{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.931, DE 27 DE AGOSTO DE 2021 Altera lota\u00e7\u00e3o de servidores, nos termos do Anexo \u00danico. o GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO o teor do parecer contido no processo SEI n\u00ba 4002.014028.00036/2021-27 e no processo PGE.Net 2021.02.000148,   DECRETA: Art. 1\u00ba Fica alterada, a lota\u00e7\u00e3o dos servidores constantes neste Decreto, conforme disposto no Anexo \u00danico.  Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.    Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ANEXO \u00daNICO ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.939, DE 30 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar MAURICIO PINHEIRO SOARES, Secret\u00e1rio Adjunto, para responder pela Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica -  SEJUSP,  durante o per\u00edodo de 30 de agosto a 3 de setembro de 2021, em virtude do afastamento do titular da pasta. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 30 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 30 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.               Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  "
        ],
        "CASA MILITAR": [
            "PORTARIA N\u00ba 109, DE 30 DE AGOSTO DE 2021 \u201cNomea\u00e7\u00e3o de Oficial\u201d O CHEFE DO GABINETE MILITAR DO GOVERNADOR, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 002, de 1\u00ba de janeiro de 2019,  publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.462, de 02 de janeiro de 2019, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Nomear o 1\u00ba TEN ANTONIO KARLLOS ANTONIETE BARBOSA,  matr\u00edcula 9404228-2, na fun\u00e7\u00e3o de Chefe do Departamento de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as da Casa Militar, para exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es e tomada de decis\u00f5es, respeitando a hierarquia e decis\u00f5es protocolares. Art. 2\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. AMARILDO MARTINS CAMARGO - CEL PM "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 412, DE 26 DE AGOSTO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil Josemar Moreira Portes no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o Agente de Pol\u00edcia Civil  NILZOMAR SOUZA DA SILVA,  matr\u00edcula 9107592, para desempenhar suas fun\u00e7\u00f5es  como Coordenador de Apoio do Departamento de Pol\u00edcia da Capital e Interior - DPCI. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.                                    Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 413, DE 26 DE AGOSTO DE 2021  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil Josemar Moreira Portes no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o Agente de Pol\u00edcia Civil  SIN\u00c9ZIO PIRES FERREIRA,  matr\u00edcula 9271333-2, como Coordenador de R\u00e1dio e Comunica\u00e7\u00e3o do  Departamento de Pol\u00edcia da Capital e Interior - DPCI. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.                                    Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 416, DE 30 DE AGOSTO DE 2021  Josemar Moreira Portes, Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 REVOGAR a Portaria n\u00ba 260, de 30 de Junho de 2021  que designou a Escriv\u00e3 de Pol\u00edcia Civil CAMILA BEATRIZ GONDIM DA SILVA,  para desempenhar suas fun\u00e7\u00f5es na Delegacia Central de Flagrantes-DEFLA, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE                        PORTARIA PCAC N\u00ba 419, DE 30 DE AGOSTO DE 2021 Josemar Moreira Portes, Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 DESIGNAR o Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia Civil JOSEVALDO BISARRIA DE  MELO, para desempenhar suas fun\u00e7\u00f5es na Delegacia Central de Flagrantes-DEFLA, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 418, DE 30 DE AGOSTO DE 2021  Josemar Moreira Portes, Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 REVOGAR a Portaria n\u00ba 306 de 02 de Agosto de 2021  que designou  o Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia Civil MATHEUS JOS\u00c9 PINTO DE LIMA, para desempenhar suas fun\u00e7\u00f5es na Delegacia Central de Flagrantes-DEFLA,  at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 409 de 25 de agosto de 2021.  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil Josemar Moreira Portes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: Art. 1\u00b0 - Designar os servidores, abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato  n\u00b0 051/2021 decorrente do PROCESSO N\u00ba. 0004676-5/2020, ADES\u00c3O  A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 05/2020 \u2013 (PMAC), PREG\u00c3O  ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 133/2020 \u2013 CPL  05, celebrado entre a Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre e a empresa AUTARQUIA COM\u00c9RCIO E SA\u00daDE ANIMAL LTDA, inscrita no CNPJ n\u00b0  07.764.000/0001-07, com vig\u00eancia de 04.08.2021 a 18.11.2021, que  tem como objeto  a aquisi\u00e7\u00e3o de ra\u00e7\u00e3o canino adulto e ra\u00e7\u00e3o canino filhote para os c\u00e3es da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, de acordo com as  especifica\u00e7\u00f5es, quantidades e demais condi\u00e7\u00f5es constantes no Termo  de Refer\u00eancia.   I. Gestor Titular: Maria Aparecida Costa e Silva, matr\u00edcula 118273-1; II. Gestor Substituto: Reno Soares Balica, matr\u00edcula n\u00ba: matr\u00edcula n\u00ba: 09257306-1; III.  Fiscal Titular: Renato Cavalcante de Figueiredo, matr\u00edcula n\u00ba: 9139362-1. IV.  Fiscal Suplente: Arlison Xavier Dantas, matr\u00edcula n\u00b0: 9376550-2. Art. 2\u00b0 - Compete ao servidor, designado como Gestor do contrato de  que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. O Gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00b0 - Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes  contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es  legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ele confiadas.  Art. 4\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil. ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 058/2021 PARTES: TERMO DE CONTRATO QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO ACRE, POR INTERM\u00c9DIO DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO  DO ACRE \u2013 PCAC E A EMPRESA ACREJET INFORM\u00c1TICA LTDA.  PROCESSO SEI N\u00b0 0064.006459.00013/2021-39 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 018/2021. Parecer n\u00ba 179/2021/PCAC \u2013  ASSJUR/PCA \u2013 DELGERAL/PARECER T\u00c9CNICO N\u00ba 388/2021/PCAC/ DAG/ASSJUR. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de perif\u00e9ricos de inform\u00e1tica (mouse e teclado), a fim de atender as necessidades da Pol\u00edcia Civil  do Estado do Acre, conforme especifica\u00e7\u00f5es neste Termo de Refer\u00eancia. VALOR:  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 11.600,00 (onze mil  e seiscentos reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel, conforme o quantitativo especificado no quadro detalhado abaixo:  DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 26.08.2021 a 31.12.2021, a contar da data da assinatura. Programa de Trabalho - 45100106122142142850000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. Elemento de Despesa: 44.90.30.17 e 33.90.30.17 Fonte de Recursos: 100 \u2013 RP. Rio Branco \u2013 AC, 26 de agosto de 2021. ASSINAM: O Senhor Josemar Moreira Portes, pela PCAC e o Sr. Andr\u00e9 Luiz de Souza Feitosa, pela empresa. "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [
            "PORTARIA CASA CIVIL N\u00ba 127, DE 26 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.958, de 12 de janeiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Designar a servidora SAVANNA VICTORIA DA SILVA LIMA, matr\u00edcula n\u00ba 9575235-1, ocupante de Cargo em Comiss\u00e3o, nomeada atrav\u00e9s  do Decreto n\u00b0 9.533, de 16 de julho de 2021, para responder pelo Gabinete do Subchefe para Assuntos Jur\u00eddicos desta Secretaria, no per\u00edodo de  08/09/2021 a 27/09/2021, enquanto perdurar o afastamento legal da titular, que estar\u00e1 em gozo de f\u00e9rias regulamentares. Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 08/09/2021. Rio Branco, Acre, 26 de agosto de 2021.   Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASA CIVIL N\u00ba 128, DE 27 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.958, de 12 de janeiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Designar o servidor VALCICLEUDO ROCHA DE ASSIS, matr\u00edcula n\u00ba 9142916-8, cargo em comiss\u00e3o, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00b0 9.781,  de 11 de agosto de 2021, para responder pela Divis\u00e3o de Servi\u00e7os Operacionais, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba. Revogar por incorre\u00e7\u00f5es a Portaria n\u00ba 126, de 26 de agosto de 2021, que designou VALCICLEUDO ROCHA DE ASSIS, para responder pela  Divis\u00e3o de Servi\u00e7os Operacionais, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.116, de 27 de agosto de 2021. Art. 3\u00ba. Revogar o artigo 1\u00ba da Portaria n\u00ba 102, de 20 de julho de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.089, de 21 de julho de 2021, que  designou a servidora MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O BARROS DA SILVA, para responder pela Divis\u00e3o de Servi\u00e7os Operacionais. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 26 de agosto de 2021. Rio Branco, Acre, 27 de agosto de 2021. Fl\u00e1vio Pereira da Silva  Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil "
        ],
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA N\u00ba 135/2021, DE 27 DE AGOSTO DE 2021  A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, e Decreto n\u00ba 7.357, de 26 de  novembro de 2020. Considerando a Portaria n\u00b0 139/2020 de 10 de Dezembro de 2020, \u201cDisp\u00f5e sobre a nomea\u00e7\u00e3o dos representantes dos \u00f3rg\u00e3os Governamentais, e dos  \u00d3rg\u00e3os da Sociedade Civil, para dispor sobre o Comit\u00ea Estadual de Apoio aos Migrantes, Ap\u00e1tridas e Refugiados para o bi\u00eanio 2021/2022, RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, membros do Comit\u00ea Estadual de Apoio aos Migrantes, Ap\u00e1tridas e Refugiados, representantes, titular e suplente,  da seguinte institui\u00e7\u00e3o:  \u2013 Representantes do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal - MPF a) Titular: Marielle Rissane Guerra Viana Cardoso b) Suplente: Luiz Brilhante de Freitas Junior Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Rio Branco \u2013 Acre, 27 de Agosto de 2021.  Ana Paula Lopes Lima Secret\u00e1rio de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres Decreto n\u00b0 5889/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 136/2021, 30 DE AGOSTO DE 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, e Decreto n\u00ba 7.357, de 26 de  novembro de 2020. Considerando a Portaria n\u00b0 139/2020 de 10 de Dezembro de 2020, \u201cDisp\u00f5e sobre a nomea\u00e7\u00e3o dos representantes dos \u00f3rg\u00e3os  Governamentais, e dos \u00d3rg\u00e3os da Sociedade Civil, para dispor sobre o Comit\u00ea Estadual de Apoio aos Migrantes, Ap\u00e1tridas e Refugiados para o  bi\u00eanio 2021/2022, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear, para compor o Comit\u00ea Estadual de Apoio aos Migrantes, Ap\u00e1tridas e Refugiados, representantes, titular e suplente, da seguinte  institui\u00e7\u00e3o: \u2013 Representantes da Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal no Acre.  a) Titular: Wilse da Silva Brito Filho \u2013 matr\u00edcula 1990061 b) Suplente: Sophia Beras Barroso \u2013 3212336 Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 30 de agosto de 2021. Ana Paula Lopes Lima Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para as Mulheres Decreto n\u00b0 5889/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   EXTRATO DE CONTRATO SEASDHM CONTRATO N\u00b0 059/2021. PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas Para as Mulheres \u2013 SEASDHM e a empresa COMPMINAS COM\u00c9RCIO DE INFORM\u00c1TICA EIRELI-ME. DO OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de processamento de dados  (Esta\u00e7\u00e3o de Trabalho Avan\u00e7ada, Nobreak, Notebook Corporativo Intermedi\u00e1rio e Projetor multim\u00eddia avan\u00e7ado), para atender as necessidades da Diretoria de Pol\u00edticas de Assist\u00eancia Social \u2013 DIRPAS. VALOR: 38.419,99 (Trinta e oito mil, quatrocentos e dezenove reais e  noventa e nove centavos). DA DESPESA: As despesas decorrentes deste Contrato ocorrer\u00e3o por  conta do recurso:  Programa de Trabalho: 760.608.3421.0000 e 760.608.3414.0000; Elemento de Despesa: 44.90.52.00; Fonte de Recurso: 200. Rio Branco-AC, 13 de agosto de 2021. Assinam o presente Contrato a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia  Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres-SEASDHM,  representada por seu Secret\u00e1rio em exerc\u00edcio Sra. Andr\u00e9 Gustavo  Crespo da Silva Lopes e a empresa COMPMINAS COM\u00c9RCIO DE  INFORM\u00c1TICA EIRELI-ME, representada pelo Sr. Wemberth de Souza  Freitas. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   EXTRATO DE CONTRATO SEASDHM CONTRATO N\u00b0 066/2021. PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas Para as Mulheres \u2013 SEASDHM e a empresa J.F  ARAUJO EIRELI. DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em dedetiza\u00e7\u00e3o,  desratiza\u00e7\u00e3o, controle de pragas e servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o ou conserva\u00e7\u00e3o de esgoto (esgotamento e limpeza de caixa de gordura, desobstru\u00e7\u00e3o de fo\u00e7a), nas depend\u00eancias da SEASDHM e outras unidades. VALOR: R$ 16.670,16 (Dezesseis mil seiscentos e setenta reais e dezesseis centavos) DA DESPESA: As despesas decorrentes deste Contrato ocorrer\u00e3o por  conta do recurso:  Programa de Trabalho: 760.001.4326.0000 Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00 Fonte: 100 Rio Branco-AC, 19 de agosto de 2021. Assinam o presente Contrato a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia  Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres-SEASDHM,  representada pela Secret\u00e1ria Sra. Ana Paula Lopes Lima e a empresa J.F  ARAUJO EIRELI, representada pelo Sr. Joaquim Ferreira Ara\u00fajo Neto. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 024/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 231/2020 CPL 04  PROCESSO SEI N\u00ba 0860.012952.00342/2020-18 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES  PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas Para as Mulheres \u2013 SEASDHM e as empresas:  AC EMPREENDIMENTOS E NEG\u00d3CIOS LTDA; MIL PRINT INFORM\u00c1TICA EIRELI \u2013 EPP; THE BEST PRODUTOS ELETR\u00d4NICOS LTDA \u2013  ",
            "EPP; \u00c9GIDE COM\u00c9RCIO DE VESTU\u00c1RIO E ELETRODOM\u00c9STICOS  LTDA. Registro de Pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e materiais  de consumo, visando atender as necessidades da Diretoria de Pol\u00edticas  de Assist\u00eancia Social da SEASDHM. Programa de trabalho: 760.608.3414.0000; elemento de despesa:  33.90.30.00 e 44.90.52.00 Fonte de recurso: 200. Valor Global: R$ 44.089,10 (Quarenta e quatro mil oitenta e nove reais  e dez centavos). DATA DA ASSINATURA: (12/08/2021).  ASSINAM: Andr\u00e9 Gustavo Crespo da Silva Lopes, Secret\u00e1rio de Estado  de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as  Mulheres \u2013 em Exerc\u00edcio e o Sr. Athos Rios dos Santos, representante  da empresa AC Empreendimentos, o Sr. Fausto Queir\u00f3s de S\u00e1,  representante da empresa Mil Print Inform\u00e1tica, o Sr. Maike Costa  Constantino, representante da empresa The Best Produtos e o Sr. V\u00edtor  Eduardo Longo, representante da empresa \u00c9gide Com\u00e9rcio.  ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O CONTRATO N\u00b0 066/2021. Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o realizada com base no artigo 24, inciso II, da Lei n\u00ba  8.666/93, cujo objeto contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em dedetiza\u00e7\u00e3o, desratiza\u00e7\u00e3o, controle de pragas e servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o ou conserva\u00e7\u00e3o de esgoto (esgotamento e limpeza de caixa de gordura, desobstru\u00e7\u00e3o de fo\u00e7a), nas depend\u00eancias da SEASDHM e outras unidades. As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o pelo Programa de Trabalho: 760.001.3446.0000; Fonte de Recurso: 900, no valor de R$ 5.999,40  (Cinco mil novecentos e noventa e nove reais e quarenta centavos). Em cumprimento ao disposto no artigo 26 da Lei 8.666/93 DETERMINO  a publica\u00e7\u00e3o da presente ratifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado, para  que se produza os efeitos legais. Publique-se e cumpra-se. Rio Branco-AC, 19 de agosto 2021. ANA PAULA LOPES LIMA Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos  Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres  "
        ],
        "SECOM": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 105/2021 \u2013 CPL 05 Processo n\u00ba 0007.009187.00011/2021-13 O Secret\u00e1rio de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o, Rutembergue Crispim da Silva,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, que lhe confere o Decreto  n\u00ba 8.763, de 24 de fevereiro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.983 de 17 de abril de 2021,  examinando os autos do Processo  SEI n\u00ba 0007.009187.00011/2021-13, para que produza os efeitos legais em  sua plenitude e com respaldo no inciso VI do art. 43 da Lei n\u00b0 8.666/93,  HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 05,  referente ao Processo Licitat\u00f3rio o Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os n.\u00ba 105/2021 \u2013 CPL 05, cujo  objeto da presente licita\u00e7\u00e3o \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de comunica\u00e7\u00e3o, radiodifus\u00e3o, processamentos de dados e equipamentos diversos, em  acordo com o Termo de Conv\u00eanio EBC/DOTEC n\u00ba 904284/2020, Processo  EBC 1091/2020, firmado entre a Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o  \u2013 SECOM e a Empresa Brasil de Comunica\u00e7\u00e3o S/A - EBC. Conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades descritas no Edital e Termo de Refer\u00eancia, pelo  crit\u00e9rio de menor  pre\u00e7o por item, em favor das seguintes licitantes declarada vencedoras: ONLINE COMUNICA\u00c7\u00c3O LTDA, CNPJ: 34.294.453/000190,  para os itens: 01, 04, 07,10 e 17, com valor global de R$ 164.325,04  (cento e sessenta e quatro mil trezentos e vinte e cinco reais e quatro  centavos); CLAVES E NOTAS COMERCIO INSTRUMENTOS MUSICAIS  LTDA, CNPJ: 09.450.715/0001-10, para o item: 02, com valor global de R$  3.299,90 (tr\u00eas mil duzentos e noventa e nove reais de noventa centavos);  CLEBER NASCIMENTO DA ROCHA, CNPJ: 11.142.525/0001-88, para os  itens: 05,08,09 e 12, com o valor global de R$ 22.400,00 (vinte e dois mil  quatrocentos reais); CENTERDATA ANALISES DE SISTEMA E SERVI\u00c7OS DE INFORMATICA EIRELI \u2013 EPP, CNPJ: 02.596.872/0001-90, para  o item: 06, com o valor global de R$ 31.280,00 (trinta e um mil duzentos e  oitenta reais); SISTEMICA SOLUCOES CORPORATIVAS EIRELI, CNPJ:  24.284.710/0001-59, para o item: 11, com o valor global de R$ 2.439,92  (dois mil quatrocentos e trinta e nove reais e noventa e dois centavos);  VILLARD COMERCIAL EIRELI \u2013 ME, CNPJ: 03.411.895/0001-45, para o  item: 14, com valor global de R$ 2.580,50 (dois mil quinhentos e oitenta reais e cinquenta centavos), EMPRESA: MEIPAD INFO. LTDA, CNPJ:  29.782.551/0001-36, para o item: 16, com o valor global de R$ 70.950,00  (setenta mil novecentos e cinquenta reais); os itens 03, 13 e 15, oram considerados FRACASSADOS e o item 18 foi DESERTO   pela Comiss\u00e3o de  Licita\u00e7\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 05. Rio Branco, Acre, 27 de agosto de 2021. Rutembergue Crispim da Silva Secret\u00e1rio de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 8.763 de 26/04/2021 "
        ],
        "SEDUR": [
            "SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E  REGIONAL PORTARIA N\u00ba 098/2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto N\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba 01/2021/SEDUR, celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO  DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL \u2013 SEDUR e a empresa M. F. DISTRIBUIDORA LTDA., assinado no dia 25 de janeiro de  2021, com vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da assinatura, e que  tem por objeto a \u201ccontrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de SERVI\u00c7OS DE AGENCIAMENTO DE VIAGENS, especializada em emiss\u00e3o  de passagens a\u00e9reas nacionais, internacionais e intermunicipais, compreendendo servi\u00e7os de reservas, marca\u00e7\u00e3o, cancelamento, remarca\u00e7\u00e3o, inclus\u00e3o de tarifas de bagagens, emiss\u00e3o e entrega de bilhetes  eletr\u00f4nicos de passagens a\u00e9reas (e- ticket) ou de ordens de passagens,  com o respectivo \u201cc\u00f3digo localizador\u201d, segundo condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia, Edital e seus anexos, conforme Processo  SEI n\u00ba 0844.014424.00031/2020-23. I \u2013 Gestora Titular: Julyane Silva Yarzon, matr\u00edcula n\u00ba 9574018; e-mail:  julyane.yarzon@ac.gov.br; II \u2013 Gestor Substituto: Patricio da Silva Albuquerque, matr\u00edcula n\u00ba  9100865; e-mail: patricio.albuquerque@ac.gov.br; III \u2013 Fiscal Titular: Rebeca Diomara da Silva, matr\u00edcula n\u00ba 933397602;  e-mail: rebeca.diomara@gmail.com; IV-  Fiscal Substituto: Veruzka Bardales dos Rios, matr\u00edcula n\u00ba 9421831;  e-mail: veruzkabardalesac@gmail.com. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/AC; I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP com  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pela Ata de Registro de Pre\u00e7o firmada; II \u2013 Dar Publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos a exemplo do GRP; e, III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor(a) que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos  danos que causar. Art. 4\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 012/2021/SEDUR, publicada no DOE n\u00ba  12.968, de 27 de janeiro de 2021. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 de 15/02/2021 "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA SEE N\u00ba 1678, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 094/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO  DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a COOPERATIVA NOVA  ALIAN\u00c7A DOS PRODUTORES DE FARINHA DO VALE DO JURU\u00c1  - COOPERFARINHA, que tem por objeto \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de Grupos Formais da Agricultura Familiar e de Empreendedores Familiares Rurais constitu\u00eddos em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou Grupos Informais de Agricultores Familiares, para atender a  demanda da Merenda Escolar fornecida aos alunos da Rede Estadual  de Ensino, na regional de Juru\u00e1, no quantitativo estabelecido no Anexo I  do presente edital, que ser\u00e1 custeada por recurso federal conforme RESOLU\u00c7\u00c3O/FNDE/CD/N\u00ba 26 de 17 de junho de 2013, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital  da Chamada P\u00fablica 001/2020, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.013886.00026/2020-93, a fim  de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: MARLEIDE DA ROCHA NASCIMENTO\u2013  Matr\u00edcula: 269409-1 II \u2013 Gestor Substituto: JOS\u00c9 MARIA DA COSTA \u2013 Matr\u00edcula: 264733-3 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA\u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: JAMES SANTOS DA ROCHA\u2013  Matr\u00edcula: 9281053-6 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA Portaria n\u00b0 1704, de 26 de Agosto de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba AUTORIZAR a oferta do Ensino M\u00e9dio em Tempo Integral na  Escola Estadual Francisco Freire de Carvalho, localizada na Rua  Guiomard Pinheiro Rodrigues, 651- Bairro S\u00e3o Francisco no munic\u00edpio  de M\u00e2ncio Lima-AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos ao ano de 2020. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte Decreto 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTDO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1710, DE 27 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba REVOGAR a Portaria n\u00ba 432, de 13 de fevereiro de 2019, que  concedeu fun\u00e7\u00e3o gratificada (FG 9) ao servidor BELIS\u00c1RIO GOMES DE  SOUZA NETO, Matr\u00edcula n\u00ba 96970-1, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado  de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 2\u00ba A presente Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  com efeitos a contar de 13 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes DECRETO N\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTDO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1711, DE 27 DE AGOSTO DE 2021   A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, E CONSIDERANDO o teor do OF/N\u00ba3589 contido no processo SEI n\u00ba  0014.000130.00376/2021-21, e OF/CIRC/N\u00ba29/2021/CASA CIVIL-SEI  n\u00ba 4002.012593.00062/2021-51. RESOLVE: Art. 1\u00ba CONCEDER ao servidor EDUARDO SANTOS DE OLIVEIRA,  Matr\u00edcula n\u00ba 9473998-1, a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG 09, para atuar como  chefe do Departamento de Controle Interno da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 2\u00ba A presente Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  com efeitos a contar de 13 de agosto de 2021 Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.820/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTDO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1712, DE 27 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba REVOGAR a Portaria n\u00ba 06 de 04 de janeiro de 2021, que concedeu fun\u00e7\u00e3o gratificada (FG 8) ao servidor EDUARDO SANTOS DE  OLIVEIRA, Matr\u00edcula n\u00ba 9473998-1, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado  de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 2\u00ba A presente Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  com efeitos a contar de 13 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes DECRETO N\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTDO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1714, DE 27 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, E CONSIDERANDO o teor do OF/N\u00ba3589 contido no processo SEI n\u00ba  0014.000130.00376/2021-21, e OF/CIRC/N\u00ba29/2021/CASA CIVIL-SEI  n\u00ba 4002.012593.00062/2021-51. RESOLVE: Art. 1\u00ba CONCEDER a servidora ELANE GUEDES DE OLIVEIRA, Matr\u00edcula n\u00ba 9277455-3, a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG 08, para exercer a fun\u00e7\u00e3o  de assessora no Departamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da Secretaria  de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 2\u00ba A presente Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  com efeitos a contar de 25 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.820/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTDO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1715, DE 27 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba REVOGAR a Portaria n\u00ba 1.745 de 10 de maio de 2019, que concedeu fun\u00e7\u00e3o gratificada (FG 7) a servidora LETICIA SILVA MARTINS  TEIXEIRA, Matr\u00edcula n\u00ba 9474218-1, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado  de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 2\u00ba A presente Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  com efeitos a contar de 11 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes DECRETO N\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTDO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1716, DE 27 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, E CONSIDERANDO o teor do OF/N\u00ba3589 contido no processo SEI n\u00ba  0014.000130.00376/2021-21, e OF/CIRC/N\u00ba29/2021/CASA CIVIL-SEI  n\u00ba 4002.012593.00062/2021-51. RESOLVE: Art. 1\u00ba CONCEDER ao servidor MANOEL JOVANI ANDRADE BARBOSA, Matr\u00edcula n\u00ba 153770-1, a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG 07, para exercer a  fun\u00e7\u00e3o de assessor no Departamento de Manuten\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os Gerais  da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 2\u00ba A presente Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  com efeitos a contar de 25 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.820/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTDO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1717, DE 27 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba REVOGAR a Portaria n\u00ba 1.524, de 09 de setembro de 2020, que  concedeu fun\u00e7\u00e3o gratificada (FG 8) a servidora LETICIA MENDES DA  SILVA, Matr\u00edcula n\u00ba 9427716-2, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 2\u00ba A presente Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  com efeitos a contar de 25 de julho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes DECRETO N\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTDO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1718, DE 27 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPOR- ",
            "TES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, E CONSIDERANDO o teor do OF/N\u00ba3589 contido no processo SEI n\u00ba  0014.000130.00376/2021-21, e OF/CIRC/N\u00ba29/2021/CASA CIVIL-SEI  n\u00ba 4002.012593.00062/2021-51. RESOLVE: Art. 1\u00ba CONCEDER ao servidor ALMIR FONTENELE DE ARA\u00daJO, Matr\u00edcula n\u00ba 156329-1, a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG 08, para exercer a fun\u00e7\u00e3o  de chefe da Divis\u00e3o de Auditoria Interna e Externa da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 2\u00ba A presente Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  com efeitos a contar de 26 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.820/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO KAIRALA JOS\u00c9 KAIRALA  RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CEKJK/2021 O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO ESCOLA ESTADUAL DE  ENSINO M\u00c9DIO DE TEMPO INTEGRAL KJK, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTAS NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o composta  pelos membros abaixo discriminados: \u2022 Messias da Silva Lopes - Presidente \u2022 Ign\u00e1cio Silvestre Arauz Ruiz \u2022 K\u00e1rita Maria \u00c1lvares Miranda Vieira Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os  processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre atrav\u00e9s da  Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das  atividades da Escola Kairala Jos\u00e9 Kairala, nos termos da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de  julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Brasil\u00e9ia - AC, 27 de Agosto de 2021. Raimundo Nonato Eduardo dos Santos Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES SEXTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/SEE N\u00ba 565/2017 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 318/2017 \u2013 CPL 02 PROCESSO N\u00ba 0014318-8/2017 SEI N\u00ba 0014.011108.00440/2021-31 DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a substitui\u00e7\u00e3o  de ve\u00edculo do CONTRATO/SEE N\u00ba 565/2017, referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o  de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, tipo  passeio, sem condutor, para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, no Subprojeto do Policiamento Escolar, no munic\u00edpio de Feij\u00f3, nos termos do art. 65, II da  Lei n\u00b0 8.666/93, tudo em conformidade com o PARECER N\u00ba 288/2021/ SEE - DILIC/SEE - DEAJ e demais documentos constantes nos autos  do processo em ep\u00edgrafe. PARAGRAFO \u00daNICO - O ve\u00edculo substitu\u00eddo ser\u00e1 tipo carro passeio,  marca/modelo: VW/GOL 1.0L MC4, ano fab/mod: 2019/2020, cor predominante: BRANCA, placa QLX 6647. Pelo ve\u00edculo tipo carro passeio,  marca/modelo: VW/VOYAGE 1.6L MB5, ano fab/mod: 2020/2021, cor  predominante: PRATA, placa QWN 6A39. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa decorrente deste aditivo  correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de  Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte de  Recurso: 100 (RP). LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 26 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Juarez Maciel de Ara\u00fajo - JM Locadora de Ve\u00edculos Ltda \u2013 EPP - Pela  Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 097/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 216/2020  \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.013886.00023/2020-50 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato, Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios  do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela  Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, e ainda o Programa  Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras  demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional de Tarauac\u00e1/Envira,  conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro  de Pre\u00e7os n\u00ba 216/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes do Processo n\u00ba 0014.013886.00023/2020-50. DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$  361.318,80 (trezentos e sessenta e um mil trezentos e dezoito reais e  oitenta centavos). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste  contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4470.0000  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; Fonte de recurso: 100 (RP)  e 200 (PNAE). DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 de sua assinatura com  t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro;  LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 27 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Jos\u00e9 Luiz Assis Fel\u00edcio - Miragina S/A Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 098/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 216/2020  \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.013886.00023/2020-50 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato, Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios  do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela  Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, e ainda o Programa  Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras  demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional de Tarauac\u00e1/Envira,  conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro  de Pre\u00e7os n\u00ba 216/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes do Processo n\u00ba 0014.013886.00023/2020-50. DO VALOR DO CONTRAT: O valor total do presente contrato \u00e9 de  R$ 1.064.031,60 (um milh\u00e3o, sessenta e quatro mil, trinta e um  reais e sessenta centavos). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste  contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4470.0000  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; Fonte de recurso: 100 (RP)  e 200(PNAE). DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 de sua assinatura com  t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro;  LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 28 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Jo\u00e3o Flor\u00eancio da Costa - J. S. Com\u00e9rcio Imp. e Exp. Ltda \u2013 Me - Pela  Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 099/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 216/2020  \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.013886.00023/2020-50 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato, Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios  do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela  Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, e ainda o Programa  Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras  demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional de Tarauac\u00e1/Envira,  conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro  de Pre\u00e7os n\u00ba 216/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes do Processo n\u00ba 0014.013886.00023/2020-50. DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de  R$ 210.439,32 (duzentos e dez mil quatrocentos e trinta e nove reais e  trinta e dois centavos). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste contrato  correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4470.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013  Material de Consumo; Fonte de recurso: 100 (RP) e 200(PNAE). DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 de sua assinatura com  t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro;  LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 28 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Francisco Fontenele de Medeiros - F. F. de Medeiros \u2013 Me - Pela Contratada ",
            "GOVERNDO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 100/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 216/2020  \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.013886.00023/2020-50 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato, Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios  do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela  Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, e ainda o Programa  Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras  demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional de Tarauac\u00e1/Envira,  conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro  de Pre\u00e7os n\u00ba 216/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes do Processo n\u00ba 0014.013886.00023/2020-50. DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$  1.301.989,60 (um milh\u00e3o, trezentos e um mil, novecentos e oitenta e  nove reais e sessenta centavos). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste contrato  correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4470.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013  Material de Consumo; Fonte de recurso: 100 (RP) e 200 (PNAE). DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 de sua assinatura com  t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro;  LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 27 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Thiago Rebou\u00e7as Fran\u00e7a - T L Distribuidora Ltda \u2013 Me - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 101/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 216/2020  \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.013886.00023/2020-50 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato, Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios  do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela  Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, e ainda o Programa  Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras  demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional de Tarauac\u00e1/Envira,  conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro  de Pre\u00e7os n\u00ba 216/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes do Processo n\u00ba 0014.013886.00023/2020-50. DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$  713.894,80 (setecentos e treze mil oitocentos e noventa e quatro reais  e oitenta centavos). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste contrato  correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4470.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013  Material de Consumo; Fonte de recurso: 100 (RP) e 200 (PNAE). DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 de sua assinatura com  t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro;  LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 27 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Valdemir Barbosa dos Santos - SB Distribuidora Eireli \u2013 Me - Pela Contratada ",
            "GOVERNDO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 102/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 220/2020  \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.013886.00021/2020-61 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato, aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios  do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela  Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba  02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens  e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional do Purus, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes  no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 220/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo  n\u00ba 0014.013886.00021/2020-61. DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de  R$ 1.016.116,76 (Um milh\u00e3o dezesseis mil cento e dezesseis reais e  setenta e seis centavos). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste  contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4470.0000  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; Fonte de recurso: 100 (RP)  e 200 (PNAE) DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 de sua assinatura com  t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro;  LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 27 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Thiago Rebou\u00e7as Fran\u00e7a - T L Distribuidora Ltda \u2013 Me - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 103/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 220/2020  \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.013886.00021/2020-61 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato, aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios  do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela  Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba  02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens  e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional do Purus, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes  no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 220/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo  n\u00ba 0014.013886.00021/2020-61. DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$  163.543,60 (cento e sessenta e tr\u00eas mil quinhentos e quarenta e tr\u00eas  reais e sessenta centavos). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste  contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4470.0000  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; Fonte de recurso: 100 (RP)  e 200 (PNAE). DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 de sua assinatura com  t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro;  LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 27 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Jos\u00e9 Luiz Assis Fel\u00edcio - Miragina S/A Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 104/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 220/2020  \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.013886.00021/2020-61 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato, aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios  do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela  Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba  02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens  e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional do Purus, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes  no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 220/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo  n\u00ba 0014.013886.00021/2020-61. DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$  351.871,58 (Trezentos e cinquenta e um mil oitocentos e setenta e um  real e cinquenta oito centavos). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste contrato  correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4470.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013  Material de Consumo; Fonte de recurso: 100 (RP) e 200 (PNAE). DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 de sua assinatura com  t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro;  LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 27 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Valdemir Barbosa dos Santos - Sb Distribuidora Eireli \u2013 Me - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 105/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 214/2020 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.013886.00024/2020-02 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios  do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela  Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba  02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens  e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas da SEE, nas Regionais do Alto e Baixo Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no  Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 214/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo  n\u00ba 0014.013886.00024/2020-02.  DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de  R$ 3.917.106,52 (tr\u00eas milh\u00f5es novecentos e dezessete mil cento e seis  reais e cinq\u00fcenta e dois centavos).  DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste contrato  correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4470.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013  Material de Consumo; Fonte de Recurso: 100 (RP) e 200 (PNAE).  DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 de sua assinatura com  t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro.  LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 27 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Valdemir Barbosa dos Santos - SB Distribuidora Eireli \u2013 ME - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 106/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 214/2020 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.013886.00024/2020-02 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato, a aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo  pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE  N\u00ba 02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas da SEE, nas Regionais do Alto e Baixo Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes  no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 214/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo  n\u00ba 0014.013886.00024/2020-02.  DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$  959.369,92 (novecentos e cinq\u00fcenta e nove mil trezentos e sessenta e  nove reais e noventa e dois centavos). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste contrato  correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4470.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013  Material de Consumo; Fonte de Recurso: 100 (RP) e 200 (PNAE).  DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 de sua assinatura com  t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro.  LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 28 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Contratante Francisco Fontenele de Medeiros \u2013 F. F. de Medeiros - ME \u2013 Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 107/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 214/2020 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.013886.00024/2020-02 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de  g\u00eaneros aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as  necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino,  benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE,  institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/ CD/FNDE N\u00ba 02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de  Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas da  SEE, nas Regionais do Alto e Baixo Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es  constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o  modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 214/2020 \u2013  CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes  do Processo n\u00ba 0014.013886.00024/2020-02.  DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$  3.397.693,96 (tr\u00eas milh\u00f5es, trezentos e noventa e sete mil, seiscentos e  noventa e tr\u00eas reais e noventa e seis centavos).  DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste  contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4470.0000  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de  Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; Fonte de Recurso: 100  (RP) e 200 (PNAE).  DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 de sua assinatura com  t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro.  LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 27 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Contratante Thiago Rebou\u00e7as Fran\u00e7a \u2013 T L Distribuidora Ltda - ME \u2013 Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 108/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 214/2020 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.013886.00024/2020-02 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato, a aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo  pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE  N\u00ba 02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas da SEE, nas Regionais do Alto e Baixo Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes  no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 214/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo  n\u00ba 0014.013886.00024/2020-02.  DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$  2.145.525,04 (dois milh\u00f5es, cento e quarenta e cinco mil, quinhentos e  vinte e cinco reais e quatro centavos).  DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste contrato  correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4470.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013  Material de Consumo; Fonte de Recurso: 100 (RP) e 200 (PNAE).  DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 de sua assinatura com  t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro.  Rio Branco (AC), 28 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Valdemyr de Oliveira Lima - Alab & Alab Ltda \u2013 ME - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 110/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 214/2020 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.013886.00024/2020-02 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato, a aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo  pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE  N\u00ba 02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas da SEE, nas Regionais do Alto e Baixo Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes  no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 214/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo  n\u00ba 0014.013886.00024/2020-02.  DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$  525.166,40 (quinhentos e vinte e cinco mil cento e sessenta e seis reais  e quarenta centavos).  DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste contrato  correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4470.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013  Material de Consumo; Fonte de Recurso: 100 (RP) e 200 (PNAE).  DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 de sua assinatura com  t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro.  LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 27 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Raimundo Nonato das Neves Filho - Raimundo Nonato das Neves Filho  \u2013 ME - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 112/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 215/2020 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.013886.00041/2021-12 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato, aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios  do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela  Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba  02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens  e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional do Juru\u00e1, Conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes  no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 215/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo  n\u00ba 0014.013886.00041/2021-12. DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de  R$ 107.483,92 (cento e sete mil quatrocentos e oitenta e tr\u00eas reais e  noventa e dois centavos). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste contrato  correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho:717.001.4470.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013  Material de Consumo; Fonte de Recurso: 100 (RP) e 200 (PNAE). DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 de sua assinatura com  t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 28de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Francisco Fontenele de Medeiros - F. F. de Medeiros \u2013 ME - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 113/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 215/2020 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.013886.00041/2021-12 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato, aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios  do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela  Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba  02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens  e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional do Juru\u00e1, Conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes  no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 215/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo  n\u00ba 0014.013886.00041/2021-12. DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$  400.448,40 (quatrocentos mil, quatrocentos e quarenta e oito reais e  quarenta centavos). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste contrato  correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho:717.001.4470.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013  Material de Consumo; Fonte de Recurso: 100 (RP) e 200 (PNAE). DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 de sua assinatura com  t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 27 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Jos\u00e9 Luiz Assis Fel\u00edcio - Miragina S/A Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio - Pela Contratada "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 233, DE 30 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de agosto  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e, CONSIDERANDO o OF\u00cdCIO N\u00ba 2984/2021/PGE (2176272), que determina o imediato cumprimento do ac\u00f3rd\u00e3o proferido pelo Tribunal de  Justi\u00e7a do Estado do Acre nos autos n\u00ba 1000002-17.2021.8.01.0000; CONSIDERANDO o Despacho n\u00ba 348/2021/SEFAZ - DIPES (SEI:  2186568), exarado pela Divis\u00e3o de Pessoas, desta Secretaria de Estado da Fazenda do processo SEI n\u00ba. 0056.012412.00140/2021-01; RESOLVE:  Art. 1\u00ba HOMOLOGAR o enquadramento da servidora ANT\u00d4NIA ROCHA  DA SILVA, matr\u00edcula: 83941-1, para a CLASSE ESPECIAL, Ref. 03, da  carreira de T\u00e9cnico da Fazenda Estadual desta Secretaria de Estado da  Fazenda, a contar de 01 de janeiro de 2016. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 30 de agosto de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 234 DE 30 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020; e Considerando o Despacho n\u00ba 349/2021/SEFAZ - DIPES, (SEI: 2187286),  exarada pela Divis\u00e3o de Pessoas desta Secretaria; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Autorizar, com fundamento no art. 132 caput e \u00a7 2\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 39/93, gozo de 30 (trinta) dias de licen\u00e7a pr\u00eamio a servidora Ivone Maria Andrade de Oliveira, matr\u00edcula: 68365-1,  Auditora da  Receita Estadual, lotada na Divis\u00e3o de Tributa\u00e7\u00e3o, referente ao per\u00edodo  aquisitivo de 14/08/2005 a 13/08/2010, a partir de 08/09/2021. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 30 de agosto de 2021.                                                                                                                                                                                                                                                                                                              R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 235, DE 30 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de agosto  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 47/2021/SEFAZ \u2013 DIPES,  SEI: (2074579), exarada pela Divis\u00e3o de Pessoas desta Secretaria; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00b0 611, de 09 de setembro de 2019, publicada  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.633, em 12 de setembro de 2019, que  designou S\u00f3crates Santos Paiva como respons\u00e1vel pela Divis\u00e3o de Infraestrutura, Redes e Seguran\u00e7a. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, a contar  de 30 de setembro de 2020. Rio Branco-Acre, 30 de agosto de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 236 DE 30 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de agosto  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 48/2021/SEFAZ \u2013 DIPES,  SEI: (2075074), exarada pela Divis\u00e3o de Pessoas desta Secretaria; RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar a Portaria n\u00ba 134 de 20-02-2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.498, em 21 de fevereiro de 2019 que designou a  servidora Girl\u00e2ndia da Silva Nogueira como respons\u00e1vel pelo Controle  Interno, da seguinte forma: \u201cArt. 1\u00b0 Onde se l\u00ea: \u201c[...] para responder pelo Controle Interno [...]\u201d Leia-se: \u201c[...] para responder pelo Departamento de Controle Interno  -DECIN [...]\u201d Art. 2\u00ba  Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 12-03-2021. Rio Branco - Acre, 30 de agosto de 2021. R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 237 DE 30 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de agosto  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 49/2021/SEFAZ \u2013 DIPES,  SEI: (2083393), exarada pela Divis\u00e3o de Pessoas desta Secretaria; RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar a Portaria n\u00ba 185 de 20-07-2020, publicada no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00ba 12.843, em 21 de julho de 2020 que designou o  servidor  Marcello Quintella Migueis como respons\u00e1vel pela Diretoria  Jur\u00eddica, da seguinte forma: \u201cArt. 1\u00b0 Onde se l\u00ea: \u201c[...] respons\u00e1vel pela Diretoria Jur\u00eddica - DIJUR [...]\u201d Leia-se: \u201c[...] respons\u00e1vel pela Assessoria Jur\u00eddica - ASJUR [...]\u201d Art. 2\u00ba  Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 12-03-2021. Rio Branco - Acre, 30 de agosto de 2021. R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 238 DE 30 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de agosto  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 50/2021/SEFAZ \u2013 DIPES,  SEI: (2083517), exarada pela Divis\u00e3o de Pessoas desta Secretaria; RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar a Portaria n\u00ba 049 de 04-03-2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.996, em 09 de mar\u00e7o de 2021 que designou a servidora  Leyla Maria da Silva Bichara Viga como respons\u00e1vel pelo N\u00facleo  Especializado Setorial de Comunica\u00e7\u00e3o e Energia, da seguinte forma: \u201cArt. 1\u00b0 Onde se l\u00ea: \u201c[...] respons\u00e1vel pelo N\u00facleo Especializado Setorial de Comunica\u00e7\u00e3o e Energia [...]\u201d Leia-se: \u201c[...] respons\u00e1vel pelo N\u00facleo de Energia El\u00e9trica e Comunica\u00e7\u00e3o -NEEC [...]\u201d Art. 2\u00ba  Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 02-07-2021. Rio Branco - Acre, 30 de agosto de 2021. R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 239, DE 30 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de agosto  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 50/2021/SEFAZ \u2013 DIPES,  SEI: (2083517), exarada pela Divis\u00e3o de Pessoas desta Secretaria; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00b0 352, de 07 de maio de 2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.551, em 15 de maio de 2019, que designou Jo\u00e3o  Tadeu de Moura, como respons\u00e1vel pelo N\u00facleo Especializado Setorial de  Comunica\u00e7\u00e3o e Energia, com efeitos a contar de 01-01-2020. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 30 de agosto de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 240 DE 30 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de agosto  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 51/2021/SEFAZ \u2013 DIPES,  SEI: (2083883), exarada pela Divis\u00e3o de Pessoas desta Secretaria; RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar a Portaria n\u00ba 109 de 11-02-2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.492, em 14 de fevereiro de 2019 que designou a  servidora  Ecl\u00e9sia Messias e Silva para responder pelo N\u00facleo Especializado Setorial de Fiscaliza\u00e7\u00e3o e Auditoria do munic\u00edpio de Cruzeiro do  Sul, da seguinte forma: \u201cArt. 1\u00b0 Onde se l\u00ea: \u201c[...] para responder pelo N\u00facleo Especializado Setorial de  Fiscaliza\u00e7\u00e3o e Auditoria do munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul [...]\u201d Leia-se: \u201c[...]  para responder pelo N\u00facleo Especializado de Fiscaliza\u00e7\u00e3o  de Transportes de Cargas e Passageiros - NUTRANS [...]\u201d Art. 2\u00ba  Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 02-07-2021. Rio Branco - Acre, 30 de agosto de 2021. R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 241 DE 30 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de agosto  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 52/2021/SEFAZ \u2013 DIPES,  SEI: (2084111), exarada pela Divis\u00e3o de Pessoas desta Secretaria; RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar a Portaria n\u00ba 117 de 13-02-2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.495, em 19 de fevereiro de 2019 que designou a  servidora  Rosane Nogueira de Ara\u00fajo para responder pela Ger\u00eancia  Administrativa do Munic\u00edpio de Xapur\u00ed, da seguinte forma: \u201cArt. 1\u00b0 Onde se l\u00ea: \u201c[...]  para responder pela Ger\u00eancia Administrativa do Munic\u00edpio de Xapur\u00ed [...]\u201d Leia-se: \u201c[...] para responder pelo NURFE de Xapur\u00ed  [...]\u201d Art. 2\u00ba  Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 24-06-2019. Rio Branco - Acre, 30 de agosto de 2021. R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 242 DE 30 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de agosto  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 53/2021/SEFAZ \u2013 DIPES,  SEI: (2084210), exarada pela Divis\u00e3o de Pessoas desta Secretaria; RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar a Portaria n\u00ba 053 de 17-01-2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.478, em 24 de janeiro de 2019 que designou a  servidora  Zilma Fatima Correia Lima para responder pela Ag\u00eancia Administrativa de Tarauac\u00e1, da seguinte forma: \u201cArt. 1\u00b0 Onde se l\u00ea: \u201c[...]   para responder pela Ag\u00eancia Administrativa de Tarauac\u00e1 [...]\u201d Leia-se: \u201c[...] para responder pelo NURFE de Tarauac\u00e1 [...]\u201d Art. 2\u00ba  Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 24-06-2019. Rio Branco - Acre, 30 de agosto de 2021. R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 243 DE 30 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de agosto  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 54/2021/SEFAZ \u2013 DIPES,  SEI: (2085854), exarada pela Divis\u00e3o de Pessoas desta Secretaria; RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar a Portaria n\u00ba 118 de 13-02-2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.495, em 19 de fevereiro de 2019 que designou o  servidor  Jairo Leite Pontes para responder pela Ger\u00eancia Administrativa do Munic\u00edpio de Senador Guimard, da seguinte forma: \u201cArt. 1\u00b0 Onde se l\u00ea: \u201c[...] para responder pela Ger\u00eancia Administrativa do Munic\u00edpio de Senador Guimard [...]\u201d Leia-se: \u201c[...] para responder pelo NURFE de Senador Guimard [...]\u201d Art. 2\u00ba  Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 24-06-2019. Rio Branco - Acre, 30 de agosto de 2021. R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 219 DE 04 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de agosto  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020;  Considerando o Despacho n\u00ba 517/2021/SEFAZ - GSARE  (2032649), exarada  pelo Gabinete da Secretaria Adjunta da Receita Estadual desta Secretaria, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG \u2013 06 ao Auditor da Receita Estadual, RAIMUNDO LOPES DE SOUZA, Matr\u00edcula n\u00ba 70300-1, respons\u00e1vel por uma das equipes no Posto Fiscal da Tucandeira, no \u00e2mbito  desta Secretaria de Estado da Fazenda, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 098, de 23 de abril de 2021, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.029, em 26 de abril de 2021, que concedeu  Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-06, ao servidor DIEGO FERREIRA MENDES. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 04 de agosto de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 228, DE 12 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de agosto  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020;  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG \u2013 10 a T\u00e9cnica da Fazenda Estadual,  MARIA DO SOCORRO LEAL FERREIRA, Matr\u00edcula n\u00ba 69485-1, respons\u00e1vel  pela Divis\u00e3o de Gastos Corporativos junto ao Tesouro Estadual desta SEFAZ,  a contar do dia 01 de setembro de 2021, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 614, de 10 de setembro de 2019, publicada  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.633, de 12 de setembro de 2019, que  concedeu Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-10, ao servidor GERLIANO MOUZINHO NUNES, a contar de 12 de agosto de 2021. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 12 de agosto de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "PORTARIA N\u00ba 229, DE 12 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de agosto  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020;  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 085, de 28 de janeiro de 2019, publicada  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.483, de 01 de fevereiro de 2019, a  qual prorrogou a jornada de trabalho da servidora Maria do Socorro Leal  Ferreira, matr\u00edcula n\u00ba 69485-1, a contar do dia 31 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 12 de agosto de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA EXTRATO DO 4\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 15/2018 Processo n\u00ba 0715.012463.00022/2020-61/Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba  089//2018/CEL 02. DAS PARTES: O Estado do Acre, atrav\u00e9s da Secretaria de Estado da  Fazenda, e a empresa LAMPPIT SOLUTIONS TECNOLOGIA LTDA. DO OBJETO: O presente termo Aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o e  o reajuste dos pre\u00e7os praticados no Contrato n\u00ba 15/2018 em raz\u00e3o do  t\u00e9rmino da vig\u00eancia do 3\u00ba Termo Aditivo. DO REAJUSTE: A concess\u00e3o do reajuste dos pre\u00e7os vigentes equivale a  um acr\u00e9scimo de aproximadamente 8,06% (oito inteiros e seis cent\u00e9simos  por cento). O valor total estimado do contrato de R$ R$ 6.365.571,50 (seis  milh\u00f5es, trezentos e sessenta e cinco mil, quinhentos e setenta e um reais  e cinquenta centavos) ser\u00e1 reajustado para R$ 6.878.265,00 (seis milh\u00f5es,  oitocentos e setenta e oito mil, duzentos e sessenta e cinco reais). DA PRORROGA\u00c7\u00c3O E VIG\u00caNCIA: O presente Termo Aditivo prorroga por  12 (doze) meses o objeto contrato, podendo ser rescindido ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o do processo licitat\u00f3rio para contrata\u00e7\u00e3o do mesmo objeto, n\u00e3o devendo ultrapassar o per\u00edodo de 22 de agosto de 2021 a 21 de agosto de 2022. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es  do contrato origin\u00e1rio, naquilo que n\u00e3o contrariem o presente aditivo. DATA DA ASSINATURA: 20 de agosto de 2021. DO FORO: as partes elegem o foro da Comarca de Rio Branco, Capital  do Estado do Acre, com exclus\u00e3o de qualquer outro, por mais privilegiado que seja, para dirimir quaisquer d\u00favidas relativas ao cumprimento  deste instrumento. SIGNAT\u00c1RIOS: pela Contratante o Senhor R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira  Grandidier, Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda e pela Contratada a  Senhora Ruth Filgueiras Souza, representante legal. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 079/2021 \u2013 CPL 04 O Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, ap\u00f3s constatada a regularidade dos atos procedimentais, HOMOLOGA a adjudica\u00e7\u00e3o referente ao Processo Licitat\u00f3rio SEI/AC n\u00b0  0715.012465.00013/2021-50, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (material gr\u00e1fico, confeccionado sob encomenda, incluindo o fornecimento de mat\u00e9ria prima pela licitante) visando atender as necessidades  da Secretaria de Estado da Fazenda \u2013 SEFAZ/AC,em favor das empresas: a) G. C. DE OLIVEIRA \u2013 ME, para os itens 01, 04 e 09, no valor total de  R$ 12.520,00 (doze mil, quinhentos e vinte reais); b) GRUPO E IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA \u2013 ME, para  os itens 02 e 05, no valor total de R$ 4.755,00 (quatro mil, setecentos e  cinq\u00fcenta e cinco reais); c) F. B. AMORIM JUNIOR \u2013 ME, para os itens 03, 06, 07 e 08, no valor total  de R$ 9.439,20 (nove mil, quatrocentos e trinta e nove reais e vinte centavos).  Pelo presente termo, levo ao conhecimento dos interessados o julgamento  do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 079/2021 \u2013 CPL 04, para que a adjudica\u00e7\u00e3o  nele procedida produza seus efeitos legais e DETERMINO que sejam adotadas as medidas cab\u00edveis para contrata\u00e7\u00e3o das referidas empresas. Rio Branco/Acre, 30 de agosto de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier  Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda  Decreto n\u00ba 6.511/2020 "
        ],
        "SEICT": [
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 155, DE 26 DE AGOSTO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.462Ade02 de janeiro de 2019, e, Considerando o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de  1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos  contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; Considerando a necessidade de padronizar os procedimentos de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos contratos mantidos por esta Secretaria; e Considerando, por fim, a necessidade de oferecer subs\u00eddios aos gestores para exercerem suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato N\u00ba 03/2021,  celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA  E TECNOLOGIA - SEICT e  N.E.N. REFRIGERA\u00c7\u00c3O LTDA ME, COMO  CONTRATADO, cujo objeto \u00e9  a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados de instala\u00e7\u00e3o, retirada e manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em equipamentos de climatiza\u00e7\u00e3o (condicionadores de ar), incluindo limpeza e fornecimentos de pe\u00e7as novas e  genu\u00ednas, e elabora\u00e7\u00e3o do plano de manuten\u00e7\u00e3o e controle de opera\u00e7\u00f5es  (PMOC), nos condicionadores de ar e aparelhos de refrigera\u00e7\u00e3o pertencentes ao patrim\u00f4nio da SEICT/AC, a fim de atender \u00e0s necessidades desta secretaria, conforme os lotes i e v abaixo descritos referente a ades\u00e3o a  ata de registro de pre\u00e7os n\u00ba006/2020 da SEPLAG. I - Gestor Titular: Jos\u00e9 Alberto Lima Castro \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 79758 II - Gestor Substituto: Izaura Maria Cardoso Barros de S\u00e1 \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9189599-7 III - Fiscal Titular: Jordy Weslley Oliveira - Matr\u00edcula n\u00ba 9529764 IV - Fiscal Substituto: Paulo Roberto Batista Monteiro \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 45764-1 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se Rio Branco, 26 de agosto de 2021 Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIAS E TECNOLOGIA  TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO  a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o designada pela PORTARIA SEICT  N\u00ba 106, DE 14 DE JULHO DE 2021, referente ao Edital de Chamamento  P\u00fablico n\u00b0 04/2021/SEICT, que tem como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de entidade para elabora\u00e7\u00e3o de um diagn\u00f3stico para o desenvolvimento econ\u00f4mico do acre: meio ambiente e economia, destinado a atender o Conv\u00eanio N\u00ba 897009/2019 com o Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional,  com valor de R$ 2.671.779,85 (Dois milh\u00f5es, seiscentos e setenta e um  mil, setecentos e setenta e nove reais e oitenta e cinco centavos), em  favor da entidade IGAP - INSTITUTO DE GEST\u00c3O, AVALIA\u00c7\u00c3O E PESQUISA APLICADA EM CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E INOVA\u00c7\u00c3O - IGAP  sob o CNPJ: 08.711.906/0001-26. Rio Branco - Ac, 24 de agosto de 2021.   Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia "
        ],
        "SEINFRA": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA \u2013 SEINFRA PORTARIA SEINFRA N\u00ba 178, DE 27 DE AGOSTO DE 2021 SEI: 4016.011936.00104/2021-86 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9..78, de 26 de julho de 2021, publicado  no D.O.E. n\u00ba 13.093 no dia 27 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais de contrato n. \u00ba 06/2021,  que tem por objeto a Constru\u00e7\u00e3o da nova sede do Instituto de Meio Ambiente do Acre - IMAC, no munic\u00edpio de Rio Branco, para atender \u00e0s necessidades do CONTRATANTE a empresa ROTINA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E  COM\u00c9RCIO EIRELI, assinado no dia 09 de fevereiro de 2021, o prazo de  execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os a serem contratados \u00e9 de 240 (duzentos e quarenta) dias corridos, contados da assinatura da Ordem de Servi\u00e7os e de acordo com o cronograma f\u00edsico-financeiro apresentado pelo licitante vencedor,  em conformidade com a Compara\u00e7\u00e3o de Pre\u00e7o n.\u00ba 06/2021: I- Gestor Titular: Engenheira Civil Iara Barbosa de Sousa Pontes, CREA  N\u00ba 9311/D - AC, Matr\u00edcula: 9336788-01; II - Gestor Substituto: Tecn\u00f3logo em constru\u00e7\u00e3o civil Daniel Francisco da  Silva - CREA 040448611-8/RN, Matr\u00edcula: 9555234; III - Fiscal Titular: Leandro de Melo Assis - Engenheiro Civil - CREA N\u00ba  9633-D/AC - Matr\u00edcula 9214488; IV - Fiscal Substituto: Jos\u00e9 Fabio Maia Filho - Engenheiro Civil \u2013 CREA  N\u00ba 0109232720 D/AC - Matr\u00edcula 9335684; VI - Titular: Eng. Eletricista Idalci Dallamaria Junior - CREA 0104359579  D/AC- Matr\u00edcula n\u00ba. 9262415; VII - Substituto: Eng. Eletricista Felipe Santos Vaz Barbosa \u2013 CREA  167587-D/MG - Matr\u00edcula n\u00ba. 9495622. VIII - Titular: Eng. de Seguran\u00e7a no Trabalho Erivan Nascimento Pereira, CREA N\u00ba 9536-D/AC - Matr\u00edcula n\u00ba 9304681; Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica-PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o  de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada  PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do Sistema de Gest\u00e3o de Registro de Pre\u00e7o-GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Atr. 4\u00b0 - Revoga-se a PORTARIA SEINFRA N\u00b0 114, de 15 de Julho de  2021, Publicado no DOE n\u00b0 13.087 de 19 de julho de 2021. Art. 5\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, cientifique-se, publique-se e cumpra-se. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura "
        ],
        "SEJUSP": [
            "PORTARIA SEJUSP N\u00ba 241, DE 30 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA,  PAULO C\u00c9ZAR ROCHA DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  s\u00e3o conferidas, por meio do Decreto n\u00ba 008 de 02 de janeiro de 2019,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.462, de 02 de janeiro de  2019, em conson\u00e2ncia com o Artigo 86, Inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o do  Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; CONSIDERANDO o teor da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 9, de 30 de dezembro de  2020, que alterou a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 08 de 23 de dezembro de 2020, publicada no DOE/AC n\u00ba. 12.949, que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do Conselho  Integrado de Gest\u00e3o Operacional \u2013 CIGO, a defini\u00e7\u00e3o dos indicadores  de criminalidade e a governan\u00e7a dos planos de a\u00e7\u00f5es e da metodologia monitoramento, avalia\u00e7\u00e3o e ajustes do plano de metas da SEJUSP  (Evento SEI n\u00ba 1011992); CONSIDERANDO o contido no Despacho n\u00ba 440/2021/SEJUSP \u2013  GABINADJ (Evento SEI n\u00ba 2189571); e CONSIDERANDO o contido no Despacho n\u00ba 198/2021/SEJUSP \u2013  GABIN (Evento SEI n\u00ba 2190457); RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar o Diretor Operacional da SEJUSP, Cel PM Ulysses  Freitas Pereira de Ara\u00fajo, para integrar ordinariamente o Conselho Integrado de Gest\u00e3o Operacional \u2013 CIGO como Presidente, em substitui\u00e7\u00e3o ao Secret\u00e1rio Adjunto de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, Maur\u00edcio  Pinheiro Soares. Art. 2\u00ba - A composi\u00e7\u00e3o restante permanece inalterada. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco - AC, 30 de agosto de 2021. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO EXTRATO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O O Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP/AC,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 24, inciso XXII,  da Lei n\u00ba 8.666/93, RESOLVE RATIFICAR o procedimento de Dispensa  de Licita\u00e7\u00e3o, tratada no Parecer Assejur/SEJUSP n\u00b0 164/2021, Processo  SEI n\u00b0  0819.012804.00046/2021-99, autorizando a contrata\u00e7\u00e3o da ENERGISA ACRE - DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A , inscrita no CNPJ n\u00ba  04.065.033/0001-70 , visando a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de fornecimento de  energia el\u00e9trica para atender a Divis\u00e3o de Patrim\u00f4nio  (Unidade Consumidora n\u00ba 606198-0), endere\u00e7o na Avenida Cear\u00e1 n\u00ba 4.300, L: 402, Q:11 \u2013  Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental, em Rio Branco-Acre, CEP: 69917-160. O valor estimado \u00e9 de R$ 2.808,00 (dois mil oitocentos e  oito reais). A Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho:  719.001.06122142142850000, Elemento de Despesa: 33.90.39.00,  Fontes de Recursos: 100  e 600.     Rio Branco \u2013 AC, 30 de agosto de 2021. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica "
        ],
        "SEMAPI": [
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO TERMO DE  FOMENTO N\u00ba. 02/2020 PARTES: A SECRETARIA DE ESTADO DE MEIO AMBIENTE\u2013SEMA  E A ASSOCIA\u00c7\u00c3O AGROEXTRATIVISTA POYANAWA DO BAR\u00c3O E  IPIRANGA - AAPBI. DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objetivo aditar a  CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA DO TERMO DE FOMENTO N\u00ba.  02/2020, prorrogando sua vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses, contados de 07/07/2021 a 07/07/2022, no \u00e2mbito do Novo Plano de Trabalho  apresentado no Chamamento P\u00fablico N\u00ba. 001/2018 \u2013 Programa REM/ ACRE FASE II, conforme justificativa t\u00e9cnica, anexo, aos autos. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Conv\u00eanio principal, n\u00e3o alcan\u00e7adas neste instrumento, permanecem inalteradas e em pleno vigor. DA PUBLICA\u00c7\u00c3O: A publica\u00e7\u00e3o do presente instrumento no Di\u00e1rio Oficial do Estado, por extrato, ser\u00e1 providenciada at\u00e9 o 5\u00b0 (quinto) dia \u00fatil  do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de 20  (vinte) dias corridos, daquela data, correndo as despesas \u00e0s expensas  do CONCEDENTE. DO FORO: O Foro para solu\u00e7\u00e3o dos lit\u00edgios decorrentes do presente  Termo Aditivo \u00e9 o da Comarca de Rio Branco \u2013 Acre, renunciando os  participes a qualquer outro, por mais privilegiado que seja ou se torne. DATA E LOCAL: Rio Branco/AC, 01 de julho de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA - Secret\u00e1rio da  SEMA e JOS\u00c9 LUIZ MARTINS DE LIMA \u2013 AAPBI. "
        ],
        "SEPA": [
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 186, DE 21 DE JULHO DE 2021 Disp\u00f5e sobre a nomea\u00e7\u00e3o dos membros do Conselho Estadual de Desenvolvimento Rural e Florestal Sustent\u00e1vel \u2013 CDRFS. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463 de 26  de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.010/2021. RESOLVE: CAP\u00cdTULO II DA COMPOSI\u00c7\u00c3O Art. 1\u00b0 O CDRFS ser\u00e1 composto pelo gestor m\u00e1ximo de cada uma das  institui\u00e7\u00f5es abaixo relacionadas, como membro titular, e um membro  suplente por ele indicado: Secret\u00e1rio Executivo da CDRFS: Nawanna Vale Lopes Da Silva. I \u2013 Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA, que o presidir\u00e1; Titular: Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior; Suplente: Raimundo Ara\u00fajo Lima; II \u2013 Secretaria de Estado de Meio Ambiente \u2013 SEMA; Titular: Geraldo Israel Milani de Nogueira; Suplente: Roger Daniel Recco; III \u2013 Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal \u2013 IDAF; Titular: Daniel Carlos de Oliveira Nunes; Suplente: Ligiane Lopes Amorim Pereira; IV \u2013 Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais do Estado do Acre \u2013 IMC; Titular: Antonio Willian Flores de Melo; Suplente: N\u00e9sia Maria da Costa Moreno; V \u2013 Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria \u2013 EMBRAPA do Acre; Titular: Bruno Pena Carvalho; Suplente: Jacson Rondinelli da Silva Negreiros; VI \u2013 Empresa de Assist\u00eancia T\u00e9cnica Extens\u00e3o Rural do Acre \u2013 EMATER; Titular: Jo\u00e3o de Jesus Melo; Suplente: Jos\u00e9 Francisco de Albuquerque Filho; VII \u2013 Superintend\u00eancia Federal de Agricultura, Pecu\u00e1ria e Abastecimento do Acre \u2013 SFA; Titular: Fernando Renan Kappes Bortoloso; Suplente: Malena Lima; VIII - Associa\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios do Acre \u2013 AMAC; Titular: Marcus Frederick Freitas de Lucena; Suplente: Raline Alves de Melo; IX \u2013 Servi\u00e7o Brasileiro de Apoio \u00e0s Micro e Pequenas Empresas \u2013 SEBRAE; Titular: Marcos Antonio Carneiro Lameira; Suplente: Francinei do Socorro Lima dos Santos; X \u2013 Servi\u00e7o nacional de Aprendizagem Rural \u2013 SENAR; Titular: Mauro Marcelo Gomes de Oliveira; Suplente: Ilcilene Andrade; XI \u2013 Associa\u00e7\u00e3o do Movimento dos Agentes Agroflorestais Ind\u00edgenas do  Acre \u2013 AMAAIAC; Titular: Jos\u00e9 Marcondes Rosa; Suplente: Edilson Rosa da Silva Catukina; XII \u2013 Federa\u00e7\u00e3o dos Trabalhadores Rurais do Acre \u2013 FETACRE; Titular: Antonio Sergioni Freitas de Paiva; Suplente: Paulo Gomes Brasil; XIII \u2013 Federa\u00e7\u00e3o da Agricultura e Pecu\u00e1ria do Estado do Acre \u2013 FAEAC; Titular: Assuero Doca Veronez; Suplente: Rodrigo Pires; XIV \u2013 Organiza\u00e7\u00e3o das Cooperativas Brasileiras \u2013 OCB; Titular: Manoel Monteiro de Oliveira; Suplente: Manoel Valdemiro Francalino da Rocha; XV \u2013 Conselho Nacional dos Seringueiros \u2013 CNS; Titular: J\u00falio Barbosa de Aquino Suplente: Manoel Jos\u00e9 Mesquita In\u00e1cio XVI \u2013 F\u00f3rum Empresarial de Inova\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Estado do  Acre \u2013 FEIDAC Titular: Jos\u00e9 Adriano Ribeiro da Silva; Suplente: Vera L\u00facia Marques de Lima; Par\u00e1grafo \u00fanico. O exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o de Conselheiro \u00e9 considerado  servi\u00e7o p\u00fablico relevante, vedada a percep\u00e7\u00e3o de vantagens pecuni\u00e1rias, salvo quando se tratar de despesas com deslocamento e di\u00e1rias,  a servi\u00e7o do CDRFS; Art. 3\u00b0 Em suas aus\u00eancias ou impedimentos, o Presidente do CDRFS ser\u00e1  substitu\u00eddo por membro titular indicado dentre os \u00f3rg\u00e3os e entidades p\u00fablicas estaduais integrantes do conselho, por delibera\u00e7\u00e3o do Plen\u00e1rio. Art. 4\u00b0 O mandato de cada Conselheiro ser\u00e1 de 02 (dois) anos, permitida sua recondu\u00e7\u00e3o. \u00a7 1\u00b0 Somente representar\u00e1 a institui\u00e7\u00e3o no CDRFS o Conselheiro titular  ou seu suplente previamente nomeado pelo Presidente. \u00a7 2\u00b0 Eventual substitui\u00e7\u00e3o de suplentes dever\u00e1 ser proposta previamente,  pelo titular da institui\u00e7\u00e3o, para renomea\u00e7\u00e3o pelo Presidente do CDRFS. Art. 5\u00ba - A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos legais a partir de sua  publica\u00e7\u00e3o. Art. 6\u00ba - Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "EXTRATO DO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba 003/2021 PROCESSO SEI SEPA N\u00ba 0853.013722.00014/2021-31 PARTES: Governo do Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Secretaria de  Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA e a ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS  MORADORES E PRODUTORES DA RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES - AMOPREAB. OBJETO: O TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O tem por objeto a formaliza\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o de parceria, em regime de m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre a  SEPA e a ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS MORADORES E PRODUTORES DA  RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES - AMOPREAB, para a  consecu\u00e7\u00e3o de finalidades de interesse p\u00fablico e rec\u00edproco, mediante  a execu\u00e7\u00e3o do PLANO DE COMPRAS EMERGENCIAIS COM DOA\u00c7\u00c3O SIMULT\u00c2NEA de relev\u00e2ncia p\u00fablica e social definido no PLANO  DE TRABALHO E NO PROJETO DE VENDAS. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 753.001.3450.00.00; Natureza da Despesa: 44.50.41.00.00; Fonte de Recurso: 500 (Opera\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito) - PDSA; Nota de Empenho: 7530010233/2021. Valor: R$ 129.000,00 (Cento e vinte e nove mil reais). Vig\u00eancia: Este Termo de Colabora\u00e7\u00e3o, dar-se-\u00e1 da assinatura e publica\u00e7\u00e3o, at\u00e9 o dia 17 de novembro de 2021, possibilitada a sua prorroga\u00e7\u00e3o. Data da Assinatura: 23 de julho de 2021. Assinam: JOS\u00c9 ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO JUNIOR (SEPA) e  JOS\u00c9 RODRIGUES DE ARA\u00daJO (ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS MORADORES  E PRODUTORES DA RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES -  AMOPREAB). ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 121/2021 CEL \u2013 01 Processo n\u00ba 0853.013720.00059/2021-15 O Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGA todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o  Especial de Licita\u00e7\u00e3o - CEL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO  N\u00ba 121/2021 CEL - 01, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa, pessoa  jur\u00eddica, para fornecimento de insumos que comp\u00f5e os kits de sangria  para atender aos produtores extrativistas, nos seringais nativos e de  cultivo, contemplados pelo Programa REM-KfW, Fase II, para a extra\u00e7\u00e3o e beneficiamento do l\u00e1tex, em favor das seguintes empresas: STAR  COMERCIO DE SUPRIMENTOS EIRELI, CNPJ: 05.252.941/0001-36  , vencedora dos itens 01 e 03 com o valor total de R$ 143.800,00 (cento  e quarenta e tr\u00eas mil e oitocentos reais), A S FREITAS EIRELI, CNPJ:  13.864.351/0001-92, vencedora do item 02 com o valor total de R$  46.800,00 (quarenta e seis mil e oitocentos reais), L O CAMPOS EIRELI, CNPJ: 34.518.336/0001-62, vencedora do item 04 com o valor total  de R$ 224.900,00 (duzentos e vinte e quatro mil e novecentos reais). Rio Branco - AC, 30 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 613, DE 08 DE JULHO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo Decreto n\u00ba 5.462, de 16  de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, e tendo em vista o OF\u00cdCIO CIRCULAR N\u00ba 64/2021/ SEPLAG (SEI n\u00ba 1704931), constante nos autos do processo n\u00ba 4010.015063.00011/2021-14, CONSIDERANDO o que estabelece o Manual de Administra\u00e7\u00e3o de Bens M\u00f3veis, item 92, com base na Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro  de 1989, na Lei n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964 e suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es, a Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, o Manual de Patrim\u00f4nio do  Tribunal de Contas da Uni\u00e3o, bem como os procedimentos administrativos expressos na mat\u00e9ria do Direito, o Decreto n\u00ba 6.840, de 18 de setembro de  2020 e a Instru\u00e7\u00e3o Normativa SEPLAG n\u00ba 3, de 13 de abril de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial, n\u00ba 13.026 de 20 de abril de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00b0- Designar os servidores abaixo relacionados, para constituir a Comiss\u00e3o Inventariante Anual de Material Permanente (Patrim\u00f4nio - Bens  M\u00f3veis) e Material de Consumo (almoxarifado) da Secretaria de Estado da Gest\u00e3o Administrativa \u2013 SGA:  Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art.3\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 719, DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores, abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais dos Contratos abaixo  descritos, afim de atender as necessidades da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o: Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica  - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. Par\u00e1grafo Primeiro: Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares. Par\u00e1grafo Segundo: Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha  conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos      Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 767, DE 26 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00b0 42/2021,  celebrado entre a Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o e a empresa INOV9 COMERCIAL E SERVI\u00c7OS EIRELI, assinado em 27/07/2021,  com vig\u00eancia at\u00e9 27/07/2022, tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos para atender a SEPLAG, SEMA e SEICT nas a\u00e7\u00f5es de monitoramento,  atividades de educa\u00e7\u00e3o ambiental, preven\u00e7\u00e3o, fiscaliza\u00e7\u00e3o, controle e repress\u00e3o ao desmatamento ilegal e as queimadas e inc\u00eandios florestais,  conforme Acordo de Empr\u00e9stimo\u20138442/BR, oriundo da Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 148/2020 - CEL 01 e Processo n\u00ba 4010.012288.00031/2021-17: Gestor Titular: \u00c1lef Nogueira de Lima - Matr\u00edcula n\u00ba 9457577-2 Gestor Substituto: Cristiane Santos Vezu - Matr\u00edcula n\u00ba 9219137-2 Fiscal Titular: Wilker Martins da Silva - Matricula n\u00b0 9516824-1: 9117563-3 Fiscal Substituto: Rosin\u00e9ia Costa da Silva Albuquerque : 9241787-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. Par\u00e1grafo Primeiro: Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares. Par\u00e1grafo Segundo: Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha  conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Documento assinado eletronicamente por RICARDO BRAND\u00c3O DOS SANTOS, Secret\u00e1rio(a) de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em 27/08/2021 ",
            "EXTRATO DO 1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 021/2020 CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente termo aditivo tem por objeto incorporar o exerc\u00edcio financeiro do ano de 2021, como escopo da an\u00e1lise dos servi\u00e7os de auditoria externa,  em conson\u00e2ncia ao que estabelece a Cl\u00e1usula 8, item 8.2, do Contrato Original. CL\u00c1USULA SEGUNDA- DA JUSTIFICATIVA Atendimento das Cl\u00e1usulas 5.03(a)(II) e 8.04(a) (b) do Contrato de Empr\u00e9stimo n\u00ba 2928/OC-BR, onde preceitua que as \u201cdemonstra\u00e7\u00f5es financeiras  auditadas e demais relat\u00f3rios indicados nas disposi\u00e7\u00f5es gerais dever\u00e3o ser apresentados ao BID at\u00e9 120 dias do encerramento de cada exerc\u00edcio\u201d,  quando da execu\u00e7\u00e3o regular, mas que, esse prazo ser\u00e1 de \u201cat\u00e9 90 dias ap\u00f3s o prazo do \u00faltimo desembolso\u201d, quando da fase de encerramento do  Contrato de Empr\u00e9stimo. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA DURA\u00c7\u00c3O O Contrato estar\u00e1 vigente at\u00e9 o dia 17 de mar\u00e7o de 2022, contados a partir do dia 17 de mar\u00e7o de 2021, durando at\u00e9 a data na qual o Contratante  tiver dado por aceitas todas as tarefas encomendadas ao Auditor, de acordo com o Cronograma previsto no Anexo B, nos termos estabelecidos na  Cl\u00e1usula 8 do Contrato Original. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DO VALOR E DOS CR\u00c9DITOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS Para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os deste termo aditivo estima-se o valor total de R$ 131.640,00 (cento e trinta e um mil, seiscentos e quarenta reais),  sendo R$ 122.440,00 (cento e vinte e dois mil quatrocentos e quarenta reais) referente ao pagamento dos honor\u00e1rios e R$ 9.200,00 (nove mil e  duzentos reais) pertinentes \u00e0s despesas reembols\u00e1veis. As despesas decorrentes dos servi\u00e7os, objeto deste termo, correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos consignados no Programa de Trabalho:  71400104122141533360000; Elemento de Despesa: 44.90.35.00 e 44.90.14.00; e Fonte de Recursos: 500 (BID). Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Contratante  Esmir de Oliveira BDO RCS AUDITORES INDEPENDENTES \u2013 Sociedade Simples Contratada ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba44/2021 PROCESSO SEI N\u00ba. 4010.012307.00005/2021-32 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 123/2021 DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de 01 (um) ve\u00edculo tipo S.U.V para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o no \u00e2mbito do Programa de  Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Acre - PDSA fase II - BID, conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es constantes no Edital e seus anexos. DO VALOR O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 147.000,00 (cento e quarenta e sete mil reais), j\u00e1 inclu\u00eddos todos os impostos, A vig\u00eancia deste contrato  dar-se-\u00e1 a contar de sua assinatura com encerramento em 17 de novembro de 2021. DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO O prazo de vig\u00eancia deste contrato \u00e9 de 12 (doze) meses, contados a partir de 01/01/2021 at\u00e9 31/12/2021. DA DESPESA As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o objeto da presente licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos consignados na Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria:  714.001.04122141533720000, Elemento de Despesas:4 4 90 52 00 00; Fonte de Recursos: 500. Rio Branco, Acre 30 de agosto de 2021. Assinam: Ricardo Brand\u00e3o dos Santos pela CONTRATANTE e Cleilton Tufic de Moura pela CONTRATADA. ",
            "extrato da ata de registro de pre\u00e7os n\u00ba 08/2021 processo sei n\u00ba. 4010.012307.00005/2021-32 validade 12 (doze) meses, contados da data de sua assinatura. PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 123/2021 \u2013 CEL 01 DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de 01 motocicleta e 01 ve\u00edculo tipo S.U.V para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o  e suas unidades no \u00e2mbito do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Acre - PDSA fase II BID. DOS ITENS REGISTRADOS, ESPECIFICA\u00c7\u00c3O E QUANTITATIVO A SER FORNECIDO: ASSINAM: RICARDO BRAND\u00c3O DOS SANTOS PELA SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, MARCIA AGDA DE MEDEIROS  MOURA PELA EMPRESA O.X DIAS E CLEISON TUFIC MOURA PELA EMPRESA AGRO NORTE IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTD. ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O SHOPPING N\u00ba 006/2021 A Cooperativa Nova Alian\u00e7a dos Produtores de Farinha do Vale do Juru\u00e1 - Cooperfarinha, por meio da COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O, torna p\u00fablico  para conhecimento de todos os interessados, que se encontra instaurada a Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Shopping, tipo \u201cMENOR PRE\u00c7O \u201d.  DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Insumos para recupera\u00e7\u00e3o de \u00e1reas de plantio da raiz para suprimento de mat\u00e9ria-prima.  DA SESS\u00c3O DE ABERTURA: A entrega e abertura dos envelopes ser\u00e1 realizada no dia 09 de Setembro de 2021, \u00e0s 10h00, na sede na sede da  Cooperfarinha, Rua Floriano Peixoto, Mercado do agricultor, box 01 \u2013 Centro, 69980-000, Cruzeiro do Sul, Acre.  DA RETIRADA DO EDITAL: O Edital e demais anexos poder\u00e3o ser adquiridos na Sede da Cooperfarinha ou atrav\u00e9s de solicita\u00e7\u00e3o pelo e-mail:  cooperfarinhaczs@gmail.com.  DAS INFORMA\u00c7\u00d5ES COMPLEMENTARES: Para esclarecimento de d\u00favidas ou informa\u00e7\u00f5es complementares dever\u00e1 ser utilizado o endere\u00e7o  eletr\u00f4nico cooperfarinhaczs@gmail.com e/ou pelo telefone (68) 999790705 citando o n\u00ba do edital em quest\u00e3o.  Cruzeiro do Sul, Acre \u2013 27 de agosto de 2021 Sebasti\u00e3o Jos\u00e9 Oliveira do Nascimento  Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE SUSPENS\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 026/2021 \u2013 SEPLAG/CBMAC Objeto: Constru\u00e7\u00e3o de Galp\u00e3o Multiuso para o Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre - CBMAC - 3\u00ba BEPCIF, no munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima referido, previamente marcado para o dia 30/08/2021  \u00e0s 08h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao. ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de resposta de esclarecimento do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 30 de Agosto de 2021.   ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 7.239/2020 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE SUSPENS\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 027/2021 \u2013 SEPLAG/CBMAC Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para Constru\u00e7\u00e3o de Galp\u00e3o Multiuso para o Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre - CB- MAC - 2\u00ba BEPCIF, no munic\u00edpio de Rio Branco - Acre. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  30/08/2021 \u00e0s 11h, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, no Jornal Opini\u00e3o e nos sites: www.ac.gov.br e www.licitacao.ac.gov.br, por aus\u00eancia  de resposta de esclarecimento do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 30 de Agosto de 2021.   ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 7.239/2020  ",
            "AVISO DE SUSPENS\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 028/2021 \u2013 SEPLAG/CBMAC Objeto: Constru\u00e7\u00e3o de Galp\u00e3o Multiuso para o Corpo de Bombeiros  Militar do Estado do Acre - CBMAC - 1\u00ba BEPCIF, no munic\u00edpio de Rio  Branco - Acre, no munic\u00edpio de Rio Branco- Acre. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  30/08/2021 \u00e0s 15h, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, no Jornal Opini\u00e3o e nos sites: www.ac.gov.br e www.licitacao.ac.gov.br, por aus\u00eancia  de resposta de esclarecimento do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 30 de Agosto de 2021.   ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 7.239/2020  ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 098/2021 \u2013 DERACRE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de Hospedagem e  caf\u00e9 da manh\u00e3 nos munic\u00edpios de Cruzeiro do Sul, Feij\u00f3, Sena Madureira e Epitaciol\u00e2ndia e Brasil\u00e9ia, para atender as demandas do Deracre. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 15/09/2021 \u00e0s 08h15min, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco-AC, 30 de Agosto de 2021.   ASS Carolyne Renata Maia de Santana  CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 260/2021 \u2013 DETRAN Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de confec\u00e7\u00e3o, personaliza\u00e7\u00e3o, acabamento e emiss\u00e3o dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o - Permiss\u00e3o para Dirigir \u2013 PPD, Autoriza\u00e7\u00e3o para Conduzir Ciclomotores \u2013 ACC, Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o \u2013 CNH e Permiss\u00e3o  Internacional para Dirigir \u2013 PID \u2013 em conformidade com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0  598/2016do CONTRAN e Portaria DENATRAN n\u00b0 176/2017 e suas altera\u00e7\u00f5es, compreendendo a captura ao vivo de foto, assinatura e biometria dos  dedos dos candidatos/condutores, bem como, a aplica\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o de  exames te\u00f3ricos,0 na forma escrita e eletr\u00f4nica, e ainda, o controle de presen\u00e7a nos Centros de Formadores de Condutores \u2013 CFC\u2019s e nas Cl\u00ednicas  m\u00e9dicas/psicol\u00f3gicas, atrav\u00e9s de valida\u00e7\u00e3o biom\u00e9trica, al\u00e9m do controle  de frequ\u00eancia nos exames pr\u00e1ticos de dire\u00e7\u00e3o veicular, mediante utiliza\u00e7\u00e3o  de equipamentos de valida\u00e7\u00e3o biom\u00e9trica m\u00f3veis, de forma a atender as  necessidades do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito. Fonte de Recursos: 700 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  13/09/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 30 de Agosto de 2021.   ASS Marise Mendon\u00e7a de Souza CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 254/2021 \u2013 SEE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para  atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino,  benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo  pela Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, e ainda o Programa  Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, nos munic\u00edpios da  Regional de Tarauac\u00e1/Envira, para o ano letivo de 2021. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo  Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia 30/08/2021 \u00e0s  10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, no Di\u00e1rio  Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov.br,  www.licitacao.ac.gov.br e  www.comprasnet.gov.br, em virtude de questionamento do LICON. Rio Branco-AC, 27 de Agosto de 2021.   ASS Janda Feitosa de Ara\u00fajo CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 262/2021 - SEJUSP Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Colete Bal\u00edstico N\u00edvel III - A- tamanho P, destinado  a Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre.  A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima referido, previamente marcado para o dia  30/08/2021 \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de  resposta de esclarecimento/impugna\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 27 de Agosto de 2021.   ASS Nayara Andrade Da Costa CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N 219/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes para atender as necessidades da Maternidade e Clinicas de Mulheres B\u00e1rbara  Heliodora, contempladas com as Portarias N\u00ba 3.101/2013, 3.099/2013,  1.857/2014, 2.589/2016, 2.628/2017, 1.262/2019 e 1.684/2019 no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre - SESACRE. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  31/08/2021 \u00e0s 10h15, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, no Di\u00e1rio  Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov.br,  www.licitacao. ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de resposta de impugna\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 30 de Agosto de 2021.   ASS Samira Parente Ferreira CAR Pregoeira "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 423 DE 27 DE JULHO DE 2021. A Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 359/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0019.004711.00071/2021-44 de 21 de junho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, com fundamento no Art. 132, da Lei Complementar  39, de 29 de dezembro de 1993, a servidora, Dene Santos Tavares,  Matr\u00edcula: 100960-1 ocupante do cargo de Farmaceutico, licen\u00e7a-pr\u00eamio de 540 (quinhentos e quarenta) dias no per\u00edodo de 16 de setembro de 2021 a 09 de mar\u00e7o de 2023, referente ao per\u00edodo aquisitivo de  11/03/1984 a 07/07/2014. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Carmen Silvia Nogueira Braga de Sousa Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00b0 506/2020 ",
            "PORTARIA N\u00b0 424 DE 28 DE JULHO DE 2021. A Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delega- das atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 359/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0019.004711.00083/2021-79 de 22 de junho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, com fundamento no Art. 132, da Lei Complementar 39, de 29 de dezembro de 1993, ao servidor, No\u00e9 Cavalcante de  Oliveira, Matr\u00edcula: 195790-1 ocupante do cargo de Motorista Oficial,  licen\u00e7a-pr\u00eamio de 270 (duzentos e setenta) dias no per\u00edodo de 01 de  outubro de 2021 a 27 de junho de 2022, referente ao per\u00edodo aquisitivo  de 19/01/1998 a 17/01/2013. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se.                                                                 Carmen Silvia Nogueira Braga de Sousa Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00b0 506/2020 ",
            "PORTARIA N\u00b0 428 DE 04 DE AGOSTO DE 2021. A Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 359/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0019.004711.00183/2021-03 de 08 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, com fundamento no Art. 132, da Lei Complementar  39, de 29 de dezembro de 1993, a servidora, Maria Paulina dos Santos  Souza, Matr\u00edcula: 191000-1 ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, licen\u00e7a-pr\u00eamio de 360 (trezentos e sessenta) dias no per\u00edodo de  01 de setembro de 2021 a 26 de agosto de 2022, referente ao per\u00edodo  aquisitivo de 12/05/1993 a 10/05/2013. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se.                                                                          Carmen Silvia Nogueira Braga de Sousa Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00b0 506/2020 ",
            "PORTARIA N\u00b0 433 DE 05 DE AGOSTO DE 2021. A Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 359/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0019.004711.00206/2021-71 de 14 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, com fundamento no Art. 132, da Lei Complementar  39, de 29 de dezembro de 1993, ao servidor, Florisvaldo de Andrade,  Matr\u00edcula: 329851-1 ocupante do cargo de Agente de Sa\u00fade P\u00fablica,  licen\u00e7a-pr\u00eamio de 90 (noventa) dias no per\u00edodo de 11 de setembro de  2021 a 09 de dezembro de 2021, referente ao per\u00edodo aquisitivo de  29/05/2009 a 28/05/2014. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se.                                                                         Carmen Silvia Nogueira Braga de Sousa Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00b0 506/2020 ",
            "PORTARIA N\u00b0 434 DE 05 DE AGOSTO DE 2021. A Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 359/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0019.004711.00242/2021-35 de 23 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, com fundamento no Art. 132, da Lei Complementar  39, de 29 de dezembro de 1993, a servidora, Ant\u00f4nia Gomes da Silva,  Matr\u00edcula: 110396-1 ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Servi\u00e7os Diversos, licen\u00e7a-pr\u00eamio de 90 (noventa) dias no per\u00edodo de 01  de outubro de 2021 a 29 de dezembro de 2021, referente ao per\u00edodo  aquisitivo de 31/07/2009 a 30/07/2014. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se.                                                                          Carmen Silvia Nogueira Braga de Sousa Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00b0 506/2020 ",
            "PORTARIA N\u00b0 435 DE 05 DE AGOSTO DE 2021. A Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 359/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0019.004711.00136/2021-51 de 01 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, com fundamento no Art. 132, da Lei Complementar 39, de 29 de dezembro de 1993, a servidora, Lidu\u00edna de Andrade  Pinheiro Camargo, Matr\u00edcula: 66346-4 ocupante do cargo de Enfermeiro, licen\u00e7a-pr\u00eamio de 90 (noventa) dias no per\u00edodo de 03 de novembro  de 2021 a 31 de janeiro de 2022, referente ao per\u00edodo aquisitivo de  31/07/2014 a 30/07/2019. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se.                                                                          Carmen Silvia Nogueira Braga de Sousa Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00b0 506/2020 ",
            "PORTARIA N\u00b0 436 DE 05 DE AGOSTO DE 2021. A Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 359/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0019.004711.00115/2021-36 de 29 de junho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, com fundamento no Art. 132, da Lei Complementar 39,  de 29 de dezembro de 1993, a servidora, Gleiciane Carlos Bezerra, Matr\u00edcula: 9099140-2 ocupante do cargo de T\u00e9cnico em Enfermagem, licen\u00e7a-pr\u00eamio de 90 (noventa) dias no per\u00edodo de 03 de janeiro de 2022 a 02 de  abril de 2022, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 12/05/2014 a 11/05/2019. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se.                                                                          Carmen Silvia Nogueira Braga de Sousa Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00b0 506/2020 ",
            "PORTARIA N\u00b0 440 DE 09 DE AGOSTO DE 2021. A Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 359/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0019.004711.00286/2021-65 de 30 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, com fundamento no Art. 132, da Lei Complementar  39, de 29 de dezembro de 1993, a servidora, Gessy Clair Puschmann,  Matr\u00edcula: 209244-1 ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem,  licen\u00e7a-pr\u00eamio de 90 (noventa) dias no per\u00edodo de 01 de novembro  de 2021 a 29 de janeiro de 2022, referente ao per\u00edodo aquisitivo de  30/06/2004 a 26/11/2009. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se.                                                                          Carmen Silvia Nogueira Braga de Sousa Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00b0 506/2020 ",
            "PORTARIA N\u00b0 905 DE 13 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar Portaria n\u00ba 451 de 16 de mar\u00e7o de 2021. Art.2\u00baDesignar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba363/2021, e/ou seus substitutos, oriundo da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.004661.00001/2021-65, celebrado  entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, NORTE \u2013 CENTRO DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE MERCADORIAS EM GERAL LTDA. cujo  o objeto Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  terceirizados de Apoio Operacional, visando o adequado funcionamento  da estrutura administrativa e t\u00e9cnica, necess\u00e1ria ao desenvolvimento de  programas e projetos da Secretaria de Estado de Sa\u00fade e suas regionais cobrindo as necessidades de todas as unidades administrativas e  hospitalares em todo o Estado do Acre. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Marcelo Nery Viturino - Matricula/CPF: 9238727 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Adriano Feitosa da Silva - Matricula/CPF:2756315-1 (SESACRE) Waltevi Alves de Sena  -Matricula/CPF: 302-1 (COMPLEXO LOG\u00cdSTICO) Eliane Alves Costa - Matricula/CPF:35969-1 ( CEREST) Bruna Cunha de Souza - Matricula / CPF:9432647-01 (HUERB) Wagner Camelo Barcelar - Matricula / CPF: 44539-3 (SASMC) Wagner Camelo Barcelar - Matricula / CPF: 44539-3 (M.B. HELIODORA) Carlos Cardoso Modesto -Matricula/CPF:207101-1 (UPA SOBRAL) Maria Auxiliadora Vitorino de Souza- Matricula / CPF: 300063-1 (UPA  2\u00ba DISTRITO) Calixto Ferreira dos Santos -Matricula/CPF:62928-2 (UPA- C.DO POVO). Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva - Matricula/CPF:9365893-3 - ( POLIC. TUCUM\u00c3) Ana Luiza Felix Vasconcelos - Matricula / CPF:951191-1( CER III) Cleovan Meireles  de Souza -- Matricula / CPF:936789-2 ( LACEN) M\u00e1rio Ferreira Penteado Filho - Matricula/CPF:9319840-3 (CECON) Josiane Bezerra de Oliveira - Matricula / CPF:31715201 ( HEMOACRE) Pedro Pascoal D.Pinheiro - Matricula/CPF:9214933  (SAMU-RBR) Jeamysom Alves Arorim  - Matricula/CPF: 2355159-01 (HOSMAC) Nilciany de Oliveira Vila\u00e7o - Matricula / CPF: 9522964 (UNACON) Anderson Luiz Rola da Silva - Matricula/CPF:9152075-5 (INTOACRE) Jaida Moreira Nunes - Matricula/CPF:955842-0 ( CAPS AD III) Rachid Amin Neto \u2013 Matricula/CPF: 923342-4 (DAFI) Maria Gloria  do Nascimento Silva- Matricula/CPF:322.236.762-00 (PNI) Rossana  Santos Freitas Spiguel - Matricula/CPF: 9110801-2 ( MMH) Franciely Gomes Gon\u00e7alves - Matricula /CPF:319139-6 (DERMATOLO-GIA SANITARIA) Orlando Aguiar Fernandez - Matricula/CPF:2352192 ( CREME) Thais Bestene Lins - Matricula/CPF:9213082-5 ( APOIO DIAGNOSTICO) Edna Maria  Gomes Gon\u00e7alves - Matricula/CPF:40339-1 (SAE) Igor  Silva Gomes - Matricula/CPF:9504281 (HOSP. ARY RODRIGUES)  Jos\u00e9 Mota da Silva - Matricula/CPF: 346373-2 (H.M.M.MONTE) Eliandra Lima da Costa - Matricula/CPF:9558195-1 ( U.M.A.NERY) Francisco de Assis Rocha de Melo- Matricula/CPF: 9016341-21  (U.M.  ASSIS BRASIL) Maria Aparecida Pereira de Oliveira - Matricula/CPF:9528709 (U.M.  ACREL\u00c2NDIA) Francisca das Chagas Oliveira da Silva - Matricula/CPF:9531327  (HEMO DE BRASILEIA) Jonathan Matheus Pinheiro - Matricula/CPF:8520759 (H. E. JACOME) Janildo Morais Bezerra- Matricula/ CPF:9216375-6 (HOSP. WILDY VIANA)  Joelma  dos Santos Pontes- Matricula/CPF:2802198 ( LAFRON) Gladson Naber Paiva de Melo - Matricula/CPF: 9545387-1 ( SEDE ADMI-NISTRATIVA DO  JURU\u00c1)  Ana Cristina  Sales de Messias - Matricula/CPF:2351072-1 (CAPS  NAU\u00c1S) Diani Carvalho Santos - Matricula/CPF:063.836.976-25  (HEMONUCLEO DE CRUZEIRO DO SUL) Raudinei de Oliveira Queiroz - Matricula/CPF:874.340.952-49 (HOSPITAL  DA CRIAN\u00c7A DA MULHER DO JURU\u00c1) Helen Cristina Siqueira de Oliveira - Matricula/CPF:9427503 (HOSPITAL DERMATOLOGICO DE CRUZEIRO DO SUL) Hilario Taumaturgo dos Santos - Matricula/CPF:9560173-1 (SAMU -CZS) Maria Lineide de Pinho Oliveira - Matricula/CPF: 9560084-1 (UNIDADE  .MISTA SANTA LUZIA) Josianis Ara\u00fajo Rodrigues - Matricula/CPF:305251 (H. A.  MACIEL FILHO) Renildo Freitas Pequeno - Matricula/ CPF:509.364-682-20 (ROD. ALVES) Macson de Almeida Rosas - Matricula/CPF: 9550976-1 (UPA- CRUZ.SUL) Jos\u00e9 Raimisson Benedito da Silva- Matricula/CPF:815.409.302-20  (HOSP MARECHAL THAUMATURGO)  Edgardina Matos Barbosa- Matricula/CPF:608.117.732-72 ( HOSPITAL.   JO\u00c3O C\u00c2NCIO FERNANDES) Abra\u00e3o Lima Velozo - Matricula/CPF:954.469.662-87 ( UNIDADE MISTA  MANOEL URBANO) Carlos Alberto de Souza Maia -Matricula/CPF:301019 (HOSPITAL GERAL DE FEIJ\u00d3) Francisco Assis Souza de Ara\u00fajo- Matricula/CPF:9336745-1 (MAT. ETHEL MURIEL) Francisco de Assis Souza de Ara\u00fajo  Sampaio - Matricula/CPF:93367451 (HOSPITAL   SANS\u00c3O GOMES -TARAUAC\u00c1). Antonio Marlindo Mendon\u00e7a Matos- Matricula/CPF: 9542485-1( JORD\u00c3O) Gilson Rabelo da Silva - Matricula/CPF: 9528830 ( H. DA F. SANTA  ROSA DO PURUS  Erasmo Oliveira Sales - Matricula/CPF: 811.861.002-06 ( U. M. DE  PORTO WALTER. Substituto: S\u00f4nia Maria Freitas de Moura - Matricula/CPF: 93021584 ( SESACRE) S\u00f4nia Maria Freitas de Moura - Matricula/CPF: 93021584 (COMPLEXO  LOG\u00cdSTICO) Areski de Assis Peniche - Matricula/CPF: 986102-2 (HUERB) Cleber Cardoso da Mota \u2013 Matricula / CPF: 273481-2 (SASMC) Cleber Cardoso da Mota \u2013 Matricula / CPF: 273481-2 (M.B. HELIODORA) Michela Monica Panier Lemes - Matricula /CPF:954256-6 (UPA SOBRAL) Marcelo Alves de Oliveira - Matricula/CPF: 101133-1 (UPA -2\u00ba DISTRITO) Jocilene da Silva Maia - Matricula / CPF:9381171-3 - (UPA- C. DO POVO). Alex Bezerra Lustosa - Matricula / CPF:9523065 ( POLIC. DO TUCUM\u00c3) Sneyla Silva dos Santos - Matricula / CPF:286265-1 (CER III) Janete Tayn\u00e3 Nascimento Rodrigues \u2013 Matricula - 9214445-03  (LACEN) Priscilla Augusta Maia de Faria Murad- Matricula - 9236333-3 (CECON) Milena Lima Dias - Matricula / CPF:992160909 (HEMOACRE) M\u00f4nica Valeria Nascimento de Lima Santiago - Matricula / CPF:336890   (SAMU- RBR). Halisson Lima de Oliveira - Matricula / CPF:9509437 (HOSMAC) Kelcin\u00e9ia  Ara\u00fajo de Souza - Matricula/CPF:2765101 ( UNACON) Valcicl\u00e9ia Ferreira Pereira - Matricula / CPF: 9099123 (CAPS AD III)  Antonio Joaquim Neto - Matricula / CPF:334855-2 ( DAFI ) Ant\u00f4nia Gerin\u00eas Arruda Rangel -Matricula /CPF:033.902.632-34 ( PNI) Wilna Maria Bastos Pereira- Matricula/CPF:225894-3 (A.DIAGNOSTICO) Jos\u00e9 Augusto Souza Ara\u00fajo - Matricula / CPF:189219-2 (SAE) Marl\u00farcia F\u00e9lix de Ara\u00fajo - Matricula / CPF:101356 (HOSPITAL. ARY  RODRIGUES)  Al\u00edpio Pessoa Lima - Matricula/CPF: 939.739.502-53 ( H.M.M.MONTE) Jos\u00e9 Lucas da Fonseca - Matricula/CPF:9280680-4 ( U.M.ANA NERY) Leidiomaria Gomes Machado - Matricula/CPF:9419764 ( ACRELANDIA) Jenario Ferreira Roque- Matricula/CPF:817.815.552-49 (H. E .JACOME) Eliseu Soares Moreira - Matricula/CPF:350.898.732-91(H. WILDY VIANA) Janildo Morais Bezerra- Matricula/ CPF:9216375-6 ( LAFRON) Catiucia  Pinheiro  Rosas - Matricula/CPF:9081291-2(SEDE ADM. JURU\u00c1) Gislaine Silva Leite - Matricula/CPF:9545425-1 (CAPS NAU\u00c1S) Samma Mayara Pinheiro de Oliveira - Matricula/CPF:9549307-1 (HEMONUCLEO DE CRUZEIRO DO SUL) Luis Rafael Gon\u00e7alves Gomes - Matricula/CPF:531.129.112-53 (HOSPITAL  DA CRIAN\u00c7A DA MULHER DO JURU\u00c1) Francisco Delvanio Oliveira da Silva -Matricula/CPF:004.097.042-61  (HOSPITAL DERMATOLOGICO DE CRUZEIRO DO SUL) Francisco Cleiton de S .Costa - Matricula/CPF:937454-0 (SAMU .CZS) Luciano Silva Cunha- Matricula/CPF:004.301.062-89  (UNIDADE .MISTA SANTA LUZIA) Andr\u00e9 Luiz da Rocha - Matricula/CPF:9220097-2 (H. A.MACIEL FILHO) Chaira Gleisse Maciel Amorim - Matricula/CPF:9561811-1 (ROD. ALVES) Cleisson Luiz da Costa - Matricula/CPF:703.486.422-53 (UPA-C.DO SUL) Lucas Freire Moreno- Matricula/CPF:032.048.292-77(HOSP.MARECHAL THAUMATURGO)  Michael Kelles de Souza Silva - Matricula/CPF: 611.754.392-15 (HOSP.   JO\u00c3O C\u00c2NCIO FERNANDES) Elquilandia Rodrigues do Nascimento Silva- Matricula/CPF:915.829.62200 (UNIDADE MISTA DE MANOEL URBANO) Maria Izerl\u00e2ndia Sousa Melo- Matricula/CPF:860.990.782-15 ( HOSPITAL GERAL DE FE\u00cdJO) Laura Elisa Pontes Sores -Matricula/CPF:9254790(HOSPITAL SANS\u00c3O GOMES TARAUAC\u00c1) Maria Cristina Barros de Moraes - Matricula/CPF:589.306.712-68 (U.M.  DE PORTO WALTER. Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 18 de junho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE  ",
            "PORTARIA N\u00b0 916 DE 20 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto  Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 667/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do INEXIGIBILIDADE  DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.011766.00009/2021-55, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, VARIAN MEDICAL SYSTEMS  INC, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de UPGRADE (PACOTE 3) para o Acelerador Linear para Radioterapia compat\u00edveis  com o equipamento j\u00e1 existente na Unidade de Radiologia, para atender as demandas da Unidade de Alta Complexidade em Oncologia \u2013 UNACON. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Kelcin\u00e9ia Ara\u00fajo de Souza \u2013 Matricula/CPF: 276510-1 b) Substituto: Nilciany de Oliveira Vila\u00e7o \u2013 Matricula/CPF: 952296-4 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Wagner Paniago de Souza - Matricula/CPF: 9568239-1 b) Substituto: Luiz Ant\u00f4nio Pacheco Val Manso \u2013 Matricula/CPF: 9551123-1 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de  fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 19 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE  ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CES N\u00ba. 11, DE 25 DE AGOSTO DE 2021. O Plen\u00e1rio do Conselho Estadual de Sa\u00fade, Tri\u00eanio 2021/2024, em sua Segunda Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria, realizada em 25 de agosto de 2021, no  uso de suas compet\u00eancias e atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelas Leis n\u00ba. 8.080, de 19 de setembro de 1990, n\u00ba. 8.142, de 28 de dezembro de 1990, e pela  Lei Complementar Estadual n\u00ba 263, de 21 de junho de 2013, e, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Aprovar a Comiss\u00e3o que coordenar\u00e1 o Processo Eleitoral da Mesa Diretora para o Tri\u00eanio 2021-2024; Art. 2\u00ba - A Comiss\u00e3o Eleitoral ser\u00e1 composta de forma parit\u00e1ria por Presidente, Vice-Presidente, 1\u00ba Secret\u00e1rio e 2\u00ba Secret\u00e1ria, sendo: Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Diego G\u00f3es Nunes Presidente da Comiss\u00e3o Eleitoral  Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CES n\u00ba. 11/2021, nos termos da Lei Complementar Estadual n\u00ba. 263, de 21 de junho de 2013, por delega\u00e7\u00e3o conferida por  meio do Decreto n\u00ba. 11.925 de 8 de abril de 2005. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade do Acre ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CES N\u00ba. 12, DE 25 DE AGOSTO DE 2021 O Plen\u00e1rio do Conselho Estadual de Sa\u00fade, tri\u00eanio 2021-2024, em sua Segunda Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria, realizada no dia 25 de agosto de 2021,  no uso de suas compet\u00eancias regimentais e atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelas Leis n\u00ba. 8.080, de 19 de setembro de 1990, n\u00ba. 8.142, de 28 de dezembro  de 1990, e pela Lei Complementar Estadual n\u00ba. 263, de 30 de dezembro de 2013, e,  CONSIDERANDO o disposto na Resolu\u00e7\u00e3o CES n\u00ba 11, de 25 de agosto de 2021, que instituiu a Comiss\u00e3o Eleitoral para o processo de elei\u00e7\u00e3o da  Mesa Diretora do Conselho Estadual de Sa\u00fade;  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear a Mesa Diretora do Conselho Estadual de Sa\u00fade para o tri\u00eanio 2021-2024, com in\u00edcio no dia 25 de agosto de 2021 e t\u00e9rmino no  dia 23 de julho de 2024, com a seguinte composi\u00e7\u00e3o: Art. 2\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Diego G\u00f3es Nunes Presidente da Comiss\u00e3o Eleitoral Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CES n\u00ba. 12/2021, nos termos da Lei Complementar Estadual n\u00ba. 263, de 21 de junho de 2013, por delega\u00e7\u00e3o conferida por meio do Decreto n\u00ba. 11.925 de 8 de abril de 2005. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "4\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 230/2018 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 450/2017 \u2013 CPL 04 ADA N\u00ba 19-17-0034296 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: RIO BRANCO AEROT\u00c1XI LTDA  DO OBJETIVO/OBJETO O presente termo aditivo tem por objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia e  execu\u00e7\u00e3o do Contrato em epigrafe, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de empresa de t\u00e1xi a\u00e9reo (hora/voo), para fretamento de Aeronaves de  transporte de passageiros em trechos intermunicipais que venha atender  as demandas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DA VIG\u00caNCIA E DA EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL A vig\u00eancia do presente instrumento contratual, bem como sua execu\u00e7\u00e3o  ficam prorrogadas de 06/08/2021 a 06/08/2022. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da  dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.42890000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.33.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas, inclusive quanto ao pre\u00e7o para o per\u00edodo, a saber, R$ 120.000,00 (cento e vinte mil reais). DATA DE ASSINATURA: 06 de agosto de 2021.  ASSINAM:  ADMINISTRA\u00c7\u00c3O,  FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E SILVIO AB\u00cdLIO ALMEIDA LIMA  REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP  N\u00b0  045/2019- CPL 01 Ordem de Entrega 25461/2021. AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA PREMIUM HOSPITALAR EIRELI-ME CNPJ: 27.325.768/0001-91  NESTA A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua  Marechal Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio  de Rio Branco/AC, neste ato representado por meio do Diretor  Administrativo,   Sr\u00ba. DANIEL BRAGA DA ROCHA , brasileiro, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa da Portaria    n\u00ba 151, de  30/06/2020, v\u00eam  \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do  Decreto Estadual n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura  de Processo Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada  no sentido de deixar de entregar no prazo contratual estabelecido, o  item 87  constante da Ordem de Entrega n\u00ba 25461/2021  que possui  item que \u00e9  destinado a atender as necessidades das unidades de  sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede hospitalar do Estado do Acre, no  \u00e2mbito  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar  defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da  data do recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o  do setor competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es  administrativas prevista na  CL\u00c1USULA SEXTA, CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA  PRIMEIRA SUBCL\u00c1USULA SEXTA E SUBCL\u00c1USULA NONA do  contrato administrativo n\u00ba 024/2021 , conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas  Se\u00e7\u00f5es I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Rio Branco, 26 de agosto  de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o. ",
            "TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO E  ADJUDICO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CEL 01, referente ao SHOPPING N\u00ba 006/2021 \u2013 CEL  01, Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos eletroeletr\u00f4nico e eletrodom\u00e9stico para  atender as demandas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE,  conforme acordo de empr\u00e9stimo n\u00ba 8442BR. a fim de atender as necessidades da Secretaria de Estado de Sa\u00fade em favor da empresa: D .L. RAMOS-ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ  n\u00ba05.146.814/0001-52, referente ao item (01 ): com o valor total de R$  770,00 (setecentos e setenta reais).   S.V.NOGUEIRA EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ  n\u00ba 02.799.522/0001-20, referente aos itens (05 e 06): com o valor total de R$ 121.500,00 (cento e vinte e um mil,  e quinhentos reais).   AC EMPREEDIMENTOS E NEGOCIOS EIRELI , Pessoa Jur\u00eddica de  Direito Privado, CNPJ n\u00ba 22.173.882/0001-20, referente aos itens (04):  com o valor total de R$ 2.300,00 (dois mil e trezentos reais).   Daniel Braga da Rocha Diretor de Administra\u00e7\u00e3o Portaria n\u00ba 151/2021 ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente  de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  032/2021 \u2013 CPL 01, Objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Reagentes em comodato de  equipamentos, para realiza\u00e7\u00e3o de determina\u00e7\u00e3o de Dosagens Bioqu\u00edmicas, Eletr\u00f3litos, Marcadores Card\u00edacos, Hemograma, Coagula\u00e7\u00e3o  e Gases Sangu\u00edneos para atender as necessidades das unidades de  sa\u00fade, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre  \u2013 SESACRE. em favor das empresas: LABINBRAZ COMERCIAL LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 73.008.682/0001-52, referente aos lotes (I, II,III,VII e VIII):  com o valor total de R$ 5.773.380,00 (cinco milh\u00f5es, setecentos e setenta e tr\u00eas mil, trezentos e oitenta reais).   REAL DIAGNOSTICA COM. DE PROD. E EQUIP. LABORATORIAIS  LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 04.054.617/000140, referente aos lotes  (IV e IX ): com o valor total de R$ 2.061.500,00 (dois  milh\u00f5es, sessenta e um mil e quinhentos reais).   LABNORTE CIRURGICA E DIAGNOSTICA IMP E EXP. LTDA, Pessoa  Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 03.033.345/0001-30, referente aos  lotes  (VI e X): com o valor total de R$ 3.039.950,00 (tr\u00eas milh\u00f5es, trinta  e nove mil ,novecentos e cinquenta reais).   Muana da Costa Ara\u00fajo Secret\u00e1ria Adjunta de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00b09.487/2021 Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade  Decreto n.\u00ba 9.486, de 13 de julho de 2021 ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente  de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  162/2021 \u2013 CPL 01, cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar - equipos para bomba de infus\u00e3o B.Braun \u2013 modelos: Infusomat  Compact e Infusomat Compact Plus, para atender as necessidades da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade, em favor da empresa: LABNORTE CIR\u00daRGICA E DIAGN\u00d3STICA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 03.033.345/000130, referente aos itens (01, 02, 03, 04, 05 e 06): com o valor total de R$  1.008.500,00 (um milh\u00e3o e oito mil e quinhentos reais).   Daniel Braga da Rocha Diretor de Administra\u00e7\u00e3o Portaria n\u00ba 151/2021 ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CEL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 225/2021 \u2013 CEL  01,Aquisi\u00e7\u00f5es de ve\u00edculos pick-up - tipo caminhonete \u2013 utilit\u00e1rio para atender as demandas da Diretoria de Redes de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade\u2013 SESACRE,  conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442 BR.em favor da empresa: POSITIVA COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LICITAT\u00d3RIOS-EIRELI, Pessoa  Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 09.396.156/0001-08, referente  ao item (01 ): com o valor total de R$ 746.400,00 ((setecentos e quarenta e seis mil, e quatrocentos reais).   Daniel Braga da Rocha Diretor de Administra\u00e7\u00e3o Portaria n\u00ba 151/2021 ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente  de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CEL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 227/2021 \u2013 CEL 01, cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de conjunto de acess\u00f3rios para  posicionamento de pacientes para tratamento em aceleradores lineares de radioterapia e 01 GAMMA PROBER completo incluindo 01 (UMA)  sonda para TC 99M, para atender \u00e0s demandas da Unidade de Alta Complexidade em Oncologia \u2013 UNACON, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442 BR. em favor das empresas: EFECTIV IMPORTA\u00c7\u00c3O,COMERCIO E SERVI\u00c7OS DE ACESS\u00d3RIOS E EQUIPAMENTOS M\u00c9DICO LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 19.338.548/0001-74, referente ao item (01): com o valor total de R$ 878.962,54 (oitocentos e setenta e oito mil,  novecentos e sessenta  e dois reais e cinquenta e quatro centavos).   LK TECHNOLOGY COMERCIO E SERVI\u00c7OS LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 18.080.387/0001-07, referente ao item (02): com  o valor total de R$ 120.000,00 (cento e vinte mil reais).   Daniel Braga da Rocha Diretor de Administra\u00e7\u00e3o Portaria n\u00ba 151/2021 ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00b0 667/2021 INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.011766.00009/2021-55  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: VARIAN MEDICAL SYSTEMS INC DO OBJETO Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de UPGRADE (PACOTE 3) para o Acelerador Linear para Radioterapia compat\u00edveis com  o equipamento j\u00e1 existente na Unidade de Radiologia, para atender as demandas da Unidade de Alta Complexidade em Oncologia \u2013 UNACON,  conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442-BR. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de US $839,200.00. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar o objeto, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir:  A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 10.302.1424.43000000; Elemento de Despesa:  4.4.90.40.00 e Fonte de Recurso: 500. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, at\u00e9 31/12/2021, com  fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba. 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 25 de agosto de 2021.   ASSINAM: MUANA DA COSTA ARA\u00daJO SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELA CONTRATANTE E HUMBERTO PAIVA IZIDORO REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "ACREPREVID\u00caNCIA": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 565, DE 27 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00031/2021-68, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria especial por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a ANT\u00d4NIO SANTOS DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba. 230405-1, no  Cargo de Professor N\u00edvel Superior, 30 horas, Classe II, Refer\u00eancia J, do  Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos termos do art. 5\u00ba, \u00a7 1\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual  n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de acordo  com o \u00a7 2\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 566, DE 27 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00136/2021-17, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria especial por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a GEORGE DE OLIVEIRA MENEZES, matr\u00edcula n\u00ba 17760-1, no  cargo de Professor de N\u00edvel Superior - 30 horas, Classe II, Refer\u00eancia J,  do quadro de pessoal Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos termos do art. 5\u00ba, \u00a7 1\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual  n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de acordo  com o \u00a7 2\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.    Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 571, DE 30 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 5.465, de 16 de mar\u00e7o de 2020, que  disp\u00f5e sobre medidas tempor\u00e1rias a serem adotadas, no \u00e2mbito do Estado do Acre, para enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica decorrente da doen\u00e7a COVID-19, causada pelo coronav\u00edrus SARS-CoV-2; RESOLVE: Art. 1\u00ba  Fica suspensa a exig\u00eancia de realiza\u00e7\u00e3o da prova de vida aos  inativos, civis e militares, e pensionistas vinculados ao Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre - Acreprevid\u00eancia, que fa\u00e7am anivers\u00e1rio nos  meses de janeiro at\u00e9 dezembro do ano de 2021. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os benefici\u00e1rios que se enquadrem no previsto no caput dever\u00e3o realizar a prova de vida a partir do dia 02 de janeiro de  2022, seguindo o calend\u00e1rio do m\u00eas de anivers\u00e1rio de cada aposentado  e pensionista, sob pena de bloqueio do pagamento. Art. 2\u00ba.  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia "
        ],
        "DEPASA": [
            "PORTARIA N\u00ba389, 20 DE AGOSTO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413,  de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais da ATA n\u00b0 039/2021,  da empresa CETM \u2013 CONSTRU\u00c7\u00c3O EMPRESA TERRAPLANAGEM E  LOCA\u00c7\u00d5ES DE M\u00c1QUINAS LTDA, com vig\u00eancia at\u00e9 09/08/2022, cujo  objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo  Caminh\u00e3o Basculante \u00be, Caminh\u00e3o Carga Seca e retroescavadeira, com  operadores e motorista inclusos, visando atender as demandas  do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA. I - Gestor Titular: Luiz Carlos Teixeira Santiago Matr\u00edcula: 351890-2 II \u2013 Gestor Substituto: Ad\u00e1lio Alves da Costa Filho Matr\u00edcula: 53376 III - Fiscal Titular: Jos\u00e9 Vieira Torres Matr\u00edcula: 9071725-7 IV \u2013 Fiscal Substituto: \u00c1bida Silvestre Ferreira Matr\u00edcula: 955124-7 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba390, 20 DE AGOSTO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413,  de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais da ATA n\u00b0  039/2021, da empresa R. J. ANDRADE TRANSPORTES E TERRAPLANAGEM, com vig\u00eancia at\u00e9 09/08/2022, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de  pessoa jur\u00eddica para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo Caminh\u00e3o Basculante \u00be,  Caminh\u00e3o Carga Seca e retroescavadeira, com operadores e motorista  inclusos, visando atender as demandas  do Departamento Estadual de  \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA. I - Gestor Titular: Luiz Carlos Teixeira Santiago Matr\u00edcula: 351890-2 II \u2013 Gestor Substituto: Ad\u00e1lio Alves da Costa Filho Matr\u00edcula: 53376 III - Fiscal Titular: Jos\u00e9 Vieira Torres Matr\u00edcula: 9071725-7 IV \u2013 Fiscal Substituto: \u00c1bida Silvestre Ferreira Matr\u00edcula: 955124-7 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba391, 20 DE AGOSTO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413,  de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais da ATA  n\u00b0 039/2021, da empresa TRANSCOM TRANSPORTE COMERCIO  CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, com vig\u00eancia at\u00e9 09/08/2022,  cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos  tipo Caminh\u00e3o Basculante \u00be, Caminh\u00e3o Carga Seca e retroescavadeira, com operadores e motorista inclusos, visando atender as demandas   do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA. I - Gestor Titular: Luiz Carlos Teixeira Santiago Matr\u00edcula: 351890-2 II \u2013 Gestor Substituto: Ad\u00e1lio Alves da Costa Filho Matr\u00edcula: 53376 III - Fiscal Titular: Jos\u00e9 Vieira Torres Matr\u00edcula: 9071725-7 IV \u2013 Fiscal Substituto: \u00c1bida Silvestre Ferreira Matr\u00edcula: 955124-7 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba392, 20 DE AGOSTO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413,  de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais da ATA n\u00b0  039/2021, da empresa ABA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E TERRAPLENAGEM  LTDA, com vig\u00eancia at\u00e9 09/08/2022, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de  pessoa jur\u00eddica para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo Caminh\u00e3o Basculante \u00be,  Caminh\u00e3o Carga Seca e retroescavadeira, com operadores e motorista  inclusos, visando atender as demandas  do Departamento Estadual de  \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA. I - Gestor Titular: Luiz Carlos Teixeira Santiago Matr\u00edcula: 351890-2 II \u2013 Gestor Substituto: Ad\u00e1lio Alves da Costa Filho Matr\u00edcula: 53376 III - Fiscal Titular: Jos\u00e9 Vieira Torres Matr\u00edcula: 9071725-7 IV \u2013 Fiscal Substituto: \u00c1bida Silvestre Ferreira Matr\u00edcula: 955124-7 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba388, 20 DE AGOSTO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413,  de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais da ATA n\u00b0  039/2021, da empresa PINTO & CIA LTDA, com vig\u00eancia at\u00e9 09/08/2022,  cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos  tipo Caminh\u00e3o Basculante \u00be, Caminh\u00e3o Carga Seca e retroescavadeira, com operadores e motorista inclusos, visando atender as demandas   do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA. I - Gestor Titular: Luiz Carlos Teixeira Santiago Matr\u00edcula: 351890-2 II \u2013 Gestor Substituto: Ad\u00e1lio Alves da Costa Filho Matr\u00edcula: 53376 III - Fiscal Titular: Jos\u00e9 Vieira Torres Matr\u00edcula: 9071725-7 IV \u2013 Fiscal Substituto: \u00c1bida Silvestre Ferreira Matr\u00edcula: 955124-7 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "TERMO DE ANULA\u00c7\u00c3O A Diretora Presidente do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento - DEPASA, a Senhora WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI, nomeada pelo Decreto n\u00ba 7.337 de 24/11/2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem as Leis n\u00ba 1.248/97 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, RESOLVE  TORNAR SEM EFEITO a publica\u00e7\u00e3o do Termo de Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 008/2021, proveniente do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba  034/2020 \u2013 Prefeitura Municipal de Xapuri / Acre, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.116 de 27 de agosto de 2021, por interesse  da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica. Rio Branco/AC, 27 de agosto de 2021. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Diretora Presidente /DEPASA Decreto n\u00ba 7.337 de 24/11/2020 ",
            "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, a Licen\u00e7a de Instala\u00e7\u00e3o \u2013 LI N\u00ba 53/2021 para EXECU\u00c7\u00c3O DOS  PROJETOS DE ENGENHARIA PARA ATIVIDADES DE OBRAS DE URBANIZA\u00c7\u00c3O (PAVIMENTA\u00c7\u00c3O E SANEAMENTO) NO LOTEAMENTO  JO\u00c3O CARLOS, LOCALIZADOS EM RUAS DIVERSAS, localizado em Avenida Diversos, Diversos, no munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre. ",
            "            DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, a Licen\u00e7a de Instala\u00e7\u00e3o \u2013 LI n\u00ba 92/2021 para EXECU\u00c7\u00c3O DOS  PROJETOS DE ENGENHARIA REFERENTE AO SANEAMENTO AMBIENTAL COM URBANIZA\u00c7\u00c3O NO ENTORNO, LOCALIZADO ENTRE AS  RUAS EPIT\u00c1CIO PESSOA E JOAQUIM PEREIRA, CENTRO, localizada em Ruas Diversas, Pl\u00e1cido de Castro - Acre. ",
            "REPUBLICADO POR INCORRE\u00c7\u00c3O  DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, a Licen\u00e7a de Instala\u00e7\u00e3o \u2013 LI N\u00ba 175/2021 para IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE  OBRAS DE INFRAESTRUTURA PARA O SISTEMA DE TRATAMENTO DE EFLUENTES E DESTINA\u00c7\u00c3O DO LODO PROVENIENTES DA ETA  SOBRAL I, localizado na Estrada da Sobral, 2300, Sobral, no munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre. ",
            "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o \u2013 LO N\u00ba 227/2021 para OPERA\u00c7\u00c3O DO SISTEMA  DE ABASTECIMENTO DE \u00c1GUA \u2013 ETA SOBRAL II, COM CAPTA\u00c7\u00c3O NO LEITO DO RIO ACRE, COORDENADAS GEOGR\u00c1FICAS 10\u00ba0\u201935.40\u2019\u2019S  \u2013 67\u00ba50\u201934.28\u2019\u2019O E ESTA\u00c7\u00c3O DE TRATAMENTO, NAS OORDENADAS GEOGR\u00c1FICAS 10\u00ba0\u201914.07\u2019\u2019S \u2013 67\u00ba50\u201934.28\u2019\u2019O, CAPACIDADE DE 1.000  L/S, localizado na Estrada Transacreana, no munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre. ",
            "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o \u2013 LO N\u00ba 228/2021 para CAPTA\u00c7\u00c3O DE \u00c1GUA  SUBTERR\u00c2NEA ATRAV\u00c9S DE UM PO\u00c7O TUBULAR PROFUNDO (P-75) NAS COORDENADAS GEOGR\u00c1FICAS 8\u00ba9\u201915.53\u2019\u2019S \u2013 70\u00ba43\u201936.08\u2019\u2019O,  PARA FINS DE ABASTECIMENTO P\u00daBLICO DE \u00c1GUA TRATADA, localizado na Rodovia BR 364, Vila Corcovado, no munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 \u2013 Acre. ",
            "EXTRATO DE ATA N\u00ba 042/2021 PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA e as EMPRESAS MASTER MANUNTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICAS LTDA  \u2013 EPP e G. R. DA ROSA - EPP. PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS SRP N\u00ba 082/2021 \u2013 CPL 04. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Fornecimento de Materiais (Pinturas e Acess\u00f3rios), para atender as demandas do Departamento Estadual  de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da ATA de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme  o inciso III do \u00a7 3\u00ba do art. 15 da Lei n\u00ba8.666, de 1993, ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, tendo efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do seu extrato  no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: 18.08.2021 ASSINAM: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI, Diretora Presidente/DEPASA pelo CONTRATANTE e JHONATAN MOTA DE ARA\u00daJO e  GERALDO RAIMAR DA ROSA pelas CONTRATADAS. ",
            "EXTRATO DE ATA N\u00ba 039/2021 DAS PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA e as EMPRESAS PINTO & CIA LTDA, CETM CONSTRU\u00c7\u00c3O  EMPRESA TERRAPLANAGEM E LOCA\u00c7\u00d5ES DE M\u00c1QUINAS LTDA, TRANSCOM TRANSPORTE COM\u00c9RCIO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS  LTDA, ABA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E TERRAPLENAGEM LTDA e R. J. ANDRADE TRANSPORTES E TERRAPLANAGEM. DO PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 067/2021 \u2013 CPL 04. DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo Caminh\u00e3o Basculante \u00be, Caminh\u00e3o Carga Seca e retroescavadeira,  com operadores e motorista inclusos, visando atender as demandas  do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA, no Munic\u00edpio  de Rio Branco \u2013 Acre, conforme especifica\u00e7\u00e3o constante no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I. DO VALOR TOTAL ESTIMADO DA ATA R$ 2.334.900,00 (Dois milh\u00f5es, trezentos e trinta e quatro mil e novecentos reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 744.203.17.122.2277.4267.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais do DEPASA. Elemento de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Servi\u00e7os de Pessoa Jur\u00eddica. Fonte de Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios - OGE) e 700  (Recursos Pr\u00f3prios das Indiretas). DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da ATA de Registro de Pre\u00e7os ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da sua assinatura, observado o que  disp\u00f5e a legisla\u00e7\u00e3o pertinente. DATA DA ASSINATURA: 09/08/2021. ASSINAM: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI, Diretora Presidente/DEPASA pelo CONTRATANTE e os Senhores REMES DAS CHAGAS  PINTO, MARCOS VINICIUS MENEZES MAIA DE ALMEIDA, PAULO EDER DA SILVA FERREIRA, CARLOS EDUARDO ZOTTELE VASCONCELOS  e RAIMUNDO JOS\u00c9 CORREA DE ANDRADE pelas CONTRATADAS. ",
            "EXTRATO DE ATA N\u00ba 040/2021 PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA e a EMPRESA UMTEC USINAGEM METAL\u00daRGICA TECNOLOGIA LTDA. PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS SRP N\u00ba 211/2021 \u2013 CPL 03. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de Atuadores El\u00e9tricos para abertura e fechamento dos registros dos decantadores, filtros,  sopradores e comportas localizados na Esta\u00e7\u00e3o de Tratamento de \u00c1gua II \u2013 ETA-II e reservat\u00f3rio elevado localizado no Centro de Reserva\u00e7\u00e3o  Central, destinado a atender as necessidades do Departamento Estadual de \u00c1guas e Saneamento \u2013 DEPASA, no munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da ATA de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 a validade de 12 (doze) meses, a contar da sua assinatura, observado o que  disp\u00f5e o art. 7\u00ba, do Decreto Estadual 7.477/14.  DATA DA ASSINATURA: 16.08.2021 ASSINAM: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI, Diretora Presidente/DEPASA pelo CONTRATANTE e IVETE TEIXEIRA KAPP pela CONTRATADA. ",
            "EXTRATO DE ATA N\u00ba 041/2021 PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA e a EMPRESA COESTER AUTOMA\u00c7\u00c3O LTDA. PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS SRP N\u00ba 211/2021 \u2013 CPL 03. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de Atuadores El\u00e9tricos para abertura e fechamento dos registros dos decantadores, filtros,  sopradores e comportas localizados na Esta\u00e7\u00e3o de Tratamento de \u00c1gua II \u2013 ETA-II e reservat\u00f3rio elevado localizado no Centro de Reserva\u00e7\u00e3o  Central, destinado a atender as necessidades do Departamento Estadual de \u00c1guas e Saneamento \u2013 DEPASA, no munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da ATA de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 a validade de 12 (doze) meses, a contar da sua assinatura, observado o que  disp\u00f5e o art. 7\u00ba, do Decreto Estadual 7.477/14.  DATA DA ASSINATURA: 16.08.2021 ASSINAM: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI, Diretora Presidente/DEPASA pelo CONTRATANTE e WILSON KAPP pela CONTRATADA. "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA INTERNA DETRAN - SACETRAN N\u00ba 8, DE 19 DE JULHO DE 2021 PORTARIA N\u00ba 017 DE 19 DE JULHO DE 2021 A Presidente do Conselho Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 CETRAN/AC, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 3.766, de 15 de Agosto de 2019, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 12.616 de 19 de agosto de 2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em aten\u00e7\u00e3o ao disposto da Lei n\u00ba 9.503/97, art. 13 e  14, inciso XI que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, CONSIDERANDO o que consta no arts. 13 e 14 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO o recurso do resultado da revis\u00e3o da Junta Psicol\u00f3gica, pelos candidatos, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar Junta Especial de Sa\u00fade, composta pelos psic\u00f3logos peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do  primeiro, para reavalia\u00e7\u00e3o dos exames dos candidatos, listados no Anexo I desta Portaria: I \u2013 LUANA LYRA FREITAS - CRP 24/00597/AC II \u2013 MARILYN LYRA LIMA \u2013 CRP 0026/AC III - SARAH RAQUEL ESTEVES MOURA TESTI \u2013 24/00637/AC Art. 2\u00ba A Junta Psicol\u00f3gica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CIASP, com endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2497, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 15h (quinze horas) no dia 01/09/2021 (quarta-feira); Art. 3\u00ba O n\u00e3o comparecimento no dia e hora agendados, inviabilizar\u00e1 a realiza\u00e7\u00e3o da Junta e ensejar\u00e1 a preclus\u00e3o do procedimento ao faltoso,  cabendo ao presidente a comunica\u00e7\u00e3o de toda e qualquer ocorr\u00eancia relativa ao referido procedimento. Art. 4\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifique-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 19 de Julho de 2021. Vanessa de Jesus Albuquerque Presidente do CETRAN/AC Decreto n\u00ba 3.766, de 15/08/2019 ANEXO I RELA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS PARA A JUNTA ESPECIAL DE SA\u00daDE DATA: 01/09/2021     Hor\u00e1rio: 15h00min ",
            "PORTARIA INTERNA DETRAN - SACETRAN N\u00ba 10, DE 26 DE JULHO  DE 2021 PORTARIA N\u00ba 018 DE 26 DE JULHO DE 2021 A Presidente do Conselho Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 CETRAN/AC, nomeada  atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 3.766, de 15 de Agosto de 2019, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 12.616 de 19 de agosto de 2019, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em aten\u00e7\u00e3o ao disposto da Lei n\u00ba 9.503/97, art. 13  e 14, inciso XI que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, CONSIDERANDO o que consta no arts. 13 e 14 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425,  de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO o recurso do resultado da revis\u00e3o da Junta Psicol\u00f3gica, pelos candidatos, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar Junta Especial de Sa\u00fade, composta pelos psic\u00f3logos  peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia  do primeiro, para reavalia\u00e7\u00e3o dos exames dos candidatos, listados no  Anexo I desta Portaria: I \u2013 LUANA LYRA FREITAS - CRP 24/00597/AC II \u2013 MARILYN LYRA LIMA \u2013 CRP 0026/AC III - SARAH RAQUEL ESTEVES MOURA TESTI \u2013 24/00637/AC Art. 2\u00ba A Junta Psicol\u00f3gica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CIASP, com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2497, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 15h (quinze horas), no dia 01/09/2021 (quarta-feira); Art. 3\u00ba O n\u00e3o comparecimento no dia e hora agendados, inviabilizar\u00e1 a  realiza\u00e7\u00e3o da Junta e ensejar\u00e1 a preclus\u00e3o do procedimento ao faltoso,  cabendo ao presidente a comunica\u00e7\u00e3o de toda e qualquer ocorr\u00eancia  relativa ao referido procedimento. Art. 4\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifique-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 26 de Julho de 2021. Vanessa de Jesus Albuquerque Presidente do CETRAN/AC Decreto n\u00ba 3.766, de 15/08/2019 ANEXO I RELA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS PARA A JUNTA ESPECIAL DE SA\u00daDE DATA: 01/09/2021     Hor\u00e1rio: 15h ",
            "PORTARIA INTERNA DETRAN - SACETRAN N\u00ba 13, DE 24 DE  AGOSTO DE 2021 PORTARIA N\u00ba 021 DE 24 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Conselho Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 CETRAN/AC, nomeada  atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 3.766, de 15 de Agosto de 2019, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 12.616 de 19 de agosto de 2019, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em aten\u00e7\u00e3o ao disposto da Lei n\u00ba 9.503/97, art. 13  e 14, inciso XI que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, CONSIDERANDO o que consta no arts. 13 e 14 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba425, de  27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO o recurso do resultado da revis\u00e3o da Junta M\u00e9dica,  pelos candidatos, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar Junta Especial de Sa\u00fade, composta pelos m\u00e9dicos peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia  do primeiro, para reavalia\u00e7\u00e3o dos exames dos candidatos, listados no  Anexo I desta Portaria: I \u2013 GUSTAVO PONTES MARQUES DA SILVA - CRM 971/AC II \u2013 CARLOS PEREDO CALDERON - CRM 082/AC III - JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CESTRAN com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 01/09/2021 (quarta-feira). Art. 3\u00ba O n\u00e3o comparecimento no dia e hora agendados, inviabilizar\u00e1 a  realiza\u00e7\u00e3o da Junta e ensejar\u00e1 a preclus\u00e3o do procedimento ao faltoso,  cabendo ao presidente a comunica\u00e7\u00e3o de toda e qualquer ocorr\u00eancia  relativa ao referido procedimento. Art. 4\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifique-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 24 de Agosto de 2021. Vanessa de Jesus Albuquerque Presidente do CETRAN/AC Decreto n\u00ba 3.766, de 15/08/2019 ANEXO I RELA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS PARA A JUNTA ESPECIAL DE SA\u00daDE DATA: 01/09/2021     Hor\u00e1rio: 09h00min ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 528, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no art. 11, \u00a7 1\u00ba, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425,  de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO o pedido de avalia\u00e7\u00e3o por Junta Psicol\u00f3gica. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta psicol\u00f3gica, com  objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 LUANA LYRA FREITAS - CRP 111514/AC II - MARILYN LYRA LIMA - CRP 11790/AC III - SARAH RAQUEL ESTEVES - CRP: 12195/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CIASP com  endere\u00e7o na Avenida Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2497, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental, Rio Branco/AC, \u00e0s 15h00min (quinze horas) no dia 01/09/2021  (quarta-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC,  17 de agosto 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC Anexo I PORTARIA DETRAN N\u00ba 528, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 556, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o previsto no art. 132 de Lei Complementar n\u00ba 39/1993; CONSIDERANDO o Processo SEI n\u00ba 0068.008264.00038/2021-97, RESOLVE: Art. 1\u00b0 CONCEDER 30 (trinta) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio a servidora Renilda Andreia Nobre de Fontes Melo, matr\u00edcula n\u00b0 9188983-1, Assistente  T\u00e9cnico do Quadro de Pessoal Efetivo deste Departamento Estadual de  Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC, referente ao per\u00edodo aquisitivo 2012/2017, a  ser usufru\u00eddo de 1\u00ba/09/2021 a 30/09/2021. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a  contar de 1\u00ba de setembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 23 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 557, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169,  de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o teor do MEMORANDO N\u00ba 56/2021/DETRAN - ASSECOM, RESOLVE: Art. 1\u00b0 DESIGNAR o servidor Eduardo Gomes Feitosa, matr\u00edcula n\u00ba 9303022, para responder pela Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, durante a aus\u00eancia da titular, no per\u00edodo de 1\u00ba/09/2021 a 30/09/2021, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 1\u00ba de setembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 23 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 574, DE 30 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso  I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar Anderson de Souza Castro, do cargo de Chefe de Departamento de ve\u00edculos deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 30 de agosto de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 30 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 576, DE 30 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169,  de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o Diretor Anderson de Souza Castro, nomeado atrav\u00e9s do Decreto Estadual n\u00b0 9.929, de 27 de agosto de 2021, para responder  pela Diretoria de Opera\u00e7\u00f5es deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 30 de agosto de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 30 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 575, DE 30 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169,  de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do DECRETO N\u00ba 9.928, DE 27 DE AGOSTO DE 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA DETRAN N\u00ba 172, DE 23 DE MAR\u00c7O DE 2021, que designou o Diretor F\u00e1bio Eduardo Ferreira, nomeado atrav\u00e9s  do  o Decreto Estadual n\u00b0 8.386, de 19 de mar\u00e7o de 2021, para responder pela Diretoria de Opera\u00e7\u00f5es deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito  - DETRAN/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 30 de agosto de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 30 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DETRAN/AC N\u00ba. 035/2021 PROCESSO SEI N\u00b0 0068.001049.0004/2021-29 PRIMEIRO TERMO ADITIVO  QUE CELEBRAM ENTRE SI O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DETRAN/AC E A EMPRESA NORTE  CENTRO DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE MERCADORIAS EM GERAL LTDA.  DO OBJETO Constitui objeto do presente termo, o aditamento de 25% do CONTRATO DETRAN N\u00ba. 035/2021 cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especia- lizada para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de apoio administrativo, atendimento, log\u00edstica e servi\u00e7os operacionais, para atender as necessidades deste  Departamento Estadual e Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC. DO PRE\u00c7O A Contratante pagar\u00e1 \u00e0 Contratada, pelos servi\u00e7os descritos na cl\u00e1usula primeira deste instrumento, o Valor Global Mensal de R$ 99.359,71 (noventa e nove mil, trezentos e cinquenta e nove reais e setenta e um centavos), referente ao acrescimo de 25% do valor do contrato.. DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00c3O  O termo ter\u00e1 sua vig\u00eancia contada da data da assinatura, vinculada a vig\u00eancia do contrato original, podendo ser prorrogado, dentro da vig\u00eancia do  prazo anterior, por per\u00edodos subsequentes de at\u00e9 12 (doze) meses, at\u00e9 o limite m\u00e1ximo de 60 (sessenta) meses, nos termos do que disp\u00f5e o artigo  57, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93; PAR\u00c1GRAFO PRIMEIRO - Eventual prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de vig\u00eancia, quando vantajosa para a Administra\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 ser promovida mediante celebra\u00e7\u00e3o de Termo Aditivo, respeitadas as condi\u00e7\u00f5es prescritas na Lei Federal 8.666/93; PAR\u00c1GRAFO  SEGUNDO - Os contratos decorrentes do Sistema de Registro de Pre\u00e7os dever\u00e3o ser assinados no prazo de validade da ata e poder\u00e3o ser alterados, desde que verificado o disposto no art. 65 da Lei n\u00ba 8.666/93, conforme preceitua Art. 1\u00ba \u201cArt. 7\u00ba \u00a73\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 7.477/14 (NR)\u201d;  PAR\u00c1GRAFO TERCEIRO - A execu\u00e7\u00e3o completa do contrato s\u00f3 acontecer\u00e1 quando a contratada comprovar o pagamento de todas as obriga\u00e7\u00f5es  trabalhistas e previdenci\u00e1rias referentes \u00e0 m\u00e3o de obra utilizada; DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 42.53.00.00 (Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e  Operacionais) - Elemento de Despesa: 33.90.39.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica) - Fonte de Recurso: 700 (RPI) DATA DA ASSINATURA: 27/08/2021. ASSINAM:Taynara Martins Barbosa e Manoel Ger\u00f4nimo Filhopelo DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC, e o senhor Rodrigo Augusto de Castro Santana pela Empresa NORTE \u2013 CENTRO DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE MERCADORIAS EM GERAL LTDA. ANEXO I ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 577, DE 30 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169,  de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO o que consta na Lei n.\u00ba 8.989, de 1995, com as altera\u00e7\u00f5es da Lei n.\u00ba 10.182, de 2001, dos Arts. 2\u00ba, 3\u00ba e 5\u00ba da Lei n.\u00ba 10.690, de  2003, e pela Lei 10.757, de 2003, para a frui\u00e7\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o do imposto sobre produtos industrializados (IPI), na aquisi\u00e7\u00e3o de autom\u00f3vel de passageiros ou ve\u00edculos de uso misto, de fabrica\u00e7\u00e3o nacional, classificado na posi\u00e7\u00e3o 87.03 da tabela de incid\u00eancia do ICMS/IPI (TIPI) e o art. 12, VII, da  Lei Complementar n\u00ba. 114/02, que disp\u00f5e sobre a isen\u00e7\u00e3o de IPVA; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com objetivo  de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 GUSTAVO PONTES M. DA SILVA \u2013 CRM 971/AC II - CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC IlI - JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CESTRAN com endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 01/09/2021 (quarta-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 30  de agosto 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 577, DE 30 DE AGOSTO DE 2021. ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 578, DE 30 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169,  de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO os pedidos de avalia\u00e7\u00e3o de Junta M\u00e9dica Especial. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com objetivo  de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 GUSTAVO PONTES M. DA SILVA \u2013 CRM 971/AC II - CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC IlI - JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CESTRAN com endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental, Rio  Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 01/09/2021 (quarta-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 30  de Agosto 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 578, DE 30 DE AGOSTO DE 2021. ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 579, DE 30 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso  I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o Diretor Administrativo e Financeiro, Manoel Ger\u00f4nimo Filho, para responder pela Presid\u00eancia deste Departamento Estadual de  Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC, durante a aus\u00eancia da Titular da Pasta, no per\u00edodo de 31/08/2021 a 03/09/2021, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 30 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso  I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do MEMORANDO N\u00ba 134/2021/DETRAN \u2013 DIRAF, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o Chefe de Departamento, Christian Roberto Rodrigues Lopes, matr\u00edcula n\u00b0 9508074, para responder pela Diretoria Administrativa  e Financeira deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC, durante a aus\u00eancia do titular, no per\u00edodo de 31/08/2021 a 03/09/2021, sem  percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 30 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC "
        ],
        "IAPEN": [
            "Portaria IAPEN N\u00ba 498, DE 25 DE agosto DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA DO ESTADO DO ACRE \u2013 IAPEN/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE:  Art. 1\u00ba Lotar, ex of\u00edcio, os servidores infra listados, ocupantes do cargo de motorista oficial penitenci\u00e1rio, para exercerem suas fun\u00e7\u00f5es nos estabelecimentos penais, conforme o que adiante segue.  Onde l\u00ea-se:  I. Divis\u00e3o de Estabelecimentos Penais de Regime Fechado (URF-01/RB). Leia-se:  III. Divis\u00e3o de Estabelecimentos Penais de Senador Guiomard (UPQ). V. Divis\u00e3o de Estabelecimentos Penais de Tarauac\u00e1 (UPMP). ARLENILSON BARBOSA CUNHA Presidente do IAPEN/AC ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 529, DE 30 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 6\u00ba da Lei  1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI e XIX e pelo Decreto n\u00ba 5.399, de 09 de mar\u00e7o de 2020, Considerando o disposto no artigo 11 da Lei 2.180, de 10 de dezembro de 2009, o disposto no inciso IV do artigo 13 do Decreto n\u00ba 5.971, de 30 de  dezembro de 2010; Considerando ainda o relat\u00f3rio final, no qual os servidores foram considerados aptos, nos termos do anexo desta Portaria, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Homologar o resultado final da promo\u00e7\u00e3o dos servidores elencados no Anexo \u00danico desta Portaria, tendo em vista o disposto no Plano de  Cargos, Carreiras e Remunera\u00e7\u00f5es, no \u00e2mbito do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre. Art. 2\u00ba Aos servidores cujas promo\u00e7\u00f5es encontram-se homologadas nesta Portaria fica declarada a conclus\u00e3o do processo avaliativo para a eleva\u00e7\u00e3o de classe. ANEXO \u00daNICO Registre-se; Publique-se; e Cumpra-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 530, DE 30 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 6\u00ba da Lei  1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI e XIX e pelo Decreto n\u00ba 5.399, de 09 de mar\u00e7o de 2020, Considerando o disposto no artigo 11 da Lei 2.180, de 10 de dezembro de 2009, o disposto no inciso III do artigo 11 do Decreto n\u00ba 4.731, de 16 de  outubro de 2012; Considerando ainda o relat\u00f3rio final, no qual os servidores foram considerados aptos, nos termos do anexo desta Portaria, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Homologar o resultado final da promo\u00e7\u00e3o dos servidores elencados no Anexo \u00danico desta Portaria, tendo em vista o disposto no Plano de  Cargos, Carreiras e Remunera\u00e7\u00f5es, no \u00e2mbito do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre. Art. 2\u00ba Aos servidores cujas promo\u00e7\u00f5es encontram-se homologadas nesta Portaria fica declarada a conclus\u00e3o do processo avaliativo para a eleva\u00e7\u00e3o de classe. ANEXO \u00daNICO Registre-se; Publique-se; e Cumpra-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 170/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A LEI N\u00ba 1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E  O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O ART. 18 DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar o senhor Jos\u00e9 Luiz Huet de Bacellar, matr\u00edcula n\u00ba 9564101-1 para responder pela chefia da Divis\u00e3o de Projetos neste Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 30 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.                                                                                      Francineudo Souza da Costa Presidente  Decreto n\u00b0 2.660/2019 "
        ],
        "ISE": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE \u2013 ISE  PORTARIA N\u00ba 202 DE 18 DE AGOSTO DE 2021. Estabelece o hor\u00e1rio do expediente administrativo dos servidores do Instituto Socioeducativo do Estado do Acre em conformidade com o Decreto  n\u00ba 9707 de 29 de julho de 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro  de 2020 e a Lei Estadual n\u00ba 2.111 de 31 de dezembro de 2008, CONSIDERANDO que o decreto n\u00ba 9.707/2021, no Art.3\u00ba, disp\u00f5e que o hor\u00e1rio de funcionamento dos \u00f3rg\u00e3os e entidades dever\u00e1 ser fixado por ato  do Secret\u00e1rio de Estado e dos dirigentes m\u00e1ximos de autarquias e funda\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, RESOLVE: Art.1\u00ba Fixar o hor\u00e1rio de expediente administrativo do ISE/AC a ser cumprido pelos servidores administrativos, psic\u00f3logos, assistentes sociais e t\u00e9cnicos administrativos operacionais da Sede e dos Centros Socioeducativos das 07 horas \u00e0s 14 horas, a partir do dia 23 de agosto do ano de 2021. \u00a7 1\u00ba Os servidores administrativos, psic\u00f3logos, assistentes sociais e t\u00e9cnicos administrativos operacionais poder\u00e3o solicitar o cumprimento aos Diretores  dos Centros Socioeducativos e da Sede do ISE/AC do expediente administrativo   de trabalho das 07 horas \u00e0s 12 horas, com a concess\u00e3o de intervalo  intrajornada das 12 horas \u00e0s 13 horas e retorno ao trabalho \u00e0s 13 horas e t\u00e9rmino da jornada de trabalho \u00e0s 15 horas de segunda-feira a quinta-feira. \u00a7 2\u00ba \u00c0s sextas-feiras, o hor\u00e1rio de expediente administrativo do ISE/AC ser\u00e1 cumprido pelos servidores administrativos, psic\u00f3logos, assistentes sociais  e t\u00e9cnicos administrativos operacionais da sede e dos Centros Socioeducativos das 07 horas \u00e0s 13 horas, podendo ser suspenso e cumprido o hor\u00e1rio  previsto no caput, por ato dos diretores dos Centros Socioeducativos e da Sede Administrativa, em caso de demandas urgente para o ISE/AC. \u00a7 3\u00ba Os servidores referidos no caput do artigo ficar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do  ISE/AC at\u00e9 o limite da jornada de trabalho di\u00e1ria de 08 horas prevista  no artigo 28 da Lei n\u00ba 2.179/09, para desempenharem suas atividades  profissionais de forma presencial ou em regime Home Office em caso de  necessidade da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. Art.2\u00ba Fica revogada a Portaria 192, de 03 de agosto do ano de 2021, e  o art. 10 da Portaria n\u00ba 58, de 18 de mar\u00e7o do ano de 2020. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo do Acre. ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE \u2013 ISE  PORTARIA N\u00ba 211 DE 27 DE AGOSTO DE 2021 Estabelece os crit\u00e9rios das Etapas de Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica, Exame  Psicot\u00e9cnico, Exame M\u00e9dico e Toxicol\u00f3gico, que comp\u00f5em a segunda  fase do concurso para contrata\u00e7\u00e3o de servidores. O PRESIDENTE DO INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO \u2013 ISE/AC, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de  outubro de 2020, e pela Lei n\u00ba2.111, de 31 de Dezembro do ano de 2008  que criou o Instituto Socioeducativo do Estado do Acre, CONSIDERANDO a previs\u00e3o de fases do concurso p\u00fablico para contrata\u00e7\u00e3o de pessoal do ISE no art. 8\u00ba-A, da Lei n. 2.179/2009, que disp\u00f5e  sobre o Plano de Cargos, Carreiras e Remunera\u00e7\u00e3o do Quadro de Servidores do Instituto Socioeducativo do Estado do Acre \u2013 ISE. CONSIDERANDO a necessidade de regulamenta\u00e7\u00e3o das regras de elimina\u00e7\u00e3o e classifica\u00e7\u00e3o dos candidatos aos cargos efetivos do ISE/AC,  previstos na lei n\u00ba2.179/09, nas etapas de exame Psicot\u00e9cnico, Teste de  Aptid\u00e3o F\u00edsica, Exame M\u00e9dico e toxicol\u00f3gico, que comp\u00f5em a Segunda  Fase do Concurso P\u00fablico para pessoal do ISE/AC CONSIDERANDO  4025.013655.00018/2021-46, que trata do procedimento administrativo  em andamento para realiza\u00e7\u00e3o do concurso p\u00fablico para provimento  de cargos efetivos do Instituto Socioeducativo do Estado do Acre - ISE. RESOLVE: CAP\u00cdTULO I DO EXAME PSICOT\u00c9CNICO Art. 1\u00ba. O Exame Psicot\u00e9cnico \u00e9 uma das etapas da 2\u00ba fase do Concurso P\u00fablico para Contrata\u00e7\u00e3o de servidores do ISE e ser\u00e1 aplicado aos  cargos de assistente social, contador, engenheiro civil, psic\u00f3logo, pedagogo, t\u00e9cnico administrativo e operacional e Agente Socioeducativo. Par\u00e1grafo \u00fanico: Os candidatos aos  cargos   de  assistente social, contador, engenheiro civil, psic\u00f3logo, pedagogo,  t\u00e9cnico administrativo e  operacional aprovados na 1\u00ba Fase do Concurso P\u00fablico e os candidatos  ao Cargo de Agente Socioeducativo  considerados APTOS na etapa da  2\u00ba fase da Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica - TAF ser\u00e3o convocados para realiza\u00e7\u00e3o do exame psicot\u00e9cnico, de presen\u00e7a obrigat\u00f3ria e de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio, a ser realizado nos dias, locais e hor\u00e1rios informados no Ato da  Convoca\u00e7\u00e3o, a ser divulgado pela Institui\u00e7\u00e3o organizadora do Certame. Art. 2\u00ba. O exame Psicot\u00e9cnico para fins de sele\u00e7\u00e3o de candidatos \u00e9  um processo sistem\u00e1tico, de levantamento e s\u00edntese de informa\u00e7\u00f5es,  com base em procedimentos cient\u00edficos que permitem identificar aspectos psicol\u00f3gicos do(a) candidato(a) compat\u00edveis com o desempenho  das atividades e profissiografia do cargo, conforme resolu\u00e7\u00e3o CFP n\u00ba  002/2016 e  arts. 36 e 37 do Decreto Federal N\u00ba 9.739/2019. Art. 3\u00ba. Para proceder ao Exame Psicot\u00e9cnico o/os psic\u00f3logo/os utilizar\u00e3o  m\u00e9todos e t\u00e9cnicas psicol\u00f3gicas que possuam caracter\u00edsticas e normas  reconhecidas pela comunidade cient\u00edfica como adequadas para recursos  dessa natureza, n\u00e3o dependendo do julgamento subjetivo do aplicador. Art. 4\u00ba. Os testes psicol\u00f3gicos s\u00e3o instrumentos de avalia\u00e7\u00e3o ou mensura\u00e7\u00e3o de caracter\u00edsticas psicol\u00f3gicas, constituindo-se um m\u00e9todo ou  uma t\u00e9cnica de uso privativo do psic\u00f3logo. Os testes psicol\u00f3gicos abarcam tamb\u00e9m os seguintes instrumentos: escalas, invent\u00e1rios, question\u00e1rios e m\u00e9todos projetivos/expressivos. Art. 5\u00ba. Para todos os cargos, o Exame Psicot\u00e9cnico ter\u00e1 por objetivo  identificar no candidato as caracter\u00edsticas necess\u00e1rias ao desempenho das fun\u00e7\u00f5es dos cargos relativas \u00e0 personalidade (modelo dos 5  Grandes Fatores \u2013 extrovers\u00e3o, ajustamento emocional, socializa\u00e7\u00e3o,  realiza\u00e7\u00e3o e abertura), \u00e0 mem\u00f3ria, \u00e0 capacidade atencional (considerando aten\u00e7\u00e3o concentrada, dividida e alternada), \u00e0 intelig\u00eancia geral e  habilidades sociais: Par\u00e1grafo \u00danico. Os candidatos ser\u00e3o avaliados levando-se em considera\u00e7\u00e3o os seguintes par\u00e2metros: I \u2013 ELEVADO: acima dos n\u00edveis medianos;  II \u2013 ADEQUADO: dentro dos n\u00edveis medianos; III \u2013 BAIXO: abaixo dos n\u00edveis medianos. Art. 6\u00ba. Para o cargo de Agente Socioeducativo al\u00e9m das caracter\u00edsticas  do quadro do artigo anterior, ser\u00e3o avaliadas tamb\u00e9m, a capacidade de  resili\u00eancia, agressividade e a impulsividade, conforme os crit\u00e9rios abaixo: Par\u00e1grafo \u00danico. Os candidatos ser\u00e3o avaliados levando-se em considera\u00e7\u00e3o os seguintes par\u00e2metros: I \u2013 ELEVADO: acima dos n\u00edveis medianos; II \u2013 ADEQUADO: dentro dos n\u00edveis medianos; III \u2013 BAIXO: abaixo dos n\u00edveis medianos. Art. 7\u00ba. Os testes aplicados t\u00eam sua validade regulamentada e estabelecida pelo Conselho Federal de Psicologia, \u00f3rg\u00e3o normativo da profiss\u00e3o, e somente ser\u00e3o aplicados por psic\u00f3logos registrados no Conselho  Regional de Psicologia. Art. 8\u00ba. O Exame Psicot\u00e9cnico ser\u00e1 administrado de forma coletiva e os  instrumentos ir\u00e3o aferir, de forma objetiva e padronizada, os requisitos  necess\u00e1rios para o desempenho das atribui\u00e7\u00f5es em conson\u00e2ncia com  o grau de escolaridade previsto em edital. Art. 9\u00ba. No dia da realiza\u00e7\u00e3o do Exame Psicot\u00e9cnico, o candidato dever\u00e1  atentar somente \u00e0s instru\u00e7\u00f5es que forem transmitidas pelos psic\u00f3logos  respons\u00e1veis pela aplica\u00e7\u00e3o. Art. 10. No Exame Psicot\u00e9cnico o candidato poder\u00e1 obter um dos seguintes resultados: APTO \u2013 candidato apresentou, no momento atual de sua vida, perfil  psicol\u00f3gico compat\u00edvel com as caracter\u00edsticas psicol\u00f3gicas e todas as  dimens\u00f5es indicadas para o cargo de assistente social, contador, engenheiro civil, psic\u00f3logo, pedagogo, t\u00e9cnico administrativo e operacional,  no quadro do artigo 5\u00ba da presente portaria e para o cargo de agente  Socioeducativo o candidato que apresentar todas as dimens\u00f5es indicadas no quadro do Art. 5\u00ba e 6\u00ba desta portaria. INAPTO \u2013 candidato n\u00e3o apresentou, no momento atual de sua vida,  perfil psicol\u00f3gico compat\u00edvel com as caracter\u00edsticas psicol\u00f3gicas e uma  das dimens\u00f5es indicadas para o cargo de assistente social, contador,  engenheiro civil, psic\u00f3logo, pedagogo, t\u00e9cnico administrativo e operacional, no quadro do artigo 5\u00ba da presente portaria e para o cargo de  agente Socioeducativo o candidato que n\u00e3o apresentar uma das dimens\u00f5es indicadas no quadro do Art. 5\u00ba e 6\u00ba da presente Portaria. FALTOSO - candidato n\u00e3o compareceu na Avalia\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica. Art. 11. Ser\u00e1 eliminado do Concurso P\u00fablico o candidato INAPTO E  FALTOSO no Exame Psicot\u00e9cnico. Art. 12. A publica\u00e7\u00e3o do resultado do Exame Psicot\u00e9cnico ser\u00e1 feita por meio de rela\u00e7\u00e3o nominal, constando os(as) candidatos(as)  aptos(as), conforme disposto na Resolu\u00e7\u00e3o CFP n\u00ba 002/2016 Decreto  N\u00ba 9.739/2019. Art. 13. A inaptid\u00e3o no Exame Psicot\u00e9cnico n\u00e3o significa a pressuposi\u00e7\u00e3o da exist\u00eancia de transtornos mentais. Indica, apenas, que o avaliado n\u00e3o atende aos par\u00e2metros exigidos para o exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es  inerentes ao cargo. CAP\u00cdTULO II DO TESTE DE APTID\u00c3O F\u00cdSICA Art. 14. A prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica ser\u00e1 aplicada aos candidatos ao cargo  de Agente Socioeducativo aprovados na 1\u00ba fase do Concurso P\u00fablico,  conforme previs\u00e3o do artigo 8\u00ba-A, II, B, da lei n\u00ba2.179 de 09 de Dezembro do ano de 2009. Art. 15. A Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica possui car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e tem por  objetivo avaliar a agilidade, resist\u00eancia muscular e aer\u00f3bica do candidato ao cargo de Agente Socioeducativo, consideradas indispens\u00e1veis ao  exerc\u00edcio de suas atividades. Par\u00e1grafo \u00fanico: A Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica ser\u00e1 a primeira etapa da  segunda Fase do Concurso P\u00fablico para o cargo de Agente Socioeducativo do Estado do Acre. Art. 16. O candidato convocado para a Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica dever\u00e1  apresentar-se munido de Atestado M\u00e9dico nominal ao candidato, emitido com, no m\u00e1ximo, 30 (trinta) dias de anteced\u00eancia da data do seu  teste, devidamente assinado e carimbado pelo m\u00e9dico, constando visivelmente o n\u00famero do registro do Conselho Regional de Medicina do  mesmo, em que certifique especificamente estar o candidato Apto para realizar ESFOR\u00c7O F\u00cdSICO. O candidato que deixar de apresentar atestado  ou n\u00e3o apresent\u00e1-lo conforme especificado, n\u00e3o poder\u00e1 realizar o teste, sendo considerado inapto. Art.17. Em hip\u00f3tese alguma, haver\u00e1 segunda chamada, sendo automaticamente eliminados do Concurso P\u00fablico os candidatos convocados que  n\u00e3o comparecerem, seja qual for o motivo alegado.  Art. 18. O candidato considerado faltoso ou inapto ser\u00e1 eliminado do Concurso P\u00fablico. Art. 19. Ser\u00e3o concedidas duas tentativas ao candidato, exceto para o exerc\u00edcio de Corrida. O intervalo m\u00ednimo entre a primeira e a segunda tentativa ser\u00e1 de, no m\u00ednimo, 15 (quinze) minutos. Par\u00e1grafo \u00danico: O candidato poder\u00e1 optar por n\u00e3o realizar a segunda tentativa e, neste caso, ser\u00e1 considerado o resultado da primeira tentativa Art. 20 . O candidato que se recusar a realizar algum dos exerc\u00edcios da Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica dever\u00e1 assinar declara\u00e7\u00e3o de desist\u00eancia dos exerc\u00edcios ainda n\u00e3o realizados e, consequentemente, da Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica, sendo, portanto, eliminado do concurso.  Art. 21. A Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica consistir\u00e1 na execu\u00e7\u00e3o de baterias de exerc\u00edcios, todos de realiza\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria independentemente do desempenho  dos candidatos em cada um deles, considerando-se apto o candidato que atingir o desempenho m\u00ednimo indicado nos artigos seguintes.  Art. 22. Os exerc\u00edcios f\u00edsicos para a realiza\u00e7\u00e3o da Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica ser\u00e3o os seguintes:  I. Teste de abdominal remador;  II. Teste de flex\u00e3o de bra\u00e7o no solo; III. Teste de Corrida; Art. 23. Os padr\u00f5es de desempenho dos testes f\u00edsicos elencados no artigo anterior ser\u00e3o os seguintes: Art. 24. O candidato que n\u00e3o atingir o desempenho m\u00ednimo em quaisquer dos exerc\u00edcios da Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica ou que n\u00e3o comparecer para  a sua realiza\u00e7\u00e3o ser\u00e1 considerado inapto e, consequentemente, eliminado do Concurso P\u00fablico. Art. 25. Os casos de altera\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e/ou fisiol\u00f3gica tempor\u00e1rios (estados menstruais, gravidez, indisposi\u00e7\u00f5es, c\u00e3ibras, contus\u00f5es, luxa\u00e7\u00f5es,  fraturas etc.) que impossibilitem a realiza\u00e7\u00e3o dos testes ou diminuam a capacidade f\u00edsica dos candidatos n\u00e3o ser\u00e3o levados em considera\u00e7\u00e3o, n\u00e3o  sendo concedido qualquer tratamento privilegiado. Art. 26. Ao resultado da Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica n\u00e3o ser\u00e3o atribu\u00eddos pontos ou notas, sendo o candidato considerado apto ou inapto. Art. 27. O resultado de cada exerc\u00edcio ser\u00e1 registrado pelo avaliador na Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o do candidato.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O candidato inapto tomar\u00e1 ci\u00eancia de sua elimina\u00e7\u00e3o do Concurso P\u00fablico assinando a Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o em campo espec\u00edfico.  Em caso de recusa, o documento ser\u00e1 assinado pelo avaliador, coordenador e duas testemunhas. Art. 28.  N\u00e3o ser\u00e1 permitido ao candidato Depois de iniciado cada teste, abandonar a sua realiza\u00e7\u00e3o, estando sujeito a ser considerado inapto pelo avaliador. Art. 29. Os procedimentos para a prepara\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o dos exerc\u00edcios ser\u00e3o os constantes do anexo I desta Portaria \u2013 Procedimento \u2013 Prova de  Aptid\u00e3o F\u00edsica - TAF Art. 30. Demais informa\u00e7\u00f5es e regras a respeito da Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica constar\u00e3o em Edital conforme previs\u00e3o do Art. 8\u00ba - A, Par\u00e1grafo \u00fanico da Lei  Ordin\u00e1ria Estadual n\u00ba2.179 de 09 de dezembro do ano de 2009. CAP\u00cdTULO III DOS EXAMES M\u00c9DICOS E TOXICOL\u00d3GICO Art. 31. A fase de Exame M\u00e9dico e Toxicol\u00f3gico, de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio, ser\u00e1 realizada somente com os candidatos aptos, no Exame Psicot\u00e9cnico,  a todos os cargos previstos no artigo 8\u00ba, I e II da lei n\u00ba 2.179 de 09 de dezembro do ano de 2009. Art. 32. Os Exames M\u00e9dicos, de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio, objetivam aferir se o candidato goza de boa sa\u00fade f\u00edsica e ps\u00edquica para desempenhar as  atribui\u00e7\u00f5es t\u00edpicas do cargo. Art. 33. Ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o dos Exames M\u00e9dicos, e confer\u00eancia dos exames laboratoriais e complementares, o candidato ser\u00e1 considerado \u201capto\u201d ou \u201cinapto\u201d. Art. 34. Os exames laboratoriais ser\u00e3o realizados pelo candidato, \u00e0s suas expensas, cuja rela\u00e7\u00e3o consta no anexo II desta portaria.  Art. 35.  Os exames laboratoriais e respectivos laudos entregues dever\u00e3o ser emitidos a, no m\u00e1ximo, 3 (tr\u00eas) meses da data de realiza\u00e7\u00e3o da etapa.  Art. 36.  Em todos os exames laboratoriais e complementares, al\u00e9m do nome do candidato e n\u00famero do seu RG ou CPF, dever\u00e3o constar, obrigatoriamente, a assinatura, a especialidade e o registro no \u00f3rg\u00e3o de classe espec\u00edfico do profissional respons\u00e1vel, sendo motivo de inautenticidade  destes a inobserv\u00e2ncia ou a omiss\u00e3o do referido registro.  Art. 37. Durante os Exames M\u00e9dicos, poder\u00e1 ser solicitado \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de outros exames laboratoriais e exames complementares, a expensas do  candidato, al\u00e9m dos previstos no anexo II desta Portaria, ou repeti\u00e7\u00e3o de exames, para fins de elucida\u00e7\u00e3o diagn\u00f3stica. Par\u00e1grafo \u00danico:  N\u00e3o ser\u00e1 facultado ao candidato, por decis\u00e3o pr\u00f3pria, a reapresenta\u00e7\u00e3o de qualquer exame posteriormente a realiza\u00e7\u00e3o da presente etapa, nem mesmo no recurso, sendo desconsiderado qualquer exame que se enquadre neste caso.  Art. 38. Ap\u00f3s a an\u00e1lise da avalia\u00e7\u00e3o m\u00e9dica e dos exames laboratoriais e complementares dos candidatos, ser\u00e1 emitido parecer conclusivo da  aptid\u00e3o ou da inaptid\u00e3o do candidato.  Art. 39. As condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas, sinais ou sintomas que incapacitam o candidato para o exerc\u00edcio do cargo, nos termos desta portaria, ser\u00e3o consideradas para efeito de elimina\u00e7\u00e3o no Concurso P\u00fablico.  Art. 40.  No momento dos Exames M\u00e9dicos, o candidato dever\u00e1 declarar a exist\u00eancia ou inexist\u00eancia de qualquer condi\u00e7\u00e3o incapacitante para o  exerc\u00edcio do cargo. Art. 41.  Ser\u00e1 eliminado do Concurso P\u00fablico o candidato que: I. for ausente na Fase de Exame M\u00e9dico e Toxicol\u00f3gico;  II. n\u00e3o apresentar documenta\u00e7\u00e3o exigida para a Fase de Exame M\u00e9dico e Toxicol\u00f3gico em conformidade com o Edital;  III. for considerado inapto, conforme condi\u00e7\u00f5es incapacitantes relacionadas no anexo III desta portaria. Art. 42. Demais informa\u00e7\u00f5es e regras a respeito das etapas de Exame Psicot\u00e9cnico e exame M\u00e9dico e Toxicol\u00f3gico integrantes da 2\u00ba fase do  Concurso P\u00fablico, Constar\u00e3o em Edital, conforme previs\u00e3o do Art. 8\u00ba - A, Par\u00e1grafo \u00fanico da Lei Ordin\u00e1ria Estadual n\u00ba 2.179 de 09 de dezembro  do ano de 2009. Art. 43. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo do Acre. ANEXO I PROCEDIMENTO \u2013 TESTE DE APTID\u00c3O F\u00cdSICA QUE SER\u00c1 APLICADO SOMENTE AOS CANDIDATOS AO CARGO DE AGENTE SOCIOEDU- CATIVO \u2013 TAF DO ABDOMINAL REMADOR (MASCULINO/FEMININO) 1. O procedimento para a prepara\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o do abdominal remador obedecer\u00e1 aos seguintes aspectos:  a) posi\u00e7\u00e3o inicial: ao comando do avaliador, o candidato dever\u00e1 tomar  a posi\u00e7\u00e3o deitado em dec\u00fabito dorsal, pernas unidas e estendidas e  bra\u00e7os estendidos atr\u00e1s da cabe\u00e7a, tocando o solo;  b) ao comando do avaliador, o candidato flexionar\u00e1 simultaneamente o  tronco e membros inferiores na altura dos quadris, lan\u00e7ando os bra\u00e7os  \u00e0 frente, de modo que a planta dos p\u00e9s se apoie totalmente no solo e  a linha dos cotovelos coincida com a linha dos joelhos e, em seguida,  voltar\u00e1 \u00e0 posi\u00e7\u00e3o inicial, completando uma repeti\u00e7\u00e3o. 2. Os comandos para iniciar e terminar o teste ser\u00e3o dados por um sinal sonoro.  3. Dever\u00e1 ser executada sequ\u00eancia m\u00ednima de abdominais no tempo de  1(um) minuto.  4. Ser\u00e1 considerada somente a contagem realizada pela banca examinadora.  5. Cada execu\u00e7\u00e3o come\u00e7a e termina sempre na posi\u00e7\u00e3o inicial.  6. Somente ser\u00e1 contado o exerc\u00edcio realizado corretamente, ou seja, se  ao sinal sonoro para o t\u00e9rmino da prova, o candidato estiver no meio da  execu\u00e7\u00e3o, esta n\u00e3o ser\u00e1 computada. DA FLEX\u00c3O DE BRA\u00c7O NO SOLO Teste de Flex\u00e3o de Bra\u00e7o com o apoio de frente ao solo (sexo feminino) 1. O procedimento para a prepara\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o do teste de flex\u00e3o  obedecer\u00e1 aos seguintes aspectos:  a) Posi\u00e7\u00e3o inicial: A candidata posiciona-se de p\u00e9, de frente para o avaliador. Ao comando de \u201cem posi\u00e7\u00e3o\u201d, a candidata tomar\u00e1 a posi\u00e7\u00e3o de  frente ao solo com os bra\u00e7os completamente estendidos, palmas das  m\u00e3os apoiadas sobre o solo com os dedos voltados para frente, os joelhos e as pontas dos p\u00e9s em contato com o solo, sendo os p\u00e9s unidos.  O quadril n\u00e3o poder\u00e1 apresentar flex\u00e3o na posi\u00e7\u00e3o inicial e durante a  execu\u00e7\u00e3o do movimento;  b) Execu\u00e7\u00e3o: Ao comando de \u201ciniciar\u201d, a candidata flexionar\u00e1 simultaneamente os bra\u00e7os at\u00e9 que as pontas dos cotovelos atinjam ou ultrapassem o plano das costas. Em seguida, voltar\u00e1 \u00e0 posi\u00e7\u00e3o inicial  pela extens\u00e3o completa dos bra\u00e7os. Durante a execu\u00e7\u00e3o do teste, a  candidata n\u00e3o poder\u00e1 tocar o solo com qualquer parte do corpo, exceto  m\u00e3os, joelhos e p\u00e9s. N\u00e3o h\u00e1 tempo determinado para a execu\u00e7\u00e3o dos  exerc\u00edcios, que poder\u00e3o ser realizados de forma r\u00e1pida ou lenta, desde  que respeitada a const\u00e2ncia no ritmo das repeti\u00e7\u00f5es. Caracterizada a  interrup\u00e7\u00e3o na execu\u00e7\u00e3o, a contagem dos exerc\u00edcios ser\u00e1 encerrada. Teste de Flex\u00e3o de Bra\u00e7o com o apoio de frente ao solo (sexo masculino) a) A metodologia para a prepara\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o do teste de flex\u00e3o obedecer\u00e1 aos seguintes aspectos: consiste em o candidato ficar em 04  (quatro) apoios com o corpo em extens\u00e3o e cotovelos estendidos, palmas das m\u00e3os apoiadas sobre o solo com os dedos voltados para frente  (as m\u00e3os posicionadas na linha dos ombros), ponta dos p\u00e9s em contato  com solo e unidos, e a cabe\u00e7a acompanhando a linha do tronco. Realizar a flex\u00e3o dos cotovelos at\u00e9 que estes fiquem ao n\u00edvel dos ombros,  sem tocar o ch\u00e3o com o t\u00f3rax, voltando em seguida \u00e0 posi\u00e7\u00e3o inicial,  realizando a extens\u00e3o total dos cotovelos;  b) Execu\u00e7\u00e3o: Ao comando de \u201ciniciar\u201d, o candidato flexionar\u00e1 simultaneamente os bra\u00e7os at\u00e9 que as pontas dos cotovelos atinjam ou ultrapassem o plano das costas. Em seguida, voltar\u00e1 \u00e0 posi\u00e7\u00e3o inicial pela  extens\u00e3o completa dos bra\u00e7os;  c) Durante a execu\u00e7\u00e3o do teste, o candidato n\u00e3o poder\u00e1 tocar o solo  com qualquer parte do corpo, exceto m\u00e3os e os p\u00e9s. N\u00e3o h\u00e1 tempo determinado para a execu\u00e7\u00e3o dos exerc\u00edcios, que poder\u00e3o ser realizados  de forma r\u00e1pida ou lenta, desde que respeitada a const\u00e2ncia no ritmo  das repeti\u00e7\u00f5es. Caracterizada a interrup\u00e7\u00e3o na execu\u00e7\u00e3o, a contagem  dos exerc\u00edcios ser\u00e1 encerrada. DA CORRIDA DE 12(DOZE) MINUTOS (MASCULINO/FEMININO) \u2013  EM PISTA/LOCAL 1. O procedimento para a prepara\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o do teste de corrida de  12 (doze) minutos obedecer\u00e1 aos seguintes aspectos:  a) o candidato dever\u00e1 no tempo de 12 (doze) minutos, percorrer a dist\u00e2ncia m\u00ednima estabelecida. O candidato efetuar\u00e1, durante os 12 (doze)  minutos, um deslocamento cont\u00ednuo, podendo andar ou correr;  b) o in\u00edcio e t\u00e9rmino do teste ser\u00e3o indicados ao comando da comiss\u00e3o  avaliadora, emitidos por sinal sonoro;  c) ap\u00f3s o final do teste, o candidato dever\u00e1 permanecer parado ou deslocar-se em sentido perpendicular \u00e0 pista/local, sem abandon\u00e1-la, at\u00e9  ser liberado pela comiss\u00e3o;  d) n\u00e3o ser\u00e1 informado o tempo que restar para o t\u00e9rmino do teste, mas  o(a) candidato(a) poder\u00e1 usar rel\u00f3gio ou cron\u00f4metro somente para controlar o seu tempo, por\u00e9m, o \u00fanico cron\u00f4metro, o do Examinador de  Banca, controlar\u00e1 o tempo oficial do teste, sendo o \u00fanico que servir\u00e1 de  refer\u00eancia para o in\u00edcio e t\u00e9rmino.  2. N\u00e3o ser\u00e1 permitido ao candidato:  a) uma vez iniciado o teste, abandonar a pista/local antes de ser liberado pela comiss\u00e3o avaliadora;  b) dar ou receber qualquer tipo de ajuda f\u00edsica;  c) deslocar-se, no sentido progressivo ou regressivo da marca\u00e7\u00e3o da  pista/local, depois de finalizados os 12 (doze) minutos, sem ter sido liberado pela comiss\u00e3o avaliadora.  3. O candidato dever\u00e1 completar o percurso (na dist\u00e2ncia estabelecida  \u2013 feminino / masculino), no tempo de 12 (doze) minutos, para obter o  APTO. A n\u00e3o execu\u00e7\u00e3o da dist\u00e2ncia m\u00ednima eliminar\u00e1 o candidato. ANEXO II   RELA\u00c7\u00c3O DE EXAMES M\u00c9DICOS Para a realiza\u00e7\u00e3o do Exame M\u00e9dico e Toxicol\u00f3gico, obrigatoriamente  os candidatos dever\u00e3o apresentar os exames, acompanhados dos respectivos laudos: \u2022 Hemograma; \u2022 Glicemia; \u2022 Chagas; \u2022 VDRL; \u2022 HBSAg;  \u2022 TGO; \u2022 TGP; \u2022 Bilirrubinas e fra\u00e7\u00f5es; \u2022 Tipo Sangu\u00edneo e fator RH; \u2022 Eletrocardiograma; \u2022 Raios-X de t\u00f3rax; \u2022 Toxicol\u00f3gico, do tipo \u201clarga janela de detec\u00e7\u00e3o\u201d, que acusam uso de  subst\u00e2ncias entorpecentes il\u00edcitas causadoras de depend\u00eancia qu\u00edmica  ou ps\u00edquica de qualquer natureza e dever\u00e3o apresentar resultados para  um per\u00edodo m\u00ednimo de 90 (noventa) dias; \u2022 Oftalmol\u00f3gico completo (inclusive com avalia\u00e7\u00e3o sensocrom\u00e1tica); \u2022 Audiometria tonal e vocal. ANEXO III CONDI\u00c7\u00d5ES INCAPACITANTES PARA O DESEMPENHO DA ATIVIDADE I) Apresentar os diagn\u00f3sticos que inabilitem o candidato, segundo os  crit\u00e9rios a seguir: a) GERAIS: defeitos f\u00edsicos, cong\u00eanitos e/ou adquiridos, com debilidade  e/ou perda de sentido ou de fun\u00e7\u00e3o; cirurgias mutiladoras; neoplasias  malignas; doen\u00e7as cr\u00f4nicas e/ou agudas incur\u00e1veis ou de cura improv\u00e1vel, incapacitantes de imediato ou que tendem a evoluir para incapacitantes para as atividades pr\u00f3prias do cargo; b) ESPEC\u00cdFICOS: sopros org\u00e2nicos, arritmias card\u00edacas; hipotens\u00e3o  ou hipertens\u00e3o arterial que esteja acompanhada de sintomas, possua  car\u00e1ter permanente e n\u00e3o possa ser controlada suficientemente pelo  uso de medica\u00e7\u00e3o adequada; vasculopatias evidentes ou limitantes;  h\u00e9rnias; marcha irregular e/ou uso de aparelhos ortop\u00e9dicos; grandes  desvios de coluna vertebral; artropatia cr\u00f4nica; redu\u00e7\u00e3o dos movimentos articulares; doen\u00e7as \u00f3sseas; dist\u00farbios importantes da m\u00edmica e da  fala; disritmia cerebral; dist\u00farbios da sensibilidade t\u00e1ctil, t\u00e9rmica e/ou  dolorosa; incoordena\u00e7\u00e3o motora, bem como doen\u00e7as incur\u00e1veis ou de  cura improv\u00e1vel, incapacitantes de imediato ou que tendem a evoluir  para incapacitantes para as atividades pr\u00f3prias do cargo; II) N\u00e3o apresentar os exames obrigat\u00f3rios para o exame cl\u00ednico; III) N\u00e3o fornecer material biol\u00f3gico para o exame toxicol\u00f3gico; IV) Tiver resultado positivo para uma ou mais subst\u00e2ncias entorpecentes il\u00edcitas, tais como: a) Causadoras de depend\u00eancias qu\u00edmica ou ps\u00edquica de qualquer natureza; b) Maconha e derivados; c) Coca\u00edna e derivados; d) Opi\u00e1cios, ecstasy (MDMA, MDA e MDE), piniciclidina (PCP),  anfetaminas, metanfetaminas. ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE \u2013 ISE  PORTARIA N\u00ba210, DE 27 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO \u2013 ISE/AC, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de  outubro de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba Prorrogar o prazo estabelecido pela Portaria n\u00ba 125 de maio de  2021 que instaurou a Sindic\u00e2ncia Administrativa; Art. 2\u00ba Estabelecer o prazo de 90 (noventa) dias para conclus\u00e3o dos  trabalhos, com possibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o, mediante justificativa. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo do Acre. ",
            "EXTRATO DO TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA DO PROCESSO n\u00b0 014/2017 E CONTRATO 013/2017 PARTES: O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE \u2013  ISE e a Empresa ACRE \u2013 IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELE - EPP CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO OBJETO O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE reconhece  o dever de adimplir a CREDORA no montante de R$ 161.852,13 (cento  e sessenta e um mil, oitocentos e cinquenta e dois reais e treze centavos). decorrente do per\u00edodo de maio, junho, julho, agosto, setembro,  outubro, novembro e dezembro de 2018, apresentadas e listadas \u00e0s fls.  25/26 do Processo n\u00b0 014/2017 e Contrato n\u00ba 013/2017 de Reconhecimento de D\u00edvida, volume I PAR\u00c1GRAFO PRIMEIRO \u2014 O cr\u00e9dito que se confere \u00e0 CREDORA, decorre do reconhecimento de d\u00edvida pelo ISE/ACRE, na forma preconizada  no art. 59, Par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00b0 8.666/93, em virtude da contarta\u00e7\u00e3o  de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, com  motorista do tipo caminhonete, firmado entre o Estado do Acre, atrav\u00e9s do  Instituto Socioeducativo e a empresa Acre Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Eireli,  referente aos meses de maio R$ 20.396,00, junho R$ 20.396,00, julho  R$ 19.080,13, agosto R$ 20.396,00, setembro R$ 20.396,00, outubro R$  20.396,00, novembro R$ 20.396,00 e dezembro R$ 20.396,00 de 2018,  resultando no valor total de R$ 161.852,13 (cento e sessenta e um mil,  oitocentos e cinquenta e dois reais e treze centavos). CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2014 RECURSOS FINANCEIROS As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o  or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria do ISE, classificada como Programa de Trabalho:  719.213.122.1421 42860000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. Elemento de Despesa: 3.3.90.92.0000 \u2013 Despesa  de Exerc\u00edcio Anterior. Fonte 100 \u2013 RP. DATA E LOCAL DA ASSINATURA: 19 de agosto de 2021 -  Rio Branco/AC. ASSINAM: M\u00c1RIO CESAR SOUZA DE FREITAS, Presidente/ISE e o  Sr. ROBSON DOS SANTOS DA SILVA, /CONTRATADA ",
            "EXTRATO DO TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA DO PROCESSO n\u00b0 013/2017 E CONTRATO 012/2017 PARTES: O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE \u2013  ISE e a Empresa ACRE \u2013 IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELE - EPP CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO OBJETO O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE reconhece reconhece o dever de adimplir a CREDORA no montante de R$  71.407,45 (setenta e um mil, quatrocentos e sete reais e quarenta e  cinco centavos), decorrente do per\u00edodo de maio, junho, julho, agosto,  setembro, outubro, novembro e dezembro de 2018, apresentadas e listadas \u00e0s fls. 58/59 do Processo n\u00b0 013/2017 e Contrato n\u00ba 012/2017 de  Reconhecimento de D\u00edvida, volume I.  PAR\u00c1GRAFO PRIMEIRO \u2014 O cr\u00e9dito que se confere \u00e0 CREDORA,  decorre do reconhecimento de d\u00edvida pelo ISE/ACRE, na forma preconizada no art. 59, Par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00b0 8.666/93, em virtude da  contarta\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos com condutor, para  a atender as necessidades do Instituto Socioeducativo em Rio Branco/ AC,  referente aos meses de maio R$ 8.998,50, junho R$ 8.998,50, julho  R$ 8.318,95, agosto R$ 8.998,50, setembro R$ 8.998,50, outubro R$  8.998,50, novembro R$ 8.998,50 e dezembro R$ 8.998,50 de 2018, resultando no valor total de R$ 71.407,45 (setenta e um mil, quatrocentos  e sete reais e quarenta e cinco centavos)..  CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2014 RECURSOS FINANCEIROS As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o  or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria do ISE, classificada como Programa de Trabalho:  719.213.122.1421 42860000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. Elemento de Despesa: 3.3.90.92.0000 \u2013 Despesa  de Exerc\u00edcio Anterior. Fonte 100 \u2013 RP. DATA E LOCAL DA ASSINATURA: 19 de agosto de 2021 -  Rio Branco/AC. ASSINAM: M\u00c1RIO CESAR SOUZA DE FREITAS, Presidente/ISE e o  Sr. ROBSON DOS SANTOS DA SILVA, /CONTRATADA "
        ],
        "ITERACRE": [
            "EXTRATO DE TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA/ITERACRE/MUNICIPIO DE RODRIGUES ALVES TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA QUE ENTRE SI CELEBRAM  INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE \u2013 ITERACRE E O MUNICIPIO DE  RODRIGUES ALVES ESTABELECENDO PARCERIA, VISANDO PROMOVER REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDIARIA URBANA E RURAL. Do objeto \u2013 O presente TERMO tem por objeto promover em conjunto  com o Munic\u00edpio de Rodrigues Alves, a Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria urbana  e rural naquele Munic\u00edpio com interc\u00e2mbio de informa\u00e7\u00f5es, compartilhamento de infraestrutura e recursos humanos para apoio \u00e0s atividades, titula\u00e7\u00e3o dos ocupantes e projetos comuns, desenvolvendo a\u00e7\u00f5es  conjuntas, com vistas \u00e0 atua\u00e7\u00e3o integrada e coordenada dos part\u00edcipes,  com foco na sustentabilidade econ\u00f4mica, social e ambiental. Do prazo de Vig\u00eancia \u2013 O presente TERMO ter\u00e1 vig\u00eancia de 02 (dois)  anos contados a partir da data de assinatura, podendo ser prorrogado  pelo mesmo per\u00edodo de comum acordo entre as partes. Assinam \u2013 ALIRIO WANDERLEY NETO / Presidente do ITERACRE e JAILSON PONTES DE AMORIM / Prefeito do Munic\u00edpio de Rodrigues Alves. "
        ],
        "JUCEAC": [
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 06/2019 PARTES: JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO ACRE - JUCEAC e  INSTITUTO EUVALDO LODI - IEL - ME.  OBJETO: O presente Termo Aditivo objetiva prorrogar o prazo de vig\u00eancia de que trata a Cl\u00e1usula sexta do Contrato n\u00ba 06/2019. DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia do  Contrato por mais 12 (doze) meses, correspondentes ao per\u00edodo de  02/08/2020 a 01/08/2021. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria:  Programa de Trabalho: 715.205.42710000;  Elemento da Despesa: 33.90.39.00; Fonte do Recurso: 700 (RP). DATA E LOCAL DA ASSINATURA: 31 de julho de 2020 -  Rio Branco/AC. ASSINAM: Jurilande Arag\u00e3o Silva, pela CONTRATANTE e Jorge Luiz  Ara\u00fajo Vila Nova, pela CONTRATADA. "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FEM": [
            "PORTARIA N\u00ba 471 DE 25 DE AGOSTO DE 2021. DESIGNA\u00c7\u00c3O DE  GESTOR E FISCAL DE CONTRATOS.   O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour - FEM, nomeado  por meio do Decreto Governamental n\u00ba 047 de 03 de janeiro de 2019,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.467, p\u00e1gina 02, de 09 de  janeiro de 2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e fiscais do CONTRATO/ FEM N\u00ba. 16/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour FEM e a empresa DAMASCENO & CIA LTDA, Inscrita no CNPJ n\u00b0  00.837.742/0001-76, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba 01.002.995/001-24, estabelecida no Ramal da Zez\u00e9, n\u00ba 2.886, bairro Belo Jardim II, Rio Branco/ Acre - CEP: 69.908-022, com vig\u00eancia contada a partir da assinatura.  A vig\u00eancia do presente contrato ser\u00e1 contada a partir da assinatura e  ficar\u00e1 adstrita \u00e0 vig\u00eancia do respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio, ou seja, ao  t\u00e9rmino do exerc\u00edcio cont\u00e1bil que coincide com o ano civil, nos termos  do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93 c/com o art. 34 da Lei n\u00ba 4.320/6464 e sua  efic\u00e1cia ficam condicionados \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do extrato no Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos pesados com motorista  do tipo: \u00d4nibus, Micro-\u00f4nibus, com o objetivo de atender os eventos  culturais da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour, conforme condi\u00e7\u00f5es,  quantidades e exig\u00eancias estabelecidas no contrato, decorrente do Edital Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 004/2020. Gestor Titular: Hermenegildo Gomes da Silva - Matr\u00edcula n\u00ba 9301550;  Gestor Substituto: Michele de Ara\u00fajo Vila Nova - Matr\u00edcula n\u00ba 9187316;  Fiscal Titular: Mateus Gomes de Sousa - Matricula n\u00ba 9523294-1; III -  Fiscal Substituto: Milton da Silva Farias - Matr\u00edcula n\u00ba 9339540-2.  Art.2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art.3\u00ba. Acompanhar a execu\u00e7\u00e3o f\u00edsico-financeira do contrato, atestar os  documentos da despesa quando comprovada a fiel e correta execu\u00e7\u00e3o  do objeto para fins de pagamento, bem como apresenta\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rio  de acompanhamento e execu\u00e7\u00e3o em conformidade com o objeto contratado, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria tem seus efeitos a contar de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se.  MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour FEM Decreto Estadual n\u00ba 047 de 03/01/2019 ",
            "PORTARIA N\u00ba 472 DE 25 DE AGOSTO DE 2021. DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR EFISCAL DE CONTRATOS. O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour - FEM, nomeado por meio do Decreto Governamental n\u00ba 047 de 03 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.467, p\u00e1gina 02, de 09 de janeiro de 2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e fiscais do CONTRATO/FEM  N\u00ba. 17/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour FEM e a empresa R & N LIMA LTDA ME, Inscrita no CNPJ n\u00b0 11.060.224/000105, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba 01.022.483/001-24, estabelecida na Avenida Presidente M\u00e9dice, conjunto Cana\u00e3, n\u00ba 459, bairro Areal, Rio Branco/Acre  - CEP: 69.906-037, telefone (68) 99929-8392, com vig\u00eancia contada a partir da assinatura do contrato, adstrita \u00e0 vig\u00eancia do respectivo cr\u00e9dito  or\u00e7ament\u00e1rio, ou seja, ao t\u00e9rmino do exerc\u00edcio cont\u00e1bil que coincide com o ano civil, nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93 c/com o art. 34 da  Lei n\u00ba 4.320/6464 e sua efic\u00e1cia ficam condicionados \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos  com motorista tipo: VAN, com o objetivo de atender os eventos culturais da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour, conforme condi\u00e7\u00f5es, quantidades  e exig\u00eancias estabelecidas no contrato, decorrente do Edital Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 004/2020. Gestor Titular: Hermenegildo Gomes da Silva - Matr\u00edcula n\u00ba 9301550; Gestor Substituto: Michele de Ara\u00fajo Vila Nova - Matr\u00edcula n\u00ba 9187316; Fiscal  Titular: Mateus Gomes de Sousa - Matricula n\u00ba 9523294-1; III - Fiscal Substituto: Milton da Silva Farias - Matr\u00edcula n\u00ba 9339540-2.  Art.2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art.3\u00ba. Acompanhar a execu\u00e7\u00e3o f\u00edsico-financeira do contrato, atestar os documentos da despesa quando comprovada a fiel e correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto para fins de pagamento, bem como apresenta\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rio de acompanhamento e execu\u00e7\u00e3o em conformidade com o objeto contratado,  bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria tem seus efeitos a contar de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se.  MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour FEM Decreto Estadual n\u00ba 047 de 03/01/2019 ",
            "PORTARIA N\u00ba 473 DE 25 DE AGOSTO DE 2021. DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR EFISCAL DE CONTRATOS. O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour - FEM, nomeado por meio do Decreto Governamental n\u00ba 047 de 03 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.467, p\u00e1gina 02, de 09 de janeiro de 2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e fiscais do CONTRATO/ FEM N\u00ba. 18/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour FEM e a empresa W. O. PEREIRA - EIRELI, Inscrita no CNPJ n\u00b0  18.765.432/0001-59, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba 01.039.152/001-30, estabelecida na rua Maria das Dores, n\u00ba 429, Conjunto Esperan\u00e7a, Rio Branco/ Acre - CEP: 69.915-126, com vig\u00eancia contada a partir da assinatura do contrato, adstrita \u00e0 vig\u00eancia do respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio, ou seja, ao  t\u00e9rmino do exerc\u00edcio cont\u00e1bil que coincide com o ano civil, nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93 c/com o art. 34 da Lei n\u00ba 4.320/6464 e sua efic\u00e1cia ficam condicionados \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre. Objeto Loca\u00e7\u00e3o de transporte - ve\u00edculo tipo carro de passeio  com motorista, para suprir as necessidades estabelecidas no Convenio 813702/2014 - Jamaxi Cultural Conv\u00eanio firmado entre a Funda\u00e7\u00e3o de Cultura  e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour e Minist\u00e9rio da Cultura - FEM/MINC, atrav\u00e9s de recursos oriundos do Fundo Nacional de Cultura. Gestor Titular: Hermenegildo Gomes da Silva - Matr\u00edcula n\u00ba 9301550; Gestor Substituto: Michele de Ara\u00fajo Vila Nova - Matr\u00edcula n\u00ba 9187316; Fiscal  Titular: Mateus Gomes de Sousa - Matricula n\u00ba 9523294-1; III - Fiscal Substituto: Milton da Silva Farias - Matr\u00edcula n\u00ba 9339540-2.  Art.2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art.3\u00ba. Acompanhar a execu\u00e7\u00e3o f\u00edsico-financeira do contrato, atestar os documentos da despesa quando comprovada a fiel e correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto para fins de pagamento, bem como apresenta\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rio de acompanhamento e execu\u00e7\u00e3o em conformidade com o objeto contratado,  bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria tem seus efeitos a contar de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se.  MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour FEM Decreto Estadual n\u00ba 047 de 03/01/2019. ",
            "EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O CONTRATO N\u00ba 16/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 007/2020 - FEM PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 004/2020 - CPL 08 PROCESSO N\u00ba 0022281-6/2019 - N\u00daM. Original - FEM PARECER/ASSJUR/N\u00ba 056/2020 OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos pesados com motorista do tipo: \u00d4nibus, Micro-\u00f4nibus, com o objetivo de atender os eventos culturais da Funda\u00e7\u00e3o de  Cultura Elias Mansour, conforme condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas no contrato, decorrente do Edital Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 004/2020. VALOR DO CONTRATO. O valor total deste contrato \u00e9 de R$ 238.800,00 (duzentos e trinta e oito mil e oitocentos reais), conforme especifica\u00e7\u00f5es  e quantidades da tabela abaixo. DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do presente contrato ser\u00e1 contada a partir da assinatura e ficar\u00e1 adstrita \u00e0 vig\u00eancia do respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio,  ou seja, ao t\u00e9rmino do exerc\u00edcio cont\u00e1bil que coincide com o ano civil, nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93 c/com o art. 34 da Lei n\u00ba 4.320/6464  e sua efic\u00e1cia ficam condicionados \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, podendo ter a sua dura\u00e7\u00e3o prorrogada por iguais e  sucessivos per\u00edodos, com limite de sessenta meses, conforme artigo 57, inciso II, da Lei 8.666/93. DO OR\u00c7AMENTO/DESPESA:   As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista no or\u00e7amento Geral do Estado, para o  exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo:  Gest\u00e3o/Unidade: Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour Fonte: 100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 700 (Arrecada\u00e7\u00e3o) Programa de Trabalho: 131222277 4287 0000 (Manuten\u00e7\u00e3o das atividades Administrativas e Operacionais). Elemento de Despesa/c\u00f3digo: 3.3.90.39.00 - (Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica).  No(s) exerc\u00edcio(s) seguinte(s), as despesas correspondentes correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos pr\u00f3prios para atender \u00e0s despesas da mesma natureza,  cuja aloca\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feita no in\u00edcio de cada exerc\u00edcio financeiro. CREDOR: DAMASCENO & CIA LTDA, Inscrita no CNPJ n\u00b0 00.837.742/0001-76, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba 01.002.995/001-24, estabelecida no Ramal  da Zez\u00e9, n\u00ba 2.886, bairro Belo Jardim II, Rio Branco/Acre - CEP: 69.908-022, telefone (68) 3223-7078, representada pela Sra. Maria Saionara Soares Damasceno, brasileira, portadora do RG n\u00ba 1184020-0 SSP/AM e CPF: 493.569.502-10, residente e domiciliada na rua Epaminondas J\u00e1come,  n\u00ba 1511, Centro, CEP: 69.970-000, na cidade de Tarauac\u00e1/AC. Local e data: Rio Branco - Acre 17 de agosto de 2021. Assinam: Pela contratante MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES, pela contratada MARIA SAIONARA SOARES DAMASCENO. ",
            "EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O CONTRATO N\u00ba 17/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 007/2020 - FEM PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 004/2020 - CPL 08 PROCESSO N\u00ba 0022281-6/2019 - N\u00daM. Original - FEM PARECER/ASSJUR/N\u00ba 056/2020 OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos com motorista tipo: VAN, com o objetivo de atender os eventos culturais da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour,  conforme condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas no contrato, decorrente do Edital Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 004/2020. DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do contrato \u00e9 de R$ 29.240,00 (vinte e nove mil duzentos e quarenta reais), conforme especifica\u00e7\u00f5es e  quantidades da tabela abaixo. DO OR\u00c7AMENTO/DESPESA As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista no or\u00e7amento Geral do Estado, para o  exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo:  Gest\u00e3o/Unidade: Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour Fonte: 100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 700 (Arrecada\u00e7\u00e3o) Programa de Trabalho: 131222277 4287 0000 (Manuten\u00e7\u00e3o das atividades Administrativas e Operacionais). Elemento de Despesa/c\u00f3digo: 3.3.90.39.00 - (Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica).  DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do presente contrato ser\u00e1 contada a partir da assinatura e ficar\u00e1 adstrita \u00e0 vig\u00eancia do respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio,  ou seja, ao t\u00e9rmino do exerc\u00edcio cont\u00e1bil que coincide com o ano civil, nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93 c/com o art. 34 da Lei n\u00ba 4.320/6464  e sua efic\u00e1cia ficam condicionados \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, podendo ter a sua dura\u00e7\u00e3o prorrogada por iguais e  sucessivos per\u00edodos, com limite de sessenta meses, conforme artigo 57, inciso II, da Lei 8.666/93. CREDOR: R & N LIMA LTDA ME, Inscrita no CNPJ n\u00b0 11.060.224/0001-05, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba 01.022.483/001-24, estabelecida na Avenida  Presidente M\u00e9dice, conjunto Cana\u00e3, n\u00ba 459, bairro Areal, Rio Branco/Acre - CEP: 69.906-037, telefone (68) 99929-8392, representada pelo Sr.  Raimundo Nonato Alves de Lima, brasileiro, casado sob regime de comunh\u00e3o parcial de bens, empres\u00e1rio, portador do RG n\u00ba 1294027884 PM/AC  e CPF: 495.159.502-87, residente e domiciliado na rua Baixa Verde, n\u00ba 292, bairro Cidade Nova, CEP: 69.905-414, na cidade de Rio Branco/AC. Local e data: Rio Branco - Acre 17 de agosto de 2021. Assinam: Pela contratante MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES, pela contratada RAIMUNDO NONATO ALVES DE LIMA ",
            "EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O CONTRATO N\u00ba 18/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 007/2020 - FEM PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 004/2020 - CPL 08 PROCESSO N\u00ba 0022281-6/2019 - N\u00daM. Original - FEM PARECER/ASSJUR/N\u00ba 056/2020 CONVENIO 813702/2014 OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de transporte - ve\u00edculo tipo carro de passeio com motorista, para suprir as necessidades estabelecidas no Convenio 813702/2014  - Jamaxi Cultural Conv\u00eanio firmado entre a Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour e Minist\u00e9rio da Cultura - FEM/MINC, atrav\u00e9s de  recursos oriundos do Fundo Nacional de Cultura DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do presente contrato ser\u00e1 contada a partir da assinatura e ficar\u00e1 adstrita \u00e0 vig\u00eancia do respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio,  ou seja, ao t\u00e9rmino do exerc\u00edcio cont\u00e1bil que coincide com o ano civil, nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93 c/com o art. 34 da Lei n\u00ba 4.320/6464  e sua efic\u00e1cia ficam condicionados \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, podendo ter a sua dura\u00e7\u00e3o prorrogada por iguais e  sucessivos per\u00edodos, com limite de sessenta meses, conforme artigo 57, inciso II, da Lei 8.666/93. DO VALOR. O valor total do contrato \u00e9 de R$ 32.178,00 (trinta e dois mil, cento e setenta e oito reais), conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades da tabela abaixo. DO OR\u00c7AMENTO/DESPESA. A despesa decorrente deste Contrato est\u00e1 prevista no or\u00e7amento Geral, para o exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo:  Gest\u00e3o/Unidade: Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour - FEM. Programa de Trabalho: 1339214223 3850000 3385 0000 (CONECTA CULTURA - (Implementa\u00e7\u00e3o do Sistema Estadual de Informa\u00e7\u00f5es e Indicadores Culturais). Elemento de Despesa/c\u00f3digo: 3.3.90.39.00 - (Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica).  Fonte: 200 (Conv\u00eanios). CREDOR: W. O. PEREIRA - EIRELI, Inscrita no CNPJ n\u00b0 18.765.432/0001-59, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba 01.039.152/001-30, estabelecida na rua Maria  das Dores, n\u00ba 429, Conjunto Esperan\u00e7a, Rio Branco/Acre - CEP: 69.915-126 Local e data: Rio Branco - Acre 17 de agosto de 2021. Assinam: Pela contratante MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES, pela contratada WHILTON DE OLIVEIRA PEREIRA "
        ],
        "FUNTAC": [
            "  PORTARIA N\u00ba 15 DE 23 DE JULHO DE 2021 \u201cCONSTITUI COMISS\u00c3O DE PROMO\u00c7\u00c3O. \u201d O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com  os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.91, de 2 de  dezembro de 2019. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Fica institu\u00eddo a Comiss\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o para organizar, acompanhar analisar e emitir pareceres necess\u00e1rios ao regular andamento dos  processos de promo\u00e7\u00e3o dos cargos de n\u00edvel m\u00e9dio e superior a ela submetidos, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o em vigor, no \u00e2mbito desta Funda\u00e7\u00e3o.  Composta pelos servidores abaixo: -Willian Abreu Da Silva \u2013matr\u00edcula 202223-2 (Presidente); -Valena Morais da Concei\u00e7\u00e3o \u2013 matr\u00edcula 9130705 (Membro); -Maria Alice Silva de Paula \u2013 matr\u00edcula 29416-4 (Membro). Art. 2\u00b0. Revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Presidente "
        ]
    },
    "EMPRESAS P\u00daBLICAS": {
        "CAGEACRE": [
            "SETE COLINAS ACCOUNT 3.10 NELSON BARBOZA DE OLIVEIRA  CPF: 19694024234  DIRETOR PRESIDENTE GERONCIO RODRIGUES MAIA FILHO  CPF: 19589719287 - CRC: AC000437O0 CONTADOR ",
            "Sete Colinas Account 3.10 NELSON BARBOZA DE OLIVEIRA  CPF: 19694024234  DIRETOR PRESIDENTE GERONCIO RODRIGUES MAIA FILHO  CPF: 19589719287 - CRC: AC000437O0 CONTADOR ",
            "NOTAS EXPLICATIVAS DA DIRETORIA \u00c0S DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES FINANCEIRAS EM 31 DE DEZEMBRO DE 2020. (Item XVI \u2013 Anexo X \u2013 Resolu\u00e7\u00e3o 087/2013) 01 \u2013 CONTEXTO OPERACIONAL O B R I G A C O E S T R A B A L H I S T A S A CAGEACRE, fundada em 26 de setembro de 1975, atrav\u00e9s de Lei Estadual n\u00ba 564 da mesma data, tendo com finalidade social executar a pol\u00edtica de armazenamento geral, escoamento da produ\u00e7\u00e3o e classifica\u00e7\u00e3o  de gr\u00e3os, colaborando com os \u00f3rg\u00e3os Estaduais e Federais que atuam  nessas \u00e1reas. \u00c9 uma empresa p\u00fablica de economia mista de capital  fechado, registrado junto ao fisco Federal, regido pela Lei 6.404/1976. A CAGEACRE \u00e9 uma empresa do Governo do Estado, com os objetivos  especificados acima, tendo seus disp\u00eandios em mais de 90% custeados pelo Governo do Estado. Os seus recursos pr\u00f3prios consistem em  pequenas taxas de armazenagem de produtos e mercadorias. Assim,  considerando a empresa de car\u00e1ter eminentemente social, onde s\u00f3 a  for\u00e7a do poder p\u00fablico lhe garante o seu funcionamento, para atender  o produtor rural em suas necessidades mais prementes. Considerar a  empresa como meramente comercial, onde o lucro \u00e9 o principal fator  determinante, exigindo-lhe para isso, todo controle comercial de uma  empresa privada, inclusive an\u00e1lise de liquidez de suas opera\u00e7\u00f5es, \u00e9  algo que foge \u00e0 realidade dos seus reais objetivos. Que os \u00f3rg\u00e3os que  nos fiscalizam atentem para esses fatores. Os recursos que nos s\u00e3o  destinados s\u00e3o t\u00e3o somente utilizados em gastos espec\u00edficos, plenamente justificados. Ali\u00e1s, os recursos oriundos do Governo do Estado  para fazer face aos gastos gerais da empresa, ao inv\u00e9s de repassados \u00e0  conta da mesma, s\u00e3o diretamente pagos pela conta \u00fanica do Estado, resultando numa agiliza\u00e7\u00e3o mais r\u00e1pida e ao mesmo tempo dando transpar\u00eancia em suas opera\u00e7\u00f5es. Os dirigentes s\u00e3o todos assalariados,  nomeados pelo Governo do Estado. Mesmo dentro dos preceitos da  Lei 6.404/76, est\u00e1 alterada pela Lei 11.338/2007, existem determinados  demonstrativos (DVA) que a empresa n\u00e3o est\u00e1 obrigada a apresentar,  visto que fogem \u00e0 sua vis\u00e3o funcional e n\u00e3o tem conseq\u00fc\u00eancia alguma  nos seus resultados. Assim, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Lei maior, em sua interpreta\u00e7\u00e3o e determina\u00e7\u00e3o e,  em seq\u00fc\u00eancia \u00e0s normas que nos s\u00e3o impostas, elaboramos a Presente  Presta\u00e7\u00e3o de Contas, com os mais minuciosos detalhes poss\u00edveis dos  fatos ocorridos no exerc\u00edcio. 2. - APRESENTA\u00c7\u00c3O DAS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS As Demonstra\u00e7\u00f5es Financeiras foram elaboradas em conformidade  com as disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 6.404/76, alteradas pela Lei n\u00ba 11.638/07  e pela Lei n\u00ba.11.941/09 e nas normas estabelecidas pela Comiss\u00e3o de  Valores Mobili\u00e1rios (CVM), nos Pronunciamentos, nas Orienta\u00e7\u00f5es e  nas interpreta\u00e7\u00f5es emitidas pelo Comit\u00ea de Pronunciamentos Cont\u00e1beis (CPC) .da Legisla\u00e7\u00e3o Fiscal, al\u00e9m de observar as orienta\u00e7\u00f5es as  instru\u00e7\u00f5es do Conselho Federal de Contabilidade e est\u00e3o sendo apresentadas em reais. a) Balan\u00e7o patrimonial Apresentado e elaborado de acordo com as Normas Brasileiras de Contabilidade aplic\u00e1veis \u00e0s Sociedades em decorr\u00eancia da obrigatoriedade  da converg\u00eancia \u00e0s Normas Internacionais de Contabilidade, institu\u00edda pela Lei n.\u00ba 11.638/07 e alterada pela Lei n.\u00ba 11.941/09, Resolu\u00e7\u00e3o  926/2001 (NBCT-10.19), Lei 6.404/1976. Os Ativos e Passivos venc\u00edveis at\u00e9 31-12-2018 foram classificados como Circulante, enquanto os  venc\u00edveis ap\u00f3s essa data, quando aplic\u00e1veis s\u00e3o classificados como  N\u00e3o Circulante; b) Demonstra\u00e7\u00e3o das muta\u00e7\u00f5es do patrim\u00f4nio l\u00edquido e demonstra\u00e7\u00e3o  do fluxo de caixa Estruturadas em conformidade com as Normas Brasileiras de Contabilidade aplic\u00e1veis \u00e0s Sociedades em decorr\u00eancia da obrigatoriedade  da converg\u00eancia \u00e0s Normas Internacionais de Contabilidade, institu\u00edda  pela Lei n.\u00ba 11.638/07 e alterada pela Lei n.\u00ba 11.941/09. 2.1 - REGIME DE ESCRITURA\u00c7\u00c3O Foi adotado o regime de compet\u00eancia para o registro das muta\u00e7\u00f5es  patrimoniais. A aplica\u00e7\u00e3o desse regime implica no reconhecimento das  receitas, custos e despesas quando ganhas ou incorridas, independentemente de seu efetivo recebimento ou pagamento. 2.2 - IMPOSTOS E CONTRIBUI\u00c7\u00d5ES SOBRE O LUCRO A Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre \u2013 CAGEACRE, fez op\u00e7\u00e3o para ano calend\u00e1rio de 2020, pela forma de tributa\u00e7\u00e3o  atrav\u00e9s do Lucro Real Anual. Como a Companhia n\u00e3o apurou ganho  em suas participa\u00e7\u00f5es acion\u00e1rias, e a receita apurada com aplica\u00e7\u00f5es  financeiras n\u00e3o foram suficientes para cobrir os custos administrativos,  tendo como consequ\u00eancia um preju\u00edzo no per\u00edodo, n\u00e3o teve a incid\u00eancia  do Imposto de Renda e a Contribui\u00e7\u00e3o. Nas contribui\u00e7\u00f5es para o PIS e  COFINS, a incid\u00eancia sobre as receitas financeiras auferidas pelas pessoas jur\u00eddicas sujeitas ao regime de apura\u00e7\u00e3o n\u00e3o\u2010cumulativa est\u00e1 com  as al\u00edquotas reduzidas \u00e0 zero. (Decreto n\u00ba 5.442, de 2005). 2.3 Base de Mensura\u00e7\u00e3o As demonstra\u00e7\u00f5es financeiras foram preparadas com base no custo  hist\u00f3rico com exce\u00e7\u00e3o do ativo imobilizado que foi adotado o crit\u00e9rio do  custo atribu\u00eddo e dos instrumentos financeiros mensurados pelo valor  justo por meio do resultado. 2.4 Moeda funcional e moeda de apresenta\u00e7\u00e3o Essas demonstra\u00e7\u00f5es financeiras s\u00e3o apresentadas em milhares de  real, que \u00e9 a moeda funcional da Entidade. Todas as informa\u00e7\u00f5es finan- ceiras apresentadas em Real. 3. RESUMO DAS PRINCIPAIS PR\u00c1TICAS CONT\u00c1BEIS As pol\u00edticas cont\u00e1beis descritas em detalhes abaixo t\u00eam sido aplicadas  de maneira consistente a todos os per\u00edodos apresentados nessas demonstra\u00e7\u00f5es financeiras. Estimativas cont\u00e1beis  A elabora\u00e7\u00e3o de demonstra\u00e7\u00f5es financeiras de acordo com as pr\u00e1ticas  cont\u00e1beis adotadas no Brasil requer que a Administra\u00e7\u00e3o da Entidade  use de julgamento na determina\u00e7\u00e3o e registro de estimativas cont\u00e1beis.  Ativos significativos sujeitos a essas estimativas e premissas inclui a  provis\u00e3o para cr\u00e9ditos de liquida\u00e7\u00e3o duvidosa e o valor residual do ativo  imobilizado. A liquida\u00e7\u00e3o das transa\u00e7\u00f5es envolvendo essas estimativas  poder\u00e1 resultar em valores diferentes dos estimados em raz\u00e3o de imprecis\u00f5es inerentes ao processo da sua determina\u00e7\u00e3o. Ativos circulantes e n\u00e3o circulantes Caixa e equivalentes de caixa: Incluem valores em caixa, contas banc\u00e1rias e investimentos de curto  prazo com liquidez imediata e vencimento igual ou inferior a 90 (noventa) dias e com baixo risco de varia\u00e7\u00e3o no valor de mercado, sendo  demonstrados pelo custo acrescido de juros auferidos. Contas a receber de clientes: As contas a receber de clientes correspondem aos valores a receber de  clientes pela presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os no curso normal das atividades da Entidade na armazenagem dos produtos agr\u00edcolas. S\u00e3o registradas pelo valor  faturado, obedecendo ao regime cont\u00e1bil da compet\u00eancia. A provis\u00e3o para  cr\u00e9ditos de liquida\u00e7\u00e3o duvidosa n\u00e3o foi constitu\u00edda em montantes considerados suficientes pela Administra\u00e7\u00e3o da Entidade para fazer face \u00e0 eventuais perdas na realiza\u00e7\u00e3o dos cr\u00e9ditos, quando necess\u00e1rio. Estoques: Os estoques s\u00e3o avaliados ao custo m\u00e9dio de aquisi\u00e7\u00e3o, que n\u00e3o exceda  o valor de realiza\u00e7\u00e3o e referem-se aos produtos de materiais de consumo. Imobilizado: Os itens do ativo imobilizado inicialmente s\u00e3o mensurados pelo custo  de aquisi\u00e7\u00e3o ou constru\u00e7\u00e3o, deduzido da deprecia\u00e7\u00e3o acumulada, que  \u00e9 calculada pelo m\u00e9todo linear e leva em considera\u00e7\u00e3o o tempo de vida  \u00fatil e econ\u00f4mica estimado dos bens, e perdas de redu\u00e7\u00e3o ao valor recuper\u00e1vel, quando necess\u00e1ria. Passivos circulantes e n\u00e3o circulantes Os passivos circulantes e n\u00e3o circulantes s\u00e3o demonstrados pelos valores conhecidos ou calcul\u00e1veis acrescidos, quando aplic\u00e1vel dos correspondentes encargos, varia\u00e7\u00f5es monet\u00e1rias e/ou cambiais incorridas at\u00e9  a data do balan\u00e7o patrimonial. Provis\u00f5es Uma provis\u00e3o \u00e9 reconhecida no balan\u00e7o quando a entidade possui uma  obriga\u00e7\u00e3o legal ou constitu\u00edda como resultado de um evento passado,  e \u00e9 prov\u00e1vel que em recurso econ\u00f4mico seja requerido para saldar a  obriga\u00e7\u00e3o.  As provis\u00f5es s\u00e3o registradas tendo como base as melhores  estimativas do risco envolvido. Capital social Composto pelos resultados obtidos ao longo do per\u00edodo de exist\u00eancia da entidade, o Capital Social autorizado da Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre \u2013 CAGEACRE, no valor total de R$  8.955.849,76 (Oito milh\u00f5es, novecentos e cinq\u00fcenta e cinco mil, oitocentos e quarenta nove reais e setenta e seis centavos), representado  por 727.495 (setecentos e vinte mil, quatrocentos e noventa e cinco) de  a\u00e7\u00f5es escriturais.  Apura\u00e7\u00e3o do Resultado do exerc\u00edcio O resultado das opera\u00e7\u00f5es \u00e9 apurado pelo regime de compet\u00eancia de  exerc\u00edcio, inclui o efeito l\u00edquido entre as receitas e as despesas, tendo o  seu valor apurado, incorporado ao patrim\u00f4nio L\u00edquido. Receitas As receitas abrangem basicamente as receitas de armaz\u00e9ns e cereais em  geral e pela presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os agr\u00edcolas. S\u00e3o reconhecidas no resultado em conformidade com o regime cont\u00e1bil de compet\u00eancia. Uma receita  n\u00e3o \u00e9 reconhecida se h\u00e1 incerteza significativa na sua realiza\u00e7\u00e3o. Instrumentos financeiros Ativos financeiros n\u00e3o derivativos A Entidade reconhece os receb\u00edveis e dep\u00f3sitos inicialmente na data  em que foram originados. Todos os outros ativos financeiros (incluindo  os ativos designados pelo valor justo por meio do resultado) s\u00e3o reconhecidos inicialmente na data da negocia\u00e7\u00e3o na qual se torna uma das  partes das disposi\u00e7\u00f5es contratuais do instrumento. A Entidade tem os  seguintes ativos financeiros n\u00e3o derivativos: Caixa e equivalentes de  caixa e contas a receber de clientes. Passivos financeiros n\u00e3o derivativos Todos os passivos financeiros n\u00e3o derivativos da Entidade s\u00e3o reconhecidos inicialmente na data de negocia\u00e7\u00e3o na qual se torna uma parte  das disposi\u00e7\u00f5es contratuais do instrumento. A Entidade baixa um passivo financeiro quando tem suas obriga\u00e7\u00f5es contratuais retiradas, canceladas ou vencidas. A Entidade tem os seguintes passivos financeiros  n\u00e3o derivativos: parcelamentos de impostos, provis\u00f5es de f\u00e9rias e en- cargos a pagar  passivos circulantes e partes relacionadas. 4. CAIXA E EQUIVALENTE DE CAIXA (a) Correspondem aos saldos dispon\u00edveis em contas correntes depositadas em Bancos de primeira linha como Banco do Brasil e Banco da  Amaz\u00f4nia. (b) Referem-se a aplica\u00e7\u00f5es financeiras de curto prazo, como poupan\u00e7a  e renda fixa. Os valores est\u00e3o aplicados em bancos de primeira linha  como Banco do Brasil e Banco da Amaz\u00f4nia. 5. CLIENTES O valor a receber de clientes \u00e9 representado pela receita de armaz\u00e9m  de cereais em geral, pelos servi\u00e7os prestados aos agricultores sediados  no Estado do Acre. 6 \u2013 DEP\u00d3SITOS JUDICIAIS Durante exerc\u00edcios anteriores, foram efetuados bloqueios judiciais nas  contas banc\u00e1rias de processos trabalhistas, em raz\u00e3o de seus neg\u00f3cios, a Companhia fica exposta a certas conting\u00eancias e riscos, que  incluem processos tribut\u00e1rios, trabalhistas e c\u00edveis. A Companhia n\u00e3o  possuiu registrada a provis\u00e3o para cobrir riscos prov\u00e1veis no montante de reclamat\u00f3rias trabalhistas em 31/12/2020. Segundo a Assessoria  Jur\u00eddica est\u00e1 efetuando uma depura\u00e7\u00e3o nos processos judiciais, para  confrontar com os saldos da contabilidade.  7 \u2013 IMPOSTOS A RECUPERAR Os cr\u00e9ditos relativos a imposto de renda s\u00e3o oriundos de valores retidos  na fonte sobre aplica\u00e7\u00f5es financeiras e n\u00e3o est\u00e3o atualizados em 31 de  dezembro de 2016, com base na varia\u00e7\u00e3o da taxa referencial do Sistema Especial de Liquida\u00e7\u00e3o e de Cust\u00f3dia \u2013 SELIC. 8 \u2013 APLICA\u00c7\u00d5ES FINANCEIRAS DE LIQUIDEZ N\u00c3O IMEDIATA As aplica\u00e7\u00f5es financeiras de liquidez n\u00e3o imediata n\u00e3o s\u00e3o mensuradas  pelo seu valor justo. Os juros, corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e varia\u00e7\u00e3o cambial,  quando aplic\u00e1vel, assim como as varia\u00e7\u00f5es decorrentes da avalia\u00e7\u00e3o ao  valor justo, s\u00e3o reconhecidas no resultado quando incorridos. 9 - ESTOQUES Os estoques est\u00e3o demonstrados ao custo de aquisi\u00e7\u00e3o que n\u00e3o excede seu valor l\u00edquido realiz\u00e1vel. 10 - IMOBILIZADO  Os grupos dos Bens M\u00f3veis est\u00e3o demonstrados conforme INVENTARIO DE BENS M\u00d3VEIS e GRP,  e Im\u00f3veis est\u00e3o demonstrados pelo  custo de aquisi\u00e7\u00e3o acrescido a mais valia resultado do custo atribu\u00eddo  (deemed cost), em conformidade com o Pronunciamento T\u00e9cnico 37 -  Ado\u00e7\u00e3o Inicial das Normas Internacionais de Contabilidade, ICPC 10  \u2013 Interpreta\u00e7\u00e3o sobre a Aplica\u00e7\u00e3o Inicial ao Ativo Imobilizado emitidos  pelo CPC, com base em avalia\u00e7\u00f5es efetuadas por avaliadores independentes, deduzida a subseq\u00fcente deprecia\u00e7\u00e3o, exceto para terrenos.  Esses itens do imobilizado est\u00e3o demonstrados pelo custo de aquisi\u00e7\u00e3o  ou constru\u00e7\u00e3o, corrigido monetariamente at\u00e9 31 de dezembro de 1995,  menos a correspondente deprecia\u00e7\u00e3o acumulada. Os encargos de deprecia\u00e7\u00e3o, amortiza\u00e7\u00e3o e exaust\u00e3o foram calculados pelo m\u00e9todo linear,  mediante a aplica\u00e7\u00e3o de taxas que levam em conta o tempo de vida \u00fatil  econ\u00f4mica dos bens. 11 - PROVIS\u00c3O DE F\u00c9RIAS E ENCARGOS As provis\u00f5es de f\u00e9rias e encargos de INSS e FGTS, s\u00e3o reconhecidas  quando a Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre \u2013 CAGEACRE, tem uma obriga\u00e7\u00e3o presente, legal ou n\u00e3o formalizada, como  resultado de eventos futuros e passados sendo prov\u00e1vel que uma sa\u00edda  de recursos seja necess\u00e1ria para liquidar a obriga\u00e7\u00e3o e uma estimativa  confi\u00e1vel do valor possa ser feita.  12 - PARCELAMENTO DOS IMPOSTOS  As obriga\u00e7\u00f5es dos impostos e contribui\u00e7\u00f5es com a Receita Federal do  Brasil (RFB) e Procuradoria Geral da Fazenda Nacional (PGFN), s\u00e3o  obriga\u00e7\u00f5es a pagar dos impostos e contribui\u00e7\u00f5es inadimplentes dos  anos anteriores a 2009. Conforme a Lei 11.941/2009, a Companhia est\u00e1  aguardando a consolida\u00e7\u00e3o dos referidos d\u00e9bitos junto ao REFIS, sendo classificadas como passivos circulantes se o pagamento for devido  no per\u00edodo de at\u00e9 um ano (ou ciclo operacional normal dos neg\u00f3cios,  ainda que mais longo). Caso contr\u00e1rio, as contas a pagar s\u00e3o apresentadas como passivo n\u00e3o circulante.  CURTO PRAZO LONGO PRAZO 13 -  CONTING\u00caNCIAS A Entidade tem parte em a\u00e7\u00f5es judiciais perante tribunais e \u00f3rg\u00e3os governamentais, decorrentes do curso normal de opera\u00e7\u00f5es, envolvendo  quest\u00f5es c\u00edveis, trabalhistas e outros assuntos. Todas as etapas processuais das a\u00e7\u00f5es s\u00e3o acompanhadas pelo Departamento Jur\u00eddico da Entidade, sendo que todos os recursos legais  s\u00e3o utilizados no sentido de defender os interesses dela at\u00e9 as \u00faltimas  inst\u00e2ncias do Poder Judici\u00e1rio. Em 31 de dezembro de 2020 a Administra\u00e7\u00e3o, baseada em informa\u00e7\u00f5es  de seus assessores jur\u00eddicos e an\u00e1lises das demandas judiciais pendentes, identificou processos com probabilidade de perda prov\u00e1vel de  naturezas c\u00edveis e trabalhistas. Nelson Barboza de Oliveira Diretor Presidente CAGEACRE Roosevelt Arnaldo de Matos Diretor Adm/Financeiro CAGEACRE Ger\u00f4ncio Rodrigues Maia Filho Chefe do Setor de Contabilidade CRC/AC 000437/O-0 CAGEACRE "
        ]
    },
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL": [
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL LEI N\u00ba. 884/2020, DE 26 DE AGOSTO DE 2021. \u201cREVOGA A LEI N\u00ba 802/2019, DE 21 DE JANEIRO DE 2019 E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d. O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 46, \u00a7 7\u00ba, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul, FA\u00c7O SABER que o Plen\u00e1rio  aprovou, no dia 05 de julho de 2021, e eu PROMULGO, tendo em vista  a ocorr\u00eancia de sancionamento t\u00e1cito por parte do Executivo Municipal,  a seguinte Lei:  Art. 1\u00ba. Fica revogada a Lei Municipal n\u00ba 802/2019, de 21 de janeiro de 2019.  Art. 2\u00ba - Esta Lei entrar\u00e1 em vig\u00eancia na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Sala das Sess\u00f5es Vereador Luiz Maciel da Costa, em 26 de agosto de 2021. Franciney Freitas de Souza Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00ba  01/2021, de 30 de Agosto de 2021 \u201cInstitui a Ouvidoria na C\u00e2mara Municipal de Epitaciol\u00e2ndia e d\u00e1 outras  Provid\u00eancias\u201d. O Presidente da C\u00e2mara Municipal de Vereadores do Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, faz saber  a todos os habitantes do Munic\u00edpio que a C\u00e2mara de Vereadores aprovou e ele promulga o seguinte Decreto Legislativo: Art. 1\u00ba Fica institu\u00edda a Ouvidoria da C\u00e2mara Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, como meio de interlocu\u00e7\u00e3o com a sociedade, constituindo-se em  um canal aberto para o recebimento de solicita\u00e7\u00f5es, informa\u00e7\u00f5es, reclama\u00e7\u00f5es, sugest\u00f5es, cr\u00edticas, elogios e quaisquer outros encaminhamentos relacionados \u00e0s suas atribui\u00e7\u00f5es e compet\u00eancias. Art. 2\u00ba Compete \u00e0 Ouvidoria da C\u00e2mara Municipal de Epitaciol\u00e2ndia: I - receber, analisar, encaminhar e acompanhar as manifesta\u00e7\u00f5es da  sociedade civil dirigidas \u00e0 C\u00e2mara Municipal; II - organizar os canais de acesso do cidad\u00e3o \u00e0 C\u00e2mara Municipal, simplificando procedimentos; III - orientar os cidad\u00e3os sobre os meios de formaliza\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00f5es dirigidas \u00e0 Ouvidoria; IV - fornecer informa\u00e7\u00f5es, material educativo e orientar os cidad\u00e3os  quando as manifesta\u00e7\u00f5es n\u00e3o forem de compet\u00eancia da Ouvidoria da  C\u00e2mara Municipal; V - responder aos cidad\u00e3os e entidades quanto \u00e0s provid\u00eancias adotadas em face de suas manifesta\u00e7\u00f5es; VI - auxiliar a C\u00e2mara Municipal na tomada de medidas necess\u00e1rias \u00e0  regularidade dos trabalhos, bem como no saneamento de viola\u00e7\u00f5es,  ilegalidades e abusos constatados; VII - auxiliar na divulga\u00e7\u00e3o dos trabalhos da C\u00e2mara Municipal, dando  conhecimento dos mecanismos de participa\u00e7\u00e3o social. Art. 3\u00ba A Ouvidoria da C\u00e2mara Municipal, diretamente vinculada \u00e0 Mesa  Diretora, ser\u00e1 dirigida por um Ouvidor, designado pelo Presidente da  C\u00e2mara Municipal, dentre os servidores efetivos da Casa, com conhecimento necess\u00e1rio. Par\u00e1grafo \u00fanico: Desde que haja conv\u00eanio, o servidor efetivo do Poder  Executivo respons\u00e1vel pela Ouvidoria Municipal poder\u00e1 responder pela  Ouvidoria do Poder Legislativo. Art. 4\u00ba O Ouvidor, para o exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es, ter\u00e1 as seguintes  prerrogativas: I - requisitar informa\u00e7\u00f5es \u00e0s unidades e servidores da C\u00e2mara Municipal; II - solicitar documentos necess\u00e1rios ao desenvolvimento de suas atribui\u00e7\u00f5es, por interm\u00e9dio da Presid\u00eancia da C\u00e2mara Municipal. \u00a7 1\u00ba As unidades e servidores da C\u00e2mara Municipal ter\u00e3o prazo de 20  (vinte) dias \u00fateis para responder \u00e0s solicita\u00e7\u00f5es encaminhadas pela Ouvidoria, prazo este que poder\u00e1 ser prorrogado, por igual per\u00edodo, em  fun\u00e7\u00e3o da complexidade do assunto. \u00a7 2\u00ba O descumprimento do prazo ou a aus\u00eancia de resposta dever\u00e1 ser  comunicado ao Presidente da C\u00e2mara Municipal. Art. 5\u00ba S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es do Ouvidor: I - exercer suas fun\u00e7\u00f5es com independ\u00eancia e autonomia, visando garantir o direito de manifesta\u00e7\u00e3o dos cidad\u00e3os; II - remeter \u00e0 Mesa Diretora a proposi\u00e7\u00e3o de medidas para sanar as  viola\u00e7\u00f5es de direito, as ilegalidades e os abusos de poder constatados  na C\u00e2mara Municipal; III - sugerir, quando cab\u00edvel, a ado\u00e7\u00e3o de provid\u00eancias ou apura\u00e7\u00e3o de  atos considerados irregulares ou ilegais; IV - arquivar, de forma fundamentada, reclama\u00e7\u00e3o recebida que, por  qualquer motivo, n\u00e3o deva ser respondida; V - manter sigilo sobre os dados dos usu\u00e1rios dos servi\u00e7os da Ouvidoria; VI - promover estudos e pesquisas objetivando o aprimoramento da  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os da Ouvidoria; VII - solicitar \u00e0 Presid\u00eancia da C\u00e2mara o encaminhamento de procedimentos \u00e0s autoridades competentes; VIII - solicitar informa\u00e7\u00f5es quanto ao andamento de procedimentos iniciados por a\u00e7\u00e3o da Ouvidoria; IX - elaborar relat\u00f3rio de gest\u00e3o anual das atividades da Ouvidoria informando  acerca da an\u00e1lise pr\u00e9via, dos encaminhamentos realizados e das etapas e  prazos previstos para o encerramento do processamento da sugest\u00e3o. Art. 6\u00ba A C\u00e2mara Municipal dever\u00e1 colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do usu\u00e1rio formul\u00e1rio simplificado e de f\u00e1cil compreens\u00e3o para a apresenta\u00e7\u00e3o das  manifesta\u00e7\u00f5es dirigidas \u00e0 Ouvidoria. Art. 7\u00ba Os procedimentos administrativos relativos \u00e0 an\u00e1lise das manifesta\u00e7\u00f5es observar\u00e3o os princ\u00edpios da efici\u00eancia e da celeridade, visando a sua efetiva resolu\u00e7\u00e3o. Par\u00e1grafo \u00fanico. A efetiva resolu\u00e7\u00e3o das manifesta\u00e7\u00f5es dos usu\u00e1rios  compreende: I - recep\u00e7\u00e3o da manifesta\u00e7\u00e3o no canal de atendimento adequado; II - emiss\u00e3o de comprovante de recebimento da manifesta\u00e7\u00e3o; III - an\u00e1lise e obten\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es, quando necess\u00e1rio; IV - decis\u00e3o administrativa final; V - ci\u00eancia ao usu\u00e1rio. Art. 8\u00ba A Ouvidoria receber\u00e1 e registrar\u00e1 as manifesta\u00e7\u00f5es an\u00f4nimas  que pela descri\u00e7\u00e3o dos fatos forne\u00e7am ind\u00edcios suficientes \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o  de sua verossimilhan\u00e7a. Par\u00e1grafo \u00fanico: Caso n\u00e3o haja ind\u00edcios suficientes \u00e0 verossimilhan\u00e7a da den\u00fancia an\u00f4nima, o Ouvidor dever\u00e1 arquiv\u00e1-la, fundamentando sua decis\u00e3o. Art. 9\u00ba. A C\u00e2mara Municipal garantir\u00e1 o acesso do cidad\u00e3o \u00e0 Ouvidoria  por meio de canais de comunica\u00e7\u00e3o \u00e1geis e eficazes, tais como: I - acesso por meio de p\u00e1gina eletr\u00f4nica da C\u00e2mara Municipal na rede  mundial de computadores, contendo formul\u00e1rio espec\u00edfico para o registro de manifesta\u00e7\u00f5es; II - servi\u00e7o de atendimento presencial, na sede do Poder; III - servi\u00e7o de atendimento por e-mail;   Par\u00e1grafo \u00fanico. Para garantir a efetividade de suas atribui\u00e7\u00f5es, a Ouvidoria poder\u00e1 condicionar o seguimento da solicita\u00e7\u00e3o \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o  de documentos. Art. 10. A C\u00e2mara Municipal de Epitaciol\u00e2ndia dar\u00e1 ampla divulga\u00e7\u00e3o da  exist\u00eancia da Ouvidoria e suas respectivas atividades pelos meios de  comunica\u00e7\u00e3o utilizados pela Casa. Art. 11. Subsidiariamente ao disposto neste Decreto Legislativo, ser\u00e3o  observadas: I \u2013 a Lei Federal n\u00ba 12.527, de 18 de novembro de 2011 e as novas  normas que a complementarem ou substitu\u00edrem; II \u2013 a Lei federal n\u00ba 13.460, de 26 de junho de 2017 e as novas normas  que a complementarem ou substitu\u00edrem; III \u2013 Regimento Interno da C\u00e2mara de Vereadores do Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia; Art. 12. As despesas com a execu\u00e7\u00e3o deste Decreto Legislativo correr\u00e3o por conta de verba pr\u00f3pria do or\u00e7amento vigente, suplementadas  se necess\u00e1rio. Art. 13. Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 14.  Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Epitaciol\u00e2ndia-AC, 30 de agosto de 2021. Diojino Guimar\u00e3es da Silva Presidente da C\u00e2mara Municipal de Epitaciol\u00e2ndia "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA": [
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA, o Sr.  RENAN DA COSTA SILVA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RATIFICA  a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com fulcro no art. 24, inciso II da Lei 8.666/93,  e suas altera\u00e7\u00f5es, e considerando o que consta no Processo Administrativo n\u00ba 011/2021, referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o da empresa , MARIO JORGE DE MOURA LIMA CNPJ: 13.296.806/0001-10, visando a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os com  fotografia e emolduramento em quadros para fazer parte da Galeria dos  vereadores da C\u00e2mara Municipal de M\u00e2ncio Lima, no exerc\u00edcio de 2021. M\u00e2ncio Lima /AC, 30 de agosto de 2021. Atenciosamente, Jos\u00e9 Wytelon Rodrigues de Oliveira Presidente CPL-CMML "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE": [
            "PORTARIA N\u00ba 023, DE 30 DE AGOSTO DE 2021. O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es, que lhe confere o art. 33, Par\u00e1grafo \u00danico, inciso  XIX, do Regimento Interno e demais leis vigentes, e o art. 11 da Lei  Municipal n\u00b0 507/2013: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder ao servidor JAIR BARBOSA DE ANDRADE, funcion\u00e1rio do Quadro de Pessoal Permanente da C\u00e2mara Municipal de Porto  Acre, 30 (trinta) dias de f\u00e9rias regulamentares, a contar a partir do dia  01/09/2021 a 30/09/2021, relativo ao per\u00edodo de trabalho 2020/2021 nos  termos da legisla\u00e7\u00e3o pertinente; Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. GABINETE DO PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE. ELIENE DE ALMEIDA AMORIM            1\u00b0 Secretaria     M\u00c1XIMO ANTONIO DE SOUZA DA COSTA    Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 024, DE 30 DE AGOSTO DE 2021. O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es, que lhe confere o art. 33, Par\u00e1grafo \u00danico, inciso  XIX, do Regimento Interno e demais leis vigentes, e o art. 11 da Lei Municipal n\u00b0 507/2013: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder a servidora SANDRA MENDES G\u00d3ES, funcion\u00e1ria do Quadro de Pessoal Permanente da C\u00e2mara Municipal de Porto Acre, 30  (trinta) dias de f\u00e9rias regulamentares, a contar a partir do dia 01/09/2021 a 30/09/2021, relativo ao per\u00edodo de trabalho 2020/2021 nos termos da  legisla\u00e7\u00e3o pertinente; Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. GABINETE DO PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE. ELIENE DE ALMEIDA AMORIM            1\u00b0 Secretaria     M\u00c1XIMO ANTONIO DE SOUZA DA COSTA    Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 PORTARIA N\u00ba. 55/2021 DE 27 DE AGOSTO DE 2021       O Presidente da C\u00e2mara Municipal de Tarauac\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder 04 (quatro) di\u00e1rias para o VEREADOR JORGION FERREIRA FEITOZA, para custear transporte, alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagens, no  seu deslocamento \u00e0 cidade de RIO BRANCO \u2013 AC no per\u00edodo de 26/08/2021 a 31/08/2021, onde o Vereador far\u00e1 uma agenda na Capital, visitando  os \u00d3rg\u00e3os da Secretaria Estadual de Sa\u00fade e Deracre. Art. 2\u00ba - Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, 27 de agosto de 2021. FRANCISCO FEITOZA BATISTA PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL  CPF: 164.688.992-49 "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 069/SEMA-PMA/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 027/2021 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Em vista das raz\u00f5es alinhadas no parecer jur\u00eddico emitido pela Assessoria Jur\u00eddica, HOMOLOGO o resultado da licita\u00e7\u00e3o vinculado ao Processo Licitat\u00f3rio, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 027/2021, cujo objeto \u00e9 a AQUISI\u00c7\u00c3O DE DOIS SECADORES DE CAF\u00c9, em atendimento a Conv\u00eanio n\u00ba  890090/2019 e proposta n\u00ba 033089/2019, firmado entre esta Municipalidade e o Minist\u00e9rio da Agricultura, conforme descri\u00e7\u00e3o e condi\u00e7\u00f5es constantes do Termo de Refer\u00eancia-Anexo I do Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 027/2021. Empresa Declarada Vencedora: P. D.V. PE\u00c7AS EIRELI, inscrita no CNPJ N\u00ba 28.737.608/0001-12, com valor unit\u00e1rio de R$ 121.750,00 (cento e vinte e um mil, setecentos e cinquenta reais), perfazendo o valor global de R$ 243.500,00 (duzentos e quarenta e tr\u00eas mil e quinhentos reais). Acrel\u00e2ndia - AC, 26 de agosto de 2021. Olavo Francelino de Rezende Prefeito  ",
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O  Nos Extratos de Contrato N\u00ba 151/2021, referentes ao Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 016/2021, publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado no dia 20 de Agosto  de 2021, edi\u00e7\u00e3o N\u00ba 13.111: Onde se l\u00ea: CL\u00c1USULA TERCEIRA - DO PRE\u00c7O  3.1 O valor total \u00e9 de R$ 171.872,00 (cento e setenta e um mil, oitocentos e setenta e dois reais)  , conforme itens relacionados no Anexo I deste  termo contratual. Leia-se: CL\u00c1USULA TERCEIRA - DO PRE\u00c7O 3.1 O valor total \u00e9 de R$ 176.912,00 (cento e setenta e seis mil, novecentos e doze reais)  , conforme itens relacionados no Anexo I deste termo  contratual. Acrelandia Ac, 27 de Agosto de 2021. Olavo Francelino de Rezende Prefeito Municipal ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA ESTADO DO ACRE PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO E SUPERIOR, TEMPO DETERMINADO EDITAL DA PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA N.\u00ba 02/2021, 09/07/2021 ENTREVISTA - DATA/HOR\u00c1RIO ",
            "AVISO DE EDITAL PREG\u00c3O ELETRONICO N\u00ba 035/2021 OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS, em atendimento a Conv\u00eanio n\u00ba 00116/2019 e Siconv 884134, conforme descrito e quantificado, conforme  especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia - Anexo I.  Origem: Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o - SEMAF. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 11h00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 14 de Setembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site https://www.comprasgovernamentais.gov.br/comprasnet  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a partir do dia  31/08/2021 a 13/09/2021, atrav\u00e9s dos Endere\u00e7os Eletr\u00f4nicos:  http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes;https://www.comprasgovernamentais.gov.br/comprasnet, https://www.acrelandia.ac.gov.br/licitacoes ou  excepcionalmente na Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es, localizado na Avenida Governador Edmundo Pinto, n\u00ba 810 \u2013 centro de Acrel\u00e2ndia- Ac, de  Segunda \u00e0 sexta-feira, no hor\u00e1rio das 08:00 \u00e0s 13:00 horas.  Acrel\u00e2ndia \u2013 AC, 30 de agosto de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Pregoeira "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPIO DE ASSIS BRASIL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O ADES\u00c3O AO REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 006/2020-ARP/2020 EXTRATO DE ADES\u00c3O A ATA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 006/2020 - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 006/2020, da Prefeitura Municipal de  Brasileia - Acre, conforme os seguintes dados: PROCESSO ADMINISTRATIVO: 00014PMAB/ADM/2021.  GERENCIADOR DA ARP: Prefeitura Municipal de Brasileia;  OBJETO: O objeto deste Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Agenciamento de Viagens, especializada em Emiss\u00e3o de Passagens A\u00e9reas  Nacionais e Internacionais e Intermunicipais compreendendo Servi\u00e7os de reservas, marca\u00e7\u00e3o, cancelamento, remarca\u00e7\u00e3o, emiss\u00e3o e entrega de  bilhetes eletr\u00f4nicos de passagens a\u00e9reas (E-Ticket) ou de ordens de passagens, com respectivos \u201ccodigos localizador, atendendo as necessidades  desta municipalidade. DETENDORA DA ADES\u00c3O: Prefeitura Municipal Assis Brasil/Ac.  VIG\u00caNCIA DA ADES\u00c3O: 31 de dezembro 2021.  DATA DA ADES\u00c3O: 10/08/2021.  VIG\u00caNCIA DA ADES\u00c3O: 10/08/2021 a 31/12/2021. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE ASSIS BRASIL  EXTRATO DO CONTRATO ADES\u00c2O N\u00ba006/2020 Contrato n\u00ba 032/2021. Partes: PREFEITURA MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL com CNPJ: 04.045.993/0001-79 e a empresa M.F.  DISTRIBUIDORA LTDA CNPJ: 26.062.483/0001-42 Objeto: Servi\u00e7os de agenciamento de passagens a\u00e9reas, conforme abaixo: Programa de Trabalho:  1.002 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o; Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.0001 \u2013 Passagens e Despesas com Locomo\u00e7\u00e3o  \u2013 Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.0001 Outros  Servi\u00e7os de Terceira Pessoa Jur\u00eddica VALOR TOTAL: R$ 20.000,00(vinte mil reais), JERRY CORREIA MARINHO prefeito de Assis Brasil e o senhor  Igor Ramos de Souza, representante legal da empresa M.F. DISTRIBUIDORA LTDA. Assis Brasil \u2013 Acre, 24 de agosto de 2021. "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba082/2021                                   A Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder a servidora MARIA DE NAZARE DE OLIVEIRA LIMA (PROFESSORA) a 90 (Noventa) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio, referente ao quinqu\u00eanio  de 07/04/2008 a 07/04/2013 a contar de 30/08/2021 a 28/11/2021, de conformidade com a Lei n. \u00ba003/93 de 24 de fevereiro de 1993. Art. 2\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Brasil\u00e9ia-Acre 30/08/2021  Registre-se, Publique-se   e   Cumpra-se.   Vilma Aparecida Galli Ferreira Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA ESCOLA DE ENSINO FUNDAMENTAL \u00c9LSON DIAS DANTAS TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O A Presidente Escolar Maria Cristina Almeida Santos Rodrigues do Conselho Escolar Ensinar para Educar da E.M.E.F.\u00c9lson Dias Dantas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conforme disposto no Edital de Licita\u00e7\u00e3o       01/2021/12018805, e inciso VI do artigo 43 da Lei Federal n.8.666/93, e altera\u00e7\u00f5es posteriores, Lei Federal  n\u00ba 11.947/09, Resolu\u00e7\u00e3o CD/FNDE n\u00ba 38/09 e Lei Federal 11.326/06 e altera\u00e7\u00f5es. RESOLVE: I - HOMOLOGAR a licita\u00e7\u00e3o relativa \u00e0 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecer G\u00eaneros Aliment\u00edcios para a          Merenda Escolar, a vista dos trabalhos realizados pela Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o nomeada pela Portaria    01/2021 de 20/08/2021 e considerar o respectivo processo licitat\u00f3rio conclu\u00eddo e REGULAR II - ACATAR a sugest\u00e3o da dita Comiss\u00e3o e ADJUDICAR o objeto da citada licita\u00e7\u00e3o, \u00e0 empresa vencedora do certame PIARARA LTDA com CNPJ:  11.094.287/0009-30 pelo valor da proposta vencedora com o menor pre\u00e7o global com a documenta\u00e7\u00e3o exigida no edital R$ 25.542,30 (VINTE E  CINCO MIL E QUINHENTOS E QUARENTA E DOIS E TRINTA CENTAVOS) podendo ser firmado o respectivo contrato, ou iniciados os servi\u00e7os  t\u00e3o logo decorridos os prazos recursais. Afixe-se c\u00f3pia deste termo no quadro de avisos da Unidade Escolar para que surtam os efeitos legais de publicidade pertinentes aos atos licitat\u00f3rios. Conselho Escolar Ensinar para Educar da E.M.E.F.\u00c9lson Dias Dantas, em Brasil\u00e9ia/AC, aos 27 dias do m\u00eas  de agosto de 2021. Maria Cristina Almeida Santos Rodrigues Presidenta do Conselho escolar "
        ],
        "BUJARI": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI AVISO DE ADIAMENTO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 025/2021 \u2013 CPL/PMBJ A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL, comunica aos interessados sobre o adiamento da abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP  025/2021, publicado no DOE N\u00ba 13.108 pag. 77, de 17/08/2021. para 06 de setembro de 2021. Local: www.comprasgovernamentais.gov.br. Horario: 8h as 16h. Bujari-AC, 30 de agosto de 2021. JO\u00c3O EDVALDO TELES DE LIMA \u2013 Ordenador de Despesas "
        ],
        "CAPIXABA": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOAL E CADASTRO RESERVA, POR TEMPO  DETERMINADO, PARA PROVIMENTO DE CARGOS DO QUADRO FUNCIONAL DA PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA-AC. (EDITAL N\u00ba 01/2021) O Prefeito Municipal de Capixaba, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais torna p\u00fablica a Homologa\u00e7\u00e3o do Resultado final dos candidatos aprovados no  Processo Seletivo Simplificado n\u00ba 01/2021, publicado no di\u00e1rio oficial n\u00ba13.111 em 20/08/2021. E obedecendo rigorosamente a ordem final de classifica\u00e7\u00e3o, CONVOCA os abaixo relacionados para comparecerem no dia 01/09/2021 das 07:00 \u00e0s 12;00 e das 14;00 \u00e0s 17;00h na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o,  situada na rua Cec\u00edlia Boa ventura n\u00ba 1093, bairro Centro, Capixaba-Ac. Para assinatura de contrato.  Quanto aos demais classificados de cadastro  reserva dever\u00e3o ser convocados de acordo com a necessidade. Os mesmos dever\u00e3o comparecer munidos dos seguintes documentos (c\u00f3pias) Carteira de Identidade; CPF; Comprovante de endere\u00e7o; Certid\u00e3o de nascimento dos filhos; T\u00edtulo de eleitor e comprovante de quita\u00e7\u00e3o eleitoral; Carteira de reservista (para homens); Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o no PIS/PASEP; Declara\u00e7\u00e3o de n\u00e3o ac\u00famulo  de outro cargo, emprego ou fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica;  Atestado de sanidade e capacidade f\u00edsica e mental; Atestado de antecedentes criminais; N\u00famero de conta corrente, Carteira de Trabalho; certificado de escolaridade. Capixaba-Ac, 26 de agosto de 2021 Manoel Maia Beserra Prefeito ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA RETIFICA\u00c7\u00c3O NA RATIFICA\u00c7\u00c3O DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 042/2021 A comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Capixaba \u2013 Acre, comunica que na publica\u00e7\u00e3o da Ratifica\u00e7\u00e3o da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba  042/2021, publicado no dia 30 de agosto de 2021, publica\u00e7\u00e3o de n\u00famero 13.117, pagina n\u00ba 82. N\u00ba 119. RETIFICADO, nos termos abaixo: Onde se l\u00ea: no valor global no total de R$ 14.500,00 (quatorze mil e quinhentos reais) Leia-se: no valor global no total de R$ 14.400,00 (quatorze mil e quatrocentos reais) Luciano Gon\u00e7alves Brand\u00e3o Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 012/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 015/2021 Aos 19 (dezenove) dias do m\u00eas de agosto de 2021, A PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA/AC, CNPJ: 84.306.604/0001-50, neste ato representado por seu Prefeito, Sr. Manoel Maia Beserra, brasileiro, casado, portador do CPF N\u00ba   411.902.032-00, Identidade n\u00b00235206 SSP/AC,  residente e domiciliado na Rua Benevenuto, Bairro Centro, Capixaba/AC, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, doravante denominado CONTRATANTE, no uso da compet\u00eancia que lhe foi atribu\u00edda regimentalmente, nos termos das normas gerais das Leis nos 10.520/2002,  8.429/1992, 8.666/93, Lei Complementar n\u00ba 123/2006 e altera\u00e7\u00f5es, dos Decretos Federais nos 3.555/2000 e 7.892/2013 e 8250/2014 e, observadas as altera\u00e7\u00f5es posteriores introduzidas nos referidos diplomas normativos. Em face da classifica\u00e7\u00e3o da proposta apresentada no Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 015/2021, e HOMOLOGA\u00c7\u00c3O publicada no DOE n\u00ba 13.110, p\u00e1gina n\u00ba 56 RESOLVE registrar os pre\u00e7os para eventual contrata\u00e7\u00e3o  dos itens elencados nos ENCARTES, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas: OBJETO: Constitui objeto do presente Preg\u00e3o Presencial SRP a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o Fornecimento de G\u00eaneros Aliment\u00edcios destinado  a atender as necessidades das Secretarias desta Municipalidade. ANEXO I 1) Empresa: COMERCIAL RAMOS \u2013 D. L. RAMOS - ME, inscrita no CNPJ N\u00b0.  05.146.814/0001-52, com sede na Rua Fortaleza, conj. Solar n\u00ba  100 \u2013 Vila Ivonete, Rio Branco \u2013 AC, telefone (68) 99985-1111/ 99229-1220, neste ato, representado pelo Sr. Derli Luiz Ramos, representante legal,  CPF n\u00ba:347.089.440-04, RG n\u00ba 519514 SSP/RO. 2) Empresa: P. G. B. SOUZA - EIRELI, inscrita no CNPJ N\u00b0.  39.488.793/0001-75, com sede na Rua Jose Pereira Gurgel, Centro n\u00ba 370, Bujari \u2013 AC, telefone 99989-7472, neste ato, representado pelo Sr. Paulo Gerson Batista de Souza, representante legal, CPF n\u00ba: 623.787.162-49, RG n\u00ba 0314996 SSP/AC. O valor global desta Ata de Registro de Pre\u00e7o \u00e9 de R$ 54.818,35 (cinquenta e quatro mil, oitocentos e dezoito reais e trinta e cinco centavos) "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SRP N\u00ba 044/2021 Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO,  todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, constitu\u00edda pelo Decreto n\u00ba 093/2021 de 01 de fevereiro de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.973, p\u00e1gina n\u00ba 130, referente ao Preg\u00e3o Presencial \u2013 Sistema de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 044/2021,  tipo Menor Pre\u00e7o por Item, em conformidade com a Lei n\u00ba. 10.520 de 17 de  julho de 2002, Decreto Federal n\u00ba 3.555 de 08 de agosto de 2000, Decreto  Federal N\u00ba 7.892, de 23 de Janeiro de 2013 (alterado pelo Decreto Federal  n\u00ba 9.488 de 30 de Agosto de 2018), Decreto Federal n\u00ba 8.538 de 06 de  outubro de 2015, Lei n\u00b0. 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, Lei  complementar 123 de 14 de dezembro de 2006 (Alterada pela Lei Complementar 139 de 10 de novembro de 2011 e Lei Complementar n\u00ba 147 de 7  de agosto de 2014), aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei  n. 8.666/93, cujo o objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa Especializada para  Realiza\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Topogr\u00e1ficos e elabora\u00e7\u00e3o de Projetos em geral  em \u00c1reas Urbanas e Rurais no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul/AC, em favor  da empresa vencedora: R. S. SANTOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ N\u00ba  08.288.256/0001-58, perfazendo o valor global de R$ 454.800,00 (quatrocentos e cinquenta e quatro mil e oitocentos reais). Cruzeiro do Sul - AC, 27 de agosto de 2021. PAULO ROBERTO CORREIA DA SILVA Secret\u00e1rio Municipal de Planejamento e Gest\u00e3o Decreto n\u00ba 004/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 184/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 031/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O e a empresa E. DE AGUIAR FROTA EIRELI,  inscrita no CNPJ n. \u00ba 04.758.482/00001-02. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de dedetiza\u00e7\u00e3o, desinsetiza\u00e7\u00e3o, desratiza\u00e7\u00e3o e descupiniza\u00e7\u00e3o, visando atender as necessidades do Pr\u00e9dio da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o (SEMED) e  im\u00f3veis das Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 279.585,00 (duzentos e  setenta e nove mil, quinhentos e oitenta e cinco reais). DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 20 de agosto de 2021.  ASSINAM: AMAR\u00cdSIO SARAIVA DE OLIVEIRA, pela Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o -CONTRATANTE e ERIK DE AGUIAR FROTA,  pela empresa E. DE AGUIAR FROTA EIRELI, CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 185/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 031/2021, celebrado entre a SECRETARIA  MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O e a empresa FB LIMPEZA E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ n.\u00ba 01.600.190/0003-02. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de dedetiza\u00e7\u00e3o, desinsetiza\u00e7\u00e3o, desratiza\u00e7\u00e3o e descupiniza\u00e7\u00e3o, visando atender as necessidades do Pr\u00e9dio da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o (SEMED) e  im\u00f3veis das Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 279.585,00 (duzentos e  setenta e nove mil, quinhentos e oitenta e cinco reais). DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 20 de agosto de 2021.  ASSINAM: AMAR\u00cdSIO SARAIVA DE OLIVEIRA, pela Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e FRANCISCO BARBOSA DE MELO,  pela empresa FB LIMPEZA E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 186/2021 \u2013 PREG\u00c3O  PRESENCIAL N\u00ba 031/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O e a empresa PARAISO AMBIENTES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, inscrita no CNPJ n.\u00ba 05.493.311/0001-53  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de dedetiza\u00e7\u00e3o, desinsetiza\u00e7\u00e3o, desratiza\u00e7\u00e3o e descupiniza\u00e7\u00e3o, visando atender as necessidades do Pr\u00e9dio da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o (SEMED) e  im\u00f3veis das Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de $ 244.269,00 (duzentos e  quarenta e quatro mil, duzentos e sessenta e nove reais). DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 20 de agosto de 2021.  ASSINAM: AMAR\u00cdSIO SARAIVA DE OLIVEIRA, pela Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e JUCIMAR  LOPES  CARVALHO, pela empresa PARAISO AMBIENTES IMPORTA\u00c7\u00c3O E  EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 159/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 030/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa C M RODRIGUES PEREIRA EIRELI, CNPJ n\u00ba 22.312.265/0001-68. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo (carro de passeio caminhoneta, ve\u00edculo tipo Pick up, caminh\u00e3o pipa, caminh\u00e3o espargidor, van e \u00f4nibus). FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 77.880,00 (Setenta e sete  mil, oitocentos e oitenta reais). DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 13 de julho de 2021. ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, pela Secretaria Municipal de  Administra\u00e7\u00e3o -CONTRATANTE e CLAITIA MARIA RODRIGUES PEREIRA,  pela empresa C M RODRIGUES PEREIRA EIRELI - CONTRATADA.   ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 131/2021 \u2013 PREG\u00c3O N\u00ba 021/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE  ADMNISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa C. M. RODRIGUES PEREIRA EIRELI,  CNPJ n\u00ba 22.312.265/0001-68. OBJETO: Fornecimento de Material de Limpeza, visando atender as  secretarias municipais da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul/ AC.  FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: O presente Contrato det\u00e9m o valor global de R$ 93.454,70 (noventa e tr\u00eas mil quatrocentos e cinquenta e quatro reais e setenta centavos). DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 23 de junho de 2021. ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA Secret\u00e1ria Municipal de  administra\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e CLAITIA MARIA RODRIGUES PEREIRA  pela empresa C. M. RODRIGUES PEREIRA EIRELI \u2013 CONTRATADA.  ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Licita\u00e7\u00e3o  Preg\u00e3o Presencial SRP - n\u00ba 054/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul Data de Abertura: 13/09/2021 Hor\u00e1rio: 08h30min Local: Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul  \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker,  n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal. Objeto: Fornecimento de Material Permanente de Inform\u00e1tica. (OBS: A pasta informativa contendo o Edital e seus Anexos estar\u00e1 dispon\u00edvel Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul  \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker,  n\u00ba s/n \u2013 Miritizal \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: licitacao@cruzeirodosul.ac.gov.br). Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 30 agosto de 2021. Bruna Azevedo do Nascimento Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 275/2021\u2013 TOMADA DE PRE\u00c7O n.\u00ba  005/2021 \u2013 PROCESSO ADM n\u00ba 1.090/2021, celebrado entre a PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL por interm\u00e9dio da  SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O e a empresa MARBRIL  CONSTRUTORA LTDA- EPP, CNPJ n\u00ba 10.725.767/0001-31. OBJETO: \u201cReforma da Creche Quirino Nobre, Creche Beija flor, e Creche Irm\u00e3 Diana\u201d FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento legal na Lei Federal 8.666/1993. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor global  de R$ 701.954.66 (Setecentos e um mil, novecentos e cinquenta e quatro reais e sessenta e seis centavos).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: os Recursos Financeiros para pagamento dos  servi\u00e7os resultantes deste Contrato correr\u00e3o por conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria adiante especificada:  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: \u00d3rg\u00e3o: 08 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Unidade: 01 Gabinete da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Projeto atividade:  12.365.0006.2.027 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento  da Educa\u00e7\u00e3o Infantil - MDE  Elemento de despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de  Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Unidade: 02 Fundo de Manut. E Desen. Da Educa\u00e7\u00e3o e Valor do Mag. Projeto atividade:  12.365.0006.2.029 Apoio e Desenvolvimento do Ensino Infantil.  Elemento de despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 0005 \u2013 Outros Servi\u00e7os de  Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze)  meses, a contar da data de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 27 de agosto de 2021. ASSINAM: AMAR\u00cdSIO SARAIVA DE OLIVEIRA Secret\u00e1rio Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o, pela Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul - CONTRATANTE e JOS\u00c9 RIBAMAR VALENTE FIGUEIREDO, pela empresa MARBRIL CONSTRUTORA EIRELI, CONTRATADA. "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "DECRETO N\u00ba 196, DE 30 DE AGOSTO DE 2021. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia \u2013 AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 85, Inciso IV, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. DECRETA: Art. 1\u00ba - Exonerar a pedido, o Senhor ANDERSON CAMPELO DE SOUZA, brasileiro, solteiro, do cargo em comiss\u00e3o de Chefe da Divis\u00e3o de  Turismo, da Secretaria Municipal de Meio Ambiente e Turismo. Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 26 de agosto de 2021. Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 30 de agosto de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 764, DE 30 DE AGOSTO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre demiss\u00e3o de servidor\u201d.  O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia-AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es Legais, R E S O L V E:  Art.1\u00b0 - Proceder \u00e0 demiss\u00e3o a pedido do servidor do quadro Senhor  ANDERSON CAMPELO DE SOUZA, brasileiro, solteiro, Assistente de  Aluno Especial, do Contrato de Trabalho n\u00ba 014/2019, oriundo do Pro- cesso Seletivo Simplificado para contrata\u00e7\u00e3o de pessoal, por tempo determinado, para provimento de cargos do quadro funcional da Prefeitura  Municipal de Epitaciol\u00e2ndia. Art.2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 26 de agosto de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se Epitaciol\u00e2ndia/AC, 30 de agosto de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00b0 003/2021. N\u00b0 do Contrato: 070/2021. PARTES: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e Prime  Eventos Eireli (Contratada). OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica ou pessoa jur\u00eddica, prestadora de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas, equipamentos, com operador,  caminh\u00f5es e ve\u00edculos leves, com condutor, visando atender \u00e0s necessidades da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia/Acre em car\u00e1ter n\u00e3o  eventual, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades contidas no Termo de  Refer\u00eancia (ITEM 07). FUNDAMENTO LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata. VALOR: R$ 44.100,00 (quarenta e quatro mil e cem reais). VIG\u00caNCIA: 03 (tr\u00eas) meses. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  Programa de Trabalho: 08.10.04.451.0010.2.025 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os Urbanos.  Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa Jur\u00eddica. Fonte de Recurso: 001 \u2013 RPM. DATA DA ASSINATURA: 10/08/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza, Prefeito  Municipal de Epitaciol\u00e2ndia e, pela Contratada, Roger Santos da Silva,  propriet\u00e1rio. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 030/2021 TIPO: Menor pre\u00e7o por item. OBJETO: Registro de pre\u00e7os para futura  e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de \u00e1rvores ornamentais, mudas, flores e grama,  para atender as necessidades do Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia/AC. DATA  DE ABERTURA: 15 de setembro de 2021, \u00e1s 09h00min (nove horas).  O Edital e seus anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados  para consulta e aquisi\u00e7\u00e3o, de segunda a quinta-feira das 07h00min \u00e0s  12h00min e das 14h00min \u00e0s 17h00min e sexta-feira, das 07h00min \u00e0s  13h00min, na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, na sede da  Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, sito a Rua Capit\u00e3o Pedro de Vasconcelos, n\u00ba 257 \u2013 Bairro Aeroporto e no Portal de Licita\u00e7\u00e3o do Tribunal  de Contas do Estado do Acre, site do munic\u00edpio ou atrav\u00e9s do e-mail:  licitacao@epitaciolandia.ac.gov.br Epitaciol\u00e2ndia/AC, 31 de agosto de 2021. Agleison Rodrigues dos Santos Pregoeiro Oficial Decreto n\u00b0 076/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 035/2021 TIPO: Menor pre\u00e7o global. OBJETO: Registro de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de seguran\u00e7a e medicina  do trabalho a fim de elaborar Programa de Preven\u00e7\u00e3o de Riscos Ambientais - PPRA; Laudo T\u00e9cnico das Condi\u00e7\u00f5es Ambientais de Trabalho  \u2013 LTCAT; Programa de Controle M\u00e9dico de Sa\u00fade Ocupacional - PCMSO, bem como realizar exames m\u00e9dicos peri\u00f3dicos em atendimento as  necessidades da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre. DATA  DE ABERTURA: 14 de setembro de 2021, \u00e1s 09h00min (nove horas).  O Edital e seus anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados  para consulta e aquisi\u00e7\u00e3o, de segunda a quinta-feira das 07h00min \u00e0s  12h00min e das 14h00min \u00e0s 17h00min e sexta-feira, das 07h00min \u00e0s 13h00min, na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, na sede da  Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, sito a Rua Capit\u00e3o Pedro de Vasconcelos, n\u00ba 257 \u2013 Bairro Aeroporto e no Portal de Licita\u00e7\u00e3o do Tribunal de  Contas do Estado do Acre, site do munic\u00edpio ou atrav\u00e9s do e-mail: licitacao@epitaciolandia.ac.gov.br Epitaciol\u00e2ndia/AC, 31 de agosto de 2021. Agleison Rodrigues dos Santos Pregoeiro Oficial Decreto n\u00b0 076/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 037/2021 TIPO: Menor pre\u00e7o por item. OBJETO: Registro de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de \u00e1gua mineral 500 ml n\u00e3o gasosa,  \u00e1gua mineral 500 ml gasosa, \u00e1gua mineral/copo 200 ml n\u00e3o gasosa, gelo em barra e gelo em cubo, visando atender ao consumo das secretarias  municipais de Epitaciol\u00e2ndia e do Gabinete do Prefeito. DATA DE ABERTURA: 16 de setembro de 2021, \u00e1s 09h00min (nove horas). O Edital e  seus anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta e aquisi\u00e7\u00e3o, de segunda a quinta-feira das 07h00min \u00e0s 12h00min e das  14h00min \u00e0s 17h00min e sexta-feira, das 07h00min \u00e0s 13h00min, na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, na sede da Prefeitura Municipal  de Epitaciol\u00e2ndia, sito a Rua Capit\u00e3o Pedro de Vasconcelos, n\u00ba 257 \u2013 Bairro Aeroporto e no Portal de Licita\u00e7\u00e3o do Tribunal de Contas do Estado do  Acre, site do munic\u00edpio ou atrav\u00e9s do e-mail: licitacao@epitaciolandia.ac.gov.br Epitaciol\u00e2ndia/AC, 31 de agosto de 2021. Agleison Rodrigues dos Santos Pregoeiro Oficial Decreto n\u00b0 076/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA AVISO DE SUSPENS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 032/2021 A Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, Estado do Acre, atrav\u00e9s de seu Pregoeiro, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, a SUSPENS\u00c3O do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 032/2021, que estava marcado para o dia 31/08/2021 \u00e0s 09h00min,  cujo objeto \u00e9 o registro de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados de apoio \u00e0 aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade do munic\u00edpio  de Epitaciol\u00e2ndia/AC, para corre\u00e7\u00f5es no edital do presente certame. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 30 de agosto de 2021. Agleison Rodrigues dos Santos Pregoeiro Decreto n\u00ba 076/2021 "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE CIDADANIA E INCLUS\u00c3O SOCIAL RESULTADO FINAL \u2013 PROVA OBJETIVA PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 003/2021 Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS  Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS  Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS  Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS  Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS  Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS  Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS  Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS  Feij\u00f3 \u2013 Acre, 30 de agosto de 2021. Wisley Monteiro de Lima Presidente da Comiss\u00e3o do PSS n\u00ba 002/2021 Portaria n\u00ba 201/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE CIDADANIA E INCLUS\u00c3O SOCIAL CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A 2\u00aa FASE \u2013 ENTREVISTAS QUARTA-FEIRA (01/09/2021) PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 003/2021 Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS  Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS  Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS  Feij\u00f3 \u2013 Acre, 30 de agosto de 2021. Wisley Monteiro de Lima Presidente da Comiss\u00e3o do PSS n\u00ba 002/2021 Portaria n\u00ba 201/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE CIDADANIA E INCLUS\u00c3O SOCIAL PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 003/2021 CONVOCA\u00c7\u00c3O  A Comiss\u00e3o do Processo Seletivo, por meio da Secretaria Municipal de Cidadania e Inclus\u00e3o Social, est\u00e1 convocando os classificados da 2\u00aa fase  do Processo Seletivo Simplificado n\u00ba 003/2021, a se apresentarem nesta quarta-feira (01/09) e quinta-feira (02/09), para participarem da entrevista  prevista no edital do certame. Na quarta-feira (01/09/2021) ser\u00e3o entrevistados os candidatos que se classificaram para os cargos de: - Auxiliar de Servi\u00e7os Diversos; - Motorista; e - Orientador Social. Na quinta-feira (02/09/2021) ser\u00e3o entrevistados os candidatos que se classificaram para os cargos de: - Entrevistador do Programa Bolsa Fam\u00edlia; - Visitador do Programa Crian\u00e7a Feliz; - Digitador;  - Educador Social; e - Supervisor do Programa Crian\u00e7a Feliz. Os classificados aos cargos supracitados devem comparecer \u00e0 nova sede da Secretaria Municipal de Cidadania e Inclus\u00e3o Social, sito \u00e0 Travessa  Floriano Peixoto, n\u00ba 370 \u2013 Centro, ao lado da Loja da Paty, Feij\u00f3/AC, nas respectivas datas \u00e0s 08h30min, portando documento de identifica\u00e7\u00e3o com  foto. O candidato que n\u00e3o comparecer ao local da entrevista na data e hor\u00e1rio previamente estabelecido ser\u00e1 considerado desistente do referido  Processo Seletivo. \u00c0 Comiss\u00e3o PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3     ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 057/2021 - PMF A Prefeitura Municipal de Feij\u00f3, em cumprimento ao disposto no \u00a7 2\u00ba do  Art. 15 da Lei 8.666/93 e no Art. 10 do Decreto Federal n\u00ba 7.892/2013  e suas altera\u00e7\u00f5es, e conforme o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 014/2021 \u2013  Objeto: Eventual e Futura Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Loca\u00e7\u00e3o  de Barcos com Condutor para a Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Transporte  Escolar Fluvial de Alunos da Rede Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio  de Feij\u00f3 \u2013 Acre. FORNECEDOR: B S S NASCIMENTO VIDRO FEIJ\u00d3,  inscrito no CNPJ N\u00ba 18.219.905/0001-12, com sede na Av. Marechal Deodoro, N\u00ba 942, Centro, CEP n\u00ba 69.960-000, vencedor do certame com o  menor pre\u00e7o por item. ASSINAM: KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA/PREFEITO MUNICIPAL/CONTRATANTE e o Sr. BENEDITO SERGIO DE SOUSA NASCIMENTO /FORNECEDOR. DATA DE ASSINATURA: 30/08/2021. VALIDADE DA ATA: 12 (DOZE)  MESES.    ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 GABINETE DO PREFEITO EXTRATO DE CONTRATO  CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 016/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 021/2021 CARONA 002/2021 Partes: MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3 e a empresa RAIO COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI - ME, inscrita sob o CNPJ n\u00ba 01.447.827/0001-00.  Objeto:   Contra\u00e7\u00e3o de Empresa para Executar os Servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva e Corretiva com o Fornecimento de Pe\u00e7as e Acess\u00f3rios  (Genu\u00ednos e Originais da Marca dos Ve\u00edculos) nos Ve\u00edculos Pesados e Semipesados, M\u00e1quinas e Equipamentos Agr\u00edcolas da Frota da Secretaria  Municipal de Agricultura do Munic\u00edpio de Feij\u00f3 Estado do Acre. Vig\u00eancia do Contrato: 12 (doze) meses.  Data da assinatura: 13 de Julho de 2021. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 3.3.90.30.00.00 (MATERIAL DE CONSUMO)  e 3.3.90.39.00.00 (OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS \u2013 PESSOA  JUR\u00cdDICA); FONTE DE RECURSOS: 212 \u2013 RP, 2011 \u2013 FUNDEB 40 %,  2008 \u2013 RP, 2015 \u2013 RP, 2029 \u2013 RP / FMAS E 2054, 2056 \u2013 RP / FMS. Assinam: KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA/CONTRATANTE e o  Sr. RICARDO DA SILVA SOUZA /CONTRATADO. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 GABINETE DO PREFEITO EXTRATO DE CONTRATO  CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 018/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 1942/2019 CARONA N\u00ba 003/2021 Partes: MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3 e a empresa NORTE STAR CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita sob o CNPJ n\u00ba 09.392.373/0001-20.  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para execu\u00e7\u00e3o de 58.355,65 m2 de Pavimenta\u00e7\u00e3o Asf\u00e1ltica de Rua (Imprima\u00e7\u00e3o Asf\u00e1ltica, Tratamento Superficial  Duplo, Capa Selante c/ Pedrisco e Micro Revestimento) das Vias Urbanas  no munic\u00edpio de Feij\u00f3/Acre, incluso o fornecimento de Material, M\u00e3o de  Obra e Equipamentos, excluindo-se o Servi\u00e7o de Prepara\u00e7\u00e3o da Base, que  ser\u00e1 realizada por equipe t\u00e9cnica da Prefeitura Municipal. Vig\u00eancia do Contrato: 04 (quatro) meses. Data da assinatura: 30/08/2021. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 3.390.39.00.00.00 \u2013 OUTROS SERVI\u00c7OS DE  TERCEIROS \u2013 PESSOA JUR\u00cdDICA; FONTE DE RECURSOS: 1081 \u2013 RP. Assinam: KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA/CONTRATANTE e o  Sr. DORIAN LESSA PINHEIRO DO VALE /CONTRATADO. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 RESPOSTA AOS RECURSOS REFERENTE AO RESULTADO PRELIMINAR DA PROVA OBJETIVA DO PSS N\u00ba 003/2021 - SEMCIS CANDIDATA: LOURDES SILVA E SILVA N\u00ba DE INSCRI\u00c7\u00c3O: 016 A referida candidata interp\u00f4s recurso contra a sua pontua\u00e7\u00e3o da Prova Objetiva. O recurso \u00e9 tempestivo. Feita a revis\u00e3o do cart\u00e3o-resposta da candidata, a pontua\u00e7\u00e3o da prova objetiva est\u00e1 correta, conforme publicado na rela\u00e7\u00e3o do resultado preliminar. Diante o exposto, indefiro o pedido. Recurso indeferido. CANDIDATO: FRANCISCA DION\u00cdSIA MAGALH\u00c3ES DO NASCIMENTO N\u00ba DE INSCRI\u00c7\u00c3O: 418 A referida candidata interp\u00f4s recurso contra a sua pontua\u00e7\u00e3o da Prova  Objetiva. O recurso \u00e9 tempestivo. Feita a revis\u00e3o do cart\u00e3o-resposta da candidata, a pontua\u00e7\u00e3o da prova objetiva est\u00e1 correta, conforme publicado na rela\u00e7\u00e3o do resultado preliminar. Diante o exposto, indefiro o pedido. Recurso indeferido. Feij\u00f3 \u2013 Acre, 30 de agosto de 2021. Wisley Monteiro de Lima Presidente da Comiss\u00e3o do PSS n\u00ba 003/2021 Portaria n\u00ba 201/2021 "
        ],
        "JORD\u00c3O": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O O Pregoeiro que abaixo assina no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e,  com fundamento no inciso VI, do art. 43, da Lei 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es,  ap\u00f3s an\u00e1lise dos autos do Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 009/2021, referente ao  processo n\u00ba 0036/2021, que tem como objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa  Jur\u00eddica Especializada para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Loca\u00e7\u00e3o e Suporte T\u00e9cnico de sistemas de Gest\u00e3o P\u00fablica contendo os seguintes  m\u00f3dulos: Sistema de contabilidade p\u00fablica, Sistema de Planejamento  Municipal, Sistema de Arrecada\u00e7\u00e3o Municipal \u2013 Tributos, Sistema de  Folha de pagamento (e-social), Sistema Emiss\u00e3o de Nota Fiscal Eletr\u00f4nica, Sistema de Atendimento ao Cidad\u00e3o, Sistema de Patrim\u00f4nio,  Sistema do Portal da Transpar\u00eancia, Sistema de escritura\u00e7\u00e3o fiscal do  ISS, via Internet, Sistema de Monitoramento de Notas Fiscais, Sistema  de Ponto Eletr\u00f4nico, Sistema de Rel\u00f3gio de Ponto Eletr\u00f4nico, Sistema  de Atendimento ao Servidor P\u00fablico na Internet, Sistema de Indicador  de Gest\u00e3o, Sistema de Recursos Humanos, Sistema de Compras e  Licita\u00e7\u00f5es e Contratos, Sistema de Protocolo via Internet, Sistema de  Controle de Estoque e Sistema de Procuradoria, atrav\u00e9s de PREG\u00c3O  PRESENCIAL, conforme as especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas e condi\u00e7\u00f5es de  execu\u00e7\u00e3o discriminadas neste termo de refer\u00eancia e seus anexos, para  atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Jord\u00e3o. , conforme  especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia Anexo I do Edital, atrav\u00e9s do Sistema de Registro de Pre\u00e7os, cujo crit\u00e9rio de julgamento foi  menor pre\u00e7o GLOBAL. RESOLVE ADJUDICAR a licitante:  STATUS  15.393.826/0001-35. Jord\u00e3o - Acre, 26/08/2021 Fabiana Fernandes de Almeida pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Homologo o presente procedimento de licita\u00e7\u00e3o realizado atrav\u00e9s do  Preg\u00e3o Presencial N\u00b0 009/2021, uma vez que, de acordo com os instrumentos ora apresentados no presente processo tudo transcorreu dentro  da legalidade e nos preceitos da Lei Federal n\u00ba 10.520/02 e pela Lei N\u00ba  8.666 de 21 de junho de 1993 e suas demais altera\u00e7\u00f5es, e como n\u00e3o  h\u00e1 qualquer recurso pendente, hei por bem HOMOLOGAR o presente  procedimento em favor da Empresa. STATUS  15.393.826/0001-35, LOTE: ESPECIFICA\u00c7\u00c3O PARA SECRETARIA  MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS, SISTEMAS DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA: com  os objetos/itens: 1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18 e 19.  Com o valor mensal de R$ 18.200,00 (Dezoito mil e duzentos reais)  e valor total   para 12 meses de R$ 218.400,00 (Duzentos e dezoito  mil e quatrocentos reais). E LOTE: ESPECIFICA\u00c7\u00c3O PARA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, SISTEMAS DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA: com  os objetos/itens: 20,21,22,23,24,25 e 26. Com o valor mensal de R$  2.185,00 (Dois mil cento e oitenta e cinco reais) e valor total para 12  meses de R$ 26.220,00 (Vinte e seis mil duzentos e vinte reais), ficando  um VALOR GLOBAL de R$ 244.620,00 (Duzentos e quarenta e quatro  mil seiscentos e vinte reais). E ASSIM, nos termos da Legisla\u00e7\u00e3o vigente, fica o presente processo  HOMOLOGADO. Jord\u00e3o - Acre, 026/08/2021. Francisco Naudino Ribeiro Souza Prefeito Municipal "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba.107/2021, DE 27 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 ACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas. RESOLVE: Art. 1\u00ba. EXONERAR a pedido, o (a) senhor (a) ELVIRA BARRETO BARBOSA, do cargo Efetivo de Agente Comunit\u00e1rio de Sa\u00fade (ACS), da  Secretaria Municipal de Sa\u00fade, desta Prefeitura. Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo ao dia 01 de agosto de 2021, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, 27 DE AGOSTO  DE 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE.                              Isaac de Souza Lima PREFEITO MUNICIPAL ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA NOTIFICA\u00c7\u00c3O  DE RECEBIMENTO DE RECURSOS DA UNI\u00c3O FEDERAL O Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima, Estado do Acre, nos termos da Lei Federal  N\u00b0 9452/97, notifica os Partidos Pol\u00edticos, os Sindicatos de Trabalhadores e as entidades empresariais, com sede no munic\u00edpio a libera\u00e7\u00e3o do  seguinte recurso do Governo Federal, atrav\u00e9s do Minist\u00e9rio da Defesa,  e que encontra-se depositado respectivamente no Banco Caixa Econ\u00f4mica Federal, Ag\u00eancia 0803 \u2013 Cruzeiro do Sul \u2013 Ac. Minist\u00e9rio da Defesa Programa Calha Norte OBJETO:  Constru\u00e7\u00e3o de Pra\u00e7a \u2013 OGU 2019 VALOR \u2013 R$ 980.000,00 (novecentos e oitenta mil reais) Caixa Econ\u00f4mica Federal, Ag\u00eancia 0803 Parcela \u00danica. M\u00e2ncio Lima, 27 de agosto de 2021. Isaac de Souza Lima  Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNCIPAL DE MANCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 157/2021 ATA DE REGISTRO N\u00ba 011/2020 CONTRATADO: ANA LUCIA SOUZA DE OLIVEIRA CPF: 411.950.94272, situada na Av. Japiim, 7006 \u2013 Bairro Guarani \u2013 em M\u00e2ncio Lima/AC.  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de saldo da Ata de Registro n.011/2020, para  o Fornecimento de Refei\u00e7\u00f5es Prontas e Lanches no Valor Total de R$  46.400,00 (quarenta e seis mil e quatrocentos reais). Vig\u00eancia: a partir  da data de assinatura do Contrato at\u00e9 dia 30 de outubro de 2021. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Fonte de recurso: RP/SMS/FUNDEB  40% CV. Assinam: ISAAC DE SOUZA LIMA \u2013 CONTRATANTE e ANA  LUCIA SOUZA DE OLIVEIRA - CONTRATADO. M\u00e2ncio Lima - Ac, em 18 de mar\u00e7o de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA PREFEITO MUNICIPAL  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 14/2021. Tendo em vista o resultado classificat\u00f3rio obtido nos autos do processo  licitat\u00f3rio em refer\u00eancia, que tem por objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de Implementos  Agr\u00edcolas. HOMOLOGO, em todos os seus termos, para que surta seus  jur\u00eddicos e legais efeitos, e ADJUDICO junto com o pregoeiro e sua equipe seu objeto aos licitantes vencedores as empresas:  a)  P. D. V. PECAS EIRELI, CNPJ/CPF:28.737.608/0001-12 vencedor  para o item 01 no valor total de R$ 131.000,00 e para o item 02 no valor  total de R$ 105.700,00.  M\u00e2ncio Lima, 26 de agosto 2021.   ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO SEXTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 076/2018 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 056/2018 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 008/2018 PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura de  Manoel Urbano, como Contratante e do outro lado a Empresa: DZ Constru\u00e7\u00f5es EIRELI-ME OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por Objeto Prorrogar o prazo de  vig\u00eancia do Contrato Administrativo n\u00ba 076/2018, decorrente do Processo Licitat\u00f3rio n\u00ba 056/2018, Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba 008/2018, que tem por  Objeto Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia Civil Especializada para  executar os servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00e3o do Centro de Refer\u00eancia Especializado de Assist\u00eancia Social \u2013 CREAS no Munic\u00edpio de Manoel Urbano  Estado do Acre. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do referido TERMO ADITIVO ser\u00e1 de  60 (sessenta) dias corridos, iniciando-se no dia 26 de agosto de 2021 ao  dia 24 de outubro de 2021. INALTERADA: Permanecem em pleno vigor e inalteradas todas as demais  CL\u00c1USULAS, PAR\u00c1GRAFOS, CONDI\u00c7\u00d5ES E OBRIGA\u00c7\u00d5ES o Contrato  inicial que n\u00e3o colidirem com o disposto neste TERMO ADITIVO. Data da Assinatura: 26 de agosto de 2021 Assinam: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Contratante e Maikon Barro  Pereira - Contratada ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE MANOEL URBANO - ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE RECEBIMENTO DE RECURSOS FEDERAIS A Prefeitura Municipal de Manoel Urbano/AC, nos termos do art. 2\u00ba da  Lei Federal n\u00ba 9.452, de 20 mar\u00e7o de 1997, notifica os partidos pol\u00edticos,  sindicatos de trabalhadores, entidades empresariais e demais interessados a libera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito referente a 2\u00aa \u00faltima parcela no valor de R$  640.000,00 (seiscentos e quarenta mil reais), ordem bancaria n\u00ba 800245  expedida  em 26 de agosto de 2021 \u2013 depositados no Banco Caixa Econ\u00f4mica Federal, Ag\u00eancia 3275, Conta Corrente 6071015-0, vinculada  ao Conv\u00eanio n\u00ba 865336/2018/Programa Calha Norte celebrado entre o  Minist\u00e9rio da Defesa e o Munic\u00edpio de Manoel Urbano/AC, na data de  07 de novembro de 2018, que tem por objeto a \u201cPavimenta\u00e7\u00e3o de Ruas  com Meio Fio  e Sarjetas\u201d. Manoel Urbano \u2013 Acre, em 30 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito de Manoel Urbano/AC ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 067/2021 EDITAL DA TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 003/2021 O Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Secretaria Municipal  de Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Decreto Municipal n\u00b0 004/2021 de 05/01/2021, publicado  no Di\u00e1rio do Estado do Acre \u2013 DOE n\u00ba 12.958, p\u00e1ginas n\u00ba 84/85 de  12/01/2021 \u2013 Presidente Albertes Paiva da Silva, torna p\u00fablico para  o conhecimento dos interessados, que \u00e0s 09h00min (nove) horas do  DIA 16 DE SETEMBRO DE 2021, se reunir\u00e1 na Sala de reuni\u00e3o da  Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, localizada no Pr\u00e9dio da Prefeitura Municipal de Manoel Urbano, Avenida Val\u00e9rio Caldas de Magalh\u00e3es, n\u00b0 839, bairro Centro \u2013 Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel Urbano  Estado do Acre, para receber, abrir e examinar os envelopes contendo os Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o e as Propostas de Pre\u00e7os dos licitantes interessados em participar do PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba  067/2021 na modalidade TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 003/2021, pelo  regime de execu\u00e7\u00e3o indireta por empreitada por pre\u00e7o global, pelo  crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o global, Objeto Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de  Engenharia Civil para Implanta\u00e7\u00e3o de Melhorias Sanit\u00e1rias Domiciliares, conforme Edital e seus anexos e Exig\u00eancias Rigorosas das Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnica \u2013 Generalidades e Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnica dos  Servi\u00e7os e Conv\u00eanio \u2013 SICONV n\u00ba 847898/2017, Base legal Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, Lei Complementar  n\u00ba 123/06, Lei Complementar 139/11 e Lei Complementar 147/2014.  O Edital e seus anexos, poder\u00e1 ser lido e obtido atrav\u00e9s de CD ou  PEN-DRIVE, na sala da CPL/PMMU-AC, no endere\u00e7o acima citado,  no hor\u00e1rio das 07h00min \u00e0s 12h00min e das 14h00min \u00e0s 17h00min  no per\u00edodo de 31/08/2021 a 16/09/2021 e no http://www.tce.ac.gov. br/ \u2013 Portal das Licita\u00e7\u00f5es. Manoel Urbano Estado do Acre, em 30 de agosto de 2021 Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Prefeito Municipal Albertes Paiva da Silva \u2013 Presidente da CPL/PMMU-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO AVISO DE SUSPENS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 063/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRP DE PRE\u00c7OS N\u00ba  042/2021 \u2013 EXCLUSIVO PARA ME/EPP O Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal,  atrav\u00e9s das Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00b0 04.051.207/000146, com sede na Avenida Val\u00e9rio Caldas de Magalh\u00e3es, n\u00ba 839, bairro  Centro, Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre, neste ato  representado pelo Prefeito Municipal senhor Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo  S\u00e1, brasileiro, Inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 308.759.782-15, residente e domiciliado neste Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre,  atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre, designada pelo Decreto Municipal n\u00b0 003/2021,  datado de 05/01/2021, publicado no Di\u00e1rio do Estado do Acre \u2013 DOE  n\u00ba 12.957, p\u00e1gina n\u00ba 47 de 11/01/2021, composta dos seguintes: Pregoeiros: Albertes Paiva da Silva e Equipe de Apoio: Jose Carvalho Veloso  e Rita da Silva Gon\u00e7alves, no uso das prerrogativas que lhe confere a  Lei, COMUNICA aos interessados que o PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba  063/2021 \u2013 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRP DE  PRE\u00c7OS N\u00ba 042/2021 \u2013 EXCLUSIVO PARA ME/EPP, Objeto o Registro de Pre\u00e7os para a Futura/Eventual Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para o  Fornecimento de Material de Consumo (Prote\u00e7\u00e3o Individual), destinados para o Combate e Enfrentamento da Pandemia do COVID-19, nas  Escolas da Rede Municipal de Ensino do Munic\u00edpio de Manoel Urbano  Estado do Acre, conforme Especifica\u00e7\u00f5es Regras e Exig\u00eancia contida  no Edital e seus anexos, com base legal nos termos da Lei Federal  n\u00ba 10.520/2002 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, Decreto Municipal n\u00ba  015/2013, Decreto Municipal n\u00ba 016/2013, Lei Complementar n\u00ba 123/06  e Lei Complementar 147/2014, aplicando no que couber a Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores e demais Legisla\u00e7\u00f5es Aplic\u00e1veis, est\u00e1 SUSPENSO em virtude da necessidade de altera\u00e7\u00f5es no  Edital e seus Anexos. Ap\u00f3s serem realizadas as referidas altera\u00e7\u00f5es, o  Aviso de Licita\u00e7\u00e3o do Edital e seus anexos ser\u00e3o republicados com uma  nova data para abertura do certame. Informa\u00e7\u00f5es pelo E-mail: alpaivadasilva@gmail.com Manoel Urbano Estado do Acre em 30 de agosto de 2021 Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Prefeito Municipal Albertes Paiva da Silva \u2013 Pregoeiro Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 062/2021 INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 001/2021 Para que produzam os efeitos legais em toda sua plenitude HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL/PMMU-AC  do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre, Nomeada atrav\u00e9s do  Decreto Municipal n\u00ba 004/2021 de 05/01/2021, publicado no D.O.E. N\u00ba  12.958, folha n\u00ba 084, datado de 12/01/2021, composta dos seguintes  membros: Presidente: Albertes Paiva da Silva, Relator: Jos\u00e9 Carvalho Veloso e Membro: Rida da Silva Gon\u00e7alves, que classificou pelo  regime de Pre\u00e7o Unit\u00e1rio, pelo crit\u00e9rio de Menor  Pre\u00e7o Unit\u00e1rio, no  PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 062/2021 \u2013 INEXIGIBILIDADE DE LICI- TA\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/2021, em favor da EMPRESAS: CAIRO ALMEIDA GUEDES 55522666268 \u2013 ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita  no CNPJ/MF. sob o n\u00ba 41.570.779-68, com sede Na Rua Valentim, n\u00ba  176, bairro Centro \u2013 Cep. 68.950-000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre,  neste ato representada por seu Representante Legal Senhor Cairo Almeida Guedes, brasileiro, portador da C\u00e9dula de Identidade RG. sob  o n\u00ba 1247190-9 \u2013 SSP/AC, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 555.228.66268, residente e domiciliado na Cidade de Manoel Urbano Estado do  Acre. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecer os Servi\u00e7o de  Hospedagem, sendo em Apartamento individual, com Ar Condicionado,  frigobar, Telefone e TV, acompanhado de Caf\u00e9 da Manh\u00e3, para atender as A\u00e7\u00f5es e Demandas das Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o,  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, Secretaria Municipal de  Assist\u00eancia Social e Secretaria Municipal de Sa\u00fade, especifica\u00e7\u00f5es e  condi\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia e seus anexos e Proposta de Pre\u00e7os formal apresentada pela empresa. VALOR: R$- 39.100,00  (Trinta e Nove Mil e Cem Reais) de acordo com os valores especificados  na Proposta de Pre\u00e7o formal apresentada pela empresa.  Manoel Urbano Estado do Acre, em 30 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 146/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00b0 062/2021 INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/2021 PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, Atrav\u00e9s das Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e  Secretaria Municipal de Sa\u00fade, como Contratante e do outro lado a Empresa Cairo Almeida Guedes 55522666268 \u2013 ME, como contratada OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecer os Servi\u00e7o de Hospedagem, sendo em Apartamento individual, com Ar Condicionado,  frigobar, Telefone e TV, acompanhado de Caf\u00e9 da Manh\u00e3, para atender as A\u00e7\u00f5es e Demandas das Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o,  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, Secretaria Municipal de  Assist\u00eancia Social e Secretaria Municipal de Sa\u00fade, especifica\u00e7\u00f5es e  condi\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia e seus anexos e Proposta de Pre\u00e7os formal apresentada pela empresa. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto  deste Processo Licitat\u00f3rio, correr\u00e3o por conta dos Projetos/Atividades  consignados no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do  Acre para o Exerc\u00edcio Financeiro de 2021, SECRETARIA MUNICIPAL  DE ADMINSTRA\u00c7\u00c3O. PROJETO/ATIVIDADE: 2.004 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o. C\u00d3DIGO DA DESPESA:  3.3.90.39.0000 \u2013 Outros Servi\u00e7os Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. FONTE  DE RECURSOS: 01 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios. SECRETARIA  MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA. PROJETO/ATIVIDADE:  2.007 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. 2.013 \u2013  Desenvolvimento das Atividades Curriculares do Ensino Fundamental.  2.014 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o  Especial. 2.015 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da  Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos. 2.019 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Transporte  Escolar. 2.016 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 Creche. 2.017 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 Pr\u00e9-Escola. C\u00d3DIGO DA DESPESA:  3.3.90.39.0000 \u2013 Outros Servi\u00e7os Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. FONTE  DE RECURSOS: 01 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios. 05 \u2013 Transfer\u00eancias do FUNDEB \u2013 30% (Aplica\u00e7\u00e3o em Outras Despesas da Educa\u00e7\u00e3o  B\u00e1sica). 16 \u2013 Transfer\u00eancia de Recursos do Fundo Nacional do Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 FNDE. SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL. PROJETO/ATIVIDADE: 2.011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da  Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social. 1.072- Servi\u00e7os de Prote\u00e7\u00e3o  Social Especial de M\u00e9dia Complexidade. 1.071 \u2013 Servi\u00e7os da Prote\u00e7\u00e3o  Social B\u00e1sica. 1.075 \u2013 Apoio a Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do PBF e CAD  \u00danico \u2013 IGD e PBF. 1.077 \u2013 A\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gias do PETI. 2.026 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Conselho Tutelar. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.39.0000 \u2013  Outros Servi\u00e7os Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. FONTE DE RECURSOS:  01 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio \u2013 Ordin\u00e1rios. 17 \u2013 Transfer\u00eancias de Recursos  do Fundo Nacional de Assist\u00eancia Social \u2013 FNAS. SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE. PROJETO/ATIVIDADE: 2.032 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e  Desenvolvimento das A\u00e7\u00f5es de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica de Sa\u00fade. 2.033 \u2013 Enfrentamento da Emerg\u00eancia COVID19. 1.103 \u2013 Promo\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es  da Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria. 1104 \u2013 Promo\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es de Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica. 1.105 \u2013 Promo\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es de Vigil\u00e2ncia Ambiental.  C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.39.0000 \u2013 Outros Servi\u00e7os Terceiros  \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. FONTES DE RECURSOS: 01 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios  \u2013 Ordin\u00e1rios. 14 \u2013 Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de  Sa\u00fade SUS \u2013 Uni\u00e3o. 15 \u2013 Transfer\u00eancia de Recursos do Sistema \u00danico  de Sa\u00fade SUS \u2013 Estado. VALOR: Os valores Globais para esta Contrata\u00e7\u00e3o foram elaborados  mediante ampla pesquisa mercadol\u00f3gica realizada pela Equipe de  Planejamento das Pastas solicitantes durante a fase interna do procedimento, conforme Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 5/2014. A despesa com a  contrata\u00e7\u00e3o ora solicitada \u00e9 de R$ 39.100,00 (Trinta e Nove Mil e Cem  Reais), conforme proposta de Pre\u00e7os formal apresentada pela empresa  vencedora das pesquisas de Pre\u00e7os feitas pelas pastas solicitante. VIG\u00caNCIA: O prazo de Vig\u00eancia do Contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses,  contados a partir da data de sua assinatura, podendo ser prorrog\u00e1veis  nos termos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DATA DA ASSINATURA: 30 de agosto de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Cairo  Almeida Guedes \u2013 Pela Contratada. "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 289 DE 27 DE AGOSTO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a NOMEA\u00c7\u00c3O da Servidora para exercer o Cargo em  Comiss\u00e3o de Se\u00e7\u00e3o de Transporte Escolar Fluvial 04 da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, cultura e desporto d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DE MARECHAL THAUMATURGO, Estado do Acre, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes s\u00e3o conferidas por lei, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. NOMEAR a Sr\u00aa. Maria Fernanda Rodrigues de Jesus, portadora  do cart\u00e3o CPF de n\u00ba 994.097.802-25 para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de Se\u00e7\u00e3o de Transporte Escolar Fluvial 04 da Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o, cultura e desporto at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba. Este decreto entra em vigor na data do dia 01 (primeiro) de setembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do  Acre, aos 27 (vinte e sete) dias do m\u00eas agosto de 2021. Registre-se. Publique-se.  Cumpra-se.  Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 325 DE 27 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR CLEUDON DA SILVA  FRAN\u00c7A, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 10 (dez) di\u00e1rias ao Senhor Cleudon  da Silva Fran\u00e7a, portadora do cart\u00e3o CPF 994.385.002-78, sob a Matr\u00edcula n\u00ba 2414, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Assessor Especial da Semec em  viagem, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o das agendas de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado a Senhora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, a  comunidade Vila Restaura\u00e7\u00e3o para realiza\u00e7\u00e3o de atividades esportivas  e recreativas ao p\u00fablico infantil e juvenil com a comunidade para esta  municipalidade, conforme o Memorando ASS.SEMEC/ de n\u00ba 004/2021  do dia 24 de agosto de 2021 desta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  345,00 (trezentos e quarenta e cinco reais), ser depositado na conta da  caixa econ\u00f4mica federal de n\u00ba  0803    30987-0 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e sete dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 326 DE 27 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA A SERVIDORA ELIENE BARBOSA DA  SILVA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 02 (duas) di\u00e1rias a Senhora Eliene  Barbosa da Silva, portadora do CPF de n\u00ba 694.020.352-49, sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 2424, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Pedag\u00f3gica para  viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Art. 2\u00ba - Fica designado ao Servidor, referido no art. 1\u00ba desta  Portaria que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo as comunidades ribeirinhas como Coordenadora Pedag\u00f3gica  para o recebimento das atividades n\u00e3o presenciais do 2\u00b0 bloco do 1\u00b0  bimestre, e entrega das atividades n\u00e3o presenciais do 1\u00b0 bloco do 2\u00b0  bimestre do ano letivo de 2021, nas escolas da \u00e1rea do rio Juru\u00e1 II,  s\u00e3o elas Cleonice Soares de Oliveira, Ant\u00f4nio Pedro Rodrigues, Tancredo de Almeida Neves, Calile de Melo Sarah, Raimundo Gaspar Uch\u00f4a,  Jo\u00e3o Batista Lopes e Pedro Dem\u00e9trio de acordo com o MEM/SEMEC/ AC/N\u00b00662/2021 de 23 de agosto de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 65,00  (sessenta e cinco reais), a ser depositado na conta do banco Bradesco   1060    0506054-0 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos vinte e sete dias do m\u00eas de  agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 327 DE 27 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR ANEMILTON LIMA FERNANDES, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias ao Senhor Anemilton Lima Fernandes, portador do CPF de n\u00ba 683.298.302-68, sob a  Matr\u00edcula de n\u00ba, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Motorista Fluvial, residente e domiciliado na Rua Francisco Bezerra \u2013 Centro \u2013 Marechal Thaumaturgo  - Acre para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que  se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, as comunidades ribeirinhas como Motorista Fluvial em viagem com a coordenadora  da \u00e1rea para o recebimento das atividades n\u00e3o presenciais do 1\u00b0 bloco  do 2 bimestre, e entrega das atividades n\u00e3o presenciais do 2\u00b0 bloco do 2\u00b0  bimestre do ano letivo de 2021,nas escolas da \u00e1rea do Baixo Juru\u00e1, s\u00e3o  elas; Raimundo Bezerra Frota, Praxedes Brand\u00e3o, Marn\u00edzia Cruz, e Jos\u00e9  do Patroc\u00ednio, Raimundo Firmino Bezerra, de acordo com o MEM/SEMEC/ AC/N\u00b00660/2021 de 23 de agosto de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a  realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 100,00 (cem reais),  a ser depositado na conta da caixa economica federal de n\u00ba  0803    2698-5 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e sete dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 328 DE 27 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA A SERVIDORA IVANGELA MARIA VALE  RODRIGUES, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 02 (duas) di\u00e1rias a Senhora Ivangela  Maria Vale Rodrigues, portadora do CPF de n\u00ba 702.641.122-53, sob a  Matr\u00edcula de n\u00ba 1400 no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Pedag\u00f3gica da  secretaria municipal de Educa\u00e7\u00e3o nas \u00e1reas rurais, residente e domiciliada na Rua Zilda Vasconcelos \u2013 Centro \u2013 Marechal Thaumaturgo  - Acre para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado a Senhora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se  Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, as comunidades ribeirinhas como Coordenadora Pedag\u00f3gica da Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o em viagem t\u00e9cnica, para o recebimento das atividades n\u00e3o  presenciais do 1\u00b0 bloco do 2 bimestre, e entrega das atividades n\u00e3o presenciais do 2\u00b0 bloco do 2\u00b0 bimestre do ano letivo de 2021,nas escolas da \u00e1rea  do Baixo Juru\u00e1, s\u00e3o elas; Hilda Siqueira, Chave Cultura, Samuel Piy\u00e3ko,  Thaumaturgo de Azevedo, de acordo com o MEM/SEMEC/AC/N 650/2021  de 23 de agosto de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 65,00  (sessenta e cinco reais), a ser depositado na conta da caixa economica  federal de n\u00ba  0803    27008-0 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e sete dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 329 DE 27 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA A SERVIDORA ANT\u00d4NIA FRANCISNETE  SILVA BEZERRA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias a Senhora Ant\u00f4nia  Francisnete Silva Bezerra, portadora do CPF de n\u00ba 659.464.212-04, sob  a Matr\u00edcula de n\u00ba 580, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Pedag\u00f3gica  para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado a Servidora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo as  comunidades ribeirinhas como Coordenadora Pedag\u00f3gica, em viagem  para o recebimento das atividades n\u00e3o presenciais do 2\u00b0 bloco do 1\u00b0  bimestre, e entrega das atividades n\u00e3o presenciais do 1\u00b0 bloco do 2\u00b0  bimestre do ano letivo de 2021, nas escolas da \u00e1rea do Baixo Juru\u00e1 s\u00e3o  elas; Raimundo Bezerra Frota, Praxedes Brand\u00e3o, Marn\u00edzia Cruz, e Jos\u00e9  do Patroc\u00ednio, Raimundo Firmino Bezerra, de acordo com o MEM/SEMEC/ AC/N\u00b00659/2021 de 03 de agosto de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  100,00 (cem reais). Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e sete dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 330 DE 27 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR EVILSON FROTA DE  AZEVEDO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias ao Senhor Evilson Frota de Azevedo, portador do CPF de n\u00ba 635.223.062-87, sob a  Matr\u00edcula de n\u00ba 486, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Motorista Fluvial, residente e  domiciliado na Rua Cinco de Novembro \u2013 Centro \u2013 Marechal Thaumaturgo - Acre para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, as  comunidades ribeirinhas como Motorista Fluvial em viagem com a coordenadora da \u00e1rea para o recebimento das atividades n\u00e3o presenciais do  1\u00b0 bloco do 2 bimestre, e entrega das atividades n\u00e3o presenciais do 2\u00b0  bloco do 2\u00b0 bimestre do ano letivo de 2021,nas escolas da \u00e1rea do Rio  Tejo; Poleta Ferreira da Costa, Zilda Vasconcelos, Ulisses Guimaraes,  Raimundo Ferreira Lima, Leontina Gomes, Laires Silva e 24 de janeiro,  de acordo com o MEM/SEMEC/AC/N\u00b00657/2021 de 23 de agosto de  2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  135,00 (cento e trinta e cinco reais), a ser depositado na conta da caixa  economica federal de n\u00ba  0803    13806-9 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e sete dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 331 DE 27 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR PAULO FROTA DE AZEVEDO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias ao Senhor Paulo  Frota de Azevedo, portador do CPF de n\u00ba 850.119.322-49, sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 6060, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Motorista Fluvial para viagem e  custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Servidor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo as  comunidades ribeirinhas como Motorista Fluvial em viagem com a coordenadora de \u00e1rea, para o recebimento das atividades n\u00e3o presenciais  do 1\u00b0 bloco do 2 bimestre, e entrega das atividades n\u00e3o presenciais  do 2\u00b0 bloco do 2\u00b0 bimestre do ano letivo de 2021,nas escolas da \u00e1rea  do Baixo Juru\u00e1, s\u00e3o elas; Perc\u00edlia Gomes Barbosa, Jos\u00e9 Pinto Pereira,  Ant\u00f4nio Rubens, S\u00e3o Raimundo, Padre Alberto Urban, e Ernestina Rodrigues Ferreira, de acordo com o MEM/SEMEC/AC/N\u00b00653/2021 de 23  de agosto de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  135,00 (cem e trinta e cinco reais), a ser depositado na conta da Caixa  Econ\u00f4mica   0803    000832610809-8 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e sete dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 332 DE 27 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR ANT\u00d4NIO MIGUEL LEAL  DE ALBUQUERQUE, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias ao Senhor Ant\u00f4nio Miguel Leal de Albuquerque, portador do CPF de n\u00ba 850.119.592-87,  sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 3906 no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Coordenador Pedag\u00f3gico da secretaria municipal de Educa\u00e7\u00e3o nas \u00e1reas rurais, residente  e domiciliada na Rua Projetada 03 \u2013 Centro \u2013 Marechal Thaumaturgo  - Acre para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que  se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, as comunidades ribeirinhas como Coordenador Pedag\u00f3gico da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o em viagem t\u00e9cnica, para o recebimento das atividades n\u00e3o presenciais do 1\u00b0 bloco do 2 bimestre, e entrega das atividades  n\u00e3o presenciais do 2\u00b0 bloco do 2\u00b0 bimestre do ano letivo de 2021,nas  escolas da \u00e1rea do Baixo Juru\u00e1, Santo Ant\u00f4nio, Jo\u00e3o Praxedes, Etelvino Farias, Laura Sales de Melo, Rui Barbosa, Floriano Peixoto, Shawa  Kan\u00e3, Maria Pereira do Carmo, Crispim Jaminaw\u00e1 e Felizardo Siqueira, de acordo com o MEM/SEMEC/AC/N\u00b0658/2021 de 23 de agosto de  2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  135,00 (cento e trinta e cinco reais), a ser depositado na conta da caixa  economica federal de n\u00ba  0803       4065-0 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e sete dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 333 DE 27 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA A SERVIDORA MARIA ELSA DA SILVA  LIMA AZEVEDO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Mu- nic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias a Senhora Maria  Elsa da Silva Lima Azevedo, portadora do CPF de n\u00ba 625.170.582-53,  sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 583, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Pedag\u00f3gica para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado a Servidora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se  Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo as comunidades ribeirinhas como Coordenadora Pedag\u00f3gica em viagem t\u00e9cnica, para  o recebimento das atividades n\u00e3o presenciais do 1\u00b0 bloco do 2 bimestre, e  entrega das atividades n\u00e3o presenciais do 2\u00b0 bloco do 2\u00b0 bimestre do ano  letivo de 2021,nas escolas da \u00e1rea do Rio Tejo; Poleta Ferreira da Costa,  Zilda Vasconcelos, Ulisses Guimar\u00e3es, Raimundo Ferreira Lima, Leontina  Gomes, Laires Silva, e 24 de Janeiro, de acordo com o MEM/SEMEC/AC/ N\u00b00656/2021 de 23 de agosto de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  135,00 (cento e trinta e cinco reais), a ser depositado na conta da Caixa  Econ\u00f4mica 0803    00058391-7 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e sete dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 334 DE 27 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR O SENHOR ANTONIO  JOSE FERREIRA DE OLIVEIRA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 01 (uma) di\u00e1rias ao Servidor (motorista fluvial) o Senhor Antonio Jose Ferreira de Oliveira, portador do  cart\u00e3o CPF: 631.462.662-53, sob matricula de n\u00ba 2335, em viagem, para  custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o das  agendas de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, as  comunidades ribeirinhas como Motorista Fluvial em viagem com a coordenadora da \u00e1rea para o recebimento das atividades n\u00e3o presenciais do  1\u00b0 bloco do 2 bimestre, e entrega das atividades n\u00e3o presenciais do 2\u00b0  bloco do 2\u00b0 bimestre do ano letivo de 2021,nas escolas da \u00e1rea do Rio  Jurua II; Cleonice Soares de Oliveira, Antonio Pedro Rodrigues, Tancredo de Almeida Neves, Calile de Melo Sarah, Raimundo Gaspar Uchoa,  Raimundo Uchoa anexo, Jo\u00e3o Batista e Pedro Demetrio, de acordo com  o MEM/SEMEC/AC/N\u00b00655/2021 de 23 de agosto de 2021, para esta  municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 35,00  (trinta e cinco reais), a ser depositado na conta da caixa economica  federal de n\u00ba  0803    10073-8 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e sete dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 335 DE 27 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR O SENHOR ANTONIO  ",
            "JOSE FERREIRA DE OLIVEIRA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 01 (uma) di\u00e1ria ao Servidor (motorista fluvial) o Senhor Antonio Jose Ferreira de Oliveira, portador do  cart\u00e3o CPF: 631.462.662-53, sob matricula de n\u00ba 2335, em viagem, para  custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o das  agendas de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que  se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, as comunidades ribeirinhas como Motorista Fluvial em viagem com a coordenadora  da \u00e1rea para o recebimento das atividades n\u00e3o presenciais do 1\u00b0 bloco  do 2 bimestre, e entrega das atividades n\u00e3o presenciais do 2\u00b0 bloco do 2\u00b0  bimestre do ano letivo de 2021,nas escolas da \u00e1rea do Rio Jurua II; Cleonice Soares de Oliveira, Antonio Pedro Rodrigues, Tancredo de Almeida  Neves, Calile de Melo Sarah, Raimundo Gaspar Uchoa, Raimundo Uchoa  anexo, Jo\u00e3o Batista e Pedro Demetrio, de acordo com o MEM/SEMEC/AC/ N\u00b00663/2021 de 23 de agosto de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 35,00  (trinta e cinco reais), a ser depositado na conta da caixa economica  federal de n\u00ba  0803    10073-8 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e sete dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 336 DE 27 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA A SERVIDORA ELIENE BARBOSA DA  SILVA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 01 (uma) di\u00e1ria a Senhora Eliene  Barbosa da Silva, portadora do CPF de n\u00ba 694.020.352-49, sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 2424, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Pedag\u00f3gica para  viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Art. 2\u00ba - Fica designado ao Servidor, referido no art. 1\u00ba desta  Portaria que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo as comunidades ribeirinhas como Coordenadora Pedag\u00f3gica  para o recebimento das atividades n\u00e3o presenciais do 2\u00b0 bloco do 1\u00b0  bimestre, e entrega das atividades n\u00e3o presenciais do 1\u00b0 blobo do 2\u00b0  bimestre do ano letivo de 2021, nas escolas da \u00e1rea do rio Juru\u00e1 II,  s\u00e3o elas Cleonice Soares de Oliveira, Ant\u00f4nio Pedro Rodrigues, Tancredo de Almeida Neves, Calile de Melo Sarah, Raimundo Gaspar Uch\u00f4a,  Jo\u00e3o Batista Lopes e Pedro Dem\u00e9trio de acordo com o MEM/SEMEC/ AC/N\u00b00654/2021 de 23 de agosto de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 35,00  (trinta e cinco reais), a ser depositado na conta do banco Bradesco   1060    0506054-0 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se.  Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e sete dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 337 DE 27 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR SEBASTI\u00c3O AULIN SOUZA ROSAS, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e  demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 02 (duas) di\u00e1rias ao Senhor Sebasti\u00e3o Aulin Souza Rosas, portador do CPF de n\u00ba 890.330.602-30, sob a  Matr\u00edcula de n\u00ba 2311, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Motorista Fluvial, residente e  domiciliado a Rua Francisco Bonif\u00e1cio da Costa s/n\u00ba \u2013 Centro \u2013 Marechal Thaumaturgo - Acre para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo,  as comunidades ribeirinhas como Motorista Fluvial em viagem com a  coordenadora de \u00e1rea para o recebimento das atividades n\u00e3o presenciais do 1\u00b0 bloco do 2\u00b0 bimestre, e entrega das atividades n\u00e3o presenciais do 2\u00b0 bloco do 2\u00b0 bimestre do ano letivo de 2021, nas escolas da  \u00e1rea do rio Am\u00f4nia s\u00e3o elas, Hilda Siqueira, Thaumaturgo de Azevedo,  Samuel Piy\u00e3ko e Chave Cultura, de acordo com o MEM/SEMEC/AC/ N\u00b00651/2021 de 23 de agosto de 2021, para esta municipalidade.   Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 65,00  (sessenta e cinco reais), a ser depositado na conta da caixa economica  federal de n\u00ba  0803    26740-0 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e sete dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 338 DE 27 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR JOSE ERISSON CRUZ  BRAND\u00c3O, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 06 (seis) di\u00e1rias ao Senhor Jose  Erisson Cruz Brand\u00e3o, portador do CPF de n\u00ba 657.145.632-04, sob a  Matr\u00edcula de n\u00ba 532 no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Coordenador Pedag\u00f3gico da  secretaria municipal de Educa\u00e7\u00e3o nas \u00e1reas rurais, residente e domiciliada na Rua Beira Rio Juru\u00e1 \u2013 Centro \u2013 Marechal Thaumaturgo - Acre  para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, as  comunidades ribeirinhas como Coordenador Pedag\u00f3gico da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o em viagem t\u00e9cnica, para o recebimento das atividades n\u00e3o presenciais do 1\u00b0 bloco do 2\u00b0 bimestre, e entrega das atividades n\u00e3o presenciais do 2\u00b0 bloco do 2\u00b0 bimestre do ano letivo de 2021,  na area do Rio Breu nas escolas; Anexo II Ashaninka, Shankento, Anexo  II Rainha da Floresta, Anexo I Ashaninka, Anexo I Rainha da Floresta,  Anexo I Boa Vista, de acordo com o MEM/SEMEC/AC/N\u00b00661/2021 de  23 de agosto de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 205,00  (duzentos e cinco reais), ser depositado na conta da caixa economica  federal de n\u00ba  0803    89316-9 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e sete dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 339 DE 27 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA A SERVIDORA ANT\u00d4NIA ADRIANA SOUZA DA ROCHA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias a Senhora Ant\u00f4nia Adriana Souza da Rocha, portadora do CPF de n\u00ba 810.881.672-68,  sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 2274, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Pedag\u00f3gica para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Art. 2\u00ba - Fica designado a Servidora, referido no art. 1\u00ba desta  Portaria que se Desloque de sua sede do munic\u00edpio as comunidades  ribeirinhas, para o recebimento das atividades n\u00e3o presenciais do 1\u00b0  bloco do 2\u00b0 bimestre, e entrega das atividades n\u00e3o presenciais do 2\u00b0  bloco do 2\u00b0 bimestre do ano letivo de 2021, nas escolas do Rio Juru\u00e1 II  Perc\u00edlia Gomes Barbosa, Jos\u00e9 Pinto Pereira, Ant\u00f4nio Rubens, S\u00e3o Raimundo, Padre Alberto Urban, e Ernestina Rodrigues Ferreira, de acordo  com o MEM/SEMEC/AC/N\u00b00652/2021 de 23 de agosto de 2021, para  esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  135,00 (cem e trinta e cinco reais), a ser depositado na conta da Caixa  Econ\u00f4mica   0803   00002306-7 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e sete dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 341 DE 27 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA O(A) SENHOR(A) ANDRESSA KAREN DE  ARA\u00daJO DE ASSIS E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e  demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 07 (sete) di\u00e1rias a Senhora Andressa  Karen de Ara\u00fajo de Assis, portador(a) do cart\u00e3o CPF 023.902.392-77,  sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 6274, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Enfermeira, residente  e domiciliado a Rua Beira Rio s/n, Zona Urbana, \u2013 Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, em viagem, e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o das  agendas de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado a servidora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que  se desloque de sua sede Marechal Thaumaturgo em di\u00e1rias de campo  em viagem com a equipe de Profissionais do Programa Sa\u00fade da Fam\u00edlia (PSF) como enfermeira na realiza\u00e7\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o da COVID-19  primeira e segunda dose nas comunidades: Oriente, Boa Vista, Triunfo  Porongaba, Foz do Arara, Estir\u00e3o do Tejo, e Foz do Tejo, pelo PSF MOVEL, de acordo com o MEM/SEMSA/AC/N\u00b0825/2021 de 26 de agosto  de 2021 referente ao mes de agosto de 2021. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefei- tura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 210,00  (duzentos e dez reais) a ser depositado na conta 001 3564550398-5 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e sete dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 342 DE 27 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA O(A) SENHOR(A) CARLOS AFONSO DE  LIMA BEZERRA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e  demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 05 (cinco) di\u00e1rias ao Senhor Carlos  Afonso de Lima Bezerra, portador(a) do cart\u00e3o CPF 645.633.162-53, sob  a Matr\u00edcula de n\u00ba 6285, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de T\u00e9cnico de Enfermagem, residente e domiciliado na Comunidade Foz do Arara Zona Rural, \u2013 Marechal  Thaumaturgo \u2013 Acre, em viagem, para viagem e custeio de despesas com  alimenta\u00e7\u00e3o das agendas de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado a servidora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que  se desloque de sua sede Marechal Thaumaturgo em di\u00e1rias de campo  em viagem com a equipe de Profissionais do Programa Sa\u00fade da Fam\u00edlia (PSF) como T\u00e9cnico de Enfermagem na realiza\u00e7\u00e3o de atendimentos  de sa\u00fade nas comunidades ribeirinhas da zona rural como: Oriente, Boa  Vista, Triunfo, Prorongaba, Foz do Arara, referente ao m\u00eas de agosto de  2021 de acordo com o OF/SEMSA/AC n\u00ba 827/2021 de 26 de agosto de  2021 para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 150,00  (cento e cinquenta reais) a ser depositado na conta da caixa economica  federal de n\u00ba 0803      68004-4 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e sete dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 343 DE 27 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS AO SERVIDOR, O SENHOR FRANCISCO OLIVEIRA DA SILVA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e  demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias ao Senhor Francisco Oliveira da Silva, portador do cart\u00e3o CPF 956.455.272-91, sob a  Matr\u00edcula n\u00ba 6043, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Gerente de Aquisi\u00e7\u00e3o de Almoxarifado em viagem, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o das agendas de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor o Senhor, referido no art. 1\u00ba desta  Portaria que se Desloque de sua sede a cidade de Marechal Thaumaturgo, a Cidade de Cruzeiro do Sul para participar do I primeiro Semin\u00e1rio  de associa\u00e7\u00f5es Comerciais, na cidade de Cruzeiro do Sul-Ac que ocorrer\u00e1 nos dias 25 e 26 de agosto de 2021 de acordo com o MEMO. N\u00b0  81/2021 de 23 de agosto de 2021. Art. 3\u00ba- Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 640,00  (seiscentos e quarenta reais) a ser depositado na conta da Caixa Econ\u00f4mica Federal 0803    29172-6   Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e sete dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 344 DE 27 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR O SENHOR MANOEL DA  COSTA DUTRA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 07 (sete) di\u00e1rias ao Servidor (motorista fluvial) o Senhor Manoel da Costa Dutra, portador do cart\u00e3o CPF:  890.603.772-49, sob matricula de n\u00ba 1968, em viagem, para custeio de  despesas com alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o das agendas de atividades no  que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que  se desloque de sua sede Marechal Thaumaturgo em di\u00e1rias de campo  em viagem com a equipe de Profissionais do Programa Sa\u00fade da Fam\u00edlia (PSF) como Motorista Fluvial na realiza\u00e7\u00e3o de atendimentos de sa\u00fade na realiza\u00e7\u00e3o de atividades nas comunidades Ribeirinhas pelo PSF  da Vila Restaura\u00e7\u00e3o de acordo com o OFICIOSEMSA/AC/N\u00b0824/2021  de 26 de agosto de 2021,  Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 210,00  (duzentos e dez reais), a ser depositado na conta da caixa economica  federal de n\u00ba  0803    787357919 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e sete dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "D E C R E T O N\u00ba 124/2021, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 \u201cInstitui e Nomeia a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 02 \u2013 CPL 02, do  Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d. O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Instituir e Nomear a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 02 \u2013  CPL 02, do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro com a seguinte composi\u00e7\u00e3o. \u2022 Presidente: Elielson Pereira Lima; \u2022 Membros:  Sergio Kennedy Feij\u00f3 Gois; e  Rafael Guti\u00e9rrez Deromedes. Art. 2\u00ba - A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 02 \u2013 CPL 02, \u00e9 designada  por este ato para processar julgar as licita\u00e7\u00f5es do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido  de Castro. Par\u00e1grafo \u00danico: A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 02 \u2013 CPL 02,  poder\u00e1 ainda, julgar as licita\u00e7\u00f5es inerentes as a\u00e7\u00f5es do Programa de  Acelera\u00e7\u00e3o do Crescimento \u2013 PAC, na forma do Art. 1\u00ba, inciso IV, da  Lei 12.462/2011, inclu\u00eddo pela Lei n\u00ba 12.688/2012, ambas oriundo de  recurso Pr\u00f3prios e/ou de Termo de Conv\u00eanios e ainda com recurso de  institui\u00e7\u00f5es federais e do Or\u00e7amento da Uni\u00e3o, observadas as regras  estabelecidas nos respectivos termos e condi\u00e7\u00f5es regidas pela Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es.    Art. 3\u00ba - Ficam designados os Membros da Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o 02 \u2013 CPL 02 o Senhor Elielson Pereira Lima e Sergio Kennedy  Feij\u00f3 Gois, para exercerem  a fun\u00e7\u00e3o de Pregoeiro em observ\u00e2ncia ao  disposto na Lei Federal n\u00ba 10.520/2002.  Art. 4\u00ba - A Comiss\u00e3o ter\u00e1 a validade de 01 (um) ano da data de publica\u00e7\u00e3o deste Decreto. Art. 5\u00ba - Este Decreto em vigor a partir desta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, com efeito retroativo a 1\u00ba de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro/AC, 23 de agosto de 2021. Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "PORTARIA N\u00ba. 151 DE  26 DE AGOSTO DE 2021  CONCEDER DI\u00c1RIAS A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DA MULHER, CIDADANIA, ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E TRABALHO DESTE PODER E  DAS OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando, a necessidade do deslocamento da secret\u00e1ria Municipal  da Mulher, Cidadania, Assist\u00eancia Social e Trabalho  desta Municipalidade, a cidade de Rio Branco \u2013 ACRE, com objetivo de participar da \u201c  2\u00aa Reuni\u00e3o do Colegiado Estadual de Gestores da Assist\u00eancia Social  - COEGEMAS\u201d no dia 27 de agosto do ano em curso. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Autorizar em favor da senhora Rosemara Ferreira Vicenzi, (Secret\u00e1ria Municipal) CPF 756.530.792-00, a di\u00e1ria a seguir: Per\u00edodo: 27 de agosto de 2021; Total das Di\u00e1rias: 01 (uma) di\u00e1ria; Valor da Di\u00e1rias: R$ 321,85 ( Trezentos e vinte e um reais e oitenta e  cinco centavos); Art. 2\u00ba- AUTORIZAR o Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento da di\u00e1ria de que trata o Art. 1\u00ba da presente portaria, para dentro  do Estado, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente. Par\u00e1grafo \u00danico - dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 04.122.006.2031- Func. Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social, 3.3.90.14.00.00.00.00 \u2013 Diarias  Civil, Fonte: 001 Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se. Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 26 de agosto de 2021. Camilo da Silva  Prefeito Municipal ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO SECRETARIA MUNICIPAL DE COMPRAS E LICITA\u00c7\u00d5ES PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 003/2021 ONDE SE L\u00ca:  CONV\u00caNIO 904964/2020. LEIA-SE: CONV\u00caNIO 902248/2020. As demais informa\u00e7\u00f5es permanecem inalteradas. Pl\u00e1cido de Castro \u2013 AC, 30 de agosto de 2021. Thiago Chavier do Vale Pregoeiro \u2013 CPL 001  ",
            "PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA A FORMA\u00c7\u00c3O DE CADASTRO DE RESERVA PARA PROVIMENTO DE VAGAS, POR TEMPO DETERMINADO, PARA OS CARGOS DO QUADRO FUNCIONAL  DA PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO. Edital n\u00ba002/2021 de 22 de Julho de 2021 DA CONVOCA\u00c7\u00c2O - Convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos na seguinte ordem: Cargo, n\u00famero de  inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato nota e ordem de classifica\u00e7\u00e3o; ASSISTENTE SOCIAL- ZONA URBANA E RURAL 11111 \u2013 ERIKA DA SILVA ALENCAR, 21 /2\u00ba. ",
            "PSIC\u00d3LOGO- ZONA URBANA E RURAL 11040- TINA TANIA NUNES BARBOSA,14.5 / 2\u00ba. PROFESSOR DE ENSINO FUNDAMENTAL (1\u00ba AO 5\u00ba ANO) - ZONA RURAL 11181- VIVIANE SILVA LIMA, 11,5 / 15\u00ba. 11060- NAZILENE SILVA BRASIL BARROS, 11,25/ 16\u00ba. 11093-ARQUILANDIO TEIXEIRA DE PAIVA, 11,25 / 17\u00ba. 11000-ANTONIA SILVA LOPES,11 /18\u00ba. 11128-ROSA MARIA DA SILVA GON\u00c7ALVEZ, 11 / 19\u00ba. 11058-ESTHER CUNHA DA SILVA, 11 / 20\u00ba. PROFESSOR DE ENSINO FUNDAMENTAL (1\u00ba AO 5\u00ba ANO) - ZONA URBANA 11132- MARLI SOCORRO BARROS, 16 / 12\u00ba. 11115- SILMARA CARNEIRA COUTINHO DOS SANTOS, 15,5 / 13\u00ba. 11028 \u2013MACIENE SOUZA DA SILVA ROCHA, 14,75 / 14\u00ba. 11127- HELIONE FERREIRA DA SILVA, 14 / 15\u00ba. 11055- JOZELENE DE SOUZA FLORENCIO , 13,5/ 16\u00ba. DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O \u2013 Para entrega de documentos, o candidato dever\u00e1 comparecer at\u00e9 o  dia 08 de Setembro de 2021: Segunda-Feira a Quinta- Feira: 07h00min \u00e0s 11h00min e das 13h00min  \u00e1s 17h00min,  Sexta-Feira: 07h00min \u00e0s 13h00min . \u2013 Os candidatos dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir especificada: 1 (uma) foto 3x4 recente; Carteira de Identidade (Original e uma copia); CPF (Original e uma copia); Titulo Eleitoral (Original e uma copia); Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitora; Certificado de Reservista (Original e uma copia), para homens; PIS ou PASEP (Original e uma copia) no caso de j\u00e1 ter sido empregado; Carteira de trabalho (Original e duas copias: pagina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e pagina de contratos); Diploma ou certificado de conclus\u00e3o de N\u00edvel Superior, requerido para o  cargo (Original e uma copia); Curso de P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o Strict Sensu - Doutorado \u2013 Especifico na \u00e1rea  de atua\u00e7\u00e3o (Original e uma copia); Curso de P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o Strict Sensu - Mestrado \u2013 Especifico na \u00e1rea  de atua\u00e7\u00e3o (Original e uma copia); Curso de P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o Strict Sensu - Especializa\u00e7\u00e3o\u2013 Especifico na \u00e1rea  de atua\u00e7\u00e3o com carga horaria m\u00ednima de 360 horas (Original e uma copia); Certificado ou declara\u00e7\u00e3o de curso de forma\u00e7\u00e3o continuada na \u00e1rea da  educa\u00e7\u00e3o para professores ou na \u00e1rea pretendida para os demais cargos , com  carga horaria m\u00ednima de 60 horas; Certificado ou declara\u00e7\u00e3o de curso de forma\u00e7\u00e3o continuada na \u00e1rea da  educa\u00e7\u00e3o para professores ou na \u00e1rea pretendida para os demais cargos , com  carga horaria m\u00ednima de 30 horas; Certificado ou declara\u00e7\u00e3o de curso de forma\u00e7\u00e3o continuada na \u00e1rea da  educa\u00e7\u00e3o para professores ou na \u00e1rea pretendida para os demais cargos , com  carga horaria m\u00ednima de 20 horas; Declara\u00e7\u00e3o em experi\u00eancia em sala de aula (Original); Registro do Conselho de classe devidamente comprovado com a carteira , para o cargo de Professor  de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Psic\u00f3logo e Assistente Social (Original e uma copia); Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (Original e uma copia); Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (Original e uma copia); Comprovante de endere\u00e7o atualizado (conta de luz, telefone ou outros,  original e duas copias) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e \u2013 Social , no caso de j\u00e1 ter  sido empregado ou pensionista; Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes; Declara\u00e7\u00e3o de Bens; Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica (  dispon\u00edvel na SEMED); Comprovante de numero de conta corrente na Agencia do Banco do Brasil Atestado m\u00e9dico Pr\u00e9 - admissional que o considera apto f\u00edsico e mentalmente para o exerc\u00edcio do cargo. OBSERVA\u00c7\u00c3O: TRAZER COPIA DA CARTEIRA DE VACINA\u00c7\u00c3O ONDE A MESMA  COMPROVE A VACINA\u00c7\u00c3O CONTRA A COVID 19. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS O candidato poder\u00e1 obter informa\u00e7\u00f5es referentes a este Processo Seletivo Simplificado junto a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o no hor\u00e1rio  das 07h00min \u00e0s 11h00min e das 13h00min \u00e1s 17h00min ou no telefone: 3237- 1284. Camilo da Silva Prefeito Municipal de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO Preg\u00e3o Presencial: 018/2021 Processo Administrativo: 036/2021 Ata: 009/2021 EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 125/2021  Objeto: Registro de Pre\u00e7o para o fornecimento de g\u00eaneros aliment\u00edcios  para montagem de cestas b\u00e1sicas para distribui\u00e7\u00e3o aos alunos matriculados na rede municipal de ensino no ano de 2021, com recursos do  (PNAE),que entre si celebram a PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO, e a empresa A L M PINTO EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica com sede na Rua Castanheira, n\u00ba 26, Conjunto Adalberto Sena,  inscrita sob o CNPJ n\u00ba 10.623.093/0001-64, inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba  01.068.188/001-22 na pessoa de seu procurador Sr Ant\u00f4nio H\u00e9lio de  Souza Pinto \u2013 CPF n\u00ba 360.168.882-49. Exerc\u00edcio: 2021  Elemento de despesa: 33.90.30;  Funcional program\u00e1tica: 02.10.12.361.0201.2018;  Fonte de recursos 116.00; Valor: R$ 14.010,75 (quatorze mil, dez reais e setenta e cinco centavos). Vig\u00eancia: 31/12/2021. Data da Assinatura: 26 de Agosto de 2021 Assinam: Camilo da silva (Prefeito) e Sr. Jo\u00e3o Carlos de Oliveira Tome  pela (Contratada) ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO Preg\u00e3o Presencial: 018/2021 Processo Administrativo: 036/2021 Ata: 009/2021 EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 123/2021  Objeto: Registro de Pre\u00e7o para o fornecimento de g\u00eaneros aliment\u00edcios  para montagem de cestas b\u00e1sicas para distribui\u00e7\u00e3o aos alunos matriculados na rede municipal de ensino no ano de 2021, com recursos do  (PNAE), que entre si celebram a PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO, e a empresa: M A MOREIRA, Pessoa Jur\u00eddica com  sede na Rua Jose Pereira Nolasco \u2013 n \u00ba 230 \u2013 Bairro Centro, Pl\u00e1cido  de Castro - AC, inscrita sob o CNPJ n\u00ba 14.314.710/0001-09, inscri\u00e7\u00e3o  Estadual n\u00ba 01.059.174/001-75 na pessoa de seu propriet\u00e1rio Sr Marcos  Ara\u00fajo Moreira \u2013 CPF n\u00ba 215.931.322-04. Exerc\u00edcio: 2021  Elemento de despesa: 33.90.30;  Funcional program\u00e1tica: 02.10.12.361.0201.2018;  Fonte de recursos 116.00; Valor: R$ 11.622,00 (onze mil, seiscentos e vinte dois reais). Vig\u00eancia: 31/12/2021. Data da Assinatura: 26 de Agosto de 2021 Assinam: Camilo da silva (Prefeito) e Sr. Marcos Ara\u00fajo Moreira (Contratada) "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 022/2021 O Prefeito Municipal de Porto Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele  conferidas, em conformidade com a Lei Federal n\u00ba 10.520/2002, e no  que lhe couber na Lei de Licita\u00e7\u00f5es n\u00ba 8.666/93, e CONSIDERANDO:  a aus\u00eancia de recurso, a ADJUDICA\u00c7\u00c3O realizada pelo Pregoeiro e  a emiss\u00e3o do Parecer Jur\u00eddico e do Controle Interno favor\u00e1veis, RESOLVE: HOMOLOGAR o PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 022/2021,  tendo como objeto o Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais  Permanentes (Inform\u00e1tica, Mobili\u00e1rio, Refrigera\u00e7\u00e3o e Diversos), visando  atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre, conforme consta no PROCESSO N\u00ba 046/2021, em favor das empresas: MVP  ELETRODOMESTICOS E EQUIPAMENTOS EIRELI, inscrita no CNPJ  n\u00b0 28.472.036/0001-97, com valor global de R$ 304.087,00 (trezentos  e quatro mil e oitenta e sete reais); M S SERVI\u00c7OS COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 22.172.177/000108, com valor global de R$ 216.561,00 (duzentos e dezesseis mil e  quinhentos e sessenta e um reais); LEGALMART SERVI\u00c7OS EM  EVENTOS EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.204.141/0001-75, com  valor global de R$ 2.500,00 (dois mil e quinhentos reais); ACRE JET INFORM\u00c1TICA LTDA - ME, inscrita no CNPJ N\u00ba 06.082.078/0001-89, com  valor global de R$ 31.017,00 (trinta e um mil e dezessete reais); HLX  INFORM\u00c1TICA EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 40.147.028/0001-70,  com valor global de R$ 32.200,00 (trinta e dois mil e duzentos reais);  CONSTRU-MED COMERCIO E SERVICOS - EIRELI, inscrita no CNPJ  N\u00ba 10.940.181/0001-90, com valor global de R$ 13.956,00 (treze mil e  novecentos e cinquenta e seis reais), I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL LTDA,  inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 04.361.899/0001-29, com valor global de R$  118.100,00 (cento e dezoito mil e cem reais) e  LUIZ R. S. D`AVILA \u2013  ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 15.243.115/0001-84, com valor global de  R$ 55.635,00 (cinquenta e cinco mil e seiscentos e trinta e cinco reais). Porto Acre-AC, 26 de agosto de 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito Municipal de Porto Acre "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 427/2021, DE 30 DE AGOSTO DE 2021 \u201cDISP\u00d5E SOBRE A EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGO COMISSIONADO DA  PREFEITURA DE PORTO WALTER E DE OUTRAS PROVIDENCIAS\u201d. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER-ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. DECRETA: Art.1\u00ba - Fica EXONERADO (a), A PEDIDO DO (A) SERVIDOR (A) O senhor (a) Marinete Ferreira da Cunha, portadora do CPF n\u00ba 411.701.64234, R.G. n\u00ba 225954, cargo/fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social lotado (a) na Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, at\u00e9  ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 30 DE AGOSTO DE 2021 SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE CUMPRA-SE ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 107, DE 30 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 05 (cinco) di\u00e1rias ao servidor (a) SEBATI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE, inscrito no RG n\u00ba 0338369, na fun\u00e7\u00e3o de  Secret\u00e1rio municipal de Administra\u00e7\u00e3o de Porto Walter \u2013 Acre, em viagem  para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.    Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre, nos dias 31 de Agosto 01, 02, 03 e 04 de Setembro. Para  participar de encontro com o General Ubiratan Poty, Diretor do Departamento do Programa Calha Norte \u2013 Minist\u00e9rio da Defesa e sua equipe, a  pauta do evento ser\u00e3o os conv\u00eanios celebrados com os Munic\u00edpios do  Estado do Acre e o Programa Calha Norte \u2013 Minist\u00e9rio da Defesa 2021.   Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 05  (cinco) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 30 do m\u00eas  de Agosto de Dois Mil e Vinte e um.   ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 108, DE 30 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias ao servidor (a)  AUCIELIO LIMA DA SILVA, inscrito no CPF n\u00ba 957.677.202-82, na fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio municipal de Administra\u00e7\u00e3o de Porto Walter \u2013 Acre,  em viagem para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e  locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre, nos dias 01, 02, 03 e 04 de Setembro. Para participar  de encontro com o General Ubiratan Poty, Diretor do Departamento do  Programa Calha Norte \u2013 Minist\u00e9rio da Defesa e sua equipe, a pauta do  evento ser\u00e3o os conv\u00eanios celebrados com os Munic\u00edpios do Estado do  Acre e o Programa Calha Norte \u2013 Minist\u00e9rio da Defesa 2021. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 04 (quatro) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021 de  12 de Mar\u00e7o de 2021. Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 30 do m\u00eas  de Agosto de Dois Mil e Vinte e um. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO CLASSIFICA\u00c7\u00c3O PRELIMINAR DO EDITAL N\u00ba04/2021 DE 24 DE  AGOSTO DE 2021. \u201cCHAMAMENTO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO PARA  A CONTRATA\u00c7\u00c3O EMERGENCIAL DE PROFISSIONAIS DA \u00c1REA DA  SA\u00daDE PARA ATUAR JUNTO \u00c0 FRENTE DE COMBATE AO CORONAV\u00cdRUS (COVID-19) NA CIDADE DE PORTO WALTER/AC\u201d. T\u00e9cnico de Enfermagem Enfermeiro (a) Porto Walter, Acre, 30 de Agosto de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito Municipal Maria Luciana da Silva Martinez    RG: 1010255-8 Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER RATIFICA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 81/2021 Em vista das raz\u00f5es alinhadas durante todo o processo, ainda, pelo desenrolar da documenta\u00e7\u00e3o emitida nos autos deste procedimento, RATIFICO a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para aquisi\u00e7\u00e3o de ferro para constru\u00e7\u00e3o  para manuten\u00e7\u00e3o na Quadra de Esportes da Escola Manoel Moreira,  atendendo demanda da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Porto  Walter, da empresa EVANEIDE OLIVEIRA DE PAIVA 83801626253, inscrita no CNPJ N\u00ba 40.785.613/0001-04, situada na Rua Beira Rio \u2013 Pra\u00e7a  Vicente Lopes, 77 \u2013 Centro em Porto Walter \u2013 Acre, com o valor total de  R$ 3.510,00 (tr\u00eas mil, quinhentos e dez reais), fundamentado no INCISO II, do ART. 75 da Lei 14.133/21 Publique-se. Porto Walter/AC, 26 de agosto de 2021. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER RATIFICA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 82/2021 Em vista das raz\u00f5es alinhadas durante todo o processo, ainda, pelo desenrolar da documenta\u00e7\u00e3o emitida nos autos deste procedimento, RATIFICO a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de profissional para assessoria a equipe de educa\u00e7\u00e3o nos programas e parcerias executados  pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Porto Walter, do  Senhor JOS\u00c9 FRANCISCO DO NASCIMENTO SILVA inscrita no CPF:  678.192.572-53, residente na Rua Rio Grande do Sul, 1961 -  S\u00e3o Jos\u00e9  no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul - Acre, com o valor total de R$ 8.250,00  (oito mil, duzentos e cinquenta reais), fundamentado no INCISO II, do  ART. 75 da Lei 14.133/21 Publique-se. Porto Walter/AC, 26 de agosto de 2021. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "EESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER RATIFICA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 83/2021 Em vista das raz\u00f5es alinhadas durante todo o processo, ainda, pelo  desenrolar da documenta\u00e7\u00e3o emitida nos autos deste procedimento,  RATIFICO a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os para  limpeza, ro\u00e7agem, carpina na Comunidade Segundo Distrito, atendendo  demanda da Secretaria de Obras do munic\u00edpio de Porto Walter, do Senhor RENATO DA SILVA, inscrita no CPF N\u00ba 700.152.742-41, residente  na Rua Beira do Juru\u00e1, 973 \u2013 Segundo Distrito em Porto Walter \u2013 Acre,  com o valor total de R$ 5.600,00 (cinco mil e seiscentos reais), fundamentado no INCISO II, do ART. 75 da Lei 14.133/21 Publique-se. Porto Walter/AC, 26 de agosto de 2021. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 081/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 0303/2021.  Contratada: EVANEIDE OLIVEIRA DE PAIVA 83801626253, inscrita no  CNPJ N\u00ba 40.785.613/0001-04 Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de ferro para constru\u00e7\u00e3o para manuten\u00e7\u00e3o na Quadra  de Esportes da Escola Manoel Moreira. Objeto da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 081/2021, com valor total de R$ 3.510,00 (tr\u00eas mil, quinhentos e dez reais). Vig\u00eancia: 03 (tr\u00eas) meses a partir da data da assinatura.  As despesas referentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos  recursos do Or\u00e7amento Municipal para o exerc\u00edcio vigente com elemento de despesa 3.3.90.30.000 \u2013 material de consumo. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pelo CONTRATANTE e Evaneide Oliveira de  Paiva CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 26 de agosto de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 082/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 0304/2021.  Contratada: JOS\u00c9 FRANCISCO DO NASCIMENTO SILVA inscrita no  CPF: 678.192.572-53 Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de profissional para assessoria a equipe de educa\u00e7\u00e3o nos programas e parcerias executados pela Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Porto Walter. Objeto da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 082/2021, com valor total de R$ 8.250,00 (oito mil, duzentos  e cinquenta reais). Vig\u00eancia: 06 (seis) meses a partir da data da assinatura. As despesas referentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos do Or\u00e7amento Municipal para o exerc\u00edcio vigente com  elemento de despesa 3.3.90.36.000 \u2013 outros servi\u00e7os terceiros pessoa  f\u00edsica. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pelo CONTRATANTE  e Jos\u00e9 Francisco do Nascimento Silva CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 26 de agosto de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 083/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 0304/2021.  Contratada: RENATO DA SILVA, inscrita no CPF N\u00ba 700.152.742-41 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os para limpeza, ro\u00e7agem, carpina na Comunidade Segundo Distrito. Objeto da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba  083/2021, com valor total de R$ 5.600,00 (cinco mil e seiscentos reais). Vig\u00eancia: 03 (tr\u00eas) meses a partir da data da assinatura. As despesas referentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos do Or\u00e7amento  Municipal para o exerc\u00edcio vigente com elemento de despesa 3.3.90.36.00  \u2013 outros servi\u00e7os terceiros pessoa f\u00edsica. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de  Andrade pelo CONTRATANTE e Renato da Silva CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 26 de agosto de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 004/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Porto Walter - Acre Data de Abertura: 15 de setembro de 2021 \u00e0s 09h00min Retirada do edital e abertura: Sede da Prefeitura Municipal Porto Walter  \u2013 sito a Rua Alfredo Sales, S/N \u2013 Centro \u2013 Fone/Fax (68) 3325-8027. Objeto: Amplia\u00e7\u00e3o da pra\u00e7a Imaculada Concei\u00e7\u00e3o. Porto Walter \u2013 AC, 30 de agosto de 2021. Emerson Rodrigo Simi\u00e3o de Souza Presidente da CPML ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 047/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Porto Walter - Acre Data de Abertura: 14 de setembro de 2021. Hor\u00e1rio: 09h00min Retirada do edital: Sede da Prefeitura Municipal Porto Walter \u2013 sito a  Rua Alfredo Sales, S/N \u2013 Centro \u2013 Fone/Fax (68) 3325-8027 Local de abertura: Prefeitura Municipal de Porto Walter-Ac \u2013 Sala de  Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00f5es. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de mesas, cadeiras em madeira e mdf. Porto Walter \u2013 AC, 30 de agosto de 2021. Emerson Rodrigo Simi\u00e3o de Souza Pregoeiro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 46/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de assessor de conv\u00eanios. Pelo presente instrumento, o Munic\u00edpio de Porto Walter - Acre, representado por seu Prefeito o Sr. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade abaixo assinado, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, na forma exigida pela Lei n\u00ba 8.666/93 suas altera\u00e7\u00f5es, Lei n\u00ba 10.520/02 e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas,  considerando haver a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o cumprido todas as exig\u00eancias do procedimento de licita\u00e7\u00e3o cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o  de assessor de conv\u00eanios, HOMOLOGA todos os atos praticados pelo Senhor Pregoeiro e pela Equipe de apoio referente ao Preg\u00e3o Presencial  SRP n\u00ba 46/2021, para que produzam os efeitos legais em sua plenitude e, em ato cont\u00ednuo ADJUDICA o objeto da licita\u00e7\u00e3o em favor das empresas:  GET\u00daLIO R\u00c9GIO DE OLIVEIRA FILHO vencedor do item 01 com o valor mensal de R$ 5.850,00 (cinco mil, oitocentos e cinquenta reais). Ao setor  competente para provid\u00eancias cab\u00edveis. Porto Walter \u2013 Acre, 30 de agosto de 2021. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS Ata de Preg\u00e3o \u2013 Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 35/2021 \u2013 SRP Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o corretiva e preventiva em equipamentos da Secretaria de Sa\u00fade de Porto Walter e fornecimento  de pe\u00e7as. Esp\u00e9cie: Ata SRP n\u00ba 07/2021 - Contratada: D. SOUZA PONTES inscrita no CNPJ n\u00ba 28.016.247/0001-15, vencedora dos itens conforme  discrimina\u00e7\u00e3o no quadro abaixo com valor total de R$ 367.210,00 (trezentos e sessenta e sete mil, duzentos e dez reais). As despesas referentes ao  objeto deste Preg\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos do or\u00e7amento geral do munic\u00edpio para 2021. Vig\u00eancia 12 (doze) meses, contado a partir da data  da publica\u00e7\u00e3o da respectiva ata (\u201cextrato\u201d) no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pela Prefeitura Municipal  de Porto Walter e Valmor Nery de Souza pela CONTRATADA. Porto Walter-Acre, 01 de agosto de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 080/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 0299/2021.  Contratada: Jo\u00e3o Ferreira de Menezes, inscrito no CPF n\u00ba: 216.781.382-15 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de profissional T\u00e9cnico em Gest\u00e3o Ambiental, para realizar os servi\u00e7os de assessoria ambiental junto a Secretaria Municipal de  Meio Ambiente e Agricultura. Objeto da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 080/2021, valor de R$ 2.422,00 (dois mil quatrocentos e vinte e dois reais),  vig\u00eancia: 05 (cinco) meses a partir da data da assinatura. As despesas referente ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos da secretaria de administra\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Porto Walter com elemento de despesa 3.3.90.36.00 \u2013 outros servi\u00e7os terceiros pessoas f\u00edsicas. Assinam:  Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pelo CONTRATANTE e Francisco Pinho dos Santos pela CONTRATADA. Porto Walter - Acre,01 de Agosto de 2021.  Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "RATIFICA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 80/2021 Em vista das raz\u00f5es alinhadas durante todo o processo, ainda, pelo desenrolar da documenta\u00e7\u00e3o emitida nos autos deste procedimento, RATIFICO  a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 80/2021 para Contrata\u00e7\u00e3o da Sr. FRANCISCO PINHO DOS SANTOS inscrito no CPF n\u00ba: 391.116.362-20, residente  na Rua do Breu, n\u00ba: 34, Jo\u00e3o Alves, em Cruzeiro do Sul - Acre com o valor do servi\u00e7o de R$ 2.422,00 (dois mil quatrocentos e vinte e dois reais.   Contrata\u00e7\u00e3o de profissional T\u00e9cnico em Gest\u00e3o Ambiental, para realizar os servi\u00e7os de assessoria ambiental junto a Secretaria Municipal de Meio  Ambiente e Agricultura do munic\u00edpio de Porto Walter. Publique-se. Porto Walter/AC, 01 de Agosto de 2021. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.256 DE 30 DE AGOSTO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 18.468,05 (dezoito mil, quatrocentos e sessenta e oito reais e cinco centavos), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 18.468,05 (dezoito mil, quatrocentos e sessenta e oito reais  e cinco centavos), ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do  artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 30 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00b0 1.257 DE 30 DE AGOSTO DE 2021 \u201cDeclara Situa\u00e7\u00e3o de Emerg\u00eancia nas \u00e1reas do munic\u00edpio, afetadas pelo evento adverso de ESTIAGEM \u2013 COBRADE 1.4.1.1.0, conforme Instru\u00e7\u00e3o  Normativa n\u00ba 36, de 4 de dezembro de 2020, do Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional.                    O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII da Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio de Rio Branco.  Considerando a urg\u00eancia invocada pelos baixos \u00edndices pluviom\u00e9tricos  indicando estiagem mais cr\u00edtica e prolongada, diminui\u00e7\u00e3o do n\u00edvel dos  rios e baixa umidade do ar; Considerando a escassez de chuvas que se estende desde o primeiro  semestre e tende a permanecer por mais dois meses, com severa diminui\u00e7\u00e3o do n\u00edvel dos rios e da Umidade Relativa do Ar, fato que aumenta  o risco e causa desabastecimento de \u00e1gua pot\u00e1vel em comunidades  rurais do munic\u00edpio, potencializando danos e preju\u00edzos \u00e0 sa\u00fade humana,  aos animais e a agricultura; Considerando os impactos ocasionados decorrentes da falta de \u00e1gua  pot\u00e1vel em diversas comunidades rurais do munic\u00edpio, nas seguintes  localidades: Estrada do Panorama, km 02; BR 364, km 17 (Comunidade  Adalto Frota); BR 364, km 19 (Comunidade Santos Dumont); BR 364,  km 18 (Polo Nilson Joshua); BR 364, km 08 (Vila Liberdade); AC 90, km  14 (Vila Manoel Marques); AC 90, km 01 (Comunidade do Joca); AC 90,  km 19 (Comunidade do Alberto); Ac 90, km 26 (Vila Marizal); AC 90, km  47 (Comunidade do Car\u00e3o); AC 90, km 58 (Vila Verde); Rodovia Ac 10,  km 07 (Comunidade Maria Paiva de Moura) AC 90, km 07 (Comunidade  do Curica); AC 90 (Comunidade do km 3); BR 364 Cust\u00f3dio Freire Ramal do Rom\u00e3o/Aquilles Peret); BR 364 (Cust\u00f3dio freire/ Ramal Castanheira/ Rua ao lado esquerdo da rotat\u00f3ria); AC 90, km 21. Considerando que a redu\u00e7\u00e3o das precipita\u00e7\u00f5es acarreta consider\u00e1vel redu\u00e7\u00e3o no n\u00edvel do rio Acre, que se encontram abaixo da m\u00e9dia hist\u00f3rica  para o per\u00edodo, afetando consideravelmente o abastecimento de \u00e1gua dos  munic\u00edpios localizados em sua bacia (Assis Brasil, Brasileia, Epitaciol\u00e2ndia,  Xapuri, Capixaba, Senador Guiomard, Rio Branco, Porto Acre);  Considerando que os rios se constituem na principal fonte de capta\u00e7\u00e3o  para abastecimento de \u00e1gua nos munic\u00edpios e o risco de colapso no  sistema de abastecimento da mencionada bacia, em raz\u00e3o da redu\u00e7\u00e3o  das precipita\u00e7\u00f5es e consequente redu\u00e7\u00e3o do n\u00edvel dos rios do estado; Considerando que os meses de agosto e setembro s\u00e3o historicamente  de maior criticidade devido aos baixos \u00edndices de precipita\u00e7\u00e3o pluviom\u00e9trica e fluviom\u00e9trica, em consequ\u00eancia o baixo n\u00edvel de represas e po\u00e7os  fornecedores de \u00e1gua na zona rural; Considerando a necessidade de se adotar medidas de resposta, prepara\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o dos cen\u00e1rios j\u00e1 acometido dos desastres de estiagem; Considerando a necessidade tentar evitar o colapso no sistema h\u00eddrico  e exaurimento dos mananciais do munic\u00edpio, comprometendo o fornecimento de \u00e1gua para consumo humano; Considerando que os danos provocados pela severa estiagem v\u00eam impactando diretamente a normalidade na distribui\u00e7\u00e3o e fornecimento de  \u00e1gua pot\u00e1vel para a popula\u00e7\u00e3o de diversas comunidades rurais e urbanas deste Munic\u00edpio; Considerando que, em virtude desta estiagem que est\u00e1 ocorrendo no munic\u00edpio de Rio Branco e tamb\u00e9m nos munic\u00edpios vizinhos, indicando o risco  atual e iminente aumento do desastre, sendo necess\u00e1rias o aumento das  respostas urgentes pelo Poder P\u00fablico para o socorro e aux\u00edlio \u00e0s comunidades atingidas, e que a declara\u00e7\u00e3o de \u201cSitua\u00e7\u00e3o de Emerg\u00eancia\u201d \u00e9 exig\u00eancia jur\u00eddica essencial para a tomada de medidas urgentes; Considerando, por fim, o Parecer T\u00e9cnico n\u00ba 003/COMDEC/2021 da  Coordenadoria Municipal de Defesa Civil, em que relata a possibilidade  de ocorr\u00eancia desse aumento gradual do desastre, sendo favor\u00e1vel \u00e0  declara\u00e7\u00e3o da \u201cSitua\u00e7\u00e3o de Emerg\u00eancia\u201d, bem como o Parecer Jur\u00eddico  SAJ N\u00ba 2021.02.001020 da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio \u2013 PGM,  DECRETA:  Art. 1\u00b0 Fica declarada, no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Rio Branco, a exist\u00eancia de anormalidade caracterizada como a Situa\u00e7\u00e3o de Emerg\u00eancia por  Estiagem \u2013 (COBRADE 1.4.1.1.0).  Par\u00e1grafo \u00danico. A Situa\u00e7\u00e3o de Emerg\u00eancia por Estiagem possui a classifica\u00e7\u00e3o em n\u00edvel II: desastres de m\u00e9dia intensidade, conforme art. 3\u00ba  da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 36, de 4 de dezembro de 2020. Art. 2\u00ba Na vig\u00eancia da Situa\u00e7\u00e3o de Emerg\u00eancia, a Coordenadoria Municipal de Defesa Civil \u2013 COMDEC, poder\u00e1 requisitar apoio t\u00e9cnico e  log\u00edstico de toda Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica municipal, direta e indireta, objetivando a preven\u00e7\u00e3o, assist\u00eancia e socorro \u00e0s comunidades rurais.  Art. 3\u00ba Com base no inciso IV do artigo 24 da Lei n\u00ba 8666, de 21061993,  sem preju\u00edzo das restri\u00e7\u00f5es da Lei de Responsabilidade Fiscal  (LC101/2000), ficam dispensadas de licita\u00e7\u00e3o os contratos de aquisi\u00e7\u00e3o de bens necess\u00e1rios \u00e0s atividades de respostas ao desastre, de  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e de obras relacionadas com a reabilita\u00e7\u00e3o dos  cen\u00e1rios dos desastres, desde que possam ser conclu\u00eddas no prazo  m\u00e1ximo de 90 (noventa) dias consecutivos e ininterruptos contados a  partir da decreta\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o de anormalidade, vedada a prorroga\u00e7\u00e3o dos contratos.  Art. 4\u00ba Fica determinada \u00e0 Secretaria Municipal de Planejamento e \u00e0 Se- cretaria Municipal de Finan\u00e7as a tomada de provid\u00eancias necess\u00e1rias  \u00e0 abertura de cr\u00e9dito suplementar e \u00e0 viabiliza\u00e7\u00e3o de disponibilidade  financeira a fim de atender \u00e0 situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia tratada neste Decreto, observados os limites previstos na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual e na  Lei de Responsabilidade Fiscal. Art. 5\u00ba Fica autorizada a realiza\u00e7\u00e3o de despesas, inclusive com dispensa  de licita\u00e7\u00e3o, para a contrata\u00e7\u00e3o de pessoal, aquisi\u00e7\u00e3o de materiais e equipamentos e outros insumos, observadas as disposi\u00e7\u00f5es legais aplic\u00e1veis. Art. 6\u00ba As a\u00e7\u00f5es ser\u00e3o articuladas pela Secretaria Municipal de Agricultura e Desenvolvimento Familiar e Coordenadoria Municipal da Defesa  Civil e poder\u00e3o contar com o apoio administrativo e aux\u00edlio financeiro  dos demais \u00f3rg\u00e3os e entidades da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica municipal, no  \u00e2mbito de suas \u00e1reas de compet\u00eancia. Art. 7\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e vigorar\u00e1  pelo prazo de 90 (noventa) dias Rio Branco-Acre, 30 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba114/2021 EDITAL DO FUNDO MUNICIPAL DE CULTURA 2021 \u2013 \u00c1REA DE ARTE  E \u00c1REA DE PATRIM\u00d4NIO    CULTURAL O DIRETOR-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL, PEDRO HENRIQUE  LIMA E SILVA, nomeado pelo Decreto Municipal N\u00ba 820, de 15 de abril  de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Lei Complementar  n\u00famero 57, de 14 de dezembro de 2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre, edi\u00e7\u00e3o n\u00famero 12.452, de 17 de dezembro de 2018,  p\u00e1ginas 156 e seguintes, em seu artigo 8\u00ba, inciso V; RESOLVE: Art. 1\u00ba NOMEAR novos os membros representantes desta FUNDA\u00c7\u00c3O  MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL  para compor a COMISS\u00c3O DE AN\u00c1LISE T\u00c9CNICA dos projetos apresentados ao EDITAL DO FUNDO MUNICIPAL DE CULTURA 2021 \u2013  \u00c1REA DE ARTE E \u00c1REA DE PATRIM\u00d4NIO CULTURAL: I - COMISS\u00c3O DE AN\u00c1LISE T\u00c9CNICA \u2013 \u00c1REA DE ARTE, indicados  na reuni\u00e3o do CONSELHO MUNICIPAL DE POL\u00cdTICAS CULTURAIS \u2013  CMPC, realizado no dia 30 de junho de 2021, conforme o artigo 43, da  Lei n\u00famero 1.676, de 20 de dezembro de 2007: Titular: Lilian Campos de Pinho Almeida de Souza \u2013 CPF 263.846.393-00 Suplente: Wellington Gomes Fraga \u2013 CPF 870.915.852-91 II - COMISS\u00c3O DE AN\u00c1LISE T\u00c9CNICA \u2013 \u00c1REA DE PATRIM\u00d4NIO CULTURAL, indicados na reuni\u00e3o do CONSELHO MUNICIPAL DE POL\u00cdTICAS CULTURAIS \u2013 CMPC, realizado no dia 30 de junho de 2021,  conforme o artigo 43, da Lei n\u00famero 1.676, de 20 de dezembro de 2007: Titular: Leandro Souza da Silva \u2013 CPF 013.057.532-16 Suplente: Jos\u00e9 Wilson Aguiar \u2013 CPF 211.100.853-20 Art. 2\u00ba Esta PORTARIA entra em vigor nesta data. PEDRO HENRIQUE LIMA E SILVA Diretor \u2013 Presidente Decreto N. 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB PORTARIA N\u00ba. 141, DE 26 DE AGOSTO DE 2021 A Diretora Presidente do Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de conformidade com a Lei n\u00ba. 1.242/97,  regulamentada pelo Decreto n\u00ba. 5.960/98, e o Regimento Interno da autarquia, aprovado pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 001/97. RESOLVE: Art. 1\u00b0 Nomear o senhor \u00c1lefe Queiroz Costa, CPF n\u00ba 937.460.402-72,  para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Procurador Jur\u00eddico do SAERB. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Pollyana Garcia Lima Souza Diretora Presidente  Decreto Munic. n.\u00ba 478/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO  - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO  SAFRA Portaria SAFRA n\u00ba 54 de 30 de agosto de 2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve:  Art. 1\u00ba Designar o servidor Dami\u00e3o de Souza Braz, matr\u00edcula 713159-1, para exercer as fun\u00e7\u00f5es de gestor de frota da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e Desenvolvimento Econ\u00f4mico, com atribui\u00e7\u00f5es descritas no Decreto n\u00ba 1.602 17 de outubro de 2019. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.  Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e Desenvolvimento Econ\u00f4mico Dec. n\u00ba 012/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 173, DE 26 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art.1\u00ba- Exonerar Andr\u00e9 Luiz de Souza Naz\u00e1rio, matr\u00edcula n\u00b0 701344, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenador Administrativo da Escola Municipal Francisco de  Paula Oiticica Filho, a contar de 20 de agosto de 2021. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor com efeitos retroativos a contar de 20/08/2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 174/2021, DE 26 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art.1\u00ba- Designar Zanyelen Lopes Barroso, matr\u00edcula n\u00b0 710547-2, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Administrativa da Escola Municipal Francisco  de Paula Leite Oiticica Filho, a contar de 23 de agosto de 2021. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor com efeito retroativo a 23/08/2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME UNIDADE EDUCATIVA MARIO LOB\u00c3O CONSELHO ESCOLAR/ UNIDADE EXECUTORA MARIO LOB\u00c3O  RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/CE/UEML/2021. Rio Branco \u2013 AC, 30 de agosto de  2021. A PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR/UEx MARIO LOB\u00c3O,  NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, PREVISTO NO SEU ESTATUTO: Resolve: Art. 1\u00ba -Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: Dayane Brito de Albuquerque Silva - Presidente Luzia Aparecida Facini Joyce Carneiro de Araujo Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pela Prefeitura de Rio  Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Unidade Educativa Mario Lob\u00e3o, nos  termos da Lei n\u00ba 1.907, de 17 de maio de 2012 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Municipais; assim como dos recursos repassados pelo FNDE/MEC, conforme Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba. 09, de 02 de mar\u00e7o de 2011, N\u00ba. 10, de 18 de abril de 2013, N\u00ba 19, de 21 de maio de 2013, N\u00ba 18,  de 03 de setembro de 2014, N\u00ba. 16, de 09 de dezembro de 2015, N\u00ba 02, de 14 de abril de 2016, N\u00ba 05, de 25 de outubro de 2016, N\u00ba 08, de 16 de  dezembro de 2016, N\u00ba 06, de 27 de fevereiro de 2018 e N\u00ba 07, de 22 de mar\u00e7o de 2018, N\u00ba 09, de 13 de abril de 2018 e N\u00ba 16, de 07 de outubro de  2020  .Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 30 de Agosto de 2021. Vera Lucia Aguiar Nunes Presidente do Conselho Escolar/UEx Mario Lob\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE PROFESSORES E SERVIDORES ADMINISTRATIVOS - EDITAL N\u00ba. 003/2021. RESPOSTAS AOS RECURSOS RESULTADO EM ORDEM DE INSCRI\u00c7\u00c3O A Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em conformidade com o Edital 003/2021, obedecendo ao subitem  8.4, torna p\u00fablico o resultado final da avalia\u00e7\u00e3o dos recursos interpostos. CARGO: MERENDEIRA CARGO: ASSISTENTE DE CRECHE CARGO: ASSISTENTE ESCOLAR CARGO: PROFESSOR DA EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL \u2013 CRECHE Rio Branco \u2013 AC, 30 de agosto de 2021. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 011/2021 Jo\u00e3o de Souza Lima Diretor de Gest\u00e3o \u2013 SEME/Presidente da Comiss\u00e3o \u2013 Edital 003/2021 \u2013 SEME Decreto N\u00ba 084/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE PROFESSORES E SERVIDORES ADMINISTRATIVOS - EDITAL N\u00ba. 003/2021. RESULTADO FINAL RESULTADO EM ORDEM DE CLASSIFICA\u00c7\u00c3O A Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em conformidade com o Edital 003/2021, torna p\u00fablico o resultado  final do PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE PROFESSORES E SERVIDORES ADMINISTRATIVOS, conforme abaixo: CARGO: ASSISTENTE DE CRECHE CARGO: ASSISTENTE DE CRECHE INDEFERIDOS CARGO: ASSISTENTE ESCOLAR \u2013 ZONA URBANA CARGO: ASSISTENTE ESCOLAR ZONA URBANA INDEFERIDOS CARGO: ASSISTENTE ESCOLAR \u2013 ZONA RURAL CARGO: ASSISTENTE ESCOLAR ZONA RURAL \u2013 INDEFERIDO CARGO: MERENDEIRA ZONA URBANA CARGO: MERENDEIRA ZONA URBANA \u2013 INDEFERIDOS CARGO: MERENDEIRA ZONA RURAL CARGO: MERENDEIRA ZONA RURAL \u2013 INDEFERIDO CARGO: PROFESSOR DA EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL \u2013 CRECHE CARGO: PROFESSOR DA EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL \u2013 CRECHE - INDEFERIDOS Rio Branco \u2013 AC, 30 de agosto de 2021. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 011/2021 Jo\u00e3o de Souza Lima  Diretor de Gest\u00e3o \u2013 SEME/Presidente da Comiss\u00e3o \u2013 Edital 003/2021 - SEME  Decreto N\u00ba 084/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE PROFESSORES E SERVIDORES ADMINISTRATIVOS - EDITAL N\u00ba. 003/2021. HOMOLOGA\u00c7\u00c3O \u2013 EDITAL 003/2021 EM ORDEM DE CLASSIFICA\u00c7\u00c3O A Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, em conformidade com o Edital do PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE PROFESSORES E SERVIDORES ADMINISTRATIVOS, considerando os resultados apresentados pela Comiss\u00e3o Organizadora deste  processo e considerando a rela\u00e7\u00e3o final dos classificados, HOMOLOGA o resultado do Processo Seletivo Simplificado N\u00ba 003/2021, para que  produzam os devidos e legais efeitos, como segue: CARGO: ASSISTENTE DE CRECHE CARGO: ASSISTENTE ESCOLAR \u2013 ZONA URBANA CARGO: ASSISTENTE ESCOLAR \u2013 ZONA RURAL CARGO: MERENDEIRA ZONA URBANA CARGO: MERENDEIRA ZONA RURAL CARGO: PROFESSOR DA EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL \u2013 CRECHE MOTOBOY ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 01 AVISO DE SUSPENS\u00c3O  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 019/2021 \u2013 CPL 01 /PMRB A Pregoeira da CPL 01 da Prefeitura Municipal de Rio Branco \u2013 Acre,  torna p\u00fablico a SUSPENS\u00c3O do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  019/2021 \u2013 CPL 01/PMRB, cujo o objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de Curativos  Especiais e Insumos M\u00e9dicos, para atender a Secretaria Municipal  de Sa\u00fade - SEMSA - Processo CPL 01/PMRB N\u00b0 084/2021, e no site  www.licitacoes-e.com.br, atrav\u00e9s do n\u00ba 881559, em virtude de pedido  de esclarecimentos. Rio Branco \u2013 Acre, 30 de agosto de 2021. K\u00e9zia Honorato da Silva Moraes Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O 02 \u2013 CPL-02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 006/2021 Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de Empresa, prestadora de servi\u00e7o de  Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva e corretiva nos Freezers, M\u00e1quinas de  Produzir/Conservar gelo e bebedouros industriais tipo coluna, com  fornecimento de pe\u00e7as. Origem: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB. Data da Abertura: 15/09/2021 \u00e0s 8h 30min (oito horas e trinta minutos). Retirada do Edital: 31/08/2021 a 13/09/2021 Hor\u00e1rio: 08h \u00e0s 17h.  Atrav\u00e9s do e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br ou na CPL/PMRB \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, CEP:  69.900-631 - Rio Branco/AC. Rio Branco-AC, 27 de agosto de 2021. FRANCISCO JO\u00c3O RICARDO PEREIRA Pregoeiro da CPL02/PMRB Consta no processo a via original assinada ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 029/2021  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  terceirizados de apoio administrativo e operacional, de natureza  cont\u00ednua. Origem: Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da  Informa\u00e7\u00e3o-SEGATI. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 15 de setembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados  a partir do dia 31 de agosto de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com. br n\u00ba 892750 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de  Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco/AC \u2013  CEP 69.900-631 - Rio Branco-AC \u2013 Fone (68) 3211-2220. Rio Branco-AC, 30 de agosto de 2021. Selma Sales de Mesquita Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 030/2021  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente. Origem: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  \u2013 SASDH Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 15 de setembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 01 de setembro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com. br n\u00ba 892892 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de  Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco/AC \u2013  CEP 69.900-631- Rio Branco-AC \u2013 Fone (68) 3211-2220. Rio Branco-AC, 30 de agosto de 2021. Raquel Lopes Gama Cunha Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O                                                                                        FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 085/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e  a Empresa JRP REPRESENTA\u00c7\u00d5ES COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO a  contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada no fornecimento de aquisi\u00e7\u00e3o  de material de expediente para atender as necessidades do Conv\u00eanio  n\u00ba 887226/2019 \u2013 COPA GOSPEL \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre  de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de  refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 021/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 29,74 (vinte e nove reais e setenta  e quatro centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 01.013.301.27.8 12.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 19/07/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 19 de julho de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB,  como contratante e Francisco Severino Iananes de Oliveira J\u00fanior,  representante da JRP REPRESENTA\u00c7\u00d5ES COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS  EIRELI, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  \u2013 RBTRANS  Contrato RBTRANS n\u00ba 501/2021 Preg\u00e3o SRP n\u00ba 027/2020 \u2013 CEL/PMRB  Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 002/2021 Das Partes: Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS e a empresa META COM\u00c9RCIO DE FERRAGENS E FERRAGEM. Do objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de itens b\u00e1sicos de material el\u00e9trico, hidr\u00e1ulico, ferramentas e acess\u00f3rios do g\u00eanero, atendendo \u00e0s necessidades  da Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS. Do valor: Fica registrado o valor de R$ 3.332,98 (Tr\u00eas mil e trezentos e  trinta e dois reais e noventa e oito centavos).  Da vig\u00eancia: Do dia 23/07/2021 a 31/12/2021. Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.017.202.26.453.0601 .2264.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o da Superintend\u00eancia Municipal de Transporte  e Tr\u00e2nsito - RBTRANS); 01.017.202.264.452.0106.2050.0000 (Conserva\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas) e 01.017.202.453.0101.1240.0000 (Constru\u00e7\u00e3o  reforma e manuten\u00e7\u00e3o de abrigos de usu\u00e1rios dos transportes), Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 (Material de Consumo), 44.90.52.00  (Material Permanente), Fonte de Recursos:10 (Arrecada\u00e7\u00e3o Pr\u00f3pria). Data de Assinatura: 23 de julho de 2021. Assinam: An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara \u2013 Contratante  Daniel Arcari - Contratada ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  \u2013 RBTRANS  Extrato do Contrato RBTRANS n\u00ba 507/2021 Preg\u00e3o SRP n\u00ba 031/2020 \u2013 CEL/PMRB  Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 001/2021 Das Partes: Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013  RBTRANS e a empresa BOING COM\u00c9RCIO ATACADISTA DE MATERIAIS LTDA Do objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de diversos materiais de consumo  (material de expediente), para atender as necessidades da Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS. Do valor: Fica registrado o valor de R$ 3.342,10 (Tr\u00eas mil e trezentos e  quarenta e dois reais e dez centavos).  Da vig\u00eancia: Do dia 26/07/2021 a 31/12/2021. Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.017.202.26.453.0601 .2264.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o da Superintend\u00eancia Municipal de Transporte  e Tr\u00e2nsito - RBTRANS); Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 (Material  de Consumo), 44.90.52.00 (Material Permanente), Fonte de Recursos:10 (Arrecada\u00e7\u00e3o Pr\u00f3pria). Data de Assinatura: 26 de julho de 2021. Assinam: An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara \u2013 Contratante  Daniel Gartner Boing - Contratada ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  \u2013 RBTRANS  Contrato RBTRANS n\u00ba 512/2021 Preg\u00e3o SRP n\u00ba 031/2021 \u2013 CEL/PMRB  Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 001/2021 Das Partes: Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013  RBTRANS e a empresa R. N. BALTAZAR \u2013 COM\u00c9RCIO DE INFORM\u00c1TICA - ME Do objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de diversos materiais de consumo  (material de expediente), para atender as necessidades da Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS. Do valor: Fica registrado o valor de R$ 318,10 (Trezentos e dezoito reais  e dez centavos).  Da vig\u00eancia: Do dia 26/06/2021 a 31/12/2021. Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.017.202.26.453.0601 .2264.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o da Superintend\u00eancia Municipal de Transporte  e Tr\u00e2nsito - RBTRANS); Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 (Material  de Consumo), 44.90.52.00 (Material Permanente), Fonte de Recursos:10 (Arrecada\u00e7\u00e3o Pr\u00f3pria). Data de Assinatura: 26 de julho de 2021. Assinam: An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara \u2013 Contratante  Daniel Nicola - Contratada ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN Extrato de Termo Aditivo ao Contrato  N\u00b0 do Termo Aditivo: 7\u00ba Termo Aditivo.  N\u00b0 do Contrato: 002/2017.  Partes: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA  MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN, COM PARTICIPA\u00c7\u00c3O DAS SECRETARIA MUNICIPAIS DE EDUCA\u00c7\u00c3O E S\u00c1UDE, E DO OUTRO, COMO  CONTRATADA, A EMPRESA KRONOS PROJETOS E SERVI\u00c7OS LTDA. Objeto do Contrato: contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a Presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os de Apoio T\u00e9cnico T\u00e9cnico e Operacional com equipe multidisciplinar Valor Inicial do Contrato: R$ 614.249,17 Valor Estimado para o Per\u00edodo do Aditamento: R$ 324.080,58 (trezentos  e vinte e quatro mil oitenta reais e cinquenta e oito centavos)  Modalidade: PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 028/2016  Objeto do Aditamento: Constitui objeto deste Termo, alterar CL\u00c1USULA  QUARTA \u2013 PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS E DO  CONTRATO que passam a ter a seguintes reda\u00e7\u00f5es:  CL\u00c1USULA QUARTA - PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os objeto deste Termo Aditivo  ser\u00e1 de 29 de agosto de 2021 \u00e0 28 de fevereiro de 2022. A CONTRATADA fica obrigada a manter durante toda a execu\u00e7\u00e3o do contrato as  condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o, qualifica\u00e7\u00e3o e as obriga\u00e7\u00f5es por ela assumidas, conforme disp\u00f5e o art. 33, IV, do Decreto Municipal n\u00b0 269/2008. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO AMPARO E DISPOSI\u00c7\u00d5ES LEGAIS: O  presente Termo Aditivo tem como base legal o inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d, \u00a7 1\u00ba e  2\u00ba do art. 65 da Lei n\u00ba. 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, Decreto  Municipal n\u00ba 1.127/2014 e seus art.1\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, art.2\u00ba, par\u00e1grafo  \u00fanico e art. 6\u00ba. Ficam mantidas as condi\u00e7\u00f5es impostas nas cl\u00e1usulas  n\u00e3o alteradas do Contrato Origin\u00e1rio. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA DESPESA E DOS CR\u00c9DITOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previstos e destinados \u00e0 cobertura das despesas objeto deste contrato sair\u00e3o por conta do Programa de Trabalho: 01.009.001.04.122.0601.2400.0000; Elemento de  Despesa: 3.3.90.39.00; Fonte de Recursos: 01 (Recurso Pr\u00f3prio). CL\u00c1USULA QUARTA - DA REN\u00daNCIA AO REAJUSTE: A CONTRATADA ren\u00fancia, neste ato, \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o do reajuste contratual, relativa ao  per\u00edodo de 29/08/2021 \u00e0 28/02/2022. CL\u00c1USULA QUINTA - DA AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA: A an\u00e1lise jur\u00eddica  do presente Termo Aditivo est\u00e1 vinculada ao PARECER JUR\u00cdDICO  2019.02.000369, expedido pela Procuradoria-Geral do Munic\u00edpio, anexo.  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.009.001.04.122.060 1.2400.0000; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00; Fonte de Recursos:  01 (Recurso Pr\u00f3prio). Data da Assinatura: 05 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios - Contratantes: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio  Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN. Signat\u00e1rio \u2013 Contratada: Est\u00e9fanas Judson Cavalcante do Nascimento  pela empresa KRONOS PROJETOS E SERVI\u00c7OS LTDA. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 14/2021/DTI  \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da  Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para a aquisi\u00e7\u00e3o de scanner para  atender as necessidades da Prefeitura de Rio Branco \u2013 Acre. Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta com o detalhamento dos servi\u00e7os (especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos) pelo e-mail monica.meireles@riobranco.ac.gov.br. Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es: 08/09/2021 Hor\u00e1rio: 12h00min  Local: Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 Sala da DTI, sito a Rua Alvorada, n\u00ba 411, Bosque, Rio Branco/AC.  OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: monica.meireles@ riobranco.ac.gov.br ou pelo telefone 3222-2212         Rio Branco, 30 de agosto de 2021. Makllayne dos Santos Moreira Diretor de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 TI Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da  Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 026/2021/SEINFRA  \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - SEINFRA Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de permanente (ar condicionado) para  atender as necessidades da Secretaria Municipal de Infraestrutura e  Mobilidade Urbana - SEINFRA, no Munic\u00edpio de Rio Branco/AC. Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta com o detalhamento dos materiais (especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos) pelo e-mail almoxarifado.seinfra.rb@gmail.com Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es: 08/09/2021 Hor\u00e1rio: 12h00min  Local: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana -  SEINFRA \u2013 Sala da Divis\u00e3o de Material de Patrim\u00f4nio, sito a Rua Floriano Peixoto, n\u00ba 460, Bairro Base, Rio Branco/AC.  OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: almoxarifado.seinfra.rb@gmail.com ou pelo telefone 3223-6007 ramal (217).         Rio Branco, 30 de agosto de 2021. Ezir Monteiro de Ara\u00fajo Chefe Interino da Divis\u00e3o de Material e Patrim\u00f4nio Portaria n\u00ba 105/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 027/2021/SEINFRA \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - SEINFRA Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de permanente (bebedouro de coluna) para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Infraestrutura e  Mobilidade Urbana - SEINFRA, no Munic\u00edpio de Rio Branco/AC. Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta com o detalhamento dos materiais (especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos) pelo e-mail almoxarifado. seinfra.rb@gmail.com Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es: 08/09/2021 Hor\u00e1rio: 12h00min  Local: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - SEINFRA \u2013 Sala da Divis\u00e3o de Material de Patrim\u00f4nio, sito a Rua Floriano  Peixoto, n\u00ba 460, Bairro Base, Rio Branco/AC.  OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: almoxarifado.seinfra.rb@gmail.com ou pelo telefone 3223-6007 ramal (217).         Rio Branco, 30 de agosto de 2021. Ezir Monteiro de Ara\u00fajo Chefe Interino da Divis\u00e3o de Material e Patrim\u00f4nio Portaria n\u00ba 105/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 028/2021/SEINFRA  \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - SEINFRA Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de permanente (cadeiras para escrit\u00f3rio) para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Infraestrutura e  Mobilidade Urbana - SEINFRA, no Munic\u00edpio de Rio Branco/AC. Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta com o detalhamento dos materiais (especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos) pelo e-mail almoxarifado. seinfra.rb@gmail.com Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es: 10/09/2021 Hor\u00e1rio: 12h00min  Local: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - SEINFRA \u2013 Sala da Divis\u00e3o de Material de Patrim\u00f4nio, sito a Rua Floriano  Peixoto, n\u00ba 460, Bairro Base, Rio Branco/AC.  OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: almoxarifado.seinfra.rb@gmail.com ou pelo telefone 3223-6007 ramal (217).         Rio Branco, 30 de agosto de 2021. Ezir Monteiro de Ara\u00fajo Chefe Interino da Divis\u00e3o de Material e Patrim\u00f4nio Portaria n\u00ba 105/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                                                               SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 047/2021 PROCESSO CEL/PMRB N\u00ba 003/2021 PROCESSO N\u00ba 003/2021 REGISTRO DE PRE\u00c7OS \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 003/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses DATA DA ASSINATURA: 23 de agosto de 2021. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, Higiene pessoal e Material de Limpeza. ASSINAM: Francisco Silva Lima, pela SEMSA, e pela empresa conforme abaixo:  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO - SEPLAN Notifica\u00e7\u00e3o n\u00ba 07/2021 A Prefeitura Municipal de Rio Branco \u2013 Acre, em cumprimento ao disposto no Artigo 2\u00ba da lei n\u00ba 9.452, de 20 de mar\u00e7o de 1997, NOTIFICA os Partidos Pol\u00edticos, os Sindicatos de Trabalhadores e Entidades Empresariais com sede neste munic\u00edpio, da libera\u00e7\u00e3o de recursos financeiros recebidos  a t\u00edtulo de transfer\u00eancias volunt\u00e1rias da Uni\u00e3o atrav\u00e9s do Munic\u00edpio de Rio Branco.     Rio Branco, Ac, 27 de agosto de 2021.                                            Neiva Azevedo da Silva Tessinari                                                                                                                                                   Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento        "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES  Aviso de Licita\u00e7\u00e3o     PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 07/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves  Data de Abertura: 13/09/2021. Hor\u00e1rio: 11h00min Hor\u00e1rio Oficial de Bras\u00edlia  Local: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, Av. S\u00e3o Jos\u00e9 \u2013 n\u00ba 780, \u2013 Centro \u2013 Rodrigues Alves \u2013 CEP:  69.985-000,Telefone: (0**68) 3342-1176. Objeto:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o com Carroceria Carga Seca. Rodrigues Alves-Ac, 30 de Agosto de 2021.   No\u00e9 de Melo Rodrigues  Pregoeiro                                "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA GABINETE DO PREFEITO LEI N\u00b0. 694/2021 DE 27 DE AGOSTO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a autoriza\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Sena Madureira a instituir o Programa para Recupera\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9ditos Fiscais \u2013 REFIS  Municipal \u2013 ano 2021\u201d. OSMAR SERAFIM DE ANDRADE, Prefeito Municipal de Sena Madureira, Estado do Acre. FA\u00c7O SABER que a C\u00e2mara de Vereadores aprovou e eu sanciono e promulgo a seguinte Lei:  Art. 1\u00ba - Fica institu\u00eddo no Munic\u00edpio de Sena Madureira, o Programa de Recupera\u00e7\u00e3o Fiscal - REFIS Municipal ano 2021, com a finalidade de implementar a arrecada\u00e7\u00e3o, bem como efetivar a regulariza\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos do munic\u00edpio, decorrentes de d\u00e9bitos dos contribuintes, pessoas f\u00edsicas e  jur\u00eddicas, relativos a tributos, taxas e programas municipais, referente ao Imposto Sobre Servi\u00e7os de Qualquer Natureza - ISSQN, Taxa de Licen\u00e7a  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o, Imposto Sobre a Propriedade Predial e Territorial Urbana - IPTU, a\u00e7\u00f5es judiciais ajuizadas pelo Munic\u00edpio ou que tenham o Munic\u00edpio  como benefici\u00e1rio, tais como a\u00e7\u00f5es civis p\u00fablicas, a\u00e7\u00f5es populares e outras mais, e Contribui\u00e7\u00e3o de Melhoria, e outros, ajuizados ou a ajuizar, com  exigibilidade suspensa ou n\u00e3o. Art. 2\u00ba - A ades\u00e3o ao REFIS Municipal, dar-se-\u00e1 por op\u00e7\u00e3o expressa de qualquer contribuinte, que far\u00e1 jus a regime especial de consolida\u00e7\u00e3o e parcelamento dos d\u00e9bitos fiscais e n\u00e3o fiscais referidos no artigo anterior. \u00a7 1\u00ba - O ingresso no REFIS Municipal implica inclus\u00e3o da totalidade dos d\u00e9bitos referidos no art. 1\u00ba, inclusive os n\u00e3o constitu\u00eddos, que ser\u00e3o inclu\u00eddos no programa mediante confiss\u00e3o. \u00a7 2\u00ba - A ades\u00e3o ao REFIS Municipal somente ser\u00e1 aceita mediante o pagamento de, no m\u00ednimo: I - 20% do d\u00e9bito existente, para d\u00e9bitos a partir de R$ 5.000,00 (Cinco mil reais); II \u2013 10% do d\u00e9bito existente, para d\u00e9bitos at\u00e9 R$ 4.999,99 (Quatro mil novecentos e noventa e nove reais e noventa e nove centavos). Art. 3\u00ba - A op\u00e7\u00e3o pelo REFIS Municipal poder\u00e1 ser formalizada a partir do dia 30 de Junho de 2021, mediante utiliza\u00e7\u00e3o do \u201cTermo de Op\u00e7\u00e3o do  REFIS Municipal\u201d, conforme modelo a ser fornecido pela Secretaria Municipal de Finan\u00e7as. \u00a7 1\u00ba - Nos parcelamentos j\u00e1 concedidos e anteriores a esta Lei, fica permitido, se houver interesse do contribuinte, o reparcelamento do saldo remanescente com os benef\u00edcios desta Lei. \u00a7 2\u00ba - O contribuinte deve atualizar os dados cadastrais no momento do pedido de parcelamento ou reparcelamento. \u00a7 3\u00ba - Os pedidos de parcelamento ou reparcelamento pressup\u00f5em: I - confiss\u00e3o e aceita\u00e7\u00e3o, em car\u00e1ter irrevog\u00e1vel e irretrat\u00e1vel, da d\u00edvida e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas nesta Lei, por parte do sujeito passivo; II - ren\u00fancia dos atos de defesa ou de recurso administrativo ou judicial, bem como, desist\u00eancia dos j\u00e1 interpostos, relativamente aos d\u00e9bitos fiscais  no pedido por op\u00e7\u00e3o do contribuinte. Art. 4\u00ba - Os cr\u00e9ditos de natureza tribut\u00e1ria e n\u00e3o tribut\u00e1ria, inscritos ou n\u00e3o em d\u00edvida ativa, que estejam ou n\u00e3o em contencioso administrativo ou  judicial, poder\u00e3o ser pagos com benef\u00edcios de redu\u00e7\u00e3o de multa e juros nos seguintes percentuais: I - em 100% (cem por cento), \u00e0 vista; II - em 80% (oitenta por cento), se pago em at\u00e9 06 (seis) meses; III - em 60% (sessenta por cento), se pago em at\u00e9 12 (doze) meses; IV - em 50% (cinquenta por cento), se pago em at\u00e9 24 (vinte e quatro) meses. \u00a7 1\u00ba - A primeira parcela dever\u00e1 ser paga no ato da formaliza\u00e7\u00e3o do REFIS Municipal e as demais na mesma data dos meses subsequentes. \u00a7 2\u00ba - As parcelas mensais vincendas a partir do primeiro m\u00eas do parcelamento estar\u00e3o sujeitas \u00e0 corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria nos termos previstos na  legisla\u00e7\u00e3o. Art. 5\u00ba - Na hip\u00f3tese de atraso no pagamento parcelado, por mais de trinta (30) dias, fica o mesmo cancelado, n\u00e3o sendo permitido o reparcelamento, implicando no acr\u00e9scimo dos valores que haviam sido dispensados por esta Lei. Art. 6\u00ba - Nos casos em que a d\u00edvida esteja em processo de cobran\u00e7a judicial, ser\u00e1 efetuado o levantamento das custas do processo, junto ao cart\u00f3rio  do Foro local, devendo o valor ser recolhido no ato da confiss\u00e3o da d\u00edvida, para que possa ser requerido o arquivamento administrativo do processo  at\u00e9 a liquida\u00e7\u00e3o da d\u00edvida. Art. 7\u00ba - Os benef\u00edcios concedidos por esta Lei n\u00e3o conferem qualquer direito \u00e0 restitui\u00e7\u00e3o ou compensa\u00e7\u00e3o de import\u00e2ncia j\u00e1 paga ou compensada. Art. 8\u00ba - Nos parcelamentos a partir de doze (12) vezes, o valor da parcela deve ser, de no m\u00ednimo, R$ 100,00 (Cem reais). Art. 9\u00ba - As despesas decorrentes desta Lei ser\u00e3o atendidas por conta  de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria do or\u00e7amento vigente. Art. 10\u00b0 -  A presente Lei poder\u00e1 ser regulamentada por Decreto, no que couber. Art. 11\u00b0 - Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO, Sena Madureira- AC, 27 de agosto de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito Municipal de Sena Madureira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA GABINETE DO PREFEITO LEI N\u00b0. 695/2021 DE 27 DE AGOSTO DE 2021 \u201cAutoriza o munic\u00edpio de Sena Madureira/AC \u00e1 conceder remiss\u00e3o total  de Juros, Multas e Corre\u00e7\u00e3o dos impostos e taxas, referentes ao exerc\u00edcio de 2020 em raz\u00e3o da calamidade p\u00fablica declarada pela Pandemia  causada pela COVID - 19 e Alaga\u00e7\u00e3o 2021, e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d. OSMAR SERAFIM DE ANDRADE, Prefeito Municipal de Sena Madureira, Estado do Acre. FA\u00c7O SABER que a C\u00e2mara de Vereadores aprovou e eu sanciono e  promulgo a seguinte Lei:  Art. 1\u00b0 - Fica o munic\u00edpio de Sena Madureira autorizado a conceder  remiss\u00e3o total de Juros, Multas e Corre\u00e7\u00e3o dos seguintes cr\u00e9ditos tribut\u00e1rios referente ao exerc\u00edcio de 2020; I \u2013 Ficam mantidos os descontos previstos para IPTU 2020 - Imposto  Predial e territorial Urbano, conforme art. 30, incisos I e II da lei 253 do  c\u00f3digo tribut\u00e1rio municipal - que s\u00e3o 20% para os im\u00f3veis sem dividas  relativas a exerc\u00edcios anteriores e 10% para im\u00f3veis com dividas. Concedendo-se a remiss\u00e3o total dos juros, multas e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria,  mantendo-se o valor principal; II \u2013 Alvar\u00e1 de Funcionamento - ser\u00e1 concedido a remiss\u00e3o total dos juros, multas e corre\u00e7\u00e3o das licen\u00e7as para Funcionamentos, relativos ao  exerc\u00edcio 2020, mantendo-se o valor principal; III \u2013 Juros e multas e corre\u00e7\u00e3o de qualquer imposto ou taxa expedida  decorrente de mora ou inadimpl\u00eancia do contribuinte, a partir da publica\u00e7\u00e3o da presente; Art. 2\u00ba - Para fazer jus \u00e0s remiss\u00f5es acima descritas, o contribuinte dever\u00e1 formalizar requerimento presencial ou por meio eletr\u00f4nico, direcionado Ger\u00eancia de Fiscaliza\u00e7\u00e3o e Tributa\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Sena  Madureira, comprovando possuir os requisitos exigidos. Art. 3\u00ba - Esta lei e seus efeitos ter\u00e3o vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2021. Art. 4\u00ba - N\u00e3o ser\u00e3o restitu\u00eddas, no todo ou em parte, quaisquer import\u00e2ncias recolhidas anteriormente ao da vig\u00eancia desta Lei. Art. 5\u00ba - Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO, Sena Madureira- AC, 27 de agosto de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito Municipal de Sena Madureira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 001/2021 EXTRATO DO CONTRATO N. \u00ba 067/2021 CONTRATADA: ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE PRODUTORES E PRODUTORAS  RURAIS CORA\u00c7\u00c3O DO MENINO JESUS, CNPJ N\u00ba 13.830.078/0001-85 OBJETO:  A AQUISI\u00c7\u00c3O DE GENEROS ALIMENTICIOS, agricultura  familiar. VALOR GLOBAL: R$ 111.500,00 (cento e onze mil e quinhentos reais) VIG\u00caNCIA: at\u00e9 31.12.2021, a partir da assinatura deste. Sena Madureira \u2013 AC, 28 de julho de 2021. Assina: Osmar Serafim de Andrade - Prefeito de Sena Madureira Assina: Sr Jaques da Silva Lima, CPF N\u00ba 391.220.932-49. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 001/2021 EXTRATO DO CONTRATO N. \u00ba 068/2021 CONTRATADA: ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE PRODUTORES DO POLO AGRO-FLORESTAL ELIAS MOREIRA, CNPJ N\u00ba 03.988.395/0001-70 OBJETO:  A AQUISI\u00c7\u00c3O DE GENEROS ALIMENTICIOS, agricultura familiar. VALOR GLOBAL: R$ 119.500,00 (cento e dezenove mil e quinhentos reais). VIG\u00caNCIA: at\u00e9 31.12.2021, a partir da assinatura deste. Sena Madureira \u2013 AC, 28 de julho de 2021. Assina: Osmar Serafim de Andrade - Prefeito de Sena Madureira Assina: Sr Tiago Domingos Gomes, CPF N\u00ba 260.904.652-91 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITATORIO CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 001/2021 Para que produza os efeitos legais, em toda sua plenitude, e de acordo  com os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, consubstanciado no que fundamenta a Lei n\u00b0 8.666/93 e Lei n\u00b0 10.520/02,  bem como legisla\u00e7\u00e3o complementar, torno p\u00fablico para conhecimento  dos interessados, o julgamento das propostas de que trata o processo licitat\u00f3rio na modalidade CHAMADA P\u00daBLICA n\u00ba 001/2021 que tem como  objeto Visa atender a AQUISI\u00c7\u00c3O DE GENEROS ALIMENTICIOS, da  Agricultura Familiar e do Empreendedor Familiar Rural, destinado ao  atendimento ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar, em atendimento a Lei n\u00ba. 11.947/2009 e Resolu\u00e7\u00e3o FNDE/CD n\u00ba 26/2013, ter  em vista ainda atender ao Card\u00e1pio da Merenda Escolar das Escolas  da Rede P\u00fablica Municipal Urbana e Rural do munic\u00edpio de Sena Madureira, para o ano letivo de 2021, conforme as condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas constantes no edital e seus anexos, conforme o projeto  e Termo de Refer\u00eancia. A CPL/PMSM, por unanimidade de seus membros, julgou vencedora, pelo crit\u00e9rio de menor valor unit\u00e1rio e global  por item licitado, em favor das associa\u00e7\u00f5es os itens: 01, 02, 03, 04, 06,  07, 08, 09 e 10, ser\u00e3o dividido as quantidades entres as ASSOCIA\u00c7\u00c3O  DOS PRODUTORES DO POLO AGROFLORESTAL ELIAS MOREIRA  e ASSOCIA\u00c7\u00c3O PRODUTORES CORA\u00c7\u00c3O MENINO DE JESUS, j\u00e1  para os itens: 05, sua a total quantidade ficou para a ASSOCIA\u00c7\u00c3O  DOS PRODUTORES DO POLO AGROFLORESTAL ELIAS MOREIRA,  devendo-se confeccionar o respectiva Homologa\u00e7\u00e3o, Contrato e Ordem  de Fornecimento, Constata-se que foi em toda sua tramita\u00e7\u00e3o atendida  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o pertinente.  Desse modo, satisfazendo \u00e0 Lei e ao m\u00e9rito, HOMOLOGO o processo licitat\u00f3rio CHAMADA P\u00daBLICA n\u00ba 001/2021, por terem apresentado as propostas  mais vantajosa para a Administra\u00e7\u00e3o Municipal, em favor das Associa\u00e7\u00f5es:  \u2022 ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE PRODUTORES E PRODUTORAS RURAIS CORA\u00c7\u00c3O DO MENINO JESUS, CNPJ N\u00ba 13.830.078/0001-85, com sede  na Est. BR 364, KM 01 \u2013 Ramal do Lauriano, com o valor total de R$  111.500,00 (cento e onze mil e quinhentos reais);  \u2022 ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE PRODUTORES DO POLO AGRO-FLORESTAL  ELIAS MOREIRA, CNPJ N\u00ba 03.988.395/0001-70, com sede na Est. Xiburema, KM 03, com o valor total de R$ 119.500,00 (cento e dezenove  mil e quinhentos reais); Notifico e convoco a empresa supracitada, vencedora do certame, para no  prazo de at\u00e9 10 (dez) dias \u00fateis assinar o Termo Contratual, que ter\u00e1 suas  cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es reguladas pela Lei 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores. Sena Madureira \u2013 AC, 26 de julho de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito do Municipal PUBLIQUE-SE ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE EXTRATO DE TERMO DE APOSTILAMENTO 1\u00ba TERMO DE APOSTILAMENTO A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 026/2021  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 014/2021 PREFEITURA DE SENA MADUREIRA, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE. SENHOR: ISRAEL DE LIMA FIGUEIREDO CPF N\u00ba: 006.738.782-95 OBJETO \u2013 Constitui objeto deste termo a inclus\u00e3o de Programa de Trabalho e Fonte de recursos ao Contrato n\u00ba 014/2021 da DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O 014/2021. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: \u00d3rg\u00e3o\u2013 15 - SEMSA \u2013 Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 002 - Funcional: 2040/1170/1151/1025 - Elemento de Despesa: 33.90.36 Fonte: 001 - Ficha: 110/69/103/19 SENA MADUREIRA, 30 DE AGOSTO DE 2021 PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA OSMAR SERAFIM DE ANDRADE ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA,TURISMO,ESPORTE E LAZER EXTRATO DE TERMO DE APOSTILAMENTO 1\u00ba TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba 072/2021  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0032/2021 PREFEITURA DE SENA MADUREIRA, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA,  TURISMO, ESPORTE E LAZER. SENHOR: ANTONIO JONACSON BEZERRA BRAND\u00c3O CPF N\u00ba: 715.451.402.78 OBJETO \u2013 Constitui objeto deste termo a inclus\u00e3o de Programa de Trabalho e Fonte de recursos ao Contrato n\u00ba 072/2021 da DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O 032/2021. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: \u00d3rg\u00e3o\u2013 10 - SEMCTEL \u2013 Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria:001 - Funcional:2065 - Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00  Fonte: 001 - Ficha: 235. SENA MADUREIRA, 30 DE AGOSTO DE 2021 PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA OSMAR SERAFIM DE ANDRADE ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA AVISO DE REABERTURA DA LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 015/2021  O Munic\u00edpio de Sena Madureira-AC, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico aos interessados que far\u00e1 realizar, REABERTURA da licita\u00e7\u00e3o do tipo menor pre\u00e7o, por item. Registro de Pre\u00e7os para futura Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para  fornecimento de material de consumo e permanente, destinado a atender as necessidades desta municipalidade. ABERTURA: 15/09/2021 \u00e1s HORA: 09h (hor\u00e1rio Acre) Retirada do Edital: do dia 01 \u00e0 14/09/2021, no edif\u00edcio sede da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o das 07h \u00e0s 13h ou atrav\u00e9s do e-mail: licitacaosena@gmail.com, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:app.tce.ac.gov.br/ portaldelicitacoes (site do Tribunal de Contas do Estado do Acre \u2013 TCE/ AC \u2013 LICON) e no site da Prefeitura Municipal de Sena Madureira/AC:  https://www.senamadureira.ac.gov.br/licitacoes.  ABERTURA: 16/09/2021 \u00e1s 9h (hor\u00e1rio Acre) LOCAL: Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, Av. Avelino Chaves, 816 -  Centro - Sena Madureira - AC. Sena Madureira-AC, 31 de agosto 2021. Jo\u00e3o Paulo Cavalcante d\u2019Avila Neto Pregoeiro  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 078/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIA-SRP N\u00ba 018/2021 CONTRATADO:  FORTE EMPREENDIMENTOS EIRELI CNPJ N\u00b0 24.995.817/0001-05 OBJETO:  SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O PREDIAL. DADOS DO OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O PREDIAL PREVENTIVA  E/OU CORRETIVA E ADEQUA\u00c7\u00d5ES, NO AUDITORIO DA ESCOLA  MESSIAS RODRIGUES. VALOR GLOBAL:  R$ 599.900,00 (QUINHENTOS E NOVENTA E NOVE  MIL E NOVECENTOS REAIS) VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 23/12/2021 SENA MADUREIRA \u2013 AC, 23 DE AGOSTO DE 2021.   OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC ",
            "ATO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b0 022/2021 - SRP O Munic\u00edpio de Sena Madureira-AC, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico aos interessados a PRORROGA\u00c7\u00c3O DE  ABERTURA do EDITAL DE PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba. 022/2021 \u2013 SRP. Objeto: Visa atender o Registro de Pre\u00e7os para futura Contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para loca\u00e7\u00e3o de tendas piramidais para atender demandas da  municipalidade. Que teria sua abertura no dia 03 de setembro de 2021,  conforme suas publica\u00e7\u00f5es. Necess\u00e1ria \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o para Retifica\u00e7\u00e3o  do Edital e anexos Ser\u00e1 prorrogado o prazo de abertura para o dia 13 de  setembro de 2021 as 08 horas da manh\u00e3 na Comiss\u00e3o permanente de  Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL na Av. Avelino Chaves, 816 - Centro - Sena Madureira - AC. Sena Madureira-AC, 30 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Douglas Ara\u00fajo de Farias Pregoeiro e Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Extrato de Contrato N\u00ba 210/2021 Carta Convite N\u00b0 006/2021 Partes: Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC, por interm\u00e9dio  da SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE e a empresa JAQUELINE C.  DE OLIVEIRA \u2013 ME, CNPJ N.\u00ba 06.916.063/0001-79. Objeto: Ser\u00e1 objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, \u00e0 Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os  de Pessoa Jur\u00eddica para Confec\u00e7\u00e3o de Material Gr\u00e1fico, para atender  as necessidades da Secretaria Municipal De Sa\u00fade da Prefeitura de  Senador Guiomard/AC. Valor Total: R$ 172.500,00 (cento e setenta e dois mil e quinhentos reais). Prazo de Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2021. Data da Assinatura: 24 de agosto de 2021.  Assinam: Prefeita Municipal de Senador Guiomard, Rosana Pereira da  Silva e a Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, Dayana Costa dos Reis pela  Contratante, e a Sr.\u00aa Jaqueline Costa de Oliveira, pela Contratada. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Extrato do 1\u00ba Termo Aditivo de Valor ao Contrato N\u00ba 061/2019. Tomada de Pre\u00e7o N\u00b0 004/2018. Processo Administrativo N\u00ba 098/2021. Partes: Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC e a empresa SARAIVA E SILVA SERVI\u00c7OS E COM\u00c9RCIO LTDA \u2013 CNPJ n\u00ba  11.964.271/0001-83. Do Objetivo/Objeto Contratual: O presente Termo Aditivo tem por objetivo o acr\u00e9scimo de Valor em ep\u00edgrafe, cujo objeto contempla a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para Amplia\u00e7\u00e3o da Escola Fenelon Manoel nesta cidade de Senador Guiomard, referente ao CR n\u00ba  843040/2017.  Do Acr\u00e9scimo: O acr\u00e9scimo do presente instrumento contratual ser\u00e1 de  24.95% (vinte e quatro virgula noventa e cinco por cento) do valor geral  da obra de R$ 198.989,74 (cento e noventa e oito mil novecentos e  oitenta e nove reais, e setenta e quatro centavos), o que corresponde  a um acr\u00e9scimo no valor geral de R$ 49.641,24 (quarenta e nove mil,  seiscentos e quarenta e um reais, e vinte e quatro centavos). Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Ficam ratificadas todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es  anteriormente aven\u00e7adas, n\u00e3o alteradas pelo presente Termo Aditivo. Data da Assinatura: 27 de agosto de 2021.  Assinam: Prefeita Municipal de Senador Guiomard, Rosana Pereira da Silva,  pela Contratante, e o Sr\u00ba. Melquizedelque Alves Saraiva, pela Contratada. "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O A Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de  Administra\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico a segunda convoca\u00e7\u00e3o do candidato aprovado no Processo Seletivo Edital n\u00b0 002/2021, destinado a contrata\u00e7\u00e3o  por tempo determinado de nutricionista, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o: CONSIDERANDO o n\u00e3o comparecimento da primeira convocada no  per\u00edodo estipulado para apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o.  1. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O: Fica convocado o candidato abaixo relacionado, aprovados no Processo Seletivo Edital n\u00ba 02/2021 da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o: 2. DA LOTA\u00c7\u00c3O E CONTRATA\u00c7\u00c3O:  O candidato aprovado conforme vagas constantes no Edital n\u00ba 002/2021  dever\u00e1 comparecer na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o localizada  no pr\u00e9dio da Prefeitura de Tarauac\u00e1, no dia 02 de setembro 09h00min.,  munido dos seguintes documentos, em original e 01 (uma) fotoc\u00f3pia: a) - Hist\u00f3rico Escolar correspondente ao n\u00edvel;   b) - C\u00e9dula de identidade; c) - CPF; d) - T\u00edtulo de eleitor ou certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral; e) - Cart\u00e3o PIS/PASEP;   f) - Certid\u00e3o de casamento ou nascimento; g) - Certid\u00e3o de nascimento de filho(s), se menor de idade; h) - Comprovante de resid\u00eancia;  i) - Certificado de reservista, se do sexo masculino; j) - Certid\u00e3o de antecedentes criminais, das Secretarias da Seguran\u00e7a  P\u00fablica dos Estados em que o candidato houver residido nos \u00faltimos 5  (cinco) anos;   k) - CTPS (Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social) e carteira profissional a depender do cargo que fora aprovado; l) Declara\u00e7\u00e3o de Ac\u00famulo de Cargo. Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, 27 de agosto de 2021 SUSSIANNE SOUZA BATISTA Secret\u00e1ria Interina de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba094/2021 "
        ],
        "XAPURI": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI   AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O                                   PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 033/2021 A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O prorroga o Processo Licitat\u00f3rio, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.110 datado do dia 19/08/2021, Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o e nos sites: https://www.xapuri.ac.gov.br/licitacoes,  http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/. OBJETO: Ser\u00e1 objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, Registro de Pre\u00e7os para  contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material de constru\u00e7\u00e3o, el\u00e9trico e hidr\u00e1ulico, para suprir as demandas das Secretarias Municipais  de Xapuri \u2013 AC, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estimados constantes no Termo de Refer\u00eancia anexo I. Retirada do Edital: Rua Floriano Peixoto, n\u00ba 114, Centro \u2013 Xapuri - AC,  no per\u00edodo do dia 31/08 \u00e0 13/09/2021, de Segunda \u00e0 Sexta feira, no  hor\u00e1rio das 08:00 \u00e0s 12:00 e das 14:00 \u00e0s 17:00 horas, site do Tribunal  de Contas do Estado do Acre: http://www.tce.ac.gov.br/servicos/licitacoes/ ou https://www.xapuri.ac.gov.br/licitacoes e via e--mail: cplxapuri@ gmail.com.   Data de abertura: 13 de setembro de 2021, \u00e0s 09:00 horas, no endere\u00e7o  supramencionado. Xapuri - AC, 27 de agosto de 2021. Iury Rodrigues Moreira PREGOEIRO "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A": {},
    "DIVERSOS": [
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O PELA MODALIDADE Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico pelo  Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 19/2021  OBJETO Registro de pre\u00e7os para a intermedia\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra para eventos,  sob demanda, a serem realizados pelo SEBRAE/AC, nas Regionais de  Rio Branco, Alto Acre, Baixo Acre, Purus, Juru\u00e1, Tarauac\u00e1/Envira, conforme as condi\u00e7\u00f5es descritas neste Edital. RECEBIMENTO E ABERTURA DAS PROPOSTAS. O Recebimento das Propostas ser\u00e1 de 00:01h do dia 30/08/2021 at\u00e9  \u00e0s 10:45h do dia 10/09/2021, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.redeempresas.com.br. A abertura das Propostas se dar\u00e1 \u00e0s 11h do dia 10 de setembro de 2021.  Ser\u00e1 sempre considerado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. ESCLARECIMENTOS DE D\u00daVIDAS.  Os pedidos de Esclarecimentos e/ou Impugna\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser encaminhados at\u00e9 \u00e0s 19h30 do dia 08/092021 atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico  www.redeempresas.com.br.  Rio Branco/Acre, 27 de agosto de 2021. Adriana Elizabete de Souza Dantas Pregoeira ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O PELA MODALIDADE Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico pelo  Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 22/2021  OBJETO Fornecimento de bandeiras oficiais, em atendimento \u00e0s demandas da  sede do SEBRAE/AC, no munic\u00edpio de Rio Branco, conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es constantes neste Edital. RECEBIMENTO E ABERTURA DAS PROPOSTAS. O Recebimento das Propostas ser\u00e1 de 00:01h do dia 31/08/2021 at\u00e9  \u00e0s 10:45h do dia 10/09/2021, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.redeempresas.com.br. A abertura das Propostas se dar\u00e1 \u00e0s 11h do dia 13 de setembro de 2021.  Ser\u00e1 sempre considerado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. ESCLARECIMENTOS DE D\u00daVIDAS.  Os pedidos de Esclarecimentos e/ou Impugna\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser encaminhados at\u00e9 \u00e0s 19h30 do dia 08/092021 atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico  www.redeempresas.com.br.  Rio Branco/Acre, 27 de agosto de 2021. Adriana Elizabete de Souza Dantas Pregoeira ",
        "INSTITUTO DE GEST\u00c3O DE SA\u00daDE DO ACRE AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O ELETRONICO SRP N\u00ba 017/2021 - IGESAC Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de Seguran\u00e7a e Vigil\u00e2ncia Patrimonial Armada, de forma cont\u00ednua,  com o intuito de proteger as depend\u00eancias das unidades a serem administradas pelo Instituto. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 16  de setembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 01 de setembro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br  N\u00ba 892173 da Licita\u00e7\u00e3o, site www.igesac.org.br ou excepcionalmente  na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Coronel Jos\u00e9 Galdino, n\u00ba 479 \u2013  Bairro: Bosque, Rio Branco \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.900-640 \u2013 Telefone: (68)  3223-7800. Rio Branco-AC, 26 de agosto de 2021. Nascivaldo Mota de Ara\u00fajo Pregoeiro da Comiss\u00e3o de Compras - IGESAC Portaria n\u00ba 035/2021 ",
        "INSTITUTO DE GEST\u00c3O DE SA\u00daDE DO ACRE AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O ELETRONICO SRP N\u00ba 018/2021 - IGESAC Objeto: Eventual aquisi\u00e7\u00e3o de acess\u00f3rios para redes de distribui\u00e7\u00e3o e cilindros de gases medicinais para suprir as necessidades das unidades das  UNIDADES DE PRONTO ATENDIMENTO \u2013 UPA 2\u00ba DISTRITO e UPA DA  SOBRAL \u2013 FRANCO SILVA que ser\u00e3o gerenciadas pelo IGESAC. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 16h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 16  de setembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 01 de setembro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br  N\u00ba 892284 da Licita\u00e7\u00e3o, site www.igesac.org.br ou excepcionalmente  na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Coronel Jos\u00e9 Galdino, n\u00ba 479 \u2013  Bairro: Bosque, Rio Branco \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.900-640 \u2013 Telefone: (68)  3223-7800. Rio Branco-AC, 26 de agosto de 2021. Nascivaldo Mota de Ara\u00fajo Pregoeiro da Comiss\u00e3o de Compras - IGESAC Portaria n\u00ba 035/2021 ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURUA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 032/2021 A Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que, n\u00e3o havendo interesse recursal, HOMOLOGA os atos praticados pelo Pregoeiro e equipe de apoio, referente  ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 032/2021, tipo \u201cmenor pre\u00e7o por item\u201d que  tem como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos hospitalar, conforme solicitado e especificado nos instrumentos convocat\u00f3rios e anexos, em  favor das empresas a seguir:  CIENTIFICA MEDICA HOSPITALAR LTDA nos itens de n\u00b0 03, 33, 44, 71  e 101 com valor global de R$ 24.790,00  (Vinte e Quatro Mil, Setecentos  e Noventa  Reais);  PRO-SA\u00daDE DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS EIRELI \u2013 ME no  item de n\u00b0 90 com valor global de R$ 125.000,00  (Cento e Vinte e Cinco  Mil Reais);  BIOPHAR DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS EIRELI no item de n\u00b0  98 com valor global de R$ 21.300,00  (Vinte e Um Mil e Trezentos Reais);  PONTOMEDI DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA nos itens  de n\u00b0 04, 05, 25, 28, 35, 69, 73 e 91 com valor global de R$ 26.131,00   (Vinte e Seis Mil, Cento e Trinta e Um Reais);  J S NUNES EIRELI nos itens de n\u00b0 34, 57, 94 e 97 com valor global de  R$ 3.415,00  (Tr\u00eas Mil, Quatrocentos e Quinze Reais);  CRISTALIA  nos itens de n\u00b0 16, 29, 61 e 79 com valor global de R$ 676.960,00 (  Seiscentos e Setenta e Seis Mil, Novecentos e Sessenta Reais);  Rio Branco-AC, 30 de agosto de 2021. Joana Pedro dos Santos  Presidente da Anssau "
    ]
}