{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.824, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; e tendo em vista  o disposto nos arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea \u201cd\u201d, \u00a7\u00a72\u00ba e 16, 91, inciso II, 100, 101, inciso II, 103, inciso IV, 105, \u00a7 2\u00ba, todos da Lei  Complementar n\u00ba 164/2006; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da Lei Complementar n\u00ba 349/2018; art. 6\u00ba, inciso XIV da Lei Federal n\u00ba 7.713/88 e o art. 17, inciso  II e art. 35, inciso IV, da Lei Complementar n\u00ba 154/05; e CONSIDERANDO os documentos acostados ao Processo SEI n\u00ba 0066.014079.00060/2021-47 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre,  incluso o Despacho do Diretor-Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com  base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Reformar ex-officio o CAPIT\u00c3O PM RR RG 2247 GILSON CAVALCANTE DE ARA\u00daJO, em face do Laudo M\u00e9dico, expedido pela Junta  M\u00e9dica da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, que verificou sua incapacidade definitiva para a fun\u00e7\u00e3o de Policial Militar, fazendo jus aos proventos  percebe, no posto de MAJOR PM RR. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 6 de julho de 2021. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.    Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.685, DE 27 DE JULHO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSIDERANDO o que determina o art. 6\u00ba, da Lei n\u00ba 1.912, de 31 de julho de 2007, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear CL\u00cdVIA GABRIELE AMORIM DE  FREITAS, para exercer o cargo de Gerente Administrativo da Divis\u00e3o do Complexo Regulador  Estadual, na Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de julho de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre "
        ],
        "GABINETE DO VICE-GOVERNADOR": [
            "PORTARIA N\u00ba 011 DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O VICE-GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar o Servidor, ANTONIO MARCOS SILVA VELASQUEZ, matr\u00edcula n\u00ba 317837-2, ocupante do Cargo Chefe de Departamento, conforme Decreto Estadual n\u00ba 6.569/2020, para responder interinamente como Ordenador de Despesa desta Vice-Governadoria.  Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 17 de agosto de 2021. Wherles Fernandes da Rocha Vice-Governador do Estado do Acre "
        ],
        "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO": [
            "PORTARIA CONJUNTA N\u00b0 004, DE 19 DE AGOSTO DE 2021. Altera a Portaria Conjunta n. 02, de 04 de setembro de 2020.  O PROCURADOR-GERAL DO ESTADO DO ACRE, o PROCURADOR-GERAL ADJUNTO DO ESTADO DO ACRE e o CORREGEDOR-GERAL DA  PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e constitucionais; Considerando a compet\u00eancia para dirigir, superintender, coordenar e orientar as atividades da Procuradoria-Geral do Estado - PGE, consoante o  disposto no art. 4\u00ba, inciso I, da Lei Complementar Estadual n\u00ba. 45, de 26 de julho de 1994; Considerando os termos da Portaria Conjunta n. 02, de 04 de setembro de 2020; e Considerando o Decreto Estadual n. 9.706, de 29 de julho de 2021, que determinou o retorno dos servidores p\u00fablicos da Administra\u00e7\u00e3o Direta e  Indireta do Estado do Acre ao trabalho presencial, RESOLVEM: Art. 1\u00ba Os artigos 9\u00ba e 10 da Portaria Conjunta n. 02, de 04 de setembro de 2020 passam a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: Art. 9\u00ba. ... Par\u00e1grafo \u00fanico. ... V \u2013 previs\u00e3o de periodicidade de comparecimento presencial na sede da PGE, para realiza\u00e7\u00e3o de atendimentos, reuni\u00f5es, compartilhamento de  informa\u00e7\u00f5es visando a atua\u00e7\u00e3o coordenada da Especializada e aferi\u00e7\u00e3o dos resultados do trabalho remoto. (NR) Art. 10. ... Par\u00e1grafo \u00fanico. A Chefia organizar\u00e1 escala para o comparecimento presencial referido no inciso V do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 9\u00ba, com periodicidade  semanal ou quinzenal, conforme as necessidades da Especializada. (NR) Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. D\u00ea-se ci\u00eancia, publique-se e cumpra-se. Rio Branco-Acre, 19 de agosto de 2021. Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar Procurador-Geral do Estado Leonardo Silva Ces\u00e1rio Rosa Procurador-Geral Adjunto do Estado Luciano Jos\u00e9 Trindade Corregedor-Geral da PGE "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 333, DE 19 DE AGOSTO DE 2021 O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba, da LOPC. Considerando o disposto no art. 11 da Lei 3.228, de 15 de mar\u00e7o de 2017, bem como no inciso II do artigo 12 do Decreto n\u00ba 8.912, de 02 de maio  de 2018, e acolhendo os Termos do Parecer da Comiss\u00e3o Permanente de Promo\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o da servidora SONAYRA MACHADO GUERRA, matr\u00edcula 9158960-6, ocupante do cargo de Agente de Pol\u00edcia Civil,  Processo SEI n\u00ba 0064.005219.00313/2021-14, lotada na Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, para Classe V, com retroativos a contar de 01/05/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 66/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 23/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 083/2021 \u2013 CPL 05 DAS PARTES: \u2022 CONTRATANTE: POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE \u2022 CONTRATADA: ACRE JET INFORM\u00c1TICA LTDA DO OBJETO:  O presente contrato tem por objeto aquisi\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de recarga de toner e cartuchos para impressoras. DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ R$ 20.373,60 (Vinte mil, trezentos e setenta e tr\u00eas reais e sessenta centavos). DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de Dezembro de 2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 4285.0000 Natureza da Despesa: 33.90.30.00 Fonte: 100 (RP) E 700 (FUNDESEG) LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 18 de agosto de 2021. ASSINAM: O senhor Paulo Cesar Gomes da Silva \u2013 CEL PM, pela Contratante, e o senhor Jairo de Souza Feitosa, pela Contratada.     ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N.\u00ba 23/2021 I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE. II \u2013 FORNECEDORES: ACRE JET INFORM\u00c1TICA LTDA. III \u2013 OBJETO: A presente Ata tem por objeto Servi\u00e7o de recarga de toner e cartuchos para impressoras, conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es constantes  no Edital e anexos e, ainda, a documenta\u00e7\u00e3o, as propostas de pre\u00e7os, os lances apresentados pelo licitante classificado em primeiro lugar e os demais  fornecedores que tiveram seus pre\u00e7os registrados para a forma\u00e7\u00e3o de cadastro de reserva (incisos I e II do art. 11 do Decreto n\u00ba 7.892/2014), a fim de  atender ao quantitativo total estimado para a contrata\u00e7\u00e3o, observado o pre\u00e7o da proposta vencedora, visando contrata\u00e7\u00f5es futuras. IV \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei 10.520/02, Decretos Estaduais 5.965/10, 5.966/10, 5.967/10 (alterado pelo Dec. 7.477/14), 5.973/2010 aplicando-se subsidiariamente na Lei n\u00ba. 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 083/2021 \u2013 PMAC VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses a partir da data de sua assinatura. VII \u2013 LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco \u2013 Acre, 18 de agosto de 2021. VIII \u2013 ASSINAM: O senhor Paulo Cesar Gomes da Silva\u2013 Cel. PM, pela Contratante, e o senhor Jairo de Souza Feitosa, pela Contratada. ENCARTE I TABELA DE PRE\u00c7OS E DESCRI\u00c7\u00c3O DO PRODUTO/SERVI\u00c7O (Processo n\u00ba 0044.011995.00067/2021-03) Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico PP SRP n\u00ba 083/2021 \u2013 CPL 05 a) ACRE JET INFORM\u00c1TICA LTDA, inscrito no CNPJ/MF sob o n.\u00ba 06.082.078/0001-89,  inscri\u00e7\u00e3o  estadual n\u00ba 01.015.484/001-42, com sede na  Av. Cear\u00e1, n\u00ba 1546, Bairro Ipase - CEP 69910-130, Rio Branco/Ac, representado pelo Senhor Jairo de Souza Feitosa, RG n\u00ba 203068 \u2013 SSP/AC  e  CPF n\u00ba 359.276.822-00. b) Itens registrados \u2013 Menor pre\u00e7o por item: "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA N\u00ba 126/2021-GAB-SEASDHM, 19 DE JULHO DE 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, RESOLVE:  Art. 1\u00b0 - Designar o servidor Willemberg de Freitas Pequeno, matr\u00edcula 9235701 para responder pela Diretoria de Gest\u00e3o no per\u00edodo de 23 a 27 de agosto de  2021, tendo em vista o per\u00edodo de afastamento do titular do cargo.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 23 de agosto de 2021.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.    ANA PAULA LOPES LIMA Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres  Decreto n\u00b0 5.889/2020   "
        ],
        "SECOM": [
            "PORTARIA SECOM N\u00ba 53, DE 29 DE JULHO DE 2021  O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.763, de 26 de abril de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 8.763 de 27 de Abril de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - DESIGNAR a servidora ADAIRES ROSAS OLIVEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 9255303, Cargo em Comiss\u00e3o, para compor o Comit\u00ea Local do Sistema  de Informa\u00e7\u00f5es - SEI, deste \u00f3rg\u00e3o, com objetivo da utiliza\u00e7\u00e3o de meios eletr\u00f4nicos para a realiza\u00e7\u00e3o dos processos administrativos com seguran\u00e7a,  transpar\u00eancia, economicidade e facilidade de acesso do cidad\u00e3o \u00e0s inst\u00e2ncias administrativas desta Secretaria.                        Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se.  Rutembergue Crispim da Silva Secret\u00e1rio de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O PORTARIA SECOM N\u00ba 59, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 A SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O, NO USO DE SUAS  ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS QUE LHE CONFERE DECRETO N\u00ba 9.760, DE  09 DE AGOSTO DE 2021. CONSIDERANDO o constante dos autos do processo n\u00ba  007.013269.00046/2021-75 RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revogar a Portaria/SECOM N\u00b0 41 de 29/03/2019  publicada  no D.O.E N\u00b0 12.525 de 04/04/2019, foi concedido ao servidor, Ronaldo  Duarte de Barros, Agente de Comunica\u00e7\u00e3o Social do quadro efetivo do  Estado do Acre, matr\u00edcula n\u00b0 292257-  1, a fun\u00e7\u00e3o gratificada, refer\u00eancia  6, pelo exerc\u00edcio da atividade jornal\u00edstica na R\u00e1dio Difusora Acreana,  em Rio Branco. Art. 2\u00ba -  Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  com efeitos a partir de 31 de agosto de 2021. Nayara Maria Pessoa Lessa Secret\u00e1ria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o, em exerc\u00edcio ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O PORTARIA SECOM N\u00ba 60, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 A SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O, NO USO DE SUAS  ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS QUE LHE CONFERE DECRETO N\u00ba 9.760, DE  09 DE AGOSTO DE 2021. CONSIDERANDO o constante dos autos do processo n\u00ba  007.013269.00046/2021-75 RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revogar a Portaria SECOM N\u00ba 20, de 22 de abril de 2021, publicada no D.O.E N\u00b0 13.031, de 28 de abril de 2021, na qual concedeu  04 (quatro) per\u00edodos de Licen\u00e7a Pr\u00eamio ao servidor, Raimundo Nonato  Acioly Gomes, professor P2 30 H - Classe II, matr\u00edcula n\u00ba 196541 - 1,  do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o - SEE \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o - SECOM. Art. 2\u00ba -  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 31 de julho 2021. Nayara Maria Pessoa Lessa Secret\u00e1ria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA SECOM N\u00ba 62, DE 19 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.763, de 26 de abril de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 8.763 de 27 de Abril de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a portaria que designou RENATA BRASILEIRO DE  MOURA, para responder pela Diretoria de Jornalismo. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 19 de Agosto de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rutembergue Crispim da Silva Secret\u00e1rio de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 8.763 de 26.04.2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE FUNDA\u00c7\u00c3O ALDEIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O DO ACRE TERMO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O  Refer\u00eancia: SEI n\u00ba 4028.013564.00003/2021-21/FUNDAC. Fica dispensada de licita\u00e7\u00e3o a despesa abaixo especificada, cujo o objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em loca\u00e7\u00e3o de uma m\u00e1quina multifuncional, com franquia de 5.000 (cinco mil) c\u00f3pia/m\u00eas, em  preto e branco, para atender as demandas da Funda\u00e7\u00e3o Aldeia de Comunica\u00e7\u00e3o do Acre e da Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o do Acre  , nos termos da Termo de Conv\u00eanio n\u00ba 01/2019 - Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica,  Institucional e Financeira, no valor total de R$ 5.400,00 (cinco mil e quatrocentos reais), com observ\u00e2ncia ao artigo 24, inciso IV, da Lei 8666/93,  em conson\u00e2ncia ao Parecer N\u00ba 2/2021/FUNDAC - AJU/FUNDAC - PRE,  datado de 13 de agosto de 2021, que opinou pela possibilidade da presente contrata\u00e7\u00e3o direta. SERMATEC COM. E SERVI\u00c7OS IMP. EXP. LTDA - CNPJ:  04.439.665/0001-57, situada na Rua Edineide de F\u00e1tima, n\u00ba 46, Bairro  Vila Ivonete, nesta cidade de Rio Branco \u2013 Acre, neste ato representada  pelos S\u00f3cios Sr Leonir Adilar Kretschmer, no valor de R$ 5.400,00 (cin- co mil e quatrocentos reais). A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho:  24122227742720000; Natureza da Despesa: 33.90.39.00.00, Fonte 700. Publique-se. Rio Branco, 19 de agosto de 2021. Gleison Gomes de Souza Diretor Administrativo SECOM/FUNDAC Portaria n\u00ba 006/2019 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE FUNDA\u00c7\u00c3O ALDEIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O DO ACRE TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O  O Diretor-Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Aldeia de Comunica\u00e7\u00e3o -FUNDAC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares estabelecidas pelo Decreto n\u00ba  9.207/2021, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos autos do processo SEI n\u00b0 4028.013564.00003/2021-21, PARECER SESACRE/DIRJUR/  DJLC N\u00ba 041/2021, datado de 22 de fevereiro de 2021 e PARECER 2/2021/ FUNDAC - AJU/FUNDAC - PRE, datado de 13 de agosto de 2021, resolve,  RATIFICAR, nos termos do artigo 24, inciso IV da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, cujo o  objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em loca\u00e7\u00e3o de uma m\u00e1quina multifuncional, com franquia de 5.000 (cinco mil) c\u00f3pia/m\u00eas, em preto  e branco, para atender as demandas da Funda\u00e7\u00e3o Aldeia de Comunica\u00e7\u00e3o  do Acre e da Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o do Acre , nos termos  da Termo de Conv\u00eanio n\u00ba 01/2019 - Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, Institucional e  Financeira, no valor total de R$ 5.400,00 (cinco mil e quatrocentos reais),  visando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa: SERMATEC COM. E SERVI\u00c7OS IMP. EXP. LTDA - CNPJ:  04.439.665/0001-57, situada na Rua Edineide de F\u00e1tima, n\u00ba 46, Bairro  Vila Ivonete, nesta cidade de Rio Branco \u2013 Acre, neste ato representada  pelo S\u00f3cio Sr Leonir Adilar Kretschmer, no valor de R$ 5.400,00 (cinco  mil e quatrocentos reais). A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho:  24122227742720000; Natureza da Despesa: 33.90.39.00.00, Fonte 700. Publique-se.  Rio Branco, 19 de agosto de 2021.  Lucenildo Lima da Silva Diretor-Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Aldeia de Comunica\u00e7\u00e3o do Acre Decreto 9.207/2021 "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1630, DE 17 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04  de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 089/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO  DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa ZENIDA MENDES DE BRITO \u2013 ME, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de Material de  Consumo (Higiene e Limpeza, itens sanit\u00e1rios e m\u00e1scaras de tecido),  para enfrentamento, preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 propaga\u00e7\u00e3o da pandemia  causada pela COVID-19, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0s necessidades das Escolas e  Unidades Administrativas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo  de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 170/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e  demais documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.000130.00202/202088, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: PEDRINHO NASCIMENTO DA SILVA \u2013 Matr\u00edcula:  9227865-4/5 II \u2013 Gestor Substituto: FRANCISCO EGBERTO GOMES DAMASCENO  \u2013 Matr\u00edcula: 9153918-3/4 III \u2013 Fiscal Titular: EDIVAN FREITAS DE SOUSA \u2013 Matr\u00edcula: 9162925-5/6 IV \u2013 Fiscal Substituto: SAMUEL BARBOSA DOS SANTOS \u2013  Matr\u00edcula: 9202153-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou re- cebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1544, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04  de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 070/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a COOPERATIVA DOS PISCICULTORES PRODUTORES AGRICULTORES FAMILIARES EXTRATIVISTAS E RIBEIRINHOS DE TARAUAC\u00c1 - COOPTAR, que tem por  objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de Grupos Formais  da Agricultura Familiar e de Empreendedores Familiares Rurais constitu\u00eddos em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou Grupos Informais de Agricultores Familiares, para atender a demanda da Merenda Escolar fornecida aos alunos da Rede Estadual de Ensino, na regional de Tarauac\u00e1/ Envira, que ser\u00e1 custeada por recurso federal conforme RESOLU\u00c7\u00c3O/ FNDE/CD/N\u00ba 26 de 17 de junho de 2013, conforme as especifica\u00e7\u00f5es  constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital da Chamada  P\u00fablica 002/2020, proposta da CONTRATADA e demais documentos  constantes no SEI N\u00ba 0014.013886.00033/2020-95, a fim de atender as  necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: MARLEIDE DA ROCHA NASCIMENTO \u2013 Matr\u00edcula:  269409-1 II \u2013 Gestor Substituto: MANOEL BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013 Matr\u00edcula:  2752794-1 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: LAZARO NIVALDO DE JESUS ARA\u00daJO \u2013 Matr\u00edcula: 250767-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos pro- dutos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Rio Branco/AC, 11 de agosto de 2021 Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/CE de 02/06/2021. O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO SANTA, MARIA II, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES, PREVISTA NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o de acordo com o Art. 51da Lei 8.666 de 21 de junho de 1993, composta pelos membros  abaixo discriminados: MARINHO MIRANDA DA SILVA - Presidente TIAGO BARBOSA DO NASCIMENTO LINDALUZ HADDOCK SANTOS DE ALMEIDA Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Santa Maria II, nos termos da Lei n\u00ba  1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroativo a 02 de junho de 2021. Rio Branco, Acre, 19 de agosto de 2021. Vitelio An\u00edbal Ch\u00e1vez Hijar Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1655, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0  073/2021, celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa MONTEIRO & SOARES CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - ME, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de terceiros, compreendendo Motorista de \u00f4nibus, motorista  de micro\u00f4nibus, para condu\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos da frota oficial da SEE e loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra para monitor, para orienta\u00e7\u00e3o de alunos, visando atender  as necessidades do transporte escolar nas unidades de ensino remotas de dif\u00edcil acesso da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nas  Regionais do Juru\u00e1 (Cruzeiro do Sul), Tarauac\u00e1/Envira (Tarauac\u00e1 e Feij\u00f3), Purus (Manoel Urbano, Santa Rosa do Purus e Sena Madureira) e Baixo Acre  (Acrel\u00e2ndia, Bujari, Capixaba, Pl\u00e1cido de Castro, Porto Acre, Rio  Branco e Senador Guiomard), conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 155/2019 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos  constantes no SEI N\u00ba 0014.011108.00059/2020-91, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: ficarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais  empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal setorial a verifica\u00e7\u00e3o  da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e  qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado: I - Certificar a entrega do objeto contratado ou servi\u00e7o executado, atestando essas informa\u00e7\u00f5es.  II - Ap\u00f3s a fiscaliza\u00e7\u00e3o e acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, encaminhar ao setor competente, at\u00e9 o 2\u00ba dia \u00fatil do m\u00eas subsequente \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, as Fichas de Execu\u00e7\u00e3o Contratual  \u2013 servi\u00e7os e aquisi\u00e7\u00e3o de materiais, conforme anexos II e III da Portaria  N\u00ba 1.058, de 29 de maio de 2020, devidamente preenchidas. Art. 6\u00ba N\u00e3o cabe aos Fiscais Setoriais o atesto de notas fiscais. Art. 7\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 8\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 070/2021 CHAMADA P\u00daBLICA 002/2020 SEI N\u00ba 0014.013886.00033/2020-95  DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a aquisi\u00e7\u00e3o de  g\u00eaneros aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de Grupos Formais da Agricultura Familiar  e de Empreendedores Familiares Rurais constitu\u00eddos em Cooperativas  e Associa\u00e7\u00f5es ou Grupos Informais de Agricultores Familiares, para  atender a demanda da Merenda Escolar fornecida aos alunos da Rede  Estadual de Ensino, na regional de Tarauac\u00e1/Envira, que ser\u00e1 custeada  por recurso federal conforme RESOLU\u00c7\u00c3O/FNDE/CD/N\u00ba 26 de 17 de  junho de 2013. DO VALOR: A Secretaria pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA pelo objeto deste  CONTRATO o valor global de R$ 181.468,16 (cento e oitenta e um mil,  quatrocentos e sessenta e oito reais e dezesseis centavos), conforme  indica\u00e7\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o do(s) item (ns) indicados no Edital de Chamada P\u00fablica 002/2020 (Anexo III). DA VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de sua  assinatura, com t\u00e9rmino dentro de exerc\u00edcio financeiro. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do presente Contrato correr\u00e3o por conta do or\u00e7amento espec\u00edfico do:  717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e  Operacionais; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; Fontes: 100 (RP) e 200 (PNAE). LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 11 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Valdemiro Le\u00e3o Malpartida - Cooperativa dos Piscicultores Produtores  Agricultores Familiares Extrativistas e Ribeirinhos de Tarauac\u00e1 \u2013  COOPTAR - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 089/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 170/2020 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.000130.00202/2020-88 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Higiene e Limpeza, itens sanit\u00e1rios e m\u00e1scaras de  tecido), para enfrentamento, preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 propaga\u00e7\u00e3o da  pandemia causada pela COVID-19, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0s necessidades das  Escolas e Unidades Administrativas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes  no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 270/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo  n\u00ba. 0014.000130.00202/2020-88. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS:  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 35.000,00 (trinta e cinco mil  reais), conforme nota de empenho n\u00ba 7176010304/2021. PAR\u00c1GRAFO SEGUNDO \u2013 A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.601.4434.000 \u2013 Garantir  a Funcionalidade das Unidades Escolares; Elemento de Despesa:  33.90.30.30 \u2013 Material de Consumo; Fonte de Recurso: 300 (FUNDEB). DA VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de sua  assinatura, com t\u00e9rmino dentro de exerc\u00edcio financeiro. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 17 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Zenida Mendes de Brito Figueredo - Zenida Mendes de Brito \u2013 Me - Pela  Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 073/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 155/2019 \u2013 CPL 02 PROCESSO N\u00ba 0019412-8/2019 SEI N\u00ba 0014.011108.00059/2020-91 DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  terceiros, compreendendo Motorista de \u00f4nibus, motorista de micro\u00f4nibus, para condu\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos da frota oficial da SEE e loca\u00e7\u00e3o de  m\u00e3o de obra para monitor, para orienta\u00e7\u00e3o de alunos, visando atender  as necessidades do transporte escolar nas unidades de ensino remotas de dif\u00edcil acesso da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Esportes, nas Regionais do Juru\u00e1 (Cruzeiro do Sul), Tarauac\u00e1/Envira  (Tarauac\u00e1 e Feij\u00f3), Purus (Manoel Urbano, Santa Rosa do Purus e  Sena Madureira) e Baixo Acre (Acrel\u00e2ndia, Bujari, Capixaba, Pl\u00e1cido  de Castro, Porto Acre, Rio  Branco e Senador Guiomard), conforme o  disposto no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o Presencial SRP  N\u00ba 155/2019 \u2013 CPL 02. DO PRE\u00c7O: O valor total do presente contrato para 12 (doze) meses \u00e9  de R$ 5.221.344,00 (cinco milh\u00f5es, duzentos e vinte e um mil, trezentos  e quarenta e quatro reais), referente aos itens 01, 02 e 04. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesa decorrente deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 717.001.4288.0000 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elementos  de despesa: 33.90.37.00 \u2013  Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra; Fonte: 100 (RP);  717.601.4434.0000 \u2013 Garantir a Funcionalidade das Unidades Escolares; Elemento de Despesa: 33.90.37.00 \u2013 Loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra;  Fonte de Recurso: 300 (FUNDEB). DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00c3O: O prazo de vig\u00eancia do Contrato  ser\u00e1 de 12 (doze) meses a partir de sua assinatura, podendo ter sua  dura\u00e7\u00e3o prorrogada, ap\u00f3s an\u00e1lise jur\u00eddica, por iguais e sucessivos per\u00edodos mediante Termos Aditivos, at\u00e9 o limite de 60 meses, ap\u00f3s a verifica\u00e7\u00e3o da real necessidade e com vantagens para a Administra\u00e7\u00e3o na  continuidade do Contrato, nos termos do inciso II do Art. 57 da Lei n\u00ba. 8.666/93, podendo ser alterado, exceto no tocante ao seu objeto;  LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 11 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros De Souza - Secret\u00e1rio de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Antonio Jos\u00e9 de Castro Sousa - Monteiro & Soares Constru\u00e7\u00f5es Ltda \u2013 ME - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 026/2021 PROCESSO N\u00ba 0014.013886.00042/2020-86 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 038/2020 \u2013 CPL 02 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de utens\u00edlios de copa e cozinha em geral, para atender as necessidades da Secretaria de Estado  de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do edital. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 18 de Agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pelo \u00d3rg\u00e3o Gestor Beatriz Brust de Souza - Beatriz Brust de Souza \u2013 ME - Prestador de Servi\u00e7os ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 023/2021 PROCESSO N\u00ba 0014.013886.00042/2020-86 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 038/2020 \u2013 CPL 02 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de utens\u00edlios de copa e cozinha em geral, para atender as necessidades da Secretaria de Estado  de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do edital. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 18 de Agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pelo \u00d3rg\u00e3o Gestor Solange Gomes Teixeira Viana - SJ Com\u00e9rcio de Utilidades \u2013 Eireli EPP - Prestador de Servi\u00e7os ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 025/2021 PROCESSO N\u00ba 0014.013886.00042/2020-86 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 038/2020 \u2013 CPL 02 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de utens\u00edlios de copa e cozinha em geral, para atender as necessidades da Secretaria de Estado  de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do edital. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 18 de Agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pelo \u00d3rg\u00e3o Gestor Derli Luiz Ramos - DL Ramos \u2013 ME - Prestador de Servi\u00e7os ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 027/2021 PROCESSO N\u00ba 0014.013886.00042/2020-86 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 038/2020 \u2013 CPL 02 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de utens\u00edlios de copa e cozinha em geral, para atender as necessidades da Secretaria de Estado  de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do edital. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 18 de Agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pelo \u00d3rg\u00e3o Gestor Edson de Almeida Magalh\u00e3es - Star Com\u00e9rcio de Suprimentos Eireli - Prestador de Servi\u00e7os "
        ],
        "SEJUSP": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEJUSP N\u00ba 235, DE 19 DE AGOSTO DE 2021 O Secret\u00e1rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, PAULO CEZAR ROCHA DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por meio do  Decreto n\u00ba 008 de 02.01.2019, e em conformidade com o artigo 86, II, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 Legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal do Contrato n\u00ba  091/2021, processo n\u00ba 0819.012789.00070/2020-91, celebrado entre a Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica e a empresa 7LAN  COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI, com vig\u00eancia de 11/08/2021 a 15/12/2021, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento,  instala\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o, suporte e treinamento de pessoal de opera\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00e3o integrada de hardware e software, visando a expans\u00e3o de Cerco  Eletr\u00f4nico em Rio Branco e Implanta\u00e7\u00e3o no Interior do Alto Acre, com recursos provenientes do Conv\u00eanio n\u00b0 904913/2020/MJ, conforme condi\u00e7\u00f5es,  quantidades e exig\u00eancias estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 109/2021 \u2013 CPL 05 I \u2013 Gestor Titular : Alexandre Nascimento de Souza: matr\u00edcula; 9331859-1 II \u2013 Fiscal Titular: Raquiria Nascimento Cabral: matr\u00edcula; 9073752-5 Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas  contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento  \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele  incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do contrato. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DO 1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 87/2020 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA  ATLAS CONSTRU\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO EIRELI - ME PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 006/2020 CPL 03- SEINFRA Processo n\u00b0 4016.011948.00045/2019-10 DO OBJETO: Este termo tem por finalidade alterar a CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR, do Contrato n\u00b0 087/2020, com acr\u00e9scimo de aproximadamente 10%  ao valor inicial contratado. DO VALOR:  O valor total estimado do presente termo \u00e9 de R$ 10.017,24 (dez mil, dezessete reais e vinte e quatro centavos)                DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato original n\u00e3o alteradas pelo presente Termo. Rio Branco-AC, 19 de agosto  de  2021. Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP e o Sr. Jo\u00e3o Paulo Alves do Nascimento, pela empresa. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DO 1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 16/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA  ATLAS CONSTRU\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO EIRELI - ME Licita\u00e7\u00e3o: Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba.  21/2020 \u2013 CPL 05 Processo n\u00ba. 0819.012804.00074/2020-25 DO OBJETO: Este Aditivo tem por finalidade alterar a CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA,  com retifica\u00e7\u00e3o de Programa de Trabalho; e alterar a  CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA TERCEIRA, prorrogando o prazo de execu\u00e7\u00e3o e prazo de vig\u00eancia do  Contrato n\u00b0 16/2021, visando a execu\u00e7\u00e3o de reforma  e adequa\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o da Delegacia Especializada de Atendimento \u00e0 Mulher e de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Crian\u00e7a e ao Adolescente do munic\u00edpio de Cruzeiro  do Sul - DEMPCA, atrav\u00e9s do Conv\u00eanio n\u00b0 858279/2017/MJ, em conformidade com Exposi\u00e7\u00e3o de Motivos (SEI n\u00b0 1708222) e Parecer n\u00b0 158/2021/ ASSEJUR/SEJUSP. DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES:                  Para a Cl\u00e1usula D\u00e9cima Segunda - Da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, passando a constar: As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato correr\u00e3o por meio da seguinte classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho:  719.001.0612 214213.3930000, Elemento de Despesa: 44.90.51.00,  Fontes de Recursos: 200 e 100. Para a Cl\u00e1usula D\u00e9cima Terceira - Da Vig\u00eancia, passando a constar: Fica prorrogado o prazo de execu\u00e7\u00e3o  do Contrato n\u00b0 16/2021, por 04(quatro) meses,  com efeitos a contar de 24/06/2021, observando a data de recebimento da Ordem de Servi\u00e7o pela empresa (SEI 1306707); e o prazo de vig\u00eancia por 04  (quatro) meses, pelo per\u00edodo de 22/08/2021 a 21/12/2021. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato original n\u00e3o alteradas pelo presente Termo. Rio Branco-AC, 19 de agosto  de  2021. Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP e o Sr. Jo\u00e3o Paulo Alves do Nascimento, pela empresa. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE TERMO DE APOSTILAMENTO 1\u00b0 TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00b0 32/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA, E A EMPRESA TATICAL CASES  EQUIPAMENTOS LTDA \u2013 ME Ata de Registro de Pre\u00e7os 02A/2020 \u2013 PM/MG. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 017/2019 \u2013 Pol\u00edcia Militar de Minas Gerais. Processo SEI n\u00ba 0819.012804.00014/2020-11 FINALIDADE \u2013 Constitui objeto deste termo a inclus\u00e3o de fonte de recursos 600, na CL\u00c1USULA QUINTA, do Contrato n\u00ba 32/2021. Onde se l\u00ea: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 719.001.06.122142142850000; Elemento de Despesa:  44.90.52.00; Fonte de Recurso: 100 Leia-se: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 719.001.06.122142142850000; Elemento de Despesa:  44.90.52.00; Fontes de Recursos: 100 e 600. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O \u2013 Ficam inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato original n\u00e3o alteradas pelo presente Termo. Rio Branco-AC, 19 de agosto de 2021. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 39/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 053/2021 \u2013 CPL 05 PROCESSO N\u00ba. 0819.012803.00006/2021-48. OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de aeronave pilotada remotamente (item 01-DRONE com c\u00e2meras t\u00e9rmicas e acess\u00f3rios modulares e ITEM 02- DRONE  com c\u00e2mera com zoom e acess\u00f3rios modulares), para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a de Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP, atrav\u00e9s de recursos provenientes do Plano de A\u00e7\u00e3o de Enfrentamento \u00e0 Criminalidade Violenta, no \u00c2mbito da Pol\u00edtica  Nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social \u2013 PNSPDS, A\u00e7\u00e3o 02, \u201cc\u201d, conforme especifica\u00e7\u00f5es do Termo de Refer\u00eancia. DA VALIDADE: 12 (doze) meses, a contar da sua assinatura. Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP e o Sr Gustavo Galante Streiff, pela empresa. Rio Branco-Acre, 19 de agosto de 2021. Empresa: SANTIAGO E CINTRA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA     CNPJ n.\u00ba 51.536.795/0006-00 "
        ],
        "SEPA": [
            "EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 009/2020 Partes: Governo do Estado do Acre, atrav\u00e9s da SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO - SEPA e a empresa RONDOMAZA AUTO PE\u00c7AS LTDA. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO O presente termo aditivo, tem por objeto o acr\u00e9scimo no valor do Contrato n\u00ba 009/2020 de 23 de mar\u00e7o de 2020, decorrente da Compara\u00e7\u00e3o de Pre\u00e7o n\u00ba 007/2020\u2013CEL 01, entre a SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO e a empresa RONDOMAZA AUTO PE\u00c7AS LTDA. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DO ACR\u00c9SCIMO O valor inicial do Contrato \u00e9 de R$ 683.433,26 (seiscentos e oitenta e tr\u00eas mil, quatrocentos e trinta e tr\u00eas reais e vinte e seis centavos) e ser\u00e1  acrescido em 25% (vinte e cinco por cento) correspondendo a R$ 170.858,30 (cento e setenta mil, oitocentos e cinquenta e oito reais e trinta centavos), ficando assim o presente contrato com o valor global de R$ 854.291,56 (oitocentos e cinquenta e quatro mil, duzentos e noventa e um reais  e cinquenta e seis centavos). CL\u00c1USULA TERCEIRA - DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O As disposi\u00e7\u00f5es que trata o presente termo est\u00e3o amparadas na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Sexta do Contrato N\u00ba 009/2020 e nas determina\u00e7\u00f5es contidas no  Art. 65, da Lei n\u00ba 8.666/93. CL\u00c1USULA QUARTA - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas do CONTRATO N\u00ba 009/2020, o qual se refere o presente TERMO ADITIVO. CL\u00c1USULA QUINTA - DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DO PRESENTE TERMO ADITIVO A CONTRATANTE obriga-se a promover, \u00e0s suas expensas, a publica\u00e7\u00e3o, em forma de extrato, do presente TERMO ADITIVO, para ocorrer no  prazo de 20 (vinte) dias no Di\u00e1rio Oficial do Estado, conforme par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61, da Lei n\u00ba 8.666/93. CL\u00c1USULA SEXTA - DA VIG\u00caNCIA O presente TERMO ADITIVO passar\u00e1 a vigorar a partir da data da assinatura. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA - DA LEGALIDADE O presente TERMO ADITIVO \u00e9 parte integrante do CONTRATO N\u00ba 009/2020 Data da assinatura:  18 de agosto de 2021. Assinam: CONTRATANTE \u2013 JOS\u00c9 ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO J\u00daNIOR, (SEPA) e pela CONTRATADA, REINALDO GERALDO DE  CARVALHO (RONDOMAZA AUTO PE\u00c7AS LTDA). ",
            "EXTRATO DO NONO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 014/2018 PROCESSO SEI SEPA N\u00ba 0853.013719.00010/2021-66 Partes: Governo do Estado do Acre, atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio- SEPA e a empresa APURIN\u00c3 EIRELI. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente TERMO ADITIVO DE PRAZO tem por objeto alterar a CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUINTA - DA VIG\u00caNCIA, que trata da vig\u00eancia do contrato,  visando a constru\u00e7\u00e3o de um armaz\u00e9m comunit\u00e1rio no munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 - Acre. CL\u00c1USULA SEGUNDA - PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO A vig\u00eancia do Contrato antes com fim previsto para 05/08/2021, fica alterada para 05/10/2021, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es, especialmente as decorrentes da garantia. CL\u00c1USULA TERCEIRA - PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo de execu\u00e7\u00e3o antes previsto para 06/08/2021, fica alterada para 05/10/2021, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es, especialmente as decorrentes da garantia,  como est\u00e1 previsto no artigo 65, II, \u00a71\u00b0 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do CONTRATO a que se refere o presente TERMO ADITIVO. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DO PRESENTE TERMO ADITIVO A CONTRATANTE obriga-se a promover, \u00e0s suas expensas, a publica\u00e7\u00e3o, em forma de extrato, do presente TERMO ADITIVO DE PRAZO, para  ocorrer no prazo de 20 (vinte) dias no Di\u00e1rio Oficial do Estado, conforme par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61, da Lei n\u00ba 8.666/93. Data da assinatura: 12 de agosto de 2021. Assinam: CONTRATANTE \u2013 JOS\u00c9 ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO JUNIOR, (SEPA) e pela CONTRATADA, NIXON DA SILVA PESSOA  (APURIN\u00c3 EIRELI). "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 730, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020. Considerando o teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 2752/2021/SEE, de 12 de agosto de 2021 e do OF\u00cdCIO N\u00ba 1113/2021/SEDUR, de 16 de agosto de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Excluir da Portaria SEPLAG n\u00ba 214, de 21 de fevereiro de 2020,  o servidor Mauricio da Silva Souza, Apoio Administrativo Educacional,  N\u00edvel II, matr\u00edcula 9483209-1, pertencente ao quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, lotado para  desempenhar suas atividades na Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional - SEDUR. Art. 2\u00ba - Registre-se. Publique-se.  Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 731, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de  16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760,  de 17 de mar\u00e7o de 2020; e Considerando o Decreto n\u00ba 8.553, de 06 de mar\u00e7o de 2018, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.255, de 07 de mar\u00e7o de 2018, que criou  no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Planejamento a Unidade de Coordena\u00e7\u00e3o do Programa REM Acre, Fase II \u2013 UCP REM Acre Fase II; e Considerando o Manual Operativo do Programa REM Acre Fase II, que  define a estrutura operacional da UCP REM. RESOLVE: Art. 1\u00b0 Designar os Colaboradores abaixo para assumirem as seguintes  atribui\u00e7\u00f5es no \u00e2mbito da UCP REM Acre Fase II, conforme segue: Gustavo C\u00e9sar de Oliveira Souza \u2013 Assessor Jur\u00eddico D\u00e9bora Cristina Marinho dos Santos Nora \u2013 Especialista em Aquisi\u00e7\u00e3o  e Licita\u00e7\u00e3o \u00c1lvaro Pereira do Nascimento Neto \u2013 Especialista em Gerenciamento  Financeiro e Patrimonial Tha\u00eds de Azevedo Coutinho - Especialista em Planejamento e Execu\u00e7\u00e3o K\u00e1ssia Nascimento de Ara\u00fajo - T\u00e9cnica em Gerenciamento Financeiro  e Patrimonial Renata Vivian Rodrigues da Silva - T\u00e9cnica em Monitoramento Socioambiental Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG ",
            "DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Considerando o Parecer PGE/PA n\u00ba 246/2021, de 18 de agosto de  2021, (Documento SEI n\u00ba 2132095), do Processo Administrativo n\u00b0  4025.013655.00018/2021-46, que opina pela legalidade da contrata\u00e7\u00e3o direta do Instituto Brasileiro de Apoio e Desenvolvimento Executivo \u2013 IBADE,  inscrito no CNPJ sob o n\u00ba. 23.985.753/0001-07, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados para a organiza\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o de concurso  p\u00fablico para o provimento de cargos de n\u00edvel m\u00e9dio e superior do Instituto  Socioeducativo do Acre - ISE/AC, no valor arrecadado com as taxas de inscri\u00e7\u00f5es, DISPENSA-SE A LICITA\u00c7\u00c3O para a presente contrata\u00e7\u00e3o direta  com fulcro no artigo 24, inciso XIII, da Lei n\u00b0 8.666, de 1993.              Rio Branco, 18 de agosto de 2021. Luiz Victor Diniz Bonecker Secret\u00e1rio Adjunto da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "EXTRATO DA NOTA DE EMPENHO N\u00ba. 7140010459/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O  DO OBJETO: Compra de copos descart\u00e1veis para suprir as necessidades desta Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Processo  SEI n\u00ba. 4010.01357.00111/2021-50 DA PRAZO DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia obedecer\u00e1 aos crit\u00e9rios  do art. 57 da Lei Federal n\u00ba. 8.666/93.  DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa deste termo correra por  conta do Programa de Trabalho: 714.001.04122227742650000 \u2013 Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Fonte de Recursos: 100 (RP)  VALOR DA NOTA DE EMPENHO: R$ 3.250,00 (Tr\u00eas mil duzentos e  cinquenta reais) EMPRESA: MVP IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA-ME LOCAL E DATA: Rio Branco - AC, 05 de agosto de 2021 ASSINAM: Ricardo Brand\u00e3o dos Santos, como Ordenador da Despesa  e Thais de Castro Pacheco como credor.  ",
            "DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O RATIFICA\u00c7\u00c3O Considerando que o Secret\u00e1rio Adjunto desta Secretaria autorizou a  Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, visando \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados para organiza\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o de concurso  p\u00fablico, no valor arrecadado com as taxas de inscri\u00e7\u00f5es, por contrata\u00e7\u00e3o direta por dispensa de licita\u00e7\u00e3o, com fulcro no artigo 24, inciso XIII,  da Lei n\u00b0 8.666, de 1993 e em conformidade com o Parecer PGE/PA  n\u00ba 246/2021, de 18 de agosto de 2021, (Documento SEI n\u00ba 2132095),  do Processo Administrativo n\u00b0 4025.013655.00018/2021-46, RATIFICO,  para que produza seus efeitos legais a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, nos  termos do artigo 26, da Lei n\u00b0 8.666, de 1993. Rio Branco-AC, 18 de agosto de 2021.     Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 267/2020 \u2013 SEJUSP Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo com o objetivo de atender ao  Departamento de Pol\u00edcia T\u00e9cnico-Cient\u00edfica da Pol\u00edcia Civil do Estado  do Acre, com recursos provenientes do Plano de A\u00e7\u00e3o de Enfretamento  a Criminalidade Violenta, A\u00e7\u00e3o 04, no \u00e2mbito da Pol\u00edtica Nacional de  Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social \u2013 PNSPDS. Fonte de Recursos:  700. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  01/09/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 19 de Agosto de 2021.   ASS Maria Odalis Ruiz Gadelha  CAR Pregoeira  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 266/2021 \u2013 SEICT Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de implanta\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o de  sistema informatizado de abastecimento e administra\u00e7\u00e3o de despesas  com combust\u00edveis em postos credenciados, mediante uso de cart\u00e3o  eletr\u00f4nico ou magn\u00e9tico, com fornecimento cont\u00ednuo e ininterrupto de  combust\u00edveis para frota, para atender as atividades pesquisas, treinamentos e oficinas, no \u00e2mbito do Projeto Centro Vocacional Tecnol\u00f3gico  do Bambu \u2013 CVT Bambu. Fonte de Recursos: 200. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  01/09/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 19 de Agosto de 2021.   ASS Janda Feitosa de Ara\u00fajo CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 090/2021 \u2013 DEPASA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Fornecimento de Caf\u00e9 e A\u00e7\u00facar,  destinados a atender as necessidades do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA no Estado do Acre. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 01/09/2021 \u00e0s 8h15, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco-AC, 19 de Agosto de 2021.   ASS Luana Oliveira da Silva CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE MARCA\u00c7\u00c3O DE NOVA DATA PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 058/2021 \u2013 DERACRE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia, para sob demanda,  prestar servi\u00e7os de engenharia para manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva,  conserva\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o em Rodovias Estaduais, Estradas Vicinais,  Ramais e trechos de \u00c1reas Urbanas. Fonte de Recursos: 100 - Recursos Pr\u00f3prio, 200 \u2013 Conv\u00eanio, 500 \u2013  Opera\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito, 700 RPI e CIDE. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data de Abertura: 25/08/2021 \u00e0s 14h30, conforme pre\u00e2mbulo no edital. Rio Branco-AC, 19 de Agosto de 2021.   ASS Rodrigo Gon\u00e7alves Martins CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO SELE\u00c7\u00c3O DE CONSULTORES INDIVIDIAIS N\u00ba 046/2021 \u2013 BIRD/SEMA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de consultoria individual para realiza\u00e7\u00e3o da vers\u00e3o  did\u00e1tica dos Planos de Gest\u00e3o das Terras Ind\u00edgenas, no \u00e2mbito do Programa de Saneamento Ambiental e Inclus\u00e3o Socioecon\u00f4mica do Acre  \u2013 PROSER, acordo de Empr\u00e9stimo N\u00b0 8442-BR. Fonte de Recurso: 500 (BIRD). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 27/08/2021, \u00e0s 11h, conforme  pre\u00e2mbulo no edital. Rio Branco-AC, 19 de Agosto de 2021.   ASS Saluana Bonfim do Nascimento CAR Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 222/2021 \u2013 SEE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de transporte  com agenciamento de passagens a\u00e9reas, compreendendo reserva, emiss\u00e3o, reemiss\u00e3o, marca\u00e7\u00e3o, remarca\u00e7\u00e3o, cancelamento e entrega de bilhetes em trechos intermunicipais, interestaduais, visando atender as necessidades da Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos (EJA) \u2013 SEE. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  20/08/2021 \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov. br,  www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de  resposta de impugna\u00e7\u00e3o/esclarecimento do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 19 de Agosto de 2021.   ASS Marise Mendon\u00e7a de Souza  CAR Pregoeira "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 904 DE 12 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 656/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 239/2019 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, LABNORTE CIR\u00daRGICA E  DIAGN\u00d3STICA IMP. E EXP. LTDA, objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico  Hospitalar, para atender as demandas do Estado do Acre, no \u00e2mbito da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Marcos Alan Ximenes Lima - Matricula/CPF: 3228711-3     Substituto: Tecio Rodrigues de Almeida - Matricula/CPF: 9563903 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Edison de Lima e Silva Fernansdes - Matricula/CPF: 9562494-1 Substituto: Rossana Santos Freitas Spiguel - Matricula/CPF: 9110801-2 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014,  dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index.php/ manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 12 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE  ",
            "PORTARIA N\u00b0 901 DE 11 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 653/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 188/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, GOLDENPLUS COM. DE  MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSP. LTDA, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos s\u00f3lidos, destinados a atender as necessidades  das unidades de sa\u00fade pertencentes a Secretaria Estadual de Sa\u00fade do  Estado do Acre \u2013 SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Neiva Lopes   Mendon\u00e7a \u2013 Matricula/CPF: 906422-2    Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barroso - Matricula/CPF:9771663-1 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Ant\u00f4nio  Joaquim  Neto - Matricula/CPF:334855-2 Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins- Matricula/CPF:102857-1 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no  endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 10 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE  ",
            "RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 4/2021 Processo n\u00ba 0019.011766.00009/2021-55 A Secret\u00e1ria Adjunta Executiva - Administrativo, Or\u00e7amento e Finan\u00e7as, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares estabelecidas pela Portaria n\u00ba  107/2021, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos autos do processo SEI n\u00b0 0019.011766.00009/2021-55, PARECER N\u00ba 31/2021/SESACRE-DIVLCON/SESACRE-DEPPADM/SESACRE-DIJU, datado de 06 de julho de 2021 e Parecer PGE/PA n\u00ba 206/2021, datado de 08 de julho de 2021,  resolve, RATIFICAR, nos termos do artigo 25, inciso I da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, a INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo  em ep\u00edgrafe, visando a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de UPGRADE (PACOTE 3) para o Acelerador Linear para Radioterapia compat\u00edveis com o equipamento j\u00e1 existente na Unidade de Radiologia, para atender as demandas da Unidade de Alta Complexidade em Oncologia  \u2013 UNACON, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442-BR, no valor de R$ 4.120.472,00 (quatro milh\u00f5es cento e vinte mil e quatrocentos e setenta e  dois reais), visando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa: VARIAN MEDICAL SYSTEMS INC , CNPJ: 05.712.722/0001-92, situada \u00e0 3100 HANSEN WAY, S/N, PALO ALTO, Calif\u00f3rnia 94304 USA, neste ato  representada pela Sra. Fab\u00edola Ferro, portadora do RG n\u00ba 20.083.062 SSP/SP e CPF n\u00ba 265.741.178-95. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000; Elemento de Despesa: 4.4.90.40.00 e Fonte  de Recurso:  500. Publique-se. Rio Branco, 18 de agosto de 2021.  Muana da Costa Ara\u00fajo Secret\u00e1ria Adjunta Executiva Decreto n\u00ba  9.487/2021 Portaria n\u00ba 107/2021 ",
            "13\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 280/2018 CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 023/2017 \u2013 CPL 01 SEI N\u00ba 4016.011936.00117/2021-55  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: CONNECTOR ENGENHARIA LTDA DO OBJETIVO/OBJETO Este termo aditivo tem por objetivo PARALISA\u00c7\u00c3O/SUSPEN\u00c7\u00c3O DA VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O - ORDEM DE SERVI\u00c7OS REFERENTE ao contrato em ep\u00edgrafe, cujo objeto contempla a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para Implanta\u00e7\u00e3o do Sistema de Climatiza\u00e7\u00e3o Central e Ventila\u00e7\u00e3o  Mec\u00e2nica com fornecimento e instala\u00e7\u00e3o dos equipamentos, comissionamento e automatiza\u00e7\u00e3o do sistema, no Hospital de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia  de Rio Branco \u2013 HUERB \u2013 Verticaliza\u00e7\u00e3o, localizado em Rio Branco - Acre. DO PRAZO O prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato original fica suspenso pelo prazo de 120 (cento de vinte) dias, a saber, de 18/08/2021 a 16/12/2021,  conforme fundamento no art. 79, \u00a7 5\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/93. DOS FUNDAMENTOS E DA LEGISLA\u00c7\u00c3O APLIC\u00c1VEL O presente aditivo encontra embasamento legal no art. 79, \u00a7 5\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/93; PARECER SESACRE/DIRJUR/DJLC 129/2021. A Paralisa\u00e7\u00e3o/Suspen\u00e7\u00e3o se dar\u00e1 em fun\u00e7\u00e3o, conforme Oficio n\u00b0 1467/2021/SEINFRA, tendo em vista que o projeto el\u00e9trico para alimenta\u00e7\u00e3o/automa\u00e7\u00e3o dos ventiladores que promover\u00e1 a pressuriza\u00e7\u00e3o da escada de emerg\u00eancia s\u00f3 foi aprovado em 04.03.2021 pelo Corpo de Bombeiros Militar  do Acre, considerando que ser\u00e1 necess\u00e1ria uma adequa\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os para atender o projeto aprovado, sendo que \u00e9 um processo demorado visto  que passa por an\u00e1lise e aprova\u00e7\u00e3o da SESACRE e CAIXA EC\u00d4NOMICA FEDERAL. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O  As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 18 de agosto de 2021.  ASSINAM: CARLOS HENRIQUE LIMA E SILVA, DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO SUS, PELA CONTRATANTE E VANESSA DE SOUZA  LIMA CAIAFA REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 234/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 024/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0761.013630.00034/2020-51 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE \u00d3RG\u00c3O PARTICIPANTE: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE - FUNDHACRE FORNECEDOR: I D DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA - EPP DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos de sistema fechado, destinados a atender as necessidades das unidades hospitalares de sa\u00fade vinculadas a Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE, tendo como \u00f3rg\u00e3o participante a FUNDHACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O detentor da Ata de Registro de Pre\u00e7os, bem como os itens e pre\u00e7os est\u00e3o discriminados no Encarte I; O pre\u00e7o total da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 11.287.327,00 (onze milh\u00f5es duzentos e oitenta e sete mil trezentos e vinte e sete reais).  As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000. Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00; Fontes de Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico  de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o estabelecido no  Decreto Estadual n\u00ba 7.477 de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba, do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993.  DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 02 de agosto de 2021.   ASSINAM: PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO, SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, SECRET\u00c1RIA  ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELO \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR, JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA, PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL  ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE, PELO \u00d3RG\u00c3O PARTICIPANTE E DANIELLA DUARTE SABOIA DE  SOUZA REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP  N\u00ba 024/2020 - CPL 01. FORNECEDOR: J I D DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA - EPP, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 15.489.853/000106, estabelecida na Avenida Floriano Peixoto, n\u00ba 287, Centro, CEP: 69005-070, Manaus/AM, Telefone: (92) 3622-6957/ 98141-5453/98223-0077,  e-mail: daniella.sos.saude@gmail.com, juarez.sos.saude@gmail.com ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 653/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 188/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 221/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00024/2020-35 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: GOLDENPLUS COM. DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSP. LTDA P/ REGISTRO DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos s\u00f3lidos, destinados a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes a Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 25.200,00 (vinte e cinco mil e duzentos reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as Especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 \u2013 Elemento de despesa 3.3.90.30.00 \u2013 Fonte de Recurso: 100 e 400.  DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021 com fulcro  no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba. 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 10 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E ALDA CORREIA RODRIGUES REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 656/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 239/2019 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 063/2021 SEI N\u00ba 0761.013630.00056/2020-11 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: LABNORTE CIR\u00daRGICA E DIAGN\u00d3STICA IMP. E EXP. LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar, para atender as demandas do Estado do Acre, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente contrato \u00e9 de R$ 21.270,00 (vinte e um mil, duzentos e setenta reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00. Fonte de Recursos: 100 e 400.  DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, com termino em 31/12/2021,  com fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 12 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E IRACILDES BUCHMEIER DE OLIVEIRA REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "ACREPREVID\u00caNCIA": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE  PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 526, DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei n\u00ba  1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0066.005024.00186/2021-75, encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00ba 2.902/2020 da 1\u00aa C\u00e2mara do Tribunal de Contas do Estado do Acre; CONSIDERANDO o Despacho n\u00ba 636 de 04 de agosto de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia. RESOLVE: Art. 1\u00ba  Alterar o art. 1\u00ba da Portaria n\u00ba 513, de 29 de maio de 2018, que passa a vigorar com o seguinte teor: \u201cConceder aposentadoria volunt\u00e1ria  integral por tempo de contribui\u00e7\u00e3o, ao servidor JOS\u00c9 JOAQUIM DA COSTA CARVALHO J\u00daNIOR, matr\u00edcula 8273-5, no cargo de M\u00e9dico, 30 horas,  Grupo VI, Referencia 4, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado da Sa\u00fade, nos termos do art. 6\u00ba, incisos I, II, III, IV, da Emenda Consti- tucional n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 203, combinado com art. 2\u00ba da  Emenda Constitucional n\u00ba47, de 05 de julho de 2005 e art. 95, da Lei  Complementar Estadual n\u00ba 154, de 8 de dezembro de 2005\u201d. Art. 2\u00ba  Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE  PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 531, DE 17 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba.  0066.005021.00112/2020-51 encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO a Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria, exarada nos autos do  Agravo de Instrumento n\u00ba. 1000899-45.2021.8.01.0000 da Segunda C\u00e2mara  C\u00edvel, do Poder Judici\u00e1rio do Estado do Acre; CONSIDERANDO o Despacho n\u00ba 777, de 13 de agosto de 2021, da  Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento da Aposentada MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO BEIRUTH MAIA, Matr\u00edcula 90190-1. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte em favor da neta MARIA PAULA  BEIRUTH MAIA, na modalidade tempor\u00e1ria, nos termos dos artigos 68  e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE  PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 532, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba  0066.005024.00235/2021-70, encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00ba 3.066 da 2\u00aa C\u00e2mara do Tribunal de  Contas do Estado do Acre; CONSIDERANDO o Despacho n\u00ba 759 de 11 de agosto de 2021 da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia. RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar o art. 1\u00ba da Portaria n\u00ba 104, de 21 de fevereiro de 2019,  que passa a vigorar com o seguinte teor: \u201cConceder aposentadoria volunt\u00e1ria integral por tempo de contribui\u00e7\u00e3o, ao servidor CLEUDO MALVEIRA MOURA, matr\u00edcula 96636-1, no cargo de Tecn\u00f3logo em Constru\u00e7\u00e3o Civil, N\u00edvel J, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado  da Sa\u00fade, nos termos do art. 3\u00ba, incisos I, II, III, e par\u00e1grafo \u00fanico, da  Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005 e art. 97, da Lei  Complementar Estadual n\u00ba 154, de 8 de dezembro de 2005\u201d. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE  PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 533, DE 19 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba.  0066.006420.00463/2021-49 encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 774, de 16 de agosto de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do aposentado NEMESIO ALVES DA  COSTA, Matr\u00edcula 97330-1. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte, na modalidade tempor\u00e1ria, em favor  de KASSIANE VIT\u00d3RIA QUEIROZ DA COSTA, na condi\u00e7\u00e3o de filho menor de 21 (vinte e um) anos, nos termos dos artigos 68 e seguintes, da  Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada  na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 12 de fevereiro de 2021. Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE  PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 534, DE 19 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba.  0066.005021.00226/2021-81 encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 787, de 13 de agosto de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do aposentado, do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre, PEDRO PAULO PIRES DE OLIVEIRA, Matr\u00edcula n\u00ba 13000265.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte, em favor do c\u00f4njuge SOLANGE  MARIA GADELHA DE OLIVEIRA , na modalidade vital\u00edcia, nos termos  dos artigos 68 e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada  na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 1\u00ba de abril de 2021. Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE  PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 535, DE 19 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba.  0066.006420.00413/2021-61 encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 795, de 16 de agosto de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento da Aposentada FRANCISCA DAS CHAGAS SEVERO, Matr\u00edcula 143588-1, ocorrido em 17 de fevereiro de 2018. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte na modalidade vital\u00edcia em favor de  RAIMUNDO GOES VELOZO, na condi\u00e7\u00e3o de companheiro, no percentual de 100% (cem por cento), nos termos dos artigos 68 e seguintes, da  Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 20 de abril de 2021. Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE  PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 536, DE 19 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba.  0066.006420.00480/2021-86 encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Art. 37, do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais  Transit\u00f3rias \u2013 ADCT - da Constitui\u00e7\u00e3o do Acre, que efetivou os servidores ingressados no servi\u00e7o p\u00fablico at\u00e9 31 de dezembro de 1994, tendo-lhes sido estendidos os mesmos efeitos da titula\u00e7\u00e3o de cargos efetivos,  previstos no inciso II, do artigo 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 154, de 2005; CONSIDERANDO o Parecer PGE\u2044PP n\u00ba 52/2009, de 5 de agosto de 2009; CONSIDERANDO que tais servidores v\u00eam contribuindo normalmente para o  Fundo de Previd\u00eancia Social do Estado \u2013 FPS-, gerido pelo Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o of\u00edcio PGE/GAB/ADJ/N\u00ba 56-150008809 de 03  de dezembro de 2015 e o of\u00edcio PGE/GAB/N\u00ba 122/2016 (ADA 56-1600000101) de 24 de maio de 2016; CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 799, de 16 de agosto de 2021, da Pro- curadoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento da aposentada CLOTILDE CARDOSO  DE AZEVEDO, Matr\u00edcula 305600 -1; CONSIDERANDO, por fim, ser o Acreprevid\u00eancia a institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pela concess\u00e3o dos benef\u00edcios previdenci\u00e1rios aos servidores  efetivos do RPPS, (art. 1\u00ba, II, da Lei 1.688, de 8 de dezembro de 2005). RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte em favor do c\u00f4njuge MANOEL RODRIGUES DE SOUZA, na modalidade vital\u00edcia, nos termos dos artigos 68  e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 23 de julho de 2021. Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE  PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 537, DE 19 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00137/2021-61, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria especial por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a ELIAS SILVA DA COSTA, matr\u00edcula n\u00ba 152803-1, no cargo  de Professor de N\u00edvel Superior - 30 horas, Classe II, Refer\u00eancia F, do  quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos termos do art. 6\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 19 de  dezembro de 2003, combinado com o \u00a7 5\u00ba do art. 40 da Constitui\u00e7\u00e3o  Federal, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia "
        ],
        "DERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 375 , DE 19 DE AGOSTO DE 2021. O Diretor-Geral do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170, de 2007, RESOLVE: Art. 1\u00ba Instituir, comiss\u00e3o para elaborar invent\u00e1rio anual dos Bens M\u00f3veis e Im\u00f3veis, das unidades administrativas que comp\u00f5em o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria \u2013 DERACRE, que disp\u00f5e sobre o encerramento do exerc\u00edcio  financeiro 2021, conforme abaixo: Eder Rocha da Silva e Silva \u2013 Matricula: 9117970-2 \u2013 Presidente Valeria Celina de Lima Vieira \u2013 Matricula: 32115-2 \u2013 Membro Maria Rosilda Vieira Melo \u2013 Matricula: 61891-1 \u2013 Membro Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco \u2013 Acre, 19 de agosto de 2018. Petronio Antunes Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 376, DE 19 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato  n\u00ba 074/2021, celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e  a Empresa: R.M. CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA assinado no dia 20 de maio  de 2021. O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  para, sob demanda, executar os servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, e/ ou corretiva e/ou adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias nas edifica\u00e7\u00f5es, espa\u00e7os p\u00fablicos e equipamentos de propriedade do Governo do Estado do Acre,  ou a este alocados, na \u00e1rea territorial do Estado do Acre, atrav\u00e9s do DE- RACRE, com fornecimento de m\u00e3o de obra, pe\u00e7as, acess\u00f3rios, ferramentas, equipamentos, materiais de consumo e materiais de reposi\u00e7\u00e3o  imediata, na forma estabelecida em planilha de servi\u00e7os e insumos diversos descritos no Sistema Nacional de Pesquisa de Custos e \u00cdndices  da Constru\u00e7\u00e3o Civil, doravante denominado SINAPI. Gestor Titular: Leandro Braga Vieira \u2013 Mat: 9573941-1 Gestor Substituto: Jos\u00e9 Rafael da Silva \u2013 Mat: 62499 Fiscal Titular: Claudia de Sousa Leite \u2013 Mat:  9298002 Fiscal Substituto: Nasser Haluane Chaves \u2013 matr\u00edcula: 9192166  Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 19 de agosto de 2021. Petr\u00f4nio Antunes Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 377 DE 19 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no Contrato N\u00famero 02.21.0025 celebrado  entre o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e  LARDEYS CONSTRUTORAE COM\u00c9RCIO LTD  assinado no dia 02 de  FEVEREIRO de  2021, que Constitui Objeto do presente Contrato Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de Capina, com ro\u00e7adeira costal, nas laterais das rodovias estaduais com largura de 3m, incluindo rastelamento e  limpeza de dispositivo de drenagem superficial,  para atender as necessidades nas Rodovias Estaduais no Estado Acre. I.Gestor Titular: Tadeu Ferreira Castelo \u2013 Mat: 9058931-4 II.Gestor Substituto: Jos\u00e9 Rafael da Silva \u2013 Mat: 62499-3 Fiscal Titular: Roberto Froes Camar\u00e3o \u2013 Mat: 210188-2 Fiscal Substituto: Bob Dylan Rocha da Silva \u2013 Mat: 9103996-7 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 19 de agosto de 2021 PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Processo SEI N\u00ba 0038.006887.00002/2021-26 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais regulamentares, conforme Decreto 6.319/2020, examinando os autos do Processo em ep\u00edgrafe, HOMOLOGA, para que se  produzam os efeitos legais em sua plenitude, os atos praticados pelo  Pregoeira e demais membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o  05 \u2013 CPL 05, referente ao Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 020/2021, cujo  objeto contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica de direito privado para a aquisi\u00e7\u00e3o de uniformes visando atender as diversas frentes de trabalho dos  servidores do DERACRE, em favor das empresas  GABBY MALHARIA  LTDA, inscrita no CNPJ: 03.978.576/0001-16, para os itens: 01, 02, 03,  04, 05, 09, 12, 14, 18, 20, 21, 23, 25, 27, 29, 30, 31, 32, 33, 34, 39 e  40, com o total de R$ 272.940,00 (duzentos e setenta e dois mil, novecentos e quarenta reais), LIMA E ABRAH\u00c3O LTDA, inscrita no CNPJ  N\u00ba 84.308.337/0001-50, itens: 06, 07, 08, 10, 11, 13, 15, 16, 17, 22, 24,  26, 28, 41 e 43 com valor total de R$ 170.908,00 (cento e setenta mil,  novecentos e oito reais), M. ELISA DE ALMEIDA - ME, inscrita no CNPJ  N\u00ba 03.743.475/0001-66, itens: 19, 35, 36, 37, 38 e 42, com valor total de  R$ 69.077,00 (sessenta e nove mil e setenta e sete reais), valor total da  licita\u00e7\u00e3o de R$ 512.925,00 (quinhentos e doze mil, novecentos e vinte  cinco reais). Rio Branco, 18 de agosto de 2021. Petronio Antunes Presidente do DERACRE "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 548, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 Disp\u00f5e sobre os hor\u00e1rios de funcionamento e de atendimento ao p\u00fablico  do DETRAN/AC A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de  2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art.  18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras  provid\u00eancias, e CONSIDERANDO o disposto na Lei n\u00ba 9.503, de 23 de setembro de  1997, que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro (CTB); CONSIDERANDO o DECRETO ESTADUAL N\u00ba 9.707, de 29 de julho de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.097 no dia 30  de julho de 2021; CONSIDERANDO  0068.001042.00374/2021-87, RESOLVE: Art. 1\u00ba -  Estabelecer que o hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico e funcionamento interno do DETRAN/AC ser\u00e1 corrido, de 7h30 as 13h30, de  segunda-feira a sexta-feira, salvo disposi\u00e7\u00e3o em contr\u00e1rio em regulamento espec\u00edfico. Paragrafo \u00fanico. Os atendimentos presenciais ser\u00e3o realizados mediante pr\u00e9vio agendamento no site www.detran.ac.gov.br. Art. 2\u00ba -  A Coordenadoria Integrada de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito- CIFTRAN \u00e9 atividade essencial e dever\u00e1 trabalhar em regime de escala,  com carga hor\u00e1ria mensal, de segunda \u00e0 domingo para o atendimento  de ocorr\u00eancia de tr\u00e2nsito e demais atividades solicitadas pelo CIOSP ou  apoio a outros \u00f3rg\u00e3os da Seguran\u00e7a P\u00fablica. Art. 3\u00ba - A Engenharia de Tr\u00e2nsito \u00e9 atividade essencial e dever\u00e1 tra- balhar em regime de escala, de segunda \u00e0 domingo para executar a  manuten\u00e7\u00e3o preventiva e/ou corretiva da rede semaf\u00f3rica e aux\u00edlio em  poss\u00edveis interven\u00e7\u00f5es na fluidez do tr\u00e2nsito. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 551, DE 19 DE AGOSTO DE 2021 Altera a Portaria DETRAN n\u00ba 235/2002. A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de  2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art.  18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras  provid\u00eancias, e CONSIDERANDO o disposto na Lei n\u00ba 9.503, de 23 de setembro de 1997,  que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro (CTB);CONSIDERANDO o  constante dos autos do processo n\u00ba 0068.011650.00753/2021-17, RESOLVE: Art. 1\u00ba  Altera  art. 3\u00ba da Portaria n\u00ba 235/2002 do DETRAN/AC, que passa a vigor\u00e1 nos seguintes termos: \u201cArt. 3\u00ba - O prazo de funcionamento dos Centros de Forma\u00e7\u00e3o de Condutores ser\u00e1 de 02 (dois) anos, renov\u00e1vel sucessivamente por igual per\u00edodo, permanecendo obrigatoriedade anual para: a)  pagamento anual das taxas correspondentes as renova\u00e7\u00f5es, conforme Lei Estadual n\u00ba.2.105/2008;  b) vistoria;  c) rela\u00e7\u00e3o de funcion\u00e1rios (com as respectivas fun\u00e7\u00f5es); d) rela\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos; e) taxas de recredenciamentos (Pessoa Jur\u00eddica e Pessoas F\u00edsicas); f) certid\u00f5es negativas de distribui\u00e7\u00f5es e execu\u00e7\u00f5es criminais referentes  \u00e0 pr\u00e1tica de crimes contra os costumes, a f\u00e9 p\u00fablica, o patrim\u00f4nio, a  administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, privada ou da justi\u00e7a e os demais previstos na  lei de entorpecentes, expedidas no local de seu domic\u00edlio ou resid\u00eancia; g) certid\u00f5es negativas de distribui\u00e7\u00f5es civis, demonstrando a possibilidade do pleno exerc\u00edcio de atividades comerciais, expedidas no local de  seu domic\u00edlio ou resid\u00eancia.\u201d Art. 2\u00ba Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, ficando  revogadas as demais disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; Cumpra-se. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC "
        ],
        "IAPEN": [
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 494, DE 19 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA  DO ESTADO DO ACRE \u2013 IAPEN/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  CONSIDERANDO a necessidade de conclus\u00e3o dos trabalhos por comiss\u00e3o institu\u00edda para aprecia\u00e7\u00e3o de Processo Administrativo de Reconhecimento de D\u00edvida N\u00ba 001/2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Prorrogar por mais 60 (sessenta) dias o prazo para conclus\u00e3o  dos trabalhos da comiss\u00e3o, designada pela portaria n\u00ba. 302, de 11 de  junho de 2021, publicada no DOE Ed. n\u00ba. 13.065, de 11 de junho de  2021, em face das raz\u00f5es apresentadas pelo Presidente da Comiss\u00e3o  Processante, consoante Memorando n\u00ba. 050/2021/IAPEN/CPAD.                         Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a partir de 18 de agosto de 2021.  Registre-se                         Publique-se, e                         Cumpra-se. ARLENILSON BARBOSA CUNHA Presidente do IAPEN/AC "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL 027.13/2020 \u2013 MEDIOTEC REABERTURA APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013  IEPTEC-DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo  Souza da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, torna p\u00fablico A ABERTURA DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE  APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS, PARA  ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL  DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC em  sua nova A\u00c7\u00c3O DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as normas  estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na  Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021, que estabelece o valor a ser pago ao  bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. 1.   DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES: 1.1 O presente Processo Seletivo Simplificado ser\u00e1 regido por este Edital, seus anexos e eventuais retifica\u00e7\u00f5es, executado pelo INSTITUTO  DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC- DOM  MOACYR, atrav\u00e9s dos Centros de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica  e Unidades Remotas. 1.2 O Processo Seletivo Simplificado de que trata este Edital se destina a selecionar candidatos para provimento de vagas nos cargos de  N\u00edvel Superior e N\u00edvel M\u00e9dio, conforme definidas no ANEXO I deste  Edital. Os candidatos selecionados receber\u00e3o bolsa conforme o estabelecido na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011, e suas altera\u00e7\u00f5es, Resolu\u00e7\u00e3o  N\u00ba 04/2012 \u2013 CD/FNDE e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021, cujo  recurso ser\u00e1 financiado pelo Fundo Nacional de Desenvolvimento da  Educa\u00e7\u00e3o (FNDE), de responsabilidade do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, durante o per\u00edodo da oferta dos cursos. 1.3 Aplica-se ao presente Edital a Lei Federal N\u00ba 12.513/2011, e suas  altera\u00e7\u00f5es, Resolu\u00e7\u00f5es: N\u00ba 04/2012 e n\u00b0 23, de 28 de junho de 2012 \u2013  CD/FNDE e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021. 1.4 A contrata\u00e7\u00e3o dos candidatos selecionados obedecer\u00e1 \u00e0 lista de classifica\u00e7\u00e3o apresentada como Resultado Final e Homologa\u00e7\u00e3o deste processo  e ser\u00e3o convocados conforme a demanda do Instituto, podendo ser realizada a qualquer tempo, durante o per\u00edodo dos cursos, com anteced\u00eancia de  tr\u00eas dias \u00fateis. A recusa ou aus\u00eancia de manifesta\u00e7\u00e3o por parte do candidato implicar\u00e1 na convoca\u00e7\u00e3o imediata do pr\u00f3ximo classificado. 1.5 A Comiss\u00e3o do Processo Seletivo do Instituto, ser\u00e1 respons\u00e1vel pela  Coordena\u00e7\u00e3o deste Processo. 1.6 Os atos oficiais relativos ao Processo Seletivo Simplificado ser\u00e3o  publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre-DOE, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.diario.ac.gov.br  2. DO PROGRAMA: 2.1 O Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e Emprego \u2013  PRONATEC, em sua nova a\u00e7\u00e3o denominada MEDIOTEC, do Minist\u00e9rio  de Educa\u00e7\u00e3o/SETEC/MEC e Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC- DOM MOACYR, visa o fortalecimento das pol\u00edticas  de educa\u00e7\u00e3o profissional mediante a converg\u00eancia das a\u00e7\u00f5es de fomento a execu\u00e7\u00e3o, de produ\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica e de assist\u00eancia t\u00e9cnica, para  a oferta da Educa\u00e7\u00e3o Profissional T\u00e9cnica de N\u00edvel M\u00e9dio pela Rede  Federal de Educa\u00e7\u00e3o Profissional Cientifica e Tecnol\u00f3gica (RFEPCT),  articulada de forma concomitante mediante conv\u00eanios de intercomplementaridade com as Redes P\u00fablicas Estaduais de Educa\u00e7\u00e3o (RPEDE),  buscando parceria com o setor produtivo. 3. DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES:  3.1 \u2013 Ao APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS, conforme Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021, possui as seguintes atribui\u00e7\u00f5es: a) Apoiar a gest\u00e3o acad\u00eamica e administrativa das turmas; b) Acompanhar e subsidiar a atua\u00e7\u00e3o dos professores; c) Auxiliar os educandos para confirma\u00e7\u00e3o da frequ\u00eancia no SISTEC; d) Participar dos encontros promovidos pelas coordena\u00e7\u00f5es; e) Realizar a matr\u00edcula dos estudantes, a emiss\u00e3o de certificados e a  organiza\u00e7\u00e3o de pagamentos dos bolsistas; f) Prestar apoio t\u00e9cnico em atividades laboratoriais ou de campo;  g) Prestar servi\u00e7os de atendimento e apoio acad\u00eamico \u00e0s pessoas  com defici\u00eancia;  h) Outras atividades administrativas e de secretaria determinadas pelos  coordenadores geral e adjunto do programa; 4. DA REMUNERA\u00c7\u00c3O: 4.1 Os valores das bolsas obedecer\u00e3o aos seguintes par\u00e2metros de  distribui\u00e7\u00e3o da carga hor\u00e1ria semanal dedicada ao PRONATEC/MEDIOTEC, conforme TABELA I: TABELA I 5. REQUISITOS M\u00cdNIMOS PARA OS CARGOS: 5.1 Diploma ou Certid\u00e3o de Forma\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Superior ou N\u00edvel M\u00e9dio,  conforme ANEXO I, expedido por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino devidamente reconhecida pelo MEC; 6. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES: 6.1. As inscri\u00e7\u00f5es ocorrer\u00e3o no per\u00edodo de 20 \u00e0 24 de agosto de 2021,  via e-mail, no endere\u00e7o processoseletivo.ieptec@gmail.com  6.2. No ato da inscri\u00e7\u00e3o o candidato dever\u00e1: a) enviar o Curriculum Vitae em PDF, com c\u00f3pias dos documentos comprobat\u00f3rios, a saber, Diploma de Forma\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Superior e N\u00edvel  M\u00e9dio, certificado de cursos realizados, declara\u00e7\u00f5es de experi\u00eancias  profissionais, etc; e documento de identifica\u00e7\u00e3o pessoal leg\u00edvel com foto  e sem rasuras, em ARQUIVO \u00daNICO, bem como a ficha de inscri\u00e7\u00e3o; 6.3 S\u00e3o considerados documentos de identidade somente a carteira e/ ou c\u00e9dula de identidade expedida pela Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica/Instituto de Identifica\u00e7\u00e3o, pelas For\u00e7as Armadas, pelo Minist\u00e9rio das  Rela\u00e7\u00f5es Exteriores e pelas Pol\u00edcias Militares, CNH (Carteira Nacional  de Habilita\u00e7\u00e3o), al\u00e9m das carteiras expedidas por \u00d3rg\u00e3os e Conselhos  que, por for\u00e7a da Lei Federal, valham como identidade. 6.4 A concorr\u00eancia se dar\u00e1 entre os candidatos inscritos para o mesmo  cargo, mesma \u00e1rea, no mesmo munic\u00edpio. 6.5 Caso o candidato aprovado no processo seletivo tenha feito inscri\u00e7\u00e3o para Munic\u00edpio/Vila que n\u00e3o seja o da sua moradia, todas as despesas com deslocamento e perman\u00eancia ser\u00e3o por conta do candidato,  n\u00e3o cabendo nenhuma obriga\u00e7\u00e3o por parte da Institui\u00e7\u00e3o. 6.6 O candidato dever\u00e1 no ato da inscri\u00e7\u00e3o marcar os campos espec\u00edficos da Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o ANEXO II. Depois de efetivada a inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o  ser\u00e1 aceito pedido de altera\u00e7\u00e3o. 6.7 Ser\u00e1 admitida apenas 01 (uma) inscri\u00e7\u00e3o por candidato, caso haja  mais de uma inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 validada a de maior pontua\u00e7\u00e3o. Caso a  pontua\u00e7\u00e3o seja igual, ser\u00e1 validada a primeira inscri\u00e7\u00e3o. 6.8 O preenchimento de TODOS os campos da Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 de  inteira responsabilidade do candidato. 6.9 A inscri\u00e7\u00e3o neste Processo Seletivo Simplificado implica o conhecimento e a expressa aceita\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital, das quais o candidato n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento. 6.10 A inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 anulada, na verifica\u00e7\u00e3o de eventual falsidade nas  declara\u00e7\u00f5es ou irregularidade dos documentos apresentados. 6.11 N\u00e3o ser\u00e1 admitida juntada ou substitui\u00e7\u00e3o posterior de quaisquer  documentos exigidos deste Edital, consistindo obriga\u00e7\u00e3o do candidato  apresent\u00e1-los no ato da inscri\u00e7\u00e3o, sob pena de ser indeferido. 6.12 N\u00e3o ser\u00e1 aceita solicita\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o que n\u00e3o atender rigorosamente ao estabelecido neste Edital. 6.13 A documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelo candidato nesse Processo Seletivo Simplificado n\u00e3o ser\u00e1 devolvida, sendo arquivada junto com os  demais documentos referentes ao certame. 6.14 N\u00e3o ser\u00e1 cobrada taxa de inscri\u00e7\u00e3o. 7. DOS PORTADORES DE DEFICI\u00caNCIA: 7.1 Das vagas, 10% (dez por cento) ser\u00e3o destinadas aos portadores de  defici\u00eancia na forma do inciso VIII, do artigo 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal  e o artigo 12 da Lei Complementar n\u00ba 39/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. 7.2 Ser\u00e3o considerados portadores de defici\u00eancias os candidatos enquadrados na Lei Federal n\u00ba 7.853 de 24 de outubro de 1989 e Decreto  Federal n\u00ba 3.298 de 20 de dezembro de 1999 e suas altera\u00e7\u00f5es. 7.3 Caso a aplica\u00e7\u00e3o do percentual de que trata o subitem 7.1 resulte em  n\u00famero fracionado, este dever\u00e1 ser elevado at\u00e9 o primeiro n\u00famero inteiro  subsequente, desde que n\u00e3o ultrapasse a 10% das vagas oferecidas. 7.4 Para fins de recrutamento, a defici\u00eancia da qual o candidato seja  portador dever\u00e1 ser compat\u00edvel com as atribui\u00e7\u00f5es da atribui\u00e7\u00e3o a  qual concorre. 7.5 Para concorrer a uma dessas vagas, o candidato portador de defici\u00eancia dever\u00e1, impreterivelmente, sob pena de desclassifica\u00e7\u00e3o: a) No ato da inscri\u00e7\u00e3o, declarar-se portador de defici\u00eancia; b) Juntar laudo m\u00e9dico original ou c\u00f3pia autenticada, emitido nos \u00faltimos doze meses, atestando a esp\u00e9cie e o grau ou n\u00edvel de defici\u00eancia,  com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o  Internacional de Doen\u00e7as (CID), bem como a prov\u00e1vel causa da defici\u00eancia, na forma do subitem 7.2, conforme especificado no Decreto n\u00ba  3.298/99 e suas altera\u00e7\u00f5es. 7.6 O laudo m\u00e9dico dever\u00e1 ser anexado junto com os demais documentos no ato da inscri\u00e7\u00e3o via e-mail. 7.7 O laudo m\u00e9dico (original ou c\u00f3pia autenticada) n\u00e3o ser\u00e1 devolvido e  n\u00e3o ser\u00e3o fornecidas c\u00f3pias dos documentos. 7.8 A n\u00e3o observ\u00e2ncia do disposto no subitem 7.2, a reprova\u00e7\u00e3o na per\u00edcia m\u00e9dica ou o n\u00e3o comparecimento \u00e0 per\u00edcia acarretar\u00e1 a perda do  direito \u00e0s vagas reservadas aos candidatos em tais condi\u00e7\u00f5es. 7.9 Os candidatos classificados e considerados portadores de defici\u00eancia ter\u00e3o seus nomes publicados em lista \u00e0 parte e figurar\u00e3o na lista de  classifica\u00e7\u00e3o geral. 7.10 Os candidatos que se declararem pessoas com defici\u00eancia participar\u00e3o deste Processo Seletivo em igualdade de condi\u00e7\u00f5es com os  demais candidatos, como determinam os artigos 37 e 41, do Decreto n\u00ba  3.298/99, e altera\u00e7\u00f5es posteriores. 7.11 As vagas destinadas \u00e0s pessoas com defici\u00eancia no subitem 7.1  que n\u00e3o forem preenchidas por falta de candidatos, por reprova\u00e7\u00e3o no  Processo Seletivo, ser\u00e3o preenchidas pelos demais candidatos, concorrentes \u00e0s vagas gerais, observada a ordem de classifica\u00e7\u00e3o. 8. DOS CRIT\u00c9RIOS DE SELE\u00c7\u00c3O: 8.1 O Processo Seletivo ser\u00e1 conduzido pela Comiss\u00e3o do Processo  Seletivo, designada pelo Presidente do IEPTEC-DOM MOACYR por  meio de Portaria, e constar\u00e1 de 02 (duas) fases, descritas abaixo: 8.1.1 PRIMEIRA FASE: AN\u00c1LISE CURRICULAR E DOCUMENTAL  (CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO e ELIMINAT\u00d3RIO): a) Ser\u00e1 constitu\u00edda da an\u00e1lise das informa\u00e7\u00f5es documentais comprovadas e contemplar\u00e1 a pontua\u00e7\u00e3o de 60 (sessenta) pontos para a experi\u00eancia profissional espec\u00edfica na \u00e1rea de sele\u00e7\u00e3o e titula\u00e7\u00e3o para todos  os candidatos de todos os cargos. b) As an\u00e1lises curriculares e documentais ser\u00e3o coordenadas pela Comiss\u00e3o desse Processo Seletivo Simplificado. c) Ser\u00e3o considerados t\u00edtulos para pontua\u00e7\u00e3o, exclusivamente, aqueles  discriminados na TABELA III; d) Cada certificado ou declara\u00e7\u00e3o de experi\u00eancia ser\u00e1 pontuado  uma \u00fanica vez; 8.1.2 SEGUNDA FASE: ENTREVISTA (CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO  e ELIMINAT\u00d3RIO): a) A Entrevista ser\u00e1 realizada em local e hor\u00e1rio a serem divulgados no  Edital de convoca\u00e7\u00e3o, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre -  DOE, www.diario.ac.gov.br e corresponder\u00e1 a 40 pontos. b) Tendo como base a lista organizada na forma estabelecida no ANEXO I  e a TABELA III, ser\u00e3o convocados para a entrevista os candidatos classificados na an\u00e1lise documental no quantitativo de 03 (tr\u00eas) vezes o n\u00famero  de vagas dos cargos, respeitados os empates na \u00faltima posi\u00e7\u00e3o. c) A entrevista, de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio, ser\u00e1 realizada  em sess\u00e3o p\u00fablica e contemplar\u00e1 os seguintes crit\u00e9rios: I - conhecimento e dom\u00ednio de conte\u00fado na \u00e1rea que ir\u00e1 atuar (25 pontos): ser\u00e1 avaliada a capacidade do candidato de apresentar na entrevista dados e informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas consistentes e corretas do ponto de  vista te\u00f3rico e que demonstre aplicabilidade em situa\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas em  sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o. II - habilidade de comunica\u00e7\u00e3o (15 pontos): ser\u00e1 avaliada a capacidade  do candidato de expressar verbalmente seus pensamentos de forma  objetiva, completa, permitindo a compreens\u00e3o do seu interlocutor e observando o uso adequado da l\u00edngua culta portuguesa. d) A Entrevista ser\u00e1 coordenada pela Comiss\u00e3o deste Processo Seletivo  Simplificado. e) Ser\u00e3o convocados para entrevista os candidatos selecionados pela an\u00e1lise documental por ordem decrescente de pontua\u00e7\u00e3o. Havendo empate  na raz\u00e3o de 03 (tr\u00eas) vezes o n\u00famero de vagas, ser\u00e3o chamados todos  os candidatos que estiverem empatados com a \u00faltima nota dessa raz\u00e3o. f) Os candidatos dever\u00e3o comparecer aos locais de entrevistas munidos  de documentos originais de identifica\u00e7\u00e3o, no prazo de validade. g) A entrevista, de car\u00e1ter classificat\u00f3rio e eliminat\u00f3rio, ser\u00e1 realizada  em sess\u00e3o p\u00fablica e avaliar\u00e1 o conhecimento e a experi\u00eancia dos candidatos no cargo pretendido. h) Os candidatos selecionados e convocados para a entrevista que n\u00e3o  comparecerem ao local, data e hor\u00e1rio previamente estabelecidos no  Edital de Convoca\u00e7\u00e3o para Segunda Fase, estar\u00e3o automaticamente  eliminados deste Processo Seletivo. 9. DA VIG\u00caNCIA: 9.1 O Processo Seletivo ter\u00e1 validade de 01 (um) ano a partir da data de  publica\u00e7\u00e3o do Resultado Final e Homologa\u00e7\u00e3o, podendo ser prorrogado  por igual per\u00edodo, conforme necessidade da Institui\u00e7\u00e3o. Os candidatos  classificados poder\u00e3o ser chamados a qualquer momento a crit\u00e9rio da  Institui\u00e7\u00e3o, devidamente motivado pelo n\u00famero de turmas ou novas  pactua\u00e7\u00f5es realizadas. 10. DA AN\u00c1LISE DOCUMENTAL (T\u00cdTULOS): 10.1 A an\u00e1lise ser\u00e1 realizada de acordo com as instru\u00e7\u00f5es e crit\u00e9rios  estabelecidos na TABELA III. TABELA III APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS 10.2 Ser\u00e3o pontuados somente os certificados que descrevam a carga hor\u00e1ria. 10.3 N\u00e3o ser\u00e1 pontuada experi\u00eancia na forma de est\u00e1gio acad\u00eamico ou  aprendizado ou ainda o tempo necess\u00e1rio para comprova\u00e7\u00e3o de requisito m\u00ednimo do cargo pretendido. 10.3.1 Ser\u00e1 pontuada experi\u00eancia na forma de est\u00e1gio remunerado desenvolvido em institui\u00e7\u00f5es publicas e particulares. 10.4 Para comprova\u00e7\u00e3o da experi\u00eancia em doc\u00eancia dever\u00e1 ser observado o quadro a seguir: 10.5 Na comprova\u00e7\u00e3o da experi\u00eancia profissional dever\u00e1 ser informado  o per\u00edodo contendo dia, m\u00eas e ano. 11.  DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O E DESCLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 11.1 A classifica\u00e7\u00e3o preliminar dar-se-\u00e1 em raz\u00e3o da ordem decrescente  da nota obtida, individualizada por \u00e1rea e por munic\u00edpio e ser\u00e1 divulgada  por meio do Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre - DOE. a) ter\u00e1 prefer\u00eancia maior n\u00famero de pontos no item 10, Experi\u00eancia  Profissional; b) persistindo o empate, maior n\u00famero de pontos no item 10, Qualifica\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento Profissional; e c) persistindo o empate, o candidato com Maior Idade; 11.2 A divulga\u00e7\u00e3o da classifica\u00e7\u00e3o preliminar dos candidatos ser\u00e1 dispo- nibilizada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre - DOE. 11.3 Ser\u00e1 desclassificado deste Processo Seletivo Simplificado o candidato que: a) apresentar documento, rasurado, ileg\u00edvel, incompleto ou falso; b) desrespeitar algum membro da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo  Simplificado; c) descumprir quaisquer das normas deste Edital; d) n\u00e3o participar de qualquer etapa deste Processo Seletivo Simplificado; e) comparecer em qualquer etapa do Processo Simplificado sob efeito de  bebida alco\u00f3lica e/ou sobre efeito de entorpecentes ou de subst\u00e2ncias qu\u00edmicas, visivelmente identificado por qualquer membro da comiss\u00e3o; f) comparecer em qualquer etapa do Processo Simplificado portando  arma branca ou arma de fogo. Ainda que o candidato possua o porte de  arma, ficar\u00e1 impedido de realizar a entrevista armado; g) n\u00e3o atingir 25% do total de pontos da primeira fase; e h) n\u00e3o atingir 50% do total de pontos na soma das notas das duas fases. 11.4 Ser\u00e1 desclassificado o candidato que n\u00e3o apresentar o Curriculum  Vitae, as c\u00f3pias dos documentos comprobat\u00f3rios e documento de identifica\u00e7\u00e3o com foto, leg\u00edveis via e-mail em formato de documento PDF e  em ARQUIVO \u00daNICO; 12. DO RESULTADO: 12.1 \u00c9 de inteira responsabilidade do candidato acompanhar TODOS  os resultados e demais publica\u00e7\u00f5es referentes \u00e0 este edital, no Di\u00e1rio  Oficial do Acre \u2013 DOE. 12.2 N\u00e3o ser\u00e1 divulgado a lista dos candidatos desclassificados. Essa  informa\u00e7\u00e3o somente ser\u00e1 obtida pelo pr\u00f3prio candidato, que poder\u00e1 ser  feita atrav\u00e9s do e-mail em que foi realizada a inscri\u00e7\u00e3o. 12.3 As d\u00favidas decorrente deste Edital poder\u00e3o ser dirimidas pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico: processoseletivo.ieptec@gmail.com \u00e0 Comiss\u00e3o do  Processo Seletivo. 13. DOS RECURSOS: 13.1 Os candidatos poder\u00e3o interpor Recurso Administrativo, impreterivelmente, em 2 dias \u00fateis, a contar da data de publica\u00e7\u00e3o do resultado  parcial do processo seletivo. 13.2 Os recursos ser\u00e3o dirigidos ao Presidente da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo, conforme crit\u00e9rios abaixo: a) Apresenta\u00e7\u00e3o conforme o modelo constante no ANEXO III, transcrito  em letra de forma ou impresso, contendo, obrigatoriamente, as alega\u00e7\u00f5es e seus fundamentos, especificando, munic\u00edpio, cargo/\u00e1rea, carga  hor\u00e1ria e turno para o qual concorre, o n\u00famero do CPF, nome do candidato e sua assinatura; b) O candidato dever\u00e1 ser claro, conciso e objetivo no seu pleito. Recurso inconsistente ou intempestivo ser\u00e1 preliminarmente indeferido; c) Os recursos cujo teor desrespeite a banca examinadora ser\u00e1 preliminarmente indeferido; d) O candidato poder\u00e1 questionar apenas sua pr\u00f3pria nota. 13.3 Ser\u00e3o preliminarmente indeferidos os recursos que n\u00e3o atenderem  aos requisitos acima; 13.4 A Comiss\u00e3o do Processo Seletivo divulgar\u00e1 os resultados dos recursos no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre \u2013 DOE www.diario.ac.gov.br 13.5 O recurso dever\u00e1 ser protocolado pelo e-mail processoseletivo.ieptec@gmail.com. Somente ser\u00e3o considerados e avaliados os recursos  encaminhados via e-mail at\u00e9 \u00e0s 17 horas, hor\u00e1rio local. 14. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE HABILITA\u00c7\u00c3O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O: 14.1 A contrata\u00e7\u00e3o dos candidatos obedecer\u00e1 rigorosamente \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o para cada cargo, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre  - DOE, que ser\u00e3o a fonte oficial para tomada de conhecimento das informa\u00e7\u00f5es de convoca\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o. 14.2 Para ser contratado, o candidato dever\u00e1 satisfazer, cumulativamente, os seguintes requisitos: a) ser aprovado neste Processo Seletivo Simplificado; b) ser brasileiro nato ou naturalizado; c) possuir os requisitos m\u00ednimos exigidos para o exerc\u00edcio do cargo,  conforme ANEXO I; 14.2.1 E apresentar os seguintes documentos: a) Diploma ou declara\u00e7\u00e3o, conforme especificado para cada cargo; b) Documento Oficial de Identidade \u2013 RG ou outros; c) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF; d) T\u00edtulo Eleitoral; e) Cart\u00e3o do PIS/PASEP, no caso de j\u00e1 ter sido empregado ou n\u00famero  do NIT no caso de ser este o primeiro emprego; f) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral e negativa da Justi\u00e7a  Federal (C\u00edvel e Criminal) e Justi\u00e7a Estadual (C\u00edvel e Criminal): Quita\u00e7\u00e3o ou Certid\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (www.tre-ac.jus.br/eleitor/ certidoes/certidao-quitacao-eleitoral); Certid\u00e3o Negativa da Justi\u00e7a Federal (www.trf1.jus.br/Servicos/Certidao/); Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: C\u00edvel (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal. do?servico=810000); Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: Criminal (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); g) Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es militares (somente para  o sexo masculino); h) Comprovante de resid\u00eancia atual; i) Comprovante de conta de pessoa f\u00edsica, em nome do candidato (a  conta poder\u00e1 ser de qualquer banco, desde que esteja ativa); j) Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o de Cadastro de credor junto \u00e0 Secretaria  de Estado da Fazenda (SEFAZ). Os documentos necess\u00e1rios para este  cadastro s\u00e3o: RG, CPF, PIS/NIT/PASEP, comprovante de conta banc\u00e1ria ativa e comprovante de endere\u00e7o atualizado. O candidato que j\u00e1 possuir cadastro dever\u00e1 apresentar somente comprovante de sua ativa\u00e7\u00e3o.  Informa\u00e7\u00f5es no site: www.sefaz.ac.gov.br; k) 1 foto 3x4 colorida; l) Documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da situa\u00e7\u00e3o funcional, no caso de servidor p\u00fablico; m) Declara\u00e7\u00e3o que n\u00e3o h\u00e1 incompatibilidade ou impedimento para o  recrutamento, conforme Anexo V; n) Declara\u00e7\u00e3o de disponibilidade do Bolsista, conforme Anexo VI. 14.3 Os candidatos selecionados, no prazo de at\u00e9 03 (tr\u00eas) dias a contar  da convoca\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o apresentar-se nos locais e hor\u00e1rios definidos  no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre - DOE www.diario.ac.gov.br 14.4 O candidato aprovado neste Processo Seletivo Simplificado que  n\u00e3o se apresentar no prazo e local definidos no Di\u00e1rio Oficial do Estado  do Acre \u2013 DOE ser\u00e1 considerado desistente e sua vaga preenchida por  outro candidato aprovado, respeitada a classifica\u00e7\u00e3o geral. 14.5 O candidato convocado em substitui\u00e7\u00e3o a candidato desistente,  conforme previsto no subitem 14.4, ter\u00e1 o prazo de at\u00e9 03 (tr\u00eas) dias, a  contar da convoca\u00e7\u00e3o, para se apresentar, caso contr\u00e1rio ser\u00e1 tamb\u00e9m  considerado desistente. 14.6 O Termo de Compromisso, poder\u00e1 ser rescindido a qualquer momento de pleno direito, mediante motiva\u00e7\u00e3o da Coordena\u00e7\u00e3o Geral do  PRONATEC/MEDIOTEC, com comunica\u00e7\u00e3o escrita e anteced\u00eancia m\u00ednima de 15 (quinze) dias a interesse da administra\u00e7\u00e3o. 14.7 N\u00e3o poder\u00e3o assinar o Termo de Compromisso \u00e0s pessoas que  possuem Cargo em Comiss\u00e3o \u2013 CEC, nos termos da Lei Complementar n\u00ba 247 de 17 de fevereiro de 2012, bem como pessoas j\u00e1 possuam  bolsa custeada com recurso do Fundo Nacional de Desenvolvimento da  Educa\u00e7\u00e3o (FNDE). 14.8 O bolsista que no exerc\u00edcio de suas atividades vinculadas ao Edital  no qual foi selecionado, agir de forma contr\u00e1ria \u00e0s suas atribui\u00e7\u00f5es e em  desacordo com o estabelecido na Instru\u00e7\u00e3o Normativa 001/2019 e nas  normas do Estatuto desta Institui\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 sofrer a sans\u00e3o de advert\u00eancia escrita, que em caso de reincid\u00eancia, ensejar\u00e1 o cancelamento  unilateral de sua bolsa pela administra\u00e7\u00e3o e ficar\u00e1 vedado de nova contrata\u00e7\u00e3o pelo prazo de 05 (cinco) anos. 14.9 Por interesse da administra\u00e7\u00e3o da Institui\u00e7\u00e3o, os bolsistas selecionados para atuar como Apoio \u00e0s Atividades Acad\u00eamicas e Administrativas, poder\u00e3o ser remanejado dentro da rede de ensino, para outra  unidade, cujo ato dever\u00e1 ser devidamente motivado de acordo com o  Instru\u00e7\u00e3o Normativa 001/2019. 14.10 A bolsa \u00e9 por hora de trabalho e n\u00e3o prev\u00ea f\u00e9rias. Desta forma, o  profissional n\u00e3o ter\u00e1 direito a f\u00e9rias em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s atividades da Bolsa-Forma\u00e7\u00e3o/Pronatec. Em caso de afastamento, a bolsa pode ser suspensa somente pelo prazo de at\u00e9 15 (quinze dias), sem remunera\u00e7\u00e3o  de acordo com IN 001/2021. 15. DA DIVULGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO FINAL: 15.1 O resultado final para o cargo de APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTATIVAS, ser\u00e1 a soma das notas da An\u00e1lise Curricular e Documental e Entrevista. 15.2 O resultado final ser\u00e1 divulgado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre  -DOE www.diario.ac.gov.br 16. DO IN\u00cdCIO DAS ATIVIDADES: 16.1. As atividades ser\u00e3o iniciadas em dia, hor\u00e1rio e local estabelecidos  pela Coordena\u00e7\u00e3o Geral do PRONATEC/MEDIOTEC, cabendo ao bolsista acatar integralmente essas defini\u00e7\u00f5es, sob pena de desligamento  do programa. 16.2. O per\u00edodo contratado ser\u00e1 conforme o ANEXO I, podendo ser prorrogado por igual per\u00edodo, conforme necessidade da institui\u00e7\u00e3o. 17. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS: 17.1 A aprova\u00e7\u00e3o no Processo Seletivo assegurar\u00e1 apenas a expectativa de direito \u00e0 concess\u00e3o da bolsa, ficando a concretiza\u00e7\u00e3o deste  ato condicional \u00e0 observ\u00e2ncia das disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes, bem  como da respectiva disponibiliza\u00e7\u00e3o financeira, em fun\u00e7\u00e3o da forma\u00e7\u00e3o  das turmas, da rigorosa ordem de classifica\u00e7\u00e3o e do prazo de validade  do Processo Seletivo. 17.2 De acordo com a Instru\u00e7\u00e3o Normativa 001/2021, a carga hor\u00e1ria  semanal de dedica\u00e7\u00e3o ao programa, somente ser\u00e1 reduzida ou ampliada, mediante requerimento da Unidade no qual o Bolsista estiver vinculado, por decis\u00e3o do Presidente do IEPTEC-DOM MOACYR e da Coordena\u00e7\u00e3o Geral do PRONATEC/MEDIOTEC, motivada e fundamentada  de acordo com as necessidades e interesses da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica,  visando \u00e0 continuidade dos servi\u00e7os a serem prestados pelo bolsista. 17.3 A inexatid\u00e3o ou irregularidade de informa\u00e7\u00f5es, ainda que constata- das posteriormente, eliminar\u00e1 o candidato do Processo Seletivo, declarando-se nulos todos os atos decorrentes de sua inscri\u00e7\u00e3o. 17.4 A inscri\u00e7\u00e3o do candidato implicar\u00e1 o conhecimento destas normas e o compromisso de cumpri-las. 17.5 Ser\u00e1 exclu\u00eddo o candidato que, em qualquer etapa do Processo Seletivo, utilizar meio fraudulento, meio il\u00edcito, proibido ou atentar contra a  disciplina no local de realiza\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es ou an\u00e1lise dos curr\u00edculos. 17.6 \u00c9 de inteira responsabilidade do candidato acompanhar TODAS as publica\u00e7\u00f5es e comunicados referentes \u00e0 este processo Seletivo Simplificado no Di\u00e1rio Oficial do estado do Acre \u2013 DOE. 17.7 Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o do Processo Seletivo. 17.8 O candidato selecionado poder\u00e1 obter informa\u00e7\u00f5es junto \u00e0 Comiss\u00e3o deste Processo Seletivo Simplificado. 17.9 Ser\u00e1 obedecida de forma rigorosa a ordem de classifica\u00e7\u00e3o para o preenchimento das vagas. 17.10 \u00c9 vedado o acumulo, por um mesmo profissional, de bolsas de diferentes atribui\u00e7\u00f5es e a participante com vincula\u00e7\u00e3o a outro programa de  bolsa, com exce\u00e7\u00e3o de CAPES e CNPq, bem como n\u00e3o se admite a concess\u00e3o de bolsas para ocupantes de cargos em comiss\u00e3o exclusivos. Rio Branco, 19 de agosto de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto N\u00ba 2660/2019 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 027.13/2020 \u2013 MEDIOTEC REABERTURA APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS ANEXO I QUADRO DE VAGAS E PERFIL PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 027.13/2020 \u2013 MEDIOTEC REABERTURA APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS ANEXO II FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O PROCESSO SELETIVO \u2013 027.13/2020 \u2013 MEDIOTEC REABERTURA (ENCAMINHAR PREENCHIDA POR E-MAIL EM FORMATO PDF) (Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o \u2013 Via da Comiss\u00e3o) PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 027.13/2020 \u2013 MEDIOTEC REABERTURA (Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o \u2013 Via do Candidato) PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO 027.13/2020 \u2013 MEDIOTEC REABERTURA APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS ANEXO III REQUERIMENTO PARA RECURSO _____________________ \u2013 Acre, _____ de ___________ de 2021. ________________________________________ Assinatura do candidato INSTRUC\u00d5ES: Somente ser\u00e3o analisados pela Comiss\u00e3o do Processo Seletivo os recursos protocolados dentro dos prazos previstos e formulados de acordo com  as normas estabelecidas no item 13 deste Edital. PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO 027.13/2020 \u2013 MEDIOTEC REABERTURA APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS ANEXO IV COM V\u00cdNCULO  DECLARA\u00c7\u00c3O DE QUE N\u00c3O H\u00c1 INCOMPATIBILIDADE OU IMPEDIMENTO PARA O RECRUTAMENTO Eu,  ______________________________, RG n\u00ba ____________________, CPF _______________________, DECLARO, para os devidos fins, que  n\u00e3o possuo Cargo em Comiss\u00e3o \u2013 CEC no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, bem como que o desempenho das atividades que ser\u00e3o por mim  exercidas no \u00e2mbito do PRONATEC/MEDIOTEC - N\u00c3O TRAR\u00c1 NENHUM PREJU\u00cdZO A MINHA CARGA HOR\u00c1RIA REGULAR E AO ATENDIMENTO DO PLANO DE METAS DA INSTITUI\u00c7\u00c3O A QUAL ESTOU VINCULADO, n\u00e3o restando incompatibilidades ou impedimentos que impliquem no  meu recrutamento. ______________________ \u2013 Acre, _____ de ___________ de 2021. Nome do Recrutado: _______________________________________ CPF n\u00ba ___________________________ PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 027.13/2020 \u2013 MEDIOTEC REABERTURA APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS ANEXO V SEM V\u00cdNCULO  DECLARA\u00c7\u00c3O DE QUE N\u00c3O H\u00c1 INCOMPATIBILIDADE OU IMPEDIMENTO PARA O RECRUTAMENTO Eu, ___________________________________________________________________, Brasileiro/a, Estado civil:__________________, Profiss\u00e3o: _________________________, RG n\u00ba:_______________________, CPF n\u00ba  _______________________, DECLARO, para os devidos fins, que n\u00e3o possuo Cargo em Comiss\u00e3o \u2013 CEC no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  ou Fun\u00e7\u00e3o Gratificada no \u00e2mbito do PRONATEC/MEDIOTEC, bem como que N\u00c3O POSSUO NENHUM V\u00cdNCULO CAPAZ DE GERAR CONFLITO  DE CARGA HOR\u00c1RIA; n\u00e3o restando incompatibilidades ou impedimentos que impliquem no meu recrutamento. _______________________ \u2013 Acre, _____ de ___________ de 2021. _______________________________________________________ Assinatura do Recrutado CPF n\u00ba:_____________________________ PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO 027.13/2020 \u2013 MEDIOTEC REABERTURA APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS ANEXO VI DECLARA\u00c7\u00c3O DE DISPONIBILIDADE DO BOLSISTA Sr. Francineudo Souza da Costa Presidente do IEPTEC-DOM MOACYR Eu, _______________________________________, Nacionalidade:______________________, Estado Civil:_______________________, CPF  n\u00ba _________________________, residente e domiciliado (a) ___________________________________ CEP:   ____________, telefone/celular: (68) ____________________ e-mail:__________________________________________________, candidato(a) aprovado(a) na Classifica\u00e7\u00e3o do Edital n\u00ba________/2020, para  o cargo de_______________________________________________ no munic\u00edpio de ____________________________-Ac, venho respeitosamente \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Senhoria, em atendimento ao EDITAL  n\u00ba________/2020, declarar que tenho disponibilidade de carga horaria para  exercer atividades no Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e Emprego \u2013 PRONATEC/MEDIOTEC no turno da ____________________,  perfazendo uma carga hor\u00e1ria de _______________________, conforme necessidade dessa Institui\u00e7\u00e3o. _____________________ \u2013 Acre, ______ de ____________ de 2021. ______________________________________________________ Assinatura do Bolsista ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC-DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EXTRATO DE CONTRATO INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC DOM MOACYR TERMO DE CONTRATO N\u00ba. 037/2021 PROCESSO N\u00ba.2021.06.046 SEI: 2817.012999.00011/2021-00 MODALIDADE: PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 003/2021 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA -  ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO  DE PRE\u00c7OS N\u00ba 002/2021 PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC DOM MOACYR - CONTRATANTE e a empresa,  ",
            "PRIME EVENTOS EIRELI, CONTRATADA. DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Transporte Terrestre, tipo Caminhonete, sem motorista, com o objetivo de garantir a continuidade dos Servi\u00e7os P\u00fablicos e da execu\u00e7\u00e3o das demandas do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC DOM MOACYR. DO VALOR: R$ 165.840,00 (Cento e sessenta e cinco mil, oitocentos e quarenta reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: As Despesas decorrentes da referida contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no Programa de Trabalho:  717.212.12363142342900000 / 12122142842880000 \u2013 Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada para qualifica\u00e7\u00e3o profissional; Elemento de Despesas:  33.90.39.00 - Material de Consumo; Fonte: 100 (RP) 700 (RPI). DATA DA ASSINATURA: 01/07/2021. VIG\u00caNCIA:   O Contrato ter\u00e1 validade a partir do dia 01 de julho de 2021 at\u00e9 o final do exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogados por iguais e  sucessivos per\u00edodos, conforme disp\u00f5e o inciso II do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93. ASSINAM: Francineudo Souza da Costa, pelo CONTRATANTE e Roger Santos da Silva, pela CONTRATADA. "
        ],
        "IMAC": [
            "Portaria IMAC N\u00ba 72, DE 19 DE agosto DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO ACRE \u2013 IMAC, ANDR\u00c9 LU\u00cdZ PEREIRA HASSEM, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere o Decreto N\u00ba 033, de 03/01/2019, e CONSIDERANDO, o despacho final do processo de avalia\u00e7\u00e3o para a promo\u00e7\u00e3o do servidor Rondinele de Oliveira dos Santos, constante dos autos  do processo n\u00ba 4022.005106.00037/2021-54 R E S O L V E: Art. 1\u00ba HOMOLOGAR a Promo\u00e7\u00e3o do servidor Rondinele de Oliveira dos Santos. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito para pagamento conforme o Anexo \u00danico desta Portaria; Art. 3\u00ba Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco, Acre - 19 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem Presidente \u2013 IMAC Decreto N\u00ba 033, de 03/01/2019 DOE N\u00ba 12.464 ",
            "Portaria IMAC N\u00ba 73, DE 19 DE agosto DE 2021  O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE  DO ACRE \u2013 IMAC, ANDR\u00c9 LU\u00cdZ PEREIRA HASSEM, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere o Decreto N\u00ba 033, de 03/01/2019, e  CONSIDERANDO, o despacho final do processo de avalia\u00e7\u00e3o para a promo\u00e7\u00e3o da servidora Marla Daniele Brito de Oliveira Amorim, constante dos  autos do processo n\u00ba 4022.005106.00038/2021-07. R E S O L V E:  Art. 1\u00ba HOMOLOGAR a Promo\u00e7\u00e3o da servidora Marla Daniele Brito de Oliveira Amorim. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito para pagamento conforme o Anexo \u00danico desta Portaria; Art. 3\u00ba Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco, Acre - 19 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem Presidente \u2013 IMAC Decreto N\u00ba 033, de 03/01/2019 DOE N\u00ba 12.464 "
        ],
        "IMC": [
            "PORTARIA IMC N\u00ba 26, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS \u2013 IMC, no exerc\u00edcio regular de suas  fun\u00e7\u00f5es, que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.365, publicado no DOE n\u00ba 12.753, de 06 de mar\u00e7o de 2020; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor Elionardo Pereira Barroso, matr\u00edcula 9218637, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Assessor T\u00e9cnico do Departamento de Comunica\u00e7\u00e3o do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais - IMC. Art. 2\u00ba Revoga-se a Portaria IMC n\u00ba 13, de 17 de junho de 2021, e a Portaria IMC n\u00ba 24, de 16 de agosto de 2021. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. \u00c9rico Maur\u00edcio Pires Barboza Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais Decreto n\u00ba 5.365/2020 ",
            "PORTARIA IMC N\u00ba 27, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS \u2013 IMC, no exerc\u00edcio regular de suas  fun\u00e7\u00f5es, que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.365, publicado no DOE n\u00ba 12.753, de 06 de mar\u00e7o de 2020; RESOLVE: Art. 1\u00ba Revoga-se a Portaria IMC n\u00ba 22, de 09 de agosto de 2021, publicada no DOE n\u00ba 13.106, de 13 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. \u00c9rico Maur\u00edcio Pires Barboza Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais Decreto n\u00ba 5.365/2020 "
        ],
        "ISE": [
            "PORTARIA N\u00ba 203 DE 19 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar a portaria 180 de 02 de Agosto de 2021, que designou a  servidora MANOELA DE OLIVEIRA ROCHA, matr\u00edcula n.\u00ba 9149406-7,  para responder pela CORREGEDORIA do Instituto Socioeducativo do  Estado do Acre \u2013 ISE/AC.  Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 19 de Agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas  Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC ",
            "PORTARIA N\u00ba 204 DE 19 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, RESOLVE: Art.1\u00ba Nomear, BIANCA DE KASSIA MUNIZ QUADROS MARQUES,  matr\u00edcula n\u00ba 9410503-3 para responder pela CORREGEDORIA do Instituto Socioeducativo do Estado do Acre \u2013 ISE/AC. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 19 de Agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE \u2013 ISE  PORTARIA N\u00ba 202 DE 18 DE AGOSTO DE 2021 Estabelece o hor\u00e1rio do expediente administrativo dos servidores do  Instituto Socioeducativo do Estado do Acre em conformidade com o Decreto n\u00ba 9707 de 29 de julho de 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO \u2013 ISE/AC, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de  outubro de 2020. Considerando que o decreto n\u00ba 9.707/2021 no Art.3\u00ba, disp\u00f5e que o hor\u00e1rio de  funcionamento dos \u00f3rg\u00e3os e entidades dever\u00e1 ser fixado por ato do Secret\u00e1rio  de Estado e dos dirigentes m\u00e1ximos de autarquias e funda\u00e7\u00f5es p\u00fablicas; RESOLVE: Art.1\u00ba Fixar o hor\u00e1rio de expediente administrativo do ISE/AC a ser cumprido pelos servidores administrativos, psic\u00f3logos, assistentes sociais e t\u00e9cnicos administrativos operacionais da Sede e dos Centros Socioeducativos  das 07 horas \u00e0s 14 horas, a partir do dia 23 de agosto do ano de 2021. \u00a7 1\u00ba Os servidores administrativos, psic\u00f3logos, assistentes sociais e t\u00e9cnicos  administrativos operacionais poder\u00e3o solicitar o cumprimento aos Diretores  dos Centros Socioeducativos e da Sede do ISE/AC do expediente administrativo   de trabalho das 07 horas \u00e0s 12 horas com a concess\u00e3o de intervalo intrajornada das 12 horas \u00e0s 13 horas e retorno ao trabalho \u00e0s 13 horas e t\u00e9rmino  da jornada de trabalho \u00e0s 15 horas de segunda-feira a quinta-feira. \u00a7 2\u00ba \u00c0s sextas-feiras o hor\u00e1rio de expediente administrativo do ISE/AC  ser\u00e1 cumprido pelos servidores administrativos, psic\u00f3logos, assistentes  sociais e t\u00e9cnicos administrativos operacionais da sede e dos Centros  Socioeducativos das 07 horas \u00e0s 13 horas, podendo ser suspenso e  cumprido o hor\u00e1rio previsto no caput, por ato dos diretores dos Centros  Socioeducativos e da Sede Administrativa, em caso de demandas urgente para o ISE/AC. Art.2\u00ba Fica revogado a Portaria 192 de 03 de agosto do ano de 2021 e o  art. 10 da Portaria n\u00ba 58 de 18 de mar\u00e7o do ano de 2020. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo do Acre. "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FUNDHACRE": [
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA N\u00ba 69 Rio Branco Acre, 18 de Agosto de 2021 O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de  2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais RESOLVE: Art.1\u00ba Nomear o servidor Marcio Raleigue Abreu Lima Verde, como respons\u00e1vel pelo N\u00facleo Interno de Regula\u00e7\u00e3o - NIR, desta Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE "
        ]
    },
    "EMPRESAS P\u00daBLICAS": {
        "EMATER": [
            "GOVERNO DO ACRE EMPRESA DE ASSISTENCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL \u2013  EMATER-ACRE PORTARIA N\u00ba 53/2021/GAB/EMATER DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O DIRETOR PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA  E EXTENS\u00c3O RURAL DO ACRE \u2013 EMATER/ACRE, de acordo com a  autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 6.969, de 30 de  setembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.893, de 02 de outubro de  2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares,  Considerando o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho  de 1993, que trata do acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do  contrato administrativo; Considerando o Decreto n\u00ba 4.735, de 17 de maio de 2016, que disp\u00f5e  sobre os procedimentos para licita\u00e7\u00e3o e acompanhamento dos contratos de servi\u00e7os continuados que podem ser contratados de terceiros  pelo Poder Executivo Estadual; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO N\u00ba 003/2021, sob o PROCESSO SEI N\u00ba  0035.013593.00003/2021-25, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa prestadora de servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados de Assessoria Cont\u00e1bil,  compreendendo o Acompanhamento e Execu\u00e7\u00e3o da Contabilidade Or\u00e7ament\u00e1ria, Financeira e Patrimonial, verifica\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o de todas as  pend\u00eancias cont\u00e1beis perante a Receita Federal e INSS, inclusive declara\u00e7\u00f5es acess\u00f3rias de anos anteriores, bem como assessoria na escritura\u00e7\u00e3o  das obriga\u00e7\u00f5es fiscais, previdenci\u00e1rias e trabalhistas no e-Social, atendendo as necessidades da Empresa de Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural  do Acre \u2013 EMATER/ACRE, assinado no dia 02/08/2021, com vig\u00eancia de  12 (doze) meses a contar da assinatura do contrato.  I - GESTORES DO CONTRATO Titular: Jos\u00e9 das Chagas Oliveira Suplente: Maria do Perp\u00e9tuo Socorro da Silva II - FISCAIS DO CONTRATO Titular: Jos\u00e9 Orny Nogueira Juc\u00e1 Suplente: Jos\u00e9 Nunes da Silva Art. 2\u00ba Os Gestores e Fiscais do Contrato neste ato designados dever\u00e3o  seguir as normatiza\u00e7\u00f5es contidas no Decreto n\u00ba 4.735, de 17 de maio de  2016, mormente o Cap\u00edtulo VI, que trata do acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos contratos, bem como demais normatizac\u00f5es que tratam do tema. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos \u00e0 data da assinatura do contrato. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco-AC, 18 de agosto de 2021. Rynaldo L\u00facio dos Santos Diretor-Presidente da EMATER-ACRE "
        ]
    },
    "SOCIEDADES DE ECONOMIA MISTA": {
        "ANAC": [
            "ASSEMBLEIA GERAL EXTRAORDINARIA EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O/CANCELAMENTO Ficam os acionistas da Ag\u00eancia de Neg\u00f3cios do Estado do Acre S.A.  \u2013 ANAC informados do cancelamento da Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria, que seria realizada na sede da Companhia, no dia 20 de agosto de  2021, \u00e0s 10h00min. O presente cancelamento \u00e9 oportuno, para o devido aguardo do posicionamento da procuradoria Geral do Estado a respeito da mat\u00e9ria a ser  deliberada pelo colegiado.  Rio Branco-AC, 19 de outubro de 2021. Estado do Acre Acionista Controlador "
        ]
    },
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "PORTARIA N\u00ba 261/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI,  RESOLVE: Designar o servidor Ruberval Braga Rola para responder interinamente  pelo Setor de Material e Patrim\u00f4nio desta Casa Legislativa, no per\u00edodo  de 01 a 20 de setembro do ano em curso, em substitui\u00e7\u00e3o ao titular que  se encontrar\u00e1 em gozo de f\u00e9rias. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 262/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI, RESOLVE: Exonerar do Cargo em Comiss\u00e3o de Assessoria Cont\u00e1bil (CC-04), a  senhora Samara de Queiroz Gomes, com efeitos retroativos a contar de  05 de julho do ano em curso. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021. Cap. N. Lima Presidente  "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "PRIMEIRO ADITAMENTO CONTRATUAL - CONTRATO N\u00ba 131/2020 Primeiro aditamento contratual que celebram a PREFEITURA MUNICIPAL DE ACRELANDIA e a Empresa ACRENET SERVI\u00c7OS DE COMUNICA\u00c7\u00c3O EIRELI conforme cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es que seguem.  Pelo presente instrumento particular de contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, de um lado MUNIC\u00cdPIO DE ACREL\u00c2NDIA, inscrito no CNPJ \u2013  84.306.737/0001-27, com sede na Avenida Governador Edmundo Pinto  n\u00ba 810, Centro \u2013 Acrel\u00e2ndia \u2013 Acre, neste ato representado pelo Prefeito  Municipal, Olavo Francelino de Rezende, residente e domiciliado na  Cidade de Acrel\u00e2ndia, denominado CONTRATANTE, e do outro lado  ACRENET SERVI\u00c7OS DE COMUNICA\u00c7\u00c3O EIRELI, pessoa jur\u00eddica de  direito privado, inscrita no CNPJ N\u00ba 28.861.389/0001-89, e Insc. Est.  N\u00ba 01.056.365/001-76, com sede na Rua Jo\u00e3o Mar\u00e7al, N\u00b0 490 \u2013 Bairro \u2013 Jorge Alves Junior - Centro \u2013 Sena Madureira - Acre, neste ato  representada por seu propriet\u00e1rio o Senhor Cesar Moreira Nasserala,  brasileiro, divorciado, Empres\u00e1rio, ajustam entre si sob as cl\u00e1usulas e  condi\u00e7\u00f5es a seguir, doravante denominada simplesmente de CONTRATADO, de comum acordo resolvem aditar o contrato original, mediante  as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO Constitui objeto do presente termo aditivo ao contrato n\u00ba 20/2017, a  prorroga\u00e7\u00e3o do prazo contratual por mais 12 (doze) meses, a contar  24/06/2021 a 24/06/2022, com fundamento no artigo 57, inciso II da Lei  n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DO VALOR O valor do presente Termo aditivo \u00e9 de R$ 213.840,00 (duzentos e treze  mil e oitocentos quarenta reais), visto que foi renovado por 12 (doze)  meses com vig\u00eancia de (24/06/2021 a 24/06/2022), ficando o valor total  do contrato e respectivos aditivos R$ 427.680,00 (quatrocentos e vinte  e sete mil, seiscentos e oitenta reais). CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DAS DEMAIS DISPOSI\u00c7\u00d5ES Permanecem em vigor e inalteradas as demais clausulas e condi\u00e7\u00f5es  do Contrato ora aditado.  Assim, por estarem justas e acertadas, subscrevem as partes o presente Termo Aditivo, em 2 (duas) vias de igual  teor e forma, dando-o como bom e valioso. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O Nos termos do \u00a7 \u00fanico do Art. 61 da Lei Federal n.\u00ba 8.666/93, a Prefeitu- ra Municipal de Acrel\u00e2ndia publica o presente Termo Aditivo na Imprensa Oficial, para que seja dado o fiel cumprimento e produ\u00e7\u00e3o dos seus  legais e jur\u00eddicos efeitos. Acrel\u00e2ndia \u2013 Ac, 21 de Junho de 2021. Olavo Francelino de Rezende Prefeito de Acrel\u00e2ndia CONTRATADO   Acrenet Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o EIRELI     CONTRATANTE ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO PMA/AC N\u00ba 151/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b0 016/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 052/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com  sede na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, e o  FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE, inscrito no CNPJ n\u00ba 11.738.889/0001-25, neste  ato representado por seu representante legal, prefeito Municipal Olavo  Francelino de Rezende. CONTRATADA:  J. S. NUNES - ME pessoa jur\u00eddica, com sede na Rua  Isaura Parente N\u00b0 238, Bairro Bosque, CEP: 69900-472, Rio Branco -  AC, CNPJ n\u00ba 40.802.993/0001-30, representado neste ato pelo Sr. Wescley Barbosa de Oliveira, portador do CPF n\u00ba 657.664.152-49. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato para aquisi\u00e7\u00f5es de  medicamentos e materiais hospitalares e odontol\u00f3gicos. O valor total \u00e9 de R$ 171.872,00 (cento e setenta e um mil, oitocentos  e setenta e dois reais)   . Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 2.083 \u2013 Incentivo Financeiro da APS \u2013  Capita\u00e7\u00e3o Ponderada Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fontes de Recursos: 014 Programa de Trabalho: 2.084 \u2013 Incremento Tempor\u00e1rio ao Custeio dos  Servi\u00e7os de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica em Sa\u00fade. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fontes de Recursos: 014 Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 18/08/2021. Acrel\u00e2ndia-AC, 18 de Agosto de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE J. S. NUNES - ME CONTRATADA ",
            "AVISO DE EDITAL PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 032/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para eventual e futura Contrata\u00e7\u00e3o de  Pessoa Jur\u00eddica, para fornecimento sob demanda de MATERIAL DE  CONSUMO \u2013 COMBUST\u00cdVEIS, visando atender as demandas da PREFEITURA MUNICIPAL DE ACRELANDIA, tudo em conformidade com  as condi\u00e7\u00f5es deste Edital e seus Anexos. Data de Abertura: 02 de Setembro de 2021, \u00e0s 09:00 horas LOCAL: Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, na Av.Gov. Edmundo pinto, n\u00ba 810- Centro, Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia.  O Edital poder\u00e1 ser adquirido junto a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o no endere\u00e7o acima citado ou atrav\u00e9s do site do TCE e do site da Prefeitura: https:// www.acrelandia.ac.gov.br/licitacoes.  Maiores esclarecimentos relacionados com o presente aviso telefone  (68) 3235-1173, no hor\u00e1rio de expediente, nos dias \u00fateis. Acrel\u00e2ndia \u2013 AC, 19 de Agosto de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Pregoeira "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "PORTARIA N\u00b0010/2021/GAPRE Assis Brasil \u2013 Acre, 02 de agosto de 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e de Fiscal de contratos administrativos  no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo Estadual.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO  USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o  Art. 40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais dos CONTRA- TOS celebrados entre a Secretaria Municipal de Gabinete, e as Empresas Contratadas, no \u00e2mbito de sua Administra\u00e7\u00e3o, com vig\u00eancia de 12  (doze) meses, a contar da data de assinatura, que tem por objeto fiscalizar os processos de compras, filtrar quaisquer irregularidades, fazer a  recep\u00e7\u00e3o de materiais e suas devidas distribui\u00e7\u00f5es, de acordo com as  especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, tudo em conformidade com os anexos das Atas de Registros de Pre\u00e7os, origin\u00e1rias de  Preg\u00f5es Eletr\u00f4nicos ou Preg\u00f5es Presenciais, Cartas Convites, Dispensas de Licita\u00e7\u00f5es, Tomadas de Pre\u00e7os ou Dispensas de Inexigibilidade   para Registros de Pre\u00e7os de acordo com a CPL, parte integrante deste  instrumento, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE:  I - Gestor Titular: Ivelina Marques de Ara\u00fajo Souza \u2013 DEC. 188; II - Gestor Substituto: Edinho Ferreira da Silva \u2013 DEC. 149; III - Fiscal Titular: Antonio Dalmably Soares Lima \u2013 DEC.177; IV - Fiscal Substituto: Leila Maria dos Santos - DEC. 176. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica (PADP), bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es desta  Portaria e normas previstas na Lei 8666/94. I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II \u2013 Dar publicidade e manter atualizados os dados de cada PADP, conforme suas necessidades ou altera\u00e7\u00f5es, sob sua ger\u00eancia por meio da  inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e normas previstas na Lei 8666/94 e causar danos de qualquer  ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele  incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e normas previstas na Lei 8666/94 e causar danos de qualquer  ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele  incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Esta PORTARIA entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "PORTARIA N\u00b0011/2021/GAPRE  Assis Brasil \u2013 Acre, 02 de agosto de 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e de Fiscal de contratos administrativos  no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo Estadual.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO  USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o  Art. 40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais dos CONTRATOS  celebrados entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade, e as Empresas Contratadas, no \u00e2mbito de sua Administra\u00e7\u00e3o, com vig\u00eancia de 12 (doze)  meses, a contar da data de assinatura, que tem por objeto fiscalizar os  processos de compras, filtrar quaisquer irregularidades, fazer a recep\u00e7\u00e3o de materiais e suas devidas distribui\u00e7\u00f5es, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, tudo em conformidade  com os anexos das Atas de Registros de Pre\u00e7os, origin\u00e1rias de Preg\u00f5es  Eletr\u00f4nicos ou Preg\u00f5es Presenciais, Cartas Convites, Dispensas de Licita\u00e7\u00f5es, Tomadas de Pre\u00e7os ou Dispensas de Inexigibilidade   para  Registros de Pre\u00e7os de acordo com a CPL, parte integrante deste instrumento, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE:  I - Gestor Titular: J\u00fania Ara\u00fajo Almeida \u2013 DEC. 190; II - Gestor Substituto: Antonia Rodrigues Camelo \u2013 DEC. 032; III - Fiscal Titular: Ariane Lima de Freitas \u2013 DEC.030; IV - Fiscal Substituto: Kaline Rocha Lima - DEC. 031. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica (PADP), bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es desta  Portaria e normas previstas na Lei 8666/94. I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II \u2013 Dar publicidade e manter atualizados os dados de cada PADP, conforme suas necessidades ou altera\u00e7\u00f5es, sob sua ger\u00eancia por meio da  inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendi- mento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e normas previstas na Lei 8666/94 e causar danos de qualquer  ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele  incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e normas previstas na Lei 8666/94 e causar danos de qualquer  ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele  incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Esta PORTARIA entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "PORTARIA N\u00b0012/2021/GAPRE Assis Brasil \u2013 Acre, 02 de agosto de 2021.  \u201d Disp\u00f5e sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e de Fiscal de contratos administrativos  no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo Estadual.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO  USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o  Art. 40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais dos CONTRATOS  celebrados entre a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, e as Empresas Contratadas, no \u00e2mbito de sua Administra\u00e7\u00e3o, com vig\u00eancia de  12 (doze) meses, a contar da data de assinatura, que tem por objeto fiscalizar os processos de compras, filtrar quaisquer irregularidades, fazer  a recep\u00e7\u00e3o de materiais e suas devidas distribui\u00e7\u00f5es, de acordo com  as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, tudo em conformidade com os anexos das Atas de Registros de Pre\u00e7os, origin\u00e1rias de  Preg\u00f5es Eletr\u00f4nicos ou Preg\u00f5es Presenciais, Cartas Convites, Dispensas de Licita\u00e7\u00f5es, Tomadas de Pre\u00e7os ou Dispensas de Inexigibilidade   para Registros de Pre\u00e7os de acordo com a CPL, parte integrante deste  instrumento, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE:  I - Gestor Titular: Quedenei Barreto Correia \u2013 DEC. 107; II - Gestor Substituto: Kerolen Cayena Santos da Silva \u2013 DEC. 010; III - Fiscal Titular: Johanna Meury Oliveira de Freitas \u2013 Seletista; IV - Fiscal Substituto: Mayana Sales da Cunha - DEC. 112. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica (PADP), bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es desta  Portaria e normas previstas na Lei 8666/94. I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II \u2013 Dar publicidade e manter atualizados os dados de cada PADP, conforme suas necessidades ou altera\u00e7\u00f5es, sob sua ger\u00eancia por meio da  inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e normas previstas na Lei 8666/94 e causar danos de qualquer  ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele  incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e normas previstas na Lei 8666/94 e causar danos de qualquer  ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele  incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Esta PORTARIA entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "AVISO DE CANCELAMENTO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  TORNA SEM EFEITO A REPUBLICA\u00c7\u00c3O POR INCORRE\u00c7\u00c3O DA  LEI N\u00ba 609/2021, publicada no di\u00e1rio oficial n\u00ba 13.108 datado de 17  de Agosto de 2021. O Prefeito de Assis Brasil, Jerry Correia, faz saber que a Lei N\u00ba 609/2021  segue com a mesma numera\u00e7\u00e3o, sendo v\u00e1lida apenas a publica\u00e7\u00e3o  realizada no di\u00e1rio oficial n\u00ba 13.105, datada de 12 de Agosto de 2021. "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESATDO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 137/2021 A Prefeita Municipal de Brasil\u00e9ia \u2013 Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art.1\u00ba - Nomear  a Senhora  Laudecir Moraes da Silva, para assumir o  Cargo de Se\u00e7\u00e3o Executiva, Unidade da Secretaria Municipal de Sa\u00fade,  estrutura org\u00e2nica da Prefeitura Municipal de Brasileia. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 12 de maio de 2021. Fernanda Hassem  Prefeita de Brasil\u00e9ia  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 138/2021 A Prefeita Municipal de Brasil\u00e9ia \u2013 Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art.1\u00ba - Exonerar  a Senhora  Cirlone Maia da Silva, do Cargo de Gerente de Educa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade, Unidade da Secretaria Municipal de Sa\u00fade,  estrutura org\u00e2nica da Prefeitura Municipal de Brasileia. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 30 de abril de 2021. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 12 de maio de 2021. Fernanda Hassem  Prefeita de Brasil\u00e9ia  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 139/2021 A Prefeita Municipal de Brasil\u00e9ia \u2013 Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art.1\u00ba - Nomear o Senhor  Salustiano Nielson Lima  Costa, para assumir  o Cargo de Gerente de Educa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade, Unidade da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, estrutura org\u00e2nica da Prefeitura Municipal de Brasileia. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 03 de maio de 2021. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 12 de maio de 2021. Fernanda Hassem  Prefeita de Brasil\u00e9ia  ",
            "ESTADO DOA CRE PRFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA  SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMNISTRA\u00c7\u00c3O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O 019/2021 EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DE CANDIDATO APROVADO NO PROCESSO  SELETIVO SIMPLIFICADO DO PROGRAMA CRIAN\u00c7A FELIZ PARA CONTRATA\u00c7\u00d5ES DE PROFISSIONAIS POR TEMPO DETERMINADO DE PROFISSIONAIS CONFORME NOS TERMOS DO EDITAL N\u00ba 001/2021. Pelo presente O PROCESSO SELETIVO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O POR  TEMPO DETERMINADO DE PROFISSIONAIS PARA ATUAREM JUNTO AO  PROGRAMA CRIAN\u00c7A FELIZ, CONFORME OS TERMOS DO  EDITAL N\u00ba 001/2021, a PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASIL\u00c9IA-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, na Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interino, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 04.508.933/0001- 45, atrav\u00e9s da SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O. TORNA P\u00daBLICO a seguinte ordem administrativa:   A CONVOCA\u00c7\u00c3O DO CANDIDATO DO PROCESSO SELETIVO SIM- PLIFICADO DO PROGRAMA CRIAN\u00c7A FELIZ, para o cargo de  VISITADOR: CRISTIANI LIMA SAADI; O candidato dever\u00e1 comparecer  munidos de seus documentos pessoais exigida no Edital do Processo  Seletivo Simplificado com C\u00f3pia Leg\u00edvel do RG, CPF, Titulo de Eleitor;  Certid\u00e3o de Nascimento/Casamento; Atestado de Sanidade F\u00edsica e  Mental; Alistamento Militar; comprovante de resid\u00eancia atualizado; Certid\u00e3o Negativa \u2013 Pol\u00edcia Civil, Certid\u00e3o Negativa \u2013 TRE: quita\u00e7\u00e3o eleitoral, Certid\u00e3o Negativa \u2013 TRE: quita\u00e7\u00e3o Crimes Eleitorais; comprovante  de resid\u00eancia atualizada, Certificado do Ensino M\u00e9dio reconhecido pelo  MEC, Certid\u00e3o Negativa \u2013 Justi\u00e7a Estadual:  A\u00e7\u00e3o Civil e criminais; -  Cidade onde Reside; Carteira de Trabalho original e fotocopia, uma foto  3x4, (c\u00f3pia), PIS/PASEP, CPF e Certid\u00e3o de Nascimento dos dependentes; declara\u00e7\u00e3o de ac\u00famulo de cargo para ser entregue na SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O \u2013 SMA, sito a Avenida Rui Lino  n\u00ba 340, Bairro Centro, Brasil\u00e9ia/AC, at\u00e9 05 dias \u00fateis, a contar do dia da  publica\u00e7\u00e3o, para tomar posse e assumir o cargo p\u00fablico. Publique-se Brasil\u00e9ia \u2013 Acre, 19 de agosto de 2021. Vilma Aparecida Galli Ferreira Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O ESCOLA DE ENSINO INFANTIL VIT\u00d3RIA SALVATIERRA C\u00c9SAR 2\u00aa CHAMADA DA CARTA CONVITE N\u00ba. 01/2021/12017035 CONSELHO ESCOLAR VIT\u00d3RIA SALVATIERRA C\u00c9SAR DORISNEIS GOMES GER\u00d4NIMO PRESIDENTE DA CPL  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TERMO ADITIVO AO CONTRATO INDIVIDUAL DE TRABALHO  TEMPOR\u00c1RIO  CONTRATO N\u00ba 003/2020 CELEBRADO EM 14/08/2020 2\u00ba. Termo Aditivo do Contrato n\u00ba 003/2021. Data: 09.08.2021. A Prefeitura Municipal de Brasil\u00e9ia \u2013 Acre, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal  de Administra\u00e7\u00e3o com sede na Av. Rui Lino n\u00ba 340, Centro Brasil\u00e9ia CEP:  69.932-000; Inscrita, CNPJ n\u00ba 04.508.933/0001-45, neste ato, representada  por sua Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o a Sr\u00aa. VILMA APARECIDA  GALLI FERREIRA, atrav\u00e9s da PORTARIA N\u00ba 012/2021 Brasileira, casada,  Servidora P\u00fablica, Cargo Comissionado, portador do RG n\u00ba 151069-SSP-AC,  CPF n\u00ba 196.467.392-53, residente e domiciliado na Rua Ernestino Amaral  n\u00ba  340, bairro Ferreira da Silva, CEP 69932-000, Cidade de Brasil\u00e9ia, no Estado  do Acre, doravante denominado CONTRATANTE, e o Sr.\u00ba(a) EVANIA VIEIRA DE SOUZA, brasileiro(a), portador(a) do RG 1009056-8 SSP/AC e CPF  n\u00ba 929.753.992-00, residente e domiciliado(a) na TV do Cemit\u00e9rio N\u00ba 08 QD  A CS 09; Bairro Liberdade; CEP: 69.934-000; Epitaciol\u00e2ndia-Ac, doravante  denominado(a) CONTRATADO(A), ), ficam justos e acertados e resolvem firmar o presente termo aditivo que se reger\u00e1 pelas cl\u00e1usulas seguinte: CL\u00c1USULA PRIMEIRA: O presente Termo Aditivo tem por objetivo a  prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia contratual prevista na Cl\u00e1usula Sexta do contrato n\u00ba 003/2020.  CL\u00c1USULA SEGUNDA: Prorrogar o prazo de vig\u00eancia de contrato de n\u00ba  003/2020 por 180 dias a contar 09/08/2021 a 05/02/2022.  CL\u00c1USULA TERCEIRA: Ficam ratificadas e inalteradas todas as demais cl\u00e1usula e condi\u00e7\u00f5es do contrato. CL\u00c1USULA QUARTA: E por estarem justos e contratados, assinam o presente  termo em 02 (duas) vias de igual teor, perante as testemunhas abaixo. Brasil\u00e9ia-AC, 09 de agosto de 2021. Vilma Aparecida Galli Ferreira Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TERMO ADITIVO AO CONTRATO INDIVIDUAL DE TRABALHO  TEMPOR\u00c1RIO  CONTRATO N\u00ba 004/2020 CELEBRADO EM 14/08/2020 2\u00ba. Termo Aditivo do Contrato n\u00ba 004/2021. Data: 09.08.2021. A Prefeitura Municipal de Brasil\u00e9ia \u2013 Acre, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal  de Administra\u00e7\u00e3o com sede na Av. Rui Lino n\u00ba 340, Centro Brasil\u00e9ia CEP:  69.932-000; Inscrita, CNPJ n\u00ba 04.508.933/0001-45, neste ato, representada  por sua Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o a Sr\u00aa. VILMA APARECIDA  GALLI FERREIRA, atrav\u00e9s da PORTARIA N\u00ba 012/2021 Brasileira, casada,  Servidora P\u00fablica, Cargo Comissionado, portador do RG n\u00ba 151069-SSP-AC, CPF n\u00ba 196.467.392-53, residente e domiciliado na Rua Ernestino Amaral  n\u00ba 340, bairro Ferreira da Silva, CEP 69932-000, Cidade de Brasil\u00e9ia, no Estado do Acre, doravante denominado CONTRATANTE, e o Sr.\u00ba(a) FRANCILEIDE DE OLIVEIRA SILVA, brasileiro(a), portador(a) do RG 432395 SSP/RO  e CPF n\u00ba 665.730.172-34, residente e domiciliado(a) na Av 25 de Dezembro  n\u00ba 385; Bairro Jos\u00e9 Hassem; CEP: 69.934-000; Epitaciol\u00e2ndia-Ac, doravante  denominado(a) CONTRATADO(A), ), ficam justos e acertados e resolvem firmar o presente termo aditivo que se reger\u00e1 pelas cl\u00e1usulas seguinte: CL\u00c1USULA PRIMEIRA: O presente Termo Aditivo tem por objetivo a  prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia contratual prevista na Cl\u00e1usula Sexta do contrato n\u00ba 004/2020.  CL\u00c1USULA SEGUNDA: Prorrogar o prazo de vig\u00eancia de contrato de n\u00ba  004/2020 por 180 dias a contar 09/08/2021 a 05/02/2022.  CL\u00c1USULA TERCEIRA: Ficam ratificadas e inalteradas todas as demais cl\u00e1usula e condi\u00e7\u00f5es do contrato. CL\u00c1USULA QUARTA: E por estarem justos e contratados, assinam o presente termo em 02 (duas) vias de igual teor, perante as testemunhas abaixo. Brasileia -Acre 09 de agosto de 2021 Vilma Aparecida Galli Ferreira Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TERMO ADITIVO AO CONTRATO INDIVIDUAL DE TRABALHO  TEMPOR\u00c1RIO  CONTRATO N\u00ba 005/2020 CELEBRADO EM 14/08/2020 2\u00ba. Termo Aditivo do Contrato n\u00ba 005/2021. Data: 09.08.2021. A Prefeitura Municipal de Brasil\u00e9ia \u2013 Acre, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o com sede na Av. Rui Lino n\u00ba 340, Centro Brasil\u00e9ia CEP: 69.932-000; Inscrita, CNPJ n\u00ba 04.508.933/0001-45, neste  ato, representada por sua Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o a  Sr\u00aa. VILMA APARECIDA GALLI FERREIRA, atrav\u00e9s da PORTARIA N\u00ba  012/2021 Brasileira, casada, Servidora P\u00fablica, Cargo Comissionado,  portador do RG n\u00ba 151069-SSP-AC, CPF n\u00ba 196.467.392-53, residente  e domiciliado na Rua Ernestino Amaral  n\u00ba 340, bairro Ferreira da Silva, CEP 69932-000, Cidade de Brasil\u00e9ia, no Estado do Acre, doravante  denominado CONTRATANTE, e o Sr.\u00ba(a) MAICON F\u00c9LIX DO CARMO,  brasileiro(a), portador(a) do RG 951749 SSP/RO e CPF n\u00ba 947.316.16204, residente e domiciliado(a) na Rua Deuzuite de Alencar Matos n\u00ba  206; Bairro Alberto castro; CEP: 69.932-000; Brasil\u00e9ia-Ac, doravante  denominado(a) CONTRATADO(A), ficam justos e acertados e resolvem  firmar o presente termo aditivo que se reger\u00e1 pelas cl\u00e1usulas seguinte: CL\u00c1USULA PRIMEIRA: O presente Termo Aditivo tem por objetivo a  prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia contratual prevista na Cl\u00e1usula Sexta do contrato n\u00ba 005/2020.  CL\u00c1USULA SEGUNDA: Prorrogar o prazo de vig\u00eancia de contrato de n\u00ba  005/2020 por 180 dias a contar 09/08/2021 a 05/02/2022.  CL\u00c1USULA TERCEIRA: Ficam ratificadas e inalteradas todas as demais cl\u00e1usula e condi\u00e7\u00f5es do contrato. CL\u00c1USULA QUARTA: E por estarem justos e contratados, assinam o presente termo em 02 (duas) vias de igual teor, perante as testemunhas abaixo. Brasil\u00e9ia-AC, 09 de agosto de 2021. Vilma Aparecida Galli Ferreira Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE BRASILEIA 2\u00ba. TERMO ADITIVO AO CONTRATO INDIVIDUAL DE TRABALHO  TEMPOR\u00c1RIO  CONTRATO N\u00ba 007/2020 CELEBRADO EM 14/08/2020 2\u00ba. Termo Aditivo do Contrato n\u00ba 007/2021. Data: 09.08.2021 A Prefeitura Municipal de Brasil\u00e9ia \u2013 Acre, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o com sede na Av. Rui Lino n\u00ba 340, Centro Brasil\u00e9ia CEP: 69.932-000; Inscrita, CNPJ n\u00ba 04.508.933/0001-45, neste  ato, representada por sua Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o a  Sr\u00aa. VILMA APARECIDA GALLI FERREIRA, atrav\u00e9s da PORTARIA N\u00ba  012/2021 Brasileira, casada, Servidora P\u00fablica, Cargo Comissionado,  portador do RG n\u00ba 151069-SSP-AC, CPF n\u00ba 196.467.392-53, residente  e domiciliado na Rua Ernestino Amaral  n\u00ba 340, bairro Ferreira da Silva, CEP 69932-000, Cidade de Brasil\u00e9ia, no Estado do Acre, doravante  denominado CONTRATANTE, e o Sr.\u00ba(a) SAMARA OLIVEIRA DE MEDEIROS, brasileiro(a), portador(a) do RG 455321 SSP/AC e CPF n\u00ba  014.060.392-17, residente e domiciliado(a) na Rua Tufic Mizael Saad N\u00ba  65; Bairro Raimundo Chaar; CEP: 69.932-000; Brasil\u00e9ia-Ac, doravante  denominado(a) CONTRATADO(A), ficam justos e acertados e resolvem  firmar o presente termo aditivo que se reger\u00e1 pelas cl\u00e1usulas seguinte: CL\u00c1USULA PRIMEIRA: O presente Termo Aditivo tem por objetivo a  prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia contratual prevista na Cl\u00e1usula Sexta do contrato n\u00ba 007/2020.  CL\u00c1USULA SEGUNDA: Prorrogar o prazo de vig\u00eancia de contrato de n\u00ba  007/2020 por 180 dias a contar 09/08/2021 a 05/02/2022.  CL\u00c1USULA TERCEIRA: Ficam ratificadas e inalteradas todas as demais cl\u00e1usula e condi\u00e7\u00f5es do contrato. CL\u00c1USULA QUARTA: E por estarem justos e contratados, assinam o presente  termo em 02 (duas) vias de igual teor, perante as testemunhas abaixo. Brasil\u00e9ia-AC, 09 de agosto de 2021. Vilma Aparecida Galli Ferreira Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TERMO ADITIVO AO CONTRATO INDIVIDUAL DE TRABALHO  TEMPOR\u00c1RIO  CONTRATO N\u00ba 008/2020 CELEBRADO EM 14/08/2020 2\u00ba. Termo aditivo do Contrato n\u00ba 008/2021. Data: 09.08.2021. A Prefeitura Municipal de Brasil\u00e9ia \u2013 Acre, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o com sede na Av. Rui Lino n\u00ba 340, Centro Brasil\u00e9ia  CEP: 69.932-000; Inscrita, CNPJ n\u00ba 04.508.933/0001-45, neste ato, representada por sua Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o a Sr\u00aa. VILMA  APARECIDA GALLI FERREIRA, atrav\u00e9s da PORTARIA N\u00ba 012/2021 Brasileira, casada, Servidora P\u00fablica, Cargo Comissionado, portador do RG  n\u00ba 151069-SSP-AC, CPF n\u00ba 196.467.392-53, residente e domiciliado na  Rua Ernestino Amaral  n\u00ba 340, bairro Ferreira da Silva, CEP 69932-000,  Cidade de Brasil\u00e9ia, no Estado do Acre, doravante denominado CONTRATANTE, e o Sr.\u00ba(a) AMARILDO JORGE ROBERTO BATISTA PRAXEDES,  brasileiro(a), portador(a) do RG 414814 SJSP/AC e CPF n\u00ba 757.044.98272, residente e domiciliado(a) na Rua do Zuza N\u00ba 111 Viz 81; Bairro Raimundo Chaar CEP: 69.932-000; Brasil\u00e9ia-Ac, doravante denominado(a)  simplesmente CONTRATADO(A), ficam justos e acertados e resolvem firmar o presente termo aditivo que se reger\u00e1 pelas cl\u00e1usulas seguinte: CL\u00c1USULA PRIMEIRA: O presente Termo Aditivo tem por objetivo a  prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia contratual prevista na Cl\u00e1usula Sexta do contrato n\u00ba 008/2020.  CL\u00c1USULA SEGUNDA: Prorrogar o prazo de vig\u00eancia de contrato de n\u00ba  008/2020 por 180 dias a contar 09/08/2021 a 05/02/2022  CL\u00c1USULA TERCEIRA: Ficam ratificadas e inalteradas todas as demais cl\u00e1usula e condi\u00e7\u00f5es do contrato CL\u00c1USULA QUARTA: E por estarem justos e contratados, assinam o presente  termo em 02 (duas) vias de igual teor, perante as testemunhas abaixo. Brasil\u00e9ia-AC, 09 de agosto de 2021. Vilma Aparecida Galli Ferreira Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACFE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASIELIA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TERMO ADITIVO AO CONTRATO INDIVIDUAL DE TRABALHO  TEMPOR\u00c1RIO  CONTRATO N\u00ba 010/2020 CELEBRADO EM 14/08/2020 2\u00ba. Termo Aditivo do Contrato n\u00ba 010/2021. Data: 09.08.2021. A Prefeitura Municipal de Brasil\u00e9ia \u2013 Acre, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal  de Administra\u00e7\u00e3o com sede na Av. Rui Lino n\u00ba 340, Centro Brasil\u00e9ia CEP:  69.932-000; Inscrita, CNPJ n\u00ba 04.508.933/0001-45, neste ato, representada  por sua Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o a Sr\u00aa. VILMA APARECIDA  GALLI FERREIRA, atrav\u00e9s da PORTARIA N\u00ba 012/2021 Brasileira, casada,  Servidora P\u00fablica, Cargo Comissionado, portador do RG n\u00ba 151069-SSP-AC, CPF n\u00ba 196.467.392-53, residente e domiciliado na Rua Ernestino  Amaral  n\u00ba 340, bairro Ferreira da Silva, CEP 69932-000, Cidade de Brasil\u00e9ia, no Estado do Acre, doravante denominado CONTRATANTE, e o  Sr.\u00ba(a) MARIA GORETE DA COSTA ARA\u00daJO, brasileiro(a), portador(a) do  RG 370243 SSP/AC e CPF n\u00ba 666.707.482-72, residente e domiciliado(a)  na Rua Asterio de Paula Moreira n\u00ba 151; Bairro Jos\u00e9 Moreira; CEP: 69.932000; Brasil\u00e9ia-Ac, doravante denominado(a) CONTRATADO(A), ), ficam  justos e acertados e resolvem firmar o presente termo aditivo que se reger\u00e1  pelas cl\u00e1usulas seguinte: CL\u00c1USULA PRIMEIRA: O presente Termo Aditivo tem por objetivo a  prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia contratual prevista na Cl\u00e1usula Sexta do contrato n\u00ba 010/2020.  CL\u00c1USULA SEGUNDA: Prorrogar o prazo de vig\u00eancia de contrato de n\u00ba  010/2020 por 180 dias a contar 09/08/2021 a 05/02/2022.  CL\u00c1USULA TERCEIRA: Ficam ratificadas e inalteradas todas as demais cl\u00e1usula e condi\u00e7\u00f5es do contrato. CL\u00c1USULA QUARTA: E por estarem justos e contratados, assinam o presente  termo em 02 (duas) vias de igual teor, perante as testemunhas abaixo. Brasil\u00e9ia-AC, 09 de agosto de 2021. Vilma Aparecida Galli Ferreira Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o "
        ],
        "BUJARI": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSITENCIA SOCIAL                                                            DECRETO N0 175 /2021, DE 19 DE AGOSTO DE 2021. Convoca a 8\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social do munic\u00edpio  de Bujari/AC. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI/AC, JUNTO COM O PRESIDENTE DO CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a necessidade de avaliar e  propor diretrizes para a implementa\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica de Assist\u00eancia Social  no Munic\u00edpio de Bujari/AC, DECRETA: Art. 1\u00ba \u2013 Fica convocada a 8\u00aa CONFER\u00caNCIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, a ser realizado no dia 20 agosto de 2021, tendo como  tema central: \u201cAssist\u00eancia Social: Direito do Povo e Dever do Estado,  com financiamento p\u00fablico, para enfrentar as desigualdades e garantir  prote\u00e7\u00e3o social\u201d, abordando os seguintes eixos: I - EIXO 1: A prote\u00e7\u00e3o social n\u00e3o contribuitiva e o princ\u00edpio da equidade  como paradigma para a gest\u00e3o dos direitos socioassistenciais no enfrentamento das desigualdades. II - EIXO 2: Financiamento e or\u00e7amento como instrumento para uma  gest\u00e3o de compromissos e corresponsabilidades dos entes federativos  para a garantia dos direitos socioassistenciais. II - EIXO 3: Controle Social: o lugar da sociedade civil no SUAS e a  import\u00e2ncia da participa\u00e7\u00e3o dos usu\u00e1rios. IV - EIXO 4: Gest\u00e3o e acesso \u00e0s seguran\u00e7as socioassistenciais e a  articula\u00e7\u00e3o entre servi\u00e7os, benef\u00edcios e transfer\u00eancias de renda como  garantias de direitos socioassistenciais e prote\u00e7\u00e3o social. V - EIXO 5: Atua\u00e7\u00e3o do SUAS em Situa\u00e7\u00f5es de Calamidade P\u00fablica e  Emerg\u00eancias.        Art. 2\u00ba \u2013 As despesas decorrentes da aplica\u00e7\u00e3o deste Decreto, correr\u00e3o  por conta de dota\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria do or\u00e7amento do \u00f3rg\u00e3o gestor municipal  de assist\u00eancia social. Art. 3\u00ba \u2013 Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 17 de Agosto de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari Angelina Firmino Abreu Batalha Presidente em exerc\u00edcio do CMAS ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/GAPRE/N\u00ba 176 DE 19 DE AGOSTO DE 2021. REGULAMENTA A DESTINA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS PROVENIENTES DA  LEI FEDERAL DE EMERG\u00caNCIA CULTURAL ALDIR BLANC, N\u00ba 14017/2020,  REGULAMENTADA PELO DECRETO PRESIDENCIAL N\u00ba 10.464/2020  PARA O MUNIC\u00cdPIO DE BUJARI E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o art. 57, inciso V, da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio; DECRETA:  CAP\u00cdTULO I DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Art. 1\u00ba Este Decreto regulamenta no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  Municipal de Bujari - Acre, a Lei Federal n\u00ba 14.017, de 29 de junho de  2020, bem como o Decreto Presidencial n\u00ba 10.464, de 17 de agosto  de 2020, que disp\u00f5em sobre a\u00e7\u00f5es emergenciais destinadas ao setor  cultural a serem adotadas durante o estado de calamidade p\u00fablica reconhecido pelo Decreto Legislativo n\u00ba 6, de 20 de mar\u00e7o de 2020. ART. 2\u00ba - O recurso destinado ao Munic\u00edpio de Bujari, provenientes da  Lei supracitada ser\u00e1 de R$ 80.426,24 (oitenta mil, quatrocentos e vinte  e seis reais e vinte e quatro centavos), que ter\u00e1 seu repasse realizado  pela Plataforma de Transfer\u00eancias de recursos da Uni\u00e3o, Mais Brasil,  e ser\u00e1 gerido pela Prefeitura Municipal de Bujari, atrav\u00e9s da Secretaria  Municipal de Finan\u00e7as e Admininstra\u00e7\u00e3o - SEMAF. ART. 3\u00ba - O Comit\u00ea Gestor de Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o da Lei  Aldir Blanc, criado pelo Decreto N\u00ba176/2021, de 03 de agosto de 2021,  ter\u00e1 as seguintes atribui\u00e7oes: I- Realizar as tratativas necess\u00e1rias com os \u00f3rg\u00e3os do Governo Federal  respons\u00e1veis pela descentraliza\u00e7\u00e3o dos recursos;  II- participar das discusss\u00f5es referentes \u00e0 regulamenta\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito  do munic\u00edpio de Bujari para distribui\u00e7\u00e3o dos recursos na forma prevista  no artigo 2\u00ba da Lei Federal N\u00ba 14.017/2020 e Decreto Presidencial n\u00ba  10.464, de 17 de agosto de 2020;  III- Acompanhar e orientar os processos necess\u00e1rios \u00e0s provid\u00eancias  indicadas no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 1\u00ba do Decreto Presidencial n\u00ba  10.464, de 17 de agosto de 2020;  IV- Acompanhar as etapas de transfer\u00eancia direta dos recursos do governo federal para o Munic\u00edpio de Bujari;  V- Fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o dos recursos tranferidos;  VI- Elaborar relat\u00f3rio e balan\u00e7o final a respeito da execu\u00e7\u00e3o dos recursos no \u00e2mbito do Munc\u00edpio de Bujari e; VII- Acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o de todos os projetos selecionados do Inciso III, Art. 2\u00ba da Lei Federal 14.017/2020. ART. 4\u00ba - Fica criada a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o dos projetos  inscritos nos Editais que destinar\u00e3o os recursos provenientes dos incisos II e III, Art. 2\u00ba da Lei Federal 14.017/2020, que ser\u00e1 composta de 05  (cinco) membros e ter\u00e1 a seguinte composi\u00e7\u00e3o: I-  2 (dois) representantes do Poder Executivo Municipal; II- 2 (dois) representantes do Conselho Municipal de Pol\u00edticas Culturais,  com not\u00f3rio saber e atua\u00e7\u00e3o cultural no Munic\u00edpio de Bujari. III- O Secret\u00e1rio Municipal de Esporte e Lazer que a presidir\u00e1. ART. 5\u00ba - Funcion\u00e1rios da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME ficar\u00e3o ao encargo de dar o suporte para o cadastramento de trabalhadores da  cultura, atrav\u00e9s de busca ativa, em todos os pontos da cidade, principalmente onde o acesso \u00e0 internet e a informa\u00e7\u00e3o em geral \u00e9 restrito.  CAP\u00cdTULO II DO SUBS\u00cdDIO MENSAL ART. 6\u00ba - Na aplica\u00e7ao dos recursos provenientes da Uni\u00e3o, relacionados no inciso II, do Art. 2\u00ba da Lei Federal 14.017/2020 dever\u00e1 ser  observado os crit\u00e9rios ali existentes.  \u00a7 1\u00ba Para a efetiva\u00e7ao da aplica\u00e7ao do recurso referido no caput, ser\u00e1  destinada a import\u00e2ncia de R$ 80.426,24 (oitenta mil quatrocentos e  vinte e seis reais e vinte e quatro centavos). \u00a7 2\u00ba A efetiva\u00e7ao do recurso referido no par\u00e1grafo anterior, dever\u00e1 ser precedido de um cadastro espec\u00edfico, no qual dever\u00e3o constar os espa\u00e7os culturais, entidades da cultura sem fins lucrativos, organiza\u00e7\u00f5es comunit\u00e1rias  da cultura, cooperativas culturais e micro e pequenas empresas culturais. \u00a7 3\u00ba O cadastro referido no par\u00e1grafo anterior dever\u00e1 ser efetivado diretamente na sede da Secretaria Municipal de Esportes Cultura e Lazer  - SEMCEL de Bujari/AC. \u00a7 4\u00ba A gest\u00e3o municipal dever\u00e1 promover a homologa\u00e7\u00e3o dos cadastros  e a valida\u00e7\u00e3o das solicita\u00e7\u00f5es que ter\u00e1 como crit\u00e9rios de sele\u00e7\u00e3o e de escalonamento dos recursos: impacto econ\u00f4mico, n\u00famero de trabalhadores  (as), diversidade cultural, tempo de exist\u00eancia, alcance social e geogr\u00e1fico. ART. 7\u00ba - A aplica\u00e7\u00e3o dos recursos destinados ao cumprimento do disposto no art. 6\u2070 fica ainda condicionado \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o de elegibilidade do  benefici\u00e1rio, realizada por meio do Comit\u00ea Gestor de Acompanhamento  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o da Lei Aldir Blanc e da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o  e as consultas pr\u00e9vias as base de dados em \u00e2mbito federal disponibilizada pelo Minist\u00e9rio do Turismo de acordo com o \u00a7 5\u00ba do Decreto  Presidencial N\u00ba 10.464/2020. ART. 8\u00ba - A verifica\u00e7\u00e3o de elegibilidade do benefici\u00e1rio de que trata o \u00a7  5\u00ba do Decreto Presidencial N\u00ba 10.464/2020 n\u00e3o dispensa a realiza\u00e7\u00e3o  de outras consultas a bases de dados dos Estados, do Distrito Federal  e dos Munic\u00edpios que se fa\u00e7am necess\u00e1rias. ART. 9\u00ba - As informa\u00e7\u00f5es obtidas de base de dados dos Estados, do  Distrito Federal e dos Munic\u00edpios dever\u00e3o ser homologadas pelo Minist\u00e9rio do Turismo conforme \u00a7 5\u00ba do Decreto Presidencial N\u00ba 10.464/2020. ART. 10\u00ba - Os valores previstos no art. 6\u00ba ser\u00e3o pagos, em parcela \u00fanica,  obrigatoriamente de titularidade do benifici\u00e1rio e/ou do seu representante  legal, desde que preenchidos todos os requisitos previstos neste decreto  municipal, na Lei n\u00ba 14.017/2020 e no Decreto Federal n\u00ba 10.464/ 2020. ART. 11\u00ba - Para fins do disposto neste Decreto, consideram-se espa\u00e7os culturais aqueles organizados e mantidos por pessoas, organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil, empresas culturais, organiza\u00e7\u00f5es culturais comunit\u00e1rias, cooperativas com finalidade cultural e institui\u00e7\u00f5es culturais, com ou sem fins lucrativos,  que sejam dedicados a realizar atividades art\u00edsticas e culturais, tais como: I - Pontos e pont\u00f5es de cultura; II - Teatros independentes; III - escolas de m\u00fasica, de capoeira e de artes e est\u00fadios, companhias  e escolas de dan\u00e7a; IV - Circos; V - Cineclubes; VI - Centros culturais, casas de cultura e centros de tradi\u00e7\u00e3o regionais; VII - Museus comunit\u00e1rios, centros de mem\u00f3ria e patrim\u00f4nio; VIII - Bibliotecas comunit\u00e1rias; IX - Espa\u00e7os culturais em comunidades ind\u00edgenas; X - Centros art\u00edsticos e culturais afro-brasileiros; XI - Comunidades quilombolas; XII - Espa\u00e7os de povos e comunidades tradicionais; XIII - Festas populares, inclusive o carnaval e o S\u00e3o Jo\u00e3o, e outras de  car\u00e1ter regional; XIV - Teatro de rua e demais express\u00f5es art\u00edsticas e culturais realizadas  em espa\u00e7os p\u00fablicos; XV - Livrarias, editoras e sebos; XVI - Empresas de divers\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o de espet\u00e1culos; XVII - Est\u00fadios de fotografia; XVIII - Produtoras de cinema e audiovisual; XIX - Ateli\u00eas de pintura, moda, design e artesanato; XX - Galerias de arte e de fotografias; XXI - Feiras de arte e de artesanato; XXII - Espa\u00e7os de apresenta\u00e7\u00e3o musical; XXIII - Espa\u00e7os de literatura, poesia e literatura de cordel; XXIV - Espa\u00e7os e centros de cultura alimentar de base comunit\u00e1ria,  agroecol\u00f3gica e de culturas origin\u00e1rias, tradicionais e populares; e. XXV - outros espa\u00e7os e atividades art\u00edsticos e culturais validados nos  cadastros a que se refere o \u00a7 2\u00ba deste decreto.  ART. 12\u00ba - O subs\u00eddio mensal previsto no art. 6\u00ba somente ser\u00e1 concedido para a gest\u00e3o respons\u00e1vel pelo espa\u00e7o cultural, vedado o recebimento cumulativo, mesmo que o benefici\u00e1rio esteja inscrito em mais  de um cadastro, ou seja, respons\u00e1vel por mais de um espa\u00e7o cultural. ART. 13\u00ba - Fica vedada a concess\u00e3o do subs\u00eddio previsto no art. 6\u00ba, a  espa\u00e7os culturais criados pela administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica de qualquer esfera ou vinculados a ela, bem como a espa\u00e7os culturais vinculados a  funda\u00e7\u00f5es, a institutos ou institui\u00e7\u00f5es criados ou mantidos por grupos  de empresas, a teatros e casas de espet\u00e1culos de divers\u00f5es com financiamento exclusivo de grupos empresariais e a espa\u00e7os geridos pelos  servi\u00e7os sociais do Sistema S. ART. 14\u00ba - O benefici\u00e1rio do subs\u00eddio previsto no art. 6\u00ba, apresentar\u00e1  presta\u00e7\u00e3o de contas a Secretaria Municipal de Esporte e Lazer de Bujari  - Acre, referente \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o dos valores, no prazo de at\u00e9 120 (cento e  vinte) dias ap\u00f3s o recebimento. \u00a7 1\u00ba A presta\u00e7\u00e3o de contas de que trata este artigo dever\u00e1 comprovar  que o subs\u00eddio recebido foi utilizado para gastos relativos \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o  da atividade cultural do benefici\u00e1rio. \u00a7 2\u00ba  Os gastos relativos \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da atividade cultural do benefici\u00e1rio poder\u00e3o incluir despesas realizadas com: I - internet;  II - transporte;  III - aluguel;  IV - telefone;  V - consumo de \u00e1gua e luz; e outras despesas relativas \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o  da atividade cultural do benefici\u00e1rio. \u00a7 3\u00ba  Integra a presta\u00e7\u00e3o de contas: relat\u00f3rio circunstanciado da execu\u00e7\u00e3o do subs\u00eddio recebido com descritivo; fotografias; v\u00eddeos; pe\u00e7as  publicit\u00e1rias criadas; links dos registros nas redes sociais; comprova\u00e7\u00e3o  da realiza\u00e7\u00e3o das contrapartidas. CAP\u00cdTULO III DOS EDITAIS, CHAMADAS P\u00daBLICAS, PR\u00caMIOS, AQUISI\u00c7\u00c3O DE  BENS E SERVI\u00c7OS. ART. 15\u00ba - Os recursos provenientes da Uni\u00e3o, com o montante especificado inciso III, do Art. 2\u00ba da Lei Federal 14.017/2020, totalizando  um montante de R$ 80.426,24 (oitenta mil, quatrocentos e vinte e seis  reais e vinte quatro centavos), ser\u00e1 aplicado atrav\u00e9s da elabora\u00e7\u00e3o de  editais, chamadas p\u00fablicas, pr\u00eamios, aquisi\u00e7\u00e3o de bens e servi\u00e7os vinculados ao setor cultural e outros instrumentos destinados \u00e0 manuten- \u00e7\u00e3o de agentes, de espa\u00e7os, de iniciativas, de cursos, de produ\u00e7\u00f5es,  de desenvolvimento de atividades de economia criativa e de economia  solid\u00e1ria, de produ\u00e7\u00f5es audiovisuais, de manifesta\u00e7\u00f5es culturais, bem  como \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de atividades art\u00edsticas e culturais que possam ser  transmitidas pela internet ou disponibilizadas por meio de redes sociais  e outras plataformas digitais. ART. 16\u00ba - O montante especificado no artigo anterior que ser\u00e1 dividido  da seguinte maneira: I - Ser\u00e1 publicado um edital para sele\u00e7\u00e3o de projetos culturais que proponham a produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado art\u00edstico e cultural em formato online  ou digital, que prever\u00e1 a aplica\u00e7\u00e3o do valor de R$ 80.426,24 (oitenta mil  quatrocentos e vinte seis reais e vinte quatro centavos).   \u00a7 2\u00ba O Edital para sele\u00e7\u00e3o de projetos culturais que proponham a produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado art\u00edstico e cultural permitir\u00e1 projetos digitais e presenciais,  usando a hastag #leialdirblancpmbj em suas divulga\u00e7\u00f5es e apresenta\u00e7\u00f5es. ART. 17\u00ba - Proponentes com mesmo CPF ou CNPJ poder\u00e3o ter projetos  habilitados tanto em editais no Munic\u00edpio de Bujari quanto em editais  do Governo do Estado do Acre com recursos provenientes da lei Aldir  Blanc N\u00ba 14017/2020. Contudo, tais projetos dever\u00e3o ser apresentados  em editais distintos pelos entes federativos. ART. 18\u00ba - Para a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es emergenciais previstas no Inciso  III do caput da Lei N\u00ba 14017/2020, os Estados, o Distrito Federal e os  Munic\u00edpios definir\u00e3o, em conjunto, por meio de suas regulamenta\u00e7\u00f5es  e editais, o \u00e2mbito em que cada a\u00e7\u00e3o emergencial ser\u00e1 realizada, de  modo a garantir que n\u00e3o haja sobreposi\u00e7\u00e3o entre os entes federativos. ART. 19\u00ba - A Prefeitura Municipal de Bujari, tendo em vista o Carater  Emergencial da Lei Federal n\u00ba 14017/2020, regulamentada pelo Decreto Presidencial N\u00ba 10.464/2020 que disp\u00f5e sobre a\u00e7\u00f5es emergenciais  destinadas ao setor cultural a serem adotadas durante o estado de calamidade p\u00fablica reconhecida pelo Decreto Legislativo n\u00ba 6, de 20 de  mar\u00e7o de 2020, regulamenta por este decreto o prazo m\u00ednimo de 15  (quinze) dias corridos para as chamadas p\u00fablicas por meios dos respectivos editais especificados no Artigo 15\u00ba. ART. 20\u00ba - A Prefeitura Municipal de Bujari publicar\u00e1 edital que normatizar\u00e1 a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos provenientes da Uni\u00e3o, relacionados no  inciso II e III, do Art. 2\u00ba da Lei Federal 14.017/2020 regulamentada pelo  Decreto Presidencial N\u00ba 10.464/2020, observado crit\u00e9rios elencados  nas regulamenta\u00e7\u00f5es. ART. 21\u00ba - Os casos omissos ser\u00e3o dirimidos pela Secretaria Municipal  de Esporte e Lazer - SEMCEL, e pelo Comit\u00ea Gestor de Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o. ART. 22\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Bujari/AC, 19 de Agosto de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo de Lima Teles Prefeito Municipal de Bujari ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/GAPRE/N\u00ba 177 DE 19 DE AGOSTO DE 2021. Cria o Comit\u00ea Gestor do Recurso Destinado a a\u00e7\u00f5es emergenciais ao  setor cultural \u2013 Lei Aldir Blanc e cont\u00e9m outras provid\u00eancias. JO\u00c3O EDVALDO TELES DE LIMA, Prefeito do Munic\u00edpio de Bujari, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por lei. DECRETA: Art. 1\u00ba O Poder Executivo do Munic\u00edpio de Bujari, por meio da Secretaria Municipal de Esporte e Lazer - SEMCEL executar\u00e1 diretamente  os recursos de que trata o artigo 1\u00ba da Lei Federal n\u00ba 14.017, de 29  de junho de 2020, mediante programas que contemplem as hip\u00f3teses  enumeradas no artigo 2\u00ba da referida lei e que forem de responsabilidade  do Munic\u00edpio de Bujari. Par\u00e1grafo \u00fanico. A Secretaria Municipal de Esporte e Lazer - SEMCEL  com o aux\u00edlio do Comit\u00ea Gestor de que trata este decreto e das demais  Secretarias Municipais competentes, dever\u00e1 providenciar os meios administrativos e operacionais para o recebimento direto do valor integral  a ser destinado ao Munic\u00edpio de Bujari, nos termos do artigo 3\u00ba da Lei  Federal n\u00ba 14.017, de 2020. Art. 2\u00ba Fica criado o Comit\u00ea Gestor de Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o  da Lei Aldir Blanc, com as seguintes atribui\u00e7\u00f5es: I - realizar as tratativas necess\u00e1rias com os \u00f3rg\u00e3os do Governo Federal  respons\u00e1veis pela descentraliza\u00e7\u00e3o dos recursos; II - participar das discuss\u00f5es referentes \u00e0 regulamenta\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito do  Munic\u00edpio de Bujari para a distribui\u00e7\u00e3o dos recursos na forma prevista  no artigo 2\u00ba da Lei Federal n\u00ba 14.017, de 2020, e observando-se o artigo  3\u00ba deste decreto; III - acompanhar e orientar os processos necess\u00e1rios \u00e0s provid\u00eancias  indicadas no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 1\u00ba deste decreto; IV - acompanhar as etapas de transfer\u00eancia direta dos recursos do Governo Federal para o Munic\u00edpio de Bujari; V - fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o dos recursos transferidos; VI - elaborar relat\u00f3rio e balan\u00e7o final a respeito da execu\u00e7\u00e3o dos recursos no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Bujari. \u00a7 1\u00ba O Comit\u00ea Gestor de que trata artigo ser\u00e1 composto pelos seguintes integrantes: I - Secret\u00e1rio Municipal de Esporte e Lazer, que o presidir\u00e1: CLEYTON DE SOUZA TEIXEIRA II - 1 (um) representante da Procuradoria Jur\u00eddica - Projur: Jose Arimateia Souza da Cunha, OAB/AC-4291; III - 2 (dois) representantes da Sociedade Civil; Geovani da Silva Oliveira, CPF: 022.517.642-40; Francisco Vieira de Souza, CPF: 197.191.912-87; IV - 1 (um) representante da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as: JEAMERSON FARIA GOMES \u00a7 1\u00ba Os representantes do Comit\u00ea Gestor a que se referem o inciso III do caput deste artigo poder\u00e3o indicar seus suplentes. \u00a7 2\u00ba Os representantes e suplentes da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME e da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o ser\u00e3o indicados por  seus respectivos Secret\u00e1rios. \u00a7 3\u00ba Os representantes da sociedade civil ser\u00e3o indicados pelo Secretario Municipal de Esporte e Lazer.  Art. 3\u00ba O Secret\u00e1rio Municipal de Esporte e Lazer poder\u00e1 expedir portaria para complementar, esclarecer e orientar a execu\u00e7\u00e3o da Lei Federal n\u00ba 14.017,  de 2020, inclusive no tocante \u00e0 forma de execu\u00e7\u00e3o de seu artigo 2\u00ba. Art. 4\u00ba Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Prefeitura Municipal de Bujari/AC, 19 de agosto de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba 211 DE 19 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de  1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. DECRETA: Art. 1\u00ba Exonerar a senhora, FRANCICLEIA DA SILVA NOGUEIRA, do cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC - 6, do munic\u00edpio de Bujari. Atrav\u00e9s do.  DECRETO/N\u00ba014 DE 06 DE JANEIRO DE 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari/AC, 19 de Agosto de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "GOVERNO DO ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba209 DE 18 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de  1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. DECRETA: Art. 1\u00ba Nomear a senhora, KAROLINE GOMES DE SOUZA, para exercer o cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC \u2013 02, da Secretaria Municipal de  Cidadania e Assist\u00eancia Social do Munic\u00edpio de Bujari. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 02 de Agosto de 2021. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari/AC, 18 de Agosto de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI SECRETARIA MUNICIPAL DE ESPORTE, CULTURA E LAZER - SEMCEL PORTARIA/SEMCEL/ N\u00ba 67 de 19 de agosto de 2021.  A SECRETARIA MUNICIPAL DE ESPORTE E LAZER \u2013 SEMCEL DE BUJARI, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. RESOLVE: I \u2013 Designar as pessoas abaixo relacionadas para compor a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o, respons\u00e1vel pela sele\u00e7\u00e3o de projetos inscritos nos  Editais que destinar\u00e3o os recursos provenientes dos incisos II e III, Art. 2\u00ba da Lei Federal 14.017/2020.  II \u2013 Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e / ou afixa\u00e7\u00e3o no \u00c1trio desta Municipalidade, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Secretaria Municipal de Esporte e lazer de Bujari, 19 de agosto de 2021. Cleyton de Souza Teixeira. Secret\u00e1rio Municipal de Esporte Cultura e Lazer - SEMCEL "
        ],
        "CAPIXABA": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA EDITAL N\u00ba 01/2021 RESULTADO FINAL DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOAL E CADASTRO RESERVA, POR TEMPO  DETERMINADO, PARA PROVIMENTO DE CARGOS DO QUADRO FUNCIONAL DA PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA-AC. A COMISS\u00c3O ORGANIZADORA "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 375/2021, DE 19 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O, A PEDIDO, DE SERVIDOR DO QUADRO DE PESSOAL EFETIVO DA SECRETARIA DE TRANSPORTE E  TR\u00c2NSITO DO MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE. EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica  deste Munic\u00edpio. Considerando o parecer jur\u00eddico n\u00b0 171/2021, exarado nos autos do processo administrativo n\u00b0 1.845/2021, \u00e0s fls. 08, DECRETA: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, o servidor JO\u00c3O MARCOS RODRIGUES  DOS SANTOS, portador do CPF n\u00b0 032.239.362-03, do cargo de Agente de Tr\u00e2nsito e Transporte do Quadro de Pessoal Efetivo da Secretaria  de Transporte e Tr\u00e2nsito do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00b0 O Setor de Pessoal proceder\u00e1 aos tr\u00e2mites administrativos necess\u00e1rios ao encerramento do seu contrato de trabalho, dando-se imediata ci\u00eancia deste Decreto ao servidor exonerado e a Secretaria Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor da data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 17 de agosto de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 19 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Henrique Afonso Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 131/2021, DE 17 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei  Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetivar o pagamento  de 02 (duas) di\u00e1rias dentro do Estado em favor de ANA LEIDE FERREIRA DE BRITO GON\u00c7ALVES, Conselheira Tutelar, CPF n\u00b0 807.758.88249, tendo em vista o seu deslocamento \u00e0 cidade de Rio Branco/AC no  per\u00edodo de 25 a 28/08/2021, onde participar\u00e1 da 7\u00aa Assembleia Geral  Ordin\u00e1ria do Conselho Tutelar. II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 17 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Henrique Afonso Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 132/2021, DE 17 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei  Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetivar o pagamento de  02 (duas) di\u00e1rias dentro do Estado em favor de MAGILA LIMA CAETANO,  Conselheira Tutelar, CPF n\u00b0 694.974.602-44, tendo em vista o seu deslocamento \u00e0 cidade de Rio Branco/AC no per\u00edodo de 25 a 28/08/2021, onde  participar\u00e1 da 7\u00aa Assembleia Geral Ordin\u00e1ria do Conselho Tutelar. II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 17 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Henrique Afonso Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 133/2021, DE 17 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei  Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetivar o pagamento  de 02 (duas) di\u00e1rias dentro do Estado em favor de MARIA SOLANGE  LEITE DE LIMA OLIVEIRA, Conselheira Tutelar, CPF n\u00b0 626.435.17253, tendo em vista o seu deslocamento \u00e0 cidade de Rio Branco/AC no  per\u00edodo de 25 a 28/08/2021, onde participar\u00e1 da 7\u00aa Assembleia Geral  Ordin\u00e1ria do Conselho Tutelar. II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 17 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Henrique Afonso Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 134/2021, DE 17 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei  Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetivar o pagamento de  02 (duas) di\u00e1rias dentro do Estado em favor de SUIANE OLIVEIRA DA CONCEI\u00c7\u00c3O, Conselheira Tutelar, CPF n\u00b0 632.306.072-87, tendo em vista o seu  deslocamento \u00e0 cidade de Rio Branco/AC no per\u00edodo de 25 a 28/08/2021,  onde participar\u00e1 da 7\u00aa Assembleia Geral Ordin\u00e1ria do Conselho Tutelar. II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 17 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Henrique Afonso Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL PORTARIA N\u00b0 025/2021, DE I7 DE AGOSTO DB 2021. A SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL de  Cruzeiro do Sul/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o  Decreto n\u2022 011/2021. Considerando a necessidade de designar um respons\u00e1vel \u00e2mbito do  CRAS pelas quest\u00f5es t\u00e9cnicas administrativa: RESOLVE: I - Designar a Sr\u00aa.GLEICIANE FERREIRA DA SILVA FREITAS, servidora desta secretaria do quadro permanente, para atuar como t\u00e9cnica  administrativa do Centro de Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social \u2014 CRAS. II - Fica a servidora designada para conduzir as seguintes a\u00e7\u00f5ess: Alimenta\u00e7\u00e3o dos sistemas de informa\u00e7\u00f5es das fam\u00edlias e a averigua\u00e7\u00e3o  mensal das pessoas atendidas/acompanhadas; monitoramento das  quest\u00f5es administmtivas relacionadas aos recursos humanos, dentre  outras fun\u00e7\u00f5es pertinentes ao cargo. III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o  no \u00c1trio desta Municipalidade, revogada \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO  SOCIAL DE CRUZEIRO DO SUL, ACRE, EM 17 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Delcimar da Silva Leite Secret\u00e1ria Municipal de Desenvolvimento Social Decreto 011 2021 ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE PORTARIA/SEMSA/N\u00ba 93/2021, DE 12 DE AGOSTO DE 2021.  O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS QUE LHE  CONFERE O DECRETO N\u00ba 007/2021, DE 02/01/2021. Considerando OF/G.G/HMCJ/N\u00ba 32/2021. RESOLVE: I \u2013 Ceder \u00e0 senhora MILAGROS ISABEL ARISTA MURILLO, inscrita  no CPF N\u00ba 523.465.102-97, matricula n\u00ba 3345, servidora do Quadro de  Pessoal Permanente desta Secretaria Municipal de Sa\u00fade, na fun\u00e7\u00e3o  de Enfermeira, para prestar seus servi\u00e7os junto ao Hospital da Mulher  e da Crian\u00e7a do Juru\u00e1, at\u00e9 Ulterior Delibera\u00e7\u00e3o, a contar do dia 01 de  Setembro de 2021, com \u00f4nus para esta municipalidade. II \u2013 D\u00ea-se imediata ci\u00eancia desta Portaria a servidora acima mencionada, ao Poder Judici\u00e1rio de Cruzeiro do Sul-Acre e ao Setor de Pessoal  para as averba\u00e7\u00f5es de praxe na ficha funcional do (a) servidor (a). III \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o  no \u00c1trio desta Municipalidade, revogada \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE CRUZEIRODO SUL \u2013 ACRE, EM 12 DE AGOSTO DE 2021. Registra \u2013 se. Publique \u2013 se. Cumpra-se. Agnaldo de Souza Lima Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00b0 007/2021 Em Cruzeiro do Sul ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE PORTARIA/SEMSA/N\u00ba 94/2021, DE 16 DE AGOSTO DE 2021.  O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS QUE LHE  CONFERE O DECRETO N\u00ba 007/2021, DE 02/01/2021. Considerando O OF. N\u00b0 3627/CZDFO, RESOLVE: I \u2013 Ceder \u00e0 servidora CRISTIANA BEZERRA DE CASTRO, do Quadro  de Pessoal Permanente da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, Matricula n\u00ba  4617, inscrita no CPF n\u00ba 690.154.902-44, no cargo de enfermeira, para  prestar seus servi\u00e7os junto ao Poder Judici\u00e1rio do Estado do Acre, Dire\u00e7\u00e3o do Foro - Comarca de Cruzeiro do Sul no per\u00edodo de 02 (dois) anos,  a contar de 06 de Agosto de 2021, com \u00f4nus para esta municipalidade. II \u2013 D\u00ea-se imediata ci\u00eancia desta Portaria a servidora acima mencionada, e ao Poder Judici\u00e1rio de Cruzeiro do Sul-Acre e ao Setor de Pessoal  para as averba\u00e7\u00f5es de praxe na ficha funcional do (a) servidor (a). III \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o  no \u00c1trio desta Municipalidade, revogada \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE CRUZEIRODO SUL \u2013 ACRE, EM 16 DE AGOSTO DE 2021. Registra \u2013 se. Publique \u2013 se. Cumpra-se.   Agnaldo de Souza Lima Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00b0 007/2021 Em Cruzeiro do Sul ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE PORTARIA/SEMSA/N\u00ba 95/2021, DE 16 DE AGOSTO DE 2021.  O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS QUE LHE  CONFERE O DECRETO N\u00ba 007/2021, DE 02/01/2021. Considerando a decis\u00e3o de fls. 08, 09 e 11 emitida nos autos do Processo Administrativo n\u00ba 1.743/2021. RESOLVE: I \u2013 Conceder LICEN\u00c7A PREMIO por 90 (noventa) dias a (o) Sr.(\u00aa). ARICLEA MACHADO BEZERRA, Servidor (a) Municipal do Quadro de Pessoal Permanente da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, admitido (a) em  01/09/2008, no cargo de Assistente de Gest\u00e3o de Farm\u00e1cia, referente  aos per\u00edodos de 2014 a 2018, de acordo com o art. 25 da Lei Org\u00e2nica  Municipal, bem como, no art. 64, IX e Art. 77 do Estatuto dos Servidores  Municipais \u2013 Lei n\u00ba 299, de 05/12/2001. II \u2013 O per\u00edodo de gozo da licen\u00e7a ter\u00e1 inicio em 01/SET/2021, devendo  o (a) servidor (a) voltar \u00e0s atividades normais de trabalho no dia 01/ DEZ/2021. III \u2013 D\u00ea-se imediata ci\u00eancia desta Portaria a (o) servidor (a) acima mencionado (a), \u00e0 Secretaria Municipal de Sa\u00fade e ao Setor de Pessoal  para as averba\u00e7\u00f5es de praxe na fixa funcional do (a) servidor (a). IV \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o  no \u00c1trio desta Municipalidade, revogada \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE CRUZEIRO  DO SUL \u2013 ACRE, EM 17 DE AGOSTO DE 2021. Registra \u2013 se. Publique \u2013 se. Cumpra-se. Agnaldo de Souza Lima Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00b0 007/2021 Em Cruzeiro do Sul ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE PORTARIA/SEMSA/N\u00ba 96/2021, DE 17 DE AGOSTO DE 2021.  O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS QUE LHE  CONFERE O DECRETO N\u00ba 007/2021, DE 02/01/2021. Considerando a decis\u00e3o de fls. 09, 10 e 11 emitida nos autos do Processo Administrativo n\u00ba 1.422/2021. RESOLVE: I \u2013 Conceder LICEN\u00c7A PREMIO por 90 (noventa) dias a (o) Sr.(\u00aa). JOS\u00c9  CLAUDIO PEREIRA DA COSTA, Servidor (a) Municipal do Quadro de  Pessoal Permanente da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, admitido (a) em  01/09/2005, no cargo de servente, referente aos per\u00edodos de 2006 a 2010,  de acordo com o art. 25 da Lei Org\u00e2nica Municipal, bem como, no art. 64, IX  e Art. 77 do Estatuto dos Servidores Municipais \u2013 Lei n\u00ba 299, de 05/12/2001. II \u2013 O per\u00edodo de gozo da licen\u00e7a ter\u00e1 inicio em 01/SET/2021, devendo o (a)  servidor (a) voltar \u00e0s atividades normais de trabalho no dia 01/DEZ/2021. III \u2013 D\u00ea-se imediata ci\u00eancia desta Portaria a (o) servidor (a) acima mencionado (a), \u00e0 Secretaria Municipal de Sa\u00fade e ao Setor de Pessoal  para as averba\u00e7\u00f5es de praxe na fixa funcional do (a) servidor (a). IV \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o  no \u00c1trio desta Municipalidade, revogada \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE CRUZEIRO  DO SUL \u2013 ACRE, EM 17 DE AGOSTO DE 2021. Registra \u2013 se. Publique \u2013 se. Cumpra-se.                                     Agnaldo de Souza Lima Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00b0 007/2021 Em Cruzeiro do Sul ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE PORTARIA/SEMSA/N\u00ba 97/2021, DE 17 DE AGOSTO DE 2021.  O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS QUE LHE  CONFERE O DECRETO N\u00ba 007/2021, DE 02/01/2021. Considerando a decis\u00e3o de fls. 08, 09 e 10 emitida nos autos do Processo Administrativo n\u00ba 1.688/2021. RESOLVE: I \u2013 Conceder LICEN\u00c7A PREMIO por 90 (noventa) dias a (o) Sr.(\u00aa). ALMIR  DIAS DA SILVA, Servidor (a) Municipal do Quadro de Pessoal Permanente  da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, admitido (a) em 01/03/1976, no cargo de  Motorista, referente aos per\u00edodos de 2012 a 2016, de acordo com o art. 25  da Lei Org\u00e2nica Municipal, bem como, no art. 64, IX e Art. 77 do Estatuto  dos Servidores Municipais \u2013 Lei n\u00ba 299, de 05/12/2001. II \u2013 O per\u00edodo de gozo da licen\u00e7a ter\u00e1 inicio em 05/AGOSTO/2021, devendo o (a) servidor (a) voltar \u00e0s atividades normais de trabalho no dia  04/NOVEMBRO/2021. III \u2013 D\u00ea-se imediata ci\u00eancia desta Portaria a (o) servidor (a) acima mencionado (a), \u00e0 Secretaria Municipal de Sa\u00fade e ao Setor de Pessoal  para as averba\u00e7\u00f5es de praxe na fixa funcional do (a) servidor (a). IV \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o  no \u00c1trio desta Municipalidade, revogada \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE CRUZEIRO  DO SUL \u2013 ACRE, EM 17 DE AGOSTO DE 2021. Registra \u2013 se. Publique \u2013 se. Cumpra-se.                                     Agnaldo de Souza Lima Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00b0 007/2021 Em Cruzeiro do Sul ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Revoga\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 036/2021 A Secretaria Municipal de Obras e Infraestrutura atrav\u00e9s de seu Secret\u00e1rio,  designado pelo Decreto N\u00ba 012/2021, comunica que a licita\u00e7\u00e3o referente ao Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 036/2021, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de lumin\u00e1rias Led  nos pontos de ILUMINA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA est\u00e1 REVOGADA por raz\u00f5es de interesse p\u00fablico. Informa\u00e7\u00f5es no Centro Administrativo da Prefeitura Municipal  de Cruzeiro do Sul/AC, Rua Madre Adelgundes Becker s/n.\u00ba, Miritizal. Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 18 de agosto de 2021 Josinaldo Ferreira Batista Secret\u00e1rio Municipal de Obras e Infraestrutura "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00b0 029/2021. N\u00b0 do Contrato: 068/2021. PARTES: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e Ramos & Barbosa Construtora Ltda (Contratada). OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de fornecimento de pe\u00e7as e manuten\u00e7\u00e3o de ar condicionado, para  atender as necessidades do Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia/AC. FUNDAMENTO LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata. VALOR: R$ 105.210,00 (cento e cinco mil, duzentos e dez reais). VIG\u00caNCIA: 17/08/2021 a 31/12/2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  Programa de Trabalho: 02.10.04.122.0010.2.002 - Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete do Prefeito; 03.10.04.122.0010.2.003 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete do Vice  Prefeito; 04.10.04.122.0010.1.003 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o; 05.10.04.123.0010.2.006 \u2013 Manut. Serv. Fiscal. Contabilidade e Tesouraria; 06.10.20.122.0010.2.011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Agricultura; 07.20.12.361.0042.2.018 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Educacionais;  07.30.12.361.0042.2.056 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental \u2013 Apoio; 08.10.04.451.0010.2.025 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de  Obras e Servi\u00e7os Urbanos; 10.10.08.244.0025.2.037 \u2013 Manut. Ativ. Secret. Mun. Cidadania e Trab. B. Estar Social; 10.20.08.244.0025.2.080 - Servi\u00e7o de  Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica; 10.20.08.243.0025.2.082 \u2013 \u00cdndice de Gest\u00e3o Descentralizada do Programa Bolsa Fam\u00edlia; 10.20.08.244.0025.2.083 \u2013 \u00cdndice de  Gest\u00e3o Descentralizada do SUAS; 10.20.08.244.0025.2.084 \u2013 Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o Social Especial \u2013 M\u00e9dia Complexidade; 11.10.18.541.0010.1.082 - Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Meio Ambiente e Turismo; 12.10.27.812.0105.2.052 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Cultura e Esporte; 09.20.10.301.0028.2.030  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o Secretaria Municipal de Sa\u00fade; 09.20.10.301.0159.2.071 \u2013 Piso de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013 Fixo. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo / 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte de Recurso: 001 \u2013 RPM, 004 \u2013 FUNDEB, 014 \u2013 SUS e 017 \u2013 FNAS. DATA DA ASSINATURA: 17/08/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza, Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia e, pela Contratada, Geilson Ramos Cavalcante,  S\u00f3cio Administrador. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00b0 029/2021. N\u00b0 do Contrato: 069/2021. PARTES: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e JP Servi\u00e7os de Instala\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o El\u00e9trica Ltda (Contratada). OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de fornecimento de pe\u00e7as e manuten\u00e7\u00e3o de ar condicionado, para  atender as necessidades do Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia/AC. FUNDAMENTO LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata. VALOR: R$ 4.500,00 (quatro mil e quinhentos reais). VIG\u00caNCIA: 17/08/2021 a 31/12/2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  Programa de Trabalho: 02.10.04.122.0010.2.002 - Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete do Prefeito; 03.10.04.122.0010.2.003 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete do Vice  Prefeito; 04.10.04.122.0010.1.003 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o; 05.10.04.123.0010.2.006 \u2013 Manut. Serv. Fiscal. Contabilidade e Tesouraria; 06.10.20.122.0010.2.011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Agricultura; 07.20.12.361.0042.2.018 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Educacionais;  07.30.12.361.0042.2.056 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental \u2013 Apoio; 08.10.04.451.0010.2.025 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de  Obras e Servi\u00e7os Urbanos; 10.10.08.244.0025.2.037 \u2013 Manut. Ativ. Secret. Mun. Cidadania e Trab. B. Estar Social; 10.20.08.244.0025.2.080 - Servi\u00e7o de  Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica; 10.20.08.243.0025.2.082 \u2013 \u00cdndice de Gest\u00e3o Descentralizada do Programa Bolsa Fam\u00edlia; 10.20.08.244.0025.2.083 \u2013 \u00cdndice de  Gest\u00e3o Descentralizada do SUAS; 10.20.08.244.0025.2.084 \u2013 Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o Social Especial \u2013 M\u00e9dia Complexidade; 11.10.18.541.0010.1.082 - Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Meio Ambiente e Turismo; 12.10.27.812.0105.2.052 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Cultura e Esporte; 09.20.10.301.0028.2.030  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o Secretaria Municipal de Sa\u00fade; 09.20.10.301.0159.2.071 \u2013 Piso de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013 Fixo. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte de Recurso: 001 \u2013 RPM, 004 \u2013 FUNDEB, 014 \u2013 SUS e 017 \u2013 FNAS. DATA DA ASSINATURA: 17/08/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza, Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia e, pela Contratada, Francisco da Concei\u00e7\u00e3o Monte  Junior, S\u00f3cio Administrador. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 020/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 029/2021 A Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, em cumprimento ao disposto no \u00a7 2\u00ba do art. 15 da Lei 8.666/93 e no Art. 13 do Decreto Federal n\u00ba.  7.892/2013, e conforme o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba. 029/2021, homologado pelo Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, resolve publicar os pre\u00e7os  registrados na ARP n\u00ba. 020/2021.  1) Empresa: RAMOS & BARBOSA CONSTRUTORA LTDA, CNPJ n\u00ba 27.719.791/0001-60: 2) Empresa: JP SERVI\u00c7OS DE INSTALA\u00c7\u00c3O E MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA, CNPJ n\u00b0 18.612.699/0001-06: Data de assinatura: 16 de agosto de 2021. Validade da Ata: 16 de agosto de 2022. ASSINAM: Pela Prefeitura de Epitaciol\u00e2ndia, S\u00e9rgio Lopes de Souza, Prefeito Municipal; pela empresa Ramos & Barbosa Construtora Ltda, Geilson  Ramos Cavalcante, S\u00f3cio Administrador e pela empresa JP Servi\u00e7os De Instala\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o El\u00e9trica Ltda, Francisco da Concei\u00e7\u00e3o Monte  Junior, S\u00f3cio Administrador. "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 TERMO DE TRANSMISS\u00c3O DE CARGO N\u00ba 261 Termo de Transmiss\u00e3o do Cargo de Prefeito de Feij\u00f3 - AC, do Prefeito em Exerc\u00edcio \u00c9lson Jos\u00e9 Benicio Ribeiro ao Titular Kiefer Roberto Cavalcante Lima. Aos 05 (cinco) dias do m\u00eas de agosto de 2021, \u00e0s 07h00min, no gabinete do prefeito, sito \u00e0 Avenida Pl\u00e1cido de Castro, 678 \u2013 Centro, Excelent\u00edssimo Senhor \u00c9lson Jos\u00e9 Benicio Ribeiro Prefeito em Exerc\u00edcio, transmitiu constitucionalmente o cargo de Prefeito ao Titular Kiefer Roberto Cavalcante Lima, em raz\u00e3o de seu retorno da sua viagem por motivo particular. E para que haja legalidade prevista na forma da lei, foi lavrado o presente  termo, que depois de lido e achado conforme, vai assinado pelas autoridades acima nominadas. Eu, _______________, Wisley Monteiro de Lima,  Secret\u00e1rio de Administra\u00e7\u00e3o, o fiz digitar. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito    \u00c9lson Jos\u00e9 Benicio Ribeiro Prefeito em Exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 TERMO ADITIVO EXTRATO DE TERMO ADITIVO N\u00ba 002/2021 PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3, denominada CONTRATANTE e a empresa CLEMEMNTE & LOPES LTDA inscrita sob o CNPJ n\u00ba.  03.119.643/0001-47, denominada CONTRATADO.  OBJETO: A contratante e o contratado acordam entre si a prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do Contrato de (FORNECIMENTO DE LEITE E IOGURTE), n\u00ba  076/2020, de 24/04/2020 a partir de 13/08/2021, permanecendo inalteradas as demais clausulas do presente contrato.  MODALIDADE DE CONTRATA\u00c7\u00c3O: Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 019/2018 DATA DA ASSINATURA: 13/08/2021 KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA PREFEITO/CONTRATANTE MARIA LIZETE DO NASCIMENTO CONTRATADO "
        ],
        "JORD\u00c3O": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 045/2021 SRP DE N\u00ba 007/2021 OBJETO Material de Consumo: AQUISI\u00c7AO DE MATERIAIS DE EXPEDIENTE  Valor do Contrato: R$ 18.404,45 (Dezoito mil quatrocentos e quatro reais e quarenta e cinco centavos). Data da Assinatura do Contrato: 16/08/2021 Vig\u00eancia Final: 31/12/2021 Assinam:  Oscar Sergio de Menezes Oliveira Secretaria Municipal de Sa\u00fade CNPJ:11.373.970/0001-59 CONTRATANTE Joao Victor de Aquino Nascimento  PROPIETARIO DA EMPRESA C.M.S.EIRELI CNPJ:25.141.962/0001-91 CONTRATADA  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 046/2021 SRP DE N\u00ba 007/2021 OBJETO Material de Consumo: AQUISI\u00c7AO DE MATERIAIS DE  EXPEDIENTE  Valor do Contrato: R$ 416.783,20 (Quatrocentos e dezesseis mil  setecentos e oitentas e tres reais e vinte centavos). Data da Assinatura do Contrato: 16/08/2021 Vig\u00eancia Final: 31/12/2021 Assinam:  Meire Maria Sergio de Menezes Silva Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e2o CNPJ:30.700.452/0001-47 CONTRATANTE Joao Victor de Aquino Nascimento  PROPIETARIO DA EMPRESA C.M.S.EIRELI CNPJ:25.141.962/0001-91 CONTRATADA  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 047/2021 SRP DE N\u00ba 007/2021 OBJETO Material de Consumo: AQUISI\u00c7AO DE MATERIAIS DE  EXPEDIENTE  Valor do Contrato: R$ 12.349,86 (Doze mil trezentos e quarenta e nove  reais e oitenta e seis centavos). Data da Assinatura do Contrato: 16/08/2021 Vig\u00eancia Final: 31/12/2021 Assinam:  Elecilda Ribeiro Souza Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e2o CNPJ:84.306.497/0001-60 CONTRATANTE Joao Victor de Aquino Nascimento  PROPIETARIO DA EMPRESA C.M.S.EIRELI CNPJ:25.141.962/0001-91 CONTRATADA  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 048/2021 SRP DE N\u00ba 007/2021 OBJETO Material de Consumo: AQUISI\u00c7AO DE MATERIAIS DE  EXPEDIENTE  Valor do Contrato: R$ 11.113,71 (Onze mil cento e treze reais e setenta  e um centavo). Data da Assinatura do Contrato: 16/08/2021 Vig\u00eancia Final: 31/12/2021 Assinam:  Maria Ivanete Lopes da Rocha Secretaria Municipal de asistencia social  CNPJ:84.306.497/0001-60 CONTRATANTE Joao Victor de Aquino Nascimento  PROPIETARIO DA EMPRESA C.M.S.EIRELI CNPJ:25.141.962/0001-91 CONTRATADA  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 049/2021 SRP DE N\u00ba 007/2021 OBJETO Material de Consumo: AQUISI\u00c7AO DE MATERIAIS DE  EXPEDIENTE  Valor do Contrato: R$ 42.435,73 (Quarenta e dois mil quatrocentos e  trinta e cinco reais e setenta centavos). Data da Assinatura do Contrato: 16/08/2021 Vig\u00eancia Final: 31/12/2021 Assinam:  Maria Ivanete Lopes da Rocha Secretaria Municipal de asistencia social  CNPJ:84.306.497/0001-60 CONTRATANTE Dulcin\u00e9ia Ferreira da Rocha  PROPIETARIO DA EMPRESA DFR COMERCIAL CNPJ:41.092.311/0001-05 CONTRATADA  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 050/2021 SRP DE N\u00ba 007/2021 OBJETO Material de Consumo: AQUISI\u00c7AO DE MATERIAIS DE  EXPEDIENTE  Valor do Contrato: R$ 374.870,50 (Trezentos e setenta e quatro mil oitocentos e setenta reais e cinquenta centavos). Data da Assinatura do Contrato: 16/08/2021 Vig\u00eancia Final: 31/12/2021 Assinam:  Meire Maria Sergio de Menezes Silva Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e2o CNPJ:30.700.452/0001-47 CONTRATANTE Dulcin\u00e9ia Ferreira da Rocha  PROPIETARIO DA EMPRESA DFR COMERCIAL CNPJ:41.092.311/0001-05 CONTRATADA  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 051/2021 SRP DE N\u00ba 007/2021 OBJETO Material de Consumo: AQUISI\u00c7AO DE MATERIAIS DE  EXPEDIENTE  Valor do Contrato: R$ 99.451,25 (Noventa e nove mil quatrocentos e  cinquenta e um reais e vinte e cinco centavos). Data da Assinatura do Contrato: 16/08/2021 Vig\u00eancia Final: 31/12/2021 Assinam:  Oscar Sergio de Menezes Oliveira Secretaria Municipal de Sa\u00fade CNPJ:11.373.970/0001-59 CONTRATANTE Dulcin\u00e9ia Ferreira da Rocha  PROPIETARIO DA EMPRESA DFR COMERCIAL CNPJ:41.092.311/0001-05 CONTRATADA  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 052/2021 SRP DE N\u00ba 007/2021 OBJETO Material de Consumo: AQUISI\u00c7AO DE MATERIAIS DE  EXPEDIENTE  Valor do Contrato: R$ 42.905,98 (Quarenta e dois mil novecentos e cinco reais e noventa e oito centavos). Data da Assinatura do Contrato: 16/08/2021 Vig\u00eancia Final: 31/12/2021 Assinam:  Elecilda Ribeiro Souza Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e2o CNPJ:84.306.497/0001-60 CONTRATANTE Dulcin\u00e9ia Ferreira da Rocha  PROPIETARIO DA EMPRESA DFR COMERCIAL CNPJ:41.092.311/0001-05 CONTRATADA  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O AVISO DE REVOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 008/2021 Fica REVOGADA nos termos do art. 49 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 a licita\u00e7\u00e3o supracitada, referente ao Objeto: Registro de Pre\u00e7os Visando Futura e Eventual Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Continuados, para a Execu\u00e7\u00e3o  de Servi\u00e7os Diversos de Apoio Administrativo e Limpeza e Conserva\u00e7\u00e3o  no Munic\u00edpio de Jord\u00e3o, por interesse da Administra\u00e7\u00e3o.  Jord\u00e3o-AC, 19 de agosto de 2021.  Francisco Naudino Ribeiro de Souza  Prefeito de Jord\u00e3o "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO LEI DE DIRETRIZES OR\u00c7AMENT\u00c1RIAS EXERC\u00cdCIO DE 2022 LEI N\u00ba 464, DE 13 DE AGOSTO DE 2021. \u201cEstabelece as Diretrizes a serem observadas na Elabora\u00e7\u00e3o e Execu\u00e7\u00e3o da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria do Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima, para o Exerc\u00edcio  Financeiro de 2022 e d\u00e1 Outras Provid\u00eancias\u201d. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, fa\u00e7o saber que a C\u00e2mara Municipal aprovou e  eu sanciono a seguinte Lei: CAP\u00cdTULO I Das Disposi\u00e7\u00f5es Preliminares Art. 1\u00ba. Em cumprimento ao disposto no artigo 165, \u00a7 2o, da Constitui\u00e7\u00e3o  Federal e no artigo 152 da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual e em conson\u00e2ncia com  o art. 23, da Lei Federal N\u00ba 4.320/1964 e, ainda, com o Plano Plurianual Municipal N\u00ba. 385/2017, al\u00e9m das recentes Portarias editadas pela  STN, ficam estabelecidas nesta Lei as diretrizes e bases para defini\u00e7\u00e3o  das metas e prioridades da Administra\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima  para o pr\u00f3ximo exerc\u00edcio financeiro, bem como orienta a elabora\u00e7\u00e3o da  Lei Or\u00e7ament\u00e1ria anual-LOA 2022, compreendendo: I \u2013 As prioridades e metas da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal; II \u2013 As diretrizes para a elabora\u00e7\u00e3o, controle e execu\u00e7\u00e3o do Or\u00e7amento; III \u2013 As diretrizes espec\u00edficas para o Poder Legislativo; IV \u2013 As disposi\u00e7\u00f5es sobre altera\u00e7\u00f5es na Legisla\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria do Munic\u00edpio; V \u2013 Das disposi\u00e7\u00f5es gerais. Par\u00e1grafo \u00fanico. Consoante \u00e0s determina\u00e7\u00f5es no artigo 4\u00ba da Lei Federal Complementar n\u00b0 101, de 4 de maio de 2000-LRF, esta Lei tamb\u00e9m  estabelece crit\u00e9rios e formas de limita\u00e7\u00e3o de empenho no caso de insufici\u00eancia de recursos, bem como as condi\u00e7\u00f5es e exig\u00eancias para transfer\u00eancia de recursos \u00e0s entidades p\u00fablicas e privadas, e do produto de  aliena\u00e7\u00f5es e da contra\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito. CAP\u00cdTULO II Das Prioridades e Metas da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal Art. 2\u00ba. As a\u00e7\u00f5es priorit\u00e1rias e respectivas metas f\u00edsicas da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal para o exerc\u00edcio de 2022, excepcionalmente definidos no Plano Plurianual do Per\u00edodo de 2018 a 2021 e suas altera\u00e7\u00f5es,  s\u00e3o as constantes no Anexo I desta Lei, as quais ter\u00e3o preced\u00eancia na  aloca\u00e7\u00e3o de recursos na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria para 2022, mas n\u00e3o se constituem limites \u00e0 programa\u00e7\u00e3o das despesas. Par\u00e1grafo \u00fanico. Durante o per\u00edodo de aprecia\u00e7\u00e3o da proposta or\u00e7ament\u00e1ria para 2022 e a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es vinculadas \u00e0s metas e  prioridades, o anexo de que trata o caput poder\u00e1 ser alterado mediante: I. o surgimento de novas a\u00e7\u00f5es ou de situa\u00e7\u00f5es em que haja necessidade da interven\u00e7\u00e3o do Poder P\u00fablico e em decorr\u00eancia de cr\u00e9ditos  adicionais especiais ou extraordin\u00e1rios, este observado o disposto no \u00a7  2\u00ba do art. 167 da CFRB/1988; II. a compatibiliza\u00e7\u00e3o da despesa or\u00e7ada com a receita estimada, poder\u00e1 aumentar ou diminuir as metas f\u00edsicas, de forma a assegurar o  equil\u00edbrio das contas p\u00fablicas. Art. 3\u00ba Integram nesta Lei as metas de resultados fiscais que s\u00e3o desdobradas em: Anexo de Metas Fiscais, elaborado em conformidade com o art. 4\u00ba, \u00a7\u00a7  1\u00ba e 2\u00ba da Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000, composto: a) pelo demonstrativo das Metas Anuais para o tri\u00eanio 2022-2024; b) pela Evolu\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio L\u00edquido nos \u00faltimos tr\u00eas exerc\u00edcios. Anexo de Riscos Fiscais, elaborado em conformidade com o art. 4\u00ba, \u00a7  3\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 101/2000, onde demonstra as provid\u00eancias  com a possibilidade da ocorr\u00eancia de eventos que venham a impactar  negativamente nas contas p\u00fablicas; CAP\u00cdTULO III Das Diretrizes para Elabora\u00e7\u00e3o e Execu\u00e7\u00e3o do Or\u00e7amento e  suas Altera\u00e7\u00f5es Se\u00e7\u00e3o I Das Diretrizes Gerais Art. 4\u00b0. Em conformidade com esta Lei, obedecendo ao que determina a Constitui\u00e7\u00e3o Federal, a Lei Org\u00e2nica Municipal, a Lei Federal  n\u00ba 4.320/1964, a Portaria STN n\u00ba 42/1999, o artigo 44, da Lei Federal 10.257/2001 e suas altera\u00e7\u00f5es, e a Lei Complementar Federal n\u00ba  101/2000, a elabora\u00e7\u00e3o aprova\u00e7\u00e3o e a execu\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento, e de  seus cr\u00e9ditos adicionais, abrangendo os Poderes Legislativo e Executivo e seus respectivos fundos, dever\u00e1 assegurar:  I - O princ\u00edpio de justi\u00e7a social, que implica assegurar, na elabora\u00e7\u00e3o e  na execu\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento, projetos e atividades que possam reduzir  as desigualdades entre indiv\u00edduos e regi\u00f5es do Munic\u00edpio, bem como  combater a exclus\u00e3o social; II - O princ\u00edpio de controle social, que implica assegurar a todos os cidad\u00e3os  a participa\u00e7\u00e3o na elabora\u00e7\u00e3o e no acompanhamento do or\u00e7amento;  III - O princ\u00edpio de transpar\u00eancia, que al\u00e9m da observa\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio  constitucional da publicidade, implica na utiliza\u00e7\u00e3o dos meios dispon\u00edveis para garantir o real acesso dos mun\u00edcipes \u00e0s informa\u00e7\u00f5es relativas  ao or\u00e7amento; IV. o princ\u00edpio da economicidade, que implica na rela\u00e7\u00e3o custo-benef\u00edcio  voltado para a efici\u00eancia dos atos de despesa, que conduz uma gest\u00e3o  comprometida com a qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o e a efici\u00eancia dos  servi\u00e7os p\u00fablicos. Art. 5\u00ba A elabora\u00e7\u00e3o do projeto, a aprova\u00e7\u00e3o e a execu\u00e7\u00e3o da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022, ser\u00e3o orientadas no sentido de alcan\u00e7ar o resultado prim\u00e1rio necess\u00e1rio a garantir um caminho de solidez financeira do  Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima, conforme discriminado no Anexo de Metas  Fiscais desta Lei.  Par\u00e1grafo \u00fanico. Os valores das metas fiscais devem ser considerados  como estimativa, admitindo-se varia\u00e7\u00f5es de forma a acomodar a trajet\u00f3ria que as determine at\u00e9 o envio do Projeto de Lei Or\u00e7ament\u00e1ria para  o exerc\u00edcio de 2022 ao Legislativo Municipal. Art. 6\u00ba A Lei Or\u00e7ament\u00e1ria n\u00e3o conter\u00e1 dispositivo estranho \u00e0 previs\u00e3o  da receita e \u00e0 fixa\u00e7\u00e3o da despesa face \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o Federal, art. 165,  \u00a7 8\u00ba, e a Lei de Responsabilidade Fiscal, n\u00e3o se incluindo a proibi\u00e7\u00e3o  a autoriza\u00e7\u00e3o para abertura de cr\u00e9ditos suplementares e contra\u00e7\u00e3o de  opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito, ainda que por antecipa\u00e7\u00e3o de receita. Se\u00e7\u00e3o II Da Estrutura e Organiza\u00e7\u00e3o dos Or\u00e7amentos Art. 7\u00ba A Lei Or\u00e7ament\u00e1ria que estimar\u00e1 as Receitas e fixar\u00e1 as Despesas, compor-se-\u00e1 de:  Or\u00e7amento Fiscal, contendo a programa\u00e7\u00e3o dos Poderes Legislativo e  Executivo, compreendendo os \u00f3rg\u00e3os de Administra\u00e7\u00e3o Direta e Fundos Municipais. Or\u00e7amento da Seguridade Social, formado pelas dota\u00e7\u00f5es destinadas  a atender \u00e0s a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade e de assist\u00eancia social, obedecer\u00e1 ao disposto nos arts. 167, inciso XI, 194, 195, 196, 199, 200, 201, 203, 204 e  212, \u00a7 4\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Art. 8\u00ba O or\u00e7amento Municipal tipificado no artigo anterior, bem como  seus cr\u00e9ditos adicionais, ser\u00e1 organizado em conformidade com a Estrutura Organizacional estabelecida em cada Unidade Gestora da Administra\u00e7\u00e3o Municipal, compreendendo: As receitas que ser\u00e3o escrituradas de forma que se identifique a arrecada\u00e7\u00e3o segundo as naturezas de receitas e fontes de recursos, na forma  prevista na Lei 4.320/64, e de acordo com o previsto nas Portarias da  Secretaria do Tesouro Nacional. As despesas por unidade or\u00e7ament\u00e1ria, detalhada por categoria de programa\u00e7\u00e3o em seu menor n\u00edvel, com suas respectivas dota\u00e7\u00f5es, o grupo  de natureza de despesa, a modalidade de aplica\u00e7\u00e3o e a fonte de recursos. \u00a7 1\u00ba As categorias de programa\u00e7\u00e3o de que trata o inciso II ser\u00e3o identificadas por programas, atividades, projetos ou opera\u00e7\u00f5es especiais, e a fun\u00e7\u00e3o  e subfun\u00e7\u00e3o, observado o disposto na Portaria n\u00ba 42, de 14 de abril de  1999, sendo evidenciada em cada \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o governamental. \u00a7 2\u00ba O Munic\u00edpio poder\u00e1 efetuar desdobramentos de n\u00edveis de receitas,  a partir do 9\u00ba d\u00edgito, observado o disposto no plano de contas padr\u00e3o publicado pelo TCE-AC, com intuito de proporcionar maior transpar\u00eancia a  elabora\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento. Art. 9\u00ba A Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual conter\u00e1 o grupo da destina\u00e7\u00e3o de recursos, classificados por Fontes. \u00a7 1\u00ba A fonte de recurso conter\u00e1 a especifica\u00e7\u00e3o e o detalhamento da  fonte, regulamentados pelo Tribunal de Contas do Estado do Acre. \u00a7 2\u00ba Durante a execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, as fontes de recursos previstas poder\u00e3o ser alteradas ou novas poder\u00e3o ser inclu\u00eddas para atendimentos de suas  peculiaridades e utilizadas apenas para atender ao objeto de sua vincula\u00e7\u00e3o. Se\u00e7\u00e3o III Das Estimativas das Receitas e Fixa\u00e7\u00e3o das Despesas Art. 10. No Projeto de Lei Or\u00e7ament\u00e1ria para o exerc\u00edcio de 2022, a  previs\u00e3o da receita e a fixa\u00e7\u00e3o da despesa ser\u00e3o elaboradas a valores  correntes at\u00e9 julho de 2021, por Categoria Econ\u00f4mica e segundo a origem dos recursos, considerando a seguinte metodologia: I \u2013 A estimativa da receita, considerando a legisla\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria vigente, ser\u00e1 elaborada a partir de sua evolu\u00e7\u00e3o nos \u00faltimos tr\u00eas anos, pelo  menos, com proje\u00e7\u00e3o para os dois seguintes ao ano de 2022, ou de  qualquer outro fator relevante que possam afetar a produtividade de  cada fonte de receita. II \u2013 A estimativa da despesa e sua expans\u00e3o ser\u00e1 fixada considerando a  evolu\u00e7\u00e3o das receitas ou de outras vari\u00e1veis que implicam aumento da  base de c\u00e1lculo, bem como o comportamento das despesas na execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do ano que se elabora o projeto de lei do or\u00e7amento  anual e os efeitos decorrentes de decis\u00f5es judiciais e do Projeto de Lei  que esteja em tramita\u00e7\u00e3o ou aprovado pelo Poder Legislativo Municipal. \u00a7 1\u00ba Para manuten\u00e7\u00e3o e funcionamento dos fundos municipais as receitas  e despesas ser\u00e3o estimadas e programadas de acordo com seus recursos  e dota\u00e7\u00f5es previstas no or\u00e7amento municipal, garantindo percentuais m\u00ednimos das receitas correntes n\u00e3o vinculadas previstas em Lei. \u00a7 2\u00ba Para efeito do disposto no artigo 14 da Lei Complementar Federal  n\u00ba 141, de 13 de janeiro de 2012, os recursos destinados a a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os p\u00fablicos de sa\u00fade desenvolvidos pelo munic\u00edpio estar\u00e3o alocados  no Fundo Municipal de Sa\u00fade, que \u00e9 a unidade or\u00e7ament\u00e1ria e gestora  desses recursos. \u00a7 3\u00ba As informa\u00e7\u00f5es gerenciais e as fontes financeiras agregadas aos  cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios ser\u00e3o ajustadas diretamente pelos setores cont\u00e1beis do Executivo e do Legislativo para atender \u00e0s necessidades da  execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria. Art. 11. Do total das Receitas Correntes n\u00e3o vinculadas da Administra\u00e7\u00e3o Direta ser\u00e3o destinados no m\u00ednimo 2% para composi\u00e7\u00e3o da despesa na Fun\u00e7\u00e3o Assist\u00eancia Social, em atendimento ao disposto no art.  203 da CFRB/1988. Par\u00e1grafo \u00fanico. A base de c\u00e1lculo para aferir o percentual do caput  ser\u00e1 a receita estimada no Or\u00e7amento do exerc\u00edcio de 2022. Art. 12. A Secretaria Municipal de Finan\u00e7as divulgar\u00e1 para cada unidade or\u00e7ament\u00e1ria dos \u00f3rg\u00e3os de cada entidade gestora que integram os or\u00e7amentos de que trata essa Lei, os Quadros de Detalhamento de Despesas seguido da programa\u00e7\u00e3o financeira e do cronograma de desembolso, por \u00f3rg\u00e3o,  nos termos dos artigos 8\u00ba e 13 da Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000. Par\u00e1grafo \u00fanico. O cronograma de desembolso, que apresenta as previs\u00f5es de receitas a arrecadar e de despesas a empenhar, ser\u00e1 demonstrado  por m\u00eas, de forma a orientar os \u00f3rg\u00e3os sobre a capacidade de ordenar as  despesas, e levar\u00e1 em considera\u00e7\u00e3o os valores extra-or\u00e7ament\u00e1rios. Art. 13. A Receita Total do Munic\u00edpio prevista no Or\u00e7amento geral contemplar\u00e1 as seguintes prioridades:  I. \u00e0s Metas e Prioridades constantes do Anexo I desta Lei, em especial  as seguintes adequa\u00e7\u00f5es: a) de a\u00e7\u00f5es de Custeio de pessoal e encargos sociais; b) de a\u00e7\u00f5es relativas ao custeio administrativo e operacional da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal; c) das despesas constitucionais e legais, no que se refere ao desenvolvimento do ensino e \u00e0 sa\u00fade, disposto no Art. 7\u00ba. da LC 141/2012. II. \u00e0 reserva de conting\u00eancia; III. \u00e0s despesas com pagamento de senten\u00e7as judiciais e amortiza\u00e7\u00e3o  da d\u00edvida fundada.  IV. aos projetos em andamento, considerando-se as contrapartidas de  que trata a al\u00ednea \u201cd\u201d do inciso IV, \u00a7 1\u00ba, do art. 25 da Lei Complementar  Federal n\u00ba 101/2000. Par\u00e1grafo \u00fanico. Somente depois de atendidas as prioridades supra  arroladas \u00e9 que poder\u00e1 ser programado recursos para atender novos  projetos, observado o disposto no art. 45 da Lei Complementar Federal  n\u00ba 101/2000, e ainda, estiverem compat\u00edveis com o Plano Plurianual  vigente e \u00e0s diretrizes desta Lei. Art. 14. A Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual, e as de seus cr\u00e9ditos adicionais, n\u00e3o  poder\u00e1 fixar despesas sem que estejam definidas as respectivas fontes  de recursos e legalmente institu\u00eddas as unidades executoras, ressalvados os casos de calamidade p\u00fablica formalmente reconhecidos, na  forma do art. 167, \u00a7 3\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal.  Se\u00e7\u00e3o IV Da Reserva de Conting\u00eancia Art. 15. Observado o inciso III do art. 5\u00ba da LC N\u00ba 101/2000, a Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual conter\u00e1 Reserva de Conting\u00eancia constitu\u00edda por valor,  equivalente a 0,5% (meio por cento) da receita corrente l\u00edquida prevista na  proposta or\u00e7ament\u00e1ria de 2022, para atendimento aos passivos contingentes, outros riscos e eventos fiscais imprevistos e demais cr\u00e9ditos adicionais. Par\u00e1grafo \u00fanico. Para efeito desta Lei, entende-se como passivos contingentes e outros riscos e eventos fiscais imprevistos, as despesas  alheias \u00e0s previs\u00f5es e estimativas, tais como, cat\u00e1strofes naturais, epidemias, demandas judiciais, discrep\u00e2ncia de proje\u00e7\u00f5es, frusta\u00e7\u00f5es de  arrecada\u00e7\u00e3o, entre outros eventos. Art. 16. A Reserva de Conting\u00eancia do Or\u00e7amento poder\u00e1 ser refor\u00e7ada  por recursos n\u00e3o vinculados ou n\u00e3o comprometidos de outros \u00f3rg\u00e3os  e unidades administrativas, e ainda pela reestimativa da receita e pelo  excesso de arrecada\u00e7\u00e3o, e sua forma de utiliza\u00e7\u00e3o e previs\u00e3o s\u00e3o as  estabelecidas na Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000. Art. 17. A reserva de conting\u00eancia poder\u00e1 ser utilizada para suplementa\u00e7\u00e3o  or\u00e7ament\u00e1ria de acordo com os riscos fiscais apresentados no Anexo de  Riscos Fiscais, integrante desta Lei, exceto os itens de recursos vinculados  de conv\u00eanios e do eventual Super\u00e1vit Financeiro do exerc\u00edcio de 2021. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os valores relativos \u00e0 reserva de conting\u00eancia poder\u00e3o  ser utilizados para suprir demais dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, somente e  quando o grau de risco que deu origem \u00e0 reserva tiver sido neutralizado  ou dado como improv\u00e1vel de ocorrer. Se\u00e7\u00e3o V Do Recurso de Aliena\u00e7\u00e3o e de Opera\u00e7\u00f5es de Cr\u00e9dito Art. 18. O produto da aliena\u00e7\u00e3o de bens de propriedade do Munic\u00edpio, autorizado pelo Poder Legislativo, poder\u00e1 ser acrescido \u00e0 proposta or\u00e7ament\u00e1ria.  Par\u00e1grafo \u00fanico. \u00c9 vedada a aplica\u00e7\u00e3o da receita de capital derivada da  aliena\u00e7\u00e3o de bens que integram o patrim\u00f4nio p\u00fablico, para o financiamento  de despesa corrente, salvo se destinada por lei ao regime de previd\u00eancia  social geral, nos termos do art. 44, da Lei de Responsabilidade Fiscal. Art. 19. Nos termos do \u00a7 3\u00ba do art. 7\u00ba da Lei Federal n\u00ba 4.320, de 17  de mar\u00e7o de 1964, a Lei Or\u00e7ament\u00e1ria poder\u00e1 conter autoriza\u00e7\u00e3o para  contrata\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito pelo Poder Executivo, a qual fica  condicionada ao atendimento dos dispostos na Lei Complementar Federal n\u00ba 101, de 2000, artigo 12, \u00a7 2,\u00ba e nos artigos 32 e 38, no inciso III  do art. 167 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, assim como atendidos os limites e  condi\u00e7\u00f5es fixados na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 43/2001 do Senado Federal. Art. 20. Na estimativa da receita do Projeto da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022,  poder\u00e3o ser inclu\u00eddas as de opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito e de aliena\u00e7\u00e3o de bens  im\u00f3veis j\u00e1 contratadas ou autorizadas por leis espec\u00edficas, nos termos do \u00a7  2\u00ba do art. 7\u00ba da Lei Federal n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964. Se\u00e7\u00e3o VI Das Disposi\u00e7\u00f5es sobre D\u00e9bitos Judiciais Art. 21. Observado o disposto no art. 100 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e no  art. 101 do ADCT/CF, a Lei Or\u00e7ament\u00e1ria para 2022 somente incluir\u00e1  dota\u00e7\u00f5es para o pagamento de precat\u00f3rios cujos processos contenham  certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o exequenda, constituindo-se  em obriga\u00e7\u00e3o de pagar, decorrente de a\u00e7\u00f5es promovidas contra o munic\u00edpio, e que em raz\u00e3o do valor podem ser diferenciados como: I. precat\u00f3rio de natureza comum ou alimentar. II. requisi\u00e7\u00e3o de pequeno valor - RPV. \u00a7 1\u00ba As despesas com o pagamento de Precat\u00f3rio Judicial e obriga\u00e7\u00f5es  de Pequeno Valor devem ser identificadas como opera\u00e7\u00f5es especiais e  ter dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria espec\u00edfica. \u00a7 2\u00ba Caso o valor provisionado no or\u00e7amento seja insuficiente para cumprimento dos d\u00e9bitos judiciais, at\u00e9 o final do exerc\u00edcio financeiro, dever\u00e1  ocorrer a suplementa\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria. Art. 22. No \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica do Munic\u00edpio de M\u00e2ncio  Lima, o regime especial de pagamento de precat\u00f3rio ser\u00e1 aquele apresentado no Plano de Pagamento encaminhado ao Tribunal de Justi\u00e7a do  Estado do Acre, conforme prev\u00ea a Emenda Constitucional n\u00ba 99/2017. Art. 23. Para cumprimento do disposto no artigo anterior, a Assessoria  Jur\u00eddica do Munic\u00edpio encaminhar\u00e1 \u00e0 Secretaria Municipal de Finan\u00e7as,  at\u00e9 25 de agosto do corrente exerc\u00edcio, a rela\u00e7\u00e3o dos precat\u00f3rios a serem inclu\u00eddos na proposta or\u00e7ament\u00e1ria de 2022, especificando:  Identifica\u00e7\u00e3o da Vara ou Comarca de origem; N\u00famero da a\u00e7\u00e3o origin\u00e1ria; N\u00famero do precat\u00f3rio; Tipo de causa julgada, com especifica\u00e7\u00e3o precisa do objeto da condena\u00e7\u00e3o transitada em julgado; Nome do benefici\u00e1rio e n\u00famero de sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro de Pessoas F\u00edsicas - CPF ou Cadastro Nacional de Pessoas Jur\u00eddicas - CNPJ,  do Minist\u00e9rio da Fazenda; Valor individualizado por benefici\u00e1rio, se referente ao objeto da causa julgada, a honor\u00e1rios sucumbenciais fixados pelo Juiz da Execu\u00e7\u00e3o ou a honor\u00e1rios contratuais, bem como do valor total do precat\u00f3rio a ser pago; Se\u00e7\u00e3o VII Das Disposi\u00e7\u00f5es sobre a D\u00edvida Fundada Art. 24. A Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual garantir\u00e1 recursos para pagamento da  d\u00edvida p\u00fablica municipal nos termos dos compromissos firmados, inclusive com a previd\u00eancia social. Par\u00e1grafo \u00fanico. Para cumprimento no caput deste artigo as despesas  ser\u00e3o previstas para juros, encargos e amortiza\u00e7\u00f5es da d\u00edvida, bem  como as autoriza\u00e7\u00f5es concedidas pelo Poder Legislativo. Art. 25. A verifica\u00e7\u00e3o dos limites da d\u00edvida p\u00fablica ser\u00e1 feita na forma e  nos prazos estabelecidos nos Arts. 30 e 31 da Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000. Art. 26. Se a d\u00edvida consolidada l\u00edquida do Munic\u00edpio ultrapassar o limite  legal estabelecido, dever\u00e1 ser a ele reconduzido nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente. Par\u00e1grafo \u00fanico. Enquanto perdurar o excesso, o munic\u00edpio obter\u00e1 resultado prim\u00e1rio necess\u00e1rio \u00e0 recondu\u00e7\u00e3o da d\u00edvida ao limite, promovendo,  entre outras medidas, limita\u00e7\u00e3o de empenho, na forma da presente lei. Se\u00e7\u00e3o VIII Disposi\u00e7\u00f5es Relativas \u00e0s Despesas do Munic\u00edpio com Pessoal e Encargos Sociais  Art. 27. Os Poderes Legislativo e Executivo, na elabora\u00e7\u00e3o de suas  propostas or\u00e7ament\u00e1rias, ter\u00e3o como base de c\u00e1lculo para fixa\u00e7\u00e3o da  despesa com pessoal e encargos sociais, a folha de pagamento do m\u00eas  de julho de 2021 projetada para o exerc\u00edcio seguinte, considerando os  eventuais acr\u00e9scimos legais ou outros que constarem no Estatuto Municipal e suas altera\u00e7\u00f5es, no plano de carreira e altera\u00e7\u00f5es e, ainda as admiss\u00f5es para preenchimento de cargos, sem preju\u00edzo do disposto nos  arts. 19 e 20 da Lei Complementar n\u00ba 101/2000, observado o contido no  art. 37, inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Art. 28. As limita\u00e7\u00f5es estabelecidas na Lei Complementar Federal n\u00ba  101/2000 e Emenda Constitucional n\u00ba 58/2009, ser\u00e3o observadas na  defini\u00e7\u00e3o das despesas totais com pessoal ativo e inativo, cab\u00edveis aos  Poderes Legislativo e Executivo para o exerc\u00edcio de 2022. Art. 29. O disposto no \u00a7 1\u00ba do art. 18 da Lei Complementar no 101/2000,  aplica-se exclusivamente para fins de c\u00e1lculo do limite da despesa total  com pessoal Par\u00e1grafo \u00fanico. N\u00e3o se considera como substitui\u00e7\u00e3o de servidores e  empregados p\u00fablicos, para efeito do caput, os contratos de terceiriza\u00e7\u00e3o relativos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o indireta de atividades que, simultaneamente: Sejam assess\u00f3rias, instrumentais ou complementares aos assuntos  que constituem \u00e1rea de compet\u00eancia legal do \u00f3rg\u00e3o ou entidade; N\u00e3o sejam inerentes a categorias funcionais abrangidas por plano de  cargos do quadro de pessoal do \u00f3rg\u00e3o ou entidade. III. N\u00e3o caracterizem rela\u00e7\u00e3o direta de emprego. Art. 30. Observados os limites do art. 20, inciso III, e dos artigos 21 e  22 da Lei Complementar n\u00ba 101/2000, durante o exerc\u00edcio de 2022, os  Poderes Legislativo e Executivo, no \u00e2mbito de sua Compet\u00eancia, ficam  autorizados a efetuar: I. o reajuste dos vencimentos e absor\u00e7\u00e3o de vantagens dos servidores  p\u00fablicos municipais ativos; II. recomposi\u00e7\u00e3o de proventos dos servidores p\u00fablicos municipais  aposentados; III. reajuste de benef\u00edcios dos pensionistas; IV. altera\u00e7\u00e3o dos subs\u00eddios dos cargos eletivos e dos demais agentes  pol\u00edticos do Munic\u00edpio; V. a realiza\u00e7\u00e3o do concurso p\u00fablico. \u00a7 1\u00ba. A altera\u00e7\u00e3o dos valores de vencimentos e proventos mencionados  nos incisos I e II do caput observar\u00e1 a varia\u00e7\u00e3o do INPC de fevereiro de  2021 a janeiro de 2022, ou de outro \u00edndice que vier a substitu\u00ed-lo. \u00a7 2\u00ba. Al\u00e9m dos limites do disposto no caput os referidos Poderes dever\u00e3o  observar a previs\u00e3o de recursos or\u00e7ament\u00e1rios e financeiros constantes da  Lei Or\u00e7ament\u00e1ria para 2022, e de seus Cr\u00e9ditos Adicionais, e cumprir com  o disposto no art. 169, \u00a7 1\u00ba, incisos I e II, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. \u00a7 3\u00ba. O aumento dos subs\u00eddios do Prefeito, do Vice-Prefeito, dos Vereadores e dos demais agentes pol\u00edticos ser\u00e1 fixada por Lei, observados  os artigos 29 e 29-A da CF. Art. 31. Objetivando a melhoria da qualidade do servi\u00e7o p\u00fablico, por  meio de pol\u00edtica de valoriza\u00e7\u00e3o, desenvolvimento profissional e melhoria  das condi\u00e7\u00f5es de trabalho do servidor p\u00fablico, os Poderes Executivo  e Legislativo, no \u00e2mbito de sua Compet\u00eancia, durante o exerc\u00edcio de  2022, poder\u00e3o encaminhar projetos de lei visando a: Cria\u00e7\u00e3o, transforma\u00e7\u00e3o e extin\u00e7\u00e3o de cargos p\u00fablicos; Cria\u00e7\u00e3o, extin\u00e7\u00e3o e altera\u00e7\u00e3o da estrutura de carreiras;  Revis\u00e3o do sistema de pessoal, particularmente do regime jur\u00eddico e do  plano de cargos, carreiras e sal\u00e1rios.  \u00a7 1\u00ba O projeto proposto dever\u00e1 vir acompanhado das premissas e metodologia de c\u00e1lculo utilizada, conforme estabelecem os arts. 16 e 17 da  Lei Complementar n\u00ba 101, de 2000 em que demonstre a exist\u00eancia de  autoriza\u00e7\u00e3o e a observ\u00e2ncia dos limites legais. \u00a7 2\u00ba Fica dispensada do encaminhamento do projeto de Lei a concess\u00e3o  de vantagens j\u00e1 previstas em legisla\u00e7\u00e3o. \u00a7 3\u00ba A cria\u00e7\u00e3o de cargos, empregos ou fun\u00e7\u00f5es somente poder\u00e1 ocorrer  depois de atendido o disposto no caput, no art. 169, \u00a7 1\u00ba, incisos I e II, da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal, e nos arts. 16 e 17 da Lei Complementar n\u00ba 101/2000. \u00a7 4\u00ba \u00c9 nulo de pleno direito o ato de que resulte aumento da despesa  com pessoal expedido nos 180 (cento e oitenta) dias anteriores ao final  do mandato do titular do Poder ou \u00d3rg\u00e3o municipal referido no artigo 20  da Lei Complementar n\u00ba 101, de 2000. Art. 32. No exerc\u00edcio financeiro de 2022, observado o disposto no art. 169,  da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, somente poder\u00e3o ser admitidos servidores se: Existirem vagas demonstradas e divulgadas at\u00e9 30 de julho de 2021,  considerados os cargos efetivos e comissionados do quadro geral de  pessoal civil, os quantitativos de cargos ocupados por servidores est\u00e1veis e n\u00e3o est\u00e1veis e os cargos vagos. Houver pr\u00e9via dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria suficiente para o atendimento  da despesa; e Forem observados os limites previstos no art. 19 e 20 da LC 101/2020,  ressalvado o disposto no art. 22, inciso IV, da mesma Lei Complementar. Art. 33. Na hip\u00f3tese de ser atingido o limite prudencial de que trata o art. 22  da Lei Complementar Federal n\u00ba 101, de 2000, a convoca\u00e7\u00e3o para presta\u00e7\u00e3o de horas complementares de trabalho somente poder\u00e1 ocorrer nos  casos de relevante interesse p\u00fablico decorrente de situa\u00e7\u00f5es emergenciais  de risco ou de preju\u00edzo para a sociedade, na execu\u00e7\u00e3o de programas emergenciais de sa\u00fade p\u00fablica ou nas demais situa\u00e7\u00f5es de extrema gravidade. Par\u00e1grafo \u00fanico. A autoriza\u00e7\u00e3o para a realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o extraordin\u00e1rio,  no \u00e2mbito do Poder Executivo, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no caput deste  artigo, \u00e9 de exclusiva compet\u00eancia e responsabilidade do representante  legal do Munic\u00edpio e no caso do Legislativo do Presidente da C\u00e2mara. Se\u00e7\u00e3o IX Das Altera\u00e7\u00f5es da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Art. 34. Durante a execu\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento do exerc\u00edcio de 2022, poder\u00e1  conter programa\u00e7\u00e3o constante na Lei n\u00ba 315/2017 - Plano Plurianual  2018-2021.  Art. 35. Por iniciativa exclusiva do Poder Executivo, poder\u00e1 haver atrav\u00e9s de legisla\u00e7\u00e3o especifica a extin\u00e7\u00e3o, cria\u00e7\u00e3o ou a indexa\u00e7\u00e3o de \u00d3rg\u00e3os e Unidades da Administra\u00e7\u00e3o Direta e de Fundos Municipais. Art. 36. Nos termos dos artigos 10 e 11 do Plano Plurianual N\u00ba 385/2017  na elabora\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento a Administra\u00e7\u00e3o Municipal poder\u00e1 excluir  ou alterar os programas e a\u00e7\u00f5es. Art. 37. A Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual do Poder Executivo Municipal dispor\u00e1  sobre o limite em percentual da autoriza\u00e7\u00e3o para a abertura de cr\u00e9ditos  adicionais, em conformidade com os artigos 7\u00ba e 43 na Lei Federal n\u00ba  4.320/1964, e para transposi\u00e7\u00e3o, transfer\u00eancia ou remanejamento em  cumprimento ao art. 167, VI, da CF. \u00a7 1\u00ba A Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual poder\u00e1 conter dispositivos em que as  suplementa\u00e7\u00f5es em atendimentos espec\u00edficos n\u00e3o ser\u00e3o computadas  na totaliza\u00e7\u00e3o para verifica\u00e7\u00e3o dos limites dos cr\u00e9ditos adicionais mencionado no caput. \u00a7 2\u00ba Os cr\u00e9ditos adicionais previstos nos artigos 40 a 43 da Lei Federal  n\u00ba 4.320/64 ser\u00e3o abertos por decreto do Chefe do Poder Executivo,  observando que: I. os cr\u00e9ditos adicionais suplementares, s\u00e3o utilizados exclusivamente  para refor\u00e7o das categorias de programa\u00e7\u00e3o j\u00e1 existentes, incluindo a  cria\u00e7\u00e3o de novas naturezas de despesas; e II. os cr\u00e9ditos adicionais especiais, s\u00e3o utilizados para dotar novas atividades, projetos e opera\u00e7\u00f5es especiais n\u00e3o constantes na LOA 2022, sendo: a) autorizados por lei espec\u00edfica e solicitados a qualquer tempo ao Poder Legislativo, ressalvado o disposto no art. 167, \u00a7 3\u00ba, da CF ou se o  projeto ou atividade j\u00e1 constar no Plano Plurianual Municipal; III. os cr\u00e9ditos adicionais extraordin\u00e1rios, s\u00e3o os destinados a despesas  urgentes e imprevistas. \u00a7 3\u00ba Nos termos do art. 167, \u00a7 2\u00ba, da CF, os cr\u00e9ditos adicionais especiais e  extraordin\u00e1rios abertos nos \u00faltimos quatro meses do exerc\u00edcio ter\u00e3o vig\u00eancia autom\u00e1tica no exerc\u00edcio seguinte, salvo se decretada sua validade at\u00e9  o encerramento do \u00faltimo expediente do exerc\u00edcio em que foi promulgado. Art. 38. O Poder Executivo, at\u00e9 o limite estipulado na LOA e mediante  decreto, fica autorizado a transpor, remanejar, transferir ou utilizar, total  ou parcialmente, as dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias aprovadas na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022 e em cr\u00e9ditos adicionais, em decorr\u00eancia: Da extin\u00e7\u00e3o, transforma\u00e7\u00e3o, transfer\u00eancia, incorpora\u00e7\u00e3o ou desmembramento de \u00f3rg\u00e3os e entidades.  Das altera\u00e7\u00f5es de compet\u00eancias ou atribui\u00e7\u00f5es, mantida a estrutura program\u00e1tica, expressa por categoria de programa\u00e7\u00e3o, independente dos grupos  de natureza de despesa, fontes de recursos e modalidades de aplica\u00e7\u00e3o. De realoca\u00e7\u00e3o de recursos entre diferentes grupos de natureza de despesa, de fontes de recursos e da modalidade de aplica\u00e7\u00e3o. Par\u00e1grafo \u00fanico. A transposi\u00e7\u00e3o, transfer\u00eancia ou remanejamento n\u00e3o  poder\u00e1 resultar em altera\u00e7\u00e3o dos valores das programa\u00e7\u00f5es aprovadas  na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022 ou em cr\u00e9ditos adicionais, podendo haver,  excepcionalmente, adequa\u00e7\u00e3o da classifica\u00e7\u00e3o funcional.   Art. 39. \u00c9 vedado consignar na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022, cr\u00e9dito com  finalidade imprecisa ou com dota\u00e7\u00e3o ilimitada. Se\u00e7\u00e3o X Do Equil\u00edbrio entre Receitas e Despesas Art. 40. Verificada a ocorr\u00eancia das circunst\u00e2ncias estabelecidas no ca- put do art. 9\u00ba e no \u00a7 1\u00ba, inciso II, do art. 31 da Lei Complementar Federal  n\u00ba 101/2000, que em caso de insufici\u00eancia de recursos durante a execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, onde as despesas forem superiores \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o  das receitas, e quando constatar que as realiza\u00e7\u00f5es das receitas e das  despesas n\u00e3o comportar\u00e3o o cumprimento das metas fiscais estabelecidas nesta lei, ficam especificados os seguintes crit\u00e9rios na ordem de  prioridade para limita\u00e7\u00e3o de empenho e de movimenta\u00e7\u00e3o financeira: I \u2013 Obras n\u00e3o iniciada, prevista com recurso ordin\u00e1rio; II \u2013 Desapropria\u00e7\u00f5es de im\u00f3veis; III \u2013 Servi\u00e7os e materiais de consumo para expans\u00e3o da a\u00e7\u00e3o  governamental; IV \u2013 Contrata\u00e7\u00e3o de pessoal. \u00a7 1\u00ba. As determina\u00e7\u00f5es para limita\u00e7\u00e3o de empenhos ser\u00e3o expedidas  pelo Gabinete do Controle Interno. \u00a7 2\u00ba Excluem-se do caput deste artigo as despesas que constituam obriga\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, as despesas destinadas ao pagamento  dos servi\u00e7os da d\u00edvida e as custeadas com recursos provenientes de  doa\u00e7\u00f5es e de transfer\u00eancias voluntarias. \u00a7 3\u00ba Ser\u00e1 verificado, ao final de cada bimestre o comportamento da  receita a fim de garantir o equil\u00edbrio das contas p\u00fablicas. \u00a7 4\u00ba Os Poderes Executivo e Legislativo com base nas informa\u00e7\u00f5es a  que se refere o caput deste artigo, editar\u00e3o ato pr\u00f3prio as determina\u00e7\u00f5es para limita\u00e7\u00e3o de empenhos e movimenta\u00e7\u00e3o financeira.  \u00a7 5\u00ba A limita\u00e7\u00e3o de empenho ser\u00e1 operacionalizada, dentre outras formas,  atrav\u00e9s da suspens\u00e3o do recebimento de requisi\u00e7\u00f5es de materiais e de  servi\u00e7os e de solicita\u00e7\u00f5es de empenhos, por parte do setor de compras,  de contabilidade e do superior hier\u00e1rquico nos \u00f3rg\u00e3os da administra\u00e7\u00e3o. Art. 41. S\u00e3o vedados quaisquer procedimentos pelos ordenadores de  despesas que viabilizem a execu\u00e7\u00e3o de despesas sem comprova\u00e7\u00e3o de  suficiente disponibilidade de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria. CAP\u00cdTULO IV AS DIRETRIZES ESPEC\u00cdFICAS PARA O PODER LEGISLATIVO E PARA ENTIDADES DO TERCEIRO SETOR Se\u00e7\u00e3o I Do Poder Legislativo Municipal Art. 42. A proposta or\u00e7ament\u00e1ria do Poder Legislativo dever\u00e1 ser elaborada de modo a atender \u00e0 fun\u00e7\u00e3o legislativa e \u00e0s necessidades de  manuten\u00e7\u00e3o e aperfei\u00e7oamento da estrutura administrativa da C\u00e2mara  Municipal, na forma e conte\u00fado estabelecidos nesta Lei, devendo ser  encaminhada ao Poder Executivo para an\u00e1lise e consolida\u00e7\u00e3o do Projeto de Lei Or\u00e7ament\u00e1ria, at\u00e9 o dia 20 de agosto de 2020. Art. 43. O Poder Legislativo do Munic\u00edpio, para efeito de elabora\u00e7\u00e3o de sua  respectiva proposta or\u00e7ament\u00e1ria, obedecer\u00e1 ao limite de despesa para  2022 at\u00e9 o percentual definido pelo art. 29-A da CF, alterado pela EC n\u00ba  58/2009, das receitas previstas nos artigos 153, \u00a7 5\u00ba, 158 e 159 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal-CF, efetivamente realizado no exerc\u00edcio anterior. \u00a7 1\u00ba Para elabora\u00e7\u00e3o a que se refere o caput deste artigo, considerar-se-\u00e1 a receita efetivamente arrecadada at\u00e9 o \u00faltimo m\u00eas anterior ao  da elabora\u00e7\u00e3o da proposta or\u00e7ament\u00e1ria no Legislativo, acrescida da  tend\u00eancia de arrecada\u00e7\u00e3o at\u00e9 o final do exerc\u00edcio. \u00a7 2\u00ba Ao t\u00e9rmino do exerc\u00edcio de 2021 ser\u00e1 levantada a receita efetivamente arrecadada para fins de repasse ao Legislativo, ficando estabelecidas as seguintes alternativas em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 base de c\u00e1lculo utilizada  para execu\u00e7\u00e3o do Or\u00e7amento Legislativo: Caso a receita efetivamente realizada fique inferior ao previsto, o Legislativo indicar\u00e1 as dota\u00e7\u00f5es a serem contingenciadas ou utilizadas para  a abertura de cr\u00e9ditos adicionais no Poder Executivo; Caso a receita efetivamente realizada fique superior ao previsto, a  C\u00e2mara Municipal solicitara ao Poder Executivo a abertura do cr\u00e9dito  adicional suplementar para refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es do Poder Legislativo,  observando o limite m\u00e1ximo do percentual de 7% (sete por cento) sobre  as receitas tribut\u00e1rias e de transfer\u00eancias mencionadas no caput. \u00a7 3\u00ba Definidas as despesas com pessoal e encargos sociais, precat\u00f3rios  e senten\u00e7as judiciais, os cronogramas anuais de desembolso mensal do  Poder Legislativo ter\u00e1 como referencial o repasse previsto no art. 168 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal, na forma de duod\u00e9cimos. Art. 44. A Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022 conter\u00e1 demonstrativo das emendas aprovadas pelo Poder Legislativo Municipal detalhando o \u00f3rg\u00e3o,  n\u00famero do projeto ou atividade, elemento de despesa, fonte e valor. Par\u00e1grafo \u00fanico. As Propostas de modifica\u00e7\u00e3o ao Projeto de Lei Or\u00e7ament\u00e1ria e das emendas aprovadas pela C\u00e2mara Municipal ser\u00e3o  apresentadas da mesma forma e n\u00edvel de detalhamento estabelecido  no projeto de lei, detalhando o \u00f3rg\u00e3o, descri\u00e7\u00e3o do projeto ou atividade,  elemento de despesa, fonte e valor. Art. 45. O Poder Legislativo n\u00e3o poder\u00e1 apresentar emendas ao Projeto  de Lei Or\u00e7ament\u00e1ria para o exerc\u00edcio de 2022 que anulem o valor de  dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias consignadas \u00e0 conta de: I \u2013 Pessoal e encargos sociais; II \u2013 Recursos vinculados por lei; III \u2013 Contrapartida obrigat\u00f3ria do Tesouro Municipal a recursos transferidos ao Munic\u00edpio; IV \u2013 Juros e encargos da d\u00edvida;  V \u2013 Recursos de conv\u00eanios, doa\u00e7\u00f5es e opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito com entidades nacionais e internacionais. Se\u00e7\u00e3o II Da Entidade do Terceiro Setor Art. 46. Para fins de cumprimento do art. 62 da LC 101/2000, fica este  Poder Executivo autorizado a celebrar conv\u00eanios ou cong\u00eaneres com  entidades Governamentais e Privadas, Nacional e Internacional, desde que compat\u00edveis com os programas constantes da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria  Anual e com vistas: Ao funcionamento de servi\u00e7os banc\u00e1rios e de seguran\u00e7a p\u00fablica;  A possibilitar o assessoramento t\u00e9cnico aos produtores rurais do Munic\u00edpio;  \u00c0 utiliza\u00e7\u00e3o conjunta, no Munic\u00edpio, de m\u00e1quinas e equipamentos de  propriedade do Estado ou Uni\u00e3o;  A ced\u00eancia de servidores para o funcionamento de \u00f3rg\u00e3os ou entidades  no munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima.  Par\u00e1grafo \u00fanico. A Lei de Or\u00e7amento n\u00e3o consignar\u00e1 ajuda financeira,  a qualquer t\u00edtulo, a empresa de fins lucrativos, salvo quando se tratar de  subven\u00e7\u00f5es cuja concess\u00e3o tenha sido expressamente autorizada em  lei especial, em conformidade com o art. 19 da lei 4.320/1964. Art. 47. A destina\u00e7\u00e3o de recursos or\u00e7ament\u00e1rios \u00e0s entidades privadas  sem fins lucrativos, e \u00e0s qualificadas como Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade  Civil de Interesse P\u00fablico\u2013OSCIP, dever\u00e1 ser expressamente definida e  atender o disposto no art. 116 da Lei Federal n\u00ba. 8.666/93, podendo ser  formalizado pelos seguintes instrumentos: I. termo de parceria, caso em que dever\u00e1 ser observada a legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica  pertinente a essas entidades e processo seletivo de ampla divulga\u00e7\u00e3o;  II. termo de Conv\u00eanio ou outro instrumento cong\u00eanere, caso em que  dever\u00e1 ser observado o conjunto das disposi\u00e7\u00f5es legais aplic\u00e1veis \u00e0  transfer\u00eancia de recursos para entidades privadas sem fins lucrativos. Par\u00e1grafo \u00fanico. \u00c9 vedada a destina\u00e7\u00e3o de recursos a entidades privadas em que sejam propriet\u00e1rios, ou tenha em seu quadro diretivo, servidor p\u00fablico da ativa ou membros dos Poderes Legislativo e Executivo,  tanto quanto respectivos c\u00f4njuges ou companheiros, bem como parente  em linha reta at\u00e9 o segundo grau. Art. 48. Os recursos repassados pelo Munic\u00edpio nos termos do artigo  anterior dever\u00e3o ter sua aplica\u00e7\u00e3o comprovada mediante presta\u00e7\u00e3o de  contas e encaminhada ao Controle Interno Municipal podendo ainda  ocorrer \u00e0 restitui\u00e7\u00e3o dos valores no caso de desvio de finalidade. Art. 49. A transfer\u00eancia de recursos a t\u00edtulo de subven\u00e7\u00f5es sociais, nos  termos do art. 16 da Lei n\u00ba 4.320/64, atender\u00e1 as entidades privadas  sem fins lucrativos que preencham as seguintes condi\u00e7\u00f5es: I. exer\u00e7am atividades de natureza continuada e sejam de atendimento  direto e gratuito ao p\u00fablico nas \u00e1reas de assist\u00eancia social, sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, cultura, meio-ambiente ou desporto;  II. registradas no Cadastro Nacional de Entidades Ambientalistas -  CNEA do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente e qualificadas para desenvolver  atividades de conserva\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o ambiental;  III. atendam ao disposto no art. 61 do ADCT/CF, bem como na Lei no  8.742, de 7 de dezembro de 1993.  IV. apresentar declara\u00e7\u00e3o de funcionamento regular nos \u00faltimos dois  anos, ao ano em curso, e comprovante de regularidade do mandato de  sua diretoria; V. que apresentem Plano de Trabalho constando as diretrizes de aplica\u00e7\u00e3o dos recursos recebidos; VI. tenham certifica\u00e7\u00e3o de entidade beneficente de assist\u00eancia social,  nos termos da Lei Federal n\u00ba 12.101, de 27 de novembro de 2009. Art. 50. A transfer\u00eancia de recursos a t\u00edtulo de contribui\u00e7\u00e3o corrente e de  capital, disposto nos artigos 12, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 3\u00ba, e 16, \u00a7 6\u00ba, da Lei 4.320/1964,  somente ser\u00e1 destinada a Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil que atuem  em a\u00e7\u00f5es complementares \u00e0s pol\u00edticas p\u00fablicas municipais, devendo  atender aos seguintes requisitos: I. sejam selecionadas para execu\u00e7\u00e3o, em parceria com a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, de programas e a\u00e7\u00f5es que contribuam diretamente para o  alcance de diretrizes, objetivos e metas previstas no Plano Plurianual. II. ter participado da pr\u00e9via realiza\u00e7\u00e3o de Chamamento P\u00fablico destinado a selecionar Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil para firmar parceria  que torne mais econ\u00f4mica a execu\u00e7\u00e3o do objeto, em atendimento ao  disposto no art. 24 da lei 13.019, de 2014; \u00a71\u00ba A administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica municipal poder\u00e1 dispensar o Chamamento  P\u00fablico previsto no inciso II nas seguintes hip\u00f3teses: I. das contribui\u00e7\u00f5es que envolvam o repasse de recursos decorrentes  de emendas parlamentares \u00e0 lei or\u00e7ament\u00e1ria anual, conforme disposto  no art. 29 da lei 13.019, de 2014; II. nos casos de guerra, calamidade p\u00fablica, paralisa\u00e7\u00e3o ou imin\u00eancia  de paralisa\u00e7\u00e3o de atividades de relevante interesse p\u00fablico e de atividades voltadas ou vinculadas a servi\u00e7os de educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e assist\u00eancia  social, nos termos do art. 30 da lei 13.019, de 2014; III. de inexigibilidade quando o Chamamento P\u00fablico se torna invi\u00e1vel  de competi\u00e7\u00e3o entre as organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil, decorrente  da natureza singular do objeto da parceria ou se as metas somente  puderem ser atingidas por uma Entidade espec\u00edfica, conforme previs\u00e3o  contida no art. 31 da lei 13.019, de 2014. \u00a7 2\u00ba Nas hip\u00f3teses previstas nos incisos II e III do par\u00e1grafo anterior  a aus\u00eancia de Chamamento P\u00fablico dever\u00e1 ser justificada pelo Poder  Executivo, mediante publica\u00e7\u00e3o da justificativa no Di\u00e1rio Oficial do Estado, sob pena de nulidade do ato. Art. 51. Fica autorizado ao Poder Executivo Municipal a consignar na Lei  Or\u00e7ament\u00e1ria Anual, e em cr\u00e9ditos adicionais, por meio de programa\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, dota\u00e7\u00f5es suficientes para suportar as despesas com  transfer\u00eancias a cons\u00f3rcio p\u00fablico, nos limites das obriga\u00e7\u00f5es assumidas decorrentes do contrato de rateio.  Par\u00e1grafo \u00fanico. A Lei Or\u00e7ament\u00e1ria e os cr\u00e9ditos adicionais do ente  da Federa\u00e7\u00e3o consorciado dever\u00e3o discriminar as transfer\u00eancias a cons\u00f3rcio p\u00fablico quanto \u00e0 natureza, no m\u00ednimo, por categoria econ\u00f4mica,  grupo de natureza e modalidade de aplica\u00e7\u00e3o, conforme definido na  Portaria STN/SOF n\u00ba 163/2001.  CAP\u00cdTULO V Das Disposi\u00e7\u00f5es Sobre Altera\u00e7\u00f5es na Legisla\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria do Munic\u00edpio Art. 52. O Poder Executivo poder\u00e1 enviar ao Legislativo projeto de lei dispondo sobre altera\u00e7\u00f5es na Legisla\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria, com vistas ao fomento da  atividade econ\u00f4mica no Munic\u00edpio e de interesse da comunidade. \u00a7 1\u00ba. A revis\u00e3o e atualiza\u00e7\u00e3o de que trata o presente artigo, compreender\u00e1 tamb\u00e9m a moderniza\u00e7\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o fiscal no sentido de  aumentar a sua efic\u00e1cia e produtividade. \u00a7 2\u00ba. Os esfor\u00e7os mencionados no par\u00e1grafo anterior se estender\u00e3o \u00e0  administra\u00e7\u00e3o da d\u00edvida ativa. Art. 53. O projeto de lei que conceda ou amplie incentivos, isen\u00e7\u00f5es ou  benef\u00edcios de natureza tribut\u00e1ria ou financeira, altera\u00e7\u00e3o de al\u00edquota ou de  modifica\u00e7\u00e3o de base de c\u00e1lculo no \u00e2mbito da receita tribut\u00e1ria e de contribui\u00e7\u00f5es, dever\u00e1 atender as exig\u00eancias do art. 14, da LC N\u00ba 101/2000.  Par\u00e1grafo \u00fanico. Os efeitos or\u00e7ament\u00e1rios e financeiros de lei ou medida provis\u00f3ria que conceda ou amplie incentivo ou benef\u00edcio de natureza  financeira, credit\u00edcia ou patrimonial, poder\u00e3o ser compensados mediante  o cancelamento, pelo mesmo per\u00edodo, de despesas em valor equivalente. Art. 54. Ocorrendo altera\u00e7\u00f5es na legisla\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria em vigor, decorrente  de lei aprovada at\u00e9 o t\u00e9rmino deste exerc\u00edcio que implique acr\u00e9scimo em  rela\u00e7\u00e3o \u00e0 estimativa de receita para 2022 fica o Poder Executivo autorizado  a proceder aos devidos ajustes na execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, observadas as  normas previstas na Lei Federal no 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964. Art. 55. Os tributos lan\u00e7ados e n\u00e3o arrecadados, cujos os custos para a  cobran\u00e7a sejam superiores ao cr\u00e9dito tribut\u00e1rio, bem como \u00e0queles cr\u00e9ditos prescritos, ser\u00e3o cancelados mediante decreto do Chefe do Poder  Executivo Municipal, n\u00e3o se constituindo como ren\u00fancia de receita para  efeito do disposto no Par\u00e1grafo 3\u00ba do Art. 14 da LRF, LC 101/2000. CAP\u00cdTULO VI Das Disposi\u00e7\u00f5es Finais Art. 56. O Poder Executivo poder\u00e1 incluir no or\u00e7amento dota\u00e7\u00f5es para  atendimento a pessoas f\u00edsicas concedendo benef\u00edcios desde que: I. atrav\u00e9s de a\u00e7\u00f5es institu\u00eddas nas \u00e1reas de assist\u00eancia social, sa\u00fade,  agricultura, desporto e educa\u00e7\u00e3o previamente aprovadas pelo respectivo conselho municipal e autorizadas por Lei espec\u00edfica. II. atrav\u00e9s de aux\u00edlios eventuais estabelecidos por Lei. Art. 57. Ser\u00e3o considerados legais as despesas com multas e juros pelo  eventual atraso no pagamento de compromissos assumidos, motivados  por queda na arrecada\u00e7\u00e3o da receita. Art. 58. Os investimentos com dura\u00e7\u00e3o superior a 12 (doze) meses s\u00f3  constar\u00e3o da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual de 2022 se contemplados no Plano Plurianual, em de acordo com o \u00a7 5\u00b0 do art. 5\u00b0, da Lei Complementar  Federal n\u00ba 101/2000. Art. 59. Para os efeitos do \u00a7 3\u00ba, do art. 16, da Lei Complementar n\u00ba  101/2000, considerar-se-\u00e1 como despesa irrelevante aquela cujo valor  no exerc\u00edcio financeiro n\u00e3o exceda aos limites contidos no art. 24, incisos I e II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com reda\u00e7\u00e3o alterada pela Lei  Federal n\u00ba 11.107/2005. Art. 60. Para os efeitos do \u00a7 4\u00ba, do art. 16, da Lei Complementar n\u00ba  101/2000, integrar\u00e1 o processo administrativo os procedimentos para as  despesas de desapropria\u00e7\u00e3o de im\u00f3veis urbanos a que se refere o \u00a7 3\u00ba,  do art. 182 da CF, o impacto or\u00e7ament\u00e1rio e financeiro e a declara\u00e7\u00e3o  do ordenador da despesa sobre a adequa\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira. Art. 61. Para efeito do disposto no art. 42 da Lei Complementar Federal  n\u00ba 101/2000, considera-se contra\u00edda a obriga\u00e7\u00e3o no momento da formaliza\u00e7\u00e3o do contrato administrativo ou instrumento cong\u00eanere. Par\u00e1grafo \u00fanico. No caso de despesas relativas \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os j\u00e1  existentes e destinados \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal,  consideram-se compromissadas apenas as presta\u00e7\u00f5es cujos pagamentos devam ser realizados no exerc\u00edcio financeiro, observado o cronograma pactuado. Art. 62. Se o Projeto de Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual de 2022 n\u00e3o for sancionado pelo representante legal do munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima, at\u00e9 o dia  31 (trinta e um) de dezembro de 2021, conforme o disposto no art. 158,  par\u00e1grafo \u00fanico da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, a programa\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser realizada em cada m\u00eas, at\u00e9 a competente san\u00e7\u00e3o do Prefeito,  para as despesas relativas \u00e0 pessoal e encargos sociais, dos servi\u00e7os  da d\u00edvida, e ainda, 1/12 (um doze avos) para as demais despesas em  execu\u00e7\u00e3o no exerc\u00edcio de 2019. \u00a7 1\u00ba Considerar-se-\u00e1 antecipa\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito \u00e0 conta da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria a utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos autorizados neste artigo. \u00a7 2\u00ba Os saldos negativos eventualmente apurados, em virtude do procedimento de que trata o caput, ser\u00e3o ajustados ap\u00f3s a san\u00e7\u00e3o da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual, atrav\u00e9s da abertura de cr\u00e9ditos adicionais, com base  em remanejamento de dota\u00e7\u00f5es, cujos atos ser\u00e3o publicados antes da  divulga\u00e7\u00e3o dos Quadros de Detalhamento da Despesa.  Art. 63. A execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Legislativo e dos Fundos Municipais ser\u00e3o independentes, mas integradas ao Executivo para fins de  contabiliza\u00e7\u00e3o, por meio de sistema eletr\u00f4nico de dados. Art. 64. Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE M\u00c2NCIO LIMA - ESTADO DO ACRE, 13 DE AGOSTO DE 2021. Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA/AC GABINETE DO PREFEITO   EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O 001/2021 EDITAL N\u00b0 03/2017. A PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA-ACRE, por interm\u00e9dio de seu Prefeito Municipal, ISAAC DE SOUZA LIMA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o disposto no art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, na Lei Org\u00e2nica Municipal, e nas demais leis que regem a esp\u00e9cie  e, considerando a homologa\u00e7\u00e3o do Resultado do Processo Seletivo Simplificado para a contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria para atender a necessidade da  Secretaria Municipal de Sa\u00fade e da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, objeto do Edital n\u00ba. 003/2017, TORNA P\u00daBLICO A CONVOCA\u00c7\u00c3O  DO (A) CANDIDATO (A) APROVADO (A), relacionado no anexo I deste Edital.   O candidato (a) dever\u00e1 comparecer \u00e0 Ger\u00eancia de Pessoal da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Planejamento, na sede da Prefeitura de  M\u00e2ncio Lima, situada \u00e0 Rua Mimosa S\u00e1, 021, Centro, neste Munic\u00edpio, no prazo de 07 (sete) dias a contar da data de publica\u00e7\u00e3o deste Edital, no  hor\u00e1rio de 07:00 \u00e0s 13:00 horas, para apresenta\u00e7\u00e3o, entrega dos documentos e demais procedimentos constantes no Edital, conforme os anexos  desta convoca\u00e7\u00e3o.  M\u00e2ncio Lima/AC, 18 de agosto de 2021.  Isaac de Souza Lima  Prefeito Municipal  ANEXO I RELA\u00c7\u00c3O DO (A) CANDIDATO (A) CONVOCADO (A) ANEXO II DOCUMENTOS OBRIGAT\u00d3RIOS 1. Documentos comprobat\u00f3rios dos cursos ou experi\u00eancias profissionais anexados no ato da inscri\u00e7\u00e3o. 2. 1 (uma) foto 3x4 \u2013 recente; 3. Carteira de Identidade e CPF; 4. Comprovante de endere\u00e7o atual; 5. Certid\u00e3o de Nascimento e CPF dos Filhos (menores de 18 anos); 6. T\u00edtulo de Eleitor e comprovante de quita\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral; 7. Certificado de Reservista ou de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o (candidato do sexo masculino); 8. Carteira de Trabalho (p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); 9. Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o PIS/PASEP (se o candidato nomeado n\u00e3o for cadastrado dever\u00e1 apresentar Declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho de n\u00e3o  cadastrado); 10. N\u00famero de Conta corrente junto ao Banco do Brasil; 11. Declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o ocupa outro cargo ou fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica incompat\u00edvel com o cargo pretendido. 12. Certid\u00f5es negativas de antecedentes criminais das Justi\u00e7as Estadual e Federal dos Estados em que haja residido nos \u00faltimos 5 (cinco) anos. 13. Para os cargos que constitucionalmente podem ser acumulados, dever\u00e3o apresentar documenta\u00e7\u00e3o que comprove a compatibilidade de hor\u00e1rios.  OBS.: A DOCUMENTA\u00c7\u00c3O ACIMA DEVER\u00c1 SER APRESENTADA NOS ORIGINAIS ACOMPANHADOS DE 1 (UMA) C\u00d3PIA, N\u00c3O NECESSITANDO  ESTAREM AUTENTICADAS. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA/AC GABINETE DO PREFEITO   EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O 008/2021 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO EMERGENCIAL PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE PROFISSIONAIS NA \u00c1REA DA SA\u00daDE EDITAL N\u00b0 01/2021 O Prefeito de M\u00e2ncio Lima\u2013 AC, Isaac de Souza Lima, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando a homologa\u00e7\u00e3o do Resultado Final do  Processo Seletivo Simplificado regido pelo Edital 001/2021,considerando a Lei n\u00b0460/2021 de 25 de junho de 2021, TORNA P\u00daBLICA A CONVOCA\u00c7\u00c3O DOS (AS) CANDIDATOS (AS) APROVADOS (AS) para apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria, anexa a este Edital de Convoca\u00e7\u00e3o,  bem como para a assinatura do respectivo contrato.  O candidato (a) dever\u00e1 comparecer \u00e0 Ger\u00eancia de Pessoal da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Planejamento, na sede da Prefeitura de  M\u00e2ncio Lima, situada \u00e0 Rua Mimosa S\u00e1, 021, Centro, neste Munic\u00edpio, no prazo de 07 (sete) dias a contar da data de publica\u00e7\u00e3o deste Edital, no  hor\u00e1rio de 07:00 \u00e0s 13:00 horas, para apresenta\u00e7\u00e3o, entrega dos documentos e demais procedimentos constantes no Edital, conforme os anexos  desta convoca\u00e7\u00e3o.  M\u00e2ncio Lima/AC, 10 de agosto de 2021.  Isaac de Souza Lima  Prefeito Municipal  ANEXO I RELA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS CONVOCADOS ANEXO II DOCUMENTOS OBRIGAT\u00d3RIOS 1. Documentos comprobat\u00f3rios dos cursos ou experi\u00eancias profissionais anexados no ato da inscri\u00e7\u00e3o. 2. 1 (uma) foto 3x4 \u2013 recente; 3. Carteira de Identidade e CPF; 4. Comprovante de endere\u00e7o atual; 5. Certid\u00e3o de Nascimento e CPF dos Filhos (menores de 18 anos); 6. T\u00edtulo de Eleitor e comprovante de quita\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral; 7. Certificado de Reservista ou de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o (candidato do sexo masculino); 8. Carteira de Trabalho (p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); 9. Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o PIS/PASEP (se o candidato nomeado n\u00e3o for cadastrado dever\u00e1 apresentar Declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho de n\u00e3o cadastrado); 10. N\u00famero de Conta corrente junto ao Banco do Brasil; 11. Declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o ocupa outro cargo ou fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica incompat\u00edvel com o cargo pretendido. 12. Certid\u00f5es negativas de antecedentes criminais das Justi\u00e7as Estadual e Federal dos Estados em que haja residido nos \u00faltimos 5 (cinco) anos. 13. Para os cargos que constitucionalmente podem ser acumulados, dever\u00e3o apresentar documenta\u00e7\u00e3o que comprove a compatibilidade de hor\u00e1rios.  OBS.: A DOCUMENTA\u00c7\u00c3O ACIMA DEVER\u00c1 SER APRESENTADA NOS ORIGINAIS ACOMPANHADOS DE 1 (UMA) C\u00d3PIA, N\u00c3O NECESSITANDO  ESTAREM AUTENTICADAS. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 069/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 026/2021 VALIDADE: 12 (Doze meses) a partir da data de assinatura.  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de insumos e instrumental odontol\u00f3gicos e material m\u00e9dico hospitalar-MMH para atender a  Secretaria Municipal de Sa\u00fade. CONTRATADO: O. F. DE MELO \u2013 ME CNPJ: 04.015.438/0001-02. M\u00e2ncio Lima/AC, 12 de agosto de 2021.  ASSINAM: Isaac de Souza Lima e o Sr. Fernando de Oliveira Cadaxo J\u00fanior RG: 0299849 SSP/AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 070/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 026/2021 VALIDADE: 12 (Doze meses) a partir da data de assinatura.  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de insumos e instrumental odontol\u00f3gicos e material m\u00e9dico hospitalar-MMH para atender a  Secretaria Municipal de Sa\u00fade. CONTRATADO: EQUILAB COMERCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES EIRELI CNPJ 38.949.459/0001-44. M\u00e2ncio Lima/AC, 12 de agosto de 2021.  ASSINAM: Isaac de Souza Lima e o Sr. Marcos Afonso Fonseca de Melo RG: 10818057 SSP/AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 071/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 026/2021 VALIDADE: 12 (Doze meses) a partir da data de assinatura.  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de insumos e instrumental odontol\u00f3gicos e material m\u00e9dico hospitalar-MMH para atender a  Secretaria Municipal de Sa\u00fade. CONTRATADO: AMAZON COMERCIO E SERVI\u00c7OS HOSPITALAR LTDA, CNPJ 13.054.536/0001-31. M\u00e2ncio Lima/AC, 12 de agosto de 2021.  ASSINAM: Isaac de Souza Lima e o Sr. Richard Cruz Andrade RG: 412244 SSP/AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 072/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 026/2021 VALIDADE: 12 (Doze meses) a partir da data de assinatura.  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de insumos e instrumental odontol\u00f3gicos e material m\u00e9dico hospitalar-MMH para atender a  Secretaria Municipal de Sa\u00fade. CONTRATADO: ACREMED EIRELI, CNPJ 40.005.297/0001-00. M\u00e2ncio Lima/AC, 12 de agosto de 2021.  ASSINAM: Isaac de Souza Lima e o Sr. Dilmeres Freitas de Souza RG: 402529 SSP/AC. Secretaria Municipal de Sa\u00fade. CONTRATADO: LABNORTE CIRURGICA E DIAGNOSTICA IMP. E EXP. LTDA, CNPJ 03.033.345/0001-30. M\u00e2ncio Lima/AC, 12 de agosto de 2021.  ASSINAM: Isaac de Souza Lima e a Sra. Raiani da Silva Correia RG: 11195355 SSP/AC. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 076/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 021/2021 VALIDADE: 12 (Doze meses) a partir da data de assinatura.  OBJETO: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para prestarem servi\u00e7os de conserto de pneus nas m\u00e1quinas e ve\u00edculos pertencentes \u00e0 Prefeitura Municipal de  M\u00e2ncio Lima. CONTRATADO: empresa FRANCISCO OCELIO DA CONCEI\u00c7\u00c3O BRITO, CNPJ: 30.789.123/0001-14 M\u00e2ncio Lima/AC, 16 de agosto de 2021.  ASSINAM: Isaac de Souza Lima e o Sr. Francisco Ocelio da Concei\u00e7\u00e3o Brito RG n\u00ba 10895442 SSP/AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 026/2021 Contrato n\u00b0 140/2021. Contratado: O. F. DE MELO \u2013 ME CNPJ 04.015.438/0001-02 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de insumos e instrumental odontol\u00f3gicos e material m\u00e9dico hospitalar-MMH, para atender a  Secretaria Municipal de Sa\u00fade, Valor Total de R$ 149.071,00 (Cento e quarenta e nove mil e setenta e um reais). Vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de  2021 e vigorar\u00e1 a partir de sua assinatura. Fonte de Recurso: FMS, PAB, FARMACIA B\u00c1SICA, CONV\u00caNIOS, PROPOSTAS FUNDO A FUNDO.  Assinam: Fernando de Oliveira Cadaxo J\u00fanior - CONTRATADO, Isaac de Souza Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 13 de agosto de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 026/2021 Contrato n\u00b0 141/2021. Contratado: EQUILAB COMERCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES EIRELI CNPJ 38.949.459/0001-44 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de insumos e instrumental odontol\u00f3gicos e material m\u00e9dico hospitalar-MMH, para atender  a Secretaria Municipal de Sa\u00fade, Valor Total de R$ 82.024,50 (Oitenta e dois mil vinte e quatro reais e cinquenta centavos). Vig\u00eancia at\u00e9 31 de  dezembro de 2021 e vigorar\u00e1 a partir de sua assinatura. Fonte de Recurso: FMS, PAB, FARMACIA B\u00c1SICA, CONV\u00caNIOS, PROPOSTAS FUNDO  A FUNDO. Assinam: Marcos Afonso Fonseca de Melo - CONTRATADO, Isaac de Souza Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 13 de agosto de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 026/2021 Contrato n\u00b0 142/2021. Contratado: AMAZON COMERCIO E SERVI\u00c7OS HOSPITALAR LTDA, CNPJ 13.054.536/0001-31 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de insumos e instrumental odontol\u00f3gicos e material m\u00e9dico hospitalar-MMH, para atender a  Secretaria Municipal de Sa\u00fade, Valor Total de R$ 72.086,50 (Setenta e dois mil e oitenta e seis reais e cinquenta centavos). Vig\u00eancia at\u00e9 31 de  dezembro de 2021 e vigorar\u00e1 a partir de sua assinatura. Fonte de Recurso: FMS, PAB, FARMACIA B\u00c1SICA, CONV\u00caNIOS, PROPOSTAS FUNDO  A FUNDO. Assinam: Richard Cruz Andrade - CONTRATADO, Isaac de Souza Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 13 de agosto de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 026/2021 Contrato n\u00b0 143/2021. Contratado: ACREMED EIRELI, CNPJ 40.005.297/0001-00 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de insumos e instrumental odontol\u00f3gicos e material m\u00e9dico hospitalar-MMH, para atender a Secretaria  Municipal de Sa\u00fade, Valor Total de R$ 125.364,05 (Cento e vinte e cinco mil trezentos e sessenta e quatro reais e cinco centavos). Vig\u00eancia at\u00e9 31 de  dezembro de 2021 e vigorar\u00e1 a partir de sua assinatura. Fonte de Recurso: FMS, PAB, FARMACIA B\u00c1SICA, CONV\u00caNIOS, PROPOSTAS FUNDO A  FUNDO. Assinam: Dilmeres Freitas de Souza - CONTRATADO, Isaac de Souza Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 13 de agosto de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 026/2021 Contrato n\u00b0 144/2021. Contratado: J. S. NUNES- EIRELI, CNPJ 40.802.993/0001-30 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de insumos e  instrumental odontol\u00f3gicos e material m\u00e9dico hospitalar-MMH, para atender  a Secretaria Municipal de Sa\u00fade, Valor Total de R$ 876.630,50 (Oitocentos  e setenta e seis mil, seiscentos e trinta reais e cinquenta centavos).  Vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021 e vigorar\u00e1 a partir de sua assinatura.  Fonte de Recurso: FMS, PAB, FARMACIA B\u00c1SICA, CONV\u00caNIOS,  PROPOSTAS FUNDO A FUNDO. Assinam: Wescley Barbosa de Oliveira -  CONTRATADO, Isaac de Souza Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 13 de agosto de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 026/2021 Contrato n\u00b0 145/2021. Contratado: LABNORTE CIRURGICA E DIAGNOSTICA IMP. E EXP.  LTDA, CNPJ 03.033.345/0001-30 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de insumos e  instrumental odontol\u00f3gicos e material m\u00e9dico hospitalar-MMH, para  atender a Secretaria Municipal de Sa\u00fade, Valor Total de R$ 144.287,50  (Cento e quarenta e quatro mil duzentos e oitenta e sete reais e cinquenta  centavos). Vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021 e vigorar\u00e1 a partir  de sua assinatura. Fonte de Recurso: FMS, PAB, FARMACIA B\u00c1SICA,  CONV\u00caNIOS, PROPOSTAS FUNDO A FUNDO. Assinam: Raiani da  Silva Correia - CONTRATADO, Isaac de Souza Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 13 de agosto de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 021/2021 Contrato n\u00b0 146/2021. Contratado:  17.663.314/0001-77. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa, para prestarem servi\u00e7os de conserto de  pneus nas m\u00e1quinas e ve\u00edculos pertencentes \u00e0 Prefeitura Municipal de  M\u00e2ncio Lima, Valor Total de R$ 47.390,00, (Quarenta e sete mil trezentos  e noventa reais). Vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021 e vigorar\u00e1 a partir  de sua assinatura. Fonte de Recurso: RP/CONVENIOS. Assinam: Alzemir  Concei\u00e7\u00e3o da Silva - CONTRATADO, Isaac de Souza Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 17 de agosto de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 021/2021 Contrato n\u00b0 147/2021. Contratado: FRANCISCO OCELIO DA CONCEI\u00c7\u00c3O BRITO, CNPJ:  30.789.123/0001-14. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa, para prestarem servi\u00e7os de conserto de  pneus nas m\u00e1quinas e ve\u00edculos pertencentes \u00e0 Prefeitura Municipal de  M\u00e2ncio Lima, Valor Total de R$ 12.140,00 (Doze mil cento e quarenta reais).  Vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021 e vigorar\u00e1 a partir de sua assinatura.  Fonte de Recurso: RP/CONVENIOS. Assinam: Francisco Ocelio da  Concei\u00e7\u00e3o Brito - CONTRATADO, Isaac de Souza Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 17 de agosto de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 118/2021 - DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O  N\u00ba 39/2021 Contratado: NAIANA SINDE TEIXEIRA LIMA VERDE, INSCRITA NO  CPF: 031.417.612-80, RODRIGUES ALVES, AVENIDA ULISSES GUIMAR\u00c3ES, N\u00ba 970, BAIRRO DARIO PEREIRA. Objeto CONTRATA\u00c7\u00c3O  DE SUPORTE TECNICO NO SISTEMA ELETR\u00d4NICO COMPRASNET.  VALOR GLOBAL R$ 6.500,00 (seis mil e quinhentos reais).  Vig\u00eancia: 12 (dozes) meses a partir da data da publica\u00e7\u00e3o do contrato.  Elemento de despesa  ENTIDADE 1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO. RECURSO: 0001 \u2013 RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS \u2013 RP. DETALHAMENTO: 0 \u2013 SEM DETALHAMENTO DAS DESTINA\u00c7\u00d5ES  DE RECURSOS. \u00d3RG\u00c3O: 03 SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEMAENTO. UNIDADE: 01 GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE GOVERNO. FUNCIONAL: 04.122.0001.2.0004. 20 \u2013 3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 0001 \u2013 OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS \u2013 PESSOA F\u00cdSICA.. Assinam: NAIANA SINDE TEIXEIRA LIMA VERDE, INSCRITA NO CPF:  031.417.612-80, RODRIGUES ALVES, AVENIDA ULISSES GUIMAR\u00c3ES, N\u00ba 970, BAIRRO DARIO PEREIRA, Contratado e ISSAC DA  SILVA PIY\u00c3KO, Contratante.  MARECHAL THAUMATURGO-AC, 11 de agosto de 2021. ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 120/2021 - DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O  N\u00ba 38/2021 Contratado: JURUA MOTOCENTER LTDA, TV: LUIZ MEIRIM PEDREIRA, 84 \u2013 CENTRO, CEP: 69.980-000, CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE  FONE, 68.3322-4310, INSCRITA NO CNPJ: 08.583.558/0001-59. Objeto AQUISI\u00c7\u00c3O DE MOTOR 5,5 HP, PARA ATENDER AS NECESSIDADES DOS AGENTES DE SA\u00daDE DO INTERIOR. VALOR GLOBAL R$  9.995,00 (nove mil novecentos e noventa e cinco reais).  Vig\u00eancia: 12 (dozes) meses a partir da data da publica\u00e7\u00e3o do contrato.  Elemento de despesa  ENTIDADE 3 \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE MARECHAL THAUMATURGO. RECURSO: 0001 \u2013 RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS \u2013 RP. DETALHAMENTO: 41 \u2013 ASPS \u2013 APLICA\u00c7\u00c3O EM A\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE. \u00d3RG\u00c3O: 13 SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEMAENTO. UNIDADE: 02 FORTALECIMENTO DA A\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA DE SA\u00daDE. 56 \u2013 4.4.90.52.00.00.00.00 \u2013 0001 \u2013 EQUIPAMENTO E MATERIAL  PERMANETE. Assinam: JURUA MOTOCENTER LTDA, TV: LUIZ MEIRIM PEDREIRA,  84 \u2013 CENTRO, CEP: 69.980-000, CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE FONE,  68.3322-4310, INSCRITA NO CNPJ: 08.583.558/0001-59, Contratado e  ISSAC DA SILVA PIY\u00c3KO, Contratante.  MARECHAL THAUMATURGO-AC, 19 de agosto de 2021. ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO RATIFICA A DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 038/2021 O PREFEITO EM EXERCICIO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO - ACRE. No uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento  nas disposi\u00e7\u00f5es do art. 24, X, da Lei n\u00ba. 8.666/93, e nos demais elementos constantes da dispensa n\u00ba 038/2021, pelo presente ato, RATIFICA A  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O visando \u00e0 AQUISI\u00c7\u00c3O DE MOTOR 5,5 HP,  PARA ATENDER AS NECESSIDADES DOS AGENTES DE SA\u00daDE DO  INTERIOR, no munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo no VALOR TOTAL  R$ 9.995,00 ( nove mil novecentos e noventa e cinco reais), tendo como  contratado a JURUA MOTOCENTER LTDA, TV: LUIZ MEIRIM PEDREIRA, 84 \u2013 CENTRO, CEP: 69.980-000, CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE  FONE, 68.3322-4310, INSCRITA NO CNPJ: 08.583.558/0001-59., Publique-se o presente no prazo de 5 (cinco) dias na imprensa oficial. Marechal Thaumaturgo - AC, 29 de julho de 2021. ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO RATIFICA A DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 039/2021 O PREFEITO EM EXERCICIO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO - ACRE. No uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento nas  disposi\u00e7\u00f5es do art. 24, X, da Lei n\u00ba. 8.666/93, e nos demais elementos  constantes da dispensa n\u00ba 039/2021, pelo presente ato, RATIFICA A DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O visando \u00e0 CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SUPORTE TECNICO NO SISTEMA ELETR\u00d4NICO COMPRASNET, no munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo no VALOR TOTAL R$ 8.500,00 (oito mil e quinhentos  reais), tendo como contratado a NAIANA SINDE TEIXEIRA LIMA VERDE,  INSCRITA NO CPF: 031.417.612-80, RODRIGUES ALVES, AVENIDA  ULISSES GUIMAR\u00c3ES, N\u00ba 970, BAIRRO DARIO PEREIRA, Publique-se  o presente no prazo de 5 (cinco) dias na imprensa oficial. Marechal Thaumaturgo - AC, 11 de agosto de 2021. ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de Suspens\u00e3o TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 10/2021 Aviso de Suspens\u00e3o da TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 10/2021, com objetivo:  CONSTRU\u00c7\u00c3O DE ESCOLAS MUNICIPAIS. A nova data da se\u00e7\u00e3o p\u00fablica ser\u00e1 informada atrav\u00e9s dos mesmos meios de divulga\u00e7\u00e3o utilizados anteriormente. Outras informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas com a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, na RUA RAIMUNDO MARGARIDA, S/N \u2013 BAIRO  S\u00c3O FRANCISCO, pelo e-mail cpmlmth2017@gmail.com ou atrav\u00e9s do  telefone 68 \u2013 3325-1092.  MARECHAL THAUMATURGO \u2013 AC, 19 de agosto de 2021. FELIX DE MELO SARAH NETO Pregoeiro "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "DECRETO MUNICIPAL N\u00b0 127/2021 DISP\u00d5E SOBRE A CONVOCA\u00c7\u00c3O DOS APROVADOS NO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOAL,  POR TEMPO DETERMINADO, PARA PROVIMENTO DE CARGOS DE  N\u00cdVEL SUPERIOR, T\u00c9CNICO E M\u00c9DIO PARA O QUADRO FUNCIONAL DA PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO \u2013 ACRE. O Prefeito Municipal de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 AC, no uso de suas atribui- \u00e7\u00f5es legais e, considerando as determina\u00e7\u00f5es contidas na Constitui\u00e7\u00e3o  Federal, Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Leis Municipais integrantes do Edital e altera\u00e7\u00f5es, tendo em vista o resultado final do Processo Seletivo  n\u00b0 05/2018, devidamente HOMOLOGADO EM 17/08/2018 atrav\u00e9s da  Portaria n\u00b0 116 de 17 de agosto de 2018, publicado como determinado  em Lei, no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, edi\u00e7\u00e3o n\u00b0 12.272, p\u00e1ginas  49 a 56, de 23 de agosto de 2018. Considerando a necessidade imperiosa de se admitir de forma legal, transparente e id\u00f4nea, a contrata\u00e7\u00e3o de Pessoal/Servidores para o Munic\u00edpio;  Considerando a necessidade de regularizar a situa\u00e7\u00e3o contratual, provendo e adequando de forma correta a m\u00e1quina administrativa; DECRETA: Art. 1\u00b0 \u2013 Ficam convocados para assumir a fun\u00e7\u00e3o da \u00e1rea da sa\u00fade,  no Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro - AC, referente ao Processo Seletivo Simplificado n\u00b0 05/2018, homologado pela Portaria n\u00b0 116 de 17 de  agosto de 2018, a seguinte candidato: CARGO: CIRURGI\u00c3O DENTISTA / ZONAS URBANA E RURAL / SEC. SA\u00daDE E SANEAMENTO Art. 2\u00b0 \u2013 Ficam desde j\u00e1, convocados os Senhores acima descrito, para  se apresentar no prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o deste Decreto, a apresentar-se na Sede da Prefeitura Municipal/ Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o, localizada na Rua Epit\u00e1cio Pessoa n\u00ba 146  \u2013 Centro, na cidade de Pl\u00e1cido de Castro-AC, no hor\u00e1rio das 08:00 as  12:00h e das 14:00h \u00e0s 17:00h, em dias \u00fateis, para efeito de ser empossada na respectiva fun\u00e7\u00e3o, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos  e cumprimento dos demais requisitos/constantes exigidos no Edital n\u00b0  05/2018 e Legisla\u00e7\u00e3o Municipal Vigente. Art. 3\u00b0 \u2013 O n\u00e3o comparecimento do (a) candidato (a) aprovado (a) ou a  n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos e cumprimento dos requisitos exigidos no Artigo anterior, implica automaticamente em nulidade de sua  aprova\u00e7\u00e3o e nomea\u00e7\u00e3o, com perda dos direitos decorrentes.  Art. 4\u00b0 \u2013 Os candidatos aprovados, nomeados e empossados, submeter-se-\u00e3o ao Regime Jur\u00eddico da Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho  (CLT), demais Legisla\u00e7\u00f5es vigentes e Regulamento em vigor no Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro - AC, inclusive quanto as atribui\u00e7\u00f5es e vencimentos nesta Legisla\u00e7\u00e3o estabelecida, bem como constante no Anexo I  do Edital de Concurso de n\u00ba 05/2018.  Art. 5\u00ba - A denomina\u00e7\u00e3o, s\u00edmbolo, classe e n\u00edvel de vencimentos das fun\u00e7\u00f5es tempor\u00e1rias, est\u00e3o estabelecidas no Edital de Processo Seletivo Simplificado n\u00b0 05/2018, em tudo obedecido a Legisla\u00e7\u00e3o Municipal Vigente.  Art. 6\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, Publique e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 19 de Agosto de 2021. CAMILO DA SILVA Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba 141/2021 O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em conformidade com a Lei Org\u00e2nica  do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Nomear o Senhor VAGNER L\u00d4BO DOS SANTOS, para exercer  o cargo de Diretor do Departamento de Material, Patrim\u00f4nio e Almoxarifado, ligado \u00e0 Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, at\u00e9 ulterior  delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogam-se  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, com efeito retroativo a 01 de julho de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 11 de agosto de 2021. Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "PORTARIA N\u00ba 142/2021 O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em conformidade com a Lei Org\u00e2nica  do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Nomear o Sr. RAINANDO MAIA DE ARA\u00daJO, para exercer o  Cargo de Diretor do Departamento de Conv\u00eanios, ligado \u00e0 Secretaria de  Planejamento e Coordena\u00e7\u00e3o, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogam-se  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 11 de agosto de 2021. Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO GABINETE DO PREFEITO   TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a  decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao CONVITE N.\u00ba 012/2021 \u2013 CPL e ADJUDICO o objeto licitado em favor das  empresas: JAQUELINE C. DE OLIVEIRA - ME, vencedora dos itens  01, 02, 03, 04, 05, 06, 07, 08, 09, 10, 11, 13 e 14,  com o valor total de  R$ 133.040,00 (Cento e trinta e tr\u00eas mil e quarenta reais) e a empresa  A.D.R. RODRIGUES, vencedora dos itens 12, 15, 16, 17, 18, 19, 20, 21,  22, 23 e 24,  com o valor total de R$ 21.835,50 (Vinte e um mil, oitocentos e trinta e cinco reais e cinquenta centavos). Pl\u00e1cido de Castro-AC, 16 de julho de 2021. Camilo da Silva Prefeito "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DECRETO N\u00ba 2.006, DE 16 DE AGOSTO DE 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO - PREFEITO MUNICIPAL DE  PORTO ACRE, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o  conferidas por Lei, e tendo em vista o que lhe faculta o art. 58, inciso V,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC, Lei Municipal n\u00b0 345,  de 08 de junho de 2009, Lei Municipal n\u00ba 507, de 31 de dezembro de  2013, Lei Municipal n\u00b0 608, de 26 de dezembro de 2017 e demais prerrogativas constitucionais. D E C R E T A: Art.1\u00ba - Exonerar a senhora, EUGILENIA MARINHO DA SILVA, do cargo  de Chefe do Departamento de Programas Sociais, vinculado \u00e0 Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social de Porto Acre, na refer\u00eancia CC-2. Art. 2\u00ba - Os efeitos administrativos e financeiros deste decreto contam-se a partir do dia 16 de agosto de 2021. Art. 3\u00ba - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio  desta municipalidade. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito e Comunica\u00e7\u00e3o Social de Porto Acre \u2013 AC, em 16  de agosto de 2021, 132\u00ba da Rep\u00fablica, 118\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis,  59\u00ba do Estado do Acre, 29\u00ba do Munic\u00edpio de Porto Acre. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito de Porto Acre-AC ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 41, DE 15 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PORTO ACRE-AC, conforme Decreto n\u00ba. 1.883/2021, e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhe s\u00e3o conferidas por Leis.  CONSIDERANDO o Requerimento do (a) Servidor (a) SILVIO SIQUEIRA LIMA, matr\u00edcula: 64, conforme requerimento datado em 13 de julho  de 2021, o qual requer LICEN\u00c7A-PR\u00caMIO.  CONSIDERANDO ainda, a necessidade de cumprir e fazer cumprir a legisla\u00e7\u00e3o vigente de acordo com a Lei 507 de 16 de Dezembro de 2013,  em seu Artigo 118 $ 2\u00ba. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - CONCEDER o (a) Senhor (a) SILVIO SIQUEIRA LIMA funcion\u00e1rio (a) do Quadro permanente desta prefeitura, vinculada \u00e0 Secretaria  Municipal de Infraestrutura a disposi\u00e7\u00e3o da secretaria de Administra\u00e7\u00e3o,  na fun\u00e7\u00e3o de Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais, 03 (tr\u00eas) meses de LICEN\u00c7A\u2013 PR\u00caMIO, referente ao PER\u00cdODO de 2016/2021, com efeitos a contar do  dia 02 de Agosto ao dia 31 de Outubro de 2021, com retorno ao trabalho  na Segunda \u2013 Feira, dia 1\u00ba de novembro do corrente ano. Art. 2\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos  a contar do dia 02 de Agosto de 2021, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE  PORTO ACRE-AC, EM 15 DE JULHO DE 2021. Joanne Mendes Deocleciano de Andrade Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o. Decreto n\u00ba 1.883/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE PREFEITURA DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 42, DE 26 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PORTO ACRE-AC, conforme Decreto n\u00ba. 1.883/2021, e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhe s\u00e3o conferidas por Leis. CONSIDERANDO o Requerimento do (a) Servidor (a) \u00c2NGELA DA SILVA RIBEIRO matr\u00edcula: 02, conforme requerimento datado em 22 de  Julho de 2021, o qual requer LICEN\u00c7A-PR\u00caMIO. CONSIDERANDO ainda, a necessidade de cumprir e fazer cumprir a legisla\u00e7\u00e3o vigente, de acordo com a Lei 507 de 16 de Dezembro de 2013,  em seu Artigo 118 $ 2\u00ba, e Artigo 236, assegurada pela lei 285 de 10 de  Janeiro de 2006, no artigo 23. Par\u00e1grafo \u00fanico. RESOLVE: Art.1\u00ba-CONCEDER o (a) Senhor (a) \u00c2NGELA DA SILVA RIBEIRO, funcion\u00e1rio (a) do Quadro permanente, desta prefeitura Auxiliar Administrativo, 03 (tr\u00eas) meses de LICEN\u00c7A\u2013PR\u00caMIO, referente ao PER\u00cdODO de  2006/2011, o gozo ser\u00e1 fracionado de 02 vezes. Os 1\u00ba (Primeiros) 45  dias, (Quarenta e cinco dias) ser\u00e1 gozado de 02 de Agosto ao dia 16 de  Setembro de 2021. Os demais 45 (Quarenta e cinco dias) ser\u00e1 gozada  em datas posteriores, de acordo com as necessidades da administra\u00e7\u00e3o  p\u00fablica. Ap\u00f3s o gozo dos primeiros 45 (Quarenta e cinco) dias, dever\u00e1  retornar aos trabalhos: Sexta - Feira dia 17 de Setembro de 2021. Art.2\u00ba - Esta portaria ter\u00e1 efeitos administrativos a contar do dia 02 de  Agosto de 2021, e entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE  PORTO ACRE-AC, EM 26 DE JULHO DE 2021. Joanne Mendes Deocleciano de Andrade Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1.883/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 188/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 012/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 009/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 023/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: RAIO COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Pneus, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC.  VALOR GLOBAL: R$ 25.488,00 (vinte cinco mil, quatrocentos e oitenta  e oito reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino  de exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 12.122.2003.2.074 -  Manuten\u00e7\u00e3o do Programa Sal\u00e1rio Educa\u00e7\u00e3o - QSE, Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0016. Programa de Trabalho: 12.361.2003.2.021 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino  Fundamental, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 - Material  de Consumo, Fonte de Recursos: 0012. Programa de Trabalho: 12.361.2003.2.028 \u2013 Aquisi\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o  do Transporte Escolar, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 -  Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0012 e 0016. Programa de Trabalho: 12.361.2003.2.023 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental (APOIO), Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0005. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 30 de julho de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e o Sr. Ricardo da Silva Souza pela empresa  RAIO COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 192/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 035/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 017/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 039/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: TREVO TRANSPORTES E COMERCIO DE DERIVADOS DE PETROLEO - EIRELI OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Combust\u00edveis (Gasolina Comum, Diesel Comum e Diesel S10), visando atender as necessidades da Secretaria Municipal  de Finan\u00e7as do Munic\u00edpio de Porto Acre/AC.  VALOR GLOBAL: R$ 45.160,80 (quarenta e cinco mil, cento e sessenta reais e oitenta centavos);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 04.122.2001.2.058 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo - Fonte: 0001. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 10 de agosto de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e o Sr. Geraldo Sebasti\u00e3o Lino pela empresa  TREVO TRANSPORTES E COMERCIO DE DERIVADOS DE PETROLEO \u2013 EIRELI (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 193/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 022/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 010/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 024/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: ELVIS A. PEREIRA \u2013 ME OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva e Corretiva de Caminhonetes e Motor para Barcos e fornecimento de Pe\u00e7as de Reposi\u00e7\u00e3o para Caminh\u00f5es e Motor para Barcos, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Agricultura do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC.  VALOR GLOBAL: R$ 24.330,00 (vinte quatro mil e trezentos e trinta reais);   VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 04.122.2001.2.061 - Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete da Secretaria de Agricultura, Elemento de  Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Pessoa Jur\u00eddica, Fonte  de Recursos: 0001. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 11 de agosto de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e o Sr. Elvis de Ara\u00fajo Pereira pela empresa  ELVIS A. PEREIRA \u2013 ME (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 194/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 013/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 014/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 028/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: LIMA E ABRAH\u00c3O LTDA OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Fardamentos, visando atender \u00e0s necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC.  VALOR GLOBAL: R$ 28.645,00 (vinte oito mil, seiscentos e quarenta e cinco reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 12.122.2003.2.014 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura,  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros  \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0012. Programa de Trabalho: 12.122.2003.2.074 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Programa Sal\u00e1rio Educa\u00e7\u00e3o, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material  de Consumo, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0016. Programa de Trabalho: 12.361.2003.2.021 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino Fundamental, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de  Consumo, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0012. Programa de Trabalho: 12.361.2003.2.023 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental (APOIO), Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica,  Fonte de Recursos: 0005. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 11 de agosto de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e a Sr.\u00aa Siglia de F\u00e1tima Monteiro Abrah\u00e3o pela  empresa LIMA E ABRAH\u00c3O LTDA (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 041/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 020/2021 PROCESSO N\u00ba 043/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Esportivos, em atendimento ao Conv\u00eanio SICONV N\u00ba 897508/2020 (Minist\u00e9rio da Cida- dania), visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre-AC. VALIDADE: 12 meses a contar da sua assinatura. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 09 de agosto de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e o Senhor Henrique Jos\u00e9 Rodrigues Filho pela empresa H.  J. RODRIGUES FILHO.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 041/2021 EMPRESA: H. J. RODRIGUES FILHO, inscrita no CNPJ n\u00b0: 00.531.615/0001-44. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 042/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 020/2021 PROCESSO N\u00ba 043/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Esportivos, em atendimento ao Conv\u00eanio SICONV N\u00ba 897508/2020 (Minist\u00e9rio da Cidadania), visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre-AC. VALIDADE: 12 meses a contar da sua assinatura. LOCAL E DATA: Porto Acre - AC, 09 de agosto de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre e o Senhor Calurino Ferraz Miranda pela empresa CALURINO  FERRAZ MIRANDA.  ENCARTE  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 042/2021 EMPRESA: CALURINO FERRAZ MIRANDA, inscrita no CNPJ n\u00b0: 14.413.439/0001-50. "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 02/2021 Objeto: Constru\u00e7\u00e3o que quadra de esportes na Comunidade Moror\u00f3 no munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre. Pelo presente instrumento, o Munic\u00edpio de Porto Walter - Acre, representado por seu Prefeito o Sr. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade abaixo assinado, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, na forma exigida pela Lei n\u00ba 8.666/93 suas altera\u00e7\u00f5es e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas, considerando  haver a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o cumprido todas as exig\u00eancias do procedimento de licita\u00e7\u00e3o, cujo objeto \u00e9 a Constru\u00e7\u00e3o que quadra de  esportes na Comunidade Moror\u00f3 no munic\u00edpio de Porto Walter - Acre conforme parceria firmada entre a Prefeitura de Porto Walter e o Minist\u00e9rio da  Cidadania, atrav\u00e9s do Conv\u00eanio SICONV N\u00ba 886618/2020, HOMOLOGA todos os atos praticados pelo Senhor Presidente e pela Equipe de apoio  referente a Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 02/2021, para que produzam os efeitos legais em sua plenitude e, em ato cont\u00ednuo ADJUDICA o objeto da licita\u00e7\u00e3o  em favor da empresa vencedora do objeto da seguinte forma: C B S ENGENHARIA LTDA inscrita no CNPJ n\u00ba 31.687.022/0001-03 que apresentou  proposta com menor pre\u00e7o global de R$ 331.484,47 (trezentos e trinta e um mil, quatrocentos e oitenta e quatro reais e quarenta e sete centavos). Ao setor competente para provid\u00eancias cab\u00edveis. Porto Walter \u2013 Acre, 18 de agosto de 2021. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 03/2021 Objeto: Implanta\u00e7\u00e3o de melhorias sanit\u00e1rias domiciliares no munic\u00edpio de Porto Walter - Acre. Pelo presente instrumento, o Munic\u00edpio de Porto Walter - Acre, representado por seu Prefeito o Sr. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade abaixo assinado,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, na forma exigida pela Lei n\u00ba 8.666/93 suas altera\u00e7\u00f5es e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas, considerando haver a  Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o cumprido todas as exig\u00eancias do procedimento de licita\u00e7\u00e3o, cujo objeto \u00e9 a Implanta\u00e7\u00e3o de melhorias sanit\u00e1rias  domiciliares no munic\u00edpio de Porto Walter - Acre conforme parceria firmada entre a Prefeitura de Porto Walter e o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, atrav\u00e9s do Conv\u00eanio SICONV N\u00ba 853097/2017/FUNASA, HOMOLOGA todos os atos praticados pelo Senhor Presidente e pela Equipe de apoio referente a Tomada  de Pre\u00e7os n\u00ba 03/2021, para que produzam os efeitos legais em sua plenitude e, em ato cont\u00ednuo ADJUDICA o objeto da licita\u00e7\u00e3o em favor da empresa  vencedora do objeto da seguinte forma: CONSTRUTORA VIT\u00d3RIA EIRELI inscrita no CNPJ n\u00ba 33.327.837/0001-07 que apresentou proposta com  menor pre\u00e7o global de R$ 229.936,95 (duzentos e vinte e novel mil, novecentos e trinta e seis reais e noventa e cinco centavos). Ao setor competente  para provid\u00eancias cab\u00edveis. Porto Walter \u2013 Acre, 18 de agosto de 2021. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.243 DE 19 DE AGOSTO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 8.769,54 (oito mil, setecentos e sessenta e nove reais e cinquenta e quatro centavos), ao  Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior,  no valor de R$ 8.769,54 (oito mil, setecentos e sessenta e nove reais  e cinquenta e quatro centavos), ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do  par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de  1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 19 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.244 DE 19 DE AGOSTO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras  provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei  Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 24.900,00 (vinte  e quatro mil e novecentos reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para  refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior,  no valor de R$ 24.900,00 (vinte e quatro mil e novecentos reais), ser\u00e1  compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos  termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 19 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.245 DE 19 DE AGOSTO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras  provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei  Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 56.671,47 (cinquenta e seis mil, seiscentos e setenta e um reais e quarenta e sete  centavos), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o  or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior,  no valor de R$ 56.671,47 (cinquenta e seis mil, seiscentos e setenta e  um reais e quarenta e sete centavos), ser\u00e1 compensado de acordo com  anula\u00e7\u00e3o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, nos termos do disposto no inciso  III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o  de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 19 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 114 /2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando a Lei n\u00ba 10.696 de 02 de julho de 2003, que  disp\u00f5e sobre a  repactua\u00e7\u00e3o e o alongamento de d\u00edvidas oriundas de opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito  rural, e d\u00e1 outras provid\u00eancias, em seu Artigo 19, que institui o Programa de  Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos, Inciso III do referido artigo que  promove o acesso  \u00e0 alimenta\u00e7\u00e3o, em quantidade, qualidade e regularidade necess\u00e1rias, das  pessoas em situa\u00e7\u00e3o de inseguran\u00e7a alimentar e nutricional, sob a perspectiva do direito humano \u00e0 alimenta\u00e7\u00e3o adequada e saud\u00e1vel;  Considerando Decreto Federal N\u00ba 7.775 de 04 de julho de 2012 que regulamenta o art. 19 da Lei n\u00ba 10.696, de 2 de julho de 2003, que institui  o Programa de Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos, e o Cap\u00edtulo III da Lei n\u00ba 12.512,  de 14 de outubro de 2011, e d\u00e1 outras provid\u00eancias;  Considerando a Lei Municipal n\u00ba 2.351 de 08 de janeiro de 2020, que  institui o Programa Municipal de Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos da Agricultura  Familiar no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Rio Branco e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando a necessidade de nomear membros para avaliar a documenta\u00e7\u00e3o constante em Edital de Chamada P\u00fablica para aquisi\u00e7\u00e3o de  g\u00eaneros aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de Grupo Formais da Agricultura Familiar  e de Empreendedores Familiares Rurais constitu\u00eddos em Cooperativas  e Associa\u00e7\u00f5es ou Grupo Informais de Agricultores Familiares,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Nomear os Membros da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Classifica\u00e7\u00e3o de Grupos Formais da Agricultura Familiar e de Empreendedores  Familiares Rurais constitu\u00eddos em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou Grupo Informais de Agricultores Familiares que participarem do Edital de  Chamada P\u00fablica para aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios para atender  a demanda do Programa Municipal de Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos \u2013 PAA  Municipal, pelos servidores abaixo relacionados:  I- Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento  Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA: a) Manoel Marcos Matias \u2013 Presidente; b) Josu\u00e9 Marcos Vieira Santos \u2013 membro; II - Coordenadoria de Licita\u00e7\u00e3o da Secretaria de Gest\u00e3o Administrativa  e Tecnologia de Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI: a) Maria Cristina Soares Rocha \u2013 membro; III - Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direito Humanos \u2013  SASDH:  a) Leonardo da Concei\u00e7\u00e3o Lameira \u2013 membro; b) Deusinete Braga de Morais \u2013 membro. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor da data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 31 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DO PREFEITO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO  DO ACRE, EM  19 DE AGOSTO DE 2021. TI\u00c3O BOCALOM Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  \u2013 RBTRANS PORTARIA RBTRANS N. \u00ba 0185/2021 O Superintendente Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito - RBTRANS, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe faculta a Lei n. \u00ba 1.731 de 22 de  dezembro de 2008, baixa a seguinte PORTARIA: CONSIDERANDO que a RBTRANS \u00e9 dotada de autonomia administrativa; CONSIDERANDO que s\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es do Superintendente, expedir Portarias Regulamentadoras e Instru\u00e7\u00f5es Normativas de car\u00e1ter administrativo e  t\u00e9cnico operacional sobre mat\u00e9rias da compet\u00eancia da Autarquia; CONSIDERANDO a necessidade e obrigatoriedade desta Autarquia  em nomear Servidor para fiscalizar o Contrato RBTRANS n. \u00ba 560/2021  com a empresa TINPAVI INDUSTRIA E COMERCIO DE TINTAS EIRELI, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de materiais para sinaliza\u00e7\u00e3o vi\u00e1ria (placas de sinaliza\u00e7\u00e3o e microesferas), para  atender as necessidades da Superintend\u00eancia Municipal de Transportes  e Transito \u2013 RBTRANS.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. DESIGNAR o Servidor Vanderley Rebou\u00e7as dos Santos \u2013 Chefe  da Divis\u00e3o de Sinaliza\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito, como Fiscal do Contrato, da Sra.  Dannya K\u00e1tira Batista Coutinho \u2013 Coordenadora da Diretoria de Tr\u00e2nsito  da RBTRANS, como gestora do Contrato, e da Sra. Fernanda Caroline  Estev\u00e3o da Silva \u2013 Assessora T\u00e9cnica, como gestora substituta, referente ao Contrato RBTRANS n. \u00ba 560/2021 com a Empresa TINPAVI  INDUSTRIA E COMERCIO DE TINTAS EIRELI. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Rio Branco-AC, 18 de agosto de 2021. An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara Superintendente Decreto n\u00b0015/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  \u2013 RBTRANS PORTARIA RBTRANS N. \u00ba 0186/2021 O Superintendente Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito - RBTRANS, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe faculta a Lei n. \u00ba 1.731 de 22 de  dezembro de 2008, baixa a seguinte PORTARIA: CONSIDERANDO que a RBTRANS \u00e9 dotada de autonomia administrativa; CONSIDERANDO que s\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es do Superintendente, expedir Portarias Regulamentadoras e Instru\u00e7\u00f5es Normativas de car\u00e1ter administrativo e  t\u00e9cnico operacional sobre mat\u00e9rias da compet\u00eancia da Autarquia; CONSIDERANDO a necessidade e obrigatoriedade desta Autarquia em  nomear Servidor para fiscalizar o Contrato RBTRANS n. \u00ba 559/2021 com a  empresa R LASSI COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de materiais para sinaliza\u00e7\u00e3o vi\u00e1ria  (placas de sinaliza\u00e7\u00e3o e microesferas), para atender as necessidades da  Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Transito \u2013 RBTRANS.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. DESIGNAR o Servidor Vanderley Rebou\u00e7as dos Santos \u2013 Chefe  da Divis\u00e3o de Sinaliza\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito, como Fiscal do Contrato, da Sra.  Dannya K\u00e1tira Batista Coutinho \u2013 Coordenadora da Diretoria de Tr\u00e2nsito  da RBTRANS, como gestora do contrato, e da Sra. Fernanda Caroline  Estev\u00e3o da Silva \u2013 Assessora T\u00e9cnica, como gestora substituta, referente ao Contrato RBTRANS n. \u00ba 559/2021 com a Empresa R LASSI  COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Rio Branco-AC, 18 de agosto de 2021. An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara Superintendente Decreto n\u00b0015/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  \u2013 RBTRANS PORTARIA RBTRANS N. \u00ba 0173/2021 O Superintendente Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito - RBTRANS, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe faculta a Lei n. \u00ba 1.731 de 22 de  dezembro de 2008, baixa a seguinte PORTARIA: CONSIDERANDO que a RBTRANS \u00e9 dotada de autonomia administrativa; CONSIDERANDO que s\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es do Superintendente, expedir Portarias Regulamentadoras e Instru\u00e7\u00f5es Normativas de car\u00e1ter administrativo e  t\u00e9cnico operacional sobre mat\u00e9rias da compet\u00eancia da Autarquia; CONSIDERANDO a necessidade e obrigatoriedade desta Autarquia em  nomear Servidor para fiscalizar o Contrato RBTRANS n. \u00ba 499/2021 com a  empresa Eco Moura, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de itens b\u00e1sicos de material  el\u00e9trico, hidr\u00e1ulico, ferramentas e acess\u00f3rios do g\u00eanero, com a finalidade  de atender as necessidades da Superintend\u00eancia Municipal de Transportes  e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS, bem como nos Terminais Rodovi\u00e1rio, Urbano, de  Integra\u00e7\u00e3o, na manuten\u00e7\u00e3o da sinaliza\u00e7\u00e3o e outros locais necess\u00e1rios a  manuten\u00e7\u00e3o da malha vi\u00e1ria da Cidade de Rio Branco.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. DESIGNAR o Servidor Raimundo Pereira da Silva \u2013 Chefe da  Divis\u00e3o de Terminais Urbanos - DITE, como Fiscal do contrato, do Sr.  Francisco Saldanha Dias \u2013 Assessor de Coordenadoria dos Terminais,  como gestor do contrato, e da Sra. Fernanda Caroline Estev\u00e3o da Silva  \u2013 Assessora T\u00e9cnica, como gestora substituta do contrato, referente ao  Contrato RBTRANS n. \u00ba 499/2021 com a Empresa Eco Moura. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Rio Branco-AC, 05 de agosto de 2021. An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara Superintendente Decreto n\u00b0015/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E  DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA PORTARIA N\u00ba 046/2021/GAB/SAFRA O Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento  Econ\u00f4mico (SAFRA), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e regulares,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba  01130020/2021, proveniente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO n\u00ba 010/2021,  PROCESSO N\u00ba 072/2021 \u2013 CPL 01, PROCESSO ADMIINISTRATIVO  N\u00ba 018/2021/SAFRA, Fonte de Recurso 01, que tem por objeto \u201c Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o de \u00e1gua pot\u00e1vel transportada em  caminh\u00e3o pipa, a fim de atender as necessidades da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA\u201d,  que tem como contratada a empresa AUGUSTO SOUZA DE ARA\u00daJO. Art. 2\u00ba - Os servidores designados para executar as atividades de que trata  esta Portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas,  devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de Notas Fiscais com base nas entregas dos materiais  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 19 de agosto de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) Decreto n\u00ba 012, de 01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E  DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA PORTARIA N\u00ba 047/2021/GAB/SAFRA O Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento  Econ\u00f4mico (SAFRA), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e regulares,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba  01130021/2021, proveniente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO n\u00ba 010/2021,  PROCESSO N\u00ba 072/2021 \u2013 CPL 01, PROCESSO ADMIINISTRATIVO  N\u00ba 021/2021/SAFRA, Fonte de Recurso 01, que tem por objeto \u201c Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o de \u00e1gua pot\u00e1vel transportada em  caminh\u00e3o pipa, a fim de atender as necessidades da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA\u201d,  que tem como contratada a E C O MOURA. Art. 2\u00ba - Os servidores designados para executar as atividades de que trata  esta Portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas,  devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de Notas Fiscais com base nas entregas dos materiais  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 19 de agosto de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) Decreto n\u00ba 012, de 01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 203/2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de  05 de janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e  a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo n\u00ba: 030/2021. Contrato n\u00b0 037/2021.   Contratada: AUTO MEC\u00c2NICA METAL DIESEL LTDA EPP.   Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o e intermedia\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, incluindo o fornecimento de  pe\u00e7as/insumos, acess\u00f3rios com m\u00e3o de obra, da frota de ve\u00edculos oficiais. Data da assinatura do contrato: 16 de julho de 2021. Vig\u00eancia do contrato (in\u00edcio e t\u00e9rmino): 16 de julho de 2021 a 31 de  dezembro de 2021. I \u2013 Executor Titular: Nat\u00e1lia Lima Saraiva Correia. Matr\u00edcula: 713505-1 II \u2013 Executor Substituto: Benedito Paulino da Silva  Matr\u00edcula: 709239-1 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 16 de agosto de 2021. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos Decreto n\u00ba 003/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 204/2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de  05 de janeiro de 2021, resolve:                                               Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e  a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo n\u00ba: 030/2021. Contrato n\u00b0 038/2021.   Contratada: AUTO MEC\u00c2NICA METAL DIESEL LTDA EPP.   Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o e intermedia\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, incluindo o fornecimento de  pe\u00e7as/insumos, acess\u00f3rios com m\u00e3o de obra, da frota de ve\u00edculos oficiais. Data da assinatura do contrato: 16 de julho de 2021. Vig\u00eancia do contrato (in\u00edcio e t\u00e9rmino): 16 de julho de 2021 a 31 de  dezembro de 2021. I \u2013 Executor Titular: Nat\u00e1lia Lima Saraiva Correia. Matr\u00edcula: 713505-1 II \u2013 Executor Substituto: Benedito Paulino da Silva  Matr\u00edcula: 709239-1 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 16 de agosto de 2021. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos Decreto n\u00ba 003/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 205/2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de  01 de janeiro de 2021, resolve:                Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e  a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo: n\u00ba 358/CEL/2019 Contrato n\u00b0 053/2020/SASDH Contratado: KRONOS PROJETOS E SERVI\u00c7OS - LTDA CNPJ: 03.082.817/0001-44 Objeto: cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados em apoio administrativo e operacional (Recepcionista, atendente, ro\u00e7ador e agente  de portaria diurno), para atender as demandas da SASDH e suas Unidades Administrativas. Data da assinatura do contrato: 10 de agosto de 2020. Vig\u00eancia do 1\u00ba Termo Aditivo (in\u00edcio e t\u00e9rmino): 10 de agosto de 2021 a  09 de agosto de 2022. I \u2013 Executor Titular: Nat\u00e1lia Lima Saraiva Correia Matr\u00edcula: 713505-1 II \u2013 Executor Substituto: Benedito Paulino da Silva Matr\u00edcula: 709239-01 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 16 de agosto de 2021. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  Decreto n\u00ba 003/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 207/2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de  01 de janeiro de 2021, resolve:                Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e  a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo: n\u00ba 358/CEL/2019 Contrato n\u00b0 055/2020/SASDH Contratado: ISAO CNSULTORIA ORGANIZACIONAL - LTDA CNPJ: 17.189.998/0001-17 Objeto: cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados em apoio  administrativo e operacional (agente de portaria - noturno), para atender  as demandas da SASDH e suas Unidades Administrativas. Data da assinatura do contrato: 10 de agosto de 2020. Vig\u00eancia do 1\u00ba Termo Aditivo (in\u00edcio e t\u00e9rmino): 10 de agosto de 2021 a  09 de agosto de 2022. I \u2013 Executor Titular: Nat\u00e1lia Lima Saraiva Correia Matr\u00edcula: 713505-1 II \u2013 Executor Substituto: Benedito Paulino da Silva Matr\u00edcula: 709239-01 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 16 de agosto de 2021 Marfiza de Lima Galv\u00e3o Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  Decreto n\u00ba 003/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 206/2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de  01 de janeiro de 2021, resolve:                Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e  a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo: n\u00ba 358/CEL/2019 Contrato n\u00b0 054/2020/SASDH Contratado: EFFORT SERVI\u00c7OS EIRELI CNPJ: 14.009.721/0001-77 Objeto: cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados em apoio  administrativo e operacional (Supervisor Operacional), para atender as  demandas da SASDH e suas Unidades Administrativas. Data da assinatura do contrato: 10 de agosto de 2020. Vig\u00eancia do 1\u00ba Termo Aditivo (in\u00edcio e t\u00e9rmino): 10 de agosto de 2021 a  09 de agosto de 2022. I \u2013 Executor Titular: Nat\u00e1lia Lima Saraiva Correia Matr\u00edcula: 713505-1 II \u2013 Executor Substituto: Benedito Paulino da Silva Matr\u00edcula: 709239-01 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 16 de agosto de 2021. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  Decreto n\u00ba 003/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00ba 287, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto N\u00ba 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 27337/2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba- Conceder licen\u00e7a-paternidade especial de 15 (quinze) dias consecutivos ao servidor Isaac Medeiros dos Santos, matr\u00edcula n\u00ba 710007-01, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com base no art. 191,  da Lei Municipal N\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de2009, alterada pela Lei  Complementar N\u00ba 90, de 22 de maio de 2020, com in\u00edcio em 16-12-2020. Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 16 de dezembro de 2020. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00ba 288, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto N\u00ba 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 17605/2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba- Conceder licen\u00e7a-paternidade especial de 15 (quinze) dias consecutivos ao servidor Jonas de Matos Holanda, matr\u00edcula n\u00ba 710578-01, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com base no art. 191,  da Lei Municipal N\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de2009, alterada pela Lei  Complementar N\u00ba 90, de 22 de maio de 2020, com in\u00edcio em 21-06-2021. Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 21 de junho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00ba 289, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto N\u00ba 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 18098/2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba- Conceder licen\u00e7a-paternidade especial de 15 (quinze) dias consecutivos ao servidor Alison Marinho Lima, matr\u00edcula n\u00ba 712718-01, lotado na  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com base no art. 191, da Lei  Municipal N\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de2009, alterada pela Lei Complementar N\u00ba 90, de 22 de maio de 2020, com in\u00edcio em 21-06-2021. Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 21 de junho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00ba 290, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto N\u00ba 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 17217/2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba- Conceder licen\u00e7a-paternidade especial de 15 (quinze) dias consecutivos ao servidor Manoel Magalh\u00e3es Teixeira, matr\u00edcula n\u00ba 543165-01, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com base no art. 191,  da Lei Municipal N\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de2009, alterada pela Lei  Complementar N\u00ba 90, de 22 de maio de 2020, com in\u00edcio em 18-06-2021. Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 18 de junho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00ba 291, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto N\u00ba 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 17232/2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba- Conceder licen\u00e7a-paternidade especial de 15 (quinze) dias consecutivos ao servidor Pedro Victor Soares Barbosa, matr\u00edcula n\u00ba 711546-01, lotado  na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com base no art. 191, da Lei  Municipal N\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de2009, alterada pela Lei Complementar N\u00ba 90, de 22 de maio de 2020, com in\u00edcio em 18-06-2021. Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 18 de junho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00ba 292, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto N\u00ba 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 8537/2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba- Conceder licen\u00e7a-paternidade especial de 15 (quinze) dias consecutivos ao servidor Fernando de Lima Bezerra, matr\u00edcula n\u00ba 712442-01, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com base no art. 191,  da Lei Municipal N\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de2009, alterada pela Lei  Complementar N\u00ba 90, de 22 de maio de 2020, com in\u00edcio em 03-04-2021. Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 03 de abril de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021.    ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00ba 293, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto N\u00ba 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 7689/2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba- Conceder licen\u00e7a-paternidade especial de 15 (quinze) dias consecutivos ao servidor Luciano Alves de Queiroz, matr\u00edcula n\u00ba 710118-01, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com base no art. 191,  da Lei Municipal N\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de2009, alterada pela Lei  Complementar N\u00ba 90, de 22 de maio de 2020, com in\u00edcio em 31-03-2021. Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 31 de mar\u00e7o de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021    ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00ba 294, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto N\u00ba 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 3943/2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba- Conceder licen\u00e7a-paternidade especial de 15 (quinze) dias  consecutivos ao servidor Jos\u00e9 Alessandro Pinheiro Leal, matr\u00edcula n\u00ba  706554-02, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com  base no art. 191, da Lei Municipal N\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de2009,  alterada pela Lei Complementar N\u00ba 90, de 22 de maio de 2020, com  in\u00edcio em 09-02-2021. Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 09 de fevereiro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00ba 295, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto N\u00ba 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 17235/2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba- Conceder licen\u00e7a-paternidade especial de 15 (quinze) dias consecutivos ao servidor Jo\u00e3o Antonio Silva da Gama, matr\u00edcula n\u00ba 705195-01,  lotado na Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, com base no art. 191,  da Lei Municipal N\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de2009, alterada pela Lei  Complementar N\u00ba 90, de 22 de maio de 2020, com in\u00edcio em 21-06-2021. Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 21 de junho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00ba 296, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto N\u00ba 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 11694/2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba- Conceder licen\u00e7a-paternidade especial de 15 (quinze) dias consecutivos ao servidor Eduardo Martins da Silva, matr\u00edcula n\u00ba 705158-01,  lotado na Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, com base no art.  191, da Lei Municipal N\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de2009, alterada  pela Lei Complementar N\u00ba 90, de 22 de maio de 2020, com in\u00edcio em  03-05-2021. Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 03 de maio de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI PORTARIA N\u00ba 297, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto N\u00ba 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 19040/2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba- Conceder licen\u00e7a-paternidade especial de 15 (quinze) dias  consecutivos ao servidor Antonio Patrick Sousa Soares, matr\u00edcula n\u00ba  545321-01, lotado na Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, com  base no art. 191, da Lei Municipal N\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de2009,  alterada pela Lei Complementar N\u00ba 90, de 22 de maio de 2020, com  in\u00edcio em 07-07-2021. Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 07 de julho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00ba 298, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto N\u00ba 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 11798/2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba- Conceder licen\u00e7a-paternidade especial de 15 (quinze) dias consecutivos ao servidor Kaio Lima de Souza, matr\u00edcula n\u00ba 712732-01, lotado  na Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, com base no art. 191, da Lei  Municipal N\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de2009, alterada pela Lei Complementar N\u00ba 90, de 22 de maio de 2020, com in\u00edcio em 29-04-2021. Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 29 de abril de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00ba 299, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto N\u00ba 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 11635/2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba- Conceder licen\u00e7a-paternidade especial de 15 (quinze) dias consecutivos ao servidor Euderli Freire de Freitas, matr\u00edcula n\u00ba 703827-02, lotado  na Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, com base no art. 191, da Lei  Municipal N\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de2009, alterada pela Lei Complementar N\u00ba 90, de 22 de maio de 2020, com in\u00edcio em 01-05-2021. Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 01 de maio de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00ba 300, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto N\u00ba 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 26952/2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba- Conceder licen\u00e7a-paternidade especial de 15 (quinze) dias consecutivos ao servidor Igor Ramon Pereira Gomes, matr\u00edcula n\u00ba 708668-01,  lotado na Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, com base no art. 191,  da Lei Municipal N\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de2009, alterada pela Lei  Complementar N\u00ba 90, de 22 de maio de 2020, com in\u00edcio em 09-12-2020.   Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 09 de dezembro de 2020. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021         ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00ba 301, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto N\u00ba 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 7793/2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba- Conceder licen\u00e7a-paternidade especial de 15 (quinze) dias consecutivos ao servidor Rony Barbosa Ramos, matr\u00edcula n\u00ba 708896-01, lotado  na Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, com base no art. 191, da Lei  Municipal N\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de2009, alterada pela Lei Complementar N\u00ba 90, de 22 de maio de 2020, com in\u00edcio em 30-03-2021. Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 30 de mar\u00e7o de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021     ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00ba 302, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto N\u00ba 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 949/2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba- Conceder licen\u00e7a-paternidade especial de 15 (quinze) dias consecutivos ao servidor Gleyson Rodrigues de Mendon\u00e7a, matr\u00edcula n\u00ba 544871-01,  lotado na Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, com base no art. 191,  da Lei Municipal N\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de2009, alterada pela Lei  Complementar N\u00ba 90, de 22 de maio de 2020, com in\u00edcio em 08-01-2021. Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 08 de janeiro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00ba 303, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TEC- NOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto N\u00ba 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 5722/2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba- Conceder licen\u00e7a-paternidade especial de 15 (quinze) dias  consecutivos ao servidor Marcos Antonio Barros da Silva, matr\u00edcula n\u00ba  707144-01, lotado na Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito - RBTRANS, com base no art. 191, da Lei Municipal N\u00ba 1.794, de 30  de dezembro de2009, alterada pela Lei Complementar N\u00ba 90, de 22 de  maio de 2020, com in\u00edcio em 06-02-2021. Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 06 de fevereiro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00ba 304, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto N\u00ba 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 1830/2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba- Conceder licen\u00e7a-paternidade especial de 15 (quinze) dias consecutivos ao servidor Gerfhyson Souza de Menezes, matr\u00edcula n\u00ba 702912-01,  lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com base no art. 191,  da Lei Municipal N\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de2009, alterada pela Lei  Complementar N\u00ba 90, de 22 de maio de 2020, com in\u00edcio em 12-01-2021. Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 12 de janeiro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI PORTARIA N\u00ba 305, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto N\u00ba 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 16300/2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba- Conceder licen\u00e7a-paternidade especial de 15 (quinze) dias consecutivos ao servidor Jorge Eduardo Bezerra de Souza Sobrinho, matr\u00edcula  n\u00ba 711905-04, lotado no Gabinete do Prefeito \u2013 GABPRE, com base no art.  191, da Lei Municipal N\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de2009, alterada pela  Lei Complementar N\u00ba 90, de 22 de maio de 2020, com in\u00edcio em 31-05-2021. Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 31 de maio de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI PORTARIA N\u00ba 306, DE 03 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto N\u00ba 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 24243/2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba- Conceder licen\u00e7a-paternidade especial de 15 (quinze) dias consecutivos ao servidor Adelson Moura de Souza Magalh\u00e3es, matr\u00edcula n\u00ba 701892-02,  lotado na Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, com base no art. 191, da  Lei Municipal N\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de2009, alterada pela Lei Complementar N\u00ba 90, de 22 de maio de 2020, com in\u00edcio em 17-11-2020. Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 17 de novembro de 2020. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00ba 307, DE 03 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto N\u00ba 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 24578/2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba- Conceder licen\u00e7a-paternidade especial de 15 (quinze) dias consecutivos ao servidor Lindson de Oliveira de Souza, matr\u00edcula n\u00ba 703937-01,  lotado na Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, com base no art. 191,  da Lei Municipal N\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de2009, alterada pela Lei  Complementar N\u00ba 90, de 22 de maio de 2020, com in\u00edcio em 05-11-2020. Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 05 de novembro de 2020. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI PORTARIA N\u00b0308, DE 04 DE AGOSTO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 843/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de nove meses referente aos per\u00edodos aquisitivos 25-08-1992 a 25-08-1997, 01-01-2005 a 01-01-2010 e  01-01-2010 a 01-01-2015, ao servidor Francisco Bento Bezerra, matr\u00edcula n\u00ba 14826-01, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME,  com in\u00edcio em 01-07-2021 e t\u00e9rmino em 01-04-2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 01 de julho de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI PORTARIA N\u00b0318, DE 16 DE AGOSTO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 23134/2021 Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 01-01-2005 a 31-12-2009, \u00e0 servidora Aurisa Pereirta Paiva,  matr\u00edcula n\u00ba 537531-01, lotada na Procuradoria Geral do Munic\u00edpio -  PGM, com in\u00edcio em 30-08-2021 e t\u00e9rmino em 30-11-2021. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0319, DE 17 DE AGOSTO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TEC- NOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 8939/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de seis meses referente aos per\u00edodos aquisitivos 01-01-2010 a 31-12-2014 e 01-01-2015 a 31-12-2019 \u00e0  servidora Antonia de Melo Martins, matr\u00edcula n\u00ba 542806-01, lotada na  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, com in\u00edcio em 19-07-2021 e  t\u00e9rmino em 19-01-2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 19 de julho de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI PORTARIA N\u00b0320, DE 17 DE AGOSTO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 18463/2020 Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de seis meses referente aos per\u00edodos aquisitivos 07-06-1992 a 07-06-1997 e 01-01-2015 a 01-01-2020 ao  servidor Jos\u00e9 Firmino Santos da Silva, matr\u00edcula n\u00ba 536764-01, lotado  na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, com in\u00edcio em 12-062021 e t\u00e9rmino em 12-12-2021. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 12 de junho de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI PORTARIA N\u00b0 321, DE 17 DE AGOSTO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 6421/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 12-11-2014 a 11-11-2019, \u00e0 servidora Julielda Lima da Cunha  Maia, matr\u00edcula n\u00ba 702861-01, lotada na Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA, com in\u00edcio em  02-08-2021 e t\u00e9rmino em 02-11-2021. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 02 de agosto de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI PORTARIA N\u00b0 322, DE 17 DE AGOSTO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 18772/2020 Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 26-02-2015 a 26-02-2020, \u00e0 servidora Maria Lice Monteiro  Vieira, matr\u00edcula n\u00ba 707940-01, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade  - SEMSA, com in\u00edcio em 06-05-2021 e t\u00e9rmino em 06-08-2021. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 06 de maio de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 323, DE 17 DE AGOSTO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 9594/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de seis meses referente aos per\u00edodos aquisitivos 01-01-2005 a 31-12-2009 e 01-01-2010 a 31-12-2014  \u00e0 servidora Francisca Cardozo F\u00e9lix, matr\u00edcula n\u00ba 15032-01, lotada na  Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA, com in\u00edcio em 02-08-2021 e t\u00e9rmino em 02-02-2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 02 de agosto de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 001/2021 \u2013 EMURB O DIRETOR PRESIDENTE DA EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  torna p\u00fablico o 6\u00ba edital de CONVOCA\u00c7\u00c3O do Processo Seletivo Simplificado n\u00ba 001/2021 \u2013 EMURB. Os candidatos da lista abaixo, integrantes da classifica\u00e7\u00e3o geral para preenchimento do quadro de vagas imediatas, dever\u00e3o se apresentar na Unidade de  Produ\u00e7\u00e3o da EMURB, no endere\u00e7o Rua Major Jenor, n\u00ba 349, Distrito Industrial,  para COMPROVA\u00c7\u00c3O CURRICULAR, entre os dias 23 (dezenove tres) e 24  (vinte quatro) do m\u00eas de agosto, no hor\u00e1rio das 08:00h \u00e0s 12:00h e 14:00h \u00e0s  17:00h, portando 01 (uma) c\u00f3pia dos seguintes documentos: A) Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (p\u00e1ginas com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e contratos de trabalho); B) CPF;  C) Documento de identidade, que contenha fotografia (frente e verso);  D) Carteira de Motorista (se motorista/Operador de m\u00e1quinas); E) Comprovantes de experi\u00eancia (Carteira de trabalho e/ou c\u00f3pia de  contrato ou portaria de nomea\u00e7\u00e3o); F) Comprovante de Curso de Capacita\u00e7\u00e3o de acordo com o cargo. A documenta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 entregue por meio de c\u00f3pias leg\u00edveis, que ser\u00e3o autenticadas pelo setor de Recursos Humanos da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o - EMURB, mediante apresenta\u00e7\u00e3o dos DOCUMENTOS ORIGINAIS. N\u00e3o  ser\u00e1 aceita documenta\u00e7\u00e3o incompleta e fora do prazo estabelecido. As posteriores convoca\u00e7\u00f5es ser\u00e3o dadas a conhecer, coletivamente, atrav\u00e9s da Internet, no site www.processoseletivoemurb.riobranco. ac.gov.br e pelo di\u00e1rio oficial do Estado do Acre. TOPOGRAFO  Rio Branco, 19 de agosto 2021 Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                               SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME UNIDADE EDUCATIVA RAIMUNDO HERMINIO DE MELO CONSELHO ESCOLAR/ UNIDADE EXECUTORA DEPUTADO RAIMUNDO MELO RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 005/CE/UExDRM/2021 Rio Branco \u2013 AC, 18 de agosto de 2021. A PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR/UEx DEPUTADO RAIMUNDO MELO NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, PREVIS- TO NO SEU ESTATUTO: Resolve: Art. 1\u00ba -Tornar sem efeito a Resolu\u00e7\u00e3o de n\u00ba 04, de 03 de mar\u00e7o de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado, n\u00ba 12.995 de 05 de mar\u00e7o  de 2021 que nomeou a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Escola  RAIMUNDO HERMINIO DE MELO. Art. 2\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: Rosilene Lima de Souza Paula - Presidente Fernando Monte de Souza Laurilene Fernandes Nogueira Art. 3\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pela Prefeitura de Rio  Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o  no desenvolvimento das atividades da Escola Raimundo Herm\u00ednio de  Melo, nos termos da Lei n\u00ba 1.907, de 17 de maio de 2012 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Municipais; assim como dos  recursos repassados pelo FNDE/MEC, conforme N\u00ba. 09, de 02 de mar\u00e7o  de 2011, N\u00ba. 10, de 18 de abril de 2013, N\u00ba 19, de 21 de maio de 2013,  N\u00ba 18, de 03 de setembro de 2014, N\u00ba. 16, de 09 de dezembro de 2015,  N\u00ba 02, de 14 de abril de 2016, N\u00ba 05, de 25 de outubro de 2016, N\u00ba 08,  de 16 de dezembro de 2016, N\u00ba 06, de 27 de fevereiro de 2018 e N\u00ba 07,  de 22 de mar\u00e7o de 2018 e N\u00ba 09, de 13 de abril de 2018. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 18 de agosto de 2021. Vanderl\u00e9ia Nascimento da Silva                                                                                                                                                           Presidente do Conselho Escolar/UEx DEPUTADO RAIMUNDO MELO. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME UNIDADE EDUCATIVA ISMAEL GOMES DE CARVALHO CONSELHO ESCOLAR/UNIDADE EXECUTORA ISMAEL GOMES  DE CARVAHO RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/2021/CE/UEx. ISMAEL GOMES DE CARVALHO/2021 Rio Branco - AC, 18 de AGOSTO de 2021. O PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR/UNIDADE EXECUTORA  ISMAEL GOMES DE CARVALHO MARIA WELEN SILVA DA CRUZ, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  LEGAIS, PREVISTA NO SEU ESTATUTO:  Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: Francisca das Chagas Moreno Santiago\u2013 Presidente Clesio Angelim Leite Filho Rosimeire Ara\u00fajo de Souza Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pela Prefeitura de Rio  Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no  desenvolvimento das atividades da Unidade Educativa Ismael Gomes de  Carvalho, nos termos da Lei n\u00ba 1.907, de 17 de maio de 2012 \u2013 Lei de  Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Municipais; assim como dos  recursos repassados pelo FNDE/MEC, conforme Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba. 09, de 02  de mar\u00e7o de 2011, N\u00ba. 10, de 18 de abril de 2013, N\u00ba 19, de 21 de maio de  2013, N\u00ba 18, de 03 de setembro de 2014, N\u00ba. 16, de 09 de dezembro de  2015, N\u00ba 02, de 14 de abril de 2016, N\u00ba 05, de 25 de outubro de 2016, N\u00ba  08, de 16 de dezembro de 2016, N\u00ba 06, de 27 de fevereiro de 2018 e N\u00ba  07, de 22 de mar\u00e7o de 2018 e N\u00ba 09, de 13 de abril de 2018.Art.3\u00ba - Esta  Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - AC, 18 de agosto de 2021. MARIA WELEN SILVA DA CRUZ  Presidente do Conselho Escolar/UEx ISMAEL GOMES DE CARVALHO ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME ESCOLA MUNICIPAL JUVENAL ANTUNES  CONSELHO ESCOLAR/UNIDADE EXECUTORA JUVENAL ANTUNES RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/CEUExJA/2021. Rio Branco - AC, 19 de agosto de 2021. A PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR/UEx JUVENAL ANTUNES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS: Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta  pelos membros abaixo discriminados: Ocileudo de Oliveira Holanda- Presidente Gilmarques dos Santos Bosi Antonio Bruno da Silva Lima Art.2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pela Prefeitura de Rio  Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no  desenvolvimento das atividades da Escola Juvenal Antunes, nos termos  da Lei n\u00ba 1.907, de 17 de maio de 2012 \u2013 Lei de Autonomia Financeira  das Escolas P\u00fablicas Municipais; assim como dos recursos repassados  pelo FNDE/MEC, conforme Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba. 09, de 02 de mar\u00e7o de 2011,  N\u00ba 08 de 10 de 18 abril de 2013, N\u00ba 10 de16 de dezembro de 2016, N\u00ba  06 de 27 de fevereiro de 2018, N\u00ba 07 de 22 de mar\u00e7o de 2018, N\u00ba 15 de  07/10/2020 e N\u00ba 16 07/10/2020. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 19 de Agosto de 2021. Geesse de Freitas Rocha Presidente do Conselho Escolar/UEx Juvenal Antunes. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PROCESSO ADMINISTRATIVO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 2.704/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 008/2021 TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O O Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco -  EMURB vem, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e de acordo com o que  determina o Artigo 29 da Lei Federal n\u00b0 13.303/16, e considerando o que  consta do presente Processo Administrativo de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o  n\u00b0 2.704/2021, RATIFICA a declara\u00e7\u00e3o de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para  CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JURIDICA PARA AQUISI\u00c7\u00c3O FERRO E  TELA SOLDADA, da contratada a empresa FERROSUL IND. E COM.  IMP E EXP LTDA \u2013 EPP CNPJ N\u00ba. 06.041.603/0001-18, pelo valor total  estimado de R$ 53.638,26 (cinquenta e tr\u00eas mil, seiscentos e trinta e  oito reais e vinte e seis centavos), a serem pagos de acordo com a  aquisi\u00e7\u00e3o do material sob demanda, em at\u00e9 10 (d\u00e9cimo) dia \u00fatil do m\u00eas  subsequente ao fornecimento, ap\u00f3s processamento interno por parte  EMURB, conforme encaminhamento da Nota Fiscal efetivamente atestada pelo Setor competente. Rio Branco, 19 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 027/2021 PROCESSO N\u00ba 055/2021 \u2013 CPL02/PMRB PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 029/2021 VALIDADE: 12 MESES 1) J. LAVANDOSKI FERRAGENS \u2013 CNPJ 36.673.446/0001-24, com  sede na Rua Fulg\u00eancio Miguel Coffy, n\u00ba 414, Bairro Atl\u00e2ntico, Munic\u00edpio  de Erechim, Estado do Rio Grande do Sul, neste ato representado pelo  Senhor Jonas Lavandoski, inscrito no CPF n\u00ba 015.313.820-37, carteira  de identidade n\u00ba 5094708095, telefone: (54) 99150-7689 (54) 996096638 e-mail: jlavandoskiferragens@gmail.com Data e Local de Assinatura: 16/08/2021 \u2013 Rio Branco \u2013 AC Assinam: Jos\u00e9 Assis Benvindo (Diretor Presidente EMURB) Jonas Lavandoski (J. LAVANDOSKI FERRAGENS) ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 009/2021 A Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco - EMURB, Pessoa  Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, Inscrita no CNPJ N\u00ba 04.518.601-0001/41,  com sede na Rua Rio de Janeiro, 1292 \u2013 Conj. Abr\u00e3o Alab \u2013 Rio Branco  \u2013 Acre \u2013 CEP 69.918-048, neste Munic\u00edpio, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, a realiza\u00e7\u00e3o de ESTIMATIVA/PESQUISA DE  PRE\u00c7OS aquisi\u00e7\u00e3o de Madeiras, para atender as necessidades da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB. O Prazo para o recebimento do formul\u00e1rio \u00e9 de 03 (tr\u00eas) dias, das 07hs  \u00e0s 17hs (hor\u00e1rio de expediente), a contar da publica\u00e7\u00e3o no D.O.E., devendo ser enviada solicita\u00e7\u00e3o de arquivo para preenchimento, atrav\u00e9s do E-mail: licitacoescontrato@gmail.com. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entrar em contato atrav\u00e9s do telefone: (68) 3227-6510. Rio Branco, 19 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente EMURB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O                                                                                                                                                                                                                           FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL   EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 033/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa G.S. SILVEIRA \u2013 ME. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO a contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada no fornecimento de aquisi\u00e7\u00e3o de  material gr\u00e1fico para atender as necessidades do Conv\u00eanio n\u00ba 875148/2018 \u2013 CAMPEONATO DE FUTEBOL \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre  de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 010/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 90,00 (noventa reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 19/07/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 19 de julho de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB, como contratante e o Daniel Nascimento Moura, representante da G.S.  SILVEIRA \u2013 ME, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO \u2013 RBTRANS Extrato de Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 006/2021 Processo De Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 065/2021 CPL/PMRB Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba. 032/2021  Validade: 10/08/2021 a 10/08/2022 (12 MESES) Das partes: Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS e os Prestadores de servi\u00e7os: Augusto S. De Ara\u00fajo - EIRELI, M S  Servi\u00e7o Com\u00e9rcio e representa\u00e7\u00f5es LTDA - ME. Do objeto: A presente Ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os dos materiais especificados no anexo I do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 032/2021 \u2013  CPL/PMRB, que passa a fazer parte, para todos os efeitos, desta ata. AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO \u2013 EIRELI, com sede na rua Seis de Agosto, n\u00ba 547, Bairro 06 de Agosto, CEP: 69.905-629, neste ato representada pelo Senhor  Augusto Souza de Ara\u00fajo, CPF: 606.650.092-91 e RG n\u00ba 0195703. Onde se ler: 2) M S SERVI\u00c7O COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 ME, com sede na rua Minas Gerais, n\u00ba 900, Bairro Prevent\u00f3rio, CEP: 69.901-129,  neste ato representada pelo Senhor Michel Messias Diniz, CPF: n\u00ba 606.650.092-91, RG n\u00ba 0284758 SSP/AC L\u00ea-se: 2) M S SERVI\u00c7O COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 ME, com sede na rua Minas Gerais, n\u00ba 900, Bairro Prevent\u00f3rio, CEP: 69.901-129,  neste ato representada pelo Senhor Michel Messias Diniz, CPF: n\u00ba 606.650.092-91, RG n\u00ba 0284758 SSP/AC DA VALIDADE DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS: O registro de pre\u00e7os formalizado na presente Ata ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados a partir  da sua assinatura, observando o que disp\u00f4s o decreto do municipal n\u00ba 717, de 20 de julho de 2015.  DAS DISPOSI\u00c7\u00d4ES FINAIS: O (s) caso (S) omissos ser\u00e3o resolvidos de acordo com a lei Federal 8.666/93, alterada pela lei federal 8.883/94 e pela  Quant.  lei federal 9.648/98, e, com as demais normas aplic\u00e1veis. Subsidiariamente, aplicar-se-\u00e3o os princ\u00edpios gerais de Direito. DATA E LOCAL DA ASSINATURA: 10 de agosto de 2021, em Rio Branco \u2013 Acre:  ASSINAM:  An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara \u2013  Superintendente da RBTRANS Augusto Souza de Ara\u00fajo EMPRESA AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO \u2013 EIRELI CNPJ: 05.511.061/0001-37 Michel Messias Diniz EMPRESA M.S SERVI\u00c7O COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 ME CNPJ: 22.172.177/0001-08 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO \u2013 RBTRANS TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, homologo e adjudico todos os atos praticados pelo Pregoeiro da Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL/PMRB e por sua equipe de apoio, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 032/2021 \u2013 CPL/PMRB, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o por item, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo-\u00e1gua mineral sem g\u00e1s (garrafas de 500ml, garraf\u00e3o com carga de \u00e1gua \u2013 20 Litros),  gelo em barra, g\u00e1s liquefeito de petr\u00f3leo, caf\u00e9 e a\u00e7\u00facar, para atender as necessidades da Rodovi\u00e1ria Internacional de Rio Branco, Terminal Central  e Terminais de Integra\u00e7\u00e3o, sob a responsabilidade da Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito - RBTRANS, em favor das empresas: Onde se ler: L\u00ea-se: Data de Assinatura: 04 de agosto de 2021. An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara Superintendente da RBTRANS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO -  SAFRA  EXTRATO DE CONTRATO  CONTRATO N\u00b0 01130020/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 002/2021 PROCESSO N\u00ba 072/2021 \u2013 CPL 01.  PROCESSO ADMIINISTRATIVO N\u00ba 018/2021/SAFRA.  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 010/2021//PMRB) FONTE: 01 (Recurso Pr\u00f3prio).   PARTES: Prefeitura Municipal de Rio Branco, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico  (SAFRA), Inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 04.034.583/0017-90 e a empresa AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO \u2013 EIRELI, CNPJ n\u00ba 05.511.061/0001-37,  localizada na Rua Seis de Agosto, 547-0, CEP: Bairro: 06 de agosto, Rio Branco/AC, telefones (68) 3026-4868/3222-8007/99984-8587 E-mail:  aldeisasamuel@gmail.com, Rio Branco/AC, como contratada. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO Subcl\u00e1usula Primeira. Constitui objeto do presente contrato para fornecimento de Material de Consumo: EXPEDIENTE, G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS,  HIGIENE E LIMPEZA\u201d, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA, de acordo  com as especifica\u00e7\u00f5es estimadas neste TERMO DE REFER\u00caNCIA, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o, para atender as necessidades da Secretaria  Municipal Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA, conformes especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia., que integrou o  Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 010/2021, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do  Processo n\u00ba  072/2021 \u2013 CPL 01. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA  Contrato de fornecimento com vig\u00eancia de at\u00e9 31 de dezembro de 2021, observadas as condi\u00e7\u00f5es fixadas no Edital e as determina\u00e7\u00f5es contidas  na legisla\u00e7\u00e3o pertinente, no Art. 57, caput da Lei n\u00ba. 8.666/93. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA DESPESA O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 7.818,80 (sete mil, oitocentos e dezoito reais e oitenta centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel.   As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SAFRA, Programa de Trabalho: 014.001.2212.0000; Elemento de  Despesa: 3.3.90.30.00 (Material de Consumo) \u2013 Fonte de Recursos: 1 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios). CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUARTA - DA ENTREGA E DO RECEBIMENTO DOS MATERIAIS DA ENTREGA O local de entrega do objeto ser\u00e1 de acordo com a Ordem de Entrega expedida pela Diretoria de Gest\u00e3o da SAFRA, conforme o endere\u00e7o  abaixo relacionado: Estrada AC 90, Rodovia Transacreana - Floresta Sul, n\u00ba 2.003 Rio Branco - AC - CEP: 69.912-290, Tel. +55 (68) 3225-2110/3223-6615, de segunda  a sexta-feira das 07h00min \u00e0s 18h00min, correndo por conta da CONTRATADA as despesas com seguros, transportes, tributos, encargos trabalhistas e previdenci\u00e1rios decorrentes do fornecimento. DATA DE ASSINATURA: Rio Branco \u2013 AC, 18 de agosto de 2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Eracides Caetano de Souza - Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) \u2013  CONTRATATE e Augusto Souza de Ara\u00fajo - AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO \u2013 EIRELI CONTRATADA. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO \u2013 SAFRA EXTRATO DE CONTRATO  CONTRATO N\u00b0 01130021/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 002/2021 PROCESSO N\u00ba 072/2021 \u2013 CPL 01.  PROCESSO ADMIINISTRATIVO N\u00ba 021/2021/SAFRA.  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 010/2021//PMRB) FONTE: 01 (Recurso Pr\u00f3prio).   PARTES: Prefeitura Municipal de Rio Branco, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico  (SAFRA), Inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 04.034.583/0017-90 e a empresa E C O MOURA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 28.572.074/0001-11, localizada na Rua Almirantes Jaceguais, N\u00ba 119, Isaura Parente, CEP: 69.918-305, Rio Branco/AC, telefone (68) 3222-7138/ 99907-7682, E-mail: eco. mouraacre@gmail.com, como contratada. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO Subcl\u00e1usula Primeira. Constitui objeto do presente contrato para fornecimento de Material de Consumo: EXPEDIENTE, G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS,  HIGIENE E LIMPEZA\u201d, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA, de acordo  com as especifica\u00e7\u00f5es estimadas neste TERMO DE REFER\u00caNCIA, independente de transcri\u00e7\u00e3o, para atender as necessidades da Secretaria Municipal  Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA, conformes especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia., que integrou o Edital de  Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 010/2021, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo  n\u00ba  072/2021 \u2013 CPL 01. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA  Contrato de fornecimento com vig\u00eancia de at\u00e9 31 de dezembro de 2021, observadas as condi\u00e7\u00f5es fixadas no Edital e as determina\u00e7\u00f5es contidas  na legisla\u00e7\u00e3o pertinente, no Art. 57, caput da Lei n\u00ba. 8.666/93. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA DESPESA O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 12.758,00 (sete mil, oitocentos e dezoito reais e oitenta centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel.   As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SAFRA, Programa de Trabalho: 014.001.2212.0000; Elemento de  Despesa: 3.3.90.30.00 (Material de Consumo) \u2013 Fonte de Recursos: 1 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios). CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUARTA - DA ENTREGA E DO RECEBIMENTO DOS MATERIAIS DA ENTREGA O local de entrega do objeto ser\u00e1 de acordo com a Ordem de Entrega expedida pela Diretoria de Gest\u00e3o da SAFRA, conforme o endere\u00e7o abaixo  relacionado: Estrada AC 90, Rodovia Transacreana - Floresta Sul, n\u00ba 2.003 Rio Branco - AC - CEP: 69.912-290, Tel. +55 (68) 3225-2110/3223-6615, de segunda  a sexta-feira das 07h00min \u00e0s 18h00min, correndo por conta da CONTRATADA as despesas com seguros, transportes, tributos, encargos trabalhistas e previdenci\u00e1rios decorrentes do fornecimento. DATA DE ASSINATURA: Rio Branco \u2013 AC, 18 de agosto de 2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Eracides Caetano de Souza - Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) \u2013 CONTRATATE Emerson Cley de Oliveira Moura  E C O Moura - CONTRATADA. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH CONVITE PARA COTA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2021 A SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH, por meio da Assessoria de Planejamento Conv\u00eanios e  Contratos, considerando os princ\u00edpios basilares que regem os processos administrativos, consignados no art. 37, caput, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de  1988, em especial, o da impessoalidade, da moralidade e da publicidade, e para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia  Social e Direitos Humanos, CONVIDA todos os fornecedores Pessoa Jur\u00eddica (PJ) do ramo do OBJETO abaixo, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE  PRE\u00c7OS, com fulcro no Decreto Municipal n\u00ba 1.127/2014, considerando o disposto nas Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, e de acordo  com as condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es do projeto b\u00e1sico nos autos do processo administrativo.  A proposta de pre\u00e7os dever\u00e1 ser preenchida conforme abaixo e deve ser encaminhada ao e-mail: contratosconvenios.sasdh@riobranco.ac.gov.br.  A proposta dever\u00e1 ser emitida em papel que IDENTIFIQUE A EMPRESA. Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta pelo e-mail contratosconvenios.sasdh@riobranco.ac.gov.br. Com Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es at\u00e9 o dia: 27/08/2021 Hor\u00e1rio: 17h00H. Local: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH \u2013 Sala da Assessoria de Planejamento Conv\u00eanios e Contratos, sito  a Rua do Avi\u00e1rio, n\u00b0 972, Bairro Avi\u00e1rio, Rio Branco/AC.  OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: contratosconvenios.sasdh@riobranco.ac.gov.br ou pelo telefone 3211-2477. Rio Branco \u2013 AC, 18 de agosto de 2021. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  Decreto n\u00ba 003/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH N\u00ba do Termo Aditivo: 1\u00ba N\u00ba do Contrato: 053/2020 Processo Administrativo n\u00ba 358/2020/CEL/PMRB Partes: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  - SASDH e a empresa KRONOS PROJETOS E SERVI\u00c7OS - EIRELI,  inscrita no CNPJ: 03.082.817/0001-44, pessoa jur\u00eddica. Objeto do Contrato: cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados em apoio administrativo e  operacional. Objeto do aditamento: Prorroga\u00e7\u00e3o da Vig\u00eancia do Contrato. Vig\u00eancia do Aditamento: Fica prorrogado por mais 12 (doze) meses, a partir  do dia 10 de agosto de 2021, com vig\u00eancia at\u00e9 o dia 09 de agosto de 2022. As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os correr\u00e3o por conta  da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:  Programa de Trabalho:  01.020.001.08.244.0601.2200.0000; 01.020.001.08.244.0205.2308.0000 01.020.001.14.421.0601.2316.0000; 01.020.001.14.422.0304.2315.0000 01.020.001.14.422.0304.2445.0000; 01.020.001.14.422.0304.2451.0000 01.020.605.08.244.0205.1247.0000; 01.020.605.08.244.0205.1248.0000 01.020.605.08.244.0205.1249.0000; 01.020.605.08.244.0205.1314.0000 01.020.605.08.244.0205.1327.0000; 01.020.605.08.244.0205.2253.0000 01.020.605.08.244.0205.2286.0000; 01.020.605.08.244.0205.2287.0000 01.020.605.08.244.0205.2463.0000; 01.020.605.08.244.0205.2464.0000 01.020.605.08.244.0205.2465.0000; 01.020.605.08.244.0205.2466.0000 01.020.605.08.244.0205.2428.0000; 01.020.605.08.244.0205.2469.0000 01.020.605.08.244.0205.2471.0000. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00;  Fonte: 101 e 117 DA PROTE\u00c7\u00c3O E TRANSMISS\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00c3O, DADOS PESSOAIS E/OU BASE DE DADOS. I. O Contratado obriga-se ao dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e  sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que  tenha acesso, inclusive em raz\u00e3o de licenciamento ou da opera\u00e7\u00e3o dos  programas/sistemas, nos termos da Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas  altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante o cumprimento do  objeto da contrata\u00e7\u00e3o. II. O Contratado obriga-se a implementar medidas t\u00e9cnicas e administrativas suficientes visando a seguran\u00e7a, a prote\u00e7\u00e3o, a confidencialidade e o sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a  que tenha acesso, a fim de evitar acessos n\u00e3o autorizados, acidentes,  vazamentos acidentais ou il\u00edcitos que causem destrui\u00e7\u00e3o, perda, altera\u00e7\u00e3o, comunica\u00e7\u00e3o ou qualquer outra forma de tratamento n\u00e3o previstos. III. O Contratado deve assegurar-se de que todos os seus colaboradores,  consultores e/ou prestadores de servi\u00e7os que, no exerc\u00edcio de suas atividades, tenham acesso e/ou conhecimento da informa\u00e7\u00e3o e/ou dos dados  pessoais, respeitem o dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e sigilo. IV. O Contratado n\u00e3o poder\u00e1 utilizar-se de informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais  e/ou base de dados a que tenha acesso, para fins distintos ao cumprimento do objeto deste instrumento contratual. V. O Contratado n\u00e3o poder\u00e1 disponibilizar e/ou transmitir a terceiros,  sem pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o escrita, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados a que tenha acesso em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste  instrumento contratual.  VI. O Contratado obriga-se a fornecer informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados estritamente necess\u00e1rios quando da transmiss\u00e3o autorizada a terceiros, durante o cumprimento do objeto deste instrumento contratual. VII.O Contratado fica obrigado a devolver todos os documentos, registros e c\u00f3pias que contenham informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados a que tenha tido acesso durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste  instrumento contratual, no prazo de 30 (trinta) dias corridos contados  da rescis\u00e3o contratual, restando autorizada a conserva\u00e7\u00e3o apenas nas  hip\u00f3teses legalmente previstas. VIII. Ao Contratado n\u00e3o ser\u00e1 permitido deter c\u00f3pias ou backups, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha tido acesso  durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual. IX.O Contratado dever\u00e1 eliminar os dados pessoais a que tiver conhecimento ou posse em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste instrumento  contratual, t\u00e3o logo n\u00e3o haja necessidade de realizar seu tratamento. X. O Contratado dever\u00e1 notificar, imediatamente, a Contratante no caso de  perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados. XI. A notifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o eximir\u00e1 o Contratado das obriga\u00e7\u00f5es e/ou san\u00e7\u00f5es  que possam incidir em raz\u00e3o da perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o,  dados pessoais e/ou base de dados. XII. O Contratado que descumprir os termos da Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante  ou ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual, fica obrigado a assumir total responsabilidade     e      o ressarcimento por todo e  qualquer dano e/ou preju\u00edzo ocorrido, incluindo san\u00e7\u00f5es aplicadas pela  autoridade competente. XIII. O Contratado fica obrigado a manter preposto para comunica\u00e7\u00e3o  com a Contratante, para os assuntos relacionados \u00e0 Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores. XIV. O dever de sigilo e confidencialidade, e as demais obriga\u00e7\u00f5es descritas na presente cl\u00e1usula, permanecer\u00e3o em vigor ap\u00f3s a extin\u00e7\u00e3o  das rela\u00e7\u00f5es entre o Contratado e a Contratante, bem como, entre o  Contratado e os seus colaboradores, subcontratados, consultores e/ou  prestadores de servi\u00e7os, sob pena das san\u00e7\u00f5es previstas na Lei Federal  n\u00ba 13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, salvo  decis\u00e3o judicial em contr\u00e1rio. XV. O n\u00e3o cumprimento de quaisquer das obriga\u00e7\u00f5es descritas nesta  cl\u00e1usula sujeitar\u00e1 o Contratado a processo administrativo para apura\u00e7\u00e3o de responsabilidade e, consequentemente, san\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo  de outras comina\u00e7\u00f5es c\u00edveis e penais. DO CONSENTIMENTO AO TRATAMENTO DE DADOS PESSOAIS I. Zelando pelas boas pr\u00e1ticas e cumprindo o que determina a Lei  n\u00ba 13.790 (Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados), bem como a Lei n\u00ba  12.527/2011 (Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o) e ainda a LC n\u00ba 101/2009  (Lei de Transpar\u00eancia) as quais exigem transpar\u00eancia na divulga\u00e7\u00e3o de  atos e a\u00e7\u00f5es, ao passo em que determinam a prote\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o dos dados pessoais, concordam expressamente, Contratante e  Contratada que os dados pessoais contidos neste contrato, ou que por  ventura venham a surgir mediante representa\u00e7\u00e3o da contratante ou contratada, ter\u00e3o acesso controlado em sua manipula\u00e7\u00e3o e armazenamento, destinando-se apenas a cumprir a finalidade proposta pelo objeto do  contrato, sendo vedada sua utiliza\u00e7\u00e3o diversa. II. Concordam ainda, expressamente contratante e contratada que, os  dados pessoais a serem tratados, utilizados, manipulados e publicados  s\u00e3o os que constam no processo administrativo a qual este documento  pertence, sendo proibida a utiliza\u00e7\u00e3o de dados sens\u00edveis.  III. Atendendo ao disposto no art. 7\u00ba, I, da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados,  contratante e contratada registram de livre, informada e inequ\u00edvoca a manifesta\u00e7\u00e3o de autoriza\u00e7\u00e3o no tratamento de seus dados pessoais, respeitando exclusivamente os fins a que se destinam a contrata\u00e7\u00e3o ora firmada. IV. Contratante e contratada reconhecem que \u00e9 obrigat\u00f3ria, de acordo com  a Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (n\u00ba 12.527/2011), a publica\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es concernentes a procedimentos licitat\u00f3rios, inclusive editais e resultados, bem como a gest\u00e3o de todos os contratos administrativos celebrados,  em s\u00edtios oficiais e sites como LICON, SICONV , desse modo, ambas concordam com a utiliza\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o dos dados pessoais contidos neste  contratos, em casos espec\u00edficos e necess\u00e1rios a garantir os princ\u00edpios legais constitucionais elencados no art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. ANTICORRUP\u00c7\u00c3O I. Na forma da Lei Federal n\u00ba 12.846/2013, regulamentada pelo Decreto  Municipal n\u00ba 948/2014, para a execu\u00e7\u00e3o deste instrumento, nenhuma das  partes poder\u00e1 oferecer, dar ou se comprometer a dar a quem quer que  seja, ou aceitar ou se comprometer a aceitar de quem quer que seja, tanto  por conta pr\u00f3pria quanto atrav\u00e9s de outrem, qualquer pagamento, doa\u00e7\u00e3o,  compensa\u00e7\u00e3o, vantagens financeiras ou n\u00e3o financeiras ou benef\u00edcios de  qualquer esp\u00e9cie que constituam pr\u00e1tica ilegal ou de corrup\u00e7\u00e3o sob as leis  de qualquer pa\u00eds, seja de forma direta ou indireta quanto ao objeto deste  contrato, ou de outra forma que n\u00e3o relacionada a este contrato, devendo  garantir, ainda, que seus prepostos e colaboradores ajam da mesma forma  e observando sempre a legisla\u00e7\u00e3o pertinente. AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA: A an\u00e1lise jur\u00eddica do presente Termo Aditivo est\u00e1  vinculada ao PARECER JUR\u00cdDICO n\u00b0 098/2021 expedido no dia 16 de  julho de 2021 e Certificado de Controle Interno n\u00b0071/2021 no dia 06 de  agosto de 2021. RATIFICA\u00c7\u00c3O: A contratada se obriga a manter durante toda a execu\u00e7\u00e3o do contrato as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o, qualifica\u00e7\u00e3o e as obriga\u00e7\u00f5es por ela assumidas, conforme disp\u00f5e o art. 55, V e XIII, da Lei  n\u00ba 8.666/93, bem como o Decreto Municipal n\u00ba 269/2019, que prev\u00ea a  contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os terceirizados, incluindo o que prev\u00ea o art.1\u00ba,  2\u00ba, 16\u00ba do Decreto Municipal n\u00ba 1.127/2014. Fundamento Legal: Lei Municipal n\u00ba 1.809/2010, atrav\u00e9s da Divis\u00e3o de  Benef\u00edcios Assistenciais da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social  e Direitos Humanos \u2013 SASDH, e em conformidade com o Art. 57, II, da  Lei Federal n\u00ba 8.666/93.  Local e Data: Rio Branco \u2013 Acre, 06 de agosto 2021. Signat\u00e1rios: A Sra. Secretaria Marfiza de Lima Galv\u00e3o, pela Secretaria  Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, e a  empresa KRONOS PROJETOS E SERVI\u00c7OS - EIRELI, neste ato  representada pelo Senhor Estefanas Judson C. do Nascimento. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH N\u00ba do Termo Aditivo: 1\u00ba N\u00ba do Contrato: 054/2020 Processo Administrativo n\u00ba 358/2020/CEL/PMRB Partes: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  - SASDH e a empresa EFFORT SERVI\u00c7OS EIRELI, inscrita no CNPJ:  14.009.721/0001-77, pessoa jur\u00eddica. Objeto do Contrato: cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados em apoio administrativo e  operacional. Objeto do aditamento: Prorroga\u00e7\u00e3o da Vig\u00eancia do Contrato. Vig\u00eancia do Aditamento: Fica prorrogado por mais 12 (doze) meses, a partir  do dia 10 de agosto de 2021, com vig\u00eancia at\u00e9 o dia 09 de agosto de 2022. As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os correr\u00e3o por conta  da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:  Programa de Trabalho:  01.020.001.08.244.0601.2200.0000; 01.020.001.08.244.0205.2308.0000 01.020.001.14.421.0601.2316.0000; 01.020.001.14.422.0304.2315.0000 01.020.001.14.422.0304.2445.0000; 01.020.001.14.422.0304.2451.0000 01.020.605.08.244.0205.1247.0000; 01.020.605.08.244.0205.1248.0000 01.020.605.08.244.0205.1249.0000; 01.020.605.08.244.0205.1314.0000 01.020.605.08.244.0205.1327.0000; 01.020.605.08.244.0205.2253.0000 01.020.605.08.244.0205.2286.0000; 01.020.605.08.244.0205.2287.0000 01.020.605.02.244.0205.2287.0000; 01.020.605.08.244.0205.2463.0000 01.020.605.08.244.0205.2464.0000; 01.020.605.08.244.0205.2465.0000 01.020.605.08.244.0205.2466.0000; 01.020.605.08.244.0205.2468.0000 01.020.605.08.244.0205.2469.0000; 01.020.605.08.244.0205.2471.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00;  Fonte: 101 e 117 DA PROTE\u00c7\u00c3O E TRANSMISS\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00c3O, DADOS PESSOAIS E/OU BASE DE DADOS. I. O Contratado obriga-se ao dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e  sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que  tenha acesso, inclusive em raz\u00e3o de licenciamento ou da opera\u00e7\u00e3o dos  programas/sistemas, nos termos da Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas  altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante o cumprimento do  objeto da contrata\u00e7\u00e3o. II. O Contratado obriga-se a implementar medidas t\u00e9cnicas e administrativas suficientes visando a seguran\u00e7a, a prote\u00e7\u00e3o, a confidencialidade e o sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a  que tenha acesso, a fim de evitar acessos n\u00e3o autorizados, acidentes,  vazamentos acidentais ou il\u00edcitos que causem destrui\u00e7\u00e3o, perda, altera\u00e7\u00e3o, comunica\u00e7\u00e3o ou qualquer outra forma de tratamento n\u00e3o previstos. III. O Contratado deve assegurar-se de que todos os seus colaboradores,  consultores e/ou prestadores de servi\u00e7os que, no exerc\u00edcio de suas atividades, tenham acesso e/ou conhecimento da informa\u00e7\u00e3o e/ou dos dados  pessoais, respeitem o dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e sigilo. IV. O Contratado n\u00e3o poder\u00e1 utilizar-se de informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais  e/ou base de dados a que tenha acesso, para fins distintos ao cumprimento do objeto deste instrumento contratual. V. O Contratado n\u00e3o poder\u00e1 disponibilizar e/ou transmitir a terceiros,  sem pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o escrita, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados a que tenha acesso em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste  instrumento contratual.  VI. O Contratado obriga-se a fornecer informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados estritamente necess\u00e1rios quando da transmiss\u00e3o autorizada a terceiros, durante o cumprimento do objeto deste instrumento contratual. VII.O Contratado fica obrigado a devolver todos os documentos, registros e c\u00f3pias que contenham informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados a que tenha tido acesso durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste  instrumento contratual, no prazo de 30 (trinta) dias corridos contados  da rescis\u00e3o contratual, restando autorizada a conserva\u00e7\u00e3o apenas nas  hip\u00f3teses legalmente previstas. VIII. Ao Contratado n\u00e3o ser\u00e1 permitido deter c\u00f3pias ou backups, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha tido acesso  durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual. IX.O Contratado dever\u00e1 eliminar os dados pessoais a que tiver conhecimento ou posse em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste instrumento  contratual, t\u00e3o logo n\u00e3o haja necessidade de realizar seu tratamento. X. O Contratado dever\u00e1 notificar, imediatamente, a Contratante no caso de  perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados. XI. A notifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o eximir\u00e1 o Contratado das obriga\u00e7\u00f5es e/ou san\u00e7\u00f5es  que possam incidir em raz\u00e3o da perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o,  dados pessoais e/ou base de dados. XII. O Contratado que descumprir os termos da Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante  ou ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual, fica obrigado a assumir total responsabilidade     e      o ressarcimento por todo e  qualquer dano e/ou preju\u00edzo ocorrido, incluindo san\u00e7\u00f5es aplicadas pela  autoridade competente. XIII. O Contratado fica obrigado a manter preposto para comunica\u00e7\u00e3o  com a Contratante, para os assuntos relacionados \u00e0 Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores. XIV. O dever de sigilo e confidencialidade, e as demais obriga\u00e7\u00f5es descritas na presente cl\u00e1usula, permanecer\u00e3o em vigor ap\u00f3s a extin\u00e7\u00e3o  das rela\u00e7\u00f5es entre o Contratado e a Contratante, bem como, entre o  Contratado e os seus colaboradores, subcontratados, consultores e/ou  prestadores de servi\u00e7os, sob pena das san\u00e7\u00f5es previstas na Lei Federal  n\u00ba 13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, salvo  decis\u00e3o judicial em contr\u00e1rio. XV. O n\u00e3o cumprimento de quaisquer das obriga\u00e7\u00f5es descritas nesta  cl\u00e1usula sujeitar\u00e1 o Contratado a processo administrativo para apura\u00e7\u00e3o de responsabilidade e, consequentemente, san\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo  de outras comina\u00e7\u00f5es c\u00edveis e penais. DO CONSENTIMENTO AO TRATAMENTO DE DADOS PESSOAIS I. Zelando pelas boas pr\u00e1ticas e cumprindo o que determina a Lei  n\u00ba 13.790 (Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados), bem como a Lei n\u00ba  12.527/2011 (Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o) e ainda a LC n\u00ba 101/2009  (Lei de Transpar\u00eancia) as quais exigem transpar\u00eancia na divulga\u00e7\u00e3o de  atos e a\u00e7\u00f5es, ao passo em que determinam a prote\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o dos dados pessoais, concordam expressamente, Contratante e  Contratada que os dados pessoais contidos neste contrato, ou que por  ventura venham a surgir mediante representa\u00e7\u00e3o da contratante ou contratada, ter\u00e3o acesso controlado em sua manipula\u00e7\u00e3o e armazenamento, destinando-se apenas a cumprir a finalidade proposta pelo objeto do  contrato, sendo vedada sua utiliza\u00e7\u00e3o diversa. II. Concordam ainda, expressamente contratante e contratada que, os  dados pessoais a serem tratados, utilizados, manipulados e publicados  s\u00e3o os que constam no processo administrativo a qual este documento  pertence, sendo proibida a utiliza\u00e7\u00e3o de dados sens\u00edveis.  III. Atendendo ao disposto no art. 7\u00ba, I, da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados,  contratante e contratada registram de livre, informada e inequ\u00edvoca a manifesta\u00e7\u00e3o de autoriza\u00e7\u00e3o no tratamento de seus dados pessoais, respeitando exclusivamente os fins a que se destinam a contrata\u00e7\u00e3o ora firmada. IV. Contratante e contratada reconhecem que \u00e9 obrigat\u00f3ria, de acordo com  a Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (n\u00ba 12.527/2011), a publica\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es concernentes a procedimentos licitat\u00f3rios, inclusive editais e resultados, bem como a gest\u00e3o de todos os contratos administrativos celebrados,  em s\u00edtios oficiais e sites como LICON, SICONV , desse modo, ambas concordam com a utiliza\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o dos dados pessoais contidos neste  contratos, em casos espec\u00edficos e necess\u00e1rios a garantir os princ\u00edpios legais constitucionais elencados no art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. ANTICORRUP\u00c7\u00c3O I. Na forma da Lei Federal n\u00ba 12.846/2013, regulamentada pelo Decreto  Municipal n\u00ba 948/2014, para a execu\u00e7\u00e3o deste instrumento, nenhuma das  partes poder\u00e1 oferecer, dar ou se comprometer a dar a quem quer que  seja, ou aceitar ou se comprometer a aceitar de quem quer que seja, tanto  por conta pr\u00f3pria quanto atrav\u00e9s de outrem, qualquer pagamento, doa\u00e7\u00e3o,  compensa\u00e7\u00e3o, vantagens financeiras ou n\u00e3o financeiras ou benef\u00edcios de  qualquer esp\u00e9cie que constituam pr\u00e1tica ilegal ou de corrup\u00e7\u00e3o sob as leis  de qualquer pa\u00eds, seja de forma direta ou indireta quanto ao objeto deste  contrato, ou de outra forma que n\u00e3o relacionada a este contrato, devendo  garantir, ainda, que seus prepostos e colaboradores ajam da mesma forma  e observando sempre a legisla\u00e7\u00e3o pertinente. AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA: A an\u00e1lise jur\u00eddica do presente Termo Aditivo est\u00e1 vinculada ao PARECER JUR\u00cdDICO n\u00b0 098/2021 expedido no dia 16 de julho de 2021  e Certificado de Controle Interno n\u00b0071/2021 no dia 06 de agosto de 2021. RATIFICA\u00c7\u00c3O: A contratada se obriga a manter durante toda a execu\u00e7\u00e3o do contrato as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o, qualifica\u00e7\u00e3o e as obriga\u00e7\u00f5es por ela assumidas, conforme disp\u00f5e o art. 55, V e XIII, da Lei  n\u00ba 8.666/93, bem como o Decreto Municipal n\u00ba 269/2019, que prev\u00ea a  contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os terceirizados, incluindo o que prev\u00ea o art.1\u00ba,  2\u00ba, 16\u00ba do Decreto Municipal n\u00ba 1.127/2014. Fundamento Legal: Lei Municipal n\u00ba 1.809/2010, atrav\u00e9s da Divis\u00e3o de  Benef\u00edcios Assistenciais da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e  Direitos Humanos \u2013 SASDH, e em conformidade com o Art. 57, II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93.  Local e Data: Rio Branco \u2013 Acre, 06 de agosto 2021. Signat\u00e1rios: A Sra. Secretaria Marfiza de Lima Galv\u00e3o, pela Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, e a empresa  EFFORT SERVI\u00c7OS EIRELI, neste ato representada pelo Senhor Agledson Paiva da Silva. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH N\u00ba do Termo Aditivo: 1\u00ba N\u00ba do Contrato: 055/2020 Partes: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH e a empresa ISAO CONSULTORIA ORGANIZACIONAL - LTDA, Pessoa  Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ: 17.189.998/0001-17. OBJETO DO CONTRATO: objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados em apoio administrativo e operacional (agente de portaria noturno) de forma indireta e  cont\u00ednua, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH e suas Unidades Administrativas.  DA PRORROGA\u00c7\u00c3O - Constitui-se objeto do presente Termo Aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00b0 055/2020, por 12 (doze) meses,  a contar a partir do dia 10 de agosto de 2021, at\u00e9 o dia 10 de agosto de 2022, nos termos do disposto do Artigo 57 Inciso II da Lei n\u00b0 8666/93. REAJUSTE: Fica reajustado a partir do dia 06 de agosto de 2021, o valor do contrato para o valor mensal de R$ 100.015,20 (Cem mil, quinze reais e vinte  centavos), conforme conven\u00e7\u00e3o coletiva de trabalho 2020/2021. DA DESPESA: As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:  Programa de Trabalho:  01.020.001.08.244.0601.2200.0000; 01.020.001.08.244.0205.2308.0000 01.020.001.14.421.0601.2316.0000; 01.020.001.14.422.0304.2315.0000 01.020.001.14.422.0304.2445.0000; 01.020.001.14.422.0304.2451.0000 01.020.605.08.244.0205.1247.0000; 01.020.605.08.244.0205.1248.0000 01.020.605.08.244.0205.1249.0000; 01.020.605.08.244.0205.1314.0000 01.020.605.08.244.0205.1327.0000; 01.020.605.08.244.0205.2253.0000 01.020.605.08.244.0205.2286.0000; 01.020.605.08.244.0205.2287.0000 01.020.605.08.244.0205.2463.0000; 01.020.605.08.244.0205.2464.0000 01.020.605.08.244.0205.2465.0000; 01.020.605.08.244.0205.2466.0000 01.020.605.08.244.0205.2468.0000; 01.020.605.08.244.0205.2469.0000 01.020.605.08.244.0205.2471.0000. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00  Fonte: 101 e 117 DA PROTE\u00c7\u00c3O E TRANSMISS\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00c3O, DADOS PESSOAIS E/OU BASE DE DADOS. O Contratado obriga-se ao dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha  acesso, inclusive em raz\u00e3o de licenciamento ou da opera\u00e7\u00e3o dos programas/sistemas, nos termos da Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es  e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante o cumprimento do objeto da contrata\u00e7\u00e3o. O Contratado obriga-se a implementar medidas t\u00e9cnicas e administrativas suficientes visando a seguran\u00e7a, a prote\u00e7\u00e3o, a confidencialidade e o  sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha acesso, a fim de evitar acessos n\u00e3o autorizados, acidentes, vazamentos  acidentais ou il\u00edcitos que causem destrui\u00e7\u00e3o, perda, altera\u00e7\u00e3o, comunica\u00e7\u00e3o ou qualquer outra forma de tratamento n\u00e3o previstos. III. O Contratado deve assegurar-se de que todos os seus colaboradores, consultores e/ou prestadores de servi\u00e7os que, no exerc\u00edcio de suas atividades,  tenham acesso e/ou conhecimento da informa\u00e7\u00e3o e/ou dos dados pessoais, respeitem o dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e sigilo. IV. O Contratado n\u00e3o poder\u00e1 utilizar-se de informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha acesso, para fins distintos ao cumprimento  do objeto deste instrumento contratual. V. O Contratado n\u00e3o poder\u00e1 disponibilizar e/ou transmitir a terceiros, sem pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o escrita, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de  dados a que tenha acesso em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste instrumento contratual.  VI. O Contratado obriga-se a fornecer informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados estritamente necess\u00e1rios quando da transmiss\u00e3o autorizada a terceiros,  durante o cumprimento do objeto deste instrumento contratual. VII.O Contratado fica obrigado a devolver todos os documentos, registros e c\u00f3pias que contenham informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados  a que tenha tido acesso durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual, no prazo de 30 (trinta) dias corridos contados da rescis\u00e3o  contratual, restando autorizada a conserva\u00e7\u00e3o apenas nas hip\u00f3teses legalmente previstas. VIII. Ao Contratado n\u00e3o ser\u00e1 permitido deter c\u00f3pias ou backups, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha tido acesso durante  a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual. IX.O Contratado dever\u00e1 eliminar os dados pessoais a que tiver conhecimento ou posse em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste instrumento  contratual, t\u00e3o logo n\u00e3o haja necessidade de realizar seu tratamento. X.O Contratado dever\u00e1 notificar, imediatamente, a Contratante no caso de perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados. XI. A notifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o eximir\u00e1 o Contratado das obriga\u00e7\u00f5es e/ou san\u00e7\u00f5es que possam incidir em raz\u00e3o da perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o, dados  pessoais e/ou base de dados. XII. O Contratado que descumprir os termos da Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante ou ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o  do objeto deste instrumento contratual, fica obrigado a assumir total responsabilidade e o ressarcimento por todo e qualquer dano e/ou preju\u00edzo ocorrido,  incluindo san\u00e7\u00f5es aplicadas pela autoridade competente. XIII. O Contratado fica obrigado a manter preposto para comunica\u00e7\u00e3o com a Contratante, para os assuntos relacionados \u00e0 Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores. XIV. O dever de sigilo e confidencialidade, e as demais obriga\u00e7\u00f5es descritas na presente cl\u00e1usula, permanecer\u00e3o em vigor ap\u00f3s a extin\u00e7\u00e3o das  rela\u00e7\u00f5es entre o Contratado e a Contratante, bem como, entre o Contratado e os seus colaboradores, subcontratados, consultores e/ou prestadores  de servi\u00e7os, sob pena das san\u00e7\u00f5es previstas na Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, salvo decis\u00e3o judicial  em contr\u00e1rio. XV. O n\u00e3o cumprimento de quaisquer das obriga\u00e7\u00f5es descritas nesta cl\u00e1usula sujeitar\u00e1 o Contratado a processo administrativo para apura\u00e7\u00e3o de  responsabilidade e, consequentemente, san\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo de outras comina\u00e7\u00f5es c\u00edveis e penais. CLA\u00daSULA S\u00c9TIMA - DO CONSENTIMENTO AO TRATAMENTO DE DADOS PESSOAIS I. Zelando pelas boas pr\u00e1ticas e cumprindo o que determina a Lei n\u00ba 13.790 (Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados), bem como a Lei n\u00ba 12.527/2011  (Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o) e ainda a LC n\u00ba 101/2009 (Lei de Transpar\u00eancia) as quais exigem transpar\u00eancia na divulga\u00e7\u00e3o de atos e a\u00e7\u00f5es, ao  passo em que determinam a prote\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o dos dados pessoais, concordam expressamente, Contratante e Contratada que os  dados pessoais contidos neste contrato, ou que por ventura venham a surgir mediante representa\u00e7\u00e3o da contratante ou contratada, ter\u00e3o acesso  controlado em sua manipula\u00e7\u00e3o e armazenamento, destinando-se apenas a cumprir a finalidade proposta pelo objeto do contrato, sendo vedada  sua utiliza\u00e7\u00e3o diversa. II. Concordam ainda, expressamente contratante e contratada que, os dados pessoais a serem tratados, utilizados, manipulados e publicados s\u00e3o  os que constam no processo administrativo a qual este documento pertence, sendo proibida a utiliza\u00e7\u00e3o de dados sens\u00edveis.  III. Atendendo ao disposto no art. 7\u00ba, I, da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, contratante e contratada registram de livre, informada e inequ\u00edvoca a manifesta\u00e7\u00e3o  de autoriza\u00e7\u00e3o no tratamento de seus dados pessoais, respeitando exclusivamente os fins a que se destinam a contrata\u00e7\u00e3o ora firmada. IV. Contratante e contratada reconhecem que \u00e9 obrigat\u00f3ria, de acordo com a Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (n\u00ba 12.527/2011), a publica\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es concernentes a procedimentos licitat\u00f3rios, inclusive editais e resultados, bem como a gest\u00e3o de todos os contratos administrativos celebrados,  em s\u00edtios oficiais e sites como LICON, SICONV , desse modo, ambas concordam com a utiliza\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o dos dados pessoais contidos neste  contratos, em casos espec\u00edficos e necess\u00e1rios a garantir os princ\u00edpios legais constitucionais elencados no art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. ANTICORRUP\u00c7\u00c3O I. Na forma da Lei Federal n\u00ba 12.846/2013, regulamentada pelo Decreto Municipal n\u00ba 948/2014, para a execu\u00e7\u00e3o deste instrumento, nenhuma das partes  poder\u00e1 oferecer, dar ou se comprometer a dar a quem quer que seja, ou aceitar ou se comprometer a aceitar de quem quer que seja, tanto por conta pr\u00f3pria quanto atrav\u00e9s de outrem, qualquer pagamento, doa\u00e7\u00e3o, compensa\u00e7\u00e3o, vantagens financeiras ou n\u00e3o financeiras ou benef\u00edcios de qualquer esp\u00e9cie  que constituam pr\u00e1tica ilegal ou de corrup\u00e7\u00e3o sob as leis de qualquer pa\u00eds, seja de forma direta ou indireta quanto ao objeto deste contrato, ou de outra  forma que n\u00e3o relacionada a este contrato, devendo garantir, ainda, que seus prepostos e colaboradores ajam da mesma forma e observando sempre a  legisla\u00e7\u00e3o pertinente. DA AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA: A an\u00e1lise jur\u00eddica do presente Termo Aditivo est\u00e1 vinculada ao PARECER JUR\u00cdDICO n\u00b0 098/2021 expedido no dia 16 de  julho de 2021 e Certificado de Controle Interno n\u00b0071/2021 no dia 06 de agosto de 2021. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: A contratada se obriga a manter durante toda a execu\u00e7\u00e3o do contrato as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o, qualifica\u00e7\u00e3o e as obriga\u00e7\u00f5es por  ela assumidas, conforme disp\u00f5e o art. 55, V e XIII, da Lei n\u00ba 8.666/93, bem como o Decreto Municipal n\u00ba 269/2019, que prev\u00ea a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os  terceirizados, incluindo o que prev\u00ea o art.1\u00ba, 2\u00ba, 16\u00ba do Decreto Municipal n\u00ba 1.127/2014. As demais cl\u00e1usulas do contrato continuar\u00e3o inalteradas, tornando-se prejudicadas apenas aquelas que contrariem o presente          termo. Por  estarem \u00e0s partes de pleno acordo com tudo o que aqui fica determinado, CONTRATANTE e CONTRATADO. Fundamento Legal: Em conformidade com o Art. 57, II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, com suas altera\u00e7\u00f5es e legisla\u00e7\u00e3o correlata. Local e Data: Rio Branco \u2013 Acre, 06 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios: A Sra. Secret\u00e1ria Marfiza de Lima Galv\u00e3o, pela Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, e a empresa  ISAO CONSULTORIA ORGANIZACIONAL - LTDA, neste ato representada pelo Senhora Kessya Albuquerque da Silva. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN RATIFICA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Considerando as justificativas constante do Processo n\u00ba 2021.02.000379, da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN, e parecer favor\u00e1vel da  Procuradoria Geral do Munic\u00edpio, lavrado no mesmo processo, RATIFICO a autoriza\u00e7\u00e3o da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com fundamento no Inciso VIII,  do Art. 24 da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, para contrata\u00e7\u00e3o da Institui\u00e7\u00e3o Banc\u00e1ria BANCO DO BRASIL S/A, cujo objeto \u00e9 Presta\u00e7\u00e3o de  Servi\u00e7os Financeiros e Outras Aven\u00e7as. Rio Branco \u2013 Acre, 18 de agosto de 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Considerando o termino do prazo de execu\u00e7\u00e3o do Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Financeiros e Outras Aven\u00e7as \u00ba 001/2016, Considerando que foram contatadas as institui\u00e7\u00f5es financeiras p\u00fablicas \u2013 CAIXA e Banco do Brasil S/A, tendo logrado mais \u00eaxito a negocia\u00e7\u00e3o  com a segunda, Considerando consulta \u00e0 Procuradoria Geral do Munic\u00edpio pela possibilidade de contrata\u00e7\u00e3o direta do objeto atrav\u00e9s de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, Considerando o Parecer n\u00ba 2021.02.000379, da Lavra da Procuradora Geral Adjunta do Munic\u00edpio de Rio Branco, opinando pela contrata\u00e7\u00e3o por  Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, observadas todas as formalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o vigente, Considerando, ainda que o Banco do Brasil S/A, CNPJ n\u00ba 00.000.000/0001-91, apresentou melhor proposta dentre as negocia\u00e7\u00f5es realizadas,  como se pode depreender dos autos, Considerando que os pre\u00e7os dos servi\u00e7os est\u00e3o compat\u00edveis com o praticado no mercado, Considerando, por fim, que o valor da aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e1 aqu\u00e9m do limite estabelecido em lei, AUTORIZO a dispensa de licita\u00e7\u00e3o para Contrata\u00e7\u00e3o de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Financeiros e Outras Aven\u00e7as, com fulcro no artigo n\u00ba 24, VIII da  Lei n\u00ba 8.666/93. Rio Branco, Acre \u2013 18 de agosto de 2021 Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as Decreto n\u00ba 001/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI Extrato do Contrato n\u00ba 01070013/2021 Processo n\u00ba 161/2020 \u2013 CPL/PMRB Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 002/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Por SRP n\u00ba 052/2020 OBJETO: Constitui objeto deste contrato a contrata\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de rede com caracter\u00edsticas de Next Generation Firewall (NGFW)  para seguran\u00e7a de informa\u00e7\u00e3o perimetral que inclui filtro de pacote, controle de aplica\u00e7\u00e3o, administra\u00e7\u00e3o de largura de banda (QoS), VPN IPSec  e SSL, IPS, preven\u00e7\u00e3o contra amea\u00e7as de v\u00edrus, spywares e malwares \u201cZero Day\u201d, Filtro de URL, bem como controle de transmiss\u00e3o de dados e  acesso \u00e0 internet compondo uma plataforma de seguran\u00e7a integrada e robust (hardware e software) do tipo appliance, com a finalidade de atender  \u00e0 Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI, de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas  no Termo de refer\u00eancia. DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: O pagamento ser\u00e1 efetuado conforme regulamenta\u00e7\u00e3o do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 052/2020 e o valor atribu\u00eddo individualmente pelo item adquirido ser\u00e1 o seguinte: PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS E DO CONTRATO: O registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 sua vig\u00eancia de um ano, contados da assinatura  da respectiva ata de registro de pre\u00e7os e o Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, podendo ser renovado de acordo com a Lei n\u00ba 8.666/93.  DA DESPESA: As despesas decorrentes da aquisi\u00e7\u00e3o dos produtos objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos recursos consignados  Programa de Trabalho: 01.008.011.2252.0000; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00; Fonte de Recurso: 101 (RP) Data de assinatura: 11 de agosto de 2021. Assinam: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira pela Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI; J\u00e2nio Cerqueira  dos Santos pela empresa Brasil Digital Servi\u00e7os de Inform\u00e1tica e Com\u00e9rcio LTDA.   ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA - SEINFRA Extrato de Termo Aditivo ao Contrato  N\u00b0 do Termo Aditivo: 2\u00ba Termo Aditivo.  N\u00b0 do Contrato: 046/2020.  Partes: O Munic\u00edpio de Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 Seinfra e, do outro lado, como Contratada a Empresa AGRO NORTE IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva do Ve\u00edculo, com Fornecimento de Pe\u00e7as do ve\u00edculo L200 TRITON  SPORT GL 2.4 4X4 MT de propriedade da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA. Valor do Contrato: R$ 16.610,03  Modalidade: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o      N\u00famero da Modalidade: N\u00ba 014 Ano da Modalidade: 2020 Objeto do Aditamento: O presente Termo Aditivo tem como objeto as prorroga\u00e7\u00f5es dos Prazos de Vig\u00eancia e Execu\u00e7\u00e3o, referente a Presta\u00e7\u00e3o de  Servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva e Corretiva do Ve\u00edculo, com Fornecimento de Pe\u00e7as do Ve\u00edculo L200 TRITON SPORT GL 2.4 4X4 MT de propriedade da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA,  parte integrante deste aditivo, onde fica prorrogado o Prazo  de Vig\u00eancia por mais 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, a contar do dia 03/07/2021 ao dia 02/07/2022 e Prazo de Execu\u00e7\u00e3o por mais 354  (trezentos e cinquenta e quatro) dias, a contar do dia 14/07/2021 ao dia 02/07/2022. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art. 57, \u00a7 1\u00ba, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es.      Vig\u00eancia do Aditamento:  Vig\u00eancia dia 03/07/2021 ao dia 02/07/2022 e Execu\u00e7\u00e3o 14/07/2021 ao dia 02/07/2022. Programa de Trabalho; 017.001.2255.0000; Elemento de Despesa: 33.90.39.00 e Elemento de Despesas 33.90.30.00 \u2013 Fonte de Recursos: 01 (RP). Signat\u00e1rios - Contratante: Valmir Alexandre M\u00e9dici - Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana Signat\u00e1rios \u2013 Contratada:  Cleilson Tufic de Moura - Agro Norte Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O AUTORIZA\u00c7\u00c3O E RATIFICA\u00c7\u00c3O Considerando as justificativas e o Parecer Jur\u00eddico (SAJ. N\u00ba 2021.02.000899) contidos no Processo de Protocolo n\u00ba. 5965/2021 e tendo em vista  que a SEINFRA necessita contratar diretamente, mediante dispensa de licita\u00e7\u00e3o, a empresa MJD MARQUES COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA,  Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba.10.199.858/0001-80, com sede neste Munic\u00edpio de Rio Branco-AC, para fornecimento  de material de consumo (lona pl\u00e1stica), visando atender \u00e0s necessidades da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - SEINFRA, AUTORIZO e RATIFICO a dispensa de licita\u00e7\u00e3o, com fulcro no art. 24, II, da Lei 8666/93.  As despesas or\u00e7ament\u00e1rias para fazer face \u00e0 presente contrata\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e3o por conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria Programa de Trabalho: 01.0 17.001.06.182.0103.2161.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Programa Defesa Civil na Comunidade / Natureza da Despesa: 3.3.90.39.00.00.00 / Fonte de  Recursos: Recursos Pr\u00f3prios (RP), cujo valor \u00e9 de R$ 11.205,00 (onze mil, duzentos e cinco reais). Rio Branco-AC, 18 de agosto de 2021. Valmir Alexandre M\u00e9dici Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 044/2021 PROCESSO CPL02/PMRB N\u00ba 088/2021 PROCESSO N\u00ba 088/2021 REGISTRO DE PRE\u00c7OS \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 034/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses DATA DA ASSINATURA: 03 de agosto OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica especializada em servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos de autom\u00f3vel do tipo Caminhonete com condutor. ASSINAM: Francisco Silva Lima, pela SEMSA, e Wendson de Lima Israel: ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 01 AVISO DE JULGAMENTO E CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 003/2021 \u2013 CPL 01/PMRB.  Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA AMPLIA\u00c7\u00c3O DA QUADRA DE GRAMA SINT\u00c9TICA DO BAIRRO RAIMUNDO  MELO (CONSTRU\u00c7\u00c3O DE COBERTURA E VESTI\u00c1RIOS). A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, julgou e CLASSIFICOU as licitantes: 1\u00aa colocada CONS\u00d3RCIO INNOVE, composto pelas empresas  INNOVE ARQUITETURA E ENGENHARIA EIRELI e EURO CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, 2\u00aa colocada CONS\u00d3RCIO SUCESSO, composto pelas empresas  JURU\u00c1 CONSTRUTORA EIRELI e ATLAS CONSTRU\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO EIRELI, 3\u00aa colocada BORGES COMERCIO E CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, 4\u00aa  colocada M & E ELETRICIDADE, COM\u00c9RCIO, CONSTRU\u00c7\u00c3O E TERRAPLANAGEM LTDA, 5\u00aa colocada CONS\u00d3RCIO NASCIMENTO, composto pelas  empresas R M CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA e NASCIMENTO E NASCIMENTO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EVENTOS LTDA,  6\u00aa colocada LIDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES  EIRELI,  7\u00aa colocada HYPPER CONSTRU\u00c7\u00c3O COM\u00c9RCIO & SERVI\u00c7OS EIRELI,  8\u00aa colocada J. G. DE MEDEIROS EIRELI. Em seguida, a Comiss\u00e3o  aplicou o que disp\u00f5e o art. 109, I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei 8.666/93, concedendo prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis para que as empresas inconformadas com esta  decis\u00e3o, querendo, apresentem suas raz\u00f5es de recurso e, ap\u00f3s, n\u00e3o havendo recurso, o processo ser\u00e1 encaminhado \u00e0 Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA, para homologa\u00e7\u00e3o e adjudica\u00e7\u00e3o, conforme disposto no art. 43, inciso VI, da Lei n\u00ba 8.666/1993 em nome da  licitante CONS\u00d3RCIO INNOVE, composto pelas empresas INNOVE ARQUITETURA E ENGENHARIA EIRELI e EURO CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, com  o valor total de R$ 623.837,63 (seiscentos e vinte e tr\u00eas mil, oitocentos e trinta e sete reais e sessenta e tr\u00eas centavos). As raz\u00f5es que motivaram tal  posicionamento encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, para consulta na Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba piso \u2013 Bairro: Bosque \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Rio  Branco \u2013 Acre, e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br, das 08:00h \u00e0s 12:00h e 13:00h \u00e0s 17:00h. Rio Branco \u2013 Acre, 19 de agosto de 2021. Lourdes Caroline Bezerra de Queiroz Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 01 AVISO DE JULGAMENTO E CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 008/2021 \u2013 CPL 01/PMRB.  Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA A REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DAS CASAS DE ACOLHIMENTO DRA. MARIA  TAPAJ\u00d3S E CASA DO SOL NASCENTE, NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013 ACRE. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, julgou e CLASSIFICOU as licitantes: 1\u00aa colocada IMPERIAL COMERCIO E CONSTRUCAO EIRELI, 2\u00aa colocada M & E ELETRICIDADE, COM\u00c9RCIO, CONSTRU\u00c7\u00c3O E TERRAPLANAGEM LTDA, 3\u00aa colocada CONS\u00d3RCIO NASCIMENTO,  composto pelas empresas R M CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA e NASCIMENTO E NASCIMENTO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EVENTOS LTDA, 4\u00aa colocada JURUA CONSTRUTORA EIRELI, 5\u00aa colocada J. G. DE MEDEIROS EIRELI,  6\u00aa colocada GOMES & SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA,  7\u00aa colocada NEO  CONSTRUCAO & COMERCIO \u2013 EIRELI,  8\u00aa colocada ABS COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7O EIRELI. Em seguida, a Comiss\u00e3o aplicou o que disp\u00f5e o art.  109, I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei 8.666/93, concedendo prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis para que as empresas inconformadas com esta decis\u00e3o, querendo,  apresentem suas raz\u00f5es de recurso e, ap\u00f3s, n\u00e3o havendo recurso, o processo ser\u00e1 encaminhado \u00e0 Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA, para homologa\u00e7\u00e3o e adjudica\u00e7\u00e3o, conforme disposto no art. 43, inciso VI, da Lei n\u00ba 8.666/1993 em nome da licitante IMPERIAL COMERCIO E CONSTRUCAO EIRELI, com o valor total de R$ 252.817,36 (duzentos e cinquenta e dois mil, oitocentos e dezessete reais  e trinta e seis centavos). As raz\u00f5es que motivaram tal posicionamento encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, para consulta na Rua Alvorada,  n\u00ba 411, 2\u00ba piso \u2013 Bairro: Bosque \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Rio Branco \u2013 Acre, e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br, das 08:00h \u00e0s 12:00h e 13:00h \u00e0s 17:00h. Rio Branco \u2013 Acre, 19 de agosto de 2021. Lourdes Caroline Bezerra de Queiroz Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 025/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos (eletr\u00f4nicos, eletrodom\u00e9sticos e equipamentos diversos) Origem: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 03 de setembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a partir do dia 23 de agosto de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br n\u00ba 890901  da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco/AC \u2013 CEP 69.900-631 \u2013 Fone  (68) 3211-2220. Rio Branco-AC, 19 de agosto de 2021. J\u00e9ssica Dantas Benvindo Pregoeira da CPL 01/PMRB "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 124, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O PREFEITO DE RODRIGUES ALVES, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por lei, DECRETA: Art. 1\u00ba Decreta a Nomea\u00e7\u00e3o do senhor, Clisman de Matos Santos, para ocupar o cargo de Chefe de Gabinete \u2013 DAS - 1, da Prefeitura Municipal  de Rodrigues Alves, portador do RG n\u00ba 1263442-5 SSP/AC, inscrito no CPF n\u00ba 036.717.052-30, residente e domiciliado na Av. Duque de Caxias,  265 -  Rodrigues Alves/Ac. Art. 2\u00ba Este decreto entrar\u00e1 em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito retroativo ao dia 02 de agosto de 2021. Gabinete do Prefeito, Rodrigues Alves/AC, 02 de agosto de 2021 Registre-se Publique-se Cumpra-se Jailson  Pontes Amorim Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 125, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O PREFEITO DE RODRIGUES ALVES, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por lei, DECRETA: Art. 1\u00ba Decreta a Nomea\u00e7\u00e3o do senhor, Bruno Paulo Silva de Queiroz, para ocupar o cargo de Chefe de Se\u00e7\u00e3o de monitoramento e fiscaliza\u00e7\u00e3o  \u2013 DAS - 1, da Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves, portador do RG n\u00ba 1233862-1 SSP/AC, inscrito no CPF n\u00ba 032.307.512-64, residente e  domiciliado na Av. Duque de Caxias, 635 -  Rodrigues Alves/Ac. Art. 2\u00ba Este decreto entrar\u00e1 em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito retroativo ao dia 02 de agosto de 2021. Gabinete do Prefeito, Rodrigues Alves/AC, 02 de agosto de 2021 Registre-se Publique-se Cumpra-se Jailson  Pontes Amorim Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 126, DE 01 DE JULHO DE 2021 O PREFEITO DE RODRIGUES ALVES, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por lei, DECRETA: Art. 1\u00ba Decreta a Nomea\u00e7\u00e3o do senhor, Alailton da Concei\u00e7\u00e3o da Silva, para ocupar o cargo de Coordenador de Turismo \u2013 DAS - 2, da Prefeitura  Municipal de Rodrigues Alves, portador do RG n\u00ba 303861 SSP/AC, inscrito no CPF n\u00ba 812.232.422-34, residente e domiciliado no Ramal S\u00e3o Geronimo, s/n -  Rural do munic\u00edpio Rodrigues Alves/Ac. Art. 2\u00ba Este decreto entrar\u00e1 em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito retroativo ao dia 01 de julho de 2021. Gabinete do Prefeito, Rodrigues Alves/AC, 01 de julho de 2021 Registre-se Publique-se Cumpra-se Jailson  Pontes Amorim Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 127, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O PREFEITO DE RODRIGUES ALVES, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por lei, DECRETA: Art. 1\u00ba Decreta a Nomea\u00e7\u00e3o do senhor, Jose Castelo de Oliveira, para ocupar o cargo de Chefe do departamento de mercados, matadouros e  feiras \u2013 DAS - 1, da Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves, portador do RG n\u00ba 1041937-3 SSP/AC, inscrito no CPF n\u00ba 785.103.502-30, residente  e domiciliado Rua Cruzeiro do Sul, 313 - Rodrigues Alves/Ac. Art. 2\u00ba Este decreto entrar\u00e1 em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito retroativo ao dia 02 de agosto de 2021. Gabinete do Prefeito, Rodrigues Alves/AC, 02 de agosto de 2021 Registre-se Publique-se Cumpra-se Jailson  Pontes Amorim Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 20/2021 Considerando o resultado apresentado pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 20/2021, tipo  menor pre\u00e7o valor global, cujo objeto consiste na Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Confec\u00e7\u00e3o de Uniformes, e verificando que o processo encontra-se  em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/93 e demais normas legais, resolve: I - ADJUDICAR, nos termos da Lei de Licita\u00e7\u00e3o os atos praticados pela  Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o e HOMOLOGAR o objeto licitado, em favor da empresa:  ATELIE CORTES & RETALHOS CNPJ: 41.333.615/0001-17, vencedor nos seguintes itens:  E. C. OLIVEIRA CNPJ: 35.069.499/0001-78, vencedor nos seguintes itens: F. L RODRIGUES - ME CNPJ: 12.194.177/0001-55, vencedor nos seguintes itens: F. ROQUE DE OLIVEIRA \u2013 ME CNPJ: 19.099.270/0001-20, vencedor nos seguintes itens: L. F. A. DA SILVA EIRELI CNPJ: 37.593.899/0001-03, vencedor nos seguintes itens: M. E PERREIRA DE SOUZA \u2013 ME CNPJ: 10.227.152/0001-85, vencedor nos seguintes itens: R. P. CRUZ \u2013 ME CNPJ: 14.325.029/0001-58, vencedor nos seguintes itens: Rodrigues Alves /AC, 18 de Agosto de 2021. Registre-se; Cumpra-se: Publique-se. JAILSON PONTES DE AMORIM Prefeito Municipal "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "EDITAL N\u00ba 015/2021, DE PRORROGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO FINAL DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 09 DE 30 DE JULHO DE 2021. A Comiss\u00e3o Regulamentadora do Processo Seletivo Simplificado referente o Edital n\u00ba. 09 de 30 de julho de 2021, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, neste ato representado pela sua presidente, resolve prorrogar o resultado final do processo seletivo simplificado previsto para o dia 19 de  agosto de 2021, para a data de 23 de agosto de 2021.  Rafiza Patrice de Souza Presidente da Comiss\u00e3o Regulamentadora do Processo Seletivo Simplificado ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 05/2021 para participa\u00e7\u00e3o Exclusiva das Microempresas Empresas de Pequeno Porte - EPP e MEI. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de Material de Consumo tipo cimento saca contendo 50 kg destinados a Recupera\u00e7\u00e3o de  Vias Urbanas, atrav\u00e9s da secretaria de Obras, Transportes e Servi\u00e7os Urbanos, do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus \u2013 AC, Por Meio do Convenio  n\u00ba 047/2020. LOCAL E RETIRADA DO EDITAL: Na Prefeitura Municipal de Santa Rosa do Purus, Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, situada \u00e0 Rua  Coronel Jos\u00e9 Ferreira, N\u00b0 1.200, Cidade Nova, no munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, podendo o presente Edital ser retirado no hor\u00e1rio de  07h00min as 11h00min e das 13h00min as 17h00min, no per\u00edodo de 20/08/2021 a 02/09/2021, atrav\u00e9s de solicita\u00e7\u00e3o por E-mail: licitacao@santarosadopurus.ac.gov.br  CD, PEN-DRIVER. Data da Abertura do Certame: 03/09/2021 \u00e1s 09h00min, conforme pre\u00e2mbulo do Edital N\u00ba. 010/2021.  Santa Rosa do Purus-Ac, 19 de agosto de 2021. Assinatura: Jaife Lima da Silva Pregoeiro/PMSRP  ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 013/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os para fornecimento de licen\u00e7as de uso de sistemas de gest\u00e3o p\u00fablica, para a Prefeitura Municipal e para o Fundo de Sa\u00fade deste Munic\u00edpio, bem como suporte t\u00e9cnico necess\u00e1rio a operacionaliza\u00e7\u00e3o destes sistemas. LOCAL E RETIRADA DO EDITAL: Na Prefeitura Municipal de Santa Rosa do Purus, Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, situado na Rua  Coronel Jose Ferreira, n\u00ba 1.200, Cidade Nova, no Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, podendo o presente Edital ser retirado no hor\u00e1rio das  07h \u00e0s 11h e das 13h \u00e0s 17h, no per\u00edodo de 20/08/2021 a 01/09/2021, atrav\u00e9s de solicita\u00e7\u00e3o pelo E-mail licitacao@santarosadopurus.ac.gov.br CD  ou PENDRIVER. DATA DE ABERTURA DO CERTAME: 02/09/2021 \u00e0s 08h30min, conforme pre\u00e2mbulo do Edital do Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 013/2021. Santa Rosa do Purus-AC, 19 de Agosto de 2021. Assinatura: Jaife Lima da Silva Pregoeiro/PMSRP "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD GABINETE DA PREFEITA Decreto N\u00ba. 226, DE 19 de agosto de 2021. A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD, Rosana Pereira da Silva, com base na Lei Org\u00e2nica, Cap\u00edtulo II, Artigo 89. RESOLVE:  Art. 1\u00ba- NOMEAR o senhor FRANCISCO ERIZALDO ALVES DE MATOS, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de Divis\u00e3o de Atletismo, s\u00edmbolo CC2,  da Secretaria Municipal de Esportes da Prefeitura do munic\u00edpio de Senador Guiomard Art.2\u00ba- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Senador Guiomard-Acre, 19 de agosto de 2021. Rosana Pereira da Silva Prefeita de Senador Guiomard/Acre ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD GABINETE DA PREFEITA Decreto N\u00ba. 227, DE 19 de agosto de 2021. A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD, Rosana  Pereira da Silva, com base na Lei Org\u00e2nica, Cap\u00edtulo II, Artigo 89. RESOLVE:  Art. 1\u00ba- NOMEAR o senhor ANT\u00d4NIO JOS\u00c9 LIMA RODRIGUES, para  exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de Divis\u00e3o de Esportes da Zona Rural,  s\u00edmbolo CC2, da Secretaria Municipal de Esportes da Prefeitura do  munic\u00edpio de Senador Guiomard Art.2\u00ba- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Senador Guiomard-Acre, 19 de agosto de 2021. Rosana Pereira da Silva Prefeita de Senador Guiomard/Acre ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD GABINETE DA PREFEITA Decreto N\u00ba. 228, DE 19 de agosto de 2021. A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD, Rosana Pereira da Silva, com base na Lei Org\u00e2nica, Cap\u00edtulo II, Artigo 89. RESOLVE:  Art. 1\u00ba- NOMEAR a senhora GEOVANA XAVIER BARROS, para exercer o  Cargo em Comiss\u00e3o de Servi\u00e7o de Posto de Sa\u00fade, s\u00edmbolo CC1, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade da Prefeitura do munic\u00edpio de Senador Guiomard. Art.2\u00ba- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Senador Guiomard-Acre, 19 de agosto de 2021. Rosana Pereira da Silva Prefeita de Senador Guiomard/Acre ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Extrato de Contrato N\u00ba 207/2021 Ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7o N\u00b0 007/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 002/2021 \u2013 PREFEITURA DE BRASIL\u00c9IA Partes: Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC, por interm\u00e9dio  da SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE e a empresa MD IMP E EXP  LTDA - CNPJ N\u00ba 27.664.758/0001-80. Objeto: Constitui objeto do presente CONTRATO o Fornecimento de  medicamentos do componente b\u00e1sico da Assist\u00eancia Farmac\u00eautica,  para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA da Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC, conformes especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia. Valor Total: R$ 268.082,50 (duzentos e sessenta e oito mil, oitenta e dois  reais e cinquenta centavos). Prazo de Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2021. Data da Assinatura: 19 de agosto de 2021.  Assinam: Prefeita Municipal de Senador Guiomard, Rosana Pereira  da Silva e a Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, Dayana da Costa Reis  pela Contratante, e a Empresa MD IMP E EXP LTDA - CNPJ N\u00ba  27.664.758/0001-80, como Contratada. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Extrato de Contrato N\u00ba 208/2021 Ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7o N\u00b0 007/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 002/2021 \u2013 PREFEITURA DE  BRASIL\u00c9IA Partes: Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC, por interm\u00e9dio  da SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE e a empresa DELTA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI \u2013 ME - CNPJ N\u00b0 28.651.546/0001-21. Objeto: Constitui objeto do presente CONTRATO o Fornecimento de  medicamentos do componente b\u00e1sico da Assist\u00eancia Farmac\u00eautica,  para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA da Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC, conformes especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia. Valor Total: R$ 274.515,50 (duzentos e setenta e quatro mil, quinhentos  e quinze reais e cinquenta centavos).  Prazo de Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2021. Data da Assinatura: 19 de agosto de 2021.  Assinam: Prefeita Municipal de Senador Guiomard, Rosana Pereira da  Silva e a Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, Dayana da Costa Reis pela  Contratante, e a Empresa DELTA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI \u2013 ME - CNPJ N\u00b0 28.651.546/0001-21, como Contratada. "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE CONSELHO MUNICIPAL DE  SA\u00daDE - CMS RESOLU\u00c7\u00c3O CMS N\u00ba 004 29 DE MAR\u00c7O DE 2021. O Plen\u00e1rio do Conselho Municipal de Sa\u00fade, com base em suas  compet\u00eancias regimentais, nas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelas Leis n\u00ba  8.080, de 19 de setembro de 1990, n\u00ba 8.142, de 28 de dezembro de  1990 e pela Lei Municipal n\u00ba. 396, de 30 de abril de 1997. RESOLVE: Art. 1\u00ba: Aprovar a constru\u00e7\u00e3o da UBS da comunidade Acuraua; Art. 2\u00ba: Aprovar plano de aplica\u00e7\u00e3o dos Recursos Federais covid-19  referente ao primeiro semestre de 2021; Art. 3\u00ba: Aprovar a reformula\u00e7\u00e3o do plano municipal de sa\u00fade (20182021) com as a\u00e7\u00f5es de combate ao COVID 19; Art. 4\u00ba: Aprovar o projeto para transfer\u00eancia de recursos estaduais do  teto MAC para o CETRIN de Tarauac\u00e1; Tarauac\u00e1 (AC), 17 de junho de 2021. Francisco Jarbas Ferreira Lopes Presidente do Conselho Municipal de Sa\u00fade Aderlandio Nascimento de Fran\u00e7a Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de Sa\u00fade n\u00ba 003/2021  em de 27 de junho de 2021. "
        ],
        "XAPURI": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO ANEXO I DO DECRETO N\u00ba 175/2021 PLANO DE RETORNO DAS AULAS PRESENCIAIS REDE MUNICIPAL DE ENSINO XAPURI-ACRE 2021 PLANO DE RETORNO DAS AULAS PRESENCIAIS INTRODU\u00c7\u00c3O Esse documento de retomada ao conv\u00edvio social atrav\u00e9s das aulas presenciais tem como base o Protocolo de Seguran\u00e7a para retorno das atividades, elaborado pelo MEC (Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o), Plano de Volta  as Aulas elaborado pela SEE (Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o) e sob  a orienta\u00e7\u00e3o da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS)  Considerando a publica\u00e7\u00e3o do Decreto Estadual n\u00b0 7.225 de 05 de Novembro de 2020, que disp\u00f5e sobre o retorno das aulas e demais atividades  presenciais no \u00e2mbito das institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e privadas de ensino, em  decorr\u00eancia das medidas de isolamento decretadas em virtude da pandemia causada pela Covid-19, no \u00e2mbito do territ\u00f3rio do Estado do Acre, da  Portaria Interministerial n\u00b0 5 de 04 de Agosto de 2021, que reconhece a import\u00e2ncia nacional do rertorno \u00e0 presencialidade das atividades de ensino e  aprendizagem e da Resolu\u00e7\u00e3o CNE/CP n\u00b0 2, de 05 de Agosto de 2021, que  Institui Diretrizes Nacionais orientadoras para a implanta\u00e7\u00e3o de medidas no  retorno a presencialidade das atividades de ensino e aprendizagem e para  a regulariza\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio escolar, encaminha o Plano de retomada  consciente e gradual ao atendimento escolar a partir de 06 de setembro de  2021. O foco principal do retorno \u00e0s aulas ser\u00e1 resgatar e engajar todos os  alunos e recuperar a aprendizagem, priorizando as habilidades essenciais,  tanto cognitivas quanto socioemocionais. Os hor\u00e1rios tamb\u00e9m devem ser  alternados e redefinidos para evitar a aglomera\u00e7\u00e3o de pessoas e a circula\u00e7\u00e3o simult\u00e2nea de grande n\u00famero de alunos, nas \u00e1reas comuns e nos  arredores do estabelecimento. O retorno ser\u00e1 de forma gradual, com o rod\u00edzio de alunos nas turmas considerando o distanciamento de 1,5 metro entre as carteiras, o n\u00famero de  profissionais dispon\u00edveis, combinando aulas remotas e presenciais. Os alunos e profissionais que se encontrem no grupo de risco, conforme  normativas vigentes da Secretaria Estadual de Sa\u00fade n\u00e3o participar\u00e3o  das atividades presenciais e continuar\u00e3o seus estudos de forma remota. Vale lembrar que a transmiss\u00e3o do COVID/19 acontece de uma pessoa  doente para outra ou por contato pr\u00f3ximo por meio de: Toque do aperto de m\u00e3os contaminadas; Got\u00edculas de saliva; Espirro; Tosse; Catarro; Objetos ou superf\u00edcies contaminadas, como celulares, mesas, talheres,  ma\u00e7anetas, brinquedos, teclados de computador, entre outros. O papel da escola al\u00e9m de promover aprendizado, precisa tamb\u00e9m   priorizar a sa\u00fade e a seguran\u00e7a de todos os envolvidos com a comunidade escolar (alunos, familiares e equipe). JUSTIFICATIVA Para que o retorno \u00e0s aulas presenciais aconte\u00e7a com maior seguran\u00e7a,  foi elaborado o protocolo de retomada, de forma que todos da comunidade escolar sejam informados e treinados a criar novos h\u00e1bitos, para  colocarem em pr\u00e1tica as a\u00e7\u00f5es inseridas neste documento. A seguran\u00e7a da nossa comunidade escolar depende da responsabilidade de cada indiv\u00edduo inserido nesse processo e no cuidado em respeitar  rigorosamente as regras estabelecidas nesse protocolo. DA DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DOS ALUNOS NA SALA DE AULA O retorno nas escolas da Zona Urbana acontecer\u00e1 a partir do dia 06  de setembro de 2021 de forma gradativa com frequ\u00eancia de 5 a 10 alunos por turma, respeitando-se o distanciamento minimo de 1,5 metros e  meio, ficando organizado em BOLHAS: As bolhas ser\u00e3o compostas por grupos de no m\u00e1ximo dez alunos; Os alunos ser\u00e3o dividos em bolhas: A, B, C, D, E e F sendo orientado  sua perman\u00eancia, apenas na sua bolha de origem, de acordo com a  divis\u00e3o realizada pela escola. Cada bolha participar\u00e1 de forma presencial, conforme o cronograma de  atendimento.  Ser\u00e3o realizadas atividades pedag\u00f3gicas pelos alunos, quando estiverem em casa, por conta do rod\u00edzio. Estas atividades ser\u00e3o incorporadas  na rotina pedag\u00f3gica das salas de aulas. Nas escolas da Zona Rural, devido \u00e0 quantidade de alunos matriculados  em sua maioria, serem entre 05 a 20 alunos, acontecer\u00e1 com o atendimento di\u00e1rio, seguindo todos os protocolos de seguran\u00e7a e higieniza\u00e7\u00e3o. ADEQUA\u00c7\u00c3O DO CALEND\u00c1RIO ESCOLAR E APRESENTA\u00c7\u00c3O DO  PROTOCOLO Adequar o calend\u00e1rio e grade curricular at\u00e9 o final do ano letivo de 2021  para que a carga hor\u00e1ria seja cumprida e homologar na Diretoria de Ensino; No primeiro dia de aula presencial apresentar aos alunos o protocolo  de seguran\u00e7a; Realizar uma avalia\u00e7\u00e3o diagn\u00f3stica para nortear as a\u00e7\u00f5es did\u00e1tico pedag\u00f3gicas; Dentre as atividades presenciais que podem ser ofertadas est\u00e3o: I \u2013  atividades de refor\u00e7o e recupera\u00e7\u00e3o da aprendizagem; II \u2013 acolhimento  emocional; III \u2013 orienta\u00e7\u00e3o de estudos e tutoria pedag\u00f3gica; IV \u2013 plant\u00e3o de d\u00favidas; V \u2013 avalia\u00e7\u00e3o diagn\u00f3stica e formativa; VI \u2013 atividades  pedag\u00f3gicas;  O retorno ser\u00e1 de forma gradual, atrav\u00e9s do Ensino H\u00edbrido, com o rod\u00edzio de alunos nas turmas em maior quantidade e com a entrega das  atividades impressas, para os alunos que n\u00e3o possam participar presencialmente devido \u00e0 comorbidades ou no caso, dos pais n\u00e3o autorizarem o retorno presencial. Os alunos que se encontrem no grupo de risco ou que os pais n\u00e3o  autorizem seu retorno para a escola, n\u00e3o participar\u00e3o das atividades  presenciais e continuar\u00e3o seus estudos de forma remota. Os profissionais que se encontram no grupo de risco, conforme normativas vigentes da Secretaria de Sa\u00fade, com respaldo m\u00e9dico, devem  apresentar Laudo M\u00e9dico na Secretaria municipal de Educa\u00e7\u00e3o para os  encaminhamentos necesss\u00e1rios. ORIENTA\u00c7\u00d5ES GERAIS E PROCEDIMENTOS O port\u00e3o da escola ser\u00e1 aberto no hor\u00e1rio de entrada do aluno de acordo  com o novo cronograma preestabelecido com os pais e/ou respons\u00e1veis; Na porta de acesso \u00e0 escola deve ter uma pessoa na entrada com o  termometro digital para coleta da temperatura no pulso; Caso a temperatura aferida for (\u2265 37,3 graus) n\u00e3o poder\u00e1 adentrar ao espa\u00e7o escolar.  Evitar aglomera\u00e7\u00e3o de alunos na recep\u00e7\u00e3o, direcionando-os \u00e0s suas   salas de aula; Caso os alunos tenham que aguardar seus respons\u00e1veis na recep\u00e7\u00e3o  da escola, o distanciamento de um metro e meio deve ser mantido; Restringir a perman\u00eancia de pais ou familiares na recep\u00e7\u00e3o da escola; Na entrada da escola ser\u00e1 disponibilizado alcool em gel/alcool 70% ou  pia para lavar as m\u00e3os; Os ambientes dever\u00e3o permanecer com portas e janelas abertas, arejados e com ventila\u00e7\u00e3o; Evitar uso de ar condicionado; Os alunos devem chegar apenas para a hora da aula e n\u00e3o devem permanecer na escola ap\u00f3s seu t\u00e9rmino; Os pais, alunos e funcion\u00e1rios para o acesso ao ambiente escolar, dever\u00e3o respeitar o distanciamento e n\u00e3o fazer aglomera\u00e7\u00f5es nas depend\u00eancias da escola, mantendo 1 metro entre as pessoas.  Ser\u00e1 respondido diariamente quest\u00f5es sobre sintomas gripais do aluno  e seus familiares. Qualquer pessoa que n\u00e3o respeitar as regras n\u00e3o poder\u00e1 adentrar ao  espa\u00e7o escolar. ORIENTA\u00c7\u00d5ES DE CONVIV\u00caNCIA Para todos os colaboradores, pais, alunos, prestadores de servi\u00e7o: \u00c9 obrigat\u00f3rio o uso da m\u00e1scara para acessar o ambiente escolar e portar uma m\u00e1scara sobressalente a partir dos 4 anos de idade; Manipular a m\u00e1scara apenas pelas al\u00e7as; Cobrir o nariz e a boca com a parte interna do bra\u00e7o dobrado ao espirrar  e tossir; N\u00e3o compartilhar objetos pessoais; Evitar aglomera\u00e7\u00e3o respeitando as \u00e1reas demarcadas; Quando sair da carteira ao t\u00e9rmino das atividades, deix\u00e1-la    organizada  e arrumada, de forma a facilitar a limpeza e higieniza\u00e7\u00e3o; Sempre que utilizar m\u00e1quinas ou equipamentos partilhados usar  \u00e1lcool  gel 70% nas m\u00e3os antes e ap\u00f3s a sua utiliza\u00e7\u00e3o; Os colaboradores, alunos e familiares da escola n\u00e3o devem se cumprimentar com beijos, abra\u00e7os ou mesmo apertos de m\u00e3os. Evitar tocar com as m\u00e3os rosto, olhos, nariz ou boca;  \u00c9 imprescind\u00edvel que cada um tenha um recipiente (garrafa) de \u00e1gua  pot\u00e1vel para consumo; Sempre lavar as m\u00e3os com \u00e1gua e sab\u00e3o, durante pelo menos 20 segundos, nas seguintes ocasi\u00f5es: Assim que adentrar os port\u00f5es da escola; Antes e depois de usar o banheiro; Antes e depois de comer; Ap\u00f3s espirrar ou tossir; Ap\u00f3s contato com lixo; Antes de sair para a escola e assim que chegar em casa; Entre ambientes (no acesso a biblioteca, p\u00e1tios, quadra entre outros). RECEP\u00c7\u00c3O DOS ALUNOS Diariamente o ambiente estar\u00e1 organizado atendendo as normas de seguran\u00e7a e higieniza\u00e7\u00e3o para os alunos; O aluno deve receber a orienta\u00e7\u00e3o e recomenda\u00e7\u00e3o das boas pr\u00e1ticas  de seguran\u00e7a e higiene nas aulas; O protocolo para o recebimento dos alunos ser\u00e1: medir a temperatura,  uso obrigat\u00f3rio de m\u00e1scara, higieniza\u00e7\u00e3o das m\u00e3os com \u00e1lcool gel 70%; A temperatura dos alunos ser\u00e1 aferida na entrada principal da  escola  diariamente; Se um aluno registrar uma temperatura digital do pulso (\u2265  37,3 graus), os respons\u00e1veis dever\u00e3o lev\u00e1-lo embora e a autoriza\u00e7\u00e3o de  retorno somente mediante atestado m\u00e9dico. RECEP\u00c7\u00c3O DOS PAIS E VISITANTES O protocolo de recebimento dos pais e visitantes ser\u00e1: Medir a temperatura Higieniza\u00e7\u00e3o dos p\u00e9s nos tapetes sanitizantes e secagem do mesmo  no tapete seco, Uso obrigat\u00f3rio de m\u00e1scara, higieniza\u00e7\u00e3o das m\u00e3os no Totem com \u00e1lcool gel 70%; Os pais e respons\u00e1veis dever\u00e3o entrar no espa\u00e7o escolar somente em caso  de necessidade ou caso o aluno n\u00e3o tenha condi\u00e7\u00f5es de entrar sozinho; Os pais dever\u00e3o respeitar o novo escalonamento de hor\u00e1rios de entrada  e sa\u00edda conforme for determinado pela escola; Os visitantes n\u00e3o t\u00eam permiss\u00e3o para entrar nas instala\u00e7\u00f5es, a menos  que sejam formalmente aprovados por um membro da Administra\u00e7\u00e3o  da escola e somente com hora marcada. O acesso ao espa\u00e7o escolar  s\u00f3 ser\u00e1 permitido atrav\u00e9s do port\u00e3o principal onde h\u00e1 todas as medidas  de seguran\u00e7a. COLABORADORES Todos os colaboradores devem apresentar a carteira de vacina\u00e7\u00e3o da  gripe comum, H1N1 e COVID-19 antes do retorno \u00e0s aulas. Usar m\u00e1scaras acr\u00edlicas, tecido ou descart\u00e1vel. Lembramos que esse  modelo de acr\u00edlico deve ser usado em conjunto com a m\u00e1scara facial. Orientar fortemente os colaboradores a usarem m\u00e1scaras. Se forem  descart\u00e1veis, orient\u00e1-los quanto ao descarte em lixeira com pedal espec\u00edfica que estar\u00e1 sinalizada no ambiente escolar. Alertar sobre os cuidados necess\u00e1rios de higieniza\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s  m\u00e1scaras de pano. Reorganizar as esta\u00e7\u00f5es de trabalho de forma que seja mantida uma  dist\u00e2ncia segura entre os colaboradores. Garantir o material de prote\u00e7\u00e3o suficiente (m\u00e1scaras lav\u00e1veis e/ou descart\u00e1veis, \u00e1lcool gel 70% e outros) para todos os colaboradores. SALA DE AULA Quando o professor e os alunos chegarem as suas salas de aula, eles devem: Professor: Continuar usando m\u00e1scara nos atendimentos individuais com os alunos; Durante a aula, os professores orientar\u00e3o os alunos quando houver a  necessidade remover sua m\u00e1scara/cobertura para determinadas atividades limitadas como, por exemplo, o lanche; O professor n\u00e3o deve colocar as m\u00e3os nas carteiras dos alunos e deve  manter a dist\u00e2ncia de seguran\u00e7a ao interagir com eles; No in\u00edcio de cada aula, atrav\u00e9s de atividades pedag\u00f3gicas, os professores refor\u00e7ar\u00e3o a nova rotina de cuidados necess\u00e1rios; Nos plant\u00f5es de d\u00favida, deve-se manter uma dist\u00e2ncia de um metro e  meio, a sala deve estar com as janelas abertas e ser higienizada ap\u00f3s  cada atendimento; Aluno: Ir diretamente para o lugar designado e n\u00e3o se locomover pelas depend\u00eancias da escola, a menos que seja orientado pelo professor; No in\u00edcio das aulas e a cada dispensa, os alunos devem higienizar as m\u00e3os.  Os banheiros devem ser usados de modo a permitir uma lavagem cuidadosa das m\u00e3os com \u00e1gua e sab\u00e3o conforme treinamento e orienta\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s pesquisa qualitativa e quantitativa dos alunos que ir\u00e3o retornar \u00e0s  aulas presenciais, os hor\u00e1rios ser\u00e3o organizados conforme rotina escolar de forma escalonada. (Entrada, Sa\u00edda, recreio, entre outras programa\u00e7\u00f5es da rotina); As salas de aula estar\u00e3o configuradas para permitir o maior distanciamento f\u00edsico poss\u00edvel; Afastar carteiras com pelo menos um metro e meio de dist\u00e2ncia, ou  caso o espa\u00e7o e o tamanho da turma permitam, usar carteiras alternadas (uma carteira vazia entre duas ocupadas); Manter um intervalo de 15 a 30 minutos em caso de troca de ambiente,  para permitir a correta limpeza das salas de aula, conforme padr\u00e3o estabelecido pela escola; Deixar somente o que for extremamente necess\u00e1rio em cima das mesas  e demais superf\u00edcies para facilitar a higieniza\u00e7\u00e3o; Na conclus\u00e3o de cada aula, a equipe de limpeza pulverizar\u00e1 e limpar\u00e1  cada mesa/esta\u00e7\u00e3o de trabalho/cadeira com solu\u00e7\u00e3o desinfetante adequada para seguran\u00e7a na limpeza. Banheiros ser\u00e3o limpos em cada per\u00edodo escolar, antes e ap\u00f3s os intervalos; Outros ambientes mais amplos e arejados podem ser adaptados como  salas de aula para acomodar turmas maiores. CRECHE Todas as colaboradoras devem usar m\u00e1scara e protetor facial; As mamadeiras dever\u00e3o ser esterilizadas diariamente (2 vezes por dia,  al\u00e9m de uso individual; A m\u00e3e dever\u00e1 enviar mais de uma mamadeira; Para o banho das crian\u00e7as, as colaboradoras dever\u00e3o utilizar   avental  de vinil transparente com mangas longas. Ap\u00f3s o banho das crian\u00e7as, trocar o avental; As toalhas de banho dever\u00e3o ser enviadas pela m\u00e3e; A higieniza\u00e7\u00e3o dos brinquedos e espa\u00e7os acontecer\u00e1 ap\u00f3s a utiliza\u00e7\u00e3o. BANHEIROS Somente utilizar toalhas descart\u00e1veis (para as m\u00e3os); Lavar sempre as m\u00e3os ao entrar e sair; Procedimento de higieniza\u00e7\u00e3o j\u00e1 descrito. BIBLIOTECA, SALA DE INFORM\u00c1TICA, SALA DE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA Os espa\u00e7os dever\u00e3o seguir as mesmas recomenda\u00e7\u00f5es de manter janelas abertas e intervalos entre as carteiras ou esta\u00e7\u00f5es de estudo; Esse procedimento dever\u00e1 ser aplicado em qualquer tipo de sala; Na troca de alunos, realizar a higieniza\u00e7\u00e3o e pulveriza\u00e7\u00e3o do ambiente  seguindo as recomenda\u00e7\u00f5es j\u00e1 prescritas. EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA Dada \u00e0 natureza f\u00edsica das aulas, os professores usar\u00e3o regras de distanciamento e adaptar\u00e3o atividades que possam ser realizadas dentro  das medidas de seguran\u00e7a. P\u00c1TIO E REFEIT\u00d3RIO Deve ser impedida a aglomera\u00e7\u00e3o de alunos para retirada da merenda escolar; Al\u00e9m de intervalos curtos, os alunos devem usar sua m\u00e1scara durante o  recreio, a menos que uma atividade supervisionada utilizando distanciamento f\u00edsico e ventila\u00e7\u00e3o adequada seja estabelecida; Sugere-se que o refeit\u00f3rio funcione sem restri\u00e7\u00f5es de hor\u00e1rio, e respeite  as regras de distanciamento e desinfec\u00e7\u00e3o; As mesas do refeit\u00f3rio dever\u00e3o ser sinalizadas de forma que os alunos  identifiquem o local que poder\u00e3o sentar com o devido distanciamento; Os hor\u00e1rios de recreio/hora do lanche ser\u00e3o alternados com intervalos  entre as turmas, conforme cronograma da escola e orienta\u00e7\u00f5es da nutricionista; N\u00e3o ser\u00e1 permitida a entrada de fornecedores no momento dos intervalos; SALA DOS PROFESSORES E DE REUNI\u00d5ES Na sala dos professores o distanciamento de 1,5m. deve ser seguido  e ainda sentar somente nos locais demarcados, com um intervalo de  cadeiras vazias; Evitar refei\u00e7\u00f5es na sala dos professores a fim de n\u00e3o promover o compartilhamento de alimentos e utens\u00edlios; N\u00e3o ser\u00e1 permitido o compartilhamento de objetos; A utiliza\u00e7\u00e3o da sala dos professores somente ocorrer\u00e1 nos intervalos  das aulas evitando aglomera\u00e7\u00e3o em hor\u00e1rios dispersos; Ser\u00e1 disponibilizado \u00e1lcool gel 70% nas instala\u00e7\u00f5es; Solicitar a todos que tragam sua pr\u00f3pria garrafinha de \u00e1gua. COZINHA E \u00c1REA DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O O avental dever\u00e1 ser usado somente dentro da cozinha; Usar m\u00e1scara constantemente e realizar a troca conforme a  orienta\u00e7\u00e3o  de uso se for descart\u00e1vel ou de tecido; Higienizar a porta da geladeira, arm\u00e1rios, torneiras e demais superf\u00edcies  obedecendo a rotina do Manual de Boas Pr\u00e1ticas; Durante toda a rotina de trabalho as funcion\u00e1rias estar\u00e3o fazendo o uso  de luvas; N\u00e3o ser\u00e1 permitido o sistema self service, sendo que uma funcion\u00e1ria  far\u00e1 a tarefa de montagem dos pratos para os alunos. A \u00e1rea de alimenta\u00e7\u00e3o deve respeitar o protocolo de acordo com o manual de boas pr\u00e1ticas. EQUIPE DE LIMPEZA E HIGIENIZA\u00c7\u00c3O A equipe de limpeza deve realizar a desinfec\u00e7\u00e3o antes de iniciar e ao  t\u00e9rmino de cada expediente; A equipe de limpeza fica respons\u00e1vel por abrir as janelas todos os dias  antes da primeira higieniza\u00e7\u00e3o. As janelas ficam abertas durante todo o  per\u00edodo para manter o ambiente arejado; Na Educa\u00e7\u00e3o Infantil deve ser implantada a caixa de brinquedos para os  brinquedos utilizados. Ao t\u00e9rmino de cada per\u00edodo, devem-se higienizar  todos os brinquedos; Recomenda-se que os produtos usados para desinfec\u00e7\u00e3o sejam devidamente dilu\u00eddos e o tempo de a\u00e7\u00e3o respeitado, conforme o r\u00f3tulo de  orienta\u00e7\u00e3o de cada produto; Higienizar os aparelhos telef\u00f4nicos constantemente. Priorizar a higieniza\u00e7\u00e3o dos corrim\u00e3os, ma\u00e7anetas e outros pontos de contato  frequentemente ao longo do dia; Caso haja um bebdor de \u00e1gua para todas as pessoas da     escola, fazer  a limpeza constante desse aparelho; Manter obrigatoriamente um intervalo de 15 a 30 minutos entre as aulas,  para permitir a correta limpeza das salas de aula. DESCARTE DE LIXO A escola adotar\u00e1 as boas pr\u00e1ticas sanit\u00e1rias para o acondicionamento e  descarte dos res\u00edduos; Na situa\u00e7\u00e3o de se estar perante casos suspeitos ou confirmados  de  infec\u00e7\u00e3o por COVID-19, \u00e9 necess\u00e1rio isolar o recipiente identificando-o  onde foram colocados res\u00edduos ou outros materiais, e este imediatamente retirado do ambiente; Os sacos devidamente fechados devem ser colocados dentro de um 2\u00ba  saco, tamb\u00e9m devidamente fechado e depositado na lixeira com identifica\u00e7\u00e3o de lixo infectante. SUSPEITA DE CONTAMINA\u00c7\u00c3O Qualquer febre confirmada (\u2265 37,5 graus) acompanhada de outros sintomas da COVID-19 identificados na escola resultar\u00e1 no envio do colaborador ou aluno para casa por um per\u00edodo de 14 dias. Em caso de  d\u00favida, recomenda-se aos pais que mantenham as crian\u00e7as suspeitas  em casa e procurem aux\u00edlio m\u00e9dico. Um atestado m\u00e9dico deve ser fornecido para que possa retornar \u00e0 escola. TRANSPORTE ESCOLAR Ser\u00e1 elaborado um protocolo especifico para a seguran\u00e7a dos alunos  no transporte escolar. Nesse primeiro momento, n\u00e3o ser\u00e1 ofertado transporte escolar nas escolas da zona urbana, apenas para as escolas da zona rural. DESCRI\u00c7\u00c3O DAS ATIVIDADES DE ACOLHIMENTO AOS ALUNOS E  COMUNIDADE ESCOLAR Diante da atual situa\u00e7\u00e3o de pandemia pelo coronav\u00edrus \u00e9 prov\u00e1vel que  o estado mental das pessoas durante a quarentena tenha sofrido altera\u00e7\u00f5es por conta de estarmos, frequentemente, em estado de alerta, preocupados, confusos, estressados e com sensa\u00e7\u00e3o de falta de  controle frente \u00e0s incertezas do momento. As sensa\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a  e estabilidade emocional precisam ser restabelecidas, por isso os espa\u00e7os de escuta e fortalecimento de rela\u00e7\u00f5es interpessoais devem ser  privilegiados. Desse modo a primeira semana de retorno presencial das  atividades escolares ser\u00e1 destinada ao Acolhimento dos alunos e Comunidade Escolar, que subentende (Professores, Pais/ Respons\u00e1veis,  Gest\u00e3o Escolar e Funcion\u00e1rios). As atividades de Acolhimento estar\u00e1 baseada nas habilidades socioemonionais principalmente autoconhecimento, autocuidado, autoestima,  autoconfian\u00e7a e autoefic\u00e1cia. Muitas vezes, uma escuta ativa e adequada \u00e9 o suficiente para o alivio da dor e do sofrimento, sem que ocorra a  necessidade de encaminhamento para servi\u00e7os especializados. Rodas de Conversa para: CONTROLAR A ANSIEDADE - N\u00e3o temos condi\u00e7\u00f5es nem o poder de  resolver todos os problemas. Alguns deles nem t\u00eam solu\u00e7\u00e3o nas circunst\u00e2ncias em que se apresentam. Nosso foco principal \u00e9 sempre a  pessoa e seus sentimentos. COLOCAR-SE NO LUGAR DO OUTRO - Quando fazemos isso, ime- diatamente, somos percebidos como amigos e ampliamos nossa capacidade de compreens\u00e3o. \u00c9 necess\u00e1rio praticar a empatia. DESARMAR-SE DOS PRECONCEITOS - N\u00e3o julgar e nem condenar.  Todos temos valores e vis\u00f5es de mundo diferentes, mas a toler\u00e2ncia e o  respeito podem nos ajudar a aceitar as coisas que n\u00e3o concordamos e  n\u00e3o podemos modificar. Aceitar n\u00e3o significa que devemos concordar e  aprovar, mas apenas reconhecer as diferen\u00e7as e a diversidade. RESPEITAR OS \u201cSIL\u00caNCIOS\u201d - Muitas vezes, em uma conversa, surgem momentos que cessam os assuntos e os barulhos externos, por\u00e9m  dentro de cada um existem e persistem os barulhos internos. Nesses  momentos refletimos sobre as coisas, recapitulamos nossos passos,  remoemos nossas a\u00e7\u00f5es, limita\u00e7\u00f5es e buscamos respostas que est\u00e3o  somente dentro de n\u00f3s. \u00c9 o tempo \u00edntimo de cada um, que precisa ser  aguardado e respeitado. Permane\u00e7amos tamb\u00e9m em sil\u00eancio. HONRAR A CONFIAN\u00c7A- Ao compartilhar suas impress\u00f5es, sentimentos e, eventualmente, seus segredos e particularidades, as pessoas  contam, naturalmente, com o nosso respeito e sigilo. Em alguns casos,  ap\u00f3s a escuta emp\u00e1tica, identifica-se a necessidade de encaminhamento a especialistas. EM CASO DE CONFIRMA\u00c7\u00c3O DE COVID-19 Caso haja confirma\u00e7\u00e3o de algum aluno ou professor para COVID-19,  a sala de aula dever\u00e1 ser suspensa das aulas presenciais por 14 dias,  mantendo aulas remotas pelo per\u00edodo de isolamento. No pr\u00e9dio, a sala dever\u00e1 ser higienizada e mantida arejada para reabertura no prazo estabelecido. Refer\u00eancias: Decreto n\u00b0 7.225 de 05 de Novembro de 2021 do Governo do Estado do Acre; Portaria Interministerial n\u00b0 5 de 04 de Agosto de 2021 \u2013 Reconhece  a import\u00e2ncia nacional do retorno \u00e0 presencialidade das atividades de  ensino e aprendizagem; Resolu\u00e7\u00e3o CNE/CP n\u00b02 de 05 de Agosto de 2021 \u2013 Institui Diretrizes  nacionais orientadoras para a implanta\u00e7\u00e3o de medidas no retorno \u00e0 presencialidade das atividades de ensino e parendizagem e para a regulariza\u00e7\u00f5 do calend\u00e1rio escolar; Guia de Implementa\u00e7\u00e3o de Protocolos de Retorno das Atividades Presenciais nas escolas de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica  - Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o. Realiza\u00e7\u00e3o: Equipe da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. APROVA\u00c7\u00c3O NO DIA 13 DE AGOSTO DE 2021: Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o; Comiss\u00e3o Municipal de Gerenciamento da Pandemia da COVID-19  para o retorno das Aulas Presenciais. Prefeito Municipal de Xapuri Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Fernanda Pinheiro de Abreu "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE CONTAS": {},
    "DIVERSOS": [
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS DELEGADOS DE POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE. ADEPOL/AC EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O O Presidente da Associa\u00e7\u00e3o dos Delegados de Pol\u00edcia Civil do Estado  do Acre \u2013 ADEPOL/AC, Dr. Pedro Henrique Resende Teixeira Campos,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es e consubstanciado no artigo 33 do Estatuto  desta Associa\u00e7\u00e3o e, artigos 53 a 60 do C\u00f3digo Civil, convoca todos os  associados para Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria, que se realizar\u00e1 no  dia 27.08.2021, \u00e0s 08h00min, no audit\u00f3rio da Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Pol\u00edcia  Civil, situado \u00e0 Av. Ant\u00f4nio da Rocha Viana, 1234, Bosque, nesta capital,  em especial para (i) vota\u00e7\u00e3o de proposta de altera\u00e7\u00e3o do estatuto para  cria\u00e7\u00e3o do chamado \u201cassociado extraordin\u00e1rio\u201d (dependente do associado titular falecido, a fim de poder ter o direito de usufruir dos benef\u00edcios dos planos de sa\u00fade e seguro de vida). Rio Branco/AC, 19 de agosto de 2021. Pedro Henrique Resende Teixeira Campos Presidente ADEPOL/AC ",
        "PETROBRAS DISTRIBUIDORA S/A BASE DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O SEGUND\u00c1RIA DE RIO BRANCO Torna p\u00fablico que requereu do Instituto do Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a renova\u00e7\u00e3o da Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o para a atividade de Base  de Distribui\u00e7\u00e3o de  com\u00e9rcio atacadista de \u00e1lcool carburante, biodiesel,  gasolina e demais derivados de petr\u00f3leo, exceto lubrificantes, n\u00e3o  realizado por transportador retalhista localizado na Estrada da Invernada  N\u00ba1700, Bairro S\u00e3o Francisco, Munic\u00edpio de Rio Branco -Acre.. ",
        "VIVAGUA \u00c1GUA POT\u00c1VEL LTDA Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre  - IMAC, a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o N\u00ba 224/2021, com validade de 4  (quatro) anos para atividade de extra\u00e7\u00e3o mineral, explora\u00e7\u00e3o de \u00e1gua  subterr\u00e2nea, atrav\u00e9s de (01) um po\u00e7o tubular raso com fins comerciais  em carro pipa, nas seguintes coordenadas geogr\u00e1ficas: Lat: 67\u00b055\u201943.5\u201d  S e Long: 10\u00b001\u201905.2\u201d W, localizado \u00e0 Via Chico Mendes, 2692 \u2013 Galp\u00e3o  02, Tri\u00e2ngulo Novo \u2013 Rio Branco/AC. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE  PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS \u2013 CT N\u00ba. 0015/2020 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e a empresa CIDADE AG\u00caNCIA DE PUBLICIDADE E  PROPAGANDA EIRELI - ME, representada por seu S\u00f3cio-Administrador WAGNER XAVIER D\u2019AVILA LUCENA. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica ajustada a Cl\u00e1usula Vig\u00e9sima Terceira do CT n\u00ba. 0015/2021, para  a seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria.  \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar  e cumprir as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada  garantir sua licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas  e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais  san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados  do CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares  de Dados Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais  como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o.  \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio.   I. A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. II. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. III. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de  Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o  ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele  f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais  sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos  padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis.   \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de  modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou.  \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um  contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s  mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contratada, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os  Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos  Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao CONTRATANTE relat\u00f3rios sobre esses  controles sempre que solicitado por ela. \u00a79\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o CONTRATANTE em at\u00e9 24h (vinte  e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito)  das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de  qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a na  Contratada ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou  amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. \u00a710\u00ba A Contratada compromete-se a auxiliar o CONTRATANTE:  I. com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei  de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar  a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e  II. no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais adequadas. \u00a711\u00ba O presente Contrato n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos  dados do CONTRATANTE ou dos seus clientes, inclusive Dados Pessoais, para a Contratada (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora contratados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do CONTRATANTE, inclusive sobre qualquer novo  elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do  tratamento de Dados estabelecido por este Contrato. \u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de  autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta  e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente  assim o exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem  judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao  CONTRATANTE antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos  que se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados  estabelecido por este contrato.  \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier a ter  acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada  n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior ao  prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a  Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou  em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito  de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui  assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com  o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE  (dpo@sebrae.com.br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito  de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE,  de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade  da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar  e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o  de Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e este Contrato. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 19 de julho de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre: FRANCINEI DO SOCORRO LIMA  DOS SANTOS, Diretor-Superintendente em exercicio; LAURO DA  VEIGA SANTOS, Diretor T\u00e9cnico e a empresa CIDADE AG\u00caNCIA DE  PUBLICIDADE E PROPAGANDA EIRELI - ME, representada por seu  S\u00f3cio-Administrador WAGNER XAVIER D\u2019AVILA LUCENA. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE  PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS \u2013 CT N\u00ba. 0047/2020 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e a empresa OPEN TREINAMENTOS EMPRESARIAIS  E EDITORA LTDA - EPP, representada por seu S\u00f3cio-Administrador  ALEXANDRE MARQUES ANDRADE LEMOS. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica acrescida ao Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 CT n\u00ba. 0047/2020  a presente cl\u00e1usula, contendo a seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria.  \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar  e cumprir as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada  garantir sua licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas  e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais  san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados  do CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares  de Dados Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais  como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o.  \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio.   I. A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. II. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. III. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de  Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o  ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele  f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais  sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos  padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis.   \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de  modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou.  \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um  contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s  mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contratada, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os  Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos  Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao CONTRATANTE relat\u00f3rios sobre esses  controles sempre que solicitado por ela. \u00a79\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o CONTRATANTE em at\u00e9 24h (vinte  e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito)  das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de  qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a na  Contratada ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou  amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. \u00a710\u00ba A Contratada compromete-se a auxiliar o CONTRATANTE:  I. com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei  de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar  a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e  II. no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais adequadas. \u00a711\u00ba O presente Contrato n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos  dados do CONTRATANTE ou dos seus clientes, inclusive Dados Pessoais, para a Contratada (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora contratados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do CONTRATANTE, inclusive sobre qualquer novo  elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do  tratamento de Dados estabelecido por este Contrato. \u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de  autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta  e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente  assim o exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem  judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao  CONTRATANTE antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos  que se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados  estabelecido por este contrato.  \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier a ter  acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada  n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior ao  prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a  Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou  em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito  de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui  assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com  o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE  (dpo@sebrae.com.br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito  de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE,  de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade  da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar  e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o  de Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e este Contrato. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 20 de julho de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre: FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS  SANTOS, Diretor-Superintendente em exercicio; LAURO DA VEIGA  SANTOS, Diretor T\u00e9cnico e a empresa OPEN TREINAMENTOS  EMPRESARIAIS E EDITORA LTDA - EPP, representada por seu S\u00f3cioAdministrador ALEXANDRE MARQUES ANDRADE LEMOS. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE  PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS \u2013 CT N\u00ba. 0048/2020 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e a empresa MS COM\u00c9RCIO & SERVI\u00c7OS LTDA - ME,  representada por seu S\u00f3cio Administrador, MARCOS TADANORI ITO. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica acrescida ao Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 CT n\u00ba. 0048/2020  a presente cl\u00e1usula, contendo a seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria.  \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar  e cumprir as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada  garantir sua licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas  e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais  san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados  do CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares  de Dados Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais  como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete- -se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o.  \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio.   I. A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. II. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. III. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de  Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o  ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele  f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais  sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos  padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis.   \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de  modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou.  \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um  contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s  mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contratada, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os  Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos  Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao CONTRATANTE relat\u00f3rios sobre esses  controles sempre que solicitado por ela. \u00a79\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o CONTRATANTE em at\u00e9 24h (vinte  e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito)  das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de  qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a na  Contratada ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou  amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. \u00a710\u00ba A Contratada compromete-se a auxiliar o CONTRATANTE:  I. com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei  de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar  a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e  II. no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais adequadas. \u00a711\u00ba O presente Contrato n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos  dados do CONTRATANTE ou dos seus clientes, inclusive Dados Pessoais, para a Contratada (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora contratados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do CONTRATANTE, inclusive sobre qualquer novo  elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do  tratamento de Dados estabelecido por este Contrato. \u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de  autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta  e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente  assim o exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem  judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao  CONTRATANTE antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos  que se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados  estabelecido por este contrato.  \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier a ter  acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for rescin- dido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada  n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior ao  prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a  Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou  em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito  de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui  assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com  o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE  (dpo@sebrae.com.br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito  de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE,  de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade  da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar  e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o  de Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e este Contrato. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 19 de julho de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre: FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS  SANTOS, Diretor-Superintendente em exercicio; LAURO DA VEIGA  SANTOS, Diretor T\u00e9cnico e a empresa MS COM\u00c9RCIO & SERVI\u00c7OS  LTDA - ME, representada por seu S\u00f3cio Administrador, MARCOS  TADANORI ITO. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEL - CT N\u00ba. 0011/2019. Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e o Locador N CHAMI IMP E EXP EIRELI - EPP, representada por seu S\u00f3cio, NASSER CHAMI. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica acrescida ao Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 CT n\u00ba. 0011/2019  a presente cl\u00e1usula, contendo a seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria.  \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar  e cumprir as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada  garantir sua licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas  e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais  san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados  do CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares  de Dados Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais  como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o.  \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio.   I. A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. II. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. III. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de  Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o  ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele  f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais  sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos  padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis.   \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de  modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou.  \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um  contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s  mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contratada, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os  Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos  Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao CONTRATANTE relat\u00f3rios sobre esses  controles sempre que solicitado por ela. \u00a79\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o CONTRATANTE em at\u00e9 24h (vinte  e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito)  das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de  qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a na  Contratada ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou  amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. \u00a710\u00ba A Contratada compromete-se a auxiliar o CONTRATANTE:  I. com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei  de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar  a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e  II. no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais adequadas. \u00a711\u00ba O presente Contrato n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos  dados do CONTRATANTE ou dos seus clientes, inclusive Dados Pessoais, para a Contratada (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora contratados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do CONTRATANTE, inclusive sobre qualquer novo  elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do  tratamento de Dados estabelecido por este Contrato. \u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de  autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta  e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente  assim o exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem  judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao  CONTRATANTE antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos  que se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados  estabelecido por este contrato.  \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier  a ter acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for  rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior  ao prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a  Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou  em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito  de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causa- dos por esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui  assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com  o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE  (dpo@sebrae.com.br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito  de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE,  de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade  da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar  e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o  de Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e este Contrato. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 15 de julho de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO  LAMEIRA, Diretor-Superintendente; LAURO DA VEIGA SANTOS,  Diretor T\u00e9cnico e o Locador N CHAMI IMP E EXP EIRELI - EPP,  representada por seu S\u00f3cio, NASSER CHAMI. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O PELA MODALIDADE Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 172021 AVISO DE PRORROGA\u00c7AO  1. OBJETO Presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Recrutamento e Sele\u00e7\u00e3o Interna de profissionais para sele\u00e7\u00e3o e provimento do espa\u00e7o ocupacional de Analista T\u00e9cnico (n\u00edvel superior), visando o preenchimento de 05 (cinco) vagas de  Analistas T\u00e9cnico, sendo 4 generalistas e uma para \u00e1rea de tecnologia  da informa\u00e7\u00e3o-TI, com at\u00e9 13 (treze) colaboradores inscritos, a serem  contratados para o quadro funcional do SEBRAE/AC. 2. RECEBIMENTO E ABERTURA DAS PROPOSTAS. O Recebimento das Propostas ser\u00e1 de 00:01h do dia 11/08/2021 at\u00e9  \u00e0s 10:45h do dia 25/08/2021, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.redeempresas.com.br. A abertura das Propostas se dar\u00e1 \u00e0s 11:00 h do 25 de agosto de 2021.  Ser\u00e1 sempre considerado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. 3. ESCLARECIMENTOS DE D\u00daVIDAS.  Os pedidos de Esclarecimentos e/ou Impugna\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser encaminhados at\u00e9 \u00e0s 19h30 do dia 23/08/2021 atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico  www.redeempresas.com.br.  Rio Branco/Acre, 19 de agosto de 2021. Adriana Elizabete de Souza Dantas Pregoeira SEBRAE/AC ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE  PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS \u2013 CT N\u00ba. 0018/2019 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013 Sebrae no Acre, e a empresa MARKTEL PRODUTOS E SERVI\u00c7OS LTDA  - EPP, representada por seu Diretor, MURGEL CORREA DE ABREU. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica acrescida ao Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 CT n\u00ba. 0018/2019  a presente cl\u00e1usula, contendo a seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria.  \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar  e cumprir as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada  garantir sua licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas  e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais  san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados  do CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares  de Dados Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais  como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o.  \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio.   I. A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. II. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. III. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de  Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o  ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele  f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais  sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos  padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis.   \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de  modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou.  \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um  contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s  mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contratada, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os  Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos  Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao CONTRATANTE relat\u00f3rios sobre esses  controles sempre que solicitado por ela. \u00a79\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o CONTRATANTE em at\u00e9 24h (vinte  e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito)  das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de  qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a na  Contratada ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou  amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. \u00a710\u00ba A Contratada compromete-se a auxiliar o CONTRATANTE:  I. com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei  de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar  a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e  II. no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais adequadas. \u00a711\u00ba O presente Contrato n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos  dados do CONTRATANTE ou dos seus clientes, inclusive Dados Pessoais, para a Contratada (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora contratados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do CONTRATANTE, inclusive sobre qualquer novo  elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do  tratamento de Dados estabelecido por este Contrato. \u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de  autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta  e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente  assim o exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem  judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao  CONTRATANTE antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos  que se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados  estabelecido por este contrato.  \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier a ter  acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada  n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior ao  prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a  Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou  em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito  de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui  assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com  o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE  (dpo@sebrae.com.br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito  de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE,  de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade  da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar  e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o  de Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e este Contrato. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 15 de julho de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO  LAMEIRA, Diretor-Superintendente; LAURO DA VEIGA SANTOS,  Diretor T\u00e9cnico e a empresa MARKTEL PRODUTOS E SERVI\u00c7OS  LTDA - EPP, representada por seu Diretor, MURGEL CORREA DE  ABREU. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS \u2013 CT N\u00ba. 0085/2018 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e a empresa METASIX TECNOLOGIA LTDA - EPP, representada por seu Diretor, CLEITON JORGE DE OLIVEIRA DA SILVA. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica acrescida ao Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 CT n\u00ba. 0085/2018  a presente cl\u00e1usula, contendo a seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria. \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar  e cumprir as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada  garantir sua licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas  e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais  san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados  do CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares  de Dados Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais  como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o. \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispo- n\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio. I. A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. II. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. III. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de  Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o  ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele  f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais  sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos  padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis. \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de  modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou. \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um  contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s  mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contratada, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os  Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos  Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao CONTRATANTE relat\u00f3rios sobre esses  controles sempre que solicitado por ela. \u00a79\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o CONTRATANTE em at\u00e9 24h (vinte  e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito)  das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de  qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a na  Contratada ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou  amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. \u00a710\u00ba A Contratada compromete-se a auxiliar o CONTRATANTE: I. com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei  de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar  a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e II. no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais adequadas. \u00a711\u00ba O presente Contrato n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos  dados do CONTRATANTE ou dos seus clientes, inclusive Dados Pessoais, para a Contratada (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora contratados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do CONTRATANTE, inclusive sobre qualquer novo  elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do  tratamento de Dados estabelecido por este Contrato. \u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de  autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta  e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente  assim o exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem  judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao  CONTRATANTE antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos  que se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados  estabelecido por este contrato. \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier a ter  acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada  n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior ao  prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a  Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permi- ta entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causados por  esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento  de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE (dpo@sebrae. com.br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE, de  forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o  de Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e este Contrato. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 27 de julho de 2021. Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor-Superintendente; LAURO DA VEIGA SANTOS, Diretor T\u00e9cnico  e a empresa METASIX TECNOLOGIA LTDA - EPP, representada por seu Diretor, CLEITON JORGE DE OLIVEIRA DA SILVA. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 0011/2021 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. SRP 012/2021. OBJETO: Presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os sob demanda, de loca\u00e7\u00e3o, montagem e desmontagem de tendas, estruturas met\u00e1licas e demais itens, para atender \u00e0s necessidades do Sebrae no Acre, na capital e no interior do Estado do Acre, conforme especifica\u00e7\u00e3o constante no Anexo I.   VALIDADE: A Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data de sua assinatura, nos termos do art. 34 da Resolu\u00e7\u00e3o  CDN n\u00ba. 361/2021. VALOR GLOBAL ESTIMADO DOS FORNECEDORES: Dar-se a presente Ata o valor global estimado de R$ 4.436.835,75 (quatro milh\u00f5es, quatrocentos e trinta e seis mil, oitocentos e trinta e cinco reais e setenta e cinco centavos) cujo pre\u00e7o unit\u00e1rio a ser pago ser\u00e1 o constante da proposta  apresentada no Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba. 08/2021 pelos Fornecedores constantes da presente ata, conforme quadro em anexo e discriminado  na forma abaixo:  KAMP\u00d4 PROMOCOES E EVENTOS LTDA - EPP: vencedora dos itens 01 a 44 com o valor total de R$ 1.616.005,90 (um milh\u00e3o, seiscentos e  dezesseis mil, cinco reais e noventa centavos). P. H. SANTOS OLIVEIRA EIRELI - EPP: vencedora do item 01 a 18, com o valor total de R$ 423.405,00 (quatrocentos e vinte e tr\u00eas mil, quatrocentos e cinco reais). LIMA & SILVA LTDA - EPP: vencedora do item 01 a 34, com o valor total de R$ 2.072.611,00 (dois milh\u00f5es, setenta e dois mil, seiscentos e onze reais). HAPPY COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7O EM EVENTOS LTDA - ME: vencedora do item 01 a 25, com o valor total de R$ 324.813,85 (trezentos e vinte e  quatro mil, oitocentos e treze reais e oitenta e cinco centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da presente Ata correr\u00e3o nos projetos e atividades do Sebrae no Acre. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 30 de junho de 2021.     Assinam pelo SEBRAE/AC: MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor-Superintendente; FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS SANTOS, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as e pelos Fornecedores KAMP\u00d4 PROMOCOES E EVENTOS LTDA \u2013 EPP, representado por seu diretor  comercial ALEX COSTA CRUZ; P. H. SANTOS OLIVEIRA EIRELI - EPP, representado por seu propriet\u00e1rio, PEDRO HENRIQUE DOS SANTOS  OLIVEIRA; LIMA & SILVA LTDA - EPP, representada por seu S\u00f3cio-Administrador JOS\u00c9 CICERO ALBUQUERQUE DA SILVA e HAPPY COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7O EM EVENTOS LTDA - ME, representada por seu S\u00f3cio-Administrador, DARTAGNAN ROOS WILSON. ANEXO I \u2013 DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES KAMP\u00d4 PROMOCOES E EVENTOS LTDA - EPP RIO BRANCO ",
        "REGIONAL BAIXO ACRE (Capixaba, Bujari, Senador Guiomard, Pl\u00e1cido de Castro, Acrel\u00e2ndia e Porto Acre) ",
        "REGIONAL DO ALTO ACRE (Xapuri, Epitaciol\u00e2ndia, Brasil\u00e9ia e Assis Brasil) REGIONAL JURU\u00c1 (Cruzeiro do Sul, Rodrigues Aves, M\u00e2ncio Lima e Porto Walter)                                                                                                                                                                                                                                                       REGIONAL DO TARAUAC\u00c1/ENVIRA (Tarauac\u00e1 e Feij\u00f3) P. H. SANTOS OLIVEIRA EIRELI \u2013 EPP REGIONAL JURU\u00c1 (Cruzeiro do Sul, Rodrigues Aves, M\u00e2ncio Lima e Porto Walter)                                                          REGIONAL DO TARAUAC\u00c1/ENVIRA (Tarauac\u00e1 e Feij\u00f3) ",
        "LIMA & SILVA LTDA - EPP RIO BRANCO ",
        "REGIONAL BAIXO ACRE (Capixaba, Bujari, Senador Guiomard, Pl\u00e1cido de Castro, Acrel\u00e2ndia e Porto Acre) REGIONAL DO ALTO ACRE (Xapuri, Epitaciol\u00e2ndia, Brasil\u00e9ia e Assis Brasil) ",
        "HAPPY COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7O EM EVENTOS LTDA - ME RIO BRANCO REGIONAL BAIXO ACRE (Capixaba, Bujari, Senador Guiomard, Pl\u00e1cido de Castro, Acrel\u00e2ndia e Porto Acre) ",
        "REGIONAL DO ALTO ACRE (Xapuri, Epitaciol\u00e2ndia, Brasil\u00e9ia e Assis Brasil) REGIONAL DO PURUS (Sena Madureira e Manoel Urbano) ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE \u2013 SEBRAE NO ACRE EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba. 0029/2021. PARTES: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre - SEBRAE/AC, e a empresa CLARO S.A representada por seu Gerente Executivo de Contas, EDINALDO CRUZ NASCIMENTO. OBJETO: Fornecimento de servi\u00e7os de comunica\u00e7\u00e3o de dados atrav\u00e9s do servi\u00e7o de IP dedicado a internet para, paralelamente \u00e0 empresa TIVIT/ Telebr\u00e1s, se acesse a rede mundial de computadores com a finalidade de oferecer condi\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas e comerciais satisfat\u00f3rias para o desenvolvimento das atividades do SEBRAE/AC. O link de dados dedicado de Internet deve assegurar um \u201cthroughput\u201d efetivo que atenda aos n\u00edveis de  servi\u00e7os do SEBRAE/AC. PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia inicial ser\u00e1 de 12 (doze) meses, a saber de 28/09/2021 a 28/09/2022, podendo ser prorrogado, a crit\u00e9rio  das partes, at\u00e9 o limite disposto na Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021. DO VALOR DO CONTRATO E DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DO PAGAMENTO: O SEBRAE/AC pagar\u00e1 a Contratada a import\u00e2ncia global de R$ 46.800,00  (quarenta e seis mil e oitocentos reais), a ser efetuado em 12 (doze) parcelas mensais de R$ 3.900,00 (tr\u00eas mil e novecentos reais). MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 15/2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do presente termo correr\u00e3o \u00e0 conta das seguintes Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Unidade: Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o; Projeto/Atividade: Gest\u00e3o em TI e Comunica\u00e7\u00e3o; A\u00e7\u00e3o: Manuten\u00e7\u00e3o da Infraestrutura de Rede;  Natureza de Despesa: Servi\u00e7os Contratados/Servi\u00e7os de Transmiss\u00e3o de Dados em Rede; Fonte de Recurso: CSO. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 05 de agosto de 2021.       Assinam pelo Sebrae no Acre, Diretor-Superintendente MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as FRANCINEI  DO SOCORRO LIMA DOS SANTOS e a empresa CLARO S.A representada por seu Gerente Executivo de Contas, EDINALDO CRUZ NASCIMENTO. ANEXO I \u2013 DA ESPECIFICA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE \u2013 SEBRAE NO ACRE EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba. 0025/2021. PARTES: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre - SEBRAE/AC, e a empresa D. D. DE ALENCAR EIRELI - ME, representada  por seu Propriet\u00e1rio, DARCY DUARTE DE ALECAR FILHO. OBJETO: Fornecimento de m\u00f3veis sob medida, sendo, autoatendimento, expositor multiuso, mesa de centro, aparador impressora, aparador caf\u00e9  e puffs, compreendendo os servi\u00e7os de confec\u00e7\u00e3o, instala\u00e7\u00e3o e montagem, quando for o caso, conforme especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas e quantidades  constantes nos anexos deste contrato.  DA VIG\u00caNCIA: O Contrato vigorar\u00e1 por 06 (seis) meses, a contar da assinatura do instrumento contratual, sem preju\u00edzo da obrigatoriedade da  Contratada em observar o prazo da garantia e assist\u00eancia, que dever\u00e1 ser pelo per\u00edodo de 05 (cinco) anos, contados a partir da data de emiss\u00e3o  do Termo de Aceite Definitivo. Par\u00e1grafo \u00danico: O Contrato poder\u00e1 ser prorrogado nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021. DO VALOR DO CONTRATO E DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DO PAGAMENTO: Sebrae no Acre pagar\u00e1 a Contratada a import\u00e2ncia de R$ 59.395,00 (cinquenta e nove mil, trezentos e noventa e cinco reais) a ser efetuado em parcela \u00fanica. MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 14/2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do presente termo correr\u00e3o \u00e0 conta das seguintes Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Unidade: Escrit\u00f3rio Regional do Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1/Envira Projeto: Suporte Operacional Relacionado a Neg\u00f3cios-CZS A\u00e7\u00e3o: Reposicionamento do  Atendimento; Natureza: Servi\u00e7os Especializados; Fonte de Recurso: CSO. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 04 de agosto de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre, Diretor-Superintendente MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor T\u00e9cnico LAURO DA VEIGA SANTOS e  a empresa D. D. DE ALENCAR EIRELI - ME, representada por seu Propriet\u00e1rio, DARCY DUARTE DE ALENCAR FILHO. ANEXO I \u2013 DA ESPECIFICA\u00c7\u00c3O ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE \u2013 SEBRAE NO ACRE EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba. 0026/2021. PARTES: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre - SEBRAE/AC, e a empresa SV NOGUEIRA EIRELI - ME, representada por  seu Propriet\u00e1rio, SAILE VASCONCELOS NOGUEIRA OBJETO: Fornecimento de m\u00f3veis sob medida, sendo, mesa rebat\u00edvel, cadeiras (sala de treinamento audit\u00f3rio), cadeiras (atendimento e reuni\u00e3o)  e cadeiras universit\u00e1rias, compreendendo os servi\u00e7os de confec\u00e7\u00e3o, instala\u00e7\u00e3o e montagem, quando for o caso, conforme especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas  e quantidades constantes nos anexos deste contrato.  DA VIG\u00caNCIA: O Contrato vigorar\u00e1 por 06 (seis) meses, a contar da assinatura do instrumento contratual, sem preju\u00edzo da obrigatoriedade da  Contratada em observar o prazo da garantia e assist\u00eancia, que dever\u00e1 ser pelo per\u00edodo de 05 (cinco) anos, contados a partir da data de emiss\u00e3o  do Termo de Aceite Definitivo. Par\u00e1grafo \u00danico: O Contrato poder\u00e1 ser prorrogado nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021. DO VALOR DO CONTRATO E DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DO PAGAMENTO: Sebrae no Acre pagar\u00e1 a Contratada a import\u00e2ncia de R$ 144.980,00 (cento  e quarenta e quatro mil, novecentos e oitenta reais) a ser efetuado em parcela \u00fanica. MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 14/2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do presente termo correr\u00e3o \u00e0 conta das seguintes Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Unidade: Escrit\u00f3rio Regional do Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1/Envira Projeto: Suporte Operacional Relacionado a Neg\u00f3cios-CZS A\u00e7\u00e3o: Reposicionamento do  Atendimento; Natureza: Servi\u00e7os Especializados; Fonte de Recurso: CSO. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 04 de agosto de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre, Diretor-Superintendente MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor T\u00e9cnico LAURO DA VEIGA SANTOS  e a empresa  ANEXO I \u2013 DA ESPECIFICA\u00c7\u00c3O ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE \u2013 SEBRAE NO ACRE EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba. 0027/2021. PARTES: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre - SEBRAE/AC, e a empresa HAPPY COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7O EM EVENTOS  LTDA - ME, representada por seu S\u00f3cio-Administrador, DARTAGNAN ROOS WILSON. OBJETO: Fornecimento de m\u00f3veis sob medida, sendo, gaveteiro, compreendendo os servi\u00e7os de confec\u00e7\u00e3o, instala\u00e7\u00e3o e montagem, quando for o  caso, conforme especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas e quantidades constantes nos anexos deste contrato.  DA VIG\u00caNCIA: O Contrato vigorar\u00e1 por 06 (seis) meses, a contar da assinatura do instrumento contratual, sem preju\u00edzo da obrigatoriedade da  Contratada em observar o prazo da garantia e assist\u00eancia, que dever\u00e1 ser pelo per\u00edodo de 05 (cinco) anos, contados a partir da data de emiss\u00e3o  do Termo de Aceite Definitivo. Par\u00e1grafo \u00danico: O Contrato poder\u00e1 ser prorrogado nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021. DO VALOR DO CONTRATO E DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DO PAGAMENTO: Sebrae no Acre pagar\u00e1 a Contratada a import\u00e2ncia de R$ 9.990,00 (nove mil,  novecentos e noventa reais) a ser efetuado em parcela \u00fanica. MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 14/2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do presente termo correr\u00e3o \u00e0 conta das seguintes Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Unidade: Escrit\u00f3rio Regional do Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1/Envira Projeto: Suporte Operacional Relacionado a Neg\u00f3cios-CZS A\u00e7\u00e3o: Reposicionamento do  Atendimento; Natureza: Servi\u00e7os Especializados; Fonte de Recurso: CSO. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 04 de agosto de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre, Diretor-Superintendente MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor T\u00e9cnico LAURO DA VEIGA SANTOS e  a empresa HAPPY COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7O EM EVENTOS LTDA - ME, representada por seu S\u00f3cio-Administrador, DARTAGNAN ROOS WILSON. ANEXO I \u2013 DA ESPECIFICA\u00c7\u00c3O ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE \u2013 SEBRAE NO ACRE EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba. 0028/2021. PARTES: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre - SEBRAE/AC, e a empresa FLEX MOBILY SOLU\u00c7\u00d5ES PARA ESCRIT\u00d3RIO  EIRELI - ME, representada por seu Propriet\u00e1rio, PAULO S\u00c9RGIO RESENDE. OBJETO: Fornecimento de m\u00f3veis sob medida, sendo, cadeira (p\u00fablico e sala de reuni\u00f5es) e sof\u00e1, compreendendo os servi\u00e7os de confec\u00e7\u00e3o,  instala\u00e7\u00e3o e montagem, quando for o caso, conforme especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas e quantidades constantes nos anexos deste contrato.  DA VIG\u00caNCIA: O Contrato vigorar\u00e1 por 06 (seis) meses, a contar da assinatura do instrumento contratual, sem preju\u00edzo da obrigatoriedade da  Contratada em observar o prazo da garantia e assist\u00eancia, que dever\u00e1 ser pelo per\u00edodo de 05 (cinco) anos, contados a partir da data de emiss\u00e3o  do Termo de Aceite Definitivo. Par\u00e1grafo \u00danico: O Contrato poder\u00e1 ser prorrogado nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021. DO VALOR DO CONTRATO E DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DO PAGAMENTO: Sebrae no Acre pagar\u00e1 a Contratada a import\u00e2ncia de R$ 45.200,00 (quarenta e cinco mil e duzentos reais) a ser efetuado em parcela \u00fanica. MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 14/2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do presente termo correr\u00e3o \u00e0 conta das seguintes Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Unidade: Escrit\u00f3rio Regional do Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1/Envira Projeto: Suporte Operacional Relacionado a Neg\u00f3cios-CZS A\u00e7\u00e3o: Reposicionamento do  Atendimento; Natureza: Servi\u00e7os Especializados; Fonte de Recurso: CSO. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 05 de agosto de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre, Diretor-Superintendente MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor T\u00e9cnico LAURO DA VEIGA SANTOS e  a empresa HAPPY COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7O EM EVENTOS LTDA - ME, representada por seu S\u00f3cio-Administrador, DARTAGNAN ROOS WILSON. ANEXO I \u2013 DA ESPECIFICA\u00c7\u00c3O "
    ]
}