{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.801, DE 13 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba  Nomear , em substitui\u00e7\u00e3o, MARIA DO SOCORRO DOS SANTOS PEREIRA para exercer o cargo em comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1,  na Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre \u2013 FUNTAC. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 13 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.804, DE 13 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, FERNANDA FREITAS DA SILVA do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1 do Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 1.576, de 29 de mar\u00e7o de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 13 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.805, DE 13 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba  Nomear , em substitui\u00e7\u00e3o, ALDENISIO FILHO DE FRAN\u00c7A  FERREIRA para exercer o cargo em comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, na  Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 13 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.806, DE 13 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar RAIMUNDO CAMILO DE OLIVEIRA do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, da Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 9.244, de 18 de junho de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 13 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.807, DE 13 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba  Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, JARLINI BARBOSA DA COSTA para  exercer o cargo em comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, na Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 13 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre "
        ],
        "CASA MILITAR": [
            "ESTADO DO ACRE CASA MILITAR PROCESSO SEI N\u00ba 0447.012566.00012/2021-10 PROCESSO N\u00ba 002/2019/GMG ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS (ARP) N\u00ba 27/2019 - TJAC. ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 01/2019 CONTRATO N\u00ba 002/2019 EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO (PRORROGA\u00c7\u00c3O DE VIG\u00caNCIA DE CONTRATO) DAS PARTES: CASA MILITAR (Contratante) e a empresa UATUM\u00c3 TURISMO E EVENTOS EIRELI (Contratada). DA FINALIDADE: O presente Termo Aditivo tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de validade constante na \u201cCL\u00c1USULA TERCEIRA - DO  PRAZO DE VIG\u00caNCIA E DE EXECU\u00c7\u00c3O\u201d, do Contrato n\u00ba 002/2019, ora aditado por mais 12 (doze) meses, com vig\u00eancia a contar do dia 19 de  agosto de 2021 at\u00e9 o dia 18 de agosto de 2022. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 06122142142850000; Elemento de Despesa: 33.90.33.00.00, 33.90.39.00.00; Fonte de  Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios). DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas e permanecem inalteradas todas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato ora aditado, naquilo que n\u00e3o  conflitarem com o presente Termo Aditivo. DA PUBLICA\u00c7\u00c3O: O CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o resumida do presente aditamento at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, na forma do par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 61, da Lei n\u00ba 8.666/93. DO FORO: O foro do presente Termo Aditivo ser\u00e1 o da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, exclu\u00eddo qualquer outro. E, para firmeza  e validade do que aqui ficou estipulado, o presente instrumento \u00e9 assinado eletronicamente pelas partes contratantes. DO LOCAL E DATA DE ASSINATURA: Rio Branco - Acre, 9 de agosto de 2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pelo CONTRATANTE, o senhor Amarildo Martins Camargo - CEL PM, Chefe da Casa Militar, e pela CONTRATADA, o senhor  Marlon Jos\u00e9 da Silva Costa, representante da empresa Uatum\u00e3 Turismo e Eventos EIRELI. "
        ],
        "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO": [
            "PORTARIA PGE N\u00ba 324, DE 22 DE JULHO DE 2021 O Diretor-Geral da Procuradoria-Geral do Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais; Considerando o disposto no art. 67 da Lei 8.666/93, que determina a obriga\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o indicar representante para a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos contratos que firmar, e; Considerando a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE n\u00b0 001/2016, a qual disp\u00f5e sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e de Fiscal de contratos administrativos no \u00e2mbito  da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba  Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do contrato n\u00ba 12/2021,  celebrada entre a Procuradoria-Geral do Estado do Acre e a empresa AGRO NORTE IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA cujo objeto consiste na  contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo tipo caminhonete para atender as demandas da Procuradoria Geral no Estado do Acre, oriunda  da Ata de Registro de Pre\u00e7os 002/2021 SEPA \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 169/2020- CEL 01, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE. Gestor Titular: \u00c2ngela Maria Magalh\u00e3es, matr\u00edcula 9463909-2;  Gestor Substituto:   Jos\u00e9 Radam\u00e9s Lemos Ribeiro, matr\u00edcula 290424-3; Fiscal Titular: Cleber Silva de Souza, matr\u00edcula 9463941-2; Fiscal Substituto: Ediracilda Alves Antrobos, matricula 821470-1; Art. 2\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato n\u00ba 12/2021 de que trata esta portaria, gerenciar o contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua vig\u00eancia. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado pela administra\u00e7\u00e3o, para  verificar se a execu\u00e7\u00e3o obedece \u00e0s especifica\u00e7\u00f5es, ao projeto, aos prazos estabelecidos e demais obriga\u00e7\u00f5es previstas no contrato, al\u00e9m das  demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal do contrato n\u00ba 12/2021 responder\u00e1 pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. D\u00ea-se ci\u00eancia e cumpra-se. Rio Branco-AC, 22 de julho de 2021. R\u00e1icri Barros de Oliveira Diretor-Geral PGE/AC PORTARIA DE GESTOR E FISCAL ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 12/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0056.001005.00066/2021-64 PARTES: Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Procuradoria-Geral do Estado e a Empresa AGRO NORTE IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo tipo caminhonete, visando atender as demandas da Procuradoria-Geral do Estado VALOR GLOBAL: R$ 191.800,00 (Cento e noventa e um mil, e oitocentos), conforme detalhamento abaixo: VIG\u00caNCIA: 31/12/2021 DESPESA: As despesas ocorrer\u00e3o por conta do or\u00e7amento: Programa de Trabalho (Reduzido):  4335. Elemento de Despesa: 44.90.52.00. Fonte de Recursos: 100/700. \u00d3rg\u00e3o: 510. Unidade: 001/621. DATA DE ASSINATURA: 26 de Julho de 2021. ASSINAM \u2013 Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar, Procurador-Geral  da Procuradoria-Geral do Estado do Acre, CONTRATANTE, e Cleilson Tufic de Moura,  representante da Empresa Agro Norte Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o LTDA. ",
            "ESTADO DO ACRE PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O Refer\u00eancia: Processo Sei n\u00ba 0056.001005.00066/2021-64 Pelo presente instrumento, O ESTADO DO ACRE, por interm\u00e9dio da PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO - PGE/AC, com sede na Avenida Get\u00falio  Vargas, n\u00ba 2.852, Bairro Bosque, neste ato representado por seu Procurador-Geral, o Senhor JO\u00c3O PAULO SETTI AGUIAR, nomeado pelo Decreto n\u00ba  017, de 02 de janeiro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.462-A de 02/01/2019, brasileiro, portador da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 831081 SSP/MS e inscrito  no CPF/MF n\u00ba 689.275.171-72, domiciliado e residente nesta Cidade, doravante denominado simplesmente CONTRATANTE,  considerando os termos  do Parecer n\u00ba 13/2021/PGE - DA/PGE - DG/PGE - OA; considerando o Despacho n\u00ba 229/2021/PGE - DA, vem pelo presente retificar as informa\u00e7\u00f5es  referentes a especifica\u00e7\u00e3o do item 01, do Termo de Ades\u00e3o n\u00ba 16/2021, cujo objeto \u00e9 a ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 002/2021, decorrente do  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 169/2020 - CEL 01, gerenciada pela Secretaria de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, de forma que passar\u00e1  a vigorar conforme a seguir:  Onde se l\u00ea:  Ve\u00edculo utilit\u00e1rio, zero quilometro, cor branca, tipo caminhonete, cabine dupla, com especifica\u00e7\u00f5es m\u00ednimas: motor a diesel, 04 cilindros com  pot\u00eancia min de 170 CV, transmiss\u00e3o manual min de 05 velocidades e/ou autom\u00e1tica, tra\u00e7\u00e3o 4x4 com acionamento eletr\u00f4nico, cabine dupla, ar  condicionado, air bag min duplo, freios ABS ou superior, vidro e travas el\u00e9tricas, radio com AM/FM / MP3 / USB, dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica ou el\u00e9trica.  Jogo de tapetes, pneus no m\u00ednimo 245/70, tipo terra 100% aro min R16, liga leve, protetor de ca\u00e7amba, capota mar\u00edtima, ganchos internos na  ca\u00e7amba, estribos laterais, Santo Ant\u00f4nio, protetor de c\u00e1rter; licenciado, emplacado, conforme, DETRAN. Adesivado com logo nas portas modelo  padr\u00e3o PGE/Governo do Estado do Acre. Ano/fabrica\u00e7\u00e3o min: 2020/2020 ou modelo atual. Servi\u00e7o de Assist\u00eancia T\u00e9cnica em Rio Branco-Ac. Com  SEGURO DO VE\u00cdCULO: cobertura compreensiva, franquia normal, indeniza\u00e7\u00e3o integral do ve\u00edculo com base na tabela FIPE, danos a terceiros de  100%, acidentes pessoais por passageiros com despesas m\u00e9dicos hospitalares, assist\u00eancia 24HS, contados a partir de sua emiss\u00e3o; Revis\u00f5es  obrigat\u00f3rias de preven\u00e7\u00e3o at\u00e9 o termino da garantia do ve\u00edculo sem \u00f4nus para PGE, m\u00e9dia de 50.000 km/ano. FABRICANTE: HPE Automotores do  Brasil LTDA. Marca: MITSUBISHI, MODELO: L200 TRITON SPORT GL ANO/MODELO: 2020/2021. Leia-se: Ve\u00edculo utilit\u00e1rio, zero quilometro, cor branca, tipo caminhonete, cabine dupla, com especifica\u00e7\u00f5es m\u00ednimas: motor a diesel, 04 cilindros com  pot\u00eancia min de 170 CV, transmiss\u00e3o manual min de 05 velocidades e/ou autom\u00e1tica, tra\u00e7\u00e3o 4x4 com acionamento eletr\u00f4nico, cabine dupla, ar  condicionado, air bag min duplo, freios ABS ou superior, vidro e travas el\u00e9tricas, radio com AM/FM / MP3 / USB, dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica ou el\u00e9trica. Jogo  de tapetes, pneus no m\u00ednimo 245/70, tipo terra 100% aro min R16, liga leve, protetor de ca\u00e7amba, capota mar\u00edtima, ganchos internos na ca\u00e7amba,  estribos laterais, Santo Ant\u00f4nio, protetor de c\u00e1rter; licenciado, emplacado, conforme, DETRAN. Adesivado com logo nas portas modelo padr\u00e3o  PGE/Governo do Estado do Acre. Ano/fabrica\u00e7\u00e3o min: 2020/2020 ou modelo atual. Servi\u00e7o de Assist\u00eancia T\u00e9cnica em Rio Branco-Ac; Revis\u00f5es  obrigat\u00f3rias de preven\u00e7\u00e3o at\u00e9 o termino da garantia do ve\u00edculo sem \u00f4nus para PGE, m\u00e9dia de 50.000 km/ano. FABRICANTE: HPE Automotores do  Brasil LTDA. Marca: MITSUBISHI, MODELO: L200 TRITON SPORT GL ANO/MODELO: 2020/2021. As demais disposi\u00e7\u00f5es permanecem inalteradas. Rio Branco - Acre, 10 de agosto de 2021. Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar Procurador-Geral do Estado do Acre "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA/DLP/SLCC/ N\u00b0 68 DE 13 DE AGOSTO DE 2021. O DIRETOR DE LOG\u00cdSTICA E PATRIM\u00d4NIO DA PMAC, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com base na Portaria n\u00ba 354/2021/DRHM, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO  USO DO  SISTEMA DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O \u2013 CUSD N\u00ba 9176/2021, celebrado entre a Pol\u00edcia Militar do Acre e a Empresa ENERGISA ACRE \u2013 DISTRIBUIDORA DE  ENERGIA S.A. respectivamente, assinado no dia 05/07/2021, com vig\u00eancia at\u00e9 05/07/2022, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os da empresa ENERGISA, mediante dispensa de licita\u00e7\u00e3o, com fulcro no art. 24, inc. XXII, da Lei n\u00ba 8.666/1993, para fornecimento de energia el\u00e9trica necess\u00e1ria para atender o  pr\u00e9dio Anexo do QCG da Pol\u00edcia Militar do Acre - PMAC, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o processo SEI n\u00ba  0044.011995.00054/2021-26 de DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, parte integrante deste instrumento, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I - Gestor Titular: Estene Barbosa Teixeira \u2013 TC PM e matr\u00edcula 0338893-2; II - Gestor Substituto: Ant\u00f4nio Alencar Pontes \u2013 1\u00b0 TEN PM e matr\u00edcula 9293850-2; III - Fiscal Titular:  Francisco Douglas Filgueira de Oliveira \u2013 3\u00ba SGT PM e matr\u00edcula 9187643; IV - Fiscal Substituto: M\u00e1rcia Maria Cosme de Lima \u2013 2\u00b0 SGT PM e matr\u00edcula 9122591-1; Art. 2\u00ba Os Gestores e Fiscais dever\u00e3o observar e cumprir o item 16.6. do Termo de Refer\u00eancia, na sua totalidade. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 13 de Agosto de 2021. Edvan da Silva Rog\u00e9rio \u2013 MAJ PM Diretor de Log\u00edstica e Patrim\u00f4nio  ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O O Comandante Geral da Pol\u00edcia Militar,  Paulo Cesar Gomes da Silva -  CEL PM, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares,  conforme  Decreto n\u00ba 6.258/2020, examinando os autos do Processo em ep\u00edgrafe,  HOMOLOGO, para que produza os efeitos legais em sua plenitude, os atos  praticados pelo pregoeiro e demais membros da Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 05, referente ao PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA  DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS SRP N\u00ba 083/2021 - PMAC cujo objeto \u00e9 a  contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realizar servi\u00e7os de recarga de toner e cartuchos para impressoras pertencentes \u00e0 Pol\u00edcia Militar do Acre, em favor da  empresa ACRE JET INFORMATICA LTDA - ME - CNPJ: 06.082.078/000189 com um valor total de R$ 54.414,80 (cinquenta e quatro mil quatrocentos  e quatorze reais e oitenta centavos) para os itens de 01 a 19. Rio Branco, AC 13 de Agosto de 2021. Paulo C\u00e9sar Gomes da Silva - CEL PM Comandante Geral da PMAC "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 106, DE 31 DE JULHO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO \u2013 CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores, em substitui\u00e7\u00e3o, abaixo indicados para,  em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais  da Ata de  Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 02/2021 que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os diversos,  confec\u00e7\u00e3o, fornecimento, impress\u00e3o e acabamento de material gr\u00e1fico  e correlatos, de v\u00e1rios formatos e gramaturas, personalizados, visando  atender as necessidades da Secretaria de Estado da Casa Civil, em  suas atividades institucionais e administrativas, conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es constantes noTermo de Refer\u00eancia. I. Gestor Titular: Hilson Dias da Silva J\u00fanior, Matr\u00edcula n\u00ba 9281410-3. II. Gestor Substituto: \u00cdcaro Alencar de Oliveira, Matr\u00edcula n\u00ba 9474340-1. III. Fiscal Titular: Ana Paula Duarte Lopes, Matr\u00edcula n\u00ba 95113377-1. IV. Fiscal Substituto: Claudene Chaves de Sousa, Matr\u00edcula n\u00ba 9558918-1. Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 05 de agosto de 2021.   Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "ESTADO DO ACRE CASA CIVIL PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 107, DE 05 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO \u2013 CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais da Ata de  Registro de  Pre\u00e7os N\u00ba 01/2021 do Preg\u00e3o Presencial SRP 049/2021 - CPL  04, que tem  por objeto registro de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de MATERIAL DE CONSUMO  E PERMANENTE (materiais  de copa e cozinha, utens\u00edlios para acondicionamento de alimentos, material el\u00e9trico e equipamentos diversos) visando  atender \u00e0s eventuais necessidades da Secretaria de Estado da Casa Civil  -  SECC, e das unidades administrativas \u00e0 ela vinculadas, conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia. I. Gestor Titular: David In\u00e1cio Costa, Matr\u00edcula n\u00ba 9505046-1. II. Gestor Substituto Hilson Dias da Silva J\u00fanior, Matr\u00edcula n\u00ba 9281410-3. III. Fiscal Titular: Orm\u00e9lia Ramos Cordeiro, Matr\u00edcula n\u00ba 54380-2. IV. Fiscal Substituto: Claudene Chaves de Sousa, Matr\u00edcula n\u00ba 9558918-1.  Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 05 de agosto de 2021.   Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "ESTADO DO ACRE CASA CIVIL PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 109, DE 09 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO \u2013 CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar, em substitui\u00e7\u00e3o, os servidores abaixo indicados para,  em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais  do CONTRATO/CC N\u00ba 09/2021 , celebrado entre a Secretaria de Estado  da Casa Civil e a empresa D\u00cdNIA A. V. AIACHE, assinado dia 18/03/2021,  com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021 que tem como objeto aquisi\u00e7\u00e3o de coroa  de flores para atender as necessidades do Gabinete do Governador e  da Secretaria de Estado da Casa Civil \u2013 SECC em Rio Branco: I. Gestor Titular: Camila Barbosa de Carvalho, matr\u00edcula: 9542396-1 II. Gestor Substituto: Clemilda Viana Barbosa Nepomuceno, matr\u00edcula 300365-1. III. Fiscal Titular: Hilson Dias da Silva J\u00fanior, matr\u00edcula: 92814101-3. IV. Fiscal Substituto:  Jos\u00e9 Elves Araruna de Souza, matr\u00edcula: 87076-2 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba  Revogar a Portaria n\u00ba 052 de 13 de abril de 2021. Art, 5\u00ba  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 09 de agosto de 2021.   Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "ESTADO DO ACRE CASA CIVIL PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 110, DE 09 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO \u2013 CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar, em substitui\u00e7\u00e3o, os servidores abaixo indicados  para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores  e fiscais do CONTRATO/CC N\u00ba10/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado da Casa Civil e a empresa: SALMEM VIDAL AYACHE  - ME, assinado dia 18/03/2021, com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021 que  possui como objeto aquisi\u00e7\u00e3o de coroa de flores para atender as  necessidades do Gabinete do Governador e da Secretaria de Estado  da Casa Civil \u2013 SECC em Cruzeiro do Sul: I. Gestor Titular: Camila Barbosa de Carvalho, matr\u00edcula: 9542396-1 II. Gestor Substituto: Clemilda Viana Barbosa Nepomuceno, matr\u00edcula 300365-1. III. Fiscal Titular: Hilson Dias da Silva J\u00fanior, matr\u00edcula: 92814101-3. IV. Fiscal Substituto:  Jos\u00e9 Elves Araruna de Souza, matr\u00edcula: 87076-2 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba   Revogar a Portaria n\u00ba 053 de 13 de abril de 2021 Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 09 de agosto de 2021.  Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "ESTADO DO ACRE CASA CIVIL PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 111, DE 09 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO \u2013 CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Designar, em substitui\u00e7\u00e3o, os servidores abaixo indicados para, em  observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do  CONTRATO/CC N\u00ba 22/21, celebrado entre a Secretaria de Estado da  Casa Civil e a empresa N. F. GRANDE & CIA LTDA - EPP, assinado no  dia 25 de junho de 2021, com vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021  e tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de  BANDEIRAS OFICIAIS, atrav\u00e9s da Diretoria de Eventos Oficiais do Governo do Estado, conforme especifica\u00e7\u00f5es do Termo de Refer\u00eancia. I. Gestor Titular: Hilson Dias da Silva J\u00fanior, matr\u00edcula: 92814101-3. II. Gestor Substituto: Jos\u00e9 Elves Araruna de Sousa, Matr\u00edcula 87076-2. III. Fiscal Titular: Orm\u00e9lia Ramos Cordeiro n\u00ba 54380-2. IV. Fiscal Substituto: Elizabete Jer\u00f4nimo Vale, Matr\u00edcula n\u00ba 53953-1. Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 95 de 16 de julho de 2021 Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 09 de agosto de 2021. Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "ESTADO DO ACRE CASA CIVIL PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 112, DE 09 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO \u2013 CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar, em substitui\u00e7\u00e3o, os servidores abaixo indicados  para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO/CC N\u00ba , celebrado entre a Secretaria  de Estado da Casa Civil e a empresa EMPRESA BRASILEIRA DE  CORREIOS E TEL\u00c9GRAFOS, assinado no dia 10.06.2021, tendo  vig\u00eancia de 12 (doze) meses a partir da data de sua assinatura, podendo prorrogar-se por per\u00edodos iguais e sucessivos at\u00e9 o limite de  60 (sessenta) meses, e tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de produtos  e servi\u00e7os por meio de Pacote de Servi\u00e7os dos CORREIOS mediante ades\u00e3o ao Termo de Condi\u00e7\u00f5es Comerciais, quando contratados  servi\u00e7os espec\u00edficos, que permite a compra de produtos e utiliza\u00e7\u00e3o  dos diversos servi\u00e7os dos CORREIOS por meio dos canais de atendimento disponibilizados, para atender as demandas do Gabinete do  Governador e da Secretaria de Estado da Casa Civil. I. Gestor Titular: Clemilda Viana Barbosa  Nepomuceno, Matr\u00edcula n\u00ba 300365-1. II. Gestor Substituto: Hilson Dias da Silva J\u00fanior, matr\u00edcula: 92814101-3. III. Fiscal Titular: Almerinda Silva Santos, Matr\u00edcula n\u00ba 53597-1. IV. Fiscal Substituto: Sebastiana Maria Borges Melo, Matr\u00edcula n\u00ba 54097-1. Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba   Revogar a Portaria n\u00ba 84 de 16 de julho de 2021. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 09 de agosto de 202 Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "ESTADO DO ACRE CASA CIVIL PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 113, DE 09 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO \u2013 CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar, em substitui\u00e7\u00e3o, os servidores abaixo indicados  para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e  fiscais do CONTRATO/CC N\u00ba 019/2021, celebrado entre a Secretaria  de Estado da Casa Civil e a empresa: MM PERMANENTES E BENS  DE CONSUMO LTDA-ME, assinado dia 01/06/2021, com vig\u00eancia at\u00e9  31/12/2021, tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada  no fornecimento de fotografias e molduras, do Chefe do Poder Executivo Estadual, para atender as demandas do Gabinete do Governador e  da Secretaria de Estado da Casa Civil. I. Gestor Titular: Hilson Dias da Silva J\u00fanior, matr\u00edcula: 92814101-3. II. Gestor Substituto: Clemilda Viana Barbosa Nepomuceno,  Matr\u00edcula n\u00ba 300365-1. III. Fiscal Titular: Maria de Loudes Cat\u00e3o Neri, matr\u00edcula n\u00ba 9546030-1. IV. Fiscal Substituto: Orm\u00e9lia Ramos Cordeiro, Matr\u00edcula n\u00ba 54380-2. Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba   Revogar a Portaria n\u00ba 079 de 10 de junho de 2021 Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 09 de agosto de 2021.    Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "ESTADO DO ACRE CASA CIVIL PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 114, DE 09 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO \u2013 CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar, em substitui\u00e7\u00e3o, os servidores, abaixo indicados para,  em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais  do 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO/CC N\u00ba 14/2020, celebrado entre a Secretaria de Estado da Casa Civil e a empresa: LINK CARD ADMINISTRADORA DE BENEF\u00cdCIOS EIRELI, assinado dia 20/05/2021, com  vig\u00eancia de 12 (doze) meses a contar da data de 04/06/2021, podendo  ser prorrogado, dentro da vig\u00eancia do prazo anterior, ap\u00f3s o parecer da  Assessoria Jur\u00eddica da SECC, por per\u00edodos iguais subsequentes, at\u00e9  o limite m\u00e1ximo de 60 (sessenta) meses, nos termos do que disp\u00f5e o  artigo 57, inciso II, da Lei Federal n.\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, desde que haja autoriza\u00e7\u00e3o formal da autoridade competente, tendo como  objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de administra\u00e7\u00e3o e gerenciamento  informatizado para fornecimento de combust\u00edveis e lubrificantes, bem  como servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva de ve\u00edculos com o  fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios multimarcas, atrav\u00e9s de redes de  estabelecimentos credenciados pela CONTRATADA, com implanta\u00e7\u00e3o  e opera\u00e7\u00e3o de sistema informatizado e integrado para gest\u00e3o da frota,  com tecnologia de cart\u00e3o eletr\u00f4nico com chip (tipo smart) ou cart\u00e3o com  tarja magn\u00e9tica : I. Gestor Titular: Clemilda Viana Barbosa Nepomuceno, matr\u00edcula 300365-1. II. Gestor Substituto: Hilson Dias da Silva J\u00fanior, matr\u00edcula: 92814101-3. III. Fiscal Titular: Maria de Lourdes Cat\u00e3o Neri, matr\u00edcula: 9546030-1. IV. Fiscal Substituto: \u00cdcaro Alencar de Oliveira, matr\u00edcula: 9474340-1. Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba   Revogar a Portaria n\u00ba 072 de 26 de maio de 2021 Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 09 de agosto de 2021. Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "ESTADO DO ACRE CASA CIVIL PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 115, DE 09 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO \u2013 CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Designar, em substitui\u00e7\u00e3o, os servidores abaixo indicados para, em  observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do  CONTRATO/CC N\u00ba 27/21, celebrado entre a Secretaria de Estado da  Casa Civil e a empresa MVP ELETRODOM\u00c9STICOS E EQUIPAMENTOS EIRELI assinado no dia 12 de julho de 2021, com vig\u00eancia  at\u00e9 31  de dezembro de 2021, e tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  para o fornecimento de 3 (tr\u00eas) roteadores wireless, a fim de atender as  demandas da Diretoria de Moderniza\u00e7\u00e3o na manuten\u00e7\u00e3o da infraestrutura de rede l\u00f3gica sem fio da Governadoria da Secretaria de Estado da  Casa Civil, tudo em conformidade com o Termo de Refer\u00eancia. I. Gestor Titular:  Jacob Gomes de Almeida J\u00fanior, Matr\u00edcula n\u00ba 9318291-3. II. Gestor Substituto: Hilson Dias da Silva J\u00fanior, matr\u00edcula: 92814101-3. III. Fiscal Titular: \u00cdtalo Valle Vitoriano, Matr\u00edcula n\u00ba 9257390-2. IV. Fiscal Substituto: Maur\u00edcio Ricardo da Silva, Matr\u00edcula n\u00ba 9213503-1. Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba   Revogar a Portaria n\u00ba 99 de 16 de julho de 2021. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 09 de agosto de 2021   Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "ESTADO DO ACRE CASA CIVIL PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 116, DE 09 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO \u2013 CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Designar, em substitui\u00e7\u00e3o, os servidores abaixo indicados para, em  observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do  CONTRATO/CC N\u00ba 26/21, celebrado entre a Secretaria de Estado da  Casa Civil e a empresa AMAZONAS COPIADORA LTDA assinado no  dia 25 de junho de 2021, tendo vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados  a partir da data de sua assinatura, produzindo seus efeitos a partir da  publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE, podendo  ser prorrogado por iguais e sucessivos per\u00edodos at\u00e9 o limite de 60 (sessenta) meses, e tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada em outsourcing de impress\u00e3o sustent\u00e1vel atrav\u00e9s de equipamentos/impress\u00e3o/digitaliza\u00e7\u00e3o, incluindo a manuten\u00e7\u00e3o preventiva,  corretiva, assist\u00eancia t\u00e9cnica, com reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, software para  gerenciamento, software de reflorestamento ambiental, m\u00e3o de obra e  fornecimento de suprimentos originais necess\u00e1rios (incluindo papel A4,  A3, Rolos de ploter A0 E A1), a fim de atender as demandas da Secretaria de Estado da Casa Civil - SECC e anexos. I. Gestor Titular:  Jacob Gomes de Almeida J\u00fanior, Matr\u00edcula n\u00ba 9318291-3. II. Gestor Substituto:  Hilson Dias da Silva J\u00fanior, matr\u00edcula: 92814101-3. III. Fiscal Titular: \u00cdtalo Valle Vitoriano, Matr\u00edcula n\u00ba 9257390-2. IV. Fiscal Substituto: Maur\u00edcio Ricardo da Silva, Matr\u00edcula n\u00ba 9213503-1. Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba   Revogar a Portaria n\u00ba 98 de 16 de julho de 2021. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 09 de agosto de 202   Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "ESTADO DO ACRE CASA CIVIL PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 117, DE 09 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO \u2013 CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar, em substitui\u00e7\u00e3o, os servidores abaixo indicados para,  em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais  do CONTRATO/CC N\u00ba 25 , celebrado entre a Secretaria de Estado da  Casa Civil e a empresa S. F. CAVALCANTI - ME, assinado no dia 25  de junho 2021, com vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021, e tem como  objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de PERSIANAS, para atender as necessidades da  Casa Civil e do Pal\u00e1cio Rio Branco, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia. I. Gestor Titular: Clemilda Viana Barbosa  Nepomuceno, Matr\u00edcula n\u00ba 300365-1. II. Gestor Substituto: Hilson Dias da Silva J\u00fanior, matr\u00edcula: 92814101-3. III. Fiscal Titular: Almerinda Silva Santos, Matr\u00edcula n\u00ba 53597-1. IV. Fiscal Substituto: Sebastiana Maria Borges Melo, Matr\u00edcula n\u00ba 54097-1. Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba   Revogar a Portaria n\u00ba 97 de 16 de julho de 2021. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 09 de agosto de 202    Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "ESTADO DO ACRE CASA CIVIL PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 118, DE 09 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO \u2013 CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar, em substitui\u00e7\u00e3o, os servidores abaixo indicados para,  em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais  do CONTRATO/CC N\u00ba 21 , celebrado entre a Secretaria de Estado da  Casa Civil e a empresa AUREA YOOKO YONEKUA INADA, assinado  no dia 25 de junho de 2021, com vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021 e  tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de CORTINAS, para atender as necessidades da Casa Civil e do Pal\u00e1cio Rio Branco, conforme as especifica\u00e7\u00f5es  constantes no Termo de Refer\u00eancia. I. Gestor Titular:  Hilson Dias da Silva J\u00fanior, matr\u00edcula: 92814101-3. II. Gestor Substituto:  Elizabete Jer\u00f4nimo do Vale, Matr\u00edcula n\u00ba 53953-1 III. Fiscal Titular: Orm\u00e9lia Ramos Cordeiro, Matr\u00edcula n\u00ba 54380-2. IV. Fiscal Substituto: \u00cdcaro Alencar de Oliveira, Matr\u00edcula n\u00ba 9474340-1. Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba   Revogar a Portaria n\u00ba 96 de 16 de julho de 2021. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 09 de agosto de 202    Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "ESTADO DO ACRE CASA CIVIL TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 12/2021/ CASACIVIL O Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante nos  autos, o pronunciamento contido no Parecer N\u00ba 83/2021/CASACIVIL - SAJ (2023224), que opinou pela possibilidade jur\u00eddica da contrata\u00e7\u00e3o direta, mediante dispensa de licita\u00e7\u00e3o, com fulcro no art. 24,  inc. II da Lei 8.666/1993, RESOLVE RATIFICAR e HOMOLOGAR o  procedimento e a dispensa de licita\u00e7\u00e3o tratada no Processo SEI N\u00b0  4002.009236.00004/2021-81, autorizando a contrata\u00e7\u00e3o das Empresas:  J O ARRUDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 10.706.186/0001-52, cujo  objeto \u00e9  Aquisi\u00e7\u00e3o de SERVI\u00c7OS DE ENCADERNA\u00c7\u00c3O EM CAPA  DURA PERSONALIZADA para atender \u00e0s necessidades da Secretaria  de Estado da Casa Civil - SECC, conforme especifica\u00e7\u00f5es do Termo de  Refer\u00eancia, no valor global de R$ 8.694,00 (oito mil seiscentos e noventa e quatro reais), cujas despesas ser\u00e3o custeadas pelo Programa de  Trabalho: 04122227742650000; Natureza da Despesa: 33.90.39.00.00;  Fonte de Recurso: 100 (RP). Rio Branco, 11 de agosto de 2021. Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado\u2013Chefe da Casa Civil "
        ],
        "SECOM": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O  PORTARIA SECOM N\u00ba 58, DE 12 DE AGOSTO DE 2021 A SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O, EM EXERC\u00cdCIO, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba 9.760, DE 08 DE AGOSTO DE 2021, E CONSIDERANDO O CONSTANTE DOS AUTOS DO PROCESSO N\u00ba  0007.013269.00034/2021-41. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de  21/06/1993, compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o do CONTRATO SECOM N\u00ba 006/2021, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o e a empresa INSTITUTO EUVALDO LODI \u2013 IEL/NR-AC, a contar a partir de 02.08.2021 com vig\u00eancia de 12 (doze) meses, que tem por objeto os servi\u00e7os de agente de  integra\u00e7\u00e3o nos termos da Lei n\u00ba. 11.788/2008, para intermedia\u00e7\u00e3o do  Programa de Est\u00e1gio, nos quantitativos definidos em Portaria expedida pela Secretaria de Estado da Gest\u00e3o Administrativa, distribu\u00eddas  no hor\u00e1rio de expediente desta institui\u00e7\u00e3o, conforme o CREDENCIMENTO DO CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00b0 01/2018,e demais documentos constantes do Processo SEI n\u00ba. 0007.013269.00034/202141, atender\u00e1 as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor do Contrato e respectivos Substitutos: a) Titular: Ana Paula  Soares da Silva \u2013 Matr\u00edcula: 9170928-12; b) Substituto: Gleison Gomes de Souza - Matr\u00edcula: 299650-1; II \u2013 Fiscal do Contrato e respectivos Substitutos: a) Titular: Wellington Barbosa Ara\u00fajo \u2013 Matr\u00edcula: 9249729-3; b) Substituto: Victoria Yasmin Rodrigues Tessinari \u2013 Matr\u00edcula: 9570144-1; Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica- PADP, bem como  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP com  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo o Contrato firmado; II \u2013 Dar Publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos a exemplo do GRP; e III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar; Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data a partir de 02.08.2021.    Nayara Maria Pessoa Lessa Secret\u00e1ria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o, em exerc\u00edcio  Decreto n\u00ba 9.760 de 09/08/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 006/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0007.013269.00034/2021-41/SECOM CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00b001/2018 - Credenciamento de Agente de  Intermedia\u00e7\u00e3o de Est\u00e1gio. PARTES: O ESTADO DO ACRE POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O - SECOM \u2013 CONTRATANTE E A EMPRESA INSTITUTO EUVALDO LODI \u2013 IEL/NR-AC OBJETO: Por for\u00e7a deste Contrato a CONTRATADA obriga-se a prestar ao CONTRATANTE os servi\u00e7os de agente de integra\u00e7\u00e3o nos termos da  Lei n\u00ba. 11.788/2008, para intermedia\u00e7\u00e3o do Programa de Est\u00e1gio, nos quantitativos definidos em Portaria expedida pela Secretaria de Estado da  Gest\u00e3o Administrativa, distribu\u00eddas no hor\u00e1rio de expediente desta institui\u00e7\u00e3o, conforme especifica\u00e7\u00f5es, quantidades e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas  no edital de licita\u00e7\u00e3o de credenciamento, constando do Processo, os quais se encontram rubricados pelas partes e passam a integrar o presente  instrumento como se nele estivessem transcritos. VALOR ESTIMADO DO CONTRATO: R$ 10.279,08 (dez mil duzentos e setenta e nove reais e oito centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa deste contrato correr\u00e1 atrav\u00e9s do Programa de Trabalho: 24122227742720000 - Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades  Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica: Fonte 100 (RP). LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, Acre, 02 de agosto de 2021. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: at\u00e9 01 de agosto de 2022. ASSINAM: RUTEMBERGUE CRISPIM DA SILVA, pela CONTRATANTE e JORGE LUIZ ARA\u00daJO VILA NOVA, pela CONTRATADA. "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1569, DE 12 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00b0 8.821 de  03 de Maio de 2021, publicado no DOE  n\u00ba 13.035 de 4 de maio de 2021. Considerando a remiss\u00e3o feita ao \u00a7 4\u00ba, do art. 41, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, atrav\u00e9s da EC n\u00ba 19, de 1998; e do Decreto n\u00ba 3.704, de 18 de  dezembro de 2008; Considerando o Relat\u00f3rio conclusivo da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o do Est\u00e1gio Probat\u00f3rio e de Desempenho do Servidor, nomeada atrav\u00e9s da Portaria  n\u00ba 384, 5 de mar\u00e7o de 2021, publicada no DOE n\u00ba 13.001, de 15 de mar\u00e7o de 2021, no qual os servidores foram considerados aptos, nos termos  do anexo I desta Portaria. RESOLVE: Art. 1\u00ba Homologar o resultado final da Avalia\u00e7\u00e3o Especial do Desempenho dos servidores elencados no Anexo I desta Portaria, nos termos dos arts.  22, 23 e 24 da Lei Complementar n\u00ba. 39, de 29 de dezembro de 1993, c/c o Decreto n\u00ba. 3.704, de 18 de dezembro de 2008. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00b0 8.821 de 03 de Maio de 2021. Anexo I ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1586, DE 13 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores do CONTRATO/SEE N\u00b0  088/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa CONS\u00d3RCIO JURU\u00c1 II (CONSTITU\u00cdDO PELAS EMPRESAS JPP OLIVEIRA CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI \u2013 ME E CONSTRUTORA MANUELLA - EIRELI \u2013 EPP), que tem por  objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia para Reforma do Museu e Memorial Jos\u00e9 Augusto e Teatro Jos\u00e9  de Alencar, localizado na Avenida Desembargador T\u00e1vora, no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul/Acre, sob a fiscaliza\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado  Infraestrutura e do Desenvolvimento Urbano - SEINFRA, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade SHOPPING  N\u00ba 003/2021 \u2013 CEL 01 \u2013 ACORDO DE EMPR\u00c9STIMO \u2013 8442/BR, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba  0014.011076.00003/2021-79, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: CORDOLINO MOTA DE ARA\u00daJO \u2013 Matr\u00edcula: 917267-0 II \u2013 Gestor Substituto: MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES \u2013 Matr\u00edcula: 84735-2 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o do aludido contrato  desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba: 31/2021/SEE - DIGCC/SEE - DELIC/SEE - DAF PROCESSO N\u00ba: 0014.014351.00062/2020-49 INTERESSADO: DEPARTAMENTO DE TRANSPORTES  A Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  inscrita no  CNPJ (MF) sob o n\u00famero 04.033.254/0001-67, com sede na Rua Rio  Grande do Sul, n\u00ba 1.907 \u2013 bairro Volta Seca, no munic\u00edpio de Rio Branco/ AC, neste ato representada por sua Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes, Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza, vem notificar a empresa D R COM\u00c9RCIO VAREJISTA DE EQUIPAMENTOS E  SUPRIMENTOS EIRELI - ME, inscrito no CNPJ/MF n\u00ba 14.958.236/000140, com sede na Avenida Padre Agostinho Caballero Martin, n\u00ba 322,  Bairro Santo Ant\u00f4nio, CEP: 69.035-090, Manaus/AM, neste ato representado por MADSON DE CARVALHO PEREIRA, nos termos do edital  e demais normas legais aplic\u00e1veis, para, no prazo m\u00e1ximo de 03 (tr\u00eas)  dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre, comparecer para firmar contrato proveniente do Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico Para Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 006/2021 \u2013 CPL 02. Alertamos ainda que, em observ\u00e2ncia ao Art. 55, inciso XIII, da Lei  8.666/93 e demais normas legais aplic\u00e1veis, o contratado dever\u00e1 comprovar, no ato da assinatura do contrato, que mant\u00e9m todas as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o exigidas na licita\u00e7\u00e3o Ressalta-se por fim que, a n\u00e3o regulariza\u00e7\u00e3o das pend\u00eancias poder\u00e1  ensejar abertura de Processo Administrativo para a aplica\u00e7\u00e3o das san- \u00e7\u00f5es administrativas cab\u00edveis. Rio Branco/AC, 12 de agosto de 2021.    Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES DISPENSA EMERGENCIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O Ratifico, por este termo, a Dispensa Emergencial de Licita\u00e7\u00e3o para Contrata\u00e7\u00e3o Direta das empresas VIGIACRE VIGIL\u00c2NCIA PATRIMONIAL  LTDA \u2013 ME e INVIACRE SEGURAN\u00c7A EIRELI \u2013 EPP, cujo objeto \u00e9 a  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de vigil\u00e2ncia eletr\u00f4nica, para atender as demandas das escolas da Rede Estadual de Ensino, pr\u00e9dios e  anexos da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nas  Regionais do Juru\u00e1 (Cruzeiro do Sul, Rodrigues Alves, M\u00e2ncio Lima)  e Alto Acre (Assis Brasil, Brasil\u00e9ia, Epitaciol\u00e2ndia, Xapuri), com previs\u00e3o de 180 (cento e oitenta) dias, pelo valor total de R$ 957.600,00  (novecentos e cinq\u00fcenta e sete mil e seiscentos reais), com suped\u00e2neo no art. 24, incisos IV da Lei n\u00ba 8.666/93, no Parecer PGE/PA n\u00ba  235/2021 e sua respectiva aprova\u00e7\u00e3o, bem como os elementos que  instruem o Processo PGE.NET n\u00ba 2021.02.001093 e Processo SEI n\u00ba  0014.010850.00293/2021-51. Rio Branco/AC, 12 de agosto de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Processo n\u00ba 0014.013886.00044/2020-75 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelo (a) Senhor (a) Pregoeiro (a) e equipe de  apoio, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 252/2020\u2013 CPL  02, em favor das empresas: a) PRIME COMERCIO ATACADISTA DE  EQUIPAMENTOS DE INFORMATICA EIRELI - ME, para os itens 01 e  93 no valor total de R$ 73.050,00 (setenta e tr\u00eas mil e cinquenta reais).  Rio Branco (AC), 13 de Agosto de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 "
        ],
        "SEJUSP": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO  todos os atos praticados pela  Senhora  Pregoeira da CPL 05 e sua equipe de apoio, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 110/2021 \u2013  CPL 05, que tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de Lousa em Vidro, ITENS 01  e 02,  para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a  e Seguran\u00e7a P\u00fablica, com recursos provenientes do Plano de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais de Seguran\u00e7a P\u00fablica, no \u00e2mbito da Pol\u00edtica  Nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social - PNSPDS, referente  ao Plano de 2020,  Tem\u00e1tica 4 - Estrutura\u00e7\u00e3o de Unidades, Centros e  N\u00facleos- Sub-A\u00e7\u00e3o \u201ca\u201d, com valor total do ITEM 01  de R$ 37.900,00  (trinta e sete mil e  novecentos reais); e Valor Total do ITEM 02 de R$  80.300,00 (oitenta mil e trezentos reais),  em favor da empresa S F  CAVALCANTE EIRELI, CNPJ: 06.093.772/0001-00, perfazendo o valor  total do Preg\u00e3o de R$ 118.200,00 (cento e dezoito mil e duzentos reais). Rio Branco \u2013 AC, 13 de agosto de 2021. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO  todos os atos praticados pela  Senhora  Pregoeira da CPL 05 e sua equi- pe de apoio, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 110/2021 \u2013  CPL 05, que tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de Lousa em Vidro, ITENS 01  e 02,  para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a  e Seguran\u00e7a P\u00fablica, com recursos provenientes do Plano de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais de Seguran\u00e7a P\u00fablica, no \u00e2mbito da Pol\u00edtica  Nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social - PNSPDS, referente  ao Plano de 2020,  Tem\u00e1tica 4 - Estrutura\u00e7\u00e3o de Unidades, Centros e  N\u00facleos- Sub-A\u00e7\u00e3o \u201ca\u201d, com valor total do ITEM 01  de R$ 37.900,00  (trinta e sete mil e  novecentos reais); e Valor Total do ITEM 02 de R$  80.300,00 (oitenta mil e trezentos reais),  em favor da empresa S F  CAVALCANTE EIRELI, CNPJ: 06.093.772/0001-00, perfazendo o valor  total do Preg\u00e3o de R$ 118.200,00 (cento e dezoito mil e duzentos reais). Rio Branco \u2013 AC, 13 de agosto de 2021. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica "
        ],
        "SEMAPI": [
            "PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL DE CONTRATOS PORTARIA N\u00b0 228 de 10 de agosto de 2021. O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas -  SEMAPI, em exerc\u00edcio, nomeado por meio de Decreto Governamental  n\u00ba. 9.749, de 5 de agosto de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado  \u201cOnline\u201d n\u00ba 13.102, de 9 de agosto de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear os servidores abaixo indicados como fiscal e gestor  titulares do CONTRATO N\u00ba 107/2021, celebrado entre a Secretaria de  Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI e a Empresa   GF TEIXEIRA AGROPECU\u00c1RIA EIRELI - EPP, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente: I - Gestor(a) Titular: \u00c2ngela Lima Alves - Matr\u00edcula: 911779-2 II - Fiscal Titular:  Ricardo Brasil Corr\u00eaa da Cunha - Matr\u00edcula: 9306994-3. III - Fiscal Substituto:  Kleto Eduardo de Alencar Castelo - Matr\u00edcula: 9219374-2 Art. 2\u00ba Compete ao (s) gestor (es) o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete ao (s) fiscal (is) a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Roger Daniel Recco Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas em  exerc\u00edcio Decreto 9.749 de 09/08/2021 ",
            "EXTRATO AO CONTRATO N\u00ba 107/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.009831.00010/2021-52 PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E A EMPRESA GF TEIXEIRA AGROPECU\u00c1RIA EIRELI - EPP.  OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material biol\u00f3gico para produ\u00e7\u00e3o de mudas frut\u00edferas (Pl\u00e2ntulas de banana), a fim de promover a recomposi\u00e7\u00e3o florestal  em \u00e1reas degradadas, para atender as necessidades do Programa de  Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental - PRA - Acre, da SECRETARIA DE ESTADO  DE MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS - SEMAPI, no  \u00e2mbito do PROSER. DO VALOR: O valor do presente contrato \u00e9 de R$ 838.161,90 (oitocentos e trinta e oito mil cento e sessenta e um reais e noventa centavos).  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E EMPENHO: As despesas destes servi- \u00e7os estar\u00e3o a cargo da Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das  Pol\u00edticas Ind\u00edgenas e decorrer\u00e3o das unidades or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de Trabalho: 720.001.185.421.419.3361.0000 \u2013 Elemento de Despesa: 44.90.30.00 \u2013 Fonte de Recurso: 500 (PROSER \u2013 BIRD), conforme Notas de Empenho N\u00b0 7200010654/2021, datada do dia 05/08/2021. VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual ficar\u00e1 adstrita aos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, obedecendo o artigo 57 da Lei n\u00ba 8.666/93. PUBLICA\u00c7\u00c3O: A CONTRATANTE obriga-se a providenciar a publica\u00e7\u00e3o, em forma de extrato, do presente contrato, no Di\u00e1rio Oficial do  Estado, no prazo do par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 61 da Lei n\u00ba. 8.666/1993. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o  resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca da Capital do Estado de Rio Branco/ AC. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 10 de agosto de 2021. ASSINAM: ROGER DANIEL RECCO, pela CONTRATANTE e GERALDO FERNANDES TEIXEIRA, pelo CONTRATADO. "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 701, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, Considerando o teor do processo SEI N\u00b0 0844.013391.00113/2021-39,  OF\u00cdCIO N\u00ba 1060/2021/SEDUR de 04 de agosto de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba- Revogar, a partir de 05 de agosto de 2021, a Portaria SEPLAG  N\u00ba483, de 11 de maio de 2020, que lotou a servidora Ana Claudia da  Costa Pereira Luz, matr\u00edcula n\u00ba 9353682-1, Administradora, na Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional. Art. 2\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1ria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 705, DE 12 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, e CONSIDERANDO o Of\u00edcio n\u00ba 214/2021/CGE, de 26 de julho de 2021 e  Of\u00edcio n\u00ba 1529/2021/SEINFRA, de 28 de julho de 2021; CONSIDERANDO o constante dos autos do processo n\u00ba 4004.006550.00064/2021-04, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revogar, a partir de 28 de julho de 2021, a PORTARIA SEPLAG  N\u00ba 632, DE 16 DE JULHO DE 2021, que lotou o servidor Jos\u00e9 Ricardo  Gon\u00e7alves, Engenheiro Civil, matr\u00edcula n\u00ba 9111867, pertencente ao quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA, para  desempenhar suas atividades laborais na Controladoria Geral do Estado. Art. 2\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1ria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE EDITAL LEIL\u00c3O P\u00daBLICO N\u00ba 001/2021 O ESTADO DO ACRE, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO  DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O \u2013 SEPLAG, mediante Leiloeiro P\u00fablico Oficial VALDYR ALVES DE S\u00c1, matr\u00edcula n\u00ba. 005/2015 JUCEA/AC,  para alienar bens m\u00f3veis, autorizado pela Lei Estadual n\u00ba 3.734 de 19  de maio de 2021, publicado no DOE n\u00ba 13.048, p\u00e1ginas 1/2, torna p\u00fablico o presente edital de LICITA\u00c7\u00c3O, sob a MODALIDADE LEIL\u00c3O, do  tipo \u201cMAIOR LANCE OU OFERTA\u201d, de BENS M\u00d3VEIS INSERV\u00cdVEIS  \u2013 PERTENCENTES AO PATRIM\u00d4NIODO ESTADO DO ACRE, sujeitando-se as partes, o disposto nas Leis n\u00ba. 8.666/1993 e 8.883/1994, que  instituem normas para Licita\u00e7\u00f5es e Contratos na Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  Lei n\u00ba. 10.406/2002 \u2013 C\u00f3digo Civil Brasileiro e n\u00ba. 9.503/1997, C\u00f3digo de  Tr\u00e2nsito Brasileiro e pelas disposi\u00e7\u00f5es deste edital. 1.0 \u2013 OBJETO O presente Leil\u00e3o tem por objeto a aliena\u00e7\u00e3o de bens m\u00f3veis inserv\u00edveis, pertencentes ao patrim\u00f4nio do Estado do Acre, relacionados no  Anexo I e II, deste edital. 2.0 \u2013 DATA, HOR\u00c1RIO E LOCAL DO LEIL\u00c3O 2.1.1 O Leil\u00e3o ser\u00e1 realizado somente ELETR\u00d4NICO/ONLINE no dia  01/09/2021 com in\u00edcio \u00e0s 08h00min (Acre) e 10h00min (Bras\u00edlia) para  venda dos lotes por ordem crescente de lote, com contagem dos minutos de 1 minuto at\u00e9 5 minutos por lote, para cada arrematante em  disputa, com direito de r\u00e9plica e tr\u00e9plica, com t\u00e9rmino previsto \u00e0s 18  horas (Acre) e 20h (Bras\u00edlia). O Edital de Leil\u00e3o P\u00fablico poder\u00e1 ser acessado no https://loteleiloes. com.br no campo LEIL\u00c3O ABERTO e depois no Edital Regras. 3.0 \u2013 OS LANCES: ser\u00e3o ofertados exclusivamente no site: https://loteleiloes.com.br no campo LEIL\u00c3O ABERTO mediante solicita\u00e7\u00e3o e condi\u00e7\u00f5es descritas no site acima identificado. No site, os interessados poder\u00e3o acessar a parte COMO PARTICIPAR  para conhecer as instru\u00e7\u00f5es de participa\u00e7\u00e3o. Todos os interessados dever\u00e3o observar as seguintes instru\u00e7\u00f5es: - \u00c9 necess\u00e1rio o ENVIO DO TERMO DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O ASSINADO  PARA EQUIPE DE LEIL\u00c3O; - Ap\u00f3s o envio do Termo de Participa\u00e7\u00e3o, OS INTERESSADOS DEVEM  SOLICITAR A SUA HABILITA\u00c7\u00c3O, quando ocorrer a libera\u00e7\u00e3o os interessados j\u00e1 ter\u00e3o acesso ao AUDIT\u00d3RIO VIRTUAL, por meio de usu\u00e1rio  e senha cadastrado pelo arrematante quando realizou seu cadastro. OBS: A abertura para lances ocorre com v\u00e1rios dias de anteced\u00eancia,  do dia estabelecido para o fechamento do leil\u00e3o, a partir da data da  publica\u00e7\u00e3o no site. 3.1.1 \u2013 PER\u00cdODOS, HOR\u00c1RIOS E LOCAIS DE VISITA\u00c7\u00c3O \u2013 As datas e hor\u00e1rios das visitas presenciais ser\u00e3o divulgadas atrav\u00e9s do site,  https://loteleiloes.com.br, e ser\u00e3orealizadas nos locais abaixo indicados: Local 1: P\u00e1tio do Departamento Estadual de Pavimenta\u00e7\u00e3o e Saneamento \u2013 DEPASA, Endere\u00e7o: BR 364, Km 25, Esta\u00e7\u00e3o de Tratamento de \u00c1gua do DEPASA (Bujari), Lado Esquerdo Sentido Rio Branco  - ACRE. (LOTES: 102, 107, 106, 103, 108 e 109); Local 2: Galp\u00e3o da Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entreposto do  Acre \u2013 CAGEACRE, Endere\u00e7o Avenida Na\u00e7\u00f5es, 2604, CEP 69.912- 600  Rio Branco \u2013 ACRE. (LOTES: 32, 50, 53, 45, 55, 47, 43, 38, 49, 54, 34,  51, 35, 41, 52, 29, 56, 57, 31, 30, 40, 46, 42, 37); Local 3: Batalh\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es Especiais \u2013 BOPE, Endere\u00e7o Pedro  Roseno, CEP n\u00ba 69.911-000, Rio Branco \u2013 ACRE (LOTES: 07, 02, 01,  19, 04, 06, 21, 11, 17, 16, 10, 14, 12, 09, 15, 05, 13); Local 4: Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo \u2013 SEET,  Endere\u00e7o: Av. Get\u00falio Vargas, n\u00b0 748 \u2013Bairro: Centro, CEP: 69.900-370  \u2013 Rio Branco \u2013 ACRE (LOTES: 73, 78, 77). Local 5: P\u00e1tio do DERACRE - Via Chico mendes, 805, Tri\u00e2ngulo Velho,  CEP: 69906-150 (estacionamento doDERACRE) Rio Branco-AC. (LOTES: 25; 27 E 29). \u2013 Visita Online SOMENTE ILUSTRATIVA, por meio de fotos dos lotes  atrav\u00e9s do site, https://loteleiloes.com.br e anexo a este Edital  e presencial, atrav\u00e9s de agendamento pr\u00e9vio com a comiss\u00e3o, conforme acervo  do Anexo I do presente edital. \u2013 \u00c9 permitida, exclusivamente, a avalia\u00e7\u00e3o visual dos lotes em seus  locais de exposi\u00e7\u00e3o, sendo vedados quaisquer outros procedimentos  como manuseio, experimenta\u00e7\u00e3o e retirada de pe\u00e7as. 4.0 \u2013 ESTADO DE CONSERVA\u00c7\u00c3O E CONDI\u00c7\u00c3O DOS BENS Os bens ser\u00e3o vendidos no estado de conserva\u00e7\u00e3o em que se encontram, n\u00e3o cabendo, ao leiloeiro, nem ao governo do Estado do Acre,  qualquer responsabilidade posterior, em decorr\u00eancia de suas qualidades intr\u00ednsecas ou extr\u00ednsecas, ou mesmo por conta de v\u00edcios redibit\u00f3rios, consertos, reparos, reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as com defeito(s) ou  ausentes, e provid\u00eancias quanto \u00e0 sua retirada e transporte ap\u00f3s arremata\u00e7\u00e3o, pressupondo-se terem sido previamente examinados os bens,  bem como conhecidos e aceitos os termos do certame peloslicitantes. 5.0 \u2013 CONDI\u00c7\u00d5ES DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O E GARANTIA - Poder\u00e3o participar do Leil\u00e3o pessoas f\u00edsicas absolutamente capazes  para os atos da vida civil e inscritas no Cadastro de Pessoas F\u00edsicas \u2013  CPF, e jur\u00eddicas, inscritas no Cadastro Nacional de Pessoas Jur\u00eddicas  \u2013 CNPJ, desde que n\u00e3o estejam cumprindo san\u00e7\u00e3o administrativa nos  termos do art. 87, incisos III e IV, da Lei de Licita\u00e7\u00f5es. 6.0 -  DAS GARANTIAS  Ao assinar o comprovante de arremata\u00e7\u00e3o, o licitante pagar\u00e1 20% (vinte  por cento), do valor do lance como sinal e garantia, mais a integralidade dos 5% (cinco por cento) da comiss\u00e3o do leiloeiro, totalizando 25%  (vinte e cinco) por centodo valor da compra. O pagamento dever\u00e1 ser  feito atrav\u00e9s de cr\u00e9dito identificado por transfer\u00eancia eletr\u00f4nica / PIX,  \u00e0 conta do leiloeiro. A segunda parcela do valor do lance, na ordem de  80% (oitenta por cento), ser\u00e1 satisfeita, no prazo de 24 (vinte e quatro)  horas ap\u00f3s o leil\u00e3o diretamente \u00e0 conta do leiloeiro. Para os que insistirem em n\u00e3o fornecer a garantia nominal da compra  ou pagamento devido, a venda ser\u00e1 cancelada e o bem correspondente  voltar\u00e1 novamente ao leil\u00e3o pelo mesmo valor do \u00faltimo lance oferecido.  O LEILOEIRO, fica livre para decidir se tal arrematante continua ou n\u00e3o  a ofertar lances. \u00c9 vedada (proibida) a participa\u00e7\u00e3o, direta ou indireta de servidores da  SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O \u2013 SEPLAG, assim como de pessoas jur\u00eddicas, dos quais estes partici- pem, seja a que t\u00edtulo for. Todos os participantes ser\u00e3o cadastrados via  internet atrav\u00e9s do site https://loteleiloes.com.br, preenchendo cadastro  com nome completo, documento de identidade, CPF, endere\u00e7o e, quando for o caso, procura\u00e7\u00e3o do representante legal da Pessoa Jur\u00eddica  ou da licitante Pessoa F\u00edsica e anexando c\u00f3pias da documenta\u00e7\u00e3o via  internet na hora da realiza\u00e7\u00e3o do cadastro ou enviando para e-mail:  loteleiloes@gmail.com com anteced\u00eancia m\u00ednima de 48 horas. 7.0 \u2013 DOS LANCES - A simples oferta de lance implica aceita\u00e7\u00e3o expressa pelo licitante de  todas as normas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. \u2013 Os lances ser\u00e3o ofertados no Audit\u00f3rio Virtual por meio de usu\u00e1rio e  senha cadastrado pelo participante no ato do cadastro, onde ser\u00e3o conferidos os documentos solicitados no edital de leil\u00e3o p\u00fablico e analisado  pela equipe de leil\u00e3o para libera\u00e7\u00e3o doparticipante no certame vigente.  Os Lances dever\u00e3o ser iguais ou superiores ao valor da avalia\u00e7\u00e3o (art.  22, \u00a7 5\u00ba, parte final, da Lei n\u00ba. 8.666/1993). \u2013 Durante o certame, os lances ser\u00e3o on-line, iniciando o preg\u00e3o pela  rela\u00e7\u00e3o constante no Anexos I deste edital. \u2013 O leiloeiro, a fim de racionalizar os trabalhos, na sucess\u00e3o de lances,  poder\u00e1 estabelecer a diferen\u00e7a m\u00ednima entre os lances de, R$ 100,00  (Cem Reais) em se tratando de motocicletas, R$ 200,00 (Duzentos Reais) em se tratando de autom\u00f3veis de pequeno porte, R$ 500,00 (Quinhentos Reais) para caminh\u00f5es e para maquin\u00e1rio de terraplanagem e  R$ 1.000,00 (Um Mil Reais) para \u00f4nibus. \u2013 Os lances efetuados s\u00e3o irretrat\u00e1veis e, se vencedores, geram uma  obriga\u00e7\u00e3o contratual, na forma de promessa de compra, a qual dever\u00e1  ser paga, no prazo m\u00e1ximo de 24 horas, ap\u00f3s a batida do martelo do  Leiloeiro, sob pena de cancelamento da venda, perda dos valores pagos como garantia e oferecimento do lote a outro alienante interessado. - ABERTURA PARA LANCES: ocorre, ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do presente  Edital de Leil\u00e3o P\u00fablico n\u00ba 01/2021 publicado no di\u00e1rio oficial e inclus\u00e3o  do edital no site (https://loteleiloes.com.br, no campo LEIL\u00c3O ABERTO  e depois no AUDIT\u00d3RIO VIRTUAL), com v\u00e1rios dias de anteced\u00eancia  do dia e hor\u00e1rio estabelecido para o encerramento do leil\u00e3o. 8.0 \u2013 CONDI\u00c7\u00d5ES DE ARREMATA\u00c7\u00c3O - Os bens ser\u00e3o vendidos \u00e0 VISTA, considerando-se arrematante o licitante que oferecer o maior lance, igual ou superior ao valor da avalia\u00e7\u00e3o  do lote, ou, quando aglutinados, a soma das avalia\u00e7\u00f5es, desde que o  Governo do Estado do Acre, por interm\u00e9dio da comiss\u00e3o e Diretoria de  Gest\u00e3o Patrimonial, Documental e Arquiv\u00edstica - DIRPAP/SEPLAG, adjudique a proposta ofertada. \u2013 No ato da arremata\u00e7\u00e3o, o participante dever\u00e1 apresentar, obrigatoriamente, os seguintes documentos: Pessoas F\u00edsicas: RG, CPF, Comprovante de  Resid\u00eancia e, quando for o caso, procura\u00e7\u00e3o da licitante Pessoa F\u00edsica. Pessoas Jur\u00eddicas: Contrato Social e eventuais altera\u00e7\u00f5es, CNPJ, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual, RG e CPF do(s) Representante(s), juntamente, conforme o caso, com procura\u00e7\u00e3o ou c\u00f3pia do ato de designa\u00e7\u00e3o. Os documentos explicitados no subitem anterior poder\u00e3o ser exibidos  no original ou mediante c\u00f3pia integral, leg\u00edvel e em boa forma, autenticada em cart\u00f3rio ou, se for o caso, pela Leiloeira e/ou equipe de apoio a  partir do documento original. \u2013 O leiloeiro e a comiss\u00e3o s\u00e3o soberanos, somente nas decis\u00f5es acerca  das condi\u00e7\u00f5es de venda, participa\u00e7\u00e3o, arremata\u00e7\u00e3o, dos lotes e dos valores envolvidos, se necess\u00e1rio aglutina\u00e7\u00e3o dos lotes formados para a  venda em hasta p\u00fablica, no dia docertame, podendo aglutinar, separar,  para incremento das venda dos bens, sobretudo, quando n\u00e3o houver  Licitantes interessados na arremata\u00e7\u00e3o de determinado(s) lote(s), bem  como sobre quaisquer outras circunst\u00e2ncias relacionadas ao bom andamento dos trabalhos,juntamente com a comiss\u00e3o. 9.0 \u2013 PAGAMENTO DAS ARREMATA\u00c7\u00d5ES - O pagamento dever\u00e1 ser realizado \u00e0 vista em moeda corrente do pa\u00eds,  mediante DEP\u00d3SITO ONLINE IDENTIFICADO; TRANSFER\u00caNCIA,  TED, DOC, PIX em conta banc\u00e1ria do Leiloeiro, abaixo informada. VALDYR ALVES DE S\u00c1, BANCO DO BRASIL S/A, (001) AGENCIA N\u00ba 23582 C/C N\u00ba 123.223-1. Ou PIX por meio do CPF 216.336.492 53. \u2013 Sobre o valor das arremata\u00e7\u00f5es incidir\u00e1 5% (cinco por cento), a cargo do  arrematante, referente \u00e0 comiss\u00e3o doLeiloeiro Oficial e taxa administrativa  por lote, no valor de R$ 100,00 (Cem reais) a ser paga pelo arrematante. \u2013 N\u00e3o haver\u00e1 a devolu\u00e7\u00e3o dos valores pagos em raz\u00e3o de desist\u00eancia da compra, descumprimento do edital ou quaisquer outros fatos.  Ocorrendo situa\u00e7\u00f5es em que o arrematante ainda n\u00e3o tenha efetivado  o devido pagamento do lote arrematado, ovalor da garantia ser\u00e1 retido,  20% (vinte por cento), do valor do lance como sinal da garantia, mais a  integralidade dos 5% (cinco por cento) da comiss\u00e3o do leiloeiro. \u2013 Caso o arrematante n\u00e3o realize o pagamento no prazo marcado, poder\u00e3o  ser convocados, sucessivamente e naordem de classifica\u00e7\u00e3o, os SUPLENTES IDENTIFICADOS atrav\u00e9s ordem de lances, identificados no sistema  ON-LINE, procedendo-se nos termos do artigo 64, \u00a7 2\u00ba, da lei 8.666/93. \u2013 O disposto no subitem anterior n\u00e3o afasta a possibilidade do Leiloeiro  e/ou do Governo do Estado do Acre de sevaler da prerrogativa legal do  artigo 39 do Decreto Federal n. 21.981/32, bem como aquele do estabe- lecido no artigo 40 do mesmo diploma. \u2013 Ap\u00f3s confirmada a venda, se por algum motivo o arrematante, n\u00e3o  queira mais ficar com o bem arrematado, esteser\u00e1 punido com multa de 25% (vinte por cento) calculado sobre o valor da arremata\u00e7\u00e3o, e o lote  ser\u00e1 vendido para outro alienante suplente. \u2013 Quando o arrematante seja vencedor em mais de um lote, o mesmo \u00e9  obrigado, a liquida\u00e7\u00e3o total dos referidos lotes em seu favor, para posterior emiss\u00e3o do comprovante fiscal e libera\u00e7\u00e3o dos lotes. Caso haja, descumprimento de algum item do referido Edital n\u00ba  001/2021, por parte do licitante vencedor em alguns lotes o leiloeiro  solicitar\u00e1 juntos aos \u00f3rg\u00e3os competentes medidas administrativas e providencias cab\u00edveis. - O Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e Servi\u00e7os - ICMS incidir\u00e1  sobre todas as arremata\u00e7\u00f5es deste Leil\u00e3oconforme decreto vigente no  dia agendado do leil\u00e3o, de acordo com a tabela vigente do Estado do  Acre, cujo encargo ser\u00e1 pago pelo arrematante. 10 \u2013 ENTREGA DOS BENS 10.1 \u2013 A entrega dos bens arrematados ser\u00e1 efetuada pela comiss\u00e3o de  leil\u00e3o da SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O  \u2013 SEPLAG, somente ap\u00f3s a confirma\u00e7\u00e3o do pagamento, ocasi\u00e3o em que  o Leiloeiro emitir\u00e1 um Auto de Arremata\u00e7\u00e3o em nome do adquirente, autorizando-o a retirar o bem arrematado, juntamente com a apresenta\u00e7\u00e3o  do protocolo deTransfer\u00eancia de Propriedade junto ao Detran/ACRE. 10.2 - \u00c9 proibido ao arrematante ceder, permutar, vender, ou de qualquer forma negociar o (s) lote(s) que houver arrematado, antes do pagamento e Auto de Arremata\u00e7\u00e3o de venda. N\u00e3o haver\u00e1, em hip\u00f3tese  alguma, substitui\u00e7\u00e3o dessas notas. \u2013 FORMA, PRAZO, DIAS E HOR\u00c1RIO PARA RETIRADA DOS BENS: - Caber\u00e1 aos arrematantes a retirada dos bens em seu local de guarda  no prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, contados da REALIZA\u00c7\u00c3O do leil\u00e3o  e Auto de Arremata\u00e7\u00e3o de Venda. Findo esse prazo, pagar\u00e3o estadia  no valor de R$ 10,00 (dez reais), por dia, a t\u00edtulo de armazenagem, a  ser recolhida atrav\u00e9s de DAE ao Tesouro Estadual, at\u00e9 o limite de 30  (trinta) dias. Ultrapassado este prazo e permanecendo os bens no local,  paga ou n\u00e3o as estadias, a arremata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cancelada, sem que caiba ao arrematante inadimplente direito\u00e0 restitui\u00e7\u00e3o dos valores pagos,  inclusive da comiss\u00e3o do Leiloeiro e demais penalidades previstas no  presente Edital. \u2013 A retirada dos lotes arrematados poder\u00e1 ser feita de segunda \u00e0 sexta-feira, exceto feriados, das 08h \u00e0s 13:00 horas, ou, em caso de o Estado  do Acre, em raz\u00e3o da pandemia, declarar bandeiras que impossibilitem  atendimento presencial, a retirada se dar\u00e1 por agendamento, obedecendo todos as instru\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias. \u2013 O LOTE arrematado dever\u00e1 ser retirado na sua totalidade, n\u00e3o sendo  reservado ao arrematante o direito \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de forma parcial com  eventual abandono do restante. O Lote com viaturas e m\u00e1quinas, caso  o lote esteja composto de outros itens de bens m\u00f3veis, primeiro ser\u00e1  retirado estes para depois ser liberado o ve\u00edculo. \u2013 No ato da retirada, o comprador dever\u00e1 apresentar Auto de Arremata\u00e7\u00e3o, juntamente com documentos pessoais, providenciar a m\u00e3o-de-obra,  bem como trazer todos os equipamentos de prote\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a necess\u00e1rios ao carregamento, n\u00e3o sendopermitida a transforma\u00e7\u00e3o dos bens  arrematados dentro de qualquer \u00e1rea do im\u00f3vel em que se localize. \u2013 O transporte do bem arrematado, assim como as despesas com a  retirada, carregamento, frete, seguro, etc., correr\u00e3o por ordem, conta e  risco do comprador. \u2013 REGULARIZA\u00c7\u00c3O JUNTO AO DETRAN (DOCUMENTA\u00c7\u00c3O) \u2013 A Transfer\u00eancia de propriedade dos ve\u00edculos considerados em situa\u00e7\u00e3o de conservados/recuper\u00e1vel ser\u00e1 realizada no DETRAN/ACRE -  Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, 2710 - Esta\u00e7\u00e3o  Experimental, Rio Branco - AC, 69.392-600, pr\u00f3ximo ao ITERACRE, no  atendimento geral, com os seguintes documentos: C\u00f3pia do RG, CPF ou CNH e comprovante de endere\u00e7o, Auto de Arremata\u00e7\u00e3o do Leiloeiro, o edital do Leil\u00e3o eLaudo de vistoria. Os arrematantes assumir\u00e3o todos os \u00f4nus sobre eles incidentes, tais como: - IPVA, proporcional a partir data da realiza\u00e7\u00e3o do leil\u00e3o; seguro obrigat\u00f3rio do ano vigente e exerc\u00edciosanteriores, multas vencidas e a vencer,  em conformidade com a data de emiss\u00e3o do auto de arremata\u00e7\u00e3o; Remarca\u00e7\u00e3o de Chassi ou motor se houver; Certifica\u00e7\u00e3o de Seguran\u00e7a Veicular (C.S.V.) se houver; A Taxa de transfer\u00eancia de propriedade, lacre de Placa e taxa de vistoria. (de acordo com a tabela vigente doDetran/Ac. Enfim, todos os  d\u00e9bitos necess\u00e1rios para a regulariza\u00e7\u00e3o do bem. Os ve\u00edculos pertencentes a outra UF, os arrematantes tamb\u00e9m assumir\u00e3o todos os \u00f4nus, para a transfer\u00eancia de propriedade dos mesmos  juntoDETRAN de origem. Taxa administrativas inerente aos lotes como consultas de d\u00e9bitos/Detran, vistorias e outros. \u2013 A transfer\u00eancia de propriedade dos ve\u00edculos ser\u00e1 efetivada exclusivamente para a pessoa do arrematante, sendo vedada a indica\u00e7\u00e3o  de qualquer outro nome, ap\u00f3s as provid\u00eancias e os devidos reparos e  consertos necess\u00e1rios no ve\u00edculo, o arrematante dever\u00e1 lev\u00e1-lo para  vistoria veicular de p\u00f3s-leil\u00e3o e entregar o comprovante de vistoria no  atendimento o qual foi aberto o servi\u00e7o junto ao DETRAN-AC. \u2013 Somente poder\u00e3o participar do Leil\u00e3o de SUCATAS as empresas devidamente registradas e credenciadas perante os \u00f3rg\u00e3os executivos de  tr\u00e2nsito, conforme RESOLU\u00c7\u00c3O DO DENATRAN N\u00ba 530, DE 14 DE  MAIO DE 2015, no seu Art. 4\u00ba. Os ve\u00edculos leiloados na condi\u00e7\u00e3o de  sucatas, n\u00e3o poder\u00e3o ser remontados ou postos em circula\u00e7\u00e3o. Ser\u00e3o  vendidos sem placas e com o n\u00famero CHASSI (NIV) recortados, bem  como, sem as plaquetas de identifica\u00e7\u00e3o do CHASSI. Neste caso, o ve\u00edculo arrematado servir\u00e1 apenas para a utiliza\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e agregados  da sucata vendida em leil\u00e3o, obedecendo a crit\u00e9rio da RESOLU\u00c7\u00c3O  DO DENATRAN N\u00ba 611, DE 24 DEMAIO DE 2016, no seu Art. 4\u00ba. - Os motores que forem inutilizados servir\u00e3o apenas para a utiliza\u00e7\u00e3o de  pe\u00e7as, sendo vedada a utiliza\u00e7\u00e3o do bloco para o registro em outro ve\u00edculo. Obriga-se, tamb\u00e9m, o arrematante a remover qualquer elemento  que identifique o ve\u00edculo como pertencente ao Estado do Acre, ap\u00f3s a  concretiza\u00e7\u00e3o da aliena\u00e7\u00e3o. - Os ve\u00edculos ter\u00e3o seus registros baixados do Sistema RENAVAM, portanto, o arrematante receber\u00e1 uma CERTID\u00c3O DE BAIXA do referido ve\u00edculo,  fornecida pela Diretoria de Opera\u00e7\u00f5es da autarquia ou \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel  no prazo de 90 dias a contar do pagamento do lote arrematado. Os ve\u00edculos que constar Benef\u00edcio Tribut\u00e1rio, n\u00e3o poder\u00e3o ser transferidos para  outra jurisdi\u00e7\u00e3o a qual n\u00e3o perten\u00e7a a Amaz\u00f4nia Ocidental, sem o devido  pagamento do IPI, junto \u00e0 Secretaria da Receita Federal. \u2013 PENALIDADES - Todos os participantes do Leil\u00e3o estar\u00e3o sujeitos ao contido no artigo  335, do C\u00f3digo Penal Brasileiro: Art. 335 - Impedir, perturbar ou fraudar concorr\u00eancia p\u00fablica ou venda  em hasta p\u00fablica, promovida pela administra\u00e7\u00e3o federal, estadual ou  municipal, ou por entidade paraestatal; afastar ou procurar afastar concorrente ou licitante, por meio de viol\u00eancia, grave amea\u00e7a, fraude ou  oferecimento de vantagem: Pena - deten\u00e7\u00e3o, de seis meses a dois anos, ou multa, al\u00e9m da pena  correspondente \u00e0 viol\u00eancia. Par\u00e1grafo \u00fanico - Incorre na mesma pena quem se abst\u00e9m de concorrer  ou licitar, em raz\u00e3o da vantagem oferecida.\u201d. - A falta de pagamento do valor de arremata\u00e7\u00e3o sujeita o arrematante,  al\u00e9m da multa fixada no item 6.6, \u00e0s seguintes san\u00e7\u00f5es administrativas,  indicadas nos incisos III e IV, do art. 87, da Lei n\u00ba 8.666/93: \u2013 Suspens\u00e3o tempor\u00e1ria de participa\u00e7\u00e3o em licita\u00e7\u00e3o e impedimento de  contratar com a Administra\u00e7\u00e3o, pelo prazo de at\u00e9 02 (dois) anos; \u2013 Declara\u00e7\u00e3o de inidoneidade para licitar ou contratar com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica enquanto perdurarem os motivos determinantes da puni\u00e7\u00e3o  ou at\u00e9 que seja promovida a reabilita\u00e7\u00e3o perante a pr\u00f3pria autoridade  que aplicou a penalidade, que ser\u00e1 concedida sempre que o licitante  ressarcir \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o pelos preju\u00edzos resultantes e ap\u00f3s decorrido o  prazo da san\u00e7\u00e3o aplicada combase no subitem anterior. 10.3 \u2013 RECURSOS E IMPUGNA\u00c7\u00d5ES DAS IMPUGNA\u00c7\u00d5ES \u2013 Informa-se que qualquer cidad\u00e3o ou participantes do presente Edital,  poder\u00e3o impugnar, nos moldes do art. 41 da Lei n. 8.666/93, o presente  edital por irregularidade, decaindo o direito at\u00e9 o segundo dia \u00fatil que  anteceder a realiza\u00e7\u00e3o do leil\u00e3o, hip\u00f3tese em que n\u00e3o ter\u00e1 efeito de  recurso (\u00a71o e \u00a72o  do Art. 41 da Lei n. 8.666/93 ) \u2013 A Impugna\u00e7\u00e3o feita tempestivamente pelo licitante n\u00e3o o impedir\u00e1 de  participar do processo de leil\u00e3o at\u00e9 otr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o a  ela pertinente, nos termos do \u00a73o do art. 41 da Lei n. 8.666/93. \u2013 DOS RECURSOS REPRESENTA\u00c7\u00d5ES Os interessados poder\u00e3o interpor recurso contra os atos da administra\u00e7\u00e3o dentro do prazo de 05(cinco) diasuteis a contar da intima\u00e7\u00e3o do ato  ou da lavratura da ata para os casos de habilita\u00e7\u00e3o ou inabilita\u00e7\u00e3o do  licitante; julgamento das propostas, anula\u00e7\u00e3o ou revoga\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o;  indeferimento do pedido de inscri\u00e7\u00e3o em registro cadastral, sua altera\u00e7\u00e3o ou cancelamento; rescis\u00e3o do contrato, a que se refere o inciso I do  art. 79 desta Lei e aplica\u00e7\u00e3o das penas de advert\u00eancia, suspens\u00e3o tempor\u00e1ria ou de multa, nos termos do inciso I art. 109 da Lei n. 8.666/93 Os interessados poder\u00e3o interpor representa\u00e7\u00e3o quando n\u00e3o caiba recurso hier\u00e1rquico no prazo de 05(cinco)dias \u00fateis da intima\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o relacionada com o objeto da licita\u00e7\u00e3o ou do contrato, nos termos do  inciso II do art. 109 da Lei n. 8.666/93; Ter\u00e1 efeito suspensivo imediato quando o recurso versar sobre habilita\u00e7\u00e3o ou inabilita\u00e7\u00e3o do licitante e julgamento das propostas, podendo,  ainda, a autoridade competente, de forma motivada e presentes raz\u00f5es  de interesse p\u00fablica, atribuir o efeito as demais raz\u00f5es recursais, tudo  nos termos do \u00a7 2o do art. 109 da Lei n. 8.666/93; Interposto recurso, dever\u00e1 a autoridade competente comunicar os demais licitantes, por edital ou outra forma de notifica\u00e7\u00e3o v\u00e1lida, para exer\u00e7am o direito de impugna\u00e7\u00e3o dentro do prazo de 05(cinco) dias \u00fateis a  contar da ci\u00eancia, nos termos do \u00a7 3o do art. 109 da Lei n. 8.666/93. Todo recurso ser\u00e1 dirigido \u00e0 autoridade superior, por interm\u00e9dio da que pra- 93XJRKB8TDCD70572 9BWCB05X55P144421 93XJNKB8TDCD69791 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE PROFISSIONAIS DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO E SUPERIOR EDITAL SEPLAG/DETRAN N\u00ba 004, DE 13 DE AGOSTO 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG e o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, tornam p\u00fablicos o link para acesso a divulga\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o preliminar de pedido de atendimento especial deferido, da rela\u00e7\u00e3o preliminar de candidatos que se inscreveram na  condi\u00e7\u00e3o de pessoa com defici\u00eancia e a rela\u00e7\u00e3o preliminar de inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas referente ao Processo Seletivo Simplificado para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de profissionais de n\u00edvel m\u00e9dio e superior para  o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN, conforme segue: 1 DO RESULTADO DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES 1.1. O resultado preliminar as inscri\u00e7\u00f5es e concorr\u00eancia como pessoa com defici\u00eancia, assim como os requerimentos de atendimento especial est\u00e1 dispon\u00edvel no site www.access.org.br/detran-ac. 2 DOS RECURSOS 2.1 Os candidatos que tiveram sua inscri\u00e7\u00e3o, concorr\u00eancia como pessoa com defici\u00eancia ou seu pedido de atendimento especial indeferido, poder\u00e3o interpor recurso no per\u00edodo de 17/08/2021 \u00e0 18/08/2021 no site www. access.org.br/detran-ac. 3 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 3.1 Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao Processo Seletivo Simplificado atrav\u00e9s do WhatsApp (21) 99701-3585, ou  pelo e-mail contato@access.org.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, em exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE  PROFISSIONAIS DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO E SUPERIOR PARA O ESCRIT\u00d3RIO SOCIAL DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA  DO ACRE \u2013 IAPEN EDITAL N\u00ba 004 SEPLAG/IAPEN, DE 13 DE AGOSTO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG e o Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria \u2013 IAPEN, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es,  tornam p\u00fablicas a divulga\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o preliminar dos pedidos deferidos  dos candidatos que solicitaram atendimento especial, dos candidatos que  se declararam na condi\u00e7\u00e3o de pessoa com defici\u00eancia \u2013 PCD e a homologa\u00e7\u00e3o preliminar dos candidatos inscritos referente ao Processo Seletivo  Simplificado, destinado \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o por tempo determinado de profissionais de n\u00edvel m\u00e9dio e superior, para atender \u00e0s necessidades tempor\u00e1rias  de excepcional interesse p\u00fablico, conforme segue: 1. DA RELA\u00c7\u00c3O PRELIMINAR DOS CANDIDATOS QUE SOLICITARAM  ATENDIMENTO ESPECIAL QUE TIVERAM O PEDIDO DEFERIDO 1.1. A presente rela\u00e7\u00e3o encontra-se disposta na seguinte ordem: cargo,  inscri\u00e7\u00e3o, candidato e especifica\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o especial. 1.1.1 AUXILIAR ADMINISTRATIVO 1.1.1.1 RIO BRANCO 251.456-7; ANAST\u00c1CIO DE SOUZA LIMA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL  ACESSO / 251.872-4; ANNE CAROLINA RAULINO GOUVEIA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 200.236-1; ANTONIO CARLOS MELGUEIRO PONTES FILHO; SALA DE MAIS F\u00c1CIL  ACESSO / 253.080-5; CAMILA DA VEIGA SIM\u00c3O; PROVA AMPLIADA  / 252.914-9; CARLA ARIELA LUZ QUIRINO GUIMAR\u00c3ES; SALA DE  MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 250.710-2; CLEITON DE ALMEIDA VIDAL;  LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 252.237-3;  EMILLY NASCIMENTO DE AGUIAR; AUX\u00cdLIO PARA TRANSCRI\u00c7\u00c3O /  251.127-4; FERNANDES DE SOUZA PEREIRA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL  ACESSO / 200.040-7; HENRIQUE DA SILVA BRITO; SALA DE MAIS  F\u00c1CIL ACESSO / 253.206-9; JONAS CONCEI\u00c7\u00c3O SOMBRA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 200.511-5; MARIA  J\u00daLIA FRAN\u00c7A DE SOUZA; PROVA AMPLIADA / 253.015-5; MARIA LIBERDADE DO NASCIMENTO; LEDOR / 250.937-7; MARIANE BRIGIDO DE CASTRO; PROVA AMPLIADA / 251.740-0; MONICA MARIA DE  ARA\u00daJO PADR\u00c3O; PROVA AMPLIADA / 250.133-3; NILZA ELIZABETH RODRIGUES CRESPO; PROVA AMPLIADA / 251.168-1; OTNIEL  SANATANA DE ABREU; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO / 250.695-5;  RITA MARIA SILVA DOS SANTOS; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 200.495-0; RUTE PRISCILA QUEIROZ DE LIMA;  PROVA AMPLIADA / 252.823-1; WLISLEY ANDRADE DA SILVA; PROVA AMPLIADA / 200.161-6; YARA GABRIELLY DA SILVA APURIN\u00c3 BEZERRA; SALA DE MAIS F\u00c1CIL ACESSO. 1.1.2 ASSISTENTE SOCIAL 1.1.2.1 RIO BRANCO 200.575-1; AUDERLENE DA SILVA HOLANDA; LACTANTE - LOCAL  PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 252.028-1; REGINA FERREIRA  COIMBRA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca. 1.1.3 PSIC\u00d3LOGO 1.1.3.1 RIO BRANCO 251.597-0; GIGLIANE DA SILVA E SILVA; LACTANTE - LOCAL PARA  ACOMPANHANTE E BEB\u00ca / 250.217-8; VANESSA JARDIM DE MOURA; LACTANTE - LOCAL PARA ACOMPANHANTE E BEB\u00ca. 2 DA RELA\u00c7\u00c3O PRELIMINAR DOS CANDIDATOS QUE SE DECLARARAM NA CONDI\u00c7\u00c3O DE PESSOA COM DEFICI\u00caNCIA \u2013 PCD 2.1 A presente rela\u00e7\u00e3o encontra-se disposta na seguinte ordem: cargo,  inscri\u00e7\u00e3o, candidato e especifica\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o especial. 2.1.1 AUXILIAR ADMINISTRATIVO 2.1.1.1 RIO BRANCO 200.071-7; MARIA DE F\u00c1TIMA MACHADO. 2.1.2 ASSISTENTE SOCIAL 2.1.2.1 RIO BRANCO 250.012-4; ALINE CANDIDA DE OLIVEIRA. 2.1.3 PSIC\u00d3LOGO 2.1.3.1 RIO BRANCO 250.612-2; BRENA LIMA OLIVEIRA. 3 DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES DEFERIDAS 3.1 A presente rela\u00e7\u00e3o encontra-se disposta na seguinte ordem: cargo,  inscri\u00e7\u00e3o, candidato e especifica\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o especial. 3.1.1 AUXILIAR ADMINISTRATIVO 3.1.1.1 RIO BRANCO 200.594-8; ABDIEL DA SILVA SOUZA / 251.718-3; ACLECIA OLIVEIRA  DE PAIVA / 250.682-3; ADALCINEIDE DA SILVA AFONSO / 252.137-7;  AD\u00c3O DE PAULO DA SILVA / 200.556-5; ADILA DA SILVA D\u00c1VILA MOREIRA / 250.480-4; ADRIANA D\u00c1VILA SOARES / 251.082-0; ADRIANA  DE BRITO DA SILVA / 200.496-8; ADRIANA SANTOS DA SILVA /  252.146-6; ADRIANA SILVA DE OLIVEIRA / 252.839-8; ADRIANA TAVARES BONI / 251.325-0; ADRIANO ANDRE DE ARAUJO / 200.494-1;  ADRIANO JOSE SOARES / 200.257-4; ADRIANO NASCIMENTO LIMA  / 251.529-6; ADRIELE DA SILVA SANTOS / 251.461-3; AILTON MARCONDE VIEIRA NETO / 251.516-4; AISLA SILVA SANTOS / 200.514-0;  ALAN CARLOS DOS SANTOS OLIVEIRA / 250.024-8; ALAN DA SOLVA  SOUZA / 252.953-0; ALAN DOUGLAS DE MORAIS XAVIER / 250.9857; ALAN VICTOR PAIVA DA ROCHA / 252.696-4; ALANTIAGO DA SILVA BASGAL / 200.598-0; ALCEMIR RODRIGUES DE MENDONCA /  200.154-3; ALCIONE DO SACRAMENTO CABRAL / 200.527-1; ALCIONE NASCIMENTO DA SILVA / 251.426-5; ALDAIR DA SILVA SOUSA /  253.017-1; ALESSANDRA VALENTINA TEIXEIRA DE SOUZA /  250.566-5; ALEXANDRA DA SILVA SANTOS / 251.932-1; ALEXANDRE  ARA\u00daJO WICIUK / 251.948-8; ALEXANDRE OLIVEIRA DE CARVALHO  / 252.722-7; ALEXANDRE SILVA DE SOUZA / 251.233-5; ALEXSANDRA ROCHA DE MESQUITA / 200.076-8; ALFREDO DOS SANTOS  PEREIRA / 250.425-1; ALINE DE SOUZA NIC\u00c1CIO / 252.357-4; ALISSON FELIX DA SILVA / 251.893-7; ALLAN SOARES DE SOUZA /  250.696-3; ALTIZA DA CUNHA FERREIRA / 253.133-0; ALYSON LU\u00cdS  DOS SANTOS AGUIAR / 200.167-5; AMANDA DUARTE SILVA DE  ARA\u00daJO / 251.990-9; AMANDA FROTA DE ANDRADE / 200.070-9;  AMANDA GRAZIELA ALMEIDA MONTEIRO / 251.072-3; AMANDA  KAYLANY DE OLIVEIRA / 250.450-2; AMANDA LAUANA FERREIRA  DA SILVA / 200.145-4; AMANDA MAIA FERNANDES / 250.039-6;  AMANDA OUAOUI PEIXOTO / 253.183-6; AMANDA RICCIELE MELO  DE SOUZA E SOUZA / 250.658-0; AMAURI MARTINS DA SILVA /  200.029-6; ANA CAROLINA FERREIRA DE HOLANDA / 251.733-7;  ANA CAROLINE LIMA QUEIROS MUGRABE / 251.343-9; ANA C\u00c1SSIA  LIMA QUEIROS / 250.540-1; ANA CRISTINA SOUZA DA SILVA /  250.278-0; ANA GESSICA CHAVES DE ALMEIDA / 252.060-5; ANA  KAIMA MOTA DE ALMEIDA / 251.243-2; ANA LETICIA SOUZA DO  NASCIMENTO / 250.180-5; ANA LUCIA DINIZ DIAS / 200.404-6; ANA  LUIZA BARBOSA LIMA / 253.166-6; ANA MARIA FERREIRA / 252.3124; ANA PAULA CARMO LEITE / 200.468-2; ANA PAULA DA CRUZ SOUSA / 200.502-6; ANA PAULA DA SILVA MOREIRA / 250.826-5; ANA  PAULA DA SILVA REBOU\u00c7AS / 200.001-6; ANA PAULA DAS CHAGAS  SOUZA / 251.456-7; ANAST\u00c1CIO DE SOUZA LIMA / 252.833-9; ANDERSON BEZERRA VIEIRA / 250.660-2; ANDERSON SILVA BERNARDO / 250.364-6; ANDRE DA SILVA E SILVA / 250.476-6; ANDR\u00c9 DA  SILVA LOPES / 200.451-8; ANDR\u00c9 LUIZ COELHO DE FIGUEIREDO /  250.755-2; ANDRE LUIZ SILVA DO NASCIMENTO / 250.105-8; ANDRE  RICARDO MESQUITA DOS SANTOS / 200.152-7; ANDREIA NASCIMENTO DE LIMA / 252.866-5; ANDREIA RAMOS DOS SANTOS /  252.421-0; ANDREINA DE SOUZA LOPES / 252.118-0; ANDR\u00caSSA  GREG\u00d3RIO DE SOUZA / 200.077-6; ANDRESSA PEREIRA DA COSTA  / 250.349-2; ANDRESSA RIBEIRO DOS SANTOS / 253.246-8; ANDRESSA SOUZA DE OLIVEIRA / 252.537-2; ANDREY LUIZ LIMA DE  ARAUJO / 250.302-6; ANDREY MARINHO DE GOIS / 252.507-0; ANDRIELLY SANTOS DE ARA\u00daJO / 252.152-0; ANIEKSON CACAU DE  OLIVEIRA / 200.094-6; AN\u00cdZIO VITOR BORGES J\u00daNIOR / 200.125-0;  ANNA HILLARY HONORATO FIRMINO / 250.240-2; ANNA PAULA FEITOZA CAVALCANTE / 251.872-4; ANNE CAROLINA RAULINO GOUVEIA / 250.782-0; ANNE DHARA MEDINA MAIA / 253.197-6; ANNY  VICT\u00d3RIA MOREIRA DA CRUZ / 200.353-8; ANTONIA ADRIANA PEREIRA FERREIRA / 251.913-5; ANTONIA CHEILA BANDEIRA GOUVEIA / 200.072-5; ANTONIA ERICA OLIVEIRA DA SILVA / 251.002-2;  ANT\u00d4NIA MARIA DE ARA\u00daJO SILVA / 253.010-4; ANTONIA MARIA DE  SOUZA / 200.018-0; ANTONIO ALISSON ALVES CAMPOS CASSIANO  / 251.017-0; ANTONIO AVILO LIMA MACIEL / 200.236-1; ANTONIO  CARLOS MELGUEIRO PONTES FILHO / 200.276-0; ANTONIO DA SILVA OLIVEIRA / 200.426-7; ANTONIO ELCIMAR COSTA OLIVEIRA /  250.745-5; ANTONIO JEFFERSON DE SOUZA ARA\u00daJO / 200.255-8;  ANTONIO JOS\u00c9 DA SILVA SOARES / 250.616-5; ANTONIO JOSE  FERREIRA DA SILVA / 251.109-6; ANTONIO JOS\u00c9 OLIVEIRA DE ALBUQUERQUE / 252.761-8; ANTONIO RAIMUNDO BRAGA DA SILVA /  252.846-0; ANTONIO SIDINEY LIMA NUNES / 251.224-6; APOLLO  REIS DOS SANTOS DA SILVA / 252.431-7; ARACELI OLIVEIRA DO  NASCIMENTO / 200.484-4; ARQUELIO DA SILVA COUTINHO /  200.209-4; ARTUR MAIA NASCIMENTO / 200.430-5; ASHLEY KATRINY SANTOS AGUIAR / 253.052-0; AURICELIA DOS SANTOS BA- ",
            "TISTA / 200.488-7; AYALA PIMENTEL DE ARA\u00daJO / 200.275-2; B\u00c1RBARA ALMEIDA DA ROCHA / 252.522-4; BAYRON TABOSA PERTILLE  / 252.158-0; BETH\u00c2NIA MARIUSSA RIBEIRO PIRES / 200.360-0;  BIANCA LIMA DE SOUZA / 200.395-3; BIRMANIA AMORIM SOBRAL /  252.021-4; BOB DOS SANTOS MATIAS / 252.668-9; BRENDA GOMES  BARBOSA / 200.583-2; BRENDA MARIA FIUZA COSTA DA SILVA /  250.409-0; BRENDA SALDANHA DE LIMA / 250.917-2; BRIGIDA FIRMO BRIGIDA / 250.382-4; BRUNA CAMILA MAIA NASCIMENTO PINHEIRO / 250.440-5; BRUNA MOURA OLIVEIRA / 251.449-4; BRUNO  ARA\u00daJO DE SOUZA / 251.501-6; BRUNO DA SILVA FERREIRA /  252.706-5; BRUNO MEDEIROS TORRES / 252.883-5; CAILANE ALVES DE ARA\u00daJO / 252.057-5; CAIO EDUARDO VIEIRA MEIRELES /  251.724-8; CAIO VIN\u00cdCIUS PRAXEDES RODRIGUES / 251.589-0; CALEBE T\u00c1RSIS DA SILVA NOBRE / 200.133-0; CAMILA BEZERRA DA  SILVA / 250.727-7; CAMILA CARNEIRO DE CASTRO / 253.080-5; CAMILA DA VEIGA SIM\u00c3O / 251.494-0; CAMILA PONTES FERREIRA /  251.944-5; CARINA DE MELO GOMES / 252.914-9; CARLA ARIELA  LUZ QUIRINO GUIMAR\u00c3ES / 251.204-1; CARLA JANE DANTAS GUEDES / 200.265-5; CARLA RODRIGUEZ BARBOSA / 200.483-6; CARLOS EDUARDO DA SILVA MOREIRA / 200.118-7; CARLOS EDUARDO  LIMA DE SOUZA / 250.342-5; CAROLINA DOS SANTOS ABUGOCHE /  200.238-8; CAROLINA SOUZA TORRES / 253.241-7; CASSIO FONTES DA SILVA / 253.136-4; CATHERINE AMARAL AFONSO / 251.1495; CATIANE DA SILVA DE MENEZES / 252.964-5; CEILDA MUNIZ DE  LIMA / 250.173-2; CHARLEI JORGE DE OLIVEIRA ALBUQUERQUE  JUNIOR / 251.010-3; CHARLES CARLOS NOGUEIRA DE SOUZA /  251.120-7; CHRISTINA MARTINS DA COSTA / 251.924-0; CILNARIA  DE MELLO SILVA / 200.054-7; CLAISNER DE CASTRO DE LIMA /  253.189-5; CLAUDIANA CHAVES DE SOUZA / 252.281-0; CLAUDIENE  RODRIGUES DA SILVA / 251.671-3; CLEBER RODRIGUES FREITAS  J\u00daNIOR / 200.225-6; CLECEILDO DO NASCIMENTO DA SILVA /  200.544-1; CLECIANI BRAGA DA SILVA / 200.447-0; CL\u00c9CIO FERREIRA NUNES / 200.573-5; CLEIBER MORAIS NASCIMENTO / 200.102-0;  CLEIDIETE SALDANHA DE CASTRO / 250.710-2; CLEITON DE ALMEIDA VIDAL / 251.933-0; CLEITON PAULO / 250.894-0; CLEMILRA  ALVES DE SOUZA / 200.362-7; CLEONICE MOREIRA DOS SANTOS /  251.387-0; CLEUCIANO FERREIRA DA SILVA / 250.926-1; CLICE SOARES TEMOTEO / 252.126-1; CLICIA MARIA ARAUJO DA SILVA SOUZA / 252.483-0; CR\u00cdCIA MARIA OLIVEIRA DA CRUZ / 252.354-0; CRISTIANE CIQUEIRA DA SILVA / 250.234-8; CRISTIANE GREYCE SOUZA  CAVALCANTE LE\u00c3O / 250.729-3; CRISTIANE SILVA DE SOUSA MOREIRA / 252.428-7; DAMERSON DO LAGO / 200.101-2; DANIEL CRUZ  DE ALBUQUERQUE / 200.306-6; DANIEL DIOGO DE ALMEIDA /  251.148-7; DANIEL ESPINA DA SILVA / 251.096-0; DANIEL FRANCISCO VIEIRA DOS SANTOS / 253.181-0; DANIEL SAUDANHA DA SILVA  / 200.114-4; DANIEL THIAGO PEREIRA DA SILVA / 252.183-0; DANIELA BRILHANTE SALES / 200.090-3; DANIELA CUNHA MARTINS /  250.642-4; DANIELA MATIAS AFONSO / 252.264-0; DANIELE ARAUJO MARQUES / 200.290-6; DANIELE CABRAL DA SILVA MOURA /  200.301-5; DANIELLY EPONINA SANTOS GAMENHA / 251.453-2; DANILA AMORIM AGUIAR SOARES / 253.115-1; DANUELE DE SOUZA  RODRIGUES / 250.182-1; DANUZA JANARA DE ALBUQUERQUE /  252.280-2; DANYELE GALDINO DE SOUZA / 250.958-0; DARCICLEY  DE SOUZA MELO / 200.475-5; DARICHEN KAIO PINHEIRO CAMPOS  / 251.757-4; DARIO JUNIOR NASCIMENTO DA SILVA / 250.050-7;  DARLENE ALVES DE OLIVEIRA TAMBORINI / 200.452-6; DAYANA  DOS ANJOS DE ANDRADE VIEIRA / 252.832-0; DAYANA DOS SANTOS ALVES ROCHA / 250.292-5; DENER BRITO TELES / 252.558-5;  DENILSO F\u00c9LIX PEREIRA / 252.017-6; DENILZA SANTOS DA ROCHA  / 200.190-0; DENIS LIMA DO NASCIMENTO / 252.892-4; DENNIO  WILLYAN MAIA DE ARA\u00daJO / 252.491-0; DENNYS SOUZA DA SILVA /  252.767-7; DERLANDIA PAIVA DE ARAUJO / 251.569-5; DEUSEMIR  VERISSIMO DAS CHAGAS / 250.930-0; DH\u00c9BORA ELLEN MONTEIRO BRAZ / 252.434-1; DIEGO DOS SANTOS LOPES / 251.818-0; DIEGO FONSECA SANTOS / 251.538-5; DIEGO SILVA DANTAS / 252.6271; DIELE NAYARA DE LIMA SILVA / 250.766-8; DIOGO ARA\u00daJO DA  CUNHA / 200.272-8; DIOHARRANA KETHELYN NASCIMENTO PEREIRA / 250.110-4; DISLAN JOS\u00c9 DE SOUZA MELO / 200.205-1; DJELIS COUTINHO DE OLIVEIRA / 253.024-4; DJINALDA OLIVEIRA DE  SOUZA / 252.380-9; DOUGLAS SANTOS DE OLIVEIRA / 200.059-8;  DUCILENE BRAZ DA SILVA / 252.359-0; DYFANE OLIVEIRA DE MESQUITA / 253.151-8; EDENILSON DO ESPIRITO SANTO / 200.359-7;  EDILENE DE ARAUJO SANTOS TORRES / 250.925-3; EDIMIR REBOU\u00c7AS TAVARES / 250.054-0; EDINEIA GUIMAR\u00c3ES DE SOUZA /  200.113-6; EDINEIDE CARDOSO DE ANDRADE / 251.591-1; EDMAICON MACIEL / 252.150-4; EDMAR SOARES LIMA / 200.369-4; EDMILSON DOMINGOS NOGUEIRA JUNIOR / 200.242-6; EFRAEL CAVALCANTE PINHEIRO / 200.391-0; ELAINE DA SILVA GOMES ANDRADE  / 252.559-3; ELANE MELO ELIAMEN / 251.092-8; ELANNY LIMA MARQUES / 252.792-8; ELDENISE VASCONCELOS DE MACEDO /  251.993-3; ELENILSON DE SOUZA BEZERRA / 200.086-5; ELIANA  ASSUN\u00c7\u00c3O DA ROCHA / 200.243-4; ELIANA FARIAS DA CRUZ /  252.959-9; ELIANE FERREIRA DA SILVA DOS SANTOS / 250.856-7;  ELIANE PINHEIRO / 252.495-3; ELIANE REGINA MANDROTI /  200.335-0; ELIANGELA DE ANDRADE DIAS / 200.434-8; ELIEL SILVA  LIMA / 253.239-5; ELINALDA MACIEL SOUZA / 200.280-9; ELISAMA  PEREIRA DA SILVA ALVES / 250.329-8; ELISANGELA DA SILVA SOUSA / 200.326-0; ELISSANDRA PONTES DE FREITAS / 250.260-7;  ELISSANDRO FREITAS DE SOUZA UCHOA / 200.218-3; ELIZABETE  CORDEIRO DA SILVA / 253.216-6; ELIZANE MAIDA DA SILVA ABREU  / 252.151-2; ELIZANGELA VIEIRA DA SILVA / 252.904-1; ELKEMARA  OLIVEIRA DOS SANTOS / 252.554-2; ELLAYNI GON\u00c7ALVES DE OLIVEIRA / 250.460-0; ELLIS CRISTINNE ALEIXO SANTOS / 251.899-6;  ELLYDEANE DOS SANTOS LIMA / 250.444-8; ELON DE LIMA GOMES  / 200.028-8; ELSON JHONES F\u00c9LIX DE JESUS / 252.617-4; ELTON  FERREIRA FRANCELINO / 251.108-8; ELZENIR LEITE DA SILVA /  250.661-0; EMERSON DA SILVA PONTES / 200.313-9; EMERSON LOPES ALVES / 200.325-2; EMERSON OLIVEIRA LOPES / 251.698-5;  EMILLY CRISTINA COSTA DE SOUZA / 252.237-3; EMILLY NASCIMENTO DE AGUIAR / 252.860-6; ENIELSON CUSTODIO DE ALENCAR / 253.023-6; ERIK DA SILVA RODRIGUES / 200.435-6; ERIKA  SOUZA SILVA SANCHES / 200.503-4; ERIKE RAILAN SANTOS DE  MORAIS / 252.687-5; ERVERSON CAETANO LIMA / 252.464-3; ESEQUIAS SOUZA MARQUES / 200.223-0; EVALDO DA SILVA BRASIL /  250.318-2; EVANILSON MOUREIRA SILVA / 252.808-8; EVELINE DAS  CHAGAS FIGUEIREDO / 251.181-9; EVELINE PEREIRA SOUSA GENEROSO / 200.084-9; EVERTON DE LIMA FREIRE / 251.817-1; EVERTON LIMA ANDRADE / 252.600-0; EVILANE MACHADO PAIVA /  252.065-6; EZEQUIEL CASTRO DA SILVA / 200.226-4; FABIANA FERREIRA DE SOUZA / 250.523-1; F\u00c1BIO TORCHI ESTEVES / 252.208-0;  FABIOLA MOURA FELIX / 200.461-5; FAB\u00cdULA DO NASCIMENTO  FREITAS / 250.148-1; FABIULLA CRYSTINE OZORIO LOPES /  200.597-2; FELIPE ARAUJO DA SILVA / 252.619-0; FELIPE KAHUAN  DE OLIVEIRA LUCENA / 251.739-6; FELIPE RAILAN DA SILVA /  253.200-0; FELIPE SALVADOR GUINILING ARA\u00daJO / 200.055-5; FERNANDA DA COSTA FERREIRA / 250.609-2; FERNANDA LIMA DE  SOUZA / 250.892-3; FERNANDA MAIA DA SILVA / 250.422-7; FERNANDA MOREIRA DE MORAIS / 251.127-4; FERNANDES DE SOUZA  PEREIRA / 200.066-0; FERNANDO VIEIRA DE SOUZA FERREIRA /  200.033-4; FIAMA NATACHA LIMA DE OLIVEIRA / 250.406-5; FLAVIA  DA SILVA BARBOSA / 200.019-9; FLAVIA DE OLIVEIRA / 200.373-2;  FLAVIA MONTEIRO PEREIRA / 200.215-9; FLAVIA RAFAELA DA SILVA  PEREIRA / 200.489-5; FLICIANE TEOT\u00d4NIO DA SILVA / 200.204-3;  FRANCE WILLIAN AVILA DO NASCIMENTO / 253.227-1; FRANCIELY  DO CARMO ARA\u00daJO / 251.903-8; FRANCILEIDE DE OLIVEIRA SILVA  / 200.061-0; FRANCIMAR MATOS DA SILVA / 200.203-5; FRANCIMAR  SOUZA CASTRO / 252.108-3; FRANCISCA DA CRUZ FREITAS /  251.370-6; FRANCISCA DA SILVA REBOU\u00c7AS / 200.160-8; FRANCISCA DO NASCIMENTO ALMADA / 250.970-9; FRANCISCA GLEYDE  LIMA DE SOUZA / 200.344-9; FRANCISCA MARA DA SILVA ARA\u00daJO /  200.281-7; FRANCISCA MARTA SILVA DE LIMA / 252.685-9; FRANCISCA THAIS DE SOUZA AGUIAR / 251.290-4; FRANCISCA VERSOSA DA SILVA / 251.558-0; FRANCISCO ALIF SILVA DE ALMEIDA /  251.261-0; FRANCISCO ALVES PEREIRA DE OLIVEIRA NETO /  252.398-1; FRANCISCO ARA\u00daJO DE MENESES / 200.277-9; FRANCISCO BRUNO SOUZA DA SILVA / 250.598-3; FRANCISCO DE SOUZA AGUIAR / 253.143-7; FRANCISCO DIOGO DE CASTRO ARAUJO /  251.491-5; FRANCISCO EDSON OLIVEIRA DOS SANTOS / 200.100-4;  FRANCISCO MENDES DE SOUZA / 252.605-0; FRANCISCO MICHAEL DE MELO DA CRUZ / 250.563-0; FRANCISCO PABLO DO NASCIMENTO DE SOUSA / 250.515-0; FRANCISCO PEDRO DE SOUZA  AGUIAR / 250.715-3; FRANCISCO SANDRO PAULA DA SILVA /  252.574-7; FRANKELY TAVARES DE ALMEIDA / 252.484-8; FREDSON  OLIVEIRA DE ANDRADE / 251.907-0; GABRIEL BASTOS NARDINO /  252.890-8; GABRIEL CAVALCANTE DA SILVA / 252.556-9; GABRIEL  ROCHA DE OLIVEIRA / 252.179-2; GEICANO VIEIRA DA SILVA /  200.317-1; GEICIA LIMA DE SOUZA CUNHA / 200.112-8; GEICYANA  VIEIRA DE ALMEIDA / 200.065-2; GENESIS SANTOS DA SILVA /  251.036-7; GENILSON SOUZA DE ARAUJO / 250.388-3; GENYFER  DE FREITAS VASCONCELOS / 251.654-3; GEOVANA AREAL MOUR\u00c3O / 250.120-1; GEOVANNE SOUZA DE LIMA / 200.073-3; GERCILEUDA VIEIRA DE ARA\u00daJO / 200.187-0; GERLANIO MARINHO DE  SOUZA / 200.111-0; GERLIANE DE DEUS PAIVA / 251.934-8; GILBERTO PIMENTEL FARIAS / 252.856-8; GILMARA HOLANDA DO NASCIMENTO RESENDE / 253.165-8; GILSIELE OLIVEIRA FERREIRA /  251.576-8; GILVAN LOPES DE SOUZA / 252.494-5; GIOVANNY BASTOS NAKASHIMA / 252.322-1; GISELE COSTA FEITOSA / 250.712-9;  GIS\u00c9LIA FELIX DE JESUS / 253.258-1; GIULIA LIMA MENDES /  251.678-0; GLADSON DE SOUZA GOMES / 200.177-2; GLEISON  JOS\u00c9 DE SOUSA XAVIER / 251.060-0; GLENDA CRISTINA SILVA DE  AQUINO / 251.619-5; GLENIA CAROLINE DA SILVA ANDRADE /  250.577-0; GRACIANA COSTA DA SILVA / 250.413-8; GRACIANE N\u00c1- DIA DO NASCIMENTO / 200.180-2; GRACIELLE GONCALVES DE  PAULO / 252.394-9; GRACIENE MOURA LIMA / 251.307-2; GRACIETE  PAIVA DO NASCIMENTO / 252.902-5; GREICE KELLY BATISTA LIMA /  251.171-1; GUILHERME FERREIRA MENDES FILHO / 251.844-9;  GUSTAVO ARA\u00daJO DA SILVA / 253.126-7; GUSTAVO MONTEIRO DA  SILVA / 250.606-8; GUSTAVO NASCIMENTO SOARES / 251.399-4;  GUSTAVO WEVERTON CAVALCANTE LOPES / 251.927-5; GUTEMBERG CARVALHO BERNARDINO / 252.452-0; HAGITE RAQUEL  MARTINS RAMOS / 252.907-6; HAMILTON MELO DA SILVA / 251.3765; HANYELLE DE ANDRADE MAGALHAES / 250.667-0; HELEN CRISTINA DA SILVA MENEZES / 200.345-7; HELENA CRISTINA MACHADO  MACIEL / 250.126-0; HELLEN K VILLALBA / 252.941-6; HELLEN VERAS LIMA / 200.040-7; HENRIQUE DA SILVA BRITO / 252.596-8; HERBE MATIAS FERNANDES / 200.171-3; HIAGO DANIEL DA SILVA /  250.192-9; HODINES PEREIRA DO NASCIMENTO / 251.390-0;  HYANN PHELIPE NOBRE DE LIMA / 250.365-4; IAN FERNANDO SANTOS MOTA / 252.820-7; IANA CAUASSA DE OLIVEIRA / 251.495-8;  IDACLECIO COSTA VIDAL / 251.728-0; IGOR ARA\u00daJO DA SILVA /  250.307-7; INACY ALVES NASSERALA PESSOA / 253.075-9; INGREDY BORTOLINI DA SILVA MOTA / 250.830-3; INGRIDE DA SILVA E  SILVA / 253.169-0; INGRYD LIMA DE ARA\u00daJO / 252.585-2; IRIS SOUZA DA CONCEI\u00c7\u00c3O / 252.097-4; IRISLENE LIMA FRANCO / 250.8850; ISABELLY DE ARA\u00daJO FREIRE / 252.811-8; ISABELLY VIT\u00d3RIA  GOMES FRAN\u00c7A / 250.551-7; ISAQUE ALLAN DOS SANTOS VASCONCELOS / 250.429-4; ISMAEL DE SOUZA NICACIO / 253.084-8;  ISMALHO SILVA DIAS / 252.313-2; ISRAEL VICENTE DA SILVA JUNIOR / 250.006-0; ISRAELA KAROLINE HOLANDA DA SILVA / 252.7120; \u00cdTALO FERREIRA DE ARA\u00daJO / 251.898-8; ITALO JOSE DE ARAUJO NOBRE / 252.034-6; \u00cdTALO MOREIRA ALVES / 251.255-6; IVAN  ZURIEL LOPES DE FARAH / 200.148-9; IVANECILDA BARBOZA DA  SILVA / 250.891-5; IZAAC NOGUEIRA DA SILVA FILHO / 251.115-0;  IZABELE ALMEIDA DE SOUZA / 251.628-4; JADIEL DE MESQUITA  SILVA / 250.954-7; JA\u00c9LINA OLIVEIRA DA SILVA / 251.764-7; JAILSON  DA SILVA MARRUCH / 200.518-2; JAIRLA PASSOS DE SOUZA /  200.539-5; JAMILE ANTONIA FERREIRA CORDEIRO / 252.072-9; JANAINA CRUZ DE PAULO / 250.100-7; JANAINA DE LIMA REZENDE /  200.383-0; JANAINA DE SOUZA OLIVEIRA / 250.944-0; JANARA LIMA  DANTAS SOUSA / 252.499-6; JANDRES QUEIROZ MENDES /  251.402-8; JAN\u00c9RIA BATISTA TEODOZIO / 200.021-0; JAQUELINE DA  SILVA LIRA / 200.479-8; JAQUELINE RODRIGUES MALFORTE /  250.486-3; JARDAN DA SILVA COSRA / 252.986-6; JARDAS MARTINS  DE OLIVEIRA / 252.906-8; JARDESSON CAUASSA OLIVEIRA /  200.156-0; JARDILENE DANIEL DE SOUSA / 200.456-9; JARLES PIRES RIBEIRO / 200.424-0; JASMIN MENEZES DE SALES / 200.419-4;  JAYNE DO NASCIMENTO XAVIER / 252.192-0; JEANDERSON RIBEIRO NOGUEIRA / 252.807-0; JECIANE LUIZA ALVES YAWANAW\u00c1 /  253.230-1; JEFEERSON FELIPE DA SILVA / 250.512-6; JEFERSON  ALVES DE SOUZA / 253.062-7; JEFERSON DA PENHA PEREIRA /  252.032-0; JEFERSON MACEDO DE ARAUJO / 200.599-9; JEFFERSON CESAR RODRIGUES / 200.367-8; JEFFERSON DE SOUZA P\u00c1SCOA / 200.231-0; JENER DIEGO MONTEIRO DE LIMA MALVEIRA /  251.103-7; JENIFER DOS SANTOS PARDO / 252.949-1; JEOVANE  LIMA DA COSTA / 251.928-3; JERLYSON DOUGLAS RODRIGUES  SILVA / 251.860-0; JERNILSON RODRIGUES DE SOUZA / 200.545-0;  JESSICA DE FREITAS GEBER / 200.282-5; J\u00c9SSICA MARQUES RODRIGUES / 252.742-1; J\u00c9SSICA SOTERO DO NASCIMENTO /  250.571-1; J\u00c9SSYKA CRIATINA DA SILVA AMORIM / 251.525-3;  JHEINNIFER KELLY LIMA MARTINS / 252.092-3; JINMY DE SOUZA  LIMA / 252.002-8; JO\u00c3O CARLOS OLIVEIRA SALES / 253.069-4;  JO\u00c3O GALILEU MENDES BEZERRA / 251.951-8; JOAO PAULO  ARAUJO LIMA / 200.587-5; JOAO PAULO CAVALCANTE DE SA /  252.732-4; JO\u00c3O VICTOR NASCIMENTO MELO / 200.004-0; JO\u00c3O  VICTOR RIBEIRO DE SOUZA / 251.520-2; JO\u00c3O VICTOR ZACARIAS  CAMP\u00caLO / 250.783-8; JOAO VITOR CARDOSO DA SILVA / 252.2470; JO\u00c3O VITOR SILVA DE ARA\u00daJO / 252.344-2; JOELMA MAIA DE  ANDRADE / 252.952-1; JOHANNES BERNARD NUNES DA LUZ /  200.329-5; JOHN DOS ANJOS RODRIGUES / 251.804-0; JOHNISON  DE LIMA MOURA / 253.206-9; JONAS CONCEI\u00c7\u00c3O SOMBRA /  200.605-7; JONAS DA SILVA LIMA / 250.437-5; JONAS GADELHA DE  SOUZA / 252.691-3; JONATAS CONCEICAO DE ARAUJO / 252.785-5;  JONATHAN MACIEL SOARES / 200.507-7; JORGE LUCAS FERNANDES ESP\u00cdNDOLA / 253.037-6; JORGE OLIVENCIO DOS SANTOS /  251.210-6; JORGEANA BARBOSA DA SILVA / 252.945-9; JOSE ADENIR DA SILVA / 252.129-6; JOSE ADNILSON RODRIGUES DE SOUZA  / 250.389-1; JOS\u00c9 CARLOS DE ARA\u00daJO / 251.633-0; JOS\u00c9 CARLOS  DE OLIVEIRA J\u00daNIOR / 250.419-7; JOS\u00c9 DOS SANTOS FERREIRA /  200.020-2; JOS\u00c9 EMERSON GON\u00c7ALVES DA SILVA / 200.202-7;  JOS\u00c9 ENISON OLIVEIRA DA SILVA / 250.865-6; JOS\u00c9 FRANCISCO  GOMES BATISTA / 252.844-4; JOSE ISRAELSOUZA DOS SANTOS /  252.838-0; JOSE JADE MOREIRA DA CONCEICAO / 251.256-4; JOSE  LEONARDO SILVA FILHO / 251.715-9; JOS\u00c9 LUCAS LOPES SALA- NHA / 200.531-0; JOSE LUIZ DA SILVA ROCHA / 250.686-6; JOS\u00c9  MARCOS CUNHA DE MELO / 200.427-5; JOS\u00c9 MATEUS DO NASCIMENTO PEREIRA / 200.428-3; JOS\u00c9 RAFAEL DE SOUZA CONSALTER / 250.859-1; JOSIANE FREIRE DA SILVA / 250.304-2; JOSICLEIA  SANTOS DE OLIVEIRA / 200.297-3; JOSINEY VIDAL DA SILVA OLIVEIRA / 253.157-7; JOSINO FERREIRA DO NASCIMENTO / 252.7561; JUCIMAR LYRA DE BRITO / 250.162-7; J\u00daLIA DE HOLANDA LINS /  200.293-0; JULIANA ANDRESSA CORDEIRO SILVA / 250.286-0; JULIANA DO REGO COSTA / 252.098-2; JULIANA MARIA MELO /  251.897-0; JULIANA MOREIRA DE SOUZA / 200.510-7; JULIANA VIANA DE ANDRADE / 251.836-8; JULIO CESAR ARAUJO RODRIGUES /  200.048-2; JUMA VIEIRA CARVALHO PAIVA / 253.174-7; JUMARCIA  CONDACK MENDES / 253.057-0; JUNIO SAMPAIO DE OLIVEIRA /  251.731-0; JUNIOR MATIAS RODRIGUES / 252.881-9; JURCIANA  VALDEMIRO DE ALMEIDA / 252.975-0; JUSE MARIA NASCIMENTO  FERREIRA / 250.901-6; KAIO LUCAS BARBOSA BENICIO / 250.884-2;  KAREM RUAMA GUIMARAES RODRIGUES / 251.644-6; KAREN LOHANE DA SILVA BRAGA / 200.258-2; KARINE MAGALH\u00c3ES DA COSTA SOARES / 251.089-8; KARINE OCTAVIANO MOURA LIMA /  251.744-2; KARLEIDE RIBEIRO BARROS / 200.525-5; KAROLINE DE  SOUZA SANTOS / 251.595-4; KAROLINI DE OLIVEIRA / 200.392-9;  KASSANDRA MOURA DE OLIVEIRA / 250.098-1; KATIA PINTO LUCAS / 252.571-2; KATIANNE ALVES BARBOSA DE LIMA / 252.992-0;  KAUE DA SILVA SOBREIRA / 251.107-0; KELTON VIANA DANKAR /  253.158-5; KEMERSON JHONES DE LIMA PEREIRA OLIVEIRA /  250.637-8; KEROLLYNE FERREIRA COSTA / 252.796-0; KEVIN DAMASCENO DE MOURA / 251.172-0; KEYLA ROBERTA DE FREITAS  ARA\u00daJO / 252.994-7; KEYSSANIA MUNIZ / 251.956-9; K\u00cdLDARE NUNES DE MENEZES / 253.243-3; KIMBERLIANE OLIVEIRA SABINO /  250.256-9; KIWLLY DANIEL ROCHA FURTADO DA COSTA / 252.6328; KLEBER ALVES DOS SANTOS RODRIGUES / 200.035-0; KYMBELE LAIANA ARA\u00daJO NEPOMUCENO / 200.063-6; LAIANA LIMA SILVA  / 251.238-6; LA\u00cdS MARTINS FIGUEIRA LOPES / 252.626-3; LARISSA  GABRIELA REBOU\u00c7AS DOS SANTOS / 253.244-1; LARISSA MORAIS  CAMPOS / 250.040-0; LARISSA PINHEIRO DE SOUZA / 250.082-5;  LARISSA SPPEZAPRIA / 253.195-0; LAURA IZABEL ROCHA DA SILVA  / 252.646-8; LAURA NOGUEIRA DE BRITO / 252.770-7; LAZARO FROTA DO NASCIMENTO / 250.324-7; LEANDRO FREIRE BARBOSA /  252.458-9; LEIDIANE GISELE MOREIRA DE LIMA / 253.238-7; LEILA  MACIEL DE AZEVEDO / 200.384-8; LEIZE VASCONCELOS DA SILVA /  251.228-9; LEON AUGUSTO FONTANA DE ALBUQUERQUE / 252.7790; LEONARDO SILVA LIMA / 252.272-1; LETICIA MATOS SOUZA /  252.073-7; LEVILSON DE ALBUQUERQUE SILVA / 251.821-0; L\u00cdDIA  LARA NASCIMENTO DE VASCONCELOS / 251.128-2; LIDIANE FONTENELE DA SILVA / 200.417-8; L\u00cdNIKI JOS\u00c9 RODRIGUES OLIVEIRA /  253.020-1; L\u00cdVIA CIBELLE MAIA CAMPOS / 252.854-1; L\u00cdVIA VALENTE DE OLIVEIRA / 252.325-6; LORENA OLIVEIRA DA SILVA / 200.2213; LORRANY CRISTINA SILVA SARMENTO / 252.758-8; LUAN HENRIQUE MUNIZ SERRA / 251.440-0; LUAN LUCAS CAMILO TEIXEIRA /  200.611-1; LUANA CALDEIRA REGO / 200.230-2; LUANA DA SILVA  FRANCO / 250.037-0; LUANA DAS CHAGAS COSTA / 251.406-0; LUANN OLIVEIRA / 251.302-1; LUANNE NAT\u00c1LIA HALUEN MAIA LIMA /  251.291-2; LUCAS DA SILVA MAIA / 251.244-0; LUCAS DE LIMA MOURAO / 252.726-0; LUCAS FURTADO MENDONCA / 200.602-2; LUCAS  MACIEL DA SILVA / 250.263-1; LUCAS MATEUS PEDRO DE OLIVEIRA  LIMA / 251.472-9; LUCAS PATRICK BARRETO DE CARVALHO /  251.473-7; LUCAS SANTO DA ROCHA / 200.207-8; LUCIANE L\u00c1ZARO  DE JESUS / 253.014-7; LUCIANO CABRAL / 252.870-3; LUCILENE  NERI LIMA KESTERKE / 200.095-4; L\u00daCIO HENRIQUE RODRIGUES  ROSA / 200.393-7; LUDIANNA SILVA LUNIER / 252.631-0; LUDIMILA  CAVALCANTE DE SOUZA / 200.584-0; LUIS FELIPE DA SILVA LIRA /  250.990-3; LU\u00cdSA KAROLAYNE SILVA DE SOUZA CONDE / 251.713-2;  LUIZ CARLOS FUGIWARA NETO / 251.293-9; LUIZ FELIPE ADED  PESSOA DA SILVA / 253.145-3; LUIZ GUILHERME BEZERRA MAIA /  200.371-6; LUIZ RAMON DE HOLANDA ERNESTO / 251.104-5; LUIZ  SOUSA DOS REIS J\u00daNIOR / 252.869-0; LUIZA PAIVA DE MEDEIROS  LOPES / 200.465-8; LUMA VIEIRA CARVALHO / 252.616-6; LUZ GABRIELA GUERRA ESCUDERO / 252.088-5; LUZIA LIMA DA ROCHA /  251.801-5; MADELENE OLIVEIRA BATISTA / 252.577-1; MADSON DE  CASTRO CAMILI / 250.597-5; MAIERGSON SACRAMENTO LIMA /  252.825-8; MAISSON FELIPE LIMA DE SOUZA / 200.079-2; MARCELA  DA SILVA LIMA / 200.385-6; MARCELA MORAES DA CONCEI\u00c7\u00c3O /  252.916-5; MARCELA PEREIRA MUNIZ / 250.172-4; MARCELO DE  SOUZA C\u00c2MARA / 252.529-1; MARCELO ROCHA DE MESSIAS /  251.685-3; M\u00c1RCIA SILVIA DE OLIVEIRA / 252.565-8; MARCIANE BRITO DA SILVA / 200.012-1; M\u00c1RCIO JOS\u00c9 ABECASSIS FERREIRA  DOS SANTOS / 252.636-0; MARCIO NASCIMENTO MARQUES /  250.320-4; MARCOS ARIEL FREITRAS DO NASCIMENTO / 252.8932; MARCOS AUR\u00c9LIO DA SILVA BASTOS / 251.889-9; MARIA ADRIANA OLIVEIRA SILVA / 252.672-7; MARIA ANTONIA DA SILVA MACHADO / 251.775-2; MARIA ANTONIA VIANA PESSOA / 200.408-9; MARIA  ",
            "APARECIDA GOMES PEREIRA / 252.432-5; MARIA AURINETE DA  SILVA PEDROZA / 250.585-1; MARIA BEATRIZ MAIA MACHADO /  251.640-3; MARIA CAMILA BATISTA DE LIMA / 251.016-2; MARIA CELIANA GUIMAR\u00c3ES FEITOSA / 250.496-0; MARIA CLARIANA SILVA  DOS SANTOS / 251.182-7; MARIA CLEICIENE DOS SANTOS NASCIMENTO / 200.292-2; MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS LIMA  JINKINGS / 251.101-0; MARIA DA GLORIA OLIVEIRA DA SILVA /  252.936-0; MARIA DA GLORIA TAVARES DE LIMA / 200.178-0; MARIA  DE F\u00c1TIMA LIMA NASCIMENTO / 200.071-7; MARIA DE F\u00c1TIMA MACHADO / 250.229-1; MARIA EDUARDA BAYMA DA SILVA / 250.751-0;  MARIA EDUARDA PEREIRA DE BRITO / 250.183-0; MARIA EMANUELLE RIBEIRO ASSEF DA SILVEIRA / 252.496-1; MARIA HELENA  FREITAS DA SILVA COUTO / 200.517-4; MARIA HILDILENE OLIVEIRA  VIANA / 252.417-1; MARIA ISABEL SILVA DOS REIS / 250.170-8; MARIA ISANIR JESSE DE ARAG\u00c3O MOTA / 200.153-5; MARIA JESSICA  DA SILVA ROMANO / 200.592-1; MARIA JOSE FERREIRA DE ARAUJO  / 252.299-3; MARIA JOSINEIDE VASCONCELOS DA SILVA / 200.5115; MARIA J\u00daLIA FRAN\u00c7A DE SOUZA / 253.015-5; MARIA LIBERDADE  DO NASCIMENTO / 200.249-3; MARIA LUCIA DA SILVA / 252.677-8;  MARIA LUCIANA MONIZ DE MOURA / 252.345-0; MARIA LUCILA  MELO DE FIGUEIREDO / 250.097-3; MARIA LUIZA COUTINHO PINHEIRO / 200.569-7; MARIA MAISE BEZERRA SANTOS / 252.709-0;  MARIA MARINA DOS REIS LINHARES / 200.352-0; MARIA NOELIA  SOUZA ARAUJO / 200.457-7; MARIA ROSILDA DE SOUZA NASCIMENTO / 200.169-1; MARIA SANDRA DE SOUSA / 200.157-8; MARIA  SIRLANDIA DA SILVA LINHARES / 251.378-1; MARIANA ALVES DA  SILVA N\u00d3BREGA / 251.961-5; MARIANA GERMINA FARIAS MOREIRA  / 253.013-9; MARIANA RODRIGUES ALVES / 250.937-7; MARIANE  BRIGIDO DE CASTRO / 200.174-8; MARICEUDO FERREIRA LOPES /  251.423-0; MARIO DA SILVA LIMA / 200.589-1; MATEUS DE SOUZA  PINHEIRO / 251.246-7; MATEUS DO VALE OLIVEIRA / 200.227-2; MATEUS NASCIMENTO DE SOUZA / 251.401-0; MATEUS PAIVA SOUSA  / 250.482-0; MATHEUS CARPEGIANE OLIVEIRA MIGUEL / 200.124-1;  MATHEUS DA SILVA MATOS / 251.869-4; MATHEUS FELIPPE NERI  DE SOUZA / 252.395-7; MATHEUS RIBEIRO DE OLIVEIRA / 250.2313; MATOS ALEM DA SILVA SOUSA / 251.916-0; MAURICIO CASTRO  DOS REIS / 200.482-8; MAXSIELE VIEIRA DA SILVA / 251.929-1;  MAYANE FROTA / 250.869-9; MAYARA COSTA MORENO / 252.772-3;  MAYARA FROTA DO NASCIMENTO / 252.818-5; MAYARA KATRINE  ANDRADE DE SOUZA / 250.289-5; MELISSA PAULA DA SILVA ROCHA / 250.253-4; MELQUEZEDEK DOS SANTOS GO\u00c9S / 250.871-0;  MELRILIN RAYLINE MARQUES DA SILVA / 252.983-1; M\u00c9RCIA BATISTA DE SOUZA / 200.543-3; MESSIAS ARAUJO DE FIGUEIREDO /  200.376-7; MEURILENE REBOU\u00c7AS G\u00d3ES / 200.416-0; MICHEL FELIX DA SILVA / 252.335-3; MICHELE MACHADO DE LIMA / 252.853-3;  MICHELE STEPHANI VIGA LIVAS / 250.796-0; MICHELI DE FREITAS  SOARES / 251.942-9; MIKELLY LORRANA TEIXEIRA DA SILVA BARROS / 200.591-3; MILENA FONTES DE FRAN\u00c7A / 200.429-1; MIRLA  BRITO DE VASCONCELOS / 200.533-6; MIRLA CORDEIRO RODRIGUES / 252.797-9; MIRLA DA SILVA GOMES / 252.966-1; MIRLA RODRIGUES SILVA SANTOS / 200.330-9; MODESTO DE SOUZA RUFINO / 253.203-4; M\u00d4NICA DE OLIVEIRA FIRMINO DA SILVA / 251.740-0;  MONICA MARIA DE ARA\u00daJO PADR\u00c3O / 253.036-8; MURIEL NUNES  DE MENEZES / 200.278-7; MURIELE FURTADO DE ASSIS / 200.1918; NAIANA SILVA PINHEIRO / 252.186-5; NAIARA VASCONCELOS  PEREIRA / 252.791-0; NAIELE SOARES DA SILVA / 200.450-0; NAILA  DUCIGELDA RODRIGUES DA SILVA VALE / 251.859-7; NAILSON DE  ABREU OLIVEIRA / 200.246-9; NARLEIDE DUARTE DE OLIVEIRA /  200.026-1; NATACHA KAROLINY OLIVEIRA DA SILVA / 252.438-4; NATALIA LACERDA AMARAL / 250.299-2; NAT\u00c1LIA OLIVEIRA COELHO /  252.731-6; NATALY LEAL LIMA / 252.419-8; NATAN DE LIMA FRAN\u00c7A  / 251.437-0; NATAN DE SOUSA MOREIRA / 200.529-8; NATANIEL DE  SOUSA LIMA / 251.668-3; NATHALIA DE ARA\u00daJO CARDOSO /  250.786-2; NAYANE DE SOUZA E SOUZA / 251.117-7; NAYARA DOURADO ALBUQUERQUE / 251.457-5; NAYARA MESQUITA DE SOUZA /  252.393-0; NAZARENO SILVA PEN\u00caDO / 252.212-8; NEDILSON DA  SILVA LIMA / 200.431-3; NEIVIANE LAURENTINA DE CAMPOS /  200.030-0; NEUZA MAIA DOS SANTOS NETA / 250.918-0; NICOLE ALVES RAMOS / 250.890-7; NILCILENE DE OLIVEIRA MACHADO /  250.133-3; NILZA ELIZABETH RODRIGUES CRESPO / 200.501-8; NIVEA CHAVES DAS GRA\u00c7A / 200.554-9; N\u00cdVEA MARIA MENDES BARBOSA / 250.692-0; NIVIANE RODRIGUES SILVA / 200.195-0; ODIVANIA DE SOUZA PAIVA / 252.673-5; OMAR HUGO HIDALGO  CHAFLOQUE / 251.218-1; ONELIA LIMA RODRIGUES / 251.168-1;  OTNIEL SANATANA DE ABREU / 250.666-1; OZIEL LEVY NEPOMUCENO GOMES / 251.902-0; PABLO HENRIQUE RODRIGUES SOARES / 251.090-1; P\u00c2MELA CHAYANE BARROS / 252.256-0; PAMELA  DE OLIVEIRABARROS / 251.388-9; PAMELA DE SOUZA R\u00caGO /  251.879-1; PAMELA HINGRED DE SOUZA FREITAS APURIN\u00c3 /  252.662-0; P\u00c2MELA LIMA DA CRUZ / 200.389-9; PATR\u00cdCIA COSTA DE  ALENCAR / 252.396-5; PATRICIA FERREIRA SILVA / 200.324-4; PA- TRICIA PEREIRA LIMA / 251.177-0; PATRICIA SOUZA DE SOUZA /  200.346-5; PATR\u00cdCIA VIANA MONTEIRO / 252.167-9; PAULA ALESSANDRA / 251.756-6; PAULO GUERETE DE ALENCAR SILVA /  200.499-2; PAULO HENRIQUE CHAVES DA GRA\u00c7A / 200.239-6; PAULO HENRIQUE SILVA LIMA / 251.400-1; PAULO MARTINS DIAS /  253.076-7; PAULO ROBERTO DE CASTRO GAMA / 252.168-7; PAULO  VIN\u00cdCIUS AZEVEDO FEITOSA / 252.928-9; PEDRO HENRIQUE DA  COSTA ROCHA / 251.041-3; PEDRO LIMA DE ARAUJO JUNIOR /  251.915-1; PEDRO LUCAS DE MATOS ARA\u00daJO / 200.264-7; PEDRO  LUIS VIEIRA OLIVEIRA / 250.373-5; PEDRO LUIZ TAVARES DE MIRANDA / 200.220-5; PEDRO MANOEL FREITAS MOREIRA / 252.7510; PRISCILLA SOARES DE OLIVEIRA / 252.778-2; PRISLA SILVA E  SILVA / 250.662-9; PRYSCILA THAYS CARDOSO CARVALHO DO  MONTE / 250.820-6; QUEZIA VARELO DA COSTA SILVA / 252.347-7;  RAELISON CARLOS GOMES BARROS / 251.298-0; RAFAEL DE CARVALHO MACIEL / 200.235-3; RAFAELA DOS SANTOS MENDON\u00c7A /  250.059-0; RAFAELA MEDEIROS DA COSTA / 200.208-6; RAFAELA  MENEZES MELO NASCIMENTO / 253.079-1; RAIANE NASCIMENTO  TEIXEIRA / 200.349-0; RAIELY DE ARAUJO FERREIRA / 200.420-8;  RAIKAR OLIVEIRA DA SILVA / 251.119-3; RAILDA AQUINO DA SILVA /  251.236-0; RA\u00cdLE DE LIMA SILVA DE FREITAS / 251.245-9; RAIMUNDO MARCOS CORREIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O / 252.263-2; RAIMUNDO  NONATO LIMA DA SILVA / 251.675-6; RAMESON RAFAEL HONORATO AVILA / 253.263-8; RANNA MARIA MACEDO MAIA / 250.136-8; RAQUEL SOUZA SILVA / 252.987-4; RAULIENE ARRUDA BATISTA APURINA / 251.831-7; RAYAN DA COSTA BRAND\u00c3O / 252.759-6; RAYANNA  BEATRIZ GOMES BARROS / 251.252-1; RAYANNE ROCHA DE ARAUJO / 252.837-1; RAYFA ASSEM DE CASTRO ALMEIDA / 253.198-4;  RAYLENE GOMES DA SILVA / 253.199-2; RAYSE ALYNE BITHS DE  LIMA LIMA / 251.131-2; REGINALDO PESSOA BARROSO / 252.947-5;  REINARD DUDY / 251.474-5; RENATA DA SILVA JUCA / 252.649-2;  RENATA DE QUEIROZ MARQUES / 252.581-0; RENATA ESTACIO  JINKINGS / 250.620-3; RENATA LIS MORAIS AZEVEDO / 252.488-0;  RENATO BRITO DA SILVA / 251.765-5; RENATO DOUGLAS MACHADO MARTINI / 252.889-4; RENATO SALES COELHO / 252.371-0; RENILSON LEITE DE LIMA / 250.254-2; RICARDO LIMA MOURA /  200.013-0; RICHARD MENEZES CAMPOS / 250.695-5; RITA MARIA  SILVA DOS SANTOS / 253.262-0; RIZENIR CHAGAS DE LIMA MOREIRA / 250.418-9; ROBERTO CARLOS SILVA DE ALMEIDA / 251.753-1;  ROBERTO VAGNER DAMASCENO PINEHIRO JUNIOR / 251.952-6;  ROCINEIDE DE SOUZA PIRES / 250.287-9; RODRIGO BRAGA CORSO / 252.408-2; RODRIGO SILVA LOUREIRO / 250.374-3; ROMARIO  BARROSO GALVAO / 252.973-4; ROMARIO HOOANDA DA SILVA /  200.104-7; ROMERO RODRIGUES ARAUJO / 252.787-1; ROMULO  DE OLIVEIRA SOUSA / 251.840-6; RONAL MEIRELES RAMIRES /  251.681-0; RONALD SALDANHA ALBUQUERQUE / 251.721-3; RONILSON GONDIM DA SILVA / 252.762-6; RONILSON SOUZA DE SENA  / 252.583-6; ROSA MARIA DE OLIVEIRA E OLIVEIRA / 200.106-3;  ROSA MARIA MACHADO DE LIMA / 200.480-1; ROSANGELA SILVA  DE FARIAS / 250.915-6; ROSICLEUDE CUNHA DA SILVA / 252.648-4;  ROSIMARA NUNES DO NASCIMENTO / 252.197-0; ROSYMARY  COSTA DO NASCIMENTO / 252.077-0; ROZELI DA COSTA / 200.4950; RUTE PRISCILA QUEIROZ DE LIMA / 251.329-3; SABRINA MORAIS  DOSSA / 200.555-7; SAIRO FERRAZ DE OLIVEIRA / 200.374-0; SALETE ANDRADE VEN\u00c2NCIO / 252.286-1; SAMARA MELEIRO MARTINS  / 200.486-0; SAMARA RIVERA PEREIRA / 251.865-1; SAMIA CRISTINA NASCIMENTO FERREIRA / 251.531-8; S\u00c2MIA KAROLINE DA SILVA MENDES / 253.131-3; S\u00c2MILA ARA\u00daJO DE SOUZA / 252.454-6;  SAMIRES AQUINO DA COSTA / 253.191-7; SAMYRA CAMILA VALE  DA SILVA / 252.306-0; SANDRINY LESSA RIBEIRO / 250.282-8; SARA  DANTAS VIEIRA / 251.521-0; SAUL CLEMENTE DE SOUZA / 251.6357; SAULO DO NASCIMENTO OLIVEIRA / 200.563-8; SAYMO MAXCIEL  FEITOSA DA SILVA / 252.861-4; SEBASTI\u00c3O ARIVAN JUC\u00c1 DE SOUZA / 250.947-4; SEBASTI\u00c3O JORGE DA / 200.286-8; SELMA FABRICIA  ANDRADE KEA / 251.955-0; S\u00c9RGIO ALESSANDRO MENDO\u00c7A DE  SOUZA / 251.446-0; SHAGG CATHARINNE / 251.812-0; SHARA LARISSA CARIOCA RIBEIRO / 200.196-9; SHIRLEIDY PEREIRA DE LIMA  / 251.242-4; SIDNEY ALEXANDRE HALUANE CHAVES / 251.339-0;  SILMARA REGINA DA SILVA WOLTER / 200.186-1; SILM\u00c1RIA FERREIRA SANTANA / 200.446-1; SILVANO DOS SANTOS DE FREITAS /  250.674-2; SIMONE DAVILA AIRES / 200.534-4; SISNANDO IZIDORO  DE LIMA JUNIOR / 252.361-2; SOLANGE BARROSO DA SILVA /  200.552-2; STALEN FABR\u00cdCIO DA SILVA MONTEIRO / 252.270-5;  ST\u00c9FANE NATAL\u00cd FERREIRA DIAS / 252.908-4; STEFANY VIEIRA DE  LIMA / 250.613-0; SUENA CARM\u00c9LIA NASCIMENTO PEREIRA /  250.312-3; TAIMARA MONNERAT GUIMARAES / 252.490-2; TAINA  FARIAS HOLANDA / 252.665-4; TALITA VERUSCA ALVES RAMIREZ /  251.945-3; TAMARA MARIA DE SOUZA CARVALHO / 250.561-4; TAMIRES BARBOSA FONTES / 252.078-8; TAMIRES MENEZES DA SILVA /  252.946-7; TARCIO ARAUJO DA SILVA / 200.047-4; TAYNARA KETYLEN SOUZA DO NASCIMENTO / 253.205-0; TELVINA FERREIRA DA  ",
            "CONCEI\u00c7\u00c3O / 200.485-2; TEREZINHA DE SOUZA ARA\u00daJO DA SILVA  / 200.358-9; TEREZINHA SOARES DO NASCIMENTO / 251.250-5; TEREZINHA SOUZA DO NASCIMENTO / 251.962-3; THAIANE DE TUBARETTA MENDES DA SILVA / 251.561-0; THAIANNE DE SOUZA DOS  SANTOS / 200.473-9; THAINA AZEVEDO DA SILVA / 251.284-0; THAIS  AMANDA SALES DE OLIVEIRA / 250.843-5; THAIS FUZARI DE PAULA  SOARES / 251.950-0; THAIS TABOSA DE QUEIROZ / 200.200-0; THA\u00cdS VIANA MAIA / 200.305-8; THAISA SILVA E SILVA / 253.233-6; THAISSA VICT\u00d3RIA CORREIA DE SOUZA / 252.501-1; THALIA AGUIAR RIBEIRO / 200.487-9; THALINE SILVA DE FARIAS / 250.848-6; THALYNE  KETLYN OLIVEIRA DE SOUZA / 200.014-8; THAMAYRA FEL\u00cdCIA  ARA\u00daJO DA COSTA / 252.698-0; THAMIRIS PONTES DE ABREU PEREIRA / 200.524-7; THAUANA SANTOS CAVALCANTE / 253.123-2;  THAUANNY ANIELLY NUNES DE SOUSA / 252.724-3; THAYS DA  COSTA OLIVEIRA / 252.019-2; THAYS LIMA CAVALCANTE / 252.9610; THIAGO DE FARIAS PINHEIRO / 200.069-5; THIAGO DOS SANTOS  SOARES / 251.909-7; THIAGO MAKSON CORDEIRO DE SOUZA /  252.678-6; THIAGO MOREIRA DE ARA\u00daJO / 252.564-0; THIAGO RIBEIRO IDE / 251.274-2; THIAGO SILVA DOS SANTOS / 251.769-8;  THIAGO WILLIAN SANTOS ESP\u00cdNDOLA / 200.034-2; THIEGO DE  ARAUJO SILVA / 200.600-6; TIAGO ARAUJO DA SILVA / 251.711-6;  TIAGO DAMASCENO SARMENTO DE LIMA / 252.771-5; TIAGO FROTA DO NASCIMENTO / 200.049-0; TIAGO MOURA DO NASCIMENTO  / 252.360-4; TIAGO QUEIROZ DA SILVA / 200.526-3; UELIDA MARIA  FEITOSA BARROSO / 200.532-8; UESLEI ALMEIDA LIMA / 251.922-4;  VALACE UCHOA DA SILVA / 251.209-2; VAL\u00c9RIA BAIMA FROTA /  252.466-0; VALNIR COSTA DOS SANTOS / 250.584-3; VALZERLANDIA SAMPAIO VIEIRA / 200.318-0; VANDERLEIA ALMEIDA DA SILVA /  252.123-7; VANDERLUCIA BRAGA SILVA / 252.229-2; VANESSA  ALENCAR DE ARAUJO / 200.537-9; VANESSA MOREIRA / 251.881-3;  VANESSO MOREIRA DE SOUZA / 252.929-7; VANGELA DE SOUZA  ROCHA / 200.031-8; VANUSA FARIAS MENDON\u00c7A / 250.908-3; VERA  MARLENE TAVARES LEIT\u00c3O LIRA / 251.237-8; VICTOR FEITOZA  MONNERAT / 250.245-3; VICTOR PONTES SANTIAGO / 251.603-9;  VICT\u00d3RIA ALMENDRO ALVES / 200.567-0; VILMA LACERDA DE LIMA  / 252.040-0; VINICIUS LUCAS LEITE LIMA / 252.926-2; VIN\u00cdCIUS  MELLO CASTELO / 200.168-3; VITOR MACIEL DE SOUSA MELO /  250.157-0; VITOR RIQUELME SANTOS MOTA / 252.647-6; VIVIANE  DO NASCIMENTO SOUZA / 252.951-3; WALTER RICARDO PALHARES GOUVEIA / 252.026-5; WELINGTON DE SOUZA MOREIRA /  252.298-5; WELTON GARCIA DE ARAUJO / 250.873-7; WENDILLA DA  SILVA LEIT\u00c3O / 200.481-0; WERLYSON COSTA DE OLIVEIRA /  251.730-2; WESKLEY J\u00daNIOR SOUZA CAVALCANTE / 200.311-2;  WESLLEI ALVES COSTA / 200.343-0; WESLLEY DOURADO DANTAS  / 250.775-7; WESLLEY FRAN\u00c7A DOS SANTOS / 250.615-7; WEVERTON THADEU RODRIGUES DA COSTA / 200.418-6; WILLIAM MONTEIRO DE LIMA / 251.097-9; WILLIANY DE SOUZA LIMA / 250.798-6;  WILSON BRAGA JUNIOR / 253.097-0; WILSON CARNEIRO DE SOUZA NETO / 252.133-4; WILSON MARTINS DE CASTRO NETO /  200.440-2; WISLEY DE OLIVEIRA RODRIGUES / 251.787-6; WITALO  SANTOS DA SILVA / 252.823-1; WLISLEY ANDRADE DA SILVA /  250.294-1; WYAMARA DE SOUZA CARIOCA BATISTA / 250.366-2;  WYLLYAN CORDEIRO DO NASCIMENTO / 252.988-2; YARA ALICIA  AZEVEDO DA SILVA / 200.161-6; YARA GABRIELLY DA SILVA APURIN\u00c3 BEZERRA / 250.049-3; Y\u00caDY JOS\u00c9 DE CASTRO MEIRELES J\u00daNIOR / 251.137-1; YGOR GADELHA RIBEIRO / 251.988-7; YURI BARBOSA PAMPLONA. 3.1.2 ADVOGADO 3.1.2.1 RIO BRANCO 200.368-6; ADISON AIFF DOS SANTOS SILVA / 252.059-1; ALINE DA  CONCEI\u00c7\u00c3O ANDRADE / 251.145-2; ALINE SOUZA GREGORIO FIGUEIREDO / 251.040-5; ALYNE LOPES DA SILVA / 252.439-2; ANA  VALDIZIA COSTA DA SILVA / 252.575-5; ANDREIA REGINA PEREIRA  NOGUEIRA / 253.056-2; ANDREYANE LUCAS E SOUZA / 200.536-0;  ANNA B\u00c1RBARA ROCHA NOGUEIRA / 251.253-0; ANTONIO ALBERTO DE MENEZES FILHO / 252.603-4; ANTONIO HENRIQUE COSTA  DE SOUZA / 251.289-0; ANTONIO MAX ROSSENDY ROSA / 251.2220; BARBARA GEOVANNA DE OLIVEIRA BADU / 250.041-8; BRUNA  CAMILLY DE SOUZA MANSOUR / 252.320-5; BRUNA MARIA S ALBUQUERQUE / 252.676-0; BRUNO ALVES VIEIRA / 253.030-9; CAMILA ASSIS QUEIROZ / 250.640-8; CAROLINA ROCHA DE SOUZA /  251.562-8; CATRINE RODRIGUES RIBEIRO DE OLIVEIRA / 250.2933; CL\u00c1UDIA EVELIN CAF\u00c9 CRUZ / 251.391-9; DANIELLE CRISTINE  TELES DE LIMA / 200.508-5; DAYANA KAROLINE DE LIMA LAURIANO  / 251.502-4; DOUGLAS PADILLA MARQUES / 251.124-0; ERICA LUANA MELO MACEDO / 252.370-1; EUZ\u00c9BIO IZIDORIO DA SILVA NETO  / 252.282-9; FABIANA LIMA AGAPEJEV DE ANDRADE / 251.693-4;  FABIANE KAGY VALADARES / 252.138-5; F\u00c1BIO JOSEP DA SILVA SOUZA / 252.590-9; FELIPE HENRIQUE DE SOUZA / 251.554-7;  FRANCIANE NOGUEIRA MONTEIRO / 252.915-7; FRANCISCO DE  SOUZA ARA\u00daJO / 250.836-2; FRANCISCO RENATO DE LIMA SA- BELLI / 251.141-0; HELENA LOISE ALVES SOBRAL / 252.777-4; HERACLITO BACELAR DE AZEVEDO / 200.173-0; HUALAS DE LIMA  FERNANDES / 252.593-3; IASMINE DE ALMEIDA NASCIMENTO /  250.057-4; INAYAN MORAIS SEPULVIDA / 251.154-1; IRLA DANIELE  DE SOUZA MARTINS / 251.014-6; ITALO ELIAMEN PASCOAL NOGUEIRA / 252.859-2; IVAN DA COSTA MELO / 252.848-7; JAMYLLY  CORREIA DE ABREU / 200.519-0; JANDERSON DE PAULA SOUZA  / 200.289-2; JARDEL MOURA DE SOUZA / 253.045-7; JO\u00c3O RODRIGO AUGUSTO DA SILVA J\u00daNIOR / 252.543-7; JOSE ICARO TERRANOVA FRETIAS DE SOUSA / 250.018-3; JOVELINA SALES DE OLIVEIRA ANGELIM / 250.720-0; JULYANE SILVA YARZON / 251.694-2;  KAREN SABRINA DE SOUZA MONTILHA / 252.940-8; KARINA LEITE  BEZERRA / 252.795-2; KARISTON DE LIMA PEDRO / 251.855-4; KEITHIANNE DE SOUZA PEREIRA / 200.087-3; KETHLEE ARA\u00daJO MOTA  / 251.886-4; LARISSA LINS DO NASCIMENTO SILVA / 253.184-4;  LAYLA GOMES MARINHO / 252.321-3; LUANA MARIA HALUEN MAIA  / 251.876-7; LUCAS ROBERTO DE SOUZA ROCHA / 252.459-7; LUMA  CAROLLYNE ALENCAR ALEXANDRIA / 252.999-8; MAICON CHAINE  LIMA DE MOURA / 253.022-8; MAIDA PEREIRA DA SILVA NUNES /  250.633-5; MARCELL DIAS NEMETALA / 252.511-9; MARIA ADEILDA  DE SOUZA OLIVEIRA / 253.152-6; MARIA CONST\u00c2NCIA OLIVEIRA  DA CONCEI\u00c7\u00c3O / 252.816-9; MATEUS HENRIQUE SOUZA SENA /  200.250-7; MATHEUS ROSA DA SILVA / 200.299-0; MAYKO DE PAULA LIMA / 252.748-0; MELISSA DARLINE FISCHER DIAS / 252.553-4;  NADSON RODRIGUES DA SILVA / 250.996-2; NATH\u00c1LIA FERRARI  SANTANA / 252.582-8; NATHALIA MONIZ MARRUCH / 251.849-0; PENELOPE FARIA DA COSTA / 251.056-1; POLIANA DE REZENDE SILVEIRA / 251.487-7; RENATA DA SILVA BEYRUTH BORGES / 253.2212; RENATA DE LIMA FREITAS / 251.039-1; RICARDO MATHEUS DE  ABREU MOREIRA / 252.289-6; ROSANGELA COELHO COSTA LOPES / 253.044-9; ROSANGELA TAVARES DE MORAIS / 252.891-6;  SAMARA NASCIMENTO DE OLIVEIRA ALMEIDA / 200.415-1; SIMILIANE RODRIGUES OLIVEIRA / 250.619-0; SOLANGE GOMES DA SILVA  / 253.210-7; THALES AUGUSTO SALES DE OLIVEIRA / 250.051-5;  THALITA AMORIM SILVA / 200.407-0; THOM\u00c1S RODRIGUES F\u00c9LIX  / 251.661-6; UYHARA KELIANE DE SOUZA ROCHA / 251.417-6; VANESSA DA SILVA GALV\u00c3O / 252.236-5; WILLIAM MARCOS SILVA  DOS SANTOS / 253.214-0; YTIOLE ANTUNES NOBRE. 3.1.3 ASSISTENTE SOCIAL 3.1.3.1 RIO BRANCO 200.372-4; ACELANE RODRIGUES DE ARAUJO ROCHA / 200.267-1;  ADRIANA LISBOA FALC\u00c3O / 250.146-5; AGDA MARCELLY VASCONCELOS DE LIMA / 250.625-4; AKEYDSON AMARO FARIAS DE SOUZA /  200.259-0; \u00c1LEX BRUNO CASTRO RIBEIRO / 252.035-4; ALEXANDRA  LOPES LIMA / 250.012-4; ALINE CANDIDA DE OLIVEIRA / 200.608-1;  ALINE DA SILVA LIMA VALE / 252.238-1; ALLINE RIBEIRO DA SILVA / 200.149-7; AMARILDO CAVALCANTE DE MORAES / 252.821-5;  ANA PAULA BERNARDES SALVIANO / 251.795-7; ANA PAULA FREITAS DOS SANTOS ALENCAR / 200.365-1; ANA PAULA SANTOS DE  ALENCAR / 252.205-5; ANDREA COSTA BEZERRA / 250.167-8; ANDREIA DO CARMO DOS SANTOS / 251.071-5; ANNE POLLYANNE  ALMADA XAVIER / 252.465-1; ANNY CAROLINE DE SOUZA SOBREIRA / 252.147-4; ANTONIA EVANDA ALVES DE OLIVEIRA / 252.079-6;  ANTONIA RODRIGUES ARA\u00daJO / 251.425-7; ANTONIA STEPHANIA  BEZERRA GUIMARAES / 252.254-3; ANUNCIADA DE SOUZA DE OLIVAIRA / 250.707-2; ARIANE GADELHA DOS SANTOS / 200.575-1; AUDERLENE DA SILVA HOLANDA / 251.139-8; BEATRIZ CONCEI\u00c7\u00c3O  DE MENEZES / 250.391-3; CAMILLA SOUZA TAVARES / 200.041-5;  CHERLES SILVA VASCONCELOS CAVALCANTE / 252.786-3; CLEANE ARAUJO SAMPAIO / 253.162-3; CLEIDE MARCULINO MEDEIROS  / 252.248-9; CLEMILDA GOMES DE OLIVEIRA BRAMBILA / 251.163-0;  CRISLANE DE SOUZA NASCIMENTO / 252.897-5; CRISTIANE LOPES GUILLEN / 253.236-0; DAIANE SILVA DE LIMA / 250.439-1; DAYANA MOREIRA MENEZES USZACKI / 250.352-2; DAYANE FRAN\u00c7A  CAMPOS / 200.504-2; D\u00c9BORA DA ROCHA SILVA PERES / 253.002-3;  DENISE DE OLIVERA SIEBRA / 252.978-5; DENIZI DE OLIVEIRA DIAS  / 200.571-9; DEUSILENE PANDO DA SILVA / 251.217-3; DIANA FARIAS DA COSTA / 200.006-7; DILAINNE VIEIRA SILVINO / 252.214-4;  EDJANE PINHEIRO DE FREITAS / 252.399-0; EDUARDO NASCIMENTO FONSECA / 253.058-9; ELIANE DE OLIVEIRA SILVA / 252.103-2;  ELIANE RODRIGUES DE MACEDO / 251.582-2; ELISANGELA LOPES  VIEIRA / 250.847-8; EMANUELA DE AZEVEDO AMORIM / 250.898-2;  EMANUELLE CRISTINA FREIRE DA CUNHA / 250.274-7; ESTEFANE RODRIGUES DOS SANTOS / 250.495-2; FERNANDA ALVES DE  SOUZA PONTES / 200.038-5; FERNANDA DE ANDRADE NASCIMENTO / 252.935-1; FRANCISCA DA ROCHA SEVERO / 252.660-3;  FRANCISCA IRIS ALVES DE OLIVEIRA GADELHA / 251.324-2; GABRIELLE KRISTINA DA SILVA CASTRO / 200.010-5; GERLANE RAMOS ALECRIM / 251.231-9; GRACINA PAIVA DO NASCIMENTO SILVA  / 251.389-7; JANA\u00cdNA DOS REIS COSTA / 253.059-7; JANE KELLY  CAVALCANTE NERI / 251.170-3; JOSCIVANIA GUIMARAES CEZAR  / 251.169-0; KEIDE FELIX MACIEL / 251.852-0; KEROLAINE ALMEIDA DA COSTA / 200.412-7; KEROLEM DE QUEIROZ ESPINDOLA /  252.931-9; LILIANE SANTANA DOS SANTOS LIMA / 200.131-4; LORRAINE ANAST\u00c1CIA BRITTO RIBEIRO / 253.179-8; LUCIANA ALVES  DE SOUZA DA CUNHA / 253.118-6; LUNAYRA CRISTINA MOTA MELO  / 252.016-8; MAISA DIAS DE OLIVEIRA MELO / 200.442-9; M\u00c1RCIA  ALEXANDRE DOS ANJOS / 251.444-3; M\u00c1RCIA BEZERRA SOUZA /  252.981-5; M\u00c1RCIA STIBE DUMONT / 251.830-9; MARCIO ROBERTO FARIAS ALVES / 250.212-7; MARIA ANT\u00d4NIA DA COSTA MAIA /  250.124-4; MARIA CAROLINA SANTOS DA CRUZ / 250.357-3; MARIA  CLEINIR DE PAULA LOPES LIMA / 252.573-9; MARIA CLEMILDA DOS  SANTOS BORGES CUNHA / 200.058-0; MARIA DE FATIMA BARROS  DE VASCONCELOS / 251.587-3; MARIA LUCIN\u00c9IA DE ARA\u00daJO MONTEIRO / 252.725-1; MARIA VANDERL\u00c9IA FERREIRA MONIZ MARRUCH / 250.323-9; MARIANA CRISTINA L B NASCIMENTO / 250.0108; MARONILDA NOGUEIRA LOPES / 250.950-4; MAURICELIA DOS  SANTOS PINTO RODRIGUES / 252.580-1; MICHELA BIE PEREIRA  / 252.974-2; MIKALINE BORGES VELOSO AIRES / 253.147-0; NARCISO CANDIDO LIMA NETO / 251.819-8; NATANA MARIA BEZERRA  DO VALE / 252.472-4; NAYMARA BITIA DE LIMA / 250.125-2; NOEMI DO NASCIMENTO LOPES / 253.167-4; ON\u00c9LIA SILVA DE ALMEIDA / 252.882-7; PATRICIA LIMA DA SILVA BRILHANTE / 253.140-2;  PRISCILA CHRYS CATAR DE LIRA / 252.641-7; RAFAELY EDUARDA  MAIA CUNHA / 253.104-6; RAIANE DA SILVA / 250.011-6; RAQUEL DA  SILVA FREITAS / 252.233-0; REGIANE CASTRO ANDRADE / 252.0281; REGINA FERREIRA COIMBRA / 200.535-2; RODRIGO MARCELO RODRIGUES DA PAZ / 253.160-7; ROSEMEIRE DO N MOURA  / 251.670-5; SAMANTA DE OLIVEIRA FRANCA / 252.886-0; S\u00c2MEA  REGINA DA SILVA WOLTER / 200.158-6; SAMILES SILVA GOMES /  252.274-8; SANMARAH ALVES COSTA / 200.327-9; SARA DE SOUZA  NERY / 252.031-1; TAMILA SALES DOS SANTOS SAMPAIO / 252.4813; TAYNA ARAGAO DE ANDRADE / 252.598-4; TEREZINHA DA SILVA  PEREIRA / 252.269-1; THAYANA PINHEIRO DE AMORIM / 251.650-0;  VANESSA TELES DE MELO / 251.266-1; VERONICA MOREIRA DO  NASCIMENTO / 200.027-0; VICT\u00d3RIA DA SILVA NUNES. 3.1.4 PSIC\u00d3LOGO 3.1.4.1 RIO BRANCO 200.422-4; AGLENO FERNANDES DE CARVALHO / 251.535-0; ALESSANDRA OLIVEIRA DE QUEIROZ / 251.949-6; ALINE LEITE DE SOUZA / 251.042-1; AMANDA DINIZ DA SILVA FREITAS / 250.534-7; AMANDA KALLYNE LIMA DA SILVA / 252.723-5; ANA CAROLINE GOMES  FERREIRA ROESLER / 200.274-4; ANA CLAUDIA DALMEIDA KOLLER  / 252.688-3; ANA MARIA DE OLIVEIRA AMORIM / 252.948-3; ANANDA KATRINE SILVA DE SOUZA / 253.027-9; ANDR\u00c9 LUIZ CALLIXTO  / 252.109-1; ANDRESSA FERREIRA MESQUITA DE PAULA / 252.6220; ANGRA NASCIMENTO NOGUEIRA / 251.606-3; ANNA MOUZE VITORIANO / 252.736-7; ANNE KAROLINY CARVALHO MENDON\u00c7A  RIBEIRO / 252.127-0; ANTONIA HISAILDA DOS SANTOS MENEZES  / 252.957-2; ARNALDO LIMA DE ARA\u00daJO / 250.612-2; BRENA LIMA  OLIVEIRA / 252.921-1; BRUNA EWELI / 252.235-7; BRUNA LARISSA BATISTA DA SILVA / 252.358-2; CAMILA CALIXTO ASSUN\u00c7\u00c3O /  253.040-6; C\u00c1SSIO SANTANA DE OLIVEIRA / 250.179-1; CIBELE SILVA DO VALE / 252.116-4; DAVI FIGUEIR\u00caDO DOS SANTOS / 251.2211; DAVILA BRUNA DE FREITAS LIMA / 253.018-0; DAYANE VANESSA  BATISTA DE ARA\u00daJO / 250.953-9; DEIVID DA SILVA SOUZA / 253.1887; DENISE ELIDIA DA SILVA / 251.396-0; \u00c9DILA MAZ\u00cdLIA DE AGUIAR  PINTO / 250.417-0; ELCIMAR COSTA DA SILVA / 252.387-6; EMILY  PINHEIRO PENHA / 251.334-0; ERIKA DAYANE AGUIAR SANTOS /  250.424-3; EUDA RIBEIRO DA SILVA / 252.492-9; EVANDRO PEREIRA  DE SOUZA / 252.971-8; EVELINE SILVA BISPO / 252.799-5; FERNANDA L\u00c9O BADAR\u00d3 / 252.342-6; FRANCISCO SIMON KLIVE DE SOUZA PINHEIRO / 251.597-0; GIGLIANE DA SILVA E SILVA / 253.232-8;  GLENDA CAROLINE VARGAS DE MOURA / 252.470-8; GRACYELLE  LULA DE OLIVEIRA / 200.081-4; GRETH GOMES LIMA / 253.046-5;  HALANNA SILVA DE MIRANDA / 250.306-9; IASMIN CASTRO MAIA /  250.524-0; INGRID DE ALENCAR ARAUJO / 252.027-3; IVNI MARIELMA DIAS ALVARES / 200.015-6; JAIANE KAROLINE DA SILVA MOURA  / 250.717-0; JAIRESON NASCIMENTO DOS SANTOS LIMA / 253.0058; JAMILE MARIA ALVES DOS SANTOS / 253.161-5; JANAINA DE  SOUZA CARVALHO / 250.116-3; JANARA MOREIRA DE SOUZA OLIVEIRA / 200.381-3; JENNYFER CRISTINA ALMEIDA DE FREITAS /  251.930-5; JERCILANE FERREIRA REGE / 252.629-8; JESCIANA DA  SILVA COSTA / 252.386-8; JESSICA FERNANDA OLIVEIRA SANTOS  / 252.922-0; J\u00c9SSICA LIZ BUSSONS SOUZA / 250.564-9; JESSICA  SANTOS MOURA / 251.079-0; JHENYS KELLE DA COSTA OLIVEIRA / 250.909-1; JOICE DE MELO BATISTA / 250.345-0; JULIANA DE  SOUZA LIMA / 250.033-7; KAMILLA KIMMAY LIMA MAGALH\u00c3ES DE  SOUZA / 252.614-0; KARINE ALICE DE ARAUJO LIMA / 251.919-4;  KARLA CARINE GUERRA MACIEL / 250.732-3; KAROLINE AUXILIADORA MACIEL DA COSTA / 250.028-0; KELEN ROSARIO DA CUNHA  / 250.648-3; KEMILA PONCE DE SOUSA / 251.648-9; KEROLAYNE  DA SILVA RAMALHO / 251.542-3; LAURA MARIA ARAG\u00c3O LEITE /  252.876-2; LAURA OLIVEIRA DA SILVA / 251.346-3; LAYNA DE SOUZA  MOURA / 250.876-1; LEILA PINHEIRO ALIAGA GALVAO / 250.317-4;  LEONARDO DE OLIVEIRA BRAGA PRADO / 252.215-2; LET\u00cdCIA DE  FREITAS LORGA / 253.186-0; LET\u00cdCIA SILVA FONTINELE / 200.406-2;  LILIANE RODRIGUES OLIVEIRA / 250.949-0; LUIZ FELIPE FERNANDES SUAREZ / 250.638-6; LUIZ MONTEIRO DE MORAIS / 252.8576; LUMA ZAIRE DE MEDEIROS / 250.174-0; MARCELO LOPES DE  SOUZA / 252.595-0; MARCIA DE SOUZA NOBRE / 253.209-3; MARIA  DAIANA DOS SANTOS BORGES / 252.469-4; MARIA JAQUELINE CAVALCANTE MELO / 252.100-8; MARIA LIBERDADE DE SOUZA NASCIMENTO / 251.573-3; MARIA VIDAL BARROS / 200.361-9; MARIANA  DE SOUZA MENDON\u00c7A / 252.046-0; MARILENE DE S\u00c1 PESSOA /  252.851-7; MARISA DA SILVA MACIEL ALC\u00c2NTARA / 250.562-2; MATEUS FERREIRA OLIVEIRA / 252.319-1; MYRIAN FERREIRA GOMES  SILVA / 250.530-4; NAIR DA SILVA SOUZA / 252.385-0; NATASSIA DE  OLIVEIRA LOPES COSTA / 250.529-0; NATH\u00c1LIA GABRIELLE SILVA  DE SOUZA / 200.060-1; NATIELE BEZERRA DAMASCENO / 251.5660; NICOMEDES NUNES DE SOUZA / 252.157-1; NILTAMARA CEZAR  CASTRO / 252.635-2; OZILEIDE OLIVEIRA DE PAIVA / 253.119-4;  PATR\u00cdCIA BARROS DE MELLO REGIS / 200.141-1; PATRICIA SILVA  DE SOUZA / 251.514-8; PAULO RICARDO SILVA VASCONCELOS /  251.300-5; PEDRO ANTONIO RUDEY PEREIRA / 252.812-6; RAIOL  MARCELODE ALMEIDA LIMA / 250.688-2; REBECA CUNHA MIRANDA / 250.659-9; RENAKELY TELES DE OLIVEIRA / 251.442-7; RENATA DA SILVA DOURADO / 250.780-3; RHENAN MATOS DE MELO /  251.408-7; ROSANA DA SILVA RODRIGUES / 200.134-9; ROSILENE  NASCIMENTO DA SILVA DE AMORIM / 251.771-0; ROSYANE FEITOZA MAIA / 252.979-3; SABRINA LACERDA SALES / 252.189-0; SHEILIANE MORAIS CAVALCANTE LIMA / 252.690-5; SILVIA GOMES DA  SILVA / 251.533-4; TAMIRES PEREIRA C\u00c1O DE OLIVEIRA / 250.678-5;  TATYELLEN MENDON\u00c7A CARDOSO / 252.196-2; THA\u00cdS CARVALHO  DE MENDON\u00c7A / 253.170-4; THANNATY CRHYSTINAH BRAGA DA  SILVA / 252.976-9; TINA TANIA NUNES BARBOSA / 250.217-8; VANESSA JARDIM DE MOURA / 251.345-5; VANUZIANA DE OLIVEIRA  SOUSA / 251.160-6; VICT\u00d3RIA EVANGELISTA DA SILVA MAGALH\u00c3ES  / 252.181-4; VIT\u00d3RIA MARIA PRADO PEQUENO / 250.211-9; VIVIAN  PEREIRA DE SOUZA MATOS / 251.985-2; YANNE DOS REIS SILVA. 3.1.5 DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES INDEFERIDAS 3.1.5.1 Os candidatos n\u00e3o relacionados no item 3 deste Edital tiveram  a inscri\u00e7\u00e3o indeferida. 3.1.5.2 O motivo do indeferimento encontra-se dispon\u00edvel no site www. ibade.org.br, no link Status. 4. DO RECURSO 4.1. O candidato poder\u00e1 interpor recurso contra a rela\u00e7\u00e3o preliminar dos  candidatos que solicitaram atendimento especial, contra a rela\u00e7\u00e3o preliminar dos candidatos que se declararam com defici\u00eancia- PCD ou contra a  homologa\u00e7\u00e3o preliminar das inscri\u00e7\u00f5es, exclusivamente mediante preenchimento de formul\u00e1rio digital, que estar\u00e1 dispon\u00edvel no site www.ibade. org.br, a partir das 8h do dia 17/08/2021 at\u00e9 as 18h do dia 18/08/2021,  considerando-se o hor\u00e1rio local da cidade de Rio Branco/AC. 5. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 5.1. Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao  Processo Seletivo Simplificado atrav\u00e9s do site www.ibade.org.br ou por  meio dos telefones: 0800 668 2175, (21) 3674-9190 - Rio de Janeiro, ou  pelo e-mail atendimento@ibade.org.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria  ",
            "TERMO DE ADVERT\u00caNCIA O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, Sr.  RICARDO BRAND\u00c3O DOS SANTOS, brasileiro, inscrito no CPF n\u00ba  360.641.652-00, domiciliado nesta capital, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, e CONSIDERANDO a An\u00e1lise n\u00b0 38 realizada pelo Departamento de  Aquisi\u00e7\u00f5es e Contratos, que se manifestou pela aplica\u00e7\u00e3o de penalidade ao Centro de Integra\u00e7\u00e3o Empresa Escola - CIEE, pela irregularidades na contrata\u00e7\u00e3o de estagi\u00e1rios para atender as necessidades  do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN, sem a devida aprova\u00e7\u00e3o por meio de Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica, em descumprimento ao Decreto  Estadual n\u00b0 2.677/2015, nos termos do art. 87 da Lei de Licita\u00e7\u00f5es n\u00b0  8.666/1993, e no instrumento convocat\u00f3rio de Chamamento P\u00fablico n\u00b0  01/2018 - CEL 01. CONSIDERANDO o Despacho n\u00ba 70/2021/SEPLAG - DIJUA, expedido pela Divis\u00e3o Jur\u00eddica de Gest\u00e3o que opina pelo prosseguimento da  aplicabilidade da san\u00e7\u00e3o administrativa necess\u00e1ria ao caso, uma vez  que o pr\u00f3prio Centro de Integra\u00e7\u00e3o Empresa Escola - CIEE confirma  que houve conduta interna irregular na contrata\u00e7\u00e3o de estagi\u00e1rios para  atender as necessidades do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN, sem a devida aprova\u00e7\u00e3o por meio de Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica, em descumprimento ao Decreto Estadual n\u00b0 2.677/2015, Edital de Chamamento Publico 001/2018, restando a esta SEPLAG a aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es  na medida da razoabilidade e proporcionalidade dos fatos ocorridos,  conforme previstos no Decreto n\u00ba 5.965/2010, sem preju\u00edzo das medidas cab\u00edveis para indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos que forem suportados por  esta Administra\u00e7\u00e3o.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Tendo como princ\u00edpio o interesse da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, e com  fundamento no art. 87, incisos I da Lei Federal 8.666/1993, aplicar a penalidade de ADVERT\u00caNCIA ao Centro de Integra\u00e7\u00e3o Empresa Escola -  CIEE, devidamente inscrita no CNPJ n\u00b0 61.600.839/0001-55, pelas irregularidades na contrata\u00e7\u00e3o de estagi\u00e1rios para atender as necessidades do  Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN, sem a devida aprova\u00e7\u00e3o  por meio de Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica, em descumprimento ao Decreto Estadual n\u00b0  2.677/2015, nos termos do art. 87 da Lei de Licita\u00e7\u00f5es n\u00b0 8.666/1993, e no  instrumento convocat\u00f3rio de Chamamento P\u00fablico n\u00b0 01/2018 - CEL 01. Art. 2\u00ba  Fica a ADVERTIDA cientificada que na hip\u00f3tese de ser constatada reincid\u00eancia do fato ocorrido, o caso poder\u00e1 ensejar no descredenciamento da empresa do Chamamento P\u00fablico n\u00b0 01/2018 - CEL 01,  sem preju\u00edzo da aplica\u00e7\u00e3o das penalidades previstas no art. 87 da Lei  Federal 8.666/1993. Art. 3\u00ba  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 11 de agosto de 2021.   Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Decreto Estadual n\u00ba 5.462/2020 ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 242/2021 \u2013 IAPEN Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos (Eletroeletr\u00f4nicos, M\u00f3veis para Escrit\u00f3rio e Eletrodom\u00e9sticos) para atender o Conv\u00eanio 905916/2020 MJ/ DEPEN - para implanta\u00e7\u00e3o da Central de Alternativas Penais - CIAP, na  Cidade de Cruzeiro do Sul - Estado do Acre. Fonte de Recurso: 100 e 200. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  26/08/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br.  Rio Branco-AC, 13 de Agosto de 2021.   ASS Nayara Andrade da Costa  CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 093/2021 \u2013 SECC Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no aluguel de Impressoras Multifuncionais, com tecnologias de Jato de Tinta e a Laser, com  fornecimento de consum\u00edveis (pap\u00e9is, tintas e toners), manuten\u00e7\u00e3o  corretiva, manuten\u00e7\u00e3o preventiva, reparo e substitui\u00e7\u00e3o de cabe\u00e7as de  impress\u00e3o e demais componentes para o perfeito funcionamento das  mesmas, durante o per\u00edodo contratual, visando atender as demandas  da Secretaria de Estado da Casa Civil. Fonte de Recurso: 100 \u2013 RP. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 26/08/2021 \u00e0s 8h15, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco-AC, 13 de Agosto de 2021.   ASS Fabiula Lima da Silva  CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O SHOPPING N\u00ba 009/2021 \u2013 SEPLAG/SEMA Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de alevinos, pintos, ra\u00e7\u00e3o e mudas frut\u00edferas, para  fortalecimento da cadeia produtiva, visando atender as necessidades da  Secretaria de Estado de Meio Ambiente do Estado do Acre. Fonte de Recurso: 500 \u2013 BIRD (PROSER). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 23/08/2021, \u00e0s 10h, conforme pre\u00e2mbulo no edital.  Rio Branco-AC, 13 de Agosto de 2021.   ASS Saluana Bonfim do Nascimento  CAR Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 032/2021 \u2013 SEDUR/SEET Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia a execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  da constru\u00e7\u00e3o de portal no munic\u00edpio de Rio Branco/AC. Fonte de Recurso: 200. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 02/09/2021, \u00e0s 8h15, conforme pre\u00e2mbulo no edital.  Rio Branco-AC, 13 de Agosto de 2021.   ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO  CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 7.239/2020 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 086/2021 \u2013 IAPEN Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos (Inform\u00e1tica, Eletr\u00f4nicos, Eletrodom\u00e9sticos e M\u00f3veis para escrit\u00f3rio), para atender as demandas de Assist\u00eancia a Sa\u00fade das Pessoas presas nas Unidades de Sena Madureira,  Tarauac\u00e1, Cruzeiro do Sul e Rio Branco, do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o  Penitenci\u00e1ria do Acre. Fonte de Recurso: 100. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 26/08/2021, \u00e0s 8h15, em  fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o nas especifica\u00e7\u00f5es dos itens 04 e 06. Rio Branco-AC, 13 de Agosto de 2021.   ASS Janeth Rebou\u00e7as de Almeida Santos  CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO SELE\u00c7\u00c3O DE CONSULTORES INDIVIDIAIS N\u00ba 047/2021 \u2013 BIRD/SEPLAG Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Consultoria Individual para constru\u00e7\u00e3o de uma  metodologia de pesquisa de satisfa\u00e7\u00e3o e de aferi\u00e7\u00e3o dos resultados das  pol\u00edticas p\u00fablicas implementadas pelo Programa de Saneamento Ambiental Integrado e Inclus\u00e3o Socioecon\u00f4mico do Acre \u2013 PROSER. Fonte de Recurso: 500 (BIRD). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 23/08/2021, \u00e0s 11h10, conforme pre\u00e2mbulo no edital.  Rio Branco-AC, 13 de Agosto de 2021.   ASS Saluana Bonfim do Nascimento  CAR Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 243/2021 \u2013 DERACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos e motocicletas, conforme condi\u00e7\u00f5es, especifica\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas neste instrumento. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  16/08/2021 \u00e0s 10h30 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov. br,  www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de  resposta de esclarecimento do \u00f3rg\u00e3o demandante.  Rio Branco-AC, 13 de Agosto de 2021.   ASS Nayara Andrade da Costa  CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE SUSPENS\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 009/2021 \u2013 SEINFRA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de Engenharia para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o e Implanta\u00e7\u00e3o de um Reservat\u00f3rio Elevado de 60 mil  metros C\u00fabicos do Sistema de Abastecimento e Distribui\u00e7\u00e3o de \u00c1gua, no  Bairro do Aeroporto Velho, no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul - AC. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  16/08/2021 \u00e0s 8h15, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, no Di\u00e1rio  Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3, no Jornal Opini\u00e3o e nos sites: www.ac.gov.br  e  www.licitacao.ac.gov.br, por aus\u00eancia de resposta de esclarecimento  do \u00f3rg\u00e3o demandante.  Rio Branco-AC, 13 de Agosto de 2021.   ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO  CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 7.239/2020 "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 864 DE 05 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 627/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 169/2021 - CPL 01, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, CEDIMP \u2013 CENTRO DE  DIAGN\u00d3STICO POR IMAGEM DRS. MAIRA E MARCOS PARENTE  LTDA, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica especializada,  visando \u00e0 futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados, de imagem diagn\u00f3stica e procedimentos terap\u00eauticos correlatos com fornecimento de insumos, equipamentos e pessoal, no \u00e2mbito  da rede estadual de sa\u00fade. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Adriana Salom\u00e3o da Silva - Matricula/CPF: 9099042-4 b) Substituto: Jomara Martins do Nascimento - Matricula/CPF: 9339884-3 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Andreia Santos Faria - Matricula/CPF: 9319638 b) Substituto: Bruna Cunha de Souza - Matricula/CPF:9432647-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22- -manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 04 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 903 DE 12 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 654/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 056/2021 - CPL 05, celebrado entre a Secretaria  de Estado de Sa\u00fade e a empresa, MAPFRE SEGUROS GERAIS S/A,  cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de  Seguro Compreensivo de Autom\u00f3veis para toda a frota de ve\u00edculos do  Servi\u00e7o de Atendimento M\u00f3vel de Urg\u00eancia - SAMU e Unidades Administrativas e Hospitalares, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade  do Acre - SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Marcelo da Nery Viturino \u2013 Matricula/CPF: 92388727 b) Substituto: Werverton da Silveira Souza - Matricula/CPF:9273921-2 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Pedro Pascoal  Duarte Pinheiro Zambon -Matricula/CPF:9389130-3 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 11 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O-RETIFICA\u00c7\u00c3O ONDE-SE L\u00ca: Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente  de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  072/2021 \u2013 CPL 01, cujo objeto \u00e9 \u201cAquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes para atender as necessidades da Policl\u00ednica do Tucum\u00e3, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre - SESACRE;  em favor das empresas:   V. S. COSTA & CIA LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba  05.286.960/0001-83, referente aos itens (02 e 04): com o valor total de  R$ 75.000,00 (setenta e cinco mil reais). J. RIBEIRO COMERCIO ATACADISTA LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 84.972.926/0001-39, referente ao item (03): com o  valor total de R$ 16.000,00 (dezesseis mil reais). LEIA-SE: Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 072/2021 \u2013 CPL 01, cujo objeto \u00e9 \u201cAquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes  para atender as necessidades da Policl\u00ednica do Tucum\u00e3, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre - SESACRE; em favor das empresas:   V. S. COSTA & CIA LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 05.286.960/0001-83, referente aos itens (02 e 04): com o valor total de R$  75.000,00 (setenta e cinco mil reais). J. RIBEIRO COMERCIO ATACADISTA LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 84.972.926/0001-39, referente ao item (03): com o valor  total de R$ 16.000,00 (dezesseis mil reais). Rio Branco/AC, 12 de agosto de 2021. DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR ADMINISTRATIVO PORTARIA N\u00b0 151/2021 ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 60/2021/SESACRE-DIVISM/SESACRE-DEPGA/SESACRE-DADM/SESACRE-SAADM PROCESSO N\u00ba  INTERESSADO: DIVIS\u00c3O DE MEDICAMENTOS E GASES MEDICINAIS PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP  N\u00b0 230/2020- CPL 01 Ordem de Entrega 24113/2021. AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA H B S - PRODUTOS PARA SA\u00daDE LTDA CNPJ: 13.465.838/0001-00 NESTA A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de Rio Branco/ AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo, Sr\u00ba. DANIEL BRAGA DA ROCHA , brasileiro, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa  da Portaria    n\u00ba 151, de  30/06/2020, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do Decreto Estadual n.\u00ba 5.965/2010,  NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura de Processo Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no sentido de deixar de entregar no prazo  contratual estabelecidos, os itens  constantes da Ordem de Entrega n\u00ba 24113/2021  que possui itens que s\u00e3o  destinado a atender as necessidades  de Alta Complexidade em Oncologia do Acre - UNACON, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas prevista  na  CL\u00c1USULA SEXTA,CLA\u00daSULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA SUBCL\u00c1USULA SEXTA E SUBCL\u00c1USULA NONA do contrato administrativo n\u00ba 481/2021  , conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Rio Branco, 12 de agosto  de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222  DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o. ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 189/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 207/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00032/2020-81 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: CIENT\u00cdFICA M\u00c9DICA HOSPITALAR LTDA DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos Injet\u00e1veis, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre - SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 15.973.670,00 (quinze milh\u00f5es novecentos e setenta e tr\u00eas mil seiscentos e setenta reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000. Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00; Fontes de Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico  de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477  de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993, ter\u00e1 inicio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a  publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 01 de julho de 2021.  ASSINAM: MUANA DA COSTA ARA\u00daJO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 INTERINA, PELO \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR E JARLEYS FERREIRA DA SILVA REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  207/2020 - CPL 01. FORNECEDOR: CIENT\u00cdFICA M\u00c9DICA HOSPITALAR LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.847.837/0001-10, com  sede na Avenida B, n\u00b0 293, Quadra 25 Lote. 04, Jardim Santo Ant\u00f4nio, CEP: 74.853-030, na cidade de Goi\u00e2nia/GO, e-mail: jarleys2012@gmail.com ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O-RETIFICA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 207/2020 \u2013 CPL 01, cujo objeto \u00e9 \u201cAquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos Injet\u00e1veis, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre - SESACRE; em favor da empresa:   ONDE-SE L\u00ca: DISACRE COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba  05.888.612/0004-29, referente ao item 49: com o valor total de R$ 290.000,00 (duzentos e noventa mil reais). LEIA-SE: DISACRE COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba  05.888.612/0003-48, referente ao item 49: com o valor total de R$ 290.000,00 (duzentos e noventa mil reais). Rio Branco/AC, 12 de agosto de 2021. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA,  ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS DECRETO N\u00ba 9.487/2021  ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 627/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 169/2021 \u2013 CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 214/2021 SEI N\u00ba 0019.014770.00002/2021-44  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: CEDIMP \u2013 CENTRO DE DIAGN\u00d3STICO POR IMAGEM DRS. MAIRA E MARCOS PARENTE LTDA DO OBJETO                                                                      Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica especializada, visando \u00e0 futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados, de imagem diagn\u00f3stica e procedimentos terap\u00eauticos correlatos com fornecimento de insumos, equipamentos e pessoal, no \u00e2mbito da rede estadual de sa\u00fade. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 20.937.600,00 (vinte milh\u00f5es cento novecentos e trinta e sete mil e seiscentos reais) seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 prestar os servi\u00e7os, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43030000.  Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00; Fontes de Recursos: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses a contar de sua assinatura. A crit\u00e9rio do CONTRATANTE e com a anu\u00eancia da CONTRATADA, este contrato  pode ser prorrogado, mediante termo aditivo, at\u00e9 o limite de 60 (sessenta) messes, nos termos do art. 57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es.. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 04 de agosto de 2021.  ASSINAM: PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE E ADRIANA MARIA VIEIRA LOB\u00c3O SECRET\u00c1RIA ADJUNTA DE ASSIST\u00caNCIA \u00c0 SA\u00daDE, PELA CONTRATANTE, M\u00c1IRA SANTIAGO PIRES PARENTE REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 233/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 281/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI: 0019.005425.00062/2020-98 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: CINCO ESTRELAS TRANSPORTES E LOGISTICA LTDA DO OBJETO:  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de transporte de cargas por vias a\u00e9reas em trechos intermunicipais, a fim de  atender as necessidades da Secretaria de Estado de Sa\u00fade. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 2.450.000,00 (dois milh\u00f5es quatrocentos e cinquenta mil reais). As despesas decorrentes da referida contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas para o or\u00e7amento da SESACRE, nos Programas de Trabalhos: 10.302.1424.4301000  e 10.302.1424.3405000. Elemento de Despesas: 33.90.39.00 \u2013 Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Fontes de Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477  de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993, ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a  publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 30 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E BENITEZ JOS\u00c9 DA SILVA REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  281/2020 - CPL 01. FORNECEDOR: CINCO ESTRELAS TRANSPORTES E LOGISTICA LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 03.557.312/000199, com sede na STRC Trecho 03, Conjunto A, Lote 02, Zona Industrial \u2013 Guar\u00e1, Bras\u00edlia/DF, CEP: 71225-531, e-mail: adm@5estrelas.com ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 232/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 281/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI: 0019.005425.00062/2020-98 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: RIO BRANCO AEROTAXI LTDA DO OBJETO:  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de transporte de cargas por vias a\u00e9reas em trechos intermunicipais, a fim de  atender as necessidades da Secretaria de Estado de Sa\u00fade. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 263.500,00 (duzentos e sessenta e tr\u00eas mil e quinhentos reais). As despesas decorrentes da referida contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas para o or\u00e7amento da SESACRE, nos Programas de Trabalhos: 10.302.1424.4301000  e 10.302.1424.3405000. Elemento de Despesas: 33.90.39.00 \u2013 Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Fontes de Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477  de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993, ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a  publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 30 de julho de 2021.   ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E SILVIO ABILIO ALMEIDA LIMA REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  281/2020 - CPL 01. FORNECEDOR: RIO BRANCO AEROTAXI LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 84.316.421/0001-16, com sede na Av.  Pl\u00e1cido de Castro, S/N, Vila Aeroporto Hangar Rio Branco Aerotaxi, CEP: 69.923-900, e-mail: rbtx.financeiro@uol.com.br, silviorba53@gmail.com ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 654/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 056/2021 - CPL 05 SEI N\u00ba 0019.005425.00067/2020-11  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: MAPFRE SEGUROS GERAIS S/A DO OBJETO  Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Seguro Compreensivo de Autom\u00f3veis para toda a frota de ve\u00edculos do Servi\u00e7o de  Atendimento M\u00f3vel de Urg\u00eancia - SAMU e Unidades Administrativas e Hospitalares, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 57.519,90 (cinquenta e sete mil quinhentos e dezenove reais e noventa), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 prestar os servi\u00e7os, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000 Elemento de Despesas: 3.3.90.39.00, Fontes de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses a contar da sua assinatura, podendo ser prorrogado com fulcro no Art. 57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 11 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E ALEXANDRE PONCIANO SERRA PARENTE REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 244/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 145/2021 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.004679.00011/2021-93 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: GRUPO E IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Equipamento de Prote\u00e7\u00e3o Individual E.P.I., para atender as necessidades das unidades hospitalares, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 17.700,40 (dezessete mil setecentos reais e quarenta centavos). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico  de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477  de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993, ter\u00e1 inicio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a  publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 03 de agosto de 2021.   ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E SAMARA LIMA DE CASTRO REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 145/2021 - CPL 01. FORNECEDOR: GRUPO E IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba. 17.410.071/0001-65, estabelecida a Rua do Coco, n\u00ba 348, Mocinha Magalh\u00e3es, no munic\u00edpio de Rio Branco/AC Telefone: (68) 99224-4403 e-mail: grupoestacao@hotmail.com "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "DEPASA": [
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 037/2021 \u2013 CPL 04, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Rebobinamento de Motores El\u00e9tricos, destinados a atender as necessidades do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento - DEPASA, nos Munic\u00edpios do Estado do Acre, que ADJUDICOU o  objeto licitado em favor da Empresa vencedora, a saber: MERCELANE TAVARES DA COSTA & CIA LTDA, Sob o CNPJ: 14.331.672/0001-94, perfazendo  um valor total de R$ 7.038.999,50 (Sete milh\u00f5es, trinta e oito mil novecentos e noventa e nove reais e cinq\u00fcenta centavos). Rio Branco \u2013 Acre, 12 de agosto de 2021.  Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidente DEPASA Decreto n\u00ba 7.337 de 25/11/2020 ",
            "EXTRATO DE ATA N\u00ba 039/2021 DAS PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA e as EMPRESAS PINTO & CIA LTDA, CETM CONSTRU\u00c7\u00c3O EMPRESA TERRAPLANAGEM E LOCA\u00c7\u00d5ES DE M\u00c1QUINAS LTDA, TRANSCOM TRANSPORTE COM\u00c9RCIO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, ABA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E TERRAPLENAGEM LTDA e R. J. ANDRADE TRANSPORTES E TERRAPLANAGEM. DO PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 067/2021 \u2013 CPL 04. DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo Caminh\u00e3o Basculante \u00be, Caminh\u00e3o Carga Seca e retroescavadeira,  com operadores e motorista inclusos, visando atender as demandas  do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA, no Munic\u00edpio  de Rio Branco \u2013 Acre, conforme especifica\u00e7\u00e3o constante no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I. DO VALOR TOTAL ESTIMADO DA ATA R$ 2.334.900,00 (Dois milh\u00f5es, trezentos e trinta e quatro mil e novecentos reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 744.203.17.122.2277.4267.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais do DEPASA. Elemento de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Servi\u00e7os de Pessoa Jur\u00eddica. Fonte de Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios - OGE) e 700  (Recursos Pr\u00f3prios das Indiretas). DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da ATA de Registro de Pre\u00e7os ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da sua assinatura, observado o que  disp\u00f5e a legisla\u00e7\u00e3o pertinente. DATA DA ASSINATURA: 09/08/2021. ASSINAM: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI, Diretora Presidente/DEPASA pelo CONTRATANTE e os Senhores REMES DAS CHAGAS  PINTO, MARCOS VINICIUS MENEZES MAIA DE ALMEIDA, PAULO EDER DA SILVA FERREIRA, CARLOS EDUARDO ZOTTELE VASCONCELOS  e RAIMUNDO JOS\u00c9 CORREA DE ANDRADE pelas CONTRATADAS. ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O A Diretora Presidente do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento - DEPASA, a Senhora WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI, nomeada  pelo Decreto n\u00ba 7.337 de 24/11/2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem as Leis n\u00ba 1.248/97, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, RATIFICA, a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 108/2021 SEI 0040.006250.00015/2021-13, referente \u00e0 Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os da ENERGISA ACRE \u2013 DISTRIBUIDORA  DE ENERGIA S.A, CNPJ: 04.065.033/0001-70, para contrata\u00e7\u00e3o direta, com fulcro no art. 24, inc. XXII, da Lei n\u00ba 8.666/93, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os da Companhia de Eletricidade do Acre \u2013 ELETROACRE/ENERGISA, para uma liga\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica em baixa tens\u00e3o para  atender uma Esta\u00e7\u00e3o Elevat\u00f3ria de Esgoto, localizada no Beco Vit\u00f3ria, S/N, Bairro Conquista, no munic\u00edpio de Rio Branco - AC, no valor global  estimado de R$ 73.302,91 (setenta e tr\u00eas mil trezentos e dois reais e noventa e um centavos). Em cumprimento ao disposto no artigo 26 da Lei n\u00ba 8.666/93 DETERMINO a publica\u00e7\u00e3o da presente ratifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado, para  que produza os efeitos legais. Rio Branco-AC, 12 de agosto de 2021. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Diretora Presidente do Depasa Decreto n\u00ba 7.337 de 24 de Novembro de 2020 "
        ],
        "DERACRE": [
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O  Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude com fulcro no PARECER N.\u00ba 85/2021/DERACRE - ASSJUR, de 11 de agosto de 2021,  anexo aos autos do Processo SEI n.\u00ba 0038.004231.00124/2021-29, manifestando favor\u00e1vel \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o por Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com fundamento no art. 24, inciso II, da Lei n\u00ba 8.666/1993. Ratifico a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de emplacamento dos ve\u00edculos rodovi\u00e1rios repassados a esta Autarquia, atrav\u00e9s da Secretaria de Infraestrutura do Acre \u2013 SEINFRA, adquiridos por meio do Conv\u00eanio n.\u00ba 887022/2019/SUDAM,  em favor da empresa S\u00d3 PLACAS IND\u00daSTRIA E COM. DE PLACAS PARA VE\u00cdCULOS LTDA inscrita no CNPJ n\u00ba 14.33.363/0001-53 no valor de  R$ 3.960,00 (tr\u00eas mil novecentos e sessenta reais). Os Recursos Or\u00e7ament\u00e1rios necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os ser\u00e3o provenientes da seguinte Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 744 201 261222277 427 30000 - Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais.  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00,  3.3.90.39.00.00 ; Fonte de Recurso: 100 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio. Rio Branco/AC, 13 de agosto de 2021.  Petronio Antunes Presidente do DERACRE "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 538, DE 13 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da PORTARIA DETRAN N\u00ba 529, DE 11 DE  AGOSTO DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.105 de 12 de agosto de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o  cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito, a PORTARIA DETRAN N\u00ba 530, DE 11 DE AGOSTO DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 13.105,  de 12/08/2021, a qual exonerou Saulo de Ara\u00fajo Montenegro do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-01, deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/ AC. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a contar de 12 de agosto de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 13 de agosto de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 539, DE 13 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da PORTARIA DETRAN N\u00ba 529, DE 11 DE  AGOSTO DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.105 de 12 de agosto de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o  cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito, a PORTARIA DETRAN N\u00ba 531, DE 11 DE AGOSTO DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 13.105,  de 12/08/2021, a qual nomeou, em substitui\u00e7\u00e3o, Fernanda da Silva Pinto Cruz do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-01, deste Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/ AC. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a contar de 12 de agosto de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 13 de agosto de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba. 046/2021 PROCESSO SEI N\u00b0 0068.006437.00056/2021-14 CONTRATO QUE CELEBRAM ENTRE SI O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DETRAN/AC E A EMPRESA M C INDUSTRIA E COMERCIO DE PAPEIS LTDA. DO OBJETO                                                                                                                                                                                                                                                                         Registro de Pre\u00e7os para eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para fornecimento sob demanda de Material de Consumo do tipo expediente em atendimentos as necessidades da Divis\u00e3o de Almoxarifado deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC, tudo em conformidade  com o Edital e seus anexos, bem como a Ata de Registro de Pre\u00e7os, a proposta da empresa vencedora e Nota de Empenho no 7542040820/2021. DO PRE\u00c7O, DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00d5ES. O  valor deste contrato \u00e9 de R$ R$ 63.360,00 (sessenta e tr\u00eas mil e trezentos e sessenta reais), A vig\u00eancia deste termo contratual ter\u00e1 in\u00edcio na data  de sua assinatura e t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro; DA DOTA\u00c7\u00c3O R\u00c7AMENT\u00c1RIA                                                                                                                                                                                                    As despesas decorrentes do objeto do Termo de Refer\u00eancia ocorrer\u00e3o por conta do or\u00e7amento: Programa de Trabalho: 42.53.00.00 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; Fonte de Recursos: 700(RP). DATA DA ASSINATURA 13/08/2021 ASSINAM: Manoel Ger\u00f4nimo Filho e Christian Roberto Rodrigues Lopes pelo DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC, e o  senhora Caroline Nazif Rasul M C INDUSTRIA E COMERCIO DE PAPEIS LTDA ANEXO I "
        ],
        "IMC": [
            "PORTARIA IMC N\u00ba 23, DE 12 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS \u2013 IMC, no exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es, que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.365, publicado no DOE n\u00ba 12.753, de 06 de mar\u00e7o de 2020; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o Servidor Orlando Dias Vasques para responder pela Divis\u00e3o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas  e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambiental \u2013 IMC, em substitui\u00e7\u00e3o ao Titular da Pasta, no per\u00edodo de 16 de agosto \u00e0 04 de setembro de 2021, sem \u00f4nus  adicionais aos seus vencimentos. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. \u00c9rico Maur\u00edcio Pires Barboza Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC Decreto n\u00ba 5.365/2020 "
        ],
        "ITERACRE": [
            "EXTRATO DE CONTRATO PROCESSO ITERACRE N\u00ba 0053.011188.00001-/2021-56 COMPARA\u00c7AO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 054/2021 CONTRATO n\u00ba 012/2021 DAS PARTES: O ESTADO DO ACRE ATRAV\u00c9S DO INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE - ITERACRE E A EMPRESA CLEMILSON FREITAS DA  COSTA ME. OBJETO: Trata o objeto do presente contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de MATERIAIS DE CONSUMO E PERMANENTE (INFORMATICA) visando a atender as a\u00e7\u00f5es  do INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE ITERACRE, contidas no Plano Operativo Anual - POA 2020 do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel PDSA,  Fase II (BID) na linha 1.1.1.2.3.1 - Aquisi\u00e7\u00e3o de mat\u00e9rias de Consumo e Permanente para apoio log\u00edstico as atividades de campo e Administrativa da  Unidade de Gest\u00e3o Ambiental do Jurupari. DOS PRE\u00c7OS: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 151.855,60(Cento e Cinquenta e um mil oitocentos e cinquenta e cinco reais e sessenta  centavos) DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho 744.206. 215411420.3365.0000 Fontes de Recurso 500, Elemento de Despesa  4.4.90.30.00 e 44. 90. 52. 00. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Contrato inicia-se na data de sua assinatura, encerrando-se em 17 de novembro de 2021, podendo ser  prorrogado atrav\u00e9s de Termo Aditivo, conforme a necessidade da Administra\u00e7\u00e3o, havendo concord\u00e2ncia entre as partes. A vig\u00eancia deste documento coincide  com o prazo de execu\u00e7\u00e3o, de acordo com o Art. 57, II, da Lei 8.666/93. Assinam: Alirio Wanderley Neto pelo Instituto de Terras do Acre ITERACRE e Clemilson Freitas da Costa  pela Empresa Clemilson Freitas da Costa me. LOCAL E DATA: Rio Branco - AC, 05 de julho de 2021. ",
            "EXTRATO DE CONTRATO PROCESSO ITERACRE N\u00ba 0053.011188.00001-/2021-56 COMPARA\u00c7AO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 054/2021 CONTRATO n\u00ba 014/2021 DAS PARTES: O ESTADO DO ACRE ATRAV\u00c9S DO INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE - ITERACRE E A EMPRESA RAIMUNDO NONATO DAS  NEVES FILHO ME. OBJETO: Trata o objeto do presente contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de MATERIAIS DE CONSUMO E PERMANENTE (INFORMATICA) visando a atender as a\u00e7\u00f5es  do INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE ITERACRE, contidas no Plano Operativo Anual - POA 2020 do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel PDSA,  Fase II (BID) na linha 1.1.1.2.3.1 - Aquisi\u00e7\u00e3o de mat\u00e9rias de Consumo e Permanente para apoio log\u00edstico as atividades de campo e Administrativa da  Unidade de Gest\u00e3o Ambiental do Jurupari. DOS PRE\u00c7OS: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 41.341,80(Quarenta e um mil trezentos e quarenta e um reais e oitenta centavos) DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho 744.206.  215411420.3365.0000 Fontes de Recurso 500, Elemento de Despesa  4.4.90.30.00 e 44. 90. 52. 00. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Contrato inicia-se na  data de sua assinatura, encerrando-se em 17 de novembro de 2021, podendo  ser prorrogado atrav\u00e9s de Termo Aditivo, conforme a necessidade da Administra\u00e7\u00e3o, havendo concord\u00e2ncia entre as partes. A vig\u00eancia deste documento  coincide com o prazo de execu\u00e7\u00e3o, de acordo com o Art. 57, II, da Lei 8.666/93. Assinam: Alirio Wanderley Neto pelo Instituto de Terras do Acre ITERACRE e Raimundo Nonato das Neves Filho pela Empresa RAIMUNDO  NONATO DAS NEVES FILHO ME.                                                                                      LOCAL E DATA: Rio Branco - AC, 05 de julho de 2021. "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FUNTAC": [
            "EXTRATO DE TERMO ADITIVO N\u00ba 4/2021 CONTRATO N\u00ba: 20/2020 PROCESSO ADMINISTRATIVO F\u00cdSICO N\u00ba: 0004788-0/2020 PROCESSO ELETR\u00d4NICO 2\u00ba TERMO ADITIVO:  0043.006555.00028/2021-66 OBJETO: O PRESENTE TERMO ADITIVO TEM POR OBJETO O ACR\u00c9SCIMO DE 24,99% (VINTE E QUATRO V\u00cdRGULA NOVENTA E NOVE POR  CENTO), NO VALOR INICIAL DO CONTRATO ATUALIZADO. DAS PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ACRE \u2013 FUNTAC, INSCRITA NO CNPJ/MF SOB O N\u00ba 34.700.153/0001-63 E JWC MULTISERVI\u00c7OS LTDA, INSCRITA NO CNPJ/MF SOB O N\u00ba 04.090.759/0001-63 DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A DESPESA DECORRENTE DO PRESENTE TERMO ADITIVO, NO VALOR TOTAL ESTIMADO DE R$  774.264,48 (SETECENTOS E SETENTA E QUATRO MIL, DUZENTOS  E SESSENTA E QUATRO REAIS E QUARENTA E OITO CENTAVOS),  CORRER\u00c1 \u00c0 CONTA DE CR\u00c9DITOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS CONSIGNADOS \u00c0 CONTRATANTE, DISPONIBILIZADOS NO PROGRAMA DE  TRABALHO N\u00ba 744.301.19573140632970000 - GERA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3O DO CONHECIMENTO, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA PARA O SETOR PRODUTIVO DO ACRE E 744.301.19122227742690000 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DAS ATIVIDADES ADMINISTRATIVAS E OPERACIONAIS;  NATUREZA DE DESPESA N\u00ba 33.90.39.00 (OUTROS SERVI\u00c7OS DE  TERCEIROS - PESSOA JUR\u00cdDICA; FONTE 700 (RPI) E 100 (RP). DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE INSTRUMENTO EST\u00c1  AMPARADO NO ART. 65, \u00a7 1\u00ba DA LEI N\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: RIO BRANCO/AC, 12/08/2021 ASSINAM ELETRONICAMENTE: PELA CONTRATANTE ANTONIO  AURISERGIO SERGIO DE MENEZES OLIVEIRA, E PELA CONTRATADA  ZENILDA DE LIMA PESSOA "
        ]
    },
    "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO": [
        "ESTADO DO ACRE MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DEPARTAMENTO DE LICITA\u00c7\u00d5ES AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 027 / 2021 \u2013 Sistema de Registro de Pre\u00e7os Processo SIGA n\u00ba 19.05.0385.0000039/2021-80  Objeto: Registro de pre\u00e7o para futura contrata\u00e7\u00e3o de empresa, visando  a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva e de Manuten\u00e7\u00e3o  Corretiva com suporte t\u00e9cnico integral (24 horas/dia x7 dias/semana x  365 dias/ano) no quadro de Nobreaks/UPS deste Minist\u00e9rio P\u00fablico do  Estado do Acre \u2013 MPAC, com fornecimento de pe\u00e7as e baterias, sob  demanda, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades definidas no Termo  de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I deste Edital. Abertura 26 de agosto de 2021 \u00e0s 11h00min Local: www.comprasnet.gov.br Para todas as refer\u00eancias de tempo ser\u00e1 utilizado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. UASG 925899 Rio Branco \u2013 Acre, 13 de agosto de 2021. Karen Monteiro de Oliveira Pregoeira do MPAC "
    ],
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BUJARI": [
            "PORTARIA GAPRE N\u00b0 038/2021 Disp\u00f5e sobre a nomea\u00e7\u00e3o de Cargos em Comiss\u00e3o da C\u00e2mara  Municipal de Bujari O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear a Sra. CESCY MARIA DA SILVA GOMES, Brasileira,  Solteira, CPF: 870.597.972-20 para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de  assessora parlamentar CC4 da C\u00e2mara Municipal de Bujari. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir do dia 01 de agosto de 2021. C\u00e2mara Municipal de Bujari/AC, 01 de agosto de 2021. Francisco Luciano Costa de Queiroz Presidente da C\u00e2mara Municipal Maria de Jesus Mendes Rodrigues 1\u00ba Secret\u00e1ria "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O": [
            "AVISO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 008/2021 Processo Administrativo n\u00ba 010/2021  A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O \u2014 AC torna p\u00fablico que Excelent\u00edssimo Senhor Presidente, Homologou o certame na modalidade de  Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 008/2021, conforme Processo Administrativo  n\u00ba 010/2021, que tem como objeto Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente e Limpeza a serem destinados aos  setores de trabalho da C\u00e2mara Municipal, em favor da Pessoa Jur\u00eddica  A empresa DRF COMERCIAL LTDA, CNPJ 41.092.311/0001-05, com  o valor total de 14.865,00 (quatorze mil oitocentos e sessenta e cincos  reais,  ficando o processo cotado neste valor com suporte no Art. 24,  inciso Il da Lei 8.666/93.  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria Jord\u00e3o - Acre 15 de julho de 2021. ELIEUDO FERREIRA DE OLIVEIRA PRESIDENTE "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "PORTARIA N\u00ba 107 DE 13 DE AGOSTO DE 2021 Exonerar servidor Mailson Ferreira Sales do cargo de vigia, e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O VEREADOR JOS\u00c9 NUNES DE CARVALHO, PRESIDENTE DA  C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO; no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais... CONSIDERANDO a miss\u00e3o do Poder Legislativo, que \u00e9 de legislar e  fiscalizar as a\u00e7\u00f5es do Poder Executivo, cumprir e fazer cumprir as leis  municipais, estaduais e federais; CONSIDERANDO o que disp\u00f5e o art. 22, Par\u00e1grafo 2\u00ba do Regimento Interno. CONSIDERANDO o requerimento protocolado no dia 03 de agosto de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Exonerar o servidor MAILSON FERREIRA SALES, do cargo de  vigia, matr\u00edcula n\u00ba 265 do quadro de pessoal da C\u00e2mara Municipal de  Pl\u00e1cido de Castro. Art. 2\u00ba - Declarar a vac\u00e2ncia do Cargo de vigia, ocupado pelo servidor MAILSON FERREIRA SALES, por motivo de posse em outro cargo inacumul\u00e1vel. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se.               \u201cSala das Sess\u00f5es \u201cProf. Pedro de Castro Meireles\u201d Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 13 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Nunes de Carvalho Presidente da C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro. ",
            "PORTARIA N\u00ba 107 DE 13 DE AGOSTO DE 2021 Exonerar servidor Mailson Ferreira Sales do cargo de vigia, e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O VEREADOR JOS\u00c9 NUNES DE CARVALHO, PRESIDENTE DA  C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO; no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais... CONSIDERANDO a miss\u00e3o do Poder Legislativo, que \u00e9 de legislar e fiscalizar as a\u00e7\u00f5es do Poder Executivo, cumprir e fazer cumprir as leis municipais, estaduais e federais; CONSIDERANDO o que disp\u00f5e o art. 22, Par\u00e1grafo 2\u00ba do Regimento Interno. CONSIDERANDO o requerimento protocolado no dia 03 de agosto de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Exonerar o servidor MAILSON FERREIRA SALES, do cargo de vigia, matr\u00edcula n\u00ba 265 do quadro de pessoal da C\u00e2mara Municipal de  Pl\u00e1cido de Castro. Art. 2\u00ba - Declarar a vac\u00e2ncia do Cargo de vigia, ocupado pelo servidor MAILSON FERREIRA SALES, por motivo de posse em outro cargo inacumul\u00e1vel. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se.               \u201cSala das Sess\u00f5es \u201cProf. Pedro de Castro Meireles\u201d Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 13 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Nunes de Carvalho Presidente da C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro. "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "PORTARIA N\u00ba 254/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI, RESOLVE: Designar o servidor \u00c9lio Ant\u00f4nio Tomaz Rodrigues, para responder pelo Setor de Servi\u00e7os Gerais e Transporte desta Casa Legislativa, no per\u00edodo  de 01 a 21 de agosto do ano em curso, em substitui\u00e7\u00e3o ao titular que encontra-se em gozo de f\u00e9rias regulamentares. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 12 de agosto 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 011/2021.  RECONHE\u00c7O E RATIFICO com base no art. 25, caput, da Lei Federal n\u00ba. 8.666/93, tendo em vista o Parecer Jur\u00eddico de n\u00ba202/2021 exarado  pela Procuradoria Jur\u00eddica e Administrativa desta Casa Legislativa, a INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O de n\u00ba. 011/2021, autuada no procedimento  administrativo de n\u00ba 22320/2021, que tem como Objetivo a inscri\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o dos vereador F\u00e1bio de Ara\u00fajo Freitas, no evento Improbidade  Administrativa e Lei Anticorrup\u00e7\u00e3o, que acontecer\u00e1 na cidade de Belo Horizonte - MG, no per\u00edodo de 24 a 27 de agosto de 2021. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco - CMRB  Contratada: Instituto de Desenvolvimento P\u00fablico Plenum Brasil Ltda. Procedimento Administrativo n\u00b022320/2021 Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba.011/2021  Rio Branco-Acre, 12 de agosto  de 2021. Cap. N. Lima Presidente CMRB "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Extrato de Contrato N\u00ba 012/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 012/2021 Partes: C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard/AC e a empresa AC NORTE SERVI\u00c7OS & TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O, CNPJ N\u00ba 41.742.355/0001-33. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades da C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard/AC. Valor Total: R$ 29.750,08 (vinte e nove mil, setecentos e cinquenta reais e oito centavos). Prazo de Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2021. Data da Assinatura:  13 de agosto de 2021.  Assinam: Presidente da C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard, Magildo de Souza Lima como Contratante, e a Sr\u00aa. Crislani da Silva Lima, pela  Contratada. "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1/ACRE EXTRATO DO TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 002/2021 A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 04.052.734/0001-75, por interm\u00e9dio do Presidente o Sr. FRANCISCO FEITOZA BATISTA, portador do CPF n\u00ba 164.688.992-49, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve RATIFICAR a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 002/2021,  Processo Administrativo n\u00b0 007/2021, cujo objeto \u00e9 a AQUISI\u00c7\u00c3O DE CARTEIRA FUNCIONAL, MASCULINA E FEMININA, para os vereadores  da CAMARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1/AC, em favor da Pessoa Jur\u00eddica METALCOURO IND\u00daSTRIA E COMERCIO EIRELI, inscrita no CNPJ:  01.186.098/0001-86, vencedora com o menor valor total de R$ 4.018,10 (Quatro Mil e Dezoito Reais e Dez Centavos), fundamentado legalmente no  artigo 24, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: \u00d3rg\u00e3o/Unidade: 01.01.000 - C\u00e2mara  Municipal de Tarauac\u00e1 - Projeto Atividade: 01.031.102.2001 - Manuten\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal de Tarauac\u00e1 - Elemento de Despesa: 33.90.39.00  \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica Fonte: 001 (RP). Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, 11 de agosto de 2021. Francisco Feitoza Batista Presidente da C\u00e2mara Municipal de Tarauac\u00e1 "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "LEI DE N\u00b0 774 DE 12 DE AGOSTO DE 2021. S\u00daMULA: \u201cAbre cr\u00e9dito adicional especial suplementar, origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. \u201d \u201cFA\u00c7O SABER QUE O PLEN\u00c1RIO DA C\u00c2MARA DE VEREADORES DE ACRELANDIA, MUNIC\u00cdPIO DO ESTADO DO ACRE APROVOU, E EU  SANCIONO E PROMULGO A SEGUINTE LEI\u201d. Art. 1\u00ba - Fica o Poder Executivo autorizado a abrir Cr\u00e9dito Adicional Especial Suplementar, no Or\u00e7amento do exerc\u00edcio de 2021, Cr\u00e9dito no Valor de  R$ 2.110.656,00(dois milh\u00f5es e cento e dez mil e seiscentos e cinquenta e seis reais), nas seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 09 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA E MEIO AMBIENTE 09.01 \u2013 GAB DA SEC MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS 20.605.0810.1.069 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o de Galp\u00e3o para Implementos Agr\u00edcolas 4.4.90.52.00.00.0006 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es 900.000,00 4.4.90.52.00.00.0001 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es 1.000,00 20.605.0810.1.070 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o de Feira Livre 4.4.90.52.00.00.0006 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es 1.012.356,00 4.4.90.52.00.00.0001 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es 1.100,00 11 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS 11.01 \u2013 GAB DA SEC MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS 04.122.0100.1.068 \u2013 Aquisi\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculo Utilit\u00e1rio tipo Pick-up e Motocicleta 4.4.90.52.00.00.0006 \u2013 Equipamentos e Material Permanente 196.000,00 4.4.90.52.00.00.0001 \u2013 Equipamentos e Material Permanente 200,00 Art. 2\u00ba - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o de que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos provenientes do Cr\u00e9dito Adicional Especial,  conforme fonte de recurso descrita abaixo: Art. 3\u00ba - Os saldos financeiros, provenientes da n\u00e3o execu\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o devolvidos atrav\u00e9s do Elemento: 3.3.90.93.00.00 \u2013 Indeniza\u00e7\u00f5es e Restitui\u00e7\u00f5es, que ser\u00e1 adicionado no or\u00e7amento financeiro do per\u00edodo de sua devolu\u00e7\u00e3o, em seus respectivos programas de trabalhos. Art. 4\u00ba - Os Projetos atividade acima descritos ser\u00e3o inclu\u00eddos no PPA 2018-2021 e LDO 2021, podendo ser reabertos no Or\u00e7amento seguinte, de  acordo com a Lei 4.320/64. Art. 5\u00ba - A Abertura do Cr\u00e9dito Adicional acima, ser\u00e1 incorporado na Lei do PPA, Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias e LOA do munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia-  Acre e seus anexos correspondentes a Despesa e Receita Municipal. Art. 6\u00ba - Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Acrel\u00e2ndia, 12 de agosto de 2021. OLAVO FRANCELINO DE REZENDE PREFEITO DE ACRELANDIA ",
            "LEI DE N\u00ba 775 DE 12 AGOSTO DE 2021. S\u00daMULA: \u201cD\u00e1 nova reda\u00e7\u00e3o ao art. 10 da Lei Municipal n\u00b0 407, de 24 de outubro de 2011, acrescido pela Lei Municipal n\u00ba 765, de 28 de maio de  2021, e d\u00e1 outras provid\u00eancias. \u201d \u201cFA\u00c7O SABER QUE O PLEN\u00c1RIO DA C\u00c2MARA DE VEREADORES DE ACRELANDIA, MUNIC\u00cdPIO DO ESTADO DO ACRE APROVOU, E EU  SANCIONO E PROMULGO A SEGUINTE LEI\u201d. Art. 1\u00ba - O art. 10 da Lei Municipal n\u00b0 407, de 24 de outubro de 2011, passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cArt. 10 \u2013 Custo de transporte do caminh\u00e3o \u00be ou caminh\u00e3o toco carga seca, com 01 (um) eixo, cobran\u00e7a por quil\u00f4metro rodado em sentido de ida  e volta, at\u00e9 o local de destino. Contrapartida (R$) 2,00.\u201d (NR); Art. 2\u00ba - Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Acrel\u00e2ndia, 12 de agosto de 2021. OLAVO FRANCELINO DE REZENDE PREFEITO DE ACRELANDIA ",
            "LEI DE N\u00ba 776 DE 12 DE AGOSTO DE 2021.  S\u00daMULA: \u201cProrroga o prazo para ingresso no programa para Recupera\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9ditos Fiscais \u2013 REFIS Municipal, e d\u00e1 outras provid\u00eancias. \u201d \u201cFA\u00c7O SABER QUE O PLEN\u00c1RIO DA C\u00c2MARA DE VEREADORES DE ACRELANDIA, MUNIC\u00cdPIO DO ESTADO DO ACRE APROVOU, E EU  SANCIONO E PROMULGO A SEGUINTE LEI\u201d. Art. 1\u00ba - Fica prorrogado o Programa de Recupera\u00e7\u00e3o Fiscal \u2013 REFIS, institu\u00eddo pela Lei de n\u00ba 764 03 de maio de 2021, at\u00e9 31 de dezembro de 2021. Art. 2\u00ba - O art. 10 da Lei de n\u00ba 764 03 de maio de 2021, passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:  \u201cArt. 10 - O Programa de Recupera\u00e7\u00e3o Fiscal \u2013 REFIS poder\u00e1 ser implantado anualmente, regulamentado atrav\u00e9s de Decreto do Executivo Municipal. \u201d (NR);  Art. 3\u00ba - Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Acrel\u00e2ndia, 12 de agosto de 2021. OLAVO FRANCELINO DE REZENDE PREFEITO DE ACRELANDIA  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA ESTADO DO ACRE PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO E SUPERIOR TEMPO DETERMINADO EDITAL DA PPREF. MUNIC. DE ACREL\u00c2NDIA N.\u00ba 02/2021, 09 DE JULHO DE 2021 RESULTADO PRELIMINAR DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULOS ",
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O AO EDITAL N\u00ba 02/2021 O munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia, AC por meio do senhor Prefeito Olavo Francelino de Rezende, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados a  retifica\u00e7\u00e3o ao Edital N\u00b0 02/2021, conforme descrito a seguir:  I - RETIFICAR os subitens \u201c12.1.5 a 12.1.13\u201d, objeto do Edital n\u00ba 02 de 01 DE JUNHO DE 2021, a seguir: Onde-se-l\u00ea: \u201c12.1.5. Divulga\u00e7\u00e3o do Resultado Parcial: 03 de agosto de 2021 12.1.6. Interposi\u00e7\u00e3o de recursos: 04 a 05 de agosto de 2021. 12.1.7. Da an\u00e1lise do julgamento do recurso: 09 de agosto de 2021. 12.1.8. Entrevista: 11,12 e 13 de agosto de 2021. 12.1.9. Divulga\u00e7\u00e3o do resultado final preliminar: 17 de agosto de 2021. 12.1.10. Interposi\u00e7\u00e3o de recursos: 18 a 19 de agosto de 2021. 12.1.11. Da an\u00e1lise do julgamento do recurso: 23 de agosto de 2021. 12.1.12. Divulga\u00e7\u00e3o do Resultado Final: 24 de agosto de 2021. 12.1.13. Assinatura de contrato: 30 de agosto de 2021.\u201d Leia-se: \u201c12.1.5. Divulga\u00e7\u00e3o do Resultado Parcial: 16 de agosto de 2021 12.1.6. Interposi\u00e7\u00e3o de recursos: 17 a 18 de agosto de 2021. 12.1.7. Divulga\u00e7\u00e3o do julgamento do recurso: 23 de agosto de 2021. 12.1.8. Entrevista: 25, 26 e 27 de agosto de 2021. 12.1.9. Divulga\u00e7\u00e3o do resultado preliminar: 31 de agosto de 2021. 12.1.10. Interposi\u00e7\u00e3o de recursos:01 e 02 de setembro de 2021. 12.1.11 Divulga\u00e7\u00e3o do julgamento do recurso: 08 de setembro de 2021. 12.1.12. Divulga\u00e7\u00e3o do Resultado Final: 13 de setembro de 2021. 12.1.13. Assinatura de contrato: 17 de setembro de 2021.\u201d As demais disposi\u00e7\u00f5es constantes do Edital n\u00ba 02/2021 permanecem inalteradas.  Data da Circula\u00e7\u00e3o: 09/07/2021. Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, edi\u00e7\u00e3o n\u00b0 13.081. Acrel\u00e2ndia, 13 de agosto de 2021. Atenciosamente, NILSON MENDES DE CARVALHO Presidente da Comiss\u00e3o "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL  SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME CONVOCA\u00c7\u00c3O A PREFEITURA MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL POR MEIO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, ATRAV\u00c9S DA COMISS\u00c3O DO  PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, NOMEADA PELO DECRETO N\u00ba 144/2021/GAPRE DE 21 DE MAIO DE 2021, REALIZA A SEXTA CONVOCA\u00c7\u00c3O DOS CLASSIFICADOS NO PROCESSO SELETIVO 004/2021 ABAIXO RALACIONADOS, PARA SE APRESENTAREM \u00c0 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O LOCALIZADA NA RUA RAUMUNDO CHAA N\u00ba 620, BAIRRO CENTRO, MUNICIPIO DE ASSIS BRASIL-ACRE,  MUNIDOS DOS SEGUINTES DOCUMENTOS:  RG CPF COMPROVANTE DE ENDERE\u00c7O COMPROVANTE DE ESCOLARIDADE CERTIFICADO DE QUITA\u00c7\u00c3O COM A JUSTI\u00c7A ELEITORAL  CARTEIRA DE TRABALHO NOS DIAS 16,17 E 18 DE AGOSTO DO ANO DE 2021, NO HOR\u00c1RIO DE 08:00 \u00c0S 12:00 E 14:00 \u00c0S 17:00 HORAS. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Assis Brasil-Acre, 13 de Agosto de 2021. JERRY CORREIA MARINHO PREFEITO MUNICIPAL "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASIL\u00c9IA GABINETE DA PREFEITA                                    PORTARIA N\u00ba. 134/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,   RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir a Senhora  Gigliane dos Santos Tavares, Auxiliar Administrativo, 02 (duas) di\u00e1rias em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade  de Rio Branco \u2013 Acre, nos dias 11 e 12 de maio de 2021, para di\u00e1logo  com o Conselho Estadual de Assist\u00eancia Social \u2013 CEAS e Conselho  Estadual dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013 CEDCA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 10 de maio de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASIL\u00c9IA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 135/2021 A Prefeita Municipal de Brasil\u00e9ia \u2013 Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art.1\u00ba - Exonerar  a Senhora  Maria Cristina Almeida Santos, do Cargo  de Se\u00e7\u00e3o Executiva, Unidade da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, estrutura org\u00e2nica da Prefeitura Municipal de Brasileia. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 03 de maio de 2021. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 10 de maio de 2021. Fernanda Hassem  Prefeita de Brasil\u00e9ia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASIL\u00c9IA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 136/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir ao Senhor  Carlos Armando de Souza Alves, Vice- Prefeito, 01 (uma) di\u00e1ria em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de Rio  Branco \u2013 Acre, no dia 11 de maio de 2021, para participar de reuni\u00e3o  no DERACRE, para tratar assuntos referentes a cess\u00e3o de uso de uma  retroescavadeira para o munic\u00edpio de Brasileia. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 12 de maio de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUINICIPAL DE BRASIL\u00c9IA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O   PORTARIA N\u00ba076/2021                                   A Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder a servidora LUCINEIDE DE OLIVEIRA CAVALCANTE  (Merendeira) a 180 (cento e oitenta) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio, referente  ao quinqu\u00eanio de 20/02/2008 a 20/02/2013 e 20/02/2013 a 20/02/2018  a contar de 02/08/2021 a 29/01/2022, de conformidade com a Lei n.  \u00ba003/93 de 24 de fevereiro de 1993. Art. 2\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  efeito retroativo de 02/08/2021. Brasil\u00e9ia-Acre 10/08/2021 Registre-se, Publique-se   e   Cumpra-se. Vilma Aparecida Galli Ferreira Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o "
        ],
        "BUJARI": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI RESULTADO DE JULGAMENTO Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, ADJUDICO e HOMOLOGO, todos os atos praticados pelo Pregoeiro e sua Equipe de Apoio  referente a Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 005/2021, em favor da empresa E L N  COMERCIO E SERVICOS LTDA , CNPJ/CPF: 35.576.389/0001-00, para o  item: 03, totalizando o valor de R$ 54.000,00 (Cinquenta e quatro mil reais),  de conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/93 e respectivas altera\u00e7\u00f5es.  Bujari \u2013 Acre, 16 de agosto de 2021 Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito do Municipal "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Chamamento P\u00fablico 003/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul Per\u00edodo de Incri\u00e7\u00e3o: 16/08/2021 a 20/08/2021 Hor\u00e1rio: Segunda-Feira a Sexta-Feira das 07:30h \u00e0s 13:30h Local de Retirada de Edital: Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul/AC, Sala de Licita\u00e7\u00e3o, Rua Madre Adelgundes  Becker s/n.\u00ba, Miritizal \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, ou pelo e-mail: licitacao@cruzeirodosul.ac.gov.br ou pelos sites: https://www.cruzeirodosul. ac.gov.br/licitacoes e http://sistemas.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ paginas/publico/portal/processos/processos_avancado.xhtml    Objeto: Inscri\u00e7\u00e3o de profissionais formados em comunica\u00e7\u00e3o, publicidade ou marketing, ou que atuem em uma dessas \u00e1reas, com intuito de  constituir subcomiss\u00e3o t\u00e9cnica para a contrata\u00e7\u00e3o de Agencia de Propaganda, nos Termos da Lei Federal n\u00ba 12.232/2010. Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 13 de agosto de 2021. Jonas Torres de Lima Presidente da CPML ",
            "EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 003/2021 \u2013 CPML/CRS Processo n\u00ba 566/2021. 1. INTRODU\u00c7\u00c3O Assunto: Inscri\u00e7\u00e3o de profissionais formados em comunica\u00e7\u00e3o, publicidade ou marketing, ou que atuem em uma dessas \u00e1reas, com o intuito  de constituir subcomiss\u00e3o t\u00e9cnica para a Contrata\u00e7\u00e3o de Agencia de  Propaganda, nos termos da Lei Federal no 12.232/2010. Considerando que a Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00f5es de Cruzeiro do Sul/Acre promover\u00e1 licita\u00e7\u00e3o na modalidade  \u201cCONCORR\u00caNCIA\u201d, do tipo \u201cMelhor T\u00e9cnica\u201d, objetivando a Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de publicidade a serem prestados por 01 (uma) ag\u00eancia  de propaganda, operando nos termos da Lei no 4.680, de 18.06.65, e do  Decreto no 57.690, de 01.02.66, do tipo MELHOR T\u00c9CNICA, compreendendo o conjunto de atividades realizadas integradamente que tenham  por objetivo o estudo, o planejamento, a conceitua\u00e7\u00e3o, a concep\u00e7\u00e3o, a  cria\u00e7\u00e3o, a execu\u00e7\u00e3o interna, a intermedia\u00e7\u00e3o e supervis\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o externa e a distribui\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es publicit\u00e1rias junto ao p\u00fablico de  interesse, por interm\u00e9dio da ASSESSORIA ESPECIAL DE COMUNICA\u00c7\u00c3O E CERIMONIAL, para atender as necessidades da Administra\u00e7\u00e3o  Direta e Indireta do Poder Executivo Municipal, solicitado pelo OFICIO/ ACS/PMCS/AC/N\u00ba 054/2021, a Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPML, nomeada pelo Decreto N\u00ba 093/2021, de 01 de fevereiro  de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, faz saber que est\u00e3o  abertas \u00e0s inscri\u00e7\u00f5es de profissionais formados em comunica\u00e7\u00e3o, publicidade ou marketing, para integrar a subcomiss\u00e3o t\u00e9cnica, a qual ser\u00e1\u0301  respons\u00e1vel pela an\u00e1lise e julgamento das propostas t\u00e9cnicas. Para efetivar a inscri\u00e7\u00e3o, os interessados dever\u00e3o comparecer, pessoalmente, na Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPML/CZS,  localizada na Rua Madre Adelgundes Becker, 222, Bairro: Miritizal na  cidade de Cruzeiro do Sul/ Ac, de segunda a sexta-feira, das 07h30 \u00e0s  13h30 (hor\u00e1rio local); no per\u00edodo de 16/08/2021 \u00e0 20/08/2021, no local  acima indicado, munidos dos documentos exigidos no presente Edital. A rela\u00e7\u00e3o dos profissionais inscritos ser\u00e1 -\u0301 publicada no dia 23/08/2021  no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre. O sorteio dos inscritos ser\u00e1\u0301 realizado em Sess\u00e3o P\u00fablica no dia  24/08/2021, \u00e0s 9:00hs na Sala das Sess\u00f5es de Licita\u00e7\u00f5es da Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPML/CZS, localizada na Rua  Madre Adelgundes Becker, 222, Bairro: Miritizal na cidade de Cruzeiro  do Sul/AC, observando o que estabelece o artigo 10, \u00a7 4\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 12.232/2010. 2. DO OBJETIVO DA SUBCOMISS\u00c3O T\u00c9CNICA 2.1. Esta Concorr\u00eancia ser\u00e1\u0301 processada e julgada por Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o, com exce\u00e7\u00e3o da an\u00e1lise e julgamento  das Propostas T\u00e9cnicas. 2.2 As Propostas T\u00e9cnicas ser\u00e3o analisadas e julgadas por Subcomiss\u00e3o  T\u00e9cnica, composta por 03 (tr\u00eas) membros que sejam formados em comunica\u00e7\u00e3o, publicidade ou marketing ou que atuem em uma dessas \u00e1reas.  2.2.1 01 (um) dos membros da Subcomiss\u00e3o n\u00e3o poder\u00e1\u0301 manter nenhum vinculo funcional ou contratual, direto ou indireto, com a PREFEITURA DE CRUZEIRO DO SUL. 2.3 A escolha dos membros da Subcomiss\u00e3o T\u00e9cnica dar-se-\u00e1\u0301 por sorteio, em sess\u00e3o p\u00fablica, entre os nomes de uma rela\u00e7\u00e3o que ter\u00e1\u0301, no  m\u00ednimo, 06 (seis) integrantes, previamente cadastrados pela Comiss\u00e3o  Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o DE CRUZEIRO DO SUL/AC.  a) Os nomes remanescentes da rela\u00e7\u00e3o ap\u00f3s sorteio dos membros da  subcomiss\u00e3o t\u00e9cnica poder\u00e3o ser todos sorteados para defini\u00e7\u00e3o de  uma ordem de supl\u00eancia, a serem convocados nos casos de impossibilidade de participa\u00e7\u00e3o de algum dos titulares; 2.3.3.1 A rela\u00e7\u00e3o dos nomes referidos no subitem 2.3 deste Edital ser\u00e1\u0301  publicada pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre, em prazo n\u00e3o inferior a 10 (dez) dias da data  em que ser\u00e1\u0301 realizada a sess\u00e3o p\u00fablica marcada para o sorteio.  2.3.2 O sorteio ser\u00e1\u0301 processado pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o de modo a garantir o preenchimento das vagas da  Subcomiss\u00e3o T\u00e9cnica, de acordo com a proporcionalidade do n\u00famero  de membros que mantenham ou n\u00e3o vinculo com a PREFEITURA DE  CRUZEIRO DO SUL, nos termos dos subitens 2.2.1 e 2.3. 2.3.3 A rela\u00e7\u00e3o prevista no subitem 2.3 deste Edital conter\u00e1\u0301, separadamente, os nomes dos que mantenham e os dos que n\u00e3o mantenham  vinculo com a PREFEITURA DE CRUZEIRO DO SUL. 2.3.4 At\u00e9 48 (quarenta e oito) horas antes da sess\u00e3o p\u00fablica destinada ao  sorteio, qualquer interessado poder\u00e1\u0301 impugnar pessoa integrante da rela\u00e7\u00e3o a que se refere o subitem 2.3, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o \u00e0 Comiss\u00e3o  Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o de justificativa para a exclus\u00e3o.2.3.5  Admitida a impugna\u00e7\u00e3o, o impugnado ter\u00e1\u0301 o direito de abster-se de atuar na Subcomiss\u00e3o T\u00e9cnica, declarando-se impedido ou suspeito, antes  da decis\u00e3o da autoridade competente. 2.3.6 A absten\u00e7\u00e3o do impugnado ou o acolhimento da impugna\u00e7\u00e3o, mediante decis\u00e3o fundamentada da autoridade competente, implicar\u00e1, se  necess\u00e1rio, a elabora\u00e7\u00e3o e a publica\u00e7\u00e3o de nova lista, sem o nome  impugnado, respeitado o disposto neste item 2. 2.3.6.1 Ser\u00e1\u0301 necess\u00e1rio publicar nova rela\u00e7\u00e3o se o n\u00famero de membros  mantidos depois da impugna\u00e7\u00e3o restar inferior ao m\u00ednimo exigido no  subitem 2.3. 2.3.6.2 S\u00f3\u0301 ser\u00e1\u0301 admitida nova impugna\u00e7\u00e3o a nome que vier a completar  a rela\u00e7\u00e3o anteriormente publicada. 2.3.7. A sess\u00e3o p\u00fablica para o sorteio ser\u00e1\u0301 realizada apos a decis\u00e3o  motivada da impugna\u00e7\u00e3o, em data previamente designada, garantidos  o cumprimento do prazo m\u00ednimo previsto no subitem 2.3.1 e a possibilidade de fiscaliza\u00e7\u00e3o do sorteio por qualquer interessado. 3. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DA INSCRI\u00c7\u00c3O 3.1. A inscri\u00e7\u00e3o do profissional formado em comunica\u00e7\u00e3o, publicidade  ou marketing, para integrar a subcomiss\u00e3o t\u00e9cnica ser\u00e1\u0301 efetivada no  prazo, hor\u00e1rio e locais definidos no item 1 deste Chamamento, mediante  a apresenta\u00e7\u00e3o dos seguintes documentos:  a) Ficha de inscri\u00e7\u00e3o, contendo declara\u00e7\u00e3o de que mant\u00e9m ou n\u00e3o mant\u00e9m vinculo funcional ou contratual, direto ou indireto, com a PREFEITURA DE CRUZEIRO DO SUL/ACRE (ANEXO I); b) Diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de gradua\u00e7\u00e3o  na \u00e1rea de comunica\u00e7\u00e3o, publicidade ou marketing, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior reconhecido pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, ou prova  de que atuem em uma dessas \u00e1reas h\u00e1 pelo menos quatro anos; c) C\u00e9dula de Identidade ou documento equivalente com foto; d) Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro de Pessoas F\u00edsicas \u2013 CPF.  3.2. Com exce\u00e7\u00e3o do documento constante na al\u00ednea \u201ca\u201d, acima discriminado, o qual dever\u00e1 ser apresentado no original, os demais documentos dever\u00e3o ser apresentados em c\u00f3pia autenticada. 3.3. N\u00e3o ser\u00e1\u0301 aceita a inscri\u00e7\u00e3o sem a apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos acima discriminados, ou se os mesmos forem apresentados em c\u00f3pia simples. 3.4. A Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00f5es de Cruzeiro do  Sul/Acre fornecer\u00e1 protocolo de inscri\u00e7\u00e3o e entrega dos documentos  definidos neste Edital. 4. DA ESCOLHA DOS MEMBROS DA SUBCOMISS\u00c3O T\u00c9CNICA 4.1  A escolha dos membros da subcomiss\u00e3o t\u00e9cnica dar-se-\u00e1\u0301 por sorteio, em sess\u00e3o p\u00fablica no 24/08/2021, \u00e0s 9:00hs na Sala das Sess\u00f5es  de Licita\u00e7\u00f5es da Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00f5es de Cruzeiro do Sul/Acre, localizada na Rua Madre Adelgundes Becker, 222,  Bairro: Miritizal na cidade de Cruzeiro do Sul/AC. 4.2  Ap\u00f3s o t\u00e9rmino do prazo de inscri\u00e7\u00e3o, a rela\u00e7\u00e3o dos profissionais  inscritos ser\u00e1 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, www. ac.gov.br, e no site www.cruzeirodosul.ac.gov.br/licitacoes, em prazo  n\u00e3o inferior a 10 (dez) dias da data em que ser\u00e1\u0301 realizada a sess\u00e3o  p\u00fablica marcada para o sorteio. 4.2.1 Qualquer interessado poder\u00e1\u0301 impugnar pessoa integrante da rela\u00e7\u00e3o a que se o item anterior, mediante fundamentos jur\u00eddicos plaus\u00edveis,  no prazo de at\u00e9 48 (quarenta e oito) horas antes da sess\u00e3o p\u00fablica  destinada ao sorteio. 4.2.1.1 Admitida \u00e0 impugna\u00e7\u00e3o, o impugnado ter\u00e1\u0301 o direito de abster-se  de atuar na subcomiss\u00e3o t\u00e9cnica, declarando-se impedido ou suspeito,  antes da decis\u00e3o da autoridade competente.  4.2.1.2 A absten\u00e7\u00e3o do impugnado ou o acolhimento da impugna\u00e7\u00e3o,  mediante decis\u00e3o fundamentada da autoridade competente, implicar\u00e1  a elabora\u00e7\u00e3o e a publica\u00e7\u00e3o de nova lista, sem o nome impugnado,  respeitado o disposto no artigo 10 da Lei Federal n\u00ba 12.232/2010, se o  n\u00famero de membros mantidos depois da impugna\u00e7\u00e3o restar inferior ao  m\u00ednimo exigido no subitem 2.3. 4.2.1.3 S\u00f3\u0301 ser\u00e1\u0301 admitida nova impugna\u00e7\u00e3o a nome que vier a completar a rela\u00e7\u00e3o anteriormente publicada. 4.3 A impugna\u00e7\u00e3o n\u00e3o poder\u00e1\u0301 ser feita por interm\u00e9dio do e-mail ou correio, devendo a mesma ser protocolizada na Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00f5es de Cruzeiro do Sul/Acre, devidamente endere\u00e7ada \u00e0  Comiss\u00e3o. A sess\u00e3o p\u00fablica para o sorteio dos nomes que ir\u00e3o compor a  subcomiss\u00e3o t\u00e9cnica ser\u00e1\u0301 realizada ap\u00f3s a decis\u00e3o motivada de eventual  impugna\u00e7\u00e3o, em data previamente designada, observando o prazo de 10  (dez) dias estabelecido no artigo 10, \u00a7 4\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 12.232/2010. A  fiscaliza\u00e7\u00e3o do sorteio poder\u00e1\u0301 ser feita por qualquer interessado. 4.4 Para que o sorteio da escolha dos membros da subcomiss\u00e3o t\u00e9cnica  possa ser realizado, a rela\u00e7\u00e3o de inscritos dever\u00e1 conter, no m\u00ednimo, o triplo  do n\u00famero de integrantes da subcomiss\u00e3o, previamente cadastrados, conforme estabelece o artigo 10, \u00a7 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 12.232/2010. 4.5 O sorteio ser\u00e1\u0301 processado de modo a garantir o preenchimento das  vagas da subcomiss\u00e3o t\u00e9cnica, a qual ser\u00e1\u0301 composta por dois membros  vinculados, direta ou indiretamente com os \u00f3rg\u00e3os e entidades do Poder Executivo MUNICIPAL de Cruzeiro do Sul, e um membro que n\u00e3o  mantenha nenhum vinculo funcional ou contratual, direto ou indireto,  com referidos \u00f3rg\u00e3os e entidades, nos termos previstos no artigo 10, \u00a7  1o, da Lei 12.232/2010. 4.6 O resultado do sorteio ser\u00e1\u0301 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre no  endere\u00e7o www.ac.gov.br,  e no www.cruzeirodosul.ac.gov.br/licitacoes  5. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 5.1 Os trabalhos dos membros da subcomiss\u00e3o t\u00e9cnica ser\u00e3o considerados servi\u00e7o relevante e n\u00e3o ser\u00e3o remunerados.   5.2 Todas as condi\u00e7\u00f5es deste edital ser\u00e3o processadas em conformidade com a Lei Federal n\u00ba 12.232/2010, aplicando-se subsidiariamente as  Leis Federais n\u00ba 4.680/1965 e 8.666/1993. 5.3 Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pelo Presidente da Comiss\u00e3o  Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o de Cruzeiro do Sul/AC, respons\u00e1vel  pela execu\u00e7\u00e3o do procedimento licitat\u00f3rio para contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  de publicidade, realizado pela CPML/AC. Cruzeiro do Sul - AC, 13 de agosto de 2021. __________________________________________ JONAS TORRES DE LIMA  Presidente da CPML  ANEXO I   FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O Solicito minha inscri\u00e7\u00e3o com o intuito de participar do sorteio para integrar a subcomiss\u00e3o t\u00e9cnica, a qual ser\u00e1\u0301 respons\u00e1vel pela an\u00e1lise e  julgamento das propostas t\u00e9cnicas que ser\u00e3o apresentadas na licita\u00e7\u00e3o promovida pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00f5es  de Cruzeiro do Sul/AC, na modalidade \u201cConcorr\u00eancia\u201d, do tipo \u201cMelhor  T\u00e9cnica\u201d, objetivando a contrata\u00e7\u00e3o de Agencia de Propaganda para  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de publicidade, nos termos do artigo 10 da Lei  Federal n\u00ba 12.232/2010. Declaro, para os fins a que se destina, e para efetivo atendimento do  que disp\u00f5em os \u00a7\u00a7 1\u00ba e 9\u00ba do artigo 10 da Lei Federal n\u00ba 12.232/2010,  que ________________ (mantenho/n\u00e3o mantenho) vinculo funcional ou  contratual, direto ou indireto, com a Prefeitura de Cruzeiro do Sul/ Acre Cruzeiro do Sul \u2013 Ac, _____ de ______________ de 2021.  _____________________________________ (assinatura)   Observa\u00e7\u00e3o: Em caso de vinculo funcional ou contratual, direto ou indireto, com a Prefeitura de Cruzeiro do Sul, - PMCZS/AC dever\u00e1 ser  anexada c\u00f3pia do documento comprobat\u00f3rio do referido vinculo. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 032/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO,  nos termos da Lei 8.666/93 e Lei n\u00ba 10.520/2002, todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, constitu\u00edda  pelo Decreto N\u00ba 093/2021 de 01 de fevereiro de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.973 em 03 de fevereiro de 2021, torna  p\u00fablico aos interessados, que far\u00e1 realizar licita\u00e7\u00e3o, na modalidade de  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 032/2021, do tipo de menor pre\u00e7o por  item, para Aquisi\u00e7\u00e3o de coletores de lixo (Cont\u00eaineres), tudo de conformidade com a Lei n\u00ba. 10.520 de 17 de julho de 2002, Decreto Federal  n\u00ba 3.555 de 08 de agosto de 2000, Decreto Federal N\u00ba 7.892, de 23 de  Janeiro de 2013 (alterado pelo Decreto Federal n\u00ba 9.488 de 30 de Agosto de 2018), Decreto Federal n\u00ba 8.538 de 06 de outubros de 2015, Lei  n\u00b0. 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, Lei complementar 123  de 14 de dezembro de 2006 (Alterada pela Lei Complementar 139 de  10 de novembro de 2011 e Lei Complementar n\u00ba 147 de 7 de agosto de  2014), aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n. 8.666/93.  Em favor da empresa vencedora: REAL DREAMS EIRELI, inscrita pelo  CNPJ n\u00ba 34.038.376/0001-07, vencedora do item: 01 \u2013 R$ 1.470,00; 04  \u2013 R$ 4.240,00; 08 \u2013 R$ 4.240,00; 12 \u2013 R$ 4.240,00 e 13 \u2013 R$ 4.240,00;  MS SERVI\u00c7OS, COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI, CNPJ n\u00ba  22.172.177/0001-08 para os itens: 2 \u2013 R$ 2.175,00; 3 \u2013 R$ 2.365,00; 5  \u2013 R$ 640,00; 6 \u2013 R$ 590,00 e 10 \u2013 R$ 2.175,00; D L RAMOS ME, CNPJ  n\u00ba 05.146.814/0001-52 para os itens: 07 \u2013 R$ 480,00; 09 \u2013 R$ 1.470,00;  11 \u2013 R$ 2.365,00.  Cruzeiro do Sul - AC, 12 de agosto de 2021. YGOOR YVANEY BESSA NEVES Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente  Decreto n\u00ba 014/2021 "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "EDITAL N\u00ba. 016/2021 EDITAL DE CHAMAMENTO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS NA \u00c1REA DA SA\u00daDE PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO EMERGENCIAL PARA  CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS NA \u00c1REA DA SA\u00daDE, PARA  ATENDER \u00c0 NECESSIDADE TEMPOR\u00c1RIA DE EXCEPCIONAL INTERESSE P\u00daBLICO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA MUNICIPAL DE  EPITACIOL\u00c2NDIA-AC, NOS TERMOS DA LEI MUNICIPAL N\u00ba 421, de  06 DE MAIO DE 2021, CONFORME EDITAL N\u00ba. 007/2021. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, Estado do Acre, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 85, Inciso IX, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, C O N V O C A: O CANDIDATO CLASSIFICADO no Processo Seletivo Simplificado para  o preenchimento de vagas, para poss\u00edveis contrata\u00e7\u00f5es emergenciais,  junto ao Servi\u00e7o P\u00fablico Municipal e banco de reserva, para atender a  sa\u00fade municipal da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia/Ac, relacionado no anexo I deste edital, obedecida a ordem classificat\u00f3ria final, para  comparecerem \u00e0 sede da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, para  promover a assinatura dos respectivos contratos, nos seguintes termos: Art. 1\u00ba - A contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 efetuada na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o de Epitaciol\u00e2ndia, situada na Rua Capit\u00e3o Pedro Vasconcelos,  n\u00ba 257, Aeroporto, nesta cidade de Epitaciol\u00e2ndia \u2013Ac., no hor\u00e1rio das  08h00 \u00e0s 11h30 e das 14h30 \u00e0s 16h30, no prazo de 04 (quatro) dias  \u00fateis, compreendendo o per\u00edodo de 16 e 19/08/2021, devendo o candidato comparecer pessoalmente ou por procurador legalmente habilitado  por instrumento p\u00fablico ou particular com firma reconhecida. Par\u00e1grafo Primeiro \u2013 O candidato dever\u00e1 apresentar no prazo acima  mencionado, a documenta\u00e7\u00e3o seguir especificada: 01 (uma) foto 3x4 recente; Carteira de Identidade (original e uma c\u00f3pia); CPF (original e uma c\u00f3pia) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral; Certificado de Reservista (original e uma c\u00f3pia), para candidato do  sexo masculino; Pis ou Pasep (original e uma c\u00f3pia), no caso j\u00e1 ter sido empregado; Carteira de Trabalho (uma c\u00f3pia, p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o e p\u00e1ginas de contratos); Documento que comprove estar habilitado para o exerc\u00edcio da profiss\u00e3o, de acordo com cada cargo. Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia); Comprovante de Endere\u00e7o (conta de luz, telefone ou outros, original e  uma c\u00f3pia); Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br); Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes (C\u00edvel e Criminal); Declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o acumula cargos p\u00fablicos (art. 37, Inciso XVI  da Constitui\u00e7\u00e3o Federal) \u2013 (modelo fornecida pela prefeitura/reconhecida em cart\u00f3rio), podendo a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica solicitar documentos  para esclarecimentos conforme necessidade; Atestado m\u00e9dico admissional que o considera apto f\u00edsico e mentalmente  para o exerc\u00edcio do cargo. Art. 2\u00ba - O candidato aprovado e convocado que n\u00e3o comparecer para a  contrata\u00e7\u00e3o na data determinada, ser\u00e1 automaticamente desclassificado. Art. 3\u00ba - As desist\u00eancias de candidatos aprovados para o provimento dos  cargos se dar\u00e3o de modo expresso e formal. Art. 4\u00ba - Qualquer informa\u00e7\u00e3o adicional ser\u00e1 prestada na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia. Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Ac, 12 de agosto de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA ANEXO I Rela\u00e7\u00e3o por cargo, do candidato convocado para contrata\u00e7\u00e3o: ASSISTENTE DE FARM\u00c1CIA AUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAIS ENFERMEIRO FISCAL SANIT\u00c1RIO MOTORISTA NUTRICIONISTA ODONT\u00d3LOGO T\u00c9CNICO DE ENFERMAGEM Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Ac, 12 de agosto de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 033/2021 TIPO: Menor pre\u00e7o Global. OBJETO: Registro de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa qualificada e especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  t\u00e9cnicos profissionais de assessoria p\u00fablica, de natureza singular, incluindo diagn\u00f3stico dos problemas atuais da administra\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o  \u00e0 transpar\u00eancia p\u00fablica, visando atender \u00e1s necessidades da Prefeitura  de Epitaciol\u00e2ndia/AC. DATA DE ABERTURA: 26 de agosto de 2021, \u00e1s  09h00min (nove horas). O Edital e seus anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta e aquisi\u00e7\u00e3o, de segunda a quinta-feira das 07h00min \u00e0s 12h00min e das 14h00min \u00e0s 17h00min e sexta-feira, das 07h00min \u00e0s 13h00min, na sala da Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o, na sede da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, sito a Rua  Capit\u00e3o Pedro de Vasconcelos, n\u00ba 257 \u2013 Bairro Aeroporto e no Portal de  Licita\u00e7\u00e3o do Tribunal de Contas do Estado do Acre, site do munic\u00edpio ou  atrav\u00e9s do e-mail: licitacao@epitaciolandia.ac.gov.br Epitaciol\u00e2ndia/AC, 16 de agosto de 2021. Agleison Rodrigues dos Santos Pregoeiro Oficial Decreto n\u00b0 076/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 027/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO  os trabalhos do Pregoeiro e adjudico o objeto licitado conforme Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00ba 027/2021, do tipo menor pre\u00e7o por item, destinado ao  registro de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de servi\u00e7os de dedetiza\u00e7\u00e3o, desinsetiza\u00e7\u00e3o, desmorcega\u00e7\u00e3o,  desratiza\u00e7\u00e3o, descupiniza\u00e7\u00e3o, limpeza e desinfec\u00e7\u00e3o de caixas d\u00b4\u00e1gua,  coleta/esgotamento de res\u00edduos sanit\u00e1rios fossas s\u00e9pticas nos pr\u00e9dios  e limpeza em geral de dejetos necess\u00e1rios \u00e0 preven\u00e7\u00e3o e elimina\u00e7\u00e3o de  pragas urbanas, para atender as necessidades do Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia, em favor das empresas: PARA\u00cdSO AMBIENTES IMPORTA\u00c7\u00c3O  E EXPORTA\u00c7\u00c3O - EIRELI, CNPJ n\u00b0 05.493.311/0001-53, nos itens 01  e 02, perfazendo um valor global de R$ 93.000,00 (noventa e tr\u00eas mil  reais) e E. DE AGUIAR FROTA EIRELI, CNPJ n\u00ba 04.758.482/0001-02,  no item 03, perfazendo um valor global de R$ 47.040,00 (quarenta e  sete mil e quarenta reais). Epitaciol\u00e2ndia-AC, 13 de agosto de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 029/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO  os trabalhos do Pregoeiro e adjudico o objeto licitado conforme Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00ba 029/2021, do tipo menor pre\u00e7o por item, destinado  ao Registro de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de fornecimento de pe\u00e7as e manuten\u00e7\u00e3o de ar condicionado, para atender as necessidades do Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia/ AC, em favor das empresas: 1) RAMOS & BARBOSA CONSTRUTORA  LTDA, CNPJ N\u00ba 27.719.791/0001-60, vencedora dos itens: Lote 01 \u2013 Item  01, Lote 02 - Itens 01, 02, 03 ,04, 05, 06, 07  perfazendo um valor global  de R$ 105.210,00 (cento e cinco mil, duzentos e dez reais); 2) JP SERVI\u00c7OS DE INSTALA\u00c7\u00c3O E MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA, CNPJ N\u00ba  18.612.699/0001-06, vencedora no Item 08 do Lote 02, perfazendo um  valor global de R$ 4.500,00 (quatro mil e quinhentos reais). Epitaciol\u00e2ndia-AC, 13 de agosto de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 023/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO  os trabalhos do Pregoeiro e adjudico o objeto licitado conforme Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00ba 023/2021, do tipo menor pre\u00e7o por item, destinado  ao Registro de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para  fornecimento de material (Testes-SWAB R\u00e1pido para detec\u00e7\u00e3o qualitativa de ant\u00edgenos de Sars-Cov2 e M\u00e1scaras Cir\u00fargicas Descart\u00e1veis),  para atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia,  em favor das empresas: I9MEDIC MATERIAL HOSPITALAR EIRELI,  CNPJ n\u00b0 30.033.528/0001-28, no item 01, perfazendo um valor global  de R$ 154.350,00 (cento e cinquenta e quatro mil, trezentos e cinquenta reais); MEDPLUS CO0MERCIO E REPRESENTACAO LTDA, CNPJ  N\u00ba 10.193.608/0001-33, nos item 02, perfazendo um valor global de R$  3.300,00 (tr\u00eas mil e trezentos reais); BIOLAR IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI, CNPJ n\u00ba 06.987.995/0001-02, no item 03 e 4, perfazendo  um valor global de R$ 178.650,00 (cento e setenta e oito mil seiscentos  e cinquenta reais) e MARQUES E RODRIGUES COM\u00c9RCIO IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, CNPJ n\u00ba 38.461.219/0001-60, no item 05,  perfazendo um valor global de R$ 200.000,00 (duzentos mil reais). Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 13 de agosto de 2021. S\u00e9rgio Lopes de Souza Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia "
        ],
        "JORD\u00c3O": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 044/2021 CARTA CONVITE N\u00ba007/2021 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Esportivo, com a finalidade de atender a a\u00e7\u00e3o  itinerante do Governo Municipal na Zona Rural do Munic\u00edpio de Jord\u00e3o. Com valor global de R$ 52.362,00,00 (cinquenta e dois mil trezentos e  sessenta e dois reais); Assinatura do Contrato: 13/08/2021  VIGENCIA FINAL: 31/12/2021 Assinam: MEIRE MARIA SERGIO DE MENEZES SILVA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O ESPORTE E CULTURA CONTRATANTE RRC COMERCIO VAREJISTA E PRESTACAO DE SERVICOS DE  INFORMATICA LTDA CNPJ: N.\u00ba 37.392.415/0001-68  CONTRATADA  "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 133/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 044/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 031/2021 \u2013 EXCLUSIVO PARA ME/EPP PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, atrav\u00e9s das Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Secretaria Municipal de Sa\u00fade,  como Contratante e do outro lado a Empresa SERMATEC \u2013 Com\u00e9rcio E  Servi\u00e7os Importa\u00e7\u00e3o E Exporta\u00e7\u00e3o Ltda \u2013 EPP, como Contratada. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a Presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de  Assist\u00eancia T\u00e9cnica, Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva e Corretiva com Reposi\u00e7\u00e3o de Pe\u00e7as quando necess\u00e1rio em Computadores, Recarga de Toner,  Manuten\u00e7\u00e3o em C\u00e2meras de Seguran\u00e7a, Manuten\u00e7\u00e3o de Impressoras e  Copiadoras, destinados para atender as A\u00e7\u00f5es e Demandas das Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura e suas Unidades de Ensino, Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e seus Centros de Refer\u00eancias  CRAS, CREAS, Conselho Tutelar e Programa Bolsa Fam\u00edlia e Secreta- ria Municipal de Sa\u00fade e suas Unidades B\u00e1sica de Sa\u00fade e Vigil\u00e2ncia,  conforme especifica\u00e7\u00f5es, regras e exig\u00eancias contidas no Edital e seus  anexos e Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos consignados no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para  o Exerc\u00edcio Financeiro de 2021: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA. PROJETO/ATIVIDADE: 2.007 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura. 2.019 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do  Transporte Escolar. 2.017 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Infantil Pr\u00e9-Escola. 2.013 \u2013 Desenvolvimento das  Atividades Curriculares do Ensino Fundamental. 2.014 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Infantil Creche. 2.015  \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o de Jovens  e Adultos \u2013 EJA. 2.016 \u2013 Desenvolvimento das Atividades da Educa\u00e7\u00e3o  Especial. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.39.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os  Terceiro Pessoa Jur\u00eddica e 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo.  FONTE DE RECURSOS: 01 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio \u2013 Ordin\u00e1rios, 05 \u2013  Transfer\u00eancias do FUNDEB \u2013 40% (Aplica\u00e7\u00e3o em Outras Despesas da  Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica), 16 \u2013 Transfer\u00eancia de Recursos do Fundo Nacional  do Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 FNDE. SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL  DE SA\u00daDE. PROJETO/ATIVIDADE: 2.032 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento das A\u00e7\u00f5es de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica de Sa\u00fade. 1.103 \u2013 Promo\u00e7\u00e3o das  A\u00e7\u00f5es de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria. 1.104 \u2013 Promo\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es de Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.39.00.00 \u2013 Outros  Servi\u00e7os Terceiro Pessoa Jur\u00eddica e 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo. FONTE DE RECURSOS: 01 \u2013 Recursos Pr\u00f3prio \u2013 Ordin\u00e1rios  e 14 \u2013 Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade-SUS.  SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL. PROJETO/ATIVIDADE: 2.011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia  Social. 1.075 \u2013 Apoio \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do PBF e CAD \u00danico \u2013  IGD PBF. 2.026 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Conselho Tutelar. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.39.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os Terceiro Pessoa Jur\u00eddica e  3.3.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo. FONTE DE RECURSOS: 01  \u2013 Recurso Pr\u00f3prio \u2013 Ordin\u00e1rios e 17 \u2013 Transfer\u00eancia de Recursos do  Fundo Nacional de Assist\u00eancia Social \u2013 FNAS. VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$- 217.480,00 (Duzentos e Dezessete Mil e Quatrocentos e Oitenta Reais) de acordo com os valores especificados na Proposta de Pre\u00e7o Final e aprovada da empresa vencedora: VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do Contrato Administrativo gerido por este  Processo Licitat\u00f3rio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados da data de assinatura, podendo ser prorrogado, mediante manifesta\u00e7\u00e3o expressa das partes  e na forma da Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DATA DA ASSINATURA: 13 de agosto de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Leonir  Adilar Kretschmer \u2013 Pela Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 044/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 031/2021 \u2013 EXCLUSIVO PARA ME/EPP Para que produzam os efeitos legais em toda sua plenitude HOMOLOGO  a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre \u2013 CEL/PMMU-AC, designada pelo Decreto Municipal n\u00b0 003/2021, datado de 05/01/2021, publicado no Di\u00e1rio do Estado do  Acre \u2013 DOE n\u00ba 12.957, p\u00e1gina n\u00ba 47 de 11/01/2021, composta dos seguintes: Pregoeiros: Albertes Paiva da Silva e Equipe de Apoio: Jose Carvalho  Veloso e Rita da Silva Gon\u00e7alves, que classificou , pelo regime de pre\u00e7o  unit\u00e1rio, pelo crit\u00e9rio de maior percentual de desconto por LOTE no PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 044/2021 \u2013 EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O  PRESENCIAL N\u00ba 031/2021 \u2013 EXCLUSIVO PARA ME/EPP, em favor da  EMPRESAS: SERMATEC \u2013 COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS IMPORTA\u00c7\u00c3O E  EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA \u2013 EPP, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita  no CNPJ/MF sob o n\u00ba 04.439.665/0001-57 e Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba  01.013.575/001-34, com sede na Rua Edineide de Fatima, n\u00ba 46, Bairro  Conjunto Procon, Cep. 69.918-670, Cidade de Rio Branco Estado do Acre,  neste ato representada por seu Representante Legal senhor Leonir Adilar  Kretschmer, brasileiro, casado, portador da C\u00e9dula de Identidade RG. sob  o n\u00ba 286.263 SSP/RO, e CPF /MF. sob o n\u00ba 339.817.602-04, residente e  domiciliado na Rua Edineide de Fatima, n\u00ba 46, Bairro Conjunto Procon,  Cep. 69.918-670, Cidade de Rio Branco Estado do Acre. OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Eventual/Futuros Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a  Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva e  Corretiva com Reposi\u00e7\u00e3o de Pe\u00e7as quando necess\u00e1rio em computadores,  recarga de toner, manuten\u00e7\u00e3o em c\u00e2meras de seguran\u00e7a e manuten\u00e7\u00e3o  de impressoras e copiadoras.  Para atender as A\u00e7\u00f5es e Demanda das  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura e suas Unidades de Ensino,  Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e seus Centros de Refer\u00eancias  CRAS, CREAS, Conselho Tutelar e Programa Bolsa Fam\u00edlia e Secretaria  Municipal de Sa\u00fade e suas Unidades B\u00e1sica de Sa\u00fade e Vigil\u00e2ncia, conforme especifica\u00e7\u00f5es, regras e exig\u00eancias contidas no Edital e seus anexos.  VALOR GLOBAL: R$- 217.480,00 (Duzentos e Dezessete Mil e Quatrocentos e Oitenta Reais), conforme descrimina\u00e7\u00e3o, marca e pre\u00e7os por itens  contidos na Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora Manoel Urbano Estado do Acre, em 12 de agosto de 2021 Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Prefeito Municipal "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO LEI N\u00ba 130 DE 12 DE AGOSTO DE 2021. \u201cDisp\u00f5es Sobre a concess\u00e3o de abono aos professores atuantes na  rede municipal de ensino para 2021, e d\u00e1 outras providencias\u201d. O PREFEITO DE MARECHAL THAUMATURGO - ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio  de Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, e em conformidade faz saber que a  C\u00e2mara Municipal aprovou e sanciona a seguinte Lei:   Art. 1\u00ba - Fica autorizado ao Poder Executivo Municipal conceder abono  excepcional aos professores em efetivo exerc\u00edcio do cargo e atuantes  da rede p\u00fablica de municipal de ensino. \u00a71\u00ba - O abono de que trata esta Lei, poder\u00e1 ser estendido aos servidores  contratados por tempo determinado para atender \u00e0s necessidades tempor\u00e1rias de excepcional interesse p\u00fablico lotados para atua\u00e7\u00e3o na rede  p\u00fablica de municipal de ensino. \u00a72\u00ba - O valor do abono \u00e9 fundado na necessidade excepcional de atendimento das despesas m\u00ednimas de 70% de investimentos do FUNDEB  e o efetivo pagamento est\u00e1 condicionado \u00e0 disponibilidade or\u00e7ament\u00e1ria  e ao efetivo recebimento dos repasses. Art. 2\u00ba - O valor total do abono ser\u00e1 fracionado em parcelas mensais e  vigora at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2021, e ter\u00e1 o valor de refer\u00eancia/ m\u00eas de R$ 2.230,00(dois mil duzentos e trinta reais). \u00a71\u00ba - No decorrer do exerc\u00edcio de 2021, n\u00e3o sendo alcan\u00e7ado o percentual m\u00ednimo de 70% de investimentos do FUNDEB e incorrendo saldo  positivo de receitas do FUNDEB, o Executivo poder\u00e1 rever o valor/m\u00eas  do abono mediante nova Lei. \u00a72\u00ba - Durante os meses finais do exerc\u00edcio de 2021, o valor do abono  poder\u00e1 suportar acr\u00e9scimo ou decr\u00e9scimo mediante aprova\u00e7\u00e3o de nova  Lei, de acordo com a receita efetivamente recebida e saldo or\u00e7ament\u00e1rio previsto para os investimentos m\u00ednimos do FUNDEB no Munic\u00edpio.  Art. 3\u00ba - O abono pecuni\u00e1rio n\u00e3o incorpora, para quaisquer efeitos, aos  vencimentos ou vantagem recebida pelos professores, n\u00e3o constitui  base de incid\u00eancia para c\u00e1lculos de contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria, n\u00e3o  gera direito adquirido e sua dura\u00e7\u00e3o fica condicionada \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es  financeiras do Munic\u00edpio. Art. 4\u00ba - Esta lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Marechal Thaumaturgo-AC, 12 de Agosto de 2021. JOS\u00c9 DOS SANTOS FURTADO   PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO  ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO Extrato do Primeiro TERMO ADITIVO CONTRATO N.\u00ba 240/2020 \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 30/2020 Contratante: Prefeitura Municipal de MARECHAL THAUMATURGO Contratada: STATUS TECNOLOGIA EM SISTEMAS EIRELI, com  CNPJ: N\u00ba 15.393.826/0001-35. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DA FINALIDADE: O presente instrumento tem por objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia  do contrato n\u00ba 240/2020. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DO PRAZO:  O prazo presente termo aditivo da Carta Contrato acima mencionado,  ser\u00e1 de 12 (doze) meses conforme contrato datado de 13 de julho de  2020 e termino em 31 de dezembro de 2020, prolongando-se at\u00e9 o prazo de 31 de dezembro de 2021, com as mesmas condi\u00e7\u00f5es e exig\u00ean- cias, a crit\u00e9rio da Prefeitura Municipal. E por estarem assim justos e contratados, as partes assinam o presente  Termo Aditivo de Contrato, em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, para  um s\u00f3 efeito, mantidas todas as demais condi\u00e7\u00f5es da aven\u00e7a original  aqui n\u00e3o modificadas, na presen\u00e7a das testemunhas abaixo.  MARECHAL THAUMATURGO \u2013 AC, 04 de janeiro de 2021.. ISSAC DA SILVA PIY\u00c3KO Prefeito Municipal CONTRATANTE CONTRATADO STATUS TECNOLOGIA EM SISTEMAS EIRELI, com CNPJ: N\u00ba  15.393.826/0001-35. ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 115/2021 \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS 08/2021. Contratante: Prefeitura Municipal de MARECHAL THAUMATURGO Contratada PERFURA\u00c7\u00d5ES VALE LTDA, CNPJ n. \u00ba 09.079.590/000164, RUA Carlos Lopes de Souza , N\u00ba71, BAIRRO Aeroporto Velho, Cruzeiro do Sul \u2013 ACRE, CEP: 69.980-000.. Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALISADA NOS  SERVI\u00c7OS DE EXECU\u00c7\u00c3O DE PO\u00c7O ARTESIANO DE 50 METROS PARA ATENDER AS NECESSIDADES DO EST\u00c1DIO DE  FUTEBOL \u201cARENA THAUMATURGO\u201d. Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios para pagamento dos servi\u00e7os/obras ora licitados s\u00e3o oriundos da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria adiante especificada: \u00d3RG\u00c3O 01: GABINETE DO PREFEITO: UNIDADE 01: GABINETE DO PREFEITO: PROJ/ATIV: 1.020 CONSTRU\u00c7\u00c3O DO COMPL\u00c7EXO DE CULTURA E LAZER: ELEMENTO: 4.490.15.00.00.00.00 0001-OBRAS E INSTALA\u00c7\u00d5ES. CONTRATAR, nos termos da Lei de Licita\u00e7\u00e3o os atos praticados pela  Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o e objeto da licita\u00e7\u00e3o para  empresa PERFURA\u00c7\u00d5ES VALE LTDA, CNPJ n. \u00ba 09.079.590/0001-64,  RUA Carlos Lopes de Souza  N \u00ba71, BAIRRO Aeroporto Velho, Cruzeiro  do Sul \u2013 ACRE, CEP: 69.980-000, classificada: com o NO VALOR R$  27.447,55 (vinte e sete mil e quatrocentos e quarenta e sete reais e  cinquenta e cinco centavos). MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ACRE, 16 de julho 2021. Assinam: ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO, Prefeito Municipal Municipal,  portador da c\u00e9dula de identidade 277173 / SJSP-AC, CPF: 434.812.21215 e PERFURA\u00c7\u00d5ES VALE LTDA, CNPJ n. \u00ba 09.079.590/0001-64, RUA  Carlos Lopes de Souza , N\u00ba71, BAIRRO Aeroporto Velho, Cruzeiro do  Sul \u2013 ACRE, CEP: 69.980-000. ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 116/2021 \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS 09/2021. Contratante: Prefeitura Municipal de MARECHAL THAUMATURGO Contratada CONSTRUTORA VALE LTDA INSCRITA NO CNPJ:  04.951.225/0001-90, RUA FRANCISCO BONIFACIO DA COSTA, N\u00ba 170,  CENTRO, MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ACRE, CEP: 69.983-000. Objeto: CONSTRU\u00c7\u00c3O DE MURO DE CONTEN\u00c7\u00c3O DA RUA 05 DE  NOVEMBRO Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios para pagamento dos servi\u00e7os/obras ora licitados s\u00e3o oriundos da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria adiante especificada: FONTE DE RECURSO: RP ENTIDADE: PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO- AC \u00d3RG\u00c3O: 09 SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE OBRAS VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO. UNIDADE: 01 DEPARTAMENTO DE OBRAS E URBANISMO. PROJ/ATIV: 2.094 AMPLIA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE INFRAESTRUTURA URBANA ELEMENTO: 4.490.51.00.00.00.00.0001- OBRAS E INSTALA\u00c7\u00d5ES. RECUR\u00c7OS: TRANSFERENCIAS VOLUNTARIAS DA UNI\u00c3O. DETALHAMENTO 09: SECRETARIA MUNICIPAL DEOBRAS VIA\u00c7\u00c3O  E URBANISMO. UNIDADE: 01 DEPARTAMENTO DE OBRAS E URBANISMO. PROJ/ATIV: 2.094 AMPLIA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE INFRAESTRUTURA URBANA FUNCIONAL: 15.451.0002.2.094 AMPLIA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE INFRAESTRUTURA URBANA. ELEMENTO: 4.4.90.51.00.00.00.00.0006- OBRAS E INSTALA\u00c7\u00d5ES. CONTRATAR, nos termos da Lei de Licita\u00e7\u00e3o os atos praticados pela Comis- s\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o e objeto da licita\u00e7\u00e3o para empresa  CONSTRUTORA VALE LTDA INSCRITA NO CNPJ: 04.951.225/0001-90,  RUA FRANCISCO BONIFACIO DA COSTA, N\u00ba 170, CENTRO, MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ACRE, CEP: 69.983-000, classificada: valor  global de R$ 668.473,65 (seiscentos e sessenta e oito mil e quatrocentos e  setenta e tr\u00eas reais e sessenta e cinco centavos). MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ACRE, 04 de agosto 2021. Assinam: ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO, Prefeito Municipal Municipal, portador da c\u00e9dula de identidade 277173 / SJSP-AC, CPF: 434.812.212-15  e CONSTRUTORA VALE LTDA INSCRITA NO CNPJ: 04.951.225/000190, RUA FRANCISCO BONIFACIO DA COSTA, N\u00ba 170, CENTRO, MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ACRE, CEP: 69.983-000. "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO PROCESSO DE CARONA N\u00ba 004/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO: 079/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O: 010/2021 EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 109/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica Para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os T\u00e9cnicos especializados de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva  das m\u00e1quinas e equipamentos da Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de  Castro/AC, destinado a atender as necessidades da Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os Urbanos, que entre si fazem a Prefeitura  Municipal de Pl\u00e1cido de , neste ato representa e a empresa L. M Pe\u00e7as e Servi\u00e7os LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05.392.972/0001-92,  com sede na Via Chico Mendes, N\u00ba 1472, Bairro: Tri\u00e2ngulo Velho, Rio  Branco - Acre, neste ato representada pelo (a) Sr (a). Luciana Marques Pereira de Brito, Portadora da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 284.263  SSP/AC e CPF n\u00ba 465.414.466-87. EXERC\u00cdCIO \u2013 2021 ELEMENTO DE DESPESAS: 3.3.90.30.00.00 (MATERIAL DE CONSUMO) E  3.3.90.39.00 (OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS- PESSOA JUR\u00cdDICA). FUNCIONAL  04.122.0006.2.011 \u2013 Funcionamento da Secretaria Municipal de Obras  e Servi\u00e7os Urbanos: 15.451.0021.2.012 \u2013 Conserva\u00e7\u00e3o e Melhorias de  Ramais e Estradas Vicinais - 26.782.0021.1.003 - Abertura e Conserva\u00e7\u00e3o de Ramais, Pontes e Bueiros \u2013 20.605.0045.2.046 - Funcionamento  da Secretaria Municipal de Agricultura - 20.605.0045.2.048 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o de M\u00e1quinas e Equipamentos - 26.782.0071.2.2.047- Recupera\u00e7\u00e3o  e Conserva\u00e7\u00e3o de Ramais, Pontes e Bueiros. FONTE DE RECURSOS \u2013 001, 006 e 007. Valor: R$ 100.000,00 (cem mil reais), pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. Vig\u00eancia: 31/12/2021: Data da assinatura: 02 de agosto de 2021. Assinam: Camilo da Silva (Prefeito) e pela contratada L. M Pe\u00e7as e  Servi\u00e7os LTDA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O: 036/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO: 075/2021 EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 117/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o  de material m\u00e9dico hospitalar, objetivando atender em car\u00e1cter de excepcionalidade  destinado a atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade  e Saneamento que entre si fazem a Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de  Castro, neste ato representada pelo Prefeito Camilo da Silva, doravante  denominado simplesmente CONTRATANTE e de outro lado a empresa  J. D. DOURADO FILHO - ME, inscrita no CNPJ n\u00ba 00.441.365/0001-51,  com sede situada \u00e0 Rua Juvenal Antunes, n\u00ba 504, Bairro Centro, Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro/Acre, doravante denominada simplesmente  CONTRATADA, neste ato representada pelo Sr. JOS\u00c9 DIMAS DOURADO FILHO, inscrito no CPF n\u00ba 327.718.271-15. Exerc\u00edcio \u2013 2021;  Elemento de Despesa \u2013 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo;  Funcional   Program\u00e1tica \u2013 2.023 \u2013 Administra\u00e7\u00e3o do Programa PAB/PACS/PSF; Fonte De Recursos \u2013 013 e 014; Do Pre\u00e7o: R$ 30.194,30 (trinta mil, cento e noventa e quatro reais e  trinta centavos); Vig\u00eancia: 31/12/2021; Data da assinatura: 11 de agosto de 2021; Assinam: CAMILO DA SILVA (Prefeito) e JOS\u00c9 DIMAS DOURADO FILHO (contratada) ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o: 024/2021 Processo Administrativo: 060/2021 Extrato do 2\u00ba Termo de Apostilamento Contrato PMPC/AC N\u00ba 083/2021 Objeto: O presente instrumento de Apostilamento tem como objetivo a modifica\u00e7\u00e3o unilateral do contrato registrado e publicado atrav\u00e9s do DOE n\u00ba  13.084 de Quarta-feira, 14 de julho de 2021, pagina 061, por parte da Administra\u00e7\u00e3o, atendendo a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Trabalho, conforme MEMO/PMPC/SEMAST/N\u00ba417/2021 de 29 de julho de 2021 visando a Altera\u00e7\u00e3o da seguinte Classifica\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e valor: Onde se l\u00ea: Leia \u2013 se:  Vig\u00eancia: 30/12/2021 Ratifica\u00e7\u00e3o: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es anteriormente acordadas no contrato n\u00ba083/2021 inicial, firmado entre as partes. Data da assinatura: 03 de agosto 2021. CAMILO DA SILVA (Prefeito).  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O: 035/2021 PROCESSO ADMINISTRAVO: 074/2021 EXTRATO DO CONTRATO n\u00ba 116/2021 Objeto: o Fornecimento de Medicamentos  Referentes a Aten\u00e7\u00e3o Primaria, destinado a atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e  Saneamento, bem como enfrentamento da pandemia do Corona \u2013 V\u00edrus, SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEAMENTO, que entre si celebram a PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO, e a empresa J. D. DOURADO FILHO - ME, inscrita no CNPJ n\u00ba 00.441.365/000151, com sede \u00e0 situada a Rua Juvenal Antunes, n\u00ba 504, Bairro Centro, Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro / Acre, doravante denominada simplesmente  CONTRATADA, neste ato representada neste ato pelo Sr.(a) JOS\u00c9 DIMAS DOURADO FILHO, inscrito no CPF n\u00ba 327.718.271-15. Exerc\u00edcio \u2013 2021;  Elemento de Despesa \u2013 3.3.90.30.00.00;  Funcional  Program\u00e1tica \u2013 2.023 ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA PAB/PACS/PSF; Fonte De Recursos \u2013013 e 014; Do Pre\u00e7o: R$ 111.375,26 (cento e onze mil, trezentos e setenta e cinco reais e vinte e seis centavos); Vig\u00eancia: 31/12/2021; Data da assinatura: 11 de agosto de 2021; Assinam: CAMILO DA SILVA (Prefeito) e JOS\u00c9 DIMAS DOURADO FILHO (contratada)  "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL   DECRETO N\u00ba 2.002, DE 30 DE JULHO DE 2021. VERSA SOBRE A APOSENTADORIA POR IDADE DO SERVIDOR, JOS\u00c9 GENECI RODRIGUES, PELO REGIME GERAL DA PREVID\u00caNCIA SOCIAL  (RGPS) INSTITUTO NACIONAL DE SEGURAN\u00c7A SOCIAL (INSS).                                                       O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO ACRE, Estado do ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo Inciso V do art.58,  da Lei Org\u00e2nica Municipal (Se\u00e7\u00e3o II \u2013 Das atribui\u00e7\u00f5es do Prefeito), e nos termos da LEI MUNICIPAL n\u00ba 507, de 16/12/2013, e; Considerando que o senhor, Jos\u00e9 Geneci Rodrigues, servidor p\u00fablico municipal de Porto Acre, matr\u00edcula 526, obteve sua aposentadoria por  idade pelo Regime Geral de Previd\u00eancia Social (RGPS) Instituto Nacional de Seguran\u00e7a Social (INSS), com Benef\u00edcio registrado sob o n\u00famero:  200.851.388-7 esp\u00e9cie - Aposentadoria por idade; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Exonerar o senhor, Jos\u00e9 Geneci Rodrigues, matr\u00edcula 526, ocupante do cargo efetivo de   de M\u00e1quina, do quadro de pessoal da Prefeitura de Porto Acre, lotado na Secretaria Municipal de Infraestrutura de Porto Acre, com fundamento no  artigo 40, \u00a71\u00ba, inciso III, al\u00ednea \u201cb\u201d, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00ba 41/2003; arts. 1\u00ba caput e \u00a75\u00ba  e art.10 da Lei n\u00ba 10.887, de 18 de junho de 2004 e c\u00e1lculo de benef\u00edcio segundo a Lei n\u00ba 9876, de 29/11/1999. Art. 2\u00ba - Torna vago o cargo ocupado pelo servidor Jos\u00e9 Geneci Rodrigues, considerando a concess\u00e3o do benef\u00edcio, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente e seus reajustes na forma do artigo 40, \u00a78\u00ba da CF c/c a Lei Federal n\u00ba 10.887, de 18 de junho de 2004. Art. 3\u00ba - Fica o setor competente da Administra\u00e7\u00e3o Municipal, autorizado a excluir o senhor Jos\u00e9 Geneci Rodrigues da Folha de Pagamento dos Servidores  do Quadro de Pessoal Efetivo do Munic\u00edpio de Porto Acre - FOPAG. Art. 4\u00ba - Tudo visto e ponderado, nos termos dos artigos 60 e 72, al\u00ednea  \u201cd\u201d do Estatuto do Servidor P\u00fablico Municipal de Porto Acre e demais legisla\u00e7\u00e3o correlatas, registre-se na pasta funcional do servidor em quest\u00e3o, publique-se, e arquive-se, para ulterior delibera\u00e7\u00e3o se necess\u00e1rio.  Art. 5\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos administrativos a partir de 01 (primeiro) de agosto de 2021.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito e Comunica\u00e7\u00e3o Social de Porto Acre \u2013 AC, em 30  de julho de 2021, 132\u00ba da Rep\u00fablica, 118\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 59\u00ba  do Estado do Acre, 29\u00ba do Munic\u00edpio de Porto Acre. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito de Porto Acre-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DECRETO N\u00ba 2.005, DE 03 DE AGOSTO DE 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO - PREFEITO MUNICIPAL DE  PORTO ACRE, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o  conferidas por Lei, e tendo em vista o que lhe faculta o art. 58, inciso V,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC, Lei Municipal n\u00b0 345,  de 08 de junho de 2009, Lei Municipal n\u00ba 507, de 31 de dezembro de  2013, Lei Municipal n\u00b0 608, de 26 de dezembro de 2017 e demais prerrogativas constitucionais. D E C R E T A: Art. 1\u00ba - Exonerar o senhor, PABLO LIMA DOS SANTOS VER\u00c7OSA, do cargo  de Chefe do Setor de Vigil\u00e2ncia e Fiscaliza\u00e7\u00e3o Sanit\u00e1ria, vinculado \u00e0 Secretaria  Municipal de Sa\u00fade e Saneamento de Porto Acre, na refer\u00eancia CC-1. Art. 2\u00ba - Os efeitos administrativos e financeiros deste decreto contam-se a partir do dia 03 de agosto de 2021. Art. 3\u00ba - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio  desta municipalidade. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito e Comunica\u00e7\u00e3o Social de Porto Acre \u2013 AC, em 03  de agosto de 2021, 132\u00ba da Rep\u00fablica, 118\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis,  59\u00ba do Estado do Acre, 29\u00ba do Munic\u00edpio de Porto Acre. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito de Porto Acre-AC "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA    DECRETO N\u00ba 1.234 DE 12 DE AGOSTO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 789 de 07 de abril de 2021, que estabelece a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria Municipal de   Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Railhice Fernandes Boaventura, para exercer o cargo  em comiss\u00e3o, lotada no Departamento de Gest\u00e3o Administrativa, na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, refer\u00eancia CC-3. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 12 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.226 DE 12 DE AGOSTO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 789 de 07 de abril de 2021, que  estabelece a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria Muni- cipal de   Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Fernando Lima de Oliveira, para exercer o cargo em  comiss\u00e3o, lotado no Departamento de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira, na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, refer\u00eancia CC-3. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 12 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA      DECRETO N\u00ba 1.228 DE 12 DE AGOSTO DE 2021  A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o disposto nos autos N\u00ba 3208/2020, sob o protocolo eletr\u00f4nico N\u00ba.27577/2020, bem como o expediente OF/GAB/SEMSA/N\u00ba.  858/2021, de 14/07/2021, da Secretaria Municipal Sa\u00fade \u2013 SEMSA; RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Thais Silva de Moura Barros, cirurgi\u00e3o dentista, matr\u00edcula N\u00ba.545280-1, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, Licen\u00e7a para Tratar de Interesses Particulares, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses,  nos termos dos artigos 83 a 86, ambos da Lei Municipal n\u00ba 1.794/2009. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 1\u00ba de julho de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 12 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.229 DE 12 DE AGOSTO DE 2021  A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o disposto nos autos N\u00ba.304/2021, sob o protocolo eletr\u00f4nico N\u00ba.3827/2021, bem como o expediente despacho exarado pela  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, de 01/06/2021, p\u00e1gina 20;  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Jorgecleia Aquino de Sales, t\u00e9cnico administrativo, matr\u00edcula N\u00ba.537076-1, lotada na Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o, Licen\u00e7a para Tratar de Interesses Particulares, pelo  per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) anos, nos termos dos artigos 83 a 86, ambos da  Lei Municipal n\u00ba 1.794/2009.      Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 04 de maio de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 12 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.230 DE 12 DE AGOSTO DE 2021  A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o disposto nos autos n\u00ba 2985/2020, sob o protocolo eletr\u00f4nico n\u00ba 25545/2020, bem como o expediente OF/GAB/SEMSA/N\u00ba.  234/2021, de 22/03/2021, da Secretaria Municipal Sa\u00fade \u2013 SEMSA;         RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor Alan Hudson Ganum Areal, m\u00e9dico cl\u00ednico geral, matr\u00edcula N\u00ba.702958, lotado na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, Licen\u00e7a  para Tratar de Interesses Particulares, pelo per\u00edodo de 02 (dois) anos, nos  termos dos artigos 83 a 86, ambos da Lei Municipal n\u00ba 1.794/2009.   Art. 2\u00ba Revogar o Decreto N\u00ba 940, de 13 de maio de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 1\u00ba de mar\u00e7o de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 12 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.231 DE 12 DE AGOSTO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o disposto no inciso I do art. 34, da Lei n\u00ba 1.794, de 30  de dezembro de 2009, que prev\u00ea a vac\u00e2ncia de cargo efetivo no caso  de exonera\u00e7\u00e3o; Considerando o disposto no processo de autos n\u00ba 2303/2021, sob o  protocolo eletr\u00f4nico n\u00ba 21041/2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, Eldo Arruda Barbosa, matr\u00edcula n\u00ba 710485-2,  do cargo de Assistente Escolar.  Art. 2\u00ba Declarar, de acordo com o inciso I, do artigo 34 da Lei Municipal  n\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de 2009, a Vac\u00e2ncia do cargo de cargo de  Assistente Escolar. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 27 de julho de 2021.  Rio Branco \u2013 Acre, 12 de agosto 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.232 DE 12 DE AGOSTO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 041, de 16 de janeiro 2019, que estabelece  a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, Considerando o expediente OF/GAB/SASDH/N\u00ba561/2021, de 22 de julho de 2021, da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos  Humanos - SASDH, bem como MEMO/GABPRE/N\u00ba505/2021, 28 de  julho de 2021, do Gabinete do Prefeito,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Nat\u00e1lia Lima Saraiva Correia para exercer o cargo em  comiss\u00e3o, de Gestora do N\u00facleo de Zeladoria e Transporte, na Diretoria  de Gest\u00e3o, na Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH, refer\u00eancia CC \u2013 2.  Art. 2\u00ba Revogar o Decreto n\u00ba 1.143, de 21 de julho de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 12 de julho de 2021. Rio Branco \u2013 Acre,12 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de  Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA                            DECRETO N\u00ba 1.233 DE 11 DE AGOSTO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 047, de 16 de janeiro 2019, que estabelece a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria Municipal de  Meio Ambiente \u2013 SEMEIA; Considerando o expediente OF/GAB/SEMEIA/N\u00ba 653/2021, de 22 de julho  de 2021, bem como MEMO/SMCC/n\u00ba 449/2021, 04 de agosto de 2021,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Sandino Gadelha Bezerra Mendes para exercer o cargo  em comiss\u00e3o de Assessor Administrativo, na Secretaria Municipal de  Meio Ambiente - SEMEIA, refer\u00eancia CC \u2013 5.  Art. 2\u00ba. Revogar Decreto n\u00ba 591, de 26 de fevereiro de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 1\u00ba de julho de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 11 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba 111/2021   A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando o expediente OF/RBPREV/GAPRES/N\u00ba 288/2021, de  27 de julho de 2021, bem como o MEMO/GAPRE/N\u00ba 560/2021, 12 de  agosto de 2021,   R E S O L V E: Art. 1\u00ba Autorizar o deslocamento da Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as  do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco - RBPREV, Felipe  Moura Sales, no per\u00edodo de 15/09/2021 a 17/09/2021, para participar do 3\u00ba  Congresso Brasileiro de Investimentos dos RPPS  - 10\u00ba Congresso Estadual da ASSIMPASC, na Cidade de Florian\u00f3polis - SC, concedendo-lhe, passagens a\u00e9reas no trecho Rio Branco/ Florian\u00f3polis - SC/Rio Branco, e 4 \u00bd  (quadro e meia) di\u00e1rias, , referente ao per\u00edodo de 15/09/2021 a 17/09/2021,  custeadas pelo Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 RBPREV, nos termos do Decreto n\u00ba 1.275/2015. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos  a contar de 15 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DA PREFEITA DE RIO BRANCO, EM EXERCICIO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, EM  12 DE AGOSTO DE 2021. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME /N\u00ba 168/2021, DE 12 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 1092 DE 30 DE JUNHO DE 2021. RESOLVE: Art.1\u00ba- Designar Elizangela Gra\u00e7a de Mendon\u00e7a, matr\u00edcula n\u00b0 537695-1,  para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Diretora Interina da Escola de Educa\u00e7\u00e3o Infantil Eufrosina Silva Oliveira, pelo per\u00edodo de 30(trinta) dias, a contar de  10 de agosto de 2021 a 08 de setembro de 2021, referente ao per\u00edodo  de f\u00e9rias da titular. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor com efeitos retroativos a contar de  10/08/2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta de Educa\u00e7\u00e3o - SEME ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 035/2021/SEINFRA \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - SEINFRA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para realizar servi\u00e7os  de Implanta\u00e7\u00e3o de Obre de Arte Corrente no Bairro Airton Sena, no Munic\u00edpio de Rio Branco - Acre Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta e planilha de servi\u00e7os pelo e-mail sandra.barbosa@riobranco.ac.gov.br. Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es: 20/08/2021 Hor\u00e1rio: 12h00min.  Local: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana -  SEINFRA \u2013 Sala da Diretoria de Planejamento, Contratos e Conv\u00eanios,  sito a Rua Floriano Peixoto, n\u00ba 460, Bairro Base, Rio Branco/AC.  OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: sandra.barbosa@ riobranco.ac.gov.br. Rio Branco, 13 de agosto de 2021. Samuel Eder Caovilla Diretor de Planejamento, Contratos e Conv\u00eanios Decreto n\u00ba 241/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DA CASA CIVIL - SMCC Extrato de Contrato Casa Civil n\u00ba 015/2021 Termo do WebP\u00fablico n\u00b0 01030025/2021 Termo de Ades\u00e3o Casa Civil N\u00ba 002/2021 Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 04/2020 \u2013 TCE/AC  Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 006/2020 \u2013 TCE/AC.  Processo Eletr\u00f4nico TCE/AC N\u00b0 138.038  Vig\u00eancia da Ata: 20/10/2021 Das Partes: Secretaria Municipal da Casa Civil e a empresa UATUM\u00c3  TURISMO E EVENTOS EIRELI Do Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para, sob demanda, prestar servi\u00e7os de agenciamento de passagens a\u00e9reas nacionais, internacionais e municipais, em conformidade especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de Refer\u00eancia,  Anexo I do Edital do Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 006/2020 \u2013 TCE/AC. Vig\u00eancia: 01 de julho a 31 de dezembro de 2021. Valor: R$ 50.000,00 (Cinquenta mil reais). Programa de trabalho: 04.122.0601.2178.0000 Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 33.90.33.00 Fonte de Recurso: 01 (Recurso Pr\u00f3prio) Data da assinatura: 01 de julho de 2021. Assinam: Valtim Jos\u00e9 da Silva - Contratante Marlon Jos\u00e9 da Silva Costa \u2013 Contratado ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DA CASA CIVIL -SMCC Extrato de Contrato Casa Civil n\u00ba 016/2021 Termo WebP\u00fablico n\u00ba 01030026/2021 Termo de Ades\u00e3o Casa Civil N\u00ba 005/2021 Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 181/2020 - SESACRE Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 081/2020 \u2013 CPL 01  Vig\u00eancia da Ata: at\u00e9 22/07/2021 Das Partes: Secretaria Municipal da Casa Civil e a empresa W & K  SERVI\u00c7OS, COM\u00c9RCIO E CONSULTORIA LTDA ME. Do Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos do tipo caminhonete, com condutor, para atender  as necessidades da Assessoria de Cerimonial e Coordenadoria Municipal da Defesa Civil em conformidade especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo  de Refer\u00eancia, Anexo I do Edital do Preg\u00e3o SRP N\u00ba 081/2020 \u2013 CPL 01. Vig\u00eancia: 22 de julho a 31 de dezembro de 2021. Valor: R$   R$ 57.933,32 (Cinquenta e sete mil, novecentos e trinta e tr\u00eas  reais e trinta e dois centavos)  Programa de trabalho: 04.122.0601.2178.0000 Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 33.90.39.00 Fonte de Recurso: 01 (Recurso Pr\u00f3prio) Data da assinatura: 22 de julho de 2021. Assinam: Valtim Jos\u00e9 da Silva \u2013 Contratante Welliton Lima de Oliveira \u2013 Contratado  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DA CASA CIVIL - SMCC   EXTRATO DE TERMO DE ADES\u00c3O CASA CIVIL N\u00ba 005/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 181/2020 - SESACRE  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 081/2020 \u2013 CPL01  VIG\u00caNCIA DA ATA: at\u00e9 22/07/2021 Das Partes: Secretaria Municipal da Casa Civil e a empresa W & K  SERVI\u00c7OS, COM\u00c9RCIO E CONSULTORIA LTDA ME. Do Objeto: O presente Termo de Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 181/2020 - SESACRE, decorrente do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba.  081/220 \u2013 CPL 01, tem como objeto a ades\u00e3o a Ata da SECRETARIA  DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ESTADO DO ACRE, que visa a loca\u00e7\u00e3o de  ve\u00edculos utilit\u00e1rios, tipo caminhonete com condutor, de acordo com as  condi\u00e7\u00f5es do Termo de Refer\u00eancia, Anexo I do Edital. Do Valor Total da Ades\u00e3o: R$ 142.800,00 (Cento e quarenta e dois mil,  oitocentos reais) Programa de Trabalho: 04.122.0601.2178.0000 Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 3.3.90.39.00 Do Prazo: A presente Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade de 12  (doze) meses, a contar da data de sua assinatura. Data de assinatura: 22 de julho de 2021. Assinam: Valtim Jos\u00e9 da Silva \u2013 Secret\u00e1rio Municipal da Casa Civil Welliton Lima de Oliveira \u2013 W & K SERVI\u00c7OS COM\u00c9RCIO E  CONSULTORIA LTDA. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250136/2021 Processo N\u00ba 129/2020 \u2013 CPL/PMRB Partes:  RIMACRE DISTRIBUIDORA DE AUTO PE\u00c7AS, CNPJ n\u00ba  08.474.182/0001-44, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 032/2020, Ata de Registro de  Pre\u00e7os n\u00ba 052/2020 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de \u00f3leos, filtros, lubrificantes, reagentes entre outros.  Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 38.800,00 (trinta e oito mil reais).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.1346.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.30.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sr. Rafael Brito de S\u00e1 Data da Assinatura: 09 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250137/2021 Processo N\u00ba 129/2020 \u2013 CPL/PMRB Partes:  SILVA COM\u00c9RCIO DE LUBRIFICANTES LTDA, CNPJ  n\u00ba27.435.840/0001-33, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 032/2020, Ata de Registro de  Pre\u00e7os n\u00ba 052/2020 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de \u00f3leos, filtros, lubrificantes, reagentes entre outros.  Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 51.770,00 (cinquenta e um mil, setecentos e setenta reais).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.1346.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.30.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sr. Manoel Francisco de Teixeira de Souza Data da Assinatura: 09 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE MILITAR MUNICIPAL EXTRATO DE TERMO DE ADES\u00c3O GABMIL N\u00ba 001/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 006/2021 - PMAC PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 223/2020 \u2013 CPL05 VIG\u00caNCIA DA ATA: 07/04/2022 Das Partes: Gabinete Militar Municipal e a empresa SANCAR COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI. Do Objeto: O presente Termo de Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba  006/2021 - PMAC, decorrente do Preg\u00e3o SRP n\u00ba. 223/2020 \u2013 CPL 05,  tem como objeto a ades\u00e3o a Ata da POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO  ACRE - PMAC, que visa a objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de lavagem de ve\u00edculos, de acordo com as condi\u00e7\u00f5es  do Termo de Refer\u00eancia, Anexo I do Edital, com finalidade de atender as  demandas do GABINETE MILITAR MUNICIPAL. Do Valor Total da Ades\u00e3o: R$ 7.368,00 (Sete mil, trezentos e sessenta  e oito reais). Programa de Trabalho: 01.004.001.06.181.0601.2109.0000 Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 3.3.90.39.00 Do Prazo: A presente Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade de 12  (doze) meses, a contar da data de sua assinatura. Data de assinatura: 29 de julho de 2021. Assinam: Sr. Ezequiel de Oliveira Bino \u2013 Chefe do Gabinete Militar Municipal Sr. Valdicandro Lima da Silva \u2013 SANCAR COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  \u2013 RBTRANS  Extrato do contrato  Contrato RBTRANS n\u00ba 560/2021 Processo n\u00ba 244/2020 \u2013 CPL/PMRB Das Partes: Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013  RBTRANS e a empresa TINPAVI IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE TINTAS EIRELI Do objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de diversos materiais de consumo  (material de expediente), para atender as necessidades da Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS. Fundamento legal: termos do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61 da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93. Da vig\u00eancia: Do dia 09/08/2021 a 31/12/2021. Do valor: Fica registrado o valor de R$ 170.144,00 (Cento e setenta mil  e quarenta e quatro mil reais).  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Para Registro De Pre\u00e7os n\u00ba 068/2020 Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.017.202.26.453.0601 .2264.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o da Superintend\u00eancia Municipal de Transporte  e Tr\u00e2nsito - RBTRANS);  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 (Material de Consumo) e  44.90.52.00 (Material Permanente),  Fontes de Recursos:10 (Arrecada\u00e7\u00e3o Pr\u00f3pria). Data de Assinatura: 09 de agosto de 2021. An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara \u2013 Contratante: Pela Contratante,  Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS  Samir Reinato Ferr\u00e3o \u2013 Contratada: Pela Contratada, Tinpavi Ind\u00fastria  e Com\u00e9rcio de Tintas Eireli ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIA E DE DESENVOLVIMENTO ECONOMICO \u2013 SAFRA TERMO DE AUTORIZA\u00c7\u00c2O DE USO DE BEM P\u00daBLICO POR TEMPO  DETERMINADO  Partes: Prefeitura Municipal de Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA  e o senhor Marcelo Fontineli da Silva, com CPF n\u00ba 013.533.042-48, residente a Estrada do Quixad\u00e1, Ramal Peladeira km 01, Col\u00f4nia S\u00e3o Jos\u00e9,  PA Boa \u00c1gua, localizado no Munic\u00edpio de Rio Branco - Acre. DO OBJETO: Constitui objeto do presente TERMO: 01 (uma) Motor  Bomba Web de 1 CV De propriedade da Prefeitura Municipal de Rio Branco-Acre, administrada pela Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 (SAFRA).  DO PRAZO: o prazo da presente autoriza\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de 12 meses a contar  do dia 16 de julho de 2021 at\u00e9 dia 16 de julho de 2022;  Rio Branco-Acre,16 de julho de 2021. Assinam: Eracides Caetano de Souza \u2013Secretario - Autorizador Senhor: Marcelo Fontineli da Silva \u2013 Autorizado ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS - SASDH Primeiro Termo Aditivo ao Contrato Administrativo do Processo Seletivo  Simplificado N\u00ba 001/2020/SASDH, por prazo determinado de servidor  (a) tempor\u00e1rio que Celebram Contratante e Contratado (A). Partes: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e  as Pessoas F\u00edsicas, conforme Anexo.  Objeto: Prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia dos Contratos do Processo Seletivo Simplificado, Edital SASDH n\u00b0 001/2020, destinado a prorroga\u00e7\u00e3o  dos contratos dos Servidores, por tempo determinado, nos cargos de  Agente Social, Visitador do Programa Crian\u00e7a Feliz, que atuar\u00e3o neste  momento de pandemia e p\u00f3s pandemia do COVID \u2013 19, nos servi\u00e7os  e programas da Pol\u00edtica de Assist\u00eancia Social, conforme preceitua o  Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social \u2013 SUAS, mediante as condi\u00e7\u00f5es  estabelecidas no referido Edital. Objeto do Aditamento: Prorroga\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o Conforme item 1.6 das  Disposi\u00e7\u00f5es Preliminares, do Edital do Processo Seletivo Simplificado  N\u00ba 001/2020/SASDH. Vig\u00eancia: Prorroga-se a vig\u00eancia do Contrato pelo prazo de 180 (cento  e oitenta) dias, iniciando-se em 17 de agosto de 2021, e encerrando a  vig\u00eancia em 12 de fevereiro de 2022.   As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os correr\u00e3o por conta  da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:  Programa de Trabalho n\u00ba:  01.020.605.08.244.0205.1247.0000; 01.020.605.08.244.0205.1327.0000; 01.020.605.08.244.0205.1398.0000; 01.020.605.08.244.0205.2253.0000; 01.020.605.08.244.0205.2463.0000; 01.020.605.08.244.0205.1264.0000; 01.020.605.08.244.0205.1265.0000; 01.020.605.08.244.0205.1266.0000; 01.020.605.08.244.0205.1268.0000; 01.020.605.08.244.0205.1269.0000; 01.020.605.08.244.0205.1271.0000. Elemento de Despesa: 3.1.90.04.00.00; Fonte: 101 e 117. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas e ratificadas as demais cl\u00e1usulas e  condi\u00e7\u00f5es do Edital n\u00ba 001/2020/SASDH origin\u00e1rio que n\u00e3o tenham sido  modificadas pelo presente Termo Aditivo.  DISPOSI\u00c7\u00d5ES SOBRE A PROTE\u00c7\u00c3O E TRANSMISS\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00c3O, DADOS PESSOAIS E/OU BASES DE DADOS O Contratado (a) obriga-se ao dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e  sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que  tenha acesso, inclusive em raz\u00e3o de licenciamento ou da opera\u00e7\u00e3o dos  programas/sistemas, nos termos da Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas  altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante o cumprimento do  objeto da contrata\u00e7\u00e3o. O Contratado (a) obriga-se a implementar medidas t\u00e9cnicas e administrativas suficientes visando a seguran\u00e7a, a prote\u00e7\u00e3o, a confidencialidade e o sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a  que tenha acesso, a fim de evitar acessos n\u00e3o autorizados, acidentes,  vazamentos acidentais ou il\u00edcitos que causem destrui\u00e7\u00e3o, perda, altera\u00e7\u00e3o, comunica\u00e7\u00e3o ou qualquer outra forma de tratamento n\u00e3o previstos. O Contratado (a) deve assegurar-se de que todos os seus colaboradores,  consultores e/ou prestadores de servi\u00e7os que, no exerc\u00edcio de suas atividades, tenham acesso e/ou conhecimento da informa\u00e7\u00e3o e/ou dos dados  pessoais, respeitem o dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e sigilo. O Contratado (a) n\u00e3o poder\u00e1 utilizar-se de informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais  e/ou base de dados a que tenha acesso, para fins distintos ao cumprimento do objeto deste instrumento contratual. O Contratado (a) n\u00e3o poder\u00e1 disponibilizar e/ou transmitir a terceiros,  sem pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o escrita, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados a que tenha acesso em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste  instrumento contratual. O Contratado (a) obriga-se a fornecer informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados estritamente necess\u00e1rios quando da transmiss\u00e3o autorizada a terceiros, durante o cumprimento do objeto deste instrumento contratual. O Contratado (a) fica obrigado a devolver todos os documentos, registros e c\u00f3pias que contenham informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados a que tenha tido acesso durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste  instrumento contratual, no prazo de 30 (trinta) dias corridos contados  da rescis\u00e3o contratual, restando autorizada a conserva\u00e7\u00e3o apenas nas  hip\u00f3teses legalmente previstas. Ao contratado (a) n\u00e3o ser\u00e1 permitido deter c\u00f3pias ou backups, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha tido acesso  durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual. O Contratado (a) dever\u00e1 eliminar os dados pessoais a que tiver conhecimento ou posse em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste instrumento  contratual, t\u00e3o logo n\u00e3o haja necessidade de realizar seu tratamento. O Contratado (a) dever\u00e1 notificar, imediatamente, a Contratante no caso de  perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados. A notifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o eximir\u00e1 o contratado (a) das obriga\u00e7\u00f5es e/ou san\u00e7\u00f5es  que possam incidir em raz\u00e3o da perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o,  dados pessoais e/ou base de dados. O Contratado (a) que descumprir os termos da Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante  ou ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual, fica obrigado a assumir total responsabilidade e o ressarcimento por todo e  qualquer dano e/ou preju\u00edzo ocorrido, incluindo san\u00e7\u00f5es aplicadas pela  autoridade competente. O Contratado (a) fica obrigado a manter preposto para comunica\u00e7\u00e3o  com a Contratante, para os assuntos relacionados \u00e0 Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores. O dever de sigilo e confidencialidade, e as demais obriga\u00e7\u00f5es descritas  na presente cl\u00e1usula, permanecer\u00e3o em vigor ap\u00f3s a extin\u00e7\u00e3o das rela\u00e7\u00f5es entre o Contratado (a) e a Contratante, bem como, entre o contratado (a) e os seus colaboradores, subcontratados, consultores e/ou  prestadores de servi\u00e7os, sob pena das san\u00e7\u00f5es previstas na Lei Federal  n\u00ba 13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, salvo  decis\u00e3o judicial em contr\u00e1rio. O n\u00e3o cumprimento de quaisquer das obriga\u00e7\u00f5es descritas nesta cl\u00e1u- sula sujeitar\u00e1 o Contratado (a) a processo administrativo para apura\u00e7\u00e3o  de responsabilidade e, consequentemente, san\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo de outras comina\u00e7\u00f5es c\u00edveis e penais. DO CONSENTIMENTO AO TRATAMENTO DE DADOS PESSOAIS Zelando pelas boas pr\u00e1ticas e cumprindo o que determina a Lei n\u00ba 13.790  (Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados), bem como a Lei n\u00ba 12.527/2011 (Lei  de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o) e ainda a LC n\u00ba 101/2009 (Lei de Transpar\u00eancia) as quais exigem transpar\u00eancia na divulga\u00e7\u00e3o de atos e a\u00e7\u00f5es, ao  passo em que determinam a prote\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o dos dados  pessoais, concordam expressamente, Contratante e Contratado (a) que  os dados pessoais contidos neste contrato, ou que por ventura venham  a surgir mediante representa\u00e7\u00e3o da contratante ou contratada, ter\u00e3o  acesso controlado em sua manipula\u00e7\u00e3o e armazenamento, destinando-se apenas a cumprir a finalidade proposta pelo objeto do contrato, sendo vedada sua utiliza\u00e7\u00e3o diversa. Concordam ainda, expressamente contratante e contratado (a) que, os  dados pessoais a serem tratados, utilizados, manipulados e publicados s\u00e3o os que constam no processo administrativo a qual este documento pertence, sendo proibida a utiliza\u00e7\u00e3o de dados sens\u00edveis.  Atendendo ao disposto no art. 7\u00ba, I, da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, contratante e contratada registram de livre, informada e inequ\u00edvoca a manifesta\u00e7\u00e3o de autoriza\u00e7\u00e3o no tratamento de seus dados pessoais, respeitando  exclusivamente os fins a que se destinam a contrata\u00e7\u00e3o ora firmada. A Contratante e contratado (a) reconhecem que \u00e9 obrigat\u00f3ria, de acordo  com a Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (n\u00ba 12.527/2011), a publica\u00e7\u00e3o de  informa\u00e7\u00f5es concernentes a procedimentos licitat\u00f3rios, inclusive editais  e resultados, bem como a gest\u00e3o de todos os contratos administrativos celebrados, em s\u00edtios oficiais e sites como LICON, SICONV , desse  modo, ambas concordam com a utiliza\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o dos dados pessoais contidos neste contratos, em casos espec\u00edficos e necess\u00e1rios a  garantir os princ\u00edpios legais constitucionais elencados no art. 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal. DA AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA: A an\u00e1lise jur\u00eddica do presente termo aditivo  est\u00e1 vinculada ao PARECER JUR\u00cdDICO N\u00b0 040/2021, expedido pela  Assessoria Jur\u00eddica da SASDH. Fundamento Legal Lei Municipal n\u00b0 1.794/2009. Local e Data: Rio Branco, 04 de agosto de 2021. Assinam: A Sra. Secret\u00e1ria Marfiza de Lima Galv\u00e3o, pela Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH e as Pessoas  F\u00edsicas elencadas a seguir:  ANEXO I ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - SEMEIA Republicado por incorre\u00e7\u00e3o o extrato CONVITE PARA COTA\u00c7\u00c3O/PROPOSTA DE PRE\u00c7O N\u00ba 034/2021 Publicado no Di\u00e1rio Oficial do Acre n\u00ba 13.101 em 05 de agosto de 2021,  na p\u00e1g. 104. ONDE SE L\u00ca: Prazo para solicita\u00e7\u00e3o e recebimento das propostas: 17/08/2021, hor\u00e1rio 17:00min. LEIA-SE Prazo para solicita\u00e7\u00e3o e recebimento das propostas: 13/08/2021, hor\u00e1rio 17:00min. Rio Branco - AC, 12 de julho de 2021. Raimundo Carlos Mota Monteiro Diretor de Gest\u00e3o-SEMEIA Decreto -751/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                  SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME ESCOLA FRANCISCO AUGUSTO BACURAU CONSELHO ESCOLAR/ UNIDADE EXECUTORA FRANCISCO AUGUSTO BACURAU RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/CE/UExFAB/2021. Rio Branco \u2013 AC, 11 de agosto de 2021. A PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR/UEx, FRANCISCO AUGUSTO BACURAU NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, PREVISTO NO SEU ESTATUTO: Resolve: Art. 1\u00ba -Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: Zuleide da Silva Duarte- Presidente Beatriz Ribeiro de Almeida   Antonia Edilane Rufino dos Santos Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pela Prefeitura de Rio  Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no  desenvolvimento das atividades da Escola Francisco Augusto Bacurau,  nos termos da Lei n\u00ba 1.907, de 17 de maio de 2012 \u2013 Lei de Autonomia  Financeira das Escolas P\u00fablicas Municipais; assim como dos recursos  repassados pelo FNDE/MEC, conforme Resolu\u00e7\u00f5es N\u00ba. 09, de 02 de  mar\u00e7o de 2011, N\u00ba 10, de 18 de abril de 2013, N\u00b018, de 03 de setembro  de 2014, N\u00b002 de 14 abril de 2016, N\u00b005 de 25 de outubro de 2016,  N\u00ba08 de 16 de dezembro de 2016 N\u00b006 de 27 de Fevereiro de 2018  N\u00b007 de 22 mar\u00e7o de 2018,N 16 de 07 de outubro de 2020. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o Rio Branco \u2013 AC 11 de agosto de 2021. Cleison de Jesus Oliveira Presidente do Conselho Escolar/UEx Francisco Augusto Bacurau ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL POR SRP N\u00ba. 045/2020 \u2013\u2013 CPL/PMRB Com base nas informa\u00e7\u00f5es contidas nos autos do Processo Administrativo n\u00ba 165/2020, referente ao Preg\u00e3o Presencial por SRP n\u00ba 045/2020,  que tem como objeto aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios  N\u00e3o Perec\u00edveis e Insumos para compor Kit Merenda, com o objetivo de atender a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, em conformidade  com edital, estando de acordo, HOMOLOGO a presente modalidade  de licita\u00e7\u00e3o em favor das empresas: AUGUSTO S. DE ARAUJO - EIRELI  - CNPJ: 05.511.061/0001-37 ganhadora dos itens 09, 14 com  valor total de R$ 66.900,00 (Sessenta e seis mil e novecentos reais),  CORDEIRO E BATISTA COM. SERV. LTDA \u2013 CNPJ: 13.344.554/000158, ganhadora dos itens 13, 15, 16 com valor total de R$ 399.700,00  (trezentos e noventa e nove mil e setecentos reais), F. F. DE MEDEIROS \u2013 ME \u2013 CNPJ: 09.638.709/0001-91, item 12 com valor total de  R$ 57.000,00 (cinquenta e sete mil), F. P. MENEGASSI COM. IMP. E  EXP. - ME, CNPJ: 20.384.086/0001-00, itens 02, 07 com valor total de  R$ 385.200,00 (trezentos e oitenta e cinco mil e duzentos reais), J. B.  V. ALBUQUERQUE EIRELI - ME \u2013 CNPJ: 00.432.870/0001-30, item 06  com valor total de R$ 129.300,00 (cento e vinte mil e trezentos reais),  J. S COMERCIO IMP. E EXP. LTDA - CNPJ: 11.338.721/0001-01 com  valor total de R$ 76.500,00 (Setenta e seis mil e quinhentos reais), MIRAGINA S/A INDUSTRIA, CNPJ: 04.063.681.0001-98, itens 4, 5, 11,  com valor total de R$ 351.900,00 (trezentos e cinquenta e um mil e  novecentos), T L DISTRIBUIDORA LTDA CNPJ: 20.278.102/0001-80,  itens 8, 10 com valor total de R$ 1.253.500,00 (Um milh\u00e3o duzentos e  cinquenta e tr\u00eas mil e quinhentos reais) em conformidade com Lei n\u00ba  8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-AC, 12 de agosto de 2021. Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o-SEME Decreto n\u00ba 1092/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA PORTARIA N\u00ba 128/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 13  de 06 de janeiro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo, com observ\u00e2ncia no Art. 67,  \u00a71\u00ba da Lei 8.666/93 e da legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuarem como Fiscal  do Contrato n\u00ba 01160028/2021, e seus Termos Aditivos, caso ocorram,  celebrados entre a Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade  Urbana e a Contratada a seguir enunciada: PROCESSO N\u00ba    011/2021 \u2013 CPL/PMRB - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO  SRP N\u00ba 007/2021 CONTRATO N\u00ba: 01160028/2021 CONTRATADA: Suats Seguran\u00e7a Eireli  OBJETO: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Vigil\u00e2ncia Eletr\u00f4nica tipo CFTV /  IP e Sistema de Alarmes, incluindo o fornecimento de equipamentos,  acess\u00f3rios, servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o, garantia e suporte t\u00e9cnico, visando atender \u00e0s necessidades da Secretaria Municipal de Infraestrutura e  Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA. GESTOR DO CONTRATO: Jos\u00e9 Gon\u00e7alves de Arruda, Matr\u00edcula n\u00ba \u2013 712967; FISCAL TITULAR: Darlan Andrade de Brito, Matr\u00edcula n\u00ba 708945, e; FISCAL SUBSTITUTO: Ezir Monteiro de Ara\u00fajo, Matr\u00edcula \u2013 713123. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 11 de  agosto de 2021. Valmir Alexandre M\u00e9dici Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA PORTARIA N\u00ba 129/2021 Disp\u00f5e sobre o hor\u00e1rio de funcionamento e a retomada das atividades  presenciais e do atendimento ao p\u00fablico no \u00e2mbito Secretaria Municipal  de Infraestrutura e Mobilidade Urbana. O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana no exerc\u00edcio  dos poderes que lhe conferem o Decreto n\u00ba 013, de 06/01/2021, e em aten\u00e7\u00e3o ao desenvolvimento das compet\u00eancias alusivas \u00e0 esta SEINFRA por  for\u00e7a da Lei Complementar Municipal n\u00b0 54 de 07/12/18; ainda,  CONSIDERANDO a disposi\u00e7\u00e3o do Decreto Municipal n\u00ba 1.188/2021,  que disp\u00f5e sobre a retomada de atividades presenciais e do atendimento ao p\u00fablico pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal; CONSIDERANDO ainda, a necessidade de redefinir o hor\u00e1rio de expediente conforme o n\u00edvel de risco aferido no \u00e2mbito do Comit\u00ea Estadual  de Acompanhamento Especial da COVID-19; RESOLVE: Art. 1\u00ba O Par\u00e1grafo 1\u00ba do Art. 1\u00ba da Portaria 093/2021 de 17 de junho de  2021, passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u00a71\u00ba Estabelecer o hor\u00e1rio ordin\u00e1rio de funcionamento da Secret\u00e1ria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana das 8:00h \u00e0s 12:00h e  das 13:00h \u00e0s 17:00h, com ressalva para a Diretoria de Fiscaliza\u00e7\u00e3o  e a Diretoria de Obras e Infraestrutura que ter\u00e3o como hor\u00e1rio de funcionamento das 7:00h \u00e0s 12h e das 14:00h \u00e0s 17:00h, em decorr\u00eancia  do volume de demandas em obras e servi\u00e7os de infraestrutura urbana  relevantes, urgentes e necess\u00e1rias. \u00a71\u00ba Enquanto durar o estado de calamidade p\u00fablica no Munic\u00edpio de  Rio Branco, o hor\u00e1rio de atendimento presencial ao p\u00fablico se dar\u00e1 durante o hor\u00e1rio das 07:00h \u00e0s 17:00h na forma do Art. 1\u00ba do Decreto n\u00ba  1.188/2021, observando-se a classifica\u00e7\u00e3o do n\u00edvel de risco aferido pelo  Comit\u00ea Estadual de acompanhamento Especial da COVID-19. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando a Portaria n\u00ba 093/2021/SEINFRA e eventuais disposi\u00e7\u00f5es existentes  em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 12 de agosto de 2021. Valmir Alexandre M\u00e9dici Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO - SEPLAN Notifica\u00e7\u00e3o n\u00ba 05/2021 A Prefeitura Municipal de Rio Branco \u2013 Acre, em cumprimento ao disposto no Artigo 2\u00ba da lei n\u00ba 9.452, de 20 de mar\u00e7o de 1997, NOTIFICA  os Partidos Pol\u00edticos, os Sindicatos de Trabalhadores e Entidades Empresariais com sede neste munic\u00edpio, da libera\u00e7\u00e3o de recursos financeiros recebidos a t\u00edtulo de transfer\u00eancias volunt\u00e1rias da Uni\u00e3o atrav\u00e9s do  Munic\u00edpio de Rio Branco.     Rio Branco, Ac, 12 de agosto de 2021.                                            Neiva Azevedo da Silva Tessinari                                                                                                                                                   Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento        "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA AVISO DE SUSPENS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 015/2021  O Munic\u00edpio de Sena Madureira-AC, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico a SUSPENS\u00c3O aos interessados dos  trabalhos referente a licita\u00e7\u00e3o, do tipo menor pre\u00e7o, por item. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futura Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica,  para fornecimento de material de consumo e permanente, destinado a  atender as necessidades desta municipalidade. Cuja a REABERTURA seria dia: 17/08/2021 \u00e1s HORA: 09h (hor\u00e1rio Acre) Sem mais para o momento. Sena Madureira-AC, 13 de agosto de 2021. Jo\u00e3o Paulo Cavalcante d\u2019Avila Neto Pregoeiro     "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL DECRETO N\u00ba 093, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 Revogar os decretos municipais com base no Decreto Estadual n\u00ba  9.706, a fim de extinguir a restri\u00e7\u00e3o de hor\u00e1rio de funcionamento das  atividades e estabelecimentos que especifica. A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 e Decreto Estadual n\u00ba 9.706, de 29 de julho de 2021. DECRETA: Art. 1\u00ba Revogar com base no Decreto Estadual n\u00ba 9.706, de 29 de julho  de 2021, o Decreto Municipal n\u00ba 19, de 20 de mar\u00e7o de 2020, Decreto  Municipal n\u00ba 045, de 03 de mar\u00e7o de 2021, Decreto Municipal n\u00ba 056, de  08 de abril de 2021, Decreto Municipal n\u00ba 057, de 10 de abril de 2021 e  Decreto Municipal n\u00ba 064, de 23 de abril de 2021. Art. 2\u00ba Fica revogado todas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, a fim de extinguir a restri\u00e7\u00e3o de hor\u00e1rio de funcionamento das atividades e estabelecimentos que especifica. Art. 3\u00ba Permanecer\u00e1 obrigat\u00f3rio \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e1scaras faciais para  o acesso, a perman\u00eancia e a circula\u00e7\u00e3o em locais e estabelecimentos  p\u00fablicos e privados acess\u00edveis ao p\u00fablico.  \u00a7 1\u00ba As m\u00e1scaras faciais de que trata o caput poder\u00e3o ter fabrica\u00e7\u00e3o caseira,  de acordo com as orienta\u00e7\u00f5es emitidas pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, salvo nos  casos em que as normas t\u00e9cnicas exigirem outros crit\u00e9rios de seguran\u00e7a.  Art. 4\u00ba Todos os estabelecimentos que se mantenham em funcionamento, mesmo que somente para a realiza\u00e7\u00e3o de atividades internas, devem adotar as seguintes medidas sanit\u00e1rias: I - Intensificar as a\u00e7\u00f5es de limpeza; II - Manter distanciamento m\u00ednimo de 1,5 metros entre pessoas em todos os ambientes de perman\u00eancia, incluindo os espa\u00e7os de trabalho, os  espa\u00e7os de conviv\u00eancia, os de perman\u00eancia eventual; III - Disponibilizar \u00e1lcool em gel 70% em todos os ambientes do estabelecimento onde houver circula\u00e7\u00e3o de pessoas; IV - Promover a limpeza das superf\u00edcies de trabalho com \u00e1lcool 70%  regularmente durante o hor\u00e1rio de expediente. Art. 5\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 094, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por lei, em especial no contido  no art. 38, da Lei n\u00ba 847, de 27 de maio de 2015 \u2013 Estatuto dos Servidores P\u00fablicos Municipais; RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR, SUSSIANNE SOUZA BATISTA, Assessora Jur\u00eddica II do Munic\u00edpio, portadora do CPF N\u00b0 004.807.612-05, para responder pela  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o enquanto durar a aus\u00eancia da titular, sem preju\u00edzo de suas atuais atribui\u00e7\u00f5es. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.                       MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 095, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei  Municipal n\u00ba 847/2015;  CONSIDERANDO requerimento de afastamento protocolado pelo servidor a seguir devidamente identificada, em 10 de agosto de 2021; CONSIDERANDO que a Lei Municipal n\u00ba 847/2015 faz men\u00e7\u00e3o, em seu art. 88, desde que n\u00e3o esteja em est\u00e1gio probat\u00f3rio, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 ser concedida ao servidor ocupante de cargo efetivo, licen\u00e7a para o trato de assuntos particulares, pelo prazo de at\u00e9 tr\u00eas anos  consecutivos, sem remunera\u00e7\u00e3o. RESOLVE: Art. 1\u00ba AFASTAR sem \u00f4nus, a pedido, MAIKON DA SILVA FEITOZA, CPF N\u00ba 922.768.572-34, Auxiliar Administrativo, matricula n\u00ba 7752, do quadro  de pessoal da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, pelo per\u00edodo de 12 meses, a contar de 31 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o.                                        MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 096, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei  Municipal n\u00ba 795/2014;        RESOLVE: Art. 1\u00ba EXONERAR, a pedido, MARIA ELIENE NUNES CALISTO, portadora do CPF N\u00ba 217.282.592-15, ocupante do cargo de Professor, matr\u00edcula n\u00ba  9899, do quadro de Pessoal da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Este decreto entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 31 de agosto de 2021.                     MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CMS N\u00ba 003 29 DE MAR\u00c7O DE 2021. O Plen\u00e1rio do Conselho Municipal de Sa\u00fade, com base em suas compet\u00eancias regimentais, nas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelas Leis n\u00ba 8.080, de 19  de setembro de 1990, n\u00ba 8.142, de 28 de dezembro de 1990 e pela Lei Municipal n\u00ba. 396, de 30 de abril de 1997.           RESOLVE: Art. 1\u00ba: Aprovar a presta\u00e7\u00e3o de contas do ano de 2020 da Secretaria Municipal de Sa\u00fade; Tarauac\u00e1 (AC), 29 de mar\u00e7o de 2021. Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de Sa\u00fade n\u00ba 003/2021 em de 29 de mar\u00e7o de 2021.  Francisco Jarbas Ferreira Lopes  Presidente do Conselho Municipal de Sa\u00fade Aderlandio Nascimento de Fran\u00e7a Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade  ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CMS N\u00ba005 29 DE MAR\u00c7O DE 2021. O Plen\u00e1rio do Conselho Municipal de Sa\u00fade, com base em suas compet\u00eancias regimentais, nas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelas Leis n\u00ba 8.080, de 19  de setembro de 1990, n\u00ba8.142, de 28 de dezembro de 1990 e pela Lei Municipal n\u00ba.396, de 30 de abril de 1997. RESOLV E: Art.1\u00ba: Aprovar a constru\u00e7\u00e3o da UBS da comunidade Acuraua; Art. 2\u00ba: Aprovar plano de aplica\u00e7\u00e3o dos Recursos Federais covid-19 referente ao primeiro semestre de 2021; Art.3\u00ba: Aprovar a reformula\u00e7\u00e3o do plano municipal de sa\u00fade (2018-2021) com as a\u00e7\u00f5es de combate ao COVID 19; Art.4\u00ba: Aprovar o projeto para transfer\u00eancia de recursos estaduais do teto MAC para o CETRIN de Tarauac\u00e1; Tarauac\u00e1 (AC), 17 de junho de 2021. Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de Sa\u00fade n\u00ba 003/2021 em de 17 de junho De 2021. Francisco Jarbas Ferreira Lopes Presidente do Conselho Municipal de Sa\u00fade Aderl\u00e2ndio Nascimento de Fran\u00e7a Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CMS N\u00ba 006 11 DE AGOSTO DE 2021. O Plen\u00e1rio do Conselho Municipal de Sa\u00fade, com base em suas compet\u00eancias regimentais, nas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelas Leis n\u00ba 8.080, de 19  de setembro de 1990, n\u00ba 8.142, de 28 de dezembro de 1990 e pela Lei Municipal n\u00ba. 396, de 30 de abril de 1997.  RESOLVE: Art. 1\u00ba: Aprovar o Projeto de Credenciamento da Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade Fluvial e, Estrat\u00e9gia e Estrat\u00e9gia Sa\u00fade da Fam\u00edlia Fluvial Ampliada com  Sa\u00fade Bucal do Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1-Acre.  Tarauac\u00e1 (AC), 11 de agosto de 2021. Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de Sa\u00fade n\u00ba 006/2021 em de 11 de agosto de 2021.  Francisco Jarbas Ferreira Lopes  Presidente do Conselho Municipal de Sa\u00fade Aderlandio Nascimento de Fran\u00e7a Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EDITAL N\u00b0 003/2021 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE BOLSISTAS QUE ATUAR\u00c3O NA EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL, EM \u00c1REAS RURAIS DE DIF\u00cdCIL ACESSO, NO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1 \u2013 PROGRAMA CAMINHOS DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO: PRIMEIRA INF\u00c2NCIA. A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais; FAZ SABER: Classifica\u00e7\u00e3o Preliminar  Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, 13 de agosto de 2021. Maria Lucicl\u00e9ia Nery de Lima Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE CONSELHO MUNICIPAL DE SA\u00daDE - CMS ATA DA REUNI\u00c3O Aos onze dias do m\u00eas de junho do ano de dois mil e vinte um, \u00e0s 08:44 horas, sede da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, situado \u00e0 Avenida Tancredo Neves, 611 \u2013 centro, o Conselho Municipal de Sa\u00fade reuniu-se para tratar acerca  da apresenta\u00e7\u00e3o do Projeto de Credenciamento da Unidade B\u00e1sica  de Sa\u00fade Fluvial e, Estrat\u00e9gia e Estrat\u00e9gia Sa\u00fade da Fam\u00edlia Fluvial Ampliada com Sa\u00fade Bucal do Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1-Acre.  O Secret\u00e1rio Municipal  de Sa\u00fade, senhor Aderlandio Nascimento de Fran\u00e7a fez a apresenta\u00e7\u00e3o do Projeto em pauta juntamente com sua equipe t\u00e9cnica, mostrando aos conselheiros presentes a import\u00e2ncia do citado projeto, e especificando a necessidade do mesmo para a melhoria dos servi\u00e7os de sa\u00fade do munic\u00edpio. Analisando a necessidade dessa aprova\u00e7\u00e3o, os conselheiros aprovaram por unanimidade o respectivo projeto sem ressalvas. Sem nada mais a acrescentar, eu  Antonia Lopes Figueiredo, Secret\u00e1ria Executiva do Conselho Municipal de Sa\u00fade- CMS, lavrei a ata, que logo em seguida ser\u00e1 assinada pelos presentes.  Tarauac\u00e1-AC, 11 de agosto de 2021. FRANCISCO JARBAS FERREIRA LOEPES Presidente do Conselho de Sa\u00fade ADERLANDIO NASCIMENTO DE FRAN\u00c7A Conselheiro de Sa\u00fade AILTON DIAS DE MENESES Conselheiro de Sa\u00fade MIRIAN NASCIMENTO DE CASTRO Conselheiro de Sa\u00fade JOAO EVANGELISTA GON\u00c7ALVES MACIEL Conselheiro de Sa\u00fade RODINEIA GUILHERME DE ABREU Conselheiro de Sa\u00fade "
        ],
        "XAPURI": [
            "ESTADO DO ACRE  MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI  TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  CONVITE n.\u00ba 001/2021 Para que produza os efeitos legais em sua plenitude e nos termos da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, ADJUDICO E HOMOLOGO  todos os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, no Processo de CONVITE n.\u00ba 001/2021, pelo regime de Execu\u00e7\u00e3o Indireta pelo  \u201cMENOR PRE\u00c7O POR ITEM\u201d, para a seguinte empresa, Lote e valor: \u2013 ANDREIA C. M. DE ALMEIDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 31.570.038/0001-23: Cujo objeto refere-se \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em consultoria e assessoria t\u00e9cnica em gest\u00e3o de sa\u00fade p\u00fablica, para atender as  demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, da Prefeitura de Xapuri-Ac, conforme consta no processo administrativo 039/2021.  Xapuri \u2013 AC, 05 de julho de 2021.  Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos, Prefeito Municipal de Xapuri-Acre. "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE CONTAS": [
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 13 de agosto de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es "
    ],
    "DIVERSOS": [
        "CONGREGA\u00c7\u00c3O DAS SERVAS DE MARIA REPARADORAS \u2013 ACRE AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 001/2021 Processo Licitat\u00f3rio N\u00b0 006/2021. A CONGREGA\u00c7\u00c3O DAS SERVAS DE MARIA REPARADORAS  \u2013 ACRE, mantenedora do Instituto S\u00e3o Jos\u00e9, atrav\u00e9s da sua  pregoeira, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 licita\u00e7\u00e3o na modalidade  Preg\u00e3o Presencial, no Sistema de Registro de Pre\u00e7os, para  sele\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de  manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em ar condicionados, para  atender as necessidades do Instituto S\u00e3o Jos\u00e9 (ver maiores  especifica\u00e7\u00f5es no Edital). Data da abertura: 24 de agosto de 2021,  \u00e0s 15 horas. O Edital e seus anexos encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos  interessados para consulta e aquisi\u00e7\u00e3o, de segunda a sexta feira,  das 8h \u00e0s 12h, na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, na  sede da Entidade, situada na Rua Floriano Peixoto, 722, Centro,  CEP: 69.900-090, ou atrav\u00e9s do e-mail: compras@csmracre.com. br. Informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser solicitadas pelo telefone Fone: (68)  3223-5518, com Solange Taveira. ",
        "CONSELHO REGIONAL DE CONTABILIDADE DO ACRE EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA ELEI\u00c7\u00c3O DE DELEGADO-REPRESENTANTE DO CRCAC O Conselho Regional de Contabilidade do Acre, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais e em cumprimento ao disposto na Resolu\u00e7\u00e3o CFC n.\u00ba  1.608/2020, comunica que, no dia 15 de setembro de 2021, o Plen\u00e1rio  do Regional estar\u00e1 reunido para eleger o seu DELEGA-DO-REPRESENTANTE, na forma do CAP\u00cdTULO IV, abrindo-se o prazo de dias,  com in\u00edcio em 16 de agosto de 2021 e t\u00e9rmino em 31 de agosto de 2021,  para registro de candidatura, obedecidas as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no  Art. 10 da mencionada resolu\u00e7\u00e3o. O interessado dever\u00e1, dentro do prazo fixado pelo edital, protoco-lar o seu requerimento, por escrito, na sede do CRCAC e preencher os requisitos fixados  no Art. 10 da Resolu\u00e7\u00e3o CFC n.\u00ba 1.608/2020, sob pena de indeferimento. Ap\u00f3s an\u00e1lise de admissibilidade da candidatura, o CRCAC remete-r\u00e1,  por e-mail, informa\u00e7\u00f5es sobre o deferimento ou n\u00e3o da candida-tura. Rio Branco/AC, 16 de Agosto de 2021. WELLINGTON DIVINO CHAVES DE SOUZA Presidente do CRCAC ",
        "INSTITUTO DE GEST\u00c3O DE SA\u00daDE DO ACRE AVISO DE SUSEPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETRONICO SRP N\u00ba 012/2021 - IGESAC O PREGOEIRO DA COMISS\u00c3O DE COMPRAS \u2013 IGESAC, torna p\u00fablico a SUSPENS\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 012/2021 \u2013 IGESAC,  que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especiali-zada em Sistema de Gest\u00e3o, Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o para Presta-\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os  voltados a Informatiza\u00e7\u00e3o das Opera\u00e7\u00f5es de Ges-t\u00e3o da Sa\u00fade em unidade intermedi\u00e1ria de m\u00e9dia e alta complexida-de, com a Implanta\u00e7\u00e3o  das Licen\u00e7as de Uso, com Manuten\u00e7\u00f5es, Suporte T\u00e9cnico e as Customiza\u00e7\u00f5es do Software, Cadastro em Geral, Atendimento, Classifica\u00e7\u00e3o,  Painel, Prontu\u00e1rio eletr\u00f4nico, Faturamento SUS, Controle de Estoque,  Produ\u00e7\u00e3o, Laborat\u00f3rio e Imagem, Relat\u00f3rios e Afins, visando subsidiar  as a\u00e7\u00f5es de planeja-mento e controle do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade  do Acre \u2013 IGE-SAC. Processo IGESAC N\u00b0 032/2021, N\u00ba 886045 no site  www.licitacoes-e.com.br, em virtude de pedidos de esclarecimento. Rio Branco-AC, 11 de agosto de 2021. Nascivaldo Mota de Ara\u00fajo Pregoeiro da Comiss\u00e3o de Compras - IGESAC ",
        "MIRO MADEIRAS IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre -  IMAC, a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o, para atividade de Ind\u00fastria de des-dobro  e beneficiamento de produtos florestais madeireiros e Mar-cenaria, localizado \u00e0 Rua da FUNTAC, 380 \u2013 Estrada AC/10 km 29 \u2013 Linha 01 \u2013 Vila  do INCRA - Porto Acre \u2013 AC. "
    ]
}