{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.686, DE 27 DE JULHO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito o Decreto n\u00ba 8.931, de 19 de maio de 2021, que  exonerou LEYDE DHAYANE DA SILVA do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia  CEC-3, da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de julho de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.687, DE 27 DE JULHO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar ANA CAROLYNA DA SILVA MAIA do Cargo em Comiss\u00e3o,  refer\u00eancia CEC-3, da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013  SEPA, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 9.263, de 21 de junho de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de julho de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.702, DE 29 DE JULHO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear MARCOS ANT\u00d4NIO LOPES DE FIGUEIREDO para  exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, na Secretaria de Estado da Fazenda - SEFAZ. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 1.445, de 22 de mar\u00e7o de 2019. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 1\u00ba de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 29 de julho de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.703, DE 29 DE JULHO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear ALAN JONIES DE OLIVEIRA MOTA para exercer o Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-6, na Secretaria de Estado da Fazenda - SEFAZ. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 2.408, de 29 de maio de 2019. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 1\u00ba de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 29 de julho de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.729, DE 3 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar o Decreto n\u00ba 9.445, de 9 de julho de 2021, que exonerou  VANUSA CAMILLE COSTA DA COSTA do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia  CEC-2, da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 3 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.730, DE 3 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar VILANDRO CASTRO SOARES do Cargo em Comiss\u00e3o,  refer\u00eancia CEC-2, da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013  SEPLAG, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 9.446, de 9 de julho de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 3 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre "
        ],
        "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO": [
            "PORTARIA PRES/CSPGE N\u00ba 005, DE 04 DE AGOSTO DE 2021. O PRESIDENTE DO CONSELHO DA PROCURADORIA-GERAL DO  ESTADO DO ACRE, em exerc\u00edcio, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e  em conformidade com o artigo 10, inciso IV, da Lei Complementar n\u00ba 45,  de 26 de julho de 1994; Considerando o disposto nos artigos 32, 33 e 33-B, da Lei Complementar n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994, bem como na Resolu\u00e7\u00e3o/CSPGE n\u00b0  17, de 16 de junho de 2015; Considerando os termos do Parecer n\u00ba 9/2021/PGE - PRBSB/PGE - OE, exarado no Processo Administrativo SEI n\u00ba 0056.000974.00264/2021-25, e; Considerando a delibera\u00e7\u00e3o un\u00e2nime do Conselho Superior da Procuradoria-Geral do Estado do Acre em reuni\u00e3o extraordin\u00e1ria realizada em  28 de julho de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Promover o Procurador Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar para a Classe  Especial da Carreira de Procurador do Estado do Acre, com efeitos a  partir de 03 de agosto de 2021, por haver preenchido os requisitos estabelecidos na Lei Complementar n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994, conforme  disciplinado na Resolu\u00e7\u00e3o/CSPGE n\u00b0 17, de 16 de junho de 2015. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir de 03 de agosto de 2021. Rio Branco, 04 de agosto de 2021. Leonardo Silva Ces\u00e1rio Rosa Procurador-Geral do Estado, em exerc\u00edcio Presidente do CSPGE, em exerc\u00edcio "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "ESTADO DO ACRE Portaria Regulamentar n\u00ba 9 de 04 de Agosto de 2021. Disp\u00f5e sobre a presta\u00e7\u00e3o de homenagens e a concess\u00e3o de honrarias  no \u00e2mbito da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre. O Delegado- Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas no art. 8\u00ba, da Lei Complementar Estadual  n\u00ba. 129, de 22 de janeiro de 2004 \u2013 Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre; CONSIDERANDO que, conforme o artigo 95 da LOPC, a \u201cRecompensa \u00e9 o reconhecimento do Estado pelos bons servi\u00e7os prestados pelos  membros da carreira policial civil\u201d; CONSIDERANDO que o par\u00e1grafo \u00fanico do art. 96 da Lei Org\u00e2nica da  Pol\u00edcia Civil do Acre prev\u00ea que \u201cAs recompensas de que trata este artigo dever\u00e3o ser regulamentadas, propostas, concedidas e homologadas  pelo Conselho Superior da Pol\u00edcia Civil\u201d; CONSIDERANDO que a homenagem a servidores \u00e9 sempre prestada  por diversas institui\u00e7\u00f5es, de diferentes formas; CONSIDERANDO a natureza do trabalho policial, a import\u00e2ncia social,  os riscos inerentes e o empenho que o exerc\u00edcio da profiss\u00e3o exige; CONSIDERANDO a necessidade de regulamentar o ato de homenagear os servidores e outras personalidades e entidades importantes para a  institui\u00e7\u00e3o, assim reconhecidos pelo Conselho Superior da Pol\u00edcia Civil  do Estado do Acre; CONSIDERANDO que, por falta de regulamenta\u00e7\u00e3o, policiais civis do  estado do Acre que desempenharam a atividade policial com probidade,  comprometimento, desvelo, obedi\u00eancia \u00e0s normas e dever funcional,  ainda n\u00e3o receberam justa homenagem; CONSIDERANDO a import\u00e2ncia de manifesta\u00e7\u00e3o p\u00fablica de reconhecimento, por meio da presta\u00e7\u00e3o de homenagens ou concess\u00e3o de t\u00edtulos  honor\u00edficos, a autoridades, personalidades ou institui\u00e7\u00f5es que venham a  se destacar por atos que, direta ou indiretamente, contribuam para o desenvolvimento ou engrandecimento da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre; CONSIDERANDO que o Conselho Superior da Pol\u00edcia Civil do Estado  do Acre, na sess\u00e3o deliberativa realizada no dia 09/07/2021, aprovou a  edi\u00e7\u00e3o de ato normativo instituindo a presta\u00e7\u00e3o de homenagem e concess\u00e3o de honrarias no \u00e2mbito da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre; RESOLVE: Art. 1\u00b0. Fica institu\u00edda a presta\u00e7\u00e3o de homenagens e honrarias, pela  Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, a policiais civis, servidores p\u00fablicos,  autoridades e demais personalidades ou institui\u00e7\u00f5es cuja atua\u00e7\u00e3o mere\u00e7a destaque e reconhecimento pela institui\u00e7\u00e3o, nos casos, na forma e  segundo os crit\u00e9rios definidos nesta portaria.  SE\u00c7\u00c3O I DAS HOMENAGENS E DOS T\u00cdTULOS HONOR\u00cdFICOS CONCEDIDOS  A POLICIAIS CIVIS Art. 2\u00ba. Ser\u00e3o concedidas homenagens aos policiais civis nos seguintes casos: I- aposentadoria, pelos anos dedicados ao servi\u00e7o policial; II-a\u00e7\u00e3o merit\u00f3ria no leg\u00edtimo interesse do servi\u00e7o, da ordem ou da seguran\u00e7a p\u00fablica; III-reconhecimento de relevante servi\u00e7o prestado \u00e0 sociedade, no exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o policial; IV-boas pr\u00e1ticas que impliquem na otimiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os desenvolvidos pela institui\u00e7\u00e3o e cada uma de suas unidades;  V-quando o policial civil se destacar por sua proatividade, disponibilidade, dedica\u00e7\u00e3o, efici\u00eancia e postura \u00e9tica no cumprimento do dever; VI-por ato de bravura, desde que cumpridos todos os requisitos previstos no art. 84, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 129/2004; VII- em qualquer das hip\u00f3teses previstas nos arts. 98, incisos I a III e 99,  todos da Lei Complementar Estadual n\u00ba 129/2004; VIII-realiza\u00e7\u00e3o de trabalhos ou miss\u00f5es complexas, cujos resultados venham a enaltecer a nome e a imagem da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre; IX-alcance ou supera\u00e7\u00e3o das metas estabelecidas pela gest\u00e3o da  Pol\u00edcia Civil; e X-outros casos reconhecidos pelo Conselho Superior, mediante proposi\u00e7\u00e3o de quaisquer de seus membros. \u00a7 1\u00ba. A homenagem de que trata este artigo aplica-se a todos os membros da carreira da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, assim considerados  os integrantes das categorias profissionais previstas no par\u00e1grafo \u00fanico  do art. 43 da LOPC. \u00a7 2\u00ba. As homenagens poder\u00e3o ser individuais e coletivas. SE\u00c7\u00c3O III DAS HOMENAGENS E DOS T\u00cdTULOS HONOR\u00cdFICOS CONCEDIDOS  A POLICIAIS CIVIS APOSENTADOS Art. 3\u00ba. Ser\u00e3o homenageados os policiais que alcan\u00e7aram a aposentadoria no ano correspondente, bem como aqueles que, por algum motivo, deixaram de ser homenageados no ano imediatamente anterior. Par\u00e1grafo \u00fanico. As homenagens ser\u00e3o prestadas em raz\u00e3o da aposentadoria a qualquer t\u00edtulo. SE\u00c7\u00c3O IV DAS HOMENAGENS PRESTADAS A POLICIAIS CIVIS FALECIDOS  (POST MORTEM) Art. 4\u00ba. Poder\u00e3o ser homenageados, como forma de reconhecimento,  congratula\u00e7\u00e3o, respeito e gratid\u00e3o, policiais civis falecidos (post mortem) que prestaram relevantes servi\u00e7os, doaram anos de suas vidas  para a Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, e que contribu\u00edram de modo  significativo na constru\u00e7\u00e3o de uma sociedade mais justa e equilibrada. Par\u00e1grafo \u00fanico. Consideram-se, relevantes servi\u00e7os prestados, para efeito  desta portaria, quando o policial civil, em atividade, cumpriu com as atribui\u00e7\u00f5es privativas do cargo com efici\u00eancia e dedica\u00e7\u00e3o, fundada na hierarquia  e disciplina, no cumprimento da lei e dos princ\u00edpios institucionais. Art. 5\u00ba. Para a homenagem \u201cpost mortem\u201d, dever\u00e1 a Gest\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre convidar servidores da institui\u00e7\u00e3o, autoridades p\u00fablicas e os familiares do homenageado, para participarem da  solenidade, que ser\u00e1 desenvolvida na forma e ocasi\u00e3o definidas nesta  portaria, e na qual ser\u00e3o externados reconhecimento, congratula\u00e7\u00e3o,  respeito e gratid\u00e3o. SE\u00c7\u00c3O V DAS HOMENAGENS E DOS T\u00cdTULOS HONOR\u00cdFICOS CONCEDIDOS  A SERVIDORES AUTORIDADES, PERSONALIDADES E INSTITUI\u00c7\u00d5ES  Art. 6\u00ba. Poder\u00e3o ser homenageados, mediante manifesta\u00e7\u00e3o p\u00fablica de  reconhecimento e concess\u00e3o de t\u00edtulos honor\u00edficos, de autoridades, servidores, demais pessoas e institui\u00e7\u00f5es que se destacarem por atos que,  direta ou indiretamente, tenham contribu\u00eddo para o desenvolvimento ou  engrandecimento da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre. SE\u00c7\u00c3O VI DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Art.7\u00b0. Caber\u00e1 ao Conselho Superior da Pol\u00edcia Civil a avalia\u00e7\u00e3o e a aprova\u00e7\u00e3o das proposi\u00e7\u00f5es de homenagens, que poder\u00e3o ser apresentadas: I-por seu Presidente;  II-por quaisquer de seus membros;  III-por autoridade da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre; ou  IV-representante de outros \u00f3rg\u00e3os ou entidades. Art. 8\u00ba A homenagem consistir\u00e1 em cerim\u00f4nia, com entrega de medalha,  certificado e/ou outros t\u00edtulos honor\u00edficos, a serem definidos em regulamento pr\u00f3prio, sem preju\u00edzo de outras atividades e/ou solenidades voltadas ao reconhecimento institucional dos servidores, personalidades,  autoridades ou institui\u00e7\u00f5es homenageadas, definidas em programa\u00e7\u00e3o  elaborada pela Dire\u00e7\u00e3o Geral da Pol\u00edcia Civil. Art. 9\u00ba. A cerim\u00f4nia de que trata esta portaria dever\u00e1 ser realizada anualmente, preferencialmente na semana alusiva ao Dia do Policial Civil (dia  19/07, institu\u00eddo por for\u00e7a da Lei Estadual n\u00b0 2.963, de 26 de maio de 2015). Art. 10. O Conselho Superior da Pol\u00edcia Civil poder\u00e1 apreciar propostas  de homenagens em outros casos n\u00e3o enumerados nesta portaria, os  quais, caso aprovados, seguir\u00e3o os tr\u00e2mites previstos nesta. Art. 11. O modelo das honrarias dever\u00e3o ser estabelecidos por ato es- pec\u00edfico, a ser expedido na forma da Lei Complementar Estadual n\u00ba 129,  de 22 de janeiro de 2004. Art. 12. Esta portaria em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 307 de 03 de agosto de 2021.  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil Josemar Moreira Portes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: Art. 1\u00b0 - Designar os servidores, abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do  Contrato n\u00b0 47/2018 \u2013 Terceiro Termo Aditivo, decorrente da Contrata\u00e7\u00e3o Direta por INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PROCESSO PGE/PA N\u00ba 2018.02.001480. PARECER PGE/PA N\u00ba 120/2018  e PARECER N\u00ba 161/2021/PCAC \u2013 ASSJUR/PCAC \u2013 DELGERAL/ PARECER N\u00ba 371/2021/PCAC/ASSEJUR. PROCESSO SEI N\u00ba  0064.014657.00011/2021-22, celebrado com a Pol\u00edcia Civil do Estado  do Acre e a empresa D\u00cdGITRO TECNOLOGIA S.A,  com vig\u00eancia de  01.08.2021 a 31.07.2022, que tem como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de Suporte T\u00e9cnico 24 (vinte e quatro)  horas em 07 (sete) dias por semana da Solu\u00e7\u00e3o Guardi\u00e3o, por 12 (doze)  meses, para intercepta\u00e7\u00f5es telef\u00f4nicas, autorizadas pela Justi\u00e7a.  I. Gestor Titular: Maria Aparecida Costa e Silva, matr\u00edcula 118273-1; II. Gestor Substituto: Reno Soares Balica, matr\u00edcula n\u00ba: matr\u00edcula n\u00ba: 09257306-1; III \u2013 Fiscal Titular: Martin Fillus Cavalcante Hessel, matr\u00edcula n\u00ba. 9244662-3; IV \u2013 Fiscal Suplente: Luciano Nascimento da Costa, matr\u00edcula n\u00ba 9297774-2. Art. 2\u00b0 - Compete ao servidor, designado como Gestor do contrato de  que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. O Gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00b0 - Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em  comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis al\u00e9m das  atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a contar de 27/07/2021.   Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil. ",
            "POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 308 de 03 de agosto de 2021.  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil Josemar Moreira Portes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: Art. 1\u00b0 - Designar os servidores, abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO n\u00b0  050/2021, Processo PROCESSO SEI N\u00ba 4010.012309.00051/2020-59,  CREDENCIMENTO DO CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00b0 001/2018 \u2013 CEL  01 (SEPLAG), celebrado entre a Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre e a Empresa  INSTITUTO EUVALDO LODI \u2013 IEL, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba  02.373.341/0001-38, com vig\u00eancia de 28.07.2021 a 28.07.2022, que tem  como objeto prestar ao CONTRATANTE os servi\u00e7os de agente de integra\u00e7\u00e3o nos termos da Lei n\u00ba. 11.788/2008, para intermedia\u00e7\u00e3o do Programa de  Est\u00e1gio, nos quantitativos definidos em Portaria expedida pela Secretaria  de Estado da Gest\u00e3o Administrativa, distribu\u00eddas no hor\u00e1rio de expediente  desta institui\u00e7\u00e3o, conforme especifica\u00e7\u00f5es, quantidades e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital de licita\u00e7\u00e3o de credenciamento, constando do Processo, os quais se encontram rubricados pelas partes e passam a integrar o  presente instrumento como se nele estivessem transcritos. I. Gestor Titular: Maria Aparecida Costa e Silva, matr\u00edcula n\u00ba: 118273-1; II. Gestor Substituto: Reno Soares Balica, matr\u00edcula n\u00ba: 09257306-1; III.  Fiscal Titular: Maria L\u00facia Barbosa Jacoud, matr\u00edcula n\u00ba: 263680-3; IV.  Fiscal Suplente: Maria Shirlene Moura Bertholdi, matr\u00edcula n\u00ba: 112763-1. Art. 2\u00b0 - Compete ao servidor, designado como Gestor do contrato de  que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. O Gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00b0 - Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em  comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis al\u00e9m das  atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do contrato. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil. ",
            "ESTADO DO ACRE   POL\u00cdCIA CIVIL  GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 310, DE 04 DE AGOSTO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil, Josemar Moreira Portes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Revogar os efeitos da PORTARIA PCAC N\u00ba 304, DE 29 DE JULHO  DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.100 de 04  de Agosto de 2021, fls.3. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO  todos os atos praticados pela Senhora Pregoeira e pela Equipe de Apoio  referente ao Processo SEI n\u00ba 0064.005362.00013/2021-72, PREG\u00c3O  PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 045/2021 - CPL 05,  cujo objeto \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  o fornecimento de REFEI\u00c7\u00c3O PRONTA PRATO FEITO/MARMITEX  acondicionada em embalagem de EPS (isopor), destinada aos presos  custodiados na Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil e eventual solicita\u00e7\u00e3o  da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre - PCAC no munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de  Castro e Acrel\u00e2ndia - AC, em favor da Empresa: FLORESTA EMPREENDIMENTOS EIRELI ME (CNPJ N\u00b0 17.489.291/0003-98), vencedora  do item 1, com o valor unit\u00e1rio de R$ 16,50 (dezesseis reais e cinquenta  centavos) e valor total de 89.100,00 (oitenta e nove mil e cem reais).  Rio Branco, 03 de agosto de 2021.   Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO  todos os atos praticados pela Senhora Pregoeira e pela Equipe de Apoio  referente ao Processo SEI n\u00ba 0064.005362.00015/2021-61, PREG\u00c3O  PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 076/2021 - CPL 05,  cujo objeto \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  o fornecimento de REFEI\u00c7\u00c3O PRONTA PRATO FEITO/MARMITEX  acondicionada em embalagem de EPS (isopor), destinada aos presos  custodiados na Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil e eventual solicita\u00e7\u00e3o  da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre - PCAC no munic\u00edpio de Tarauac\u00e1  - AC, em favor da Empresa: R SOARES DAMASCENO LTDA (CNPJ  N\u00b0 01.700.682/0001-08), vencedora do item 1, com o valor unit\u00e1rio de  R$ 15,95 (quinze reais e noventa e cinco centavos) e valor total de R$  57.420,00 (cinquenta e sete mil quatrocentos e vinte reais). Rio Branco, 03 de agosto de 2021.   Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO  todos os atos praticados pela Senhora Pregoeira e pela Equipe de Apoio  referente ao Processo SEI n\u00ba 0064.005362.00014/2021-17, PREG\u00c3O  PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 057/2021 - CPL 05,  cujo objeto \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o  fornecimento de REFEI\u00c7\u00c3O PRONTA PRATO FEITO/MARMITEX acon- dicionada em embalagem de EPS (isopor), destinada aos presos custodiados na Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil e eventual solicita\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia  Civil do Estado do Acre - PCAC no munic\u00edpio de Feij\u00f3 - AC, em favor da Empresa: F R SOARES DAMASCENO LTDA (CNPJ N\u00b0 01.700.682/000108), vencedora do item 1, com o valor unit\u00e1rio de R$ 16,75 (dezesseis reais e setenta e cinco centavos) e valor total de  R$ 59.652,00 (cinquenta e  nove mil seiscentos e cinquenta e dois reais). Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "CORPO DE BOMBEIROS": [
            "DISPENSA DE LICITA\u00c3O - COMPRA POR EMPENHO EMPENHO: 6090010208/2021 e 6090010209/2021 do dia 22 de julho  de 2021 PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 262/2021 PROCESSO N\u00ba CD023/2021 PARTES: CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO ACRE e ACRENAUTICA COMERCIO E SERVI\u00c7OS LTDA. OBJETO: PE\u00c7AS, ACESS\u00d3RIOS E COMPONENTES PARA REFORMA DA MOTON\u00c1UTICA DO CBMAC. OR\u00c7AMENTO: Fonte de Recurso: CBMAC; Programa de Trabalho: 06122142142850000; Natureza da Despesa: 33.90.30.24.00 e 33.90.30.25.00  \u2013 PE\u00c7AS, ACESS\u00d3RIOS E COMPONENTES PARA REFORMA DA MOTON\u00c1UTICA DO CBMAC. ASSINAM: CEL QOBM CARLOS BATISTA DA COSTA pelo CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO ACRE e JOSENILSON MAIA DE LIMA  pela empresa ACRENAUTICA COMERCIO E SERVI\u00c7OS LTDA. "
        ],
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE COMISS\u00c3O PARA AVALIA\u00c7\u00c3O DAS AMOSTRAS DE UNIFORMES  PORTARIA/DLP/SLCC/ N\u00b0 67 DE 29 DE JULHO DE 2021. A DIRETORA DE LOG\u00cdSTICA E PATRIM\u00d4NIO DA PMAC, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com base na Portaria n\u00ba 069/GC/2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para compor Comiss\u00e3o Avaliadora a fim de avaliar as amostras dos uniformes dos licitantes classificados,  em observ\u00e2ncia ao processo Licitat\u00f3rio \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRE N\u00ba 173/2021 - CEL 05 - cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de uniformes para atender as necessidades da Pol\u00edcia Militar do Acre, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o referido processo. I \u2013 Presidente: Marta Renata da Silva Freitas Alves -  TC PM -  Matr\u00edcula: 9110437-4; II-  Membro: Katianne Antoniete Barbosa \u2013 1\u00ba TEN PM -  Matr\u00edcula: 9295453-2; III- Membro: Railson do Amaral Melo \u2013 1\u00ba TEN PM -  Matr\u00edcula: 9163328-5; IV- Membro: Leonardo Silva de Aguiar \u2013 3\u00ba SGT PM -  Matr\u00edcula: 9294651-1. Art. 2\u00ba Compete aos avaliadores, ap\u00f3s an\u00e1lise, emitir parecer das amostras, conforme item 13 \u2013 Da Avalia\u00e7\u00e3o e Aceita\u00e7\u00e3o das Amostras do Termo  de Refer\u00eancia em anexo do Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 173/2021. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 29 de julho de 2021. Ellen Pontes Silva de Freitas \u2013 MAJ PM Diretora de Log\u00edstica e Patrim\u00f4nio ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 16/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 132/2020 \u2013 CPL 05 PROCESSO N\u00ba 0044.003174.00038/2020-05 VALIDADE: 12 (doze) meses \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE DOS FORNECEDORES REGISTRADOS: J. R. P. REPRESENTA\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI. DO OBJETO Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente, destinados a atender demandas das Unidades Operacionais e Administrativas da PMAC. DOS PRE\u00c7OS REGISTRADOS Os pre\u00e7os ofertados pela empresa classificada em primeiro lugar, signat\u00e1ria da presente Ata de Registro de Pre\u00e7os, constam do \u201cEncarte I\u201d, que  constitui anexo ao presente instrumento. DO LOCAL E PRAZO DE ENTREGA E FORMA DE RECEBIMENTO O prazo para entrega ser\u00e1 de at\u00e9 15 (quinze) dias \u00fateis, a contar do recebimento da ordem de entrega. Local - Almoxarifado da Pol\u00edcia Militar do Acre, situado na Arena Acreana, Via Chico Mendes \u2013 S/N; CEP: 69.914-220, em Rio Branco/AC. DAS PENALIDADES Pela pr\u00e1tica de qualquer il\u00edcito ou descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas referente ao presente processo de contrata\u00e7\u00e3o, garantida a pr\u00e9via  defesa, ser\u00e3o aplicadas san\u00e7\u00f5es conforme estabelecido no edital de licita\u00e7\u00e3o e na legisla\u00e7\u00e3o vigente (Decreto Estadual 5.972/10, Decreto Estadual  5.967/10 e Decreto Estadual 7.477/14 e Lei 8.666/1993). LOCAL E DATA DE ASSINATURA: Rio Branco, 08 de Julho de 2021. ASSINAM: Paulo Cesar Gomes da Silva \u2013 Cel. PM, pela Contratante, e Francisco Severino Iananes de Oliveira J\u00fanior, pela empresa registrada nesta Ata. ENCARTE I TABELA DE PRE\u00c7OS E DESCRI\u00c7\u00c3O DO PRODUTO/SERVI\u00c7O (Processo n\u00ba 0044.003174.00038/2020-05) Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 132/2020 - CPL 05 ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 63/2021 PROCESSO N\u00ba. PMAC 10/2021 PROCESSO SEI N\u00b0 0044.011995.00077/2021-31 DAS PARTES: \u2022 CONTRATANTE: POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE \u2022 CONTRATADA: INVIOL\u00c1VEL RIO BRANCO VIGIL\u00c2NCIA ELETR\u00d4NICA E SERVI\u00c7OS LTDA DO OBJETO:  O objeto do presente processo consiste na aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos com a inclus\u00e3o de instala\u00e7\u00e3o de um sistema de v\u00eddeo monitoramento para atender as necessidades do Quartel do Comando Geral, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas no Termo de  Refer\u00eancia que integrou o Processo SEI n\u00b0 0044.011995.00077/2021-31. DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 4.855,76 (quatro mil oitocentos e cinquenta e cinco reais e setenta e seis centavos). DA VIG\u00caNCIA O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de Dezembro de 2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 3463.0000 Elemento da Despesa: 44.90.52.00  Fonte: 100 (RP). LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 29 de Julho de 2021. ASSINAM: O senhor Paulo Cesar Gomes da Silva \u2013 Cel. PM, pela Contratante, e o senhor Ademir Alves de O. Rolim, pela Contratada.  "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA N\u00ba 117/2021-GAB-SEASDHM, 03 DE AGOSTO DE 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar o servidora Maria  Goretti Chaim Cruz da Silva, matr\u00edcula 60119-1, para responder pela Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas da SEASDHM, FADES e FUNBESA, no per\u00edodo compreendido entre 03 de agosto \u00e0 01 de setembro de 2021, na da aus\u00eancia da titular.  Art. 2\u00ba -  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 03 de agosto.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. ANA PAULA LOPES LIMA Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres  Decreto n\u00b0 5.889/2020 "
        ],
        "SEDUR": [
            "SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL PORTARIA N\u00b0 77/2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto N\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro de 2021, RESOLVE: Art. 1.\u00ba Revogar a Portaria n\u00b0 043/2020, publicada no Di\u00e1rio Oficial n\u00b0 12.869, de 28 de agosto de 2020 \u2013 P\u00e1g. 11; Art. 2\u00ba Designar o servidor JOSE RENATO OLIVEIRA DE SOUZA, matricula n\u00ba 9511431, para responder pelo Controle Interno, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional. Art. 3\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 de 15/02/2021 "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O ESPORTE RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/COEXCB/2021. O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO CLINIO BRAND\u00c3O, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTO NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art.1\u00ba- Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: - NILCEA DINIZ  - Presidente - Sandra Mara Pereira - Valeria Maria Silva do Nascimento Carvalho Art.2\u00ba- Os membros desta comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Clinio Brand\u00e3o, nos termos da  Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004-Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art.3\u00ba- Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Ac, 03 de Agosto de 2021. V\u00e2nia Maria Lima de Souza Presidente do Comit\u00ea Executivo  "
        ],
        "SEET": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO GER\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE TERMO DE ADES\u00c3O TERMO DE ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 06/2020 DAS PARTES: O ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO \u2013 SEET E A EMPRESA  N.E.N REFRIGERA\u00c7\u00c3O LTDA-ME PREG\u00c3O ELETRONICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 101/2020 \u2013 CPL 02- SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O-  SEPLAG, PROCESSO SEI N\u00ba 0859.013133.00007/2021-18. ATO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O: OF\u00cdCIO N\u00ba 2026/2021/SEplag, de 28 de Abril de 2021 DO OBJETO: O presente TERMO DE ADES\u00c3O n\u00b0 03/2021/SEET, tem como objetivo aderir \u00e0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N.\u00ba 06/2020 \u2013 SEPLAG, PREG\u00c3O ELETRONICO POR SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 101/2020 \u2013 CPL 02, e tem como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa  jur\u00eddica especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados de instala\u00e7\u00e3o, retirada e manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em equipamentos de climatiza\u00e7\u00e3o (Condicionadores de Ar), incluindo limpeza e fornecimento de pe\u00e7as novas e genu\u00ednas, e elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manuten\u00e7\u00e3o e controle de  opera\u00e7\u00f5es (PMOC), para atendimento aos equipamentos pertencentes a Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo- SEET, conforme  as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, tudo em conformidade com a proposta apresentada e com o edital de licita\u00e7\u00e3o que, com  seus anexos, integram este termo, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o para todos os fins e efeitos legais.  DOS FUNDAMENTOS: O presente instrumento tem por fundamento legal as disposi\u00e7\u00f5es contidas nos art. 17 e 18 do Decreto n\u00b0 7.892/2013 subsidiariamente a Lei n.\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993; e demais normas legais aplic\u00e1veis. DOS PRE\u00c7OS REGISTRADOS DO VALOR: O valor total deste termo \u00e9 de R$ 92.732,00 (noventa e dois mil setecentos e trinta e dois reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 759.001.111222277.4266.0000 - Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e  Operacional. (Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais), Elemento de Despesa: 33.90.39.00; Fonte de Recursos: 100  - Recursos Pr\u00f3prios - RP. VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do presente coincide com a da ARP n.\u00ba 06/2020, de 12 meses contados da sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 30/072021. ASSINAM: ELIANE PEREIRA SINHASIQUE, pelo \u00d3rg\u00e3o Aderente e o Sr. NIVAN BRATTI AGOSTINI, pela empresa N.E.N REFRIGERA\u00c7\u00c3O LTDA - ME ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO  GER\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DO 3\u00ba TERMO ADITIVO DO CONTRATO: N\u00ba 04/2019, firmado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO \u2013 SEET E A EMPRESA TEC NEWS EIRELI. OBJETO: O presente termo aditivo tem como objeto a PRORROGA\u00c7\u00c3O do prazo de vig\u00eancia do contrato firmado entre a SEET e a aludida empresa, nos termos dos artigos 57 da Lei 8.666/93. VIG\u00caNCIA: Pelo presente termo aditivo, fica alterada e prorrogada a vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 04/2019, de acordo com a Cl\u00e1usula quarta, prorrogando-o a partir de 15/09/2021 a 14/09/2022. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 759.001.11122227742660000 - Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais.  ELEMENTO DE DESPESA: 33.90.39.00 \u2013 Servi\u00e7os FONTE DE RECURSO: 100 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios DATA DA ASSINATURA: 02/08/2021 ASSINAM: A Secret\u00e1ria de Estado de Empreendedorismo e Turismo: ELIANE PEREIRA SINHASIQUE e a Sr. RAFAEL LUIZ DA SILVA SAMPAIO,  pela empresa TEC NEWS EIRELI. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO GER\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO TERMO DE CONTRATO: N\u00ba 10/2021, firmado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO \u2013 SEET E A EMPRESA N.E.N REFRIGERA\u00c7\u00c3O LTDA - ME OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados de instala\u00e7\u00e3o,  retirada e manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em equipamentos de climatiza\u00e7\u00e3o (Condicionadores de ar), incluindo limpeza e fornecimentos de pe\u00e7as novas e genu\u00ednas, e elabora\u00e7\u00e3o do plano de manuten\u00e7\u00e3o e controle de opera\u00e7\u00f5es (PMOC), para atendimento aos equipamentos pertencentes  a Secretaria de Estado Empreendedorismo e Turismo \u2013 SEET. O presente Contrato \u00e9 decorrente de \u201cCARONA\u201d \u00e0 ATA DE REGISTRO DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N.\u00ba 06/2020 \u2013 PREG\u00c3O ELETRONICO SRP  N\u00ba. 101/2020 \u2013 CPL 02 \u2013 SEPLAG - Processo SEI n\u00ba 0859.013133.00007/2021-18 Integram este Contrato, independentemente de sua transcri\u00e7\u00e3o, o Edital de Licita\u00e7\u00e3o, a Proposta da CONTRATADA e demais elementos constantes  do referido processo, para todos os fins e efeitos legais. VALOR: A CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA, pela execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Contrato, o valor global de R$ 92.732,00 (Noventa e dois mil,  setecentos e trinta e dois reais) conforme planilha abaixo:  PRAZO: O prazo de vig\u00eancia deste Contrato \u00e9 de 12 (doze) meses, contados da sua assinatura, com efic\u00e1cia ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o de seu extrato no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da referida contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SEET, Programa de Trabalho:  759.001.111222277.4266.0000- Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa: 33.90.39.0000 Servi\u00e7os \u2013 Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios). DATA DA ASSINATURA: 30/07/2021 ASSINAM: A Secret\u00e1ria de Estado de Empreendedorismo e Turismo: ELIANE PEREIRA SINHASIQUE, e o Sr. NIVAN BRATTI AGOSTINI, pela  empresa N.E.N REFRIGERA\u00c7\u00c3O LTDA \u2013 ME. "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 217, DE 03 DE AGOSTO DE 2021 Estabelece, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado da Fazenda, a retomada do trabalho presencial e  respectivos hor\u00e1rios de funcionamento e de  atendimento ao P\u00fablico. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  5 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020;  Considerando o Decreto n\u00ba 9.706, de 29 de julho de 2021, que suspende,  no \u00e2mbito da administra\u00e7\u00e3o direta e indireta do Poder Executivo, as disposi\u00e7\u00f5es normativas que autorizavam a concess\u00e3o de regime de trabalho  remoto aos servidores p\u00fablicos em raz\u00e3o da pandemia da covid-19; Considerando o Decreto n\u00ba 9.707, de 29 de julho de 2021, que disp\u00f5e  sobre os hor\u00e1rios de funcionamento e de atendimento ao p\u00fablico. Considerando a Portaria SEFAZ n\u00ba 245, de 21 de setembro de 2020,  que disp\u00f5e sobre as medidas de retomada do servi\u00e7o presencial e atendimento ao p\u00fablico; Considerando a Portaria SEFAZ n\u00ba 246, de 21 de setembro de 2020, que regulamenta o teletrabalho no \u00e2mbito da Secretaria de Estado da Fazenda; e Considerando a natureza essencial da atividade da Administra\u00e7\u00e3o Fazend\u00e1ria e a necessidade de assegurar a continuidade da presta\u00e7\u00e3o do  servi\u00e7o p\u00fablico; RESOLVE: Art. 1\u00ba Ficam suspensas, a partir de 2 de agosto de 2021, no \u00e2mbito da  Secretaria de Estado da Fazenda - SEFAZ, as disposi\u00e7\u00f5es normativas  que autorizam a concess\u00e3o de regime de trabalho remoto em virtude da  pandemia da covid-19, devendo os servidores p\u00fablicos, estagi\u00e1rios e  colaboradores da SEFAZ retomarem ao trabalho presencial. \u00a7 1\u00ba Para os fins de que trata o caput, os servidores da SEFAZ devem  apresentar a carteira de vacina\u00e7\u00e3o na Divis\u00e3o de Pessoas. \u00a7 2\u00ba O disposto no caput n\u00e3o abrange o regramento constante da Portaria SEFAZ n\u00ba 246, de 21 de setembro de 2020.  Art. 2\u00ba A partir da data prevista no caput do art. 1\u00ba desta Portaria, apenas  ser\u00e1 permitida a manuten\u00e7\u00e3o do regime de trabalho remoto aos servidores: I - que integrem o grupo de risco, assim entendido \u00e0queles que se amoldem ao previsto no \u00a7 2\u00ba do artigo 5\u00ba da Portaria SEFAZ n\u00ba 245, de 21  de setembro de 2020;  II - que n\u00e3o foram vacinados com a 2\u00aa dose ou a dose \u00fanica da vacina  contra a COVID-19; e III - que desenvolvam suas atividades conforme o disposto na Portaria  SEFAZ n\u00ba 246, de 21 de setembro de 2020. Par\u00e1grafo \u00fanico.  A permiss\u00e3o de que trata o caput n\u00e3o se aplica aos  servidores que se abstiverem ou que se recusarem ser vacinados de  acordo com o calend\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o e a disponibilidade de vacinas no  munic\u00edpio de lota\u00e7\u00e3o, salvo no caso de apresenta\u00e7\u00e3o de laudo m\u00e9dico  que comprove a impossibilidade de recebimento da vacina. Art. 3\u00ba Os hor\u00e1rios de funcionamento e de atendimento ao p\u00fablico no  \u00e2mbito SEFAZ ficam assim fixados: I - o hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico ser\u00e1 corrido, das 7h30 \u00e0s 13h30,  de segunda-feira a sexta-feira; II - o hor\u00e1rio de expediente ser\u00e1 de 8h \u00e0s 12h e das 14h \u00e0s 18h ou  corrido de 8h \u00e0s 14h, exceto para os chefes dos setores da SEFAZ que  dever\u00e3o cumprir a jornada de 8h \u00e0s 12h e das 14h \u00e0s 18h. \u00a7 1\u00ba Para os fins desta Portaria, consideram-se: I - hor\u00e1rio de funcionamento: per\u00edodo que abrange o funcionamento interno do \u00f3rg\u00e3o ou entidade; II - hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico: per\u00edodo que abrange o funcionamento do \u00f3rg\u00e3o ou entidade com atendimento ao p\u00fablico externo. \u00a7 2\u00ba Em se tratando de servidor que comprove a necessidade de acompanhar seus filhos em aulas on-line, dever\u00e1 observar o disposto no \u00a7 3\u00ba  do artigo 4\u00ba da Portaria n\u00ba 245/2020. Art. 4\u00ba O Sistema PontoWeb, institu\u00eddo pelo Decreto n\u00ba 4.730, de 2 de  dezembro de 2019, ser\u00e1 parametrizado a fim de atender \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es  desta Portaria, observado o constante da Portaria SEFAZ n\u00ba 097, de 2  de abril de 2020. Art. 5\u00ba Ficam mantidas as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba 245/2020 naquilo  que n\u00e3o conflitem com o constante desta Portaria. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 03 de agosto de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "PORTARIA N\u00ba 211 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020;  Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 235/2021/SEFAZ - DIAF,  (SEI: 2001932), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00b0  22/2021, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 028/2021 -  CPL 04, Processo SEI n\u00b0 0715.012463.00002/2021-71, celebrado entre  a SEFAZ e a empresa MAXIFROTA SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O  DE FROTA LTDA, assinado em 15 de julho de 2021, com vig\u00eancia de  12 (doze) meses a partir da data a partir da emiss\u00e3o da ORDEM DE  SERVI\u00c7O, podendo prorrogar-se por per\u00edodos iguais e sucessivos at\u00e9 o  limite de 60 (sessenta) meses, tendo por objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de implanta\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o de sistema informatizado de abastecimento e administra\u00e7\u00e3o de despesas com combust\u00edveis em postos  credenciados, mediante uso de cart\u00e3o eletr\u00f4nico ou magn\u00e9tico, com fornecimento cont\u00ednuo e ininterrupto de combust\u00edveis para frota, m\u00e1quinas  e equipamentos pertencentes ou sob responsabilidade da Secretaria de  Estado da Fazenda. I \u2013 Gestora Titular: Albetiza Rodrigues Vieira \u2013 Matr\u00edcula: 69434-1; II \u2013 Gestor Substituto: Ed Duarte Lopes \u2013 Matr\u00edcula: 9510176-1; III \u2013 Fiscal: Cleber Ar\u00e3o Gomes Batista Filho - Matr\u00edcula n\u00ba 9415955-2; IV \u2013 Fiscal Substituto: Mauro S\u00e9rgio Gomes de Ara\u00fajo da Silva - Matr\u00edcula n\u00ba  917376-5. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/AC, cujo trecho colaciona-se a seguir: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.   Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas. I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes; II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento; III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual; IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;        V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda  quando da necessidade de: rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a  necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o; VI - comunicar \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o  contratual, quando legalmente prevista, apresentando para tanto as devidas justificativas; VII - submeter \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda para as provid\u00eancias cab\u00edveis,  pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro; VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93; IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secret\u00e1ria da Fazenda quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar; X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados; XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma; XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato. I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato; II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos; III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto; IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas; V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato; VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os; VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos; VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEFAZ. Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 02 de agosto de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "PORTARIA N\u00ba 218 DE 04 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020; e Considerando o Despacho n\u00ba 517/2021/SEFAZ \u2013 GSARE (2032649), exarada  pelo Gabinete da Secretaria Adjunta da Receita Estadual desta Secretaria, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar o Auditor da Receita Estadual, RAIMUNDO LOPES DE  SOUZA, Matr\u00edcula n\u00ba 70300-1, para responder por uma das equipes no  Posto Fiscal da Tucandeira, no \u00e2mbito desta Secretaria de Estado da  Fazenda, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 097, de 23 de abril de 2021, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.029, de 26 de abril de 2021.  Art. 3\u00ba Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 02 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 04 de agosto de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "PORTARIA N\u00ba 219 DE 04 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020;  Considerando o Despacho n\u00ba 517/2021/SEFAZ - GSARE  (2032649), exarada  pelo Gabinete da Secretaria Adjunta da Receita Estadual desta Secretaria, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG \u2013 06 ao Auditor da Receita Estadual, RAIMUNDO LOPES DE SOUZA, Matr\u00edcula n\u00ba 70300-1, respons\u00e1vel por uma das equipes no Posto Fiscal da Tucandeira, no \u00e2mbito  desta Secretaria de Estado da Fazenda, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 098, de 23 de abril de 2021, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.029, em 26 de abril de 2021, que concedeu  Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-06, ao servidor DIEGO FERREIRA MENDES. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 02 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 04 de agosto de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 220 DE 04 DEAGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 5 de agosto de 2020; Considerando as disposi\u00e7\u00f5es do Decreto n\u00ba 5.284, de 13 de fevereiro  de 2020; e Considerando a necessidade da ado\u00e7\u00e3o, em car\u00e1ter permanente, de  estrat\u00e9gias orientadas para a forma\u00e7\u00e3o continuada e para a capacita\u00e7\u00e3o  t\u00e9cnico-profissional e gerencial dos servidores fazend\u00e1rios, bem como  para o desenvolvimento de valores e compet\u00eancias relacionados \u00e0 cidadania fiscal; RESOLVE: Art. 1\u00ba A Escola Fazend\u00e1ria \u00e9 estruturada organicamente da seguinte forma: I - Divis\u00e3o de Gest\u00e3o da Escola Fazend\u00e1ria:  a) N\u00facleo Especializado Setorial Administrativo; b) N\u00facleo Especializado Setorial de Educa\u00e7\u00e3o Fiscal e Cidadania; c) N\u00facleo Especializado de Ensino e Pesquisa; d) N\u00facleo Especializado Setorial de Comunica\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Aos servidores p\u00fablicos, devidamente cadastrados e habilitados,  que venham a exercer a fun\u00e7\u00e3o de professor, instrutor ou palestrante,  em projetos educativos organizados pela Escola Fazend\u00e1ria e desde  que em hor\u00e1rio n\u00e3o conflitante com o de suas atividades funcionais regulares, ser\u00e1 efetuado o pagamento de hora-doc\u00eancia e/ou hora-atividade, conforme estabelecido em normas regulamentares. Art. 3\u00ba A Escola Fazend\u00e1ria poder\u00e1: I - implantar e desenvolver, em conjunto com entidades educacionais  de reconhecida especialidade, cursos de gradua\u00e7\u00e3o ou especializa\u00e7\u00e3o,  com recursos pr\u00f3prios ou mediante conv\u00eanios com universidades e organismos internacionais, observada a legisla\u00e7\u00e3o pertinente; II - celebrar e implementar conv\u00eanios, acordos e praticar atos decorrentes com \u00f3rg\u00e3os da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica ou entidades privadas, observada a legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica. Art. 4\u00ba A Escola Fazend\u00e1ria ter\u00e1 suas atribui\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias e funcionamento detalhados em Regimento Interno da Secretaria de Estado  da Fazenda. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 04 de agosto de 2021. R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 221, DE 04 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 259/2021/SEFAZ - DIAF  (SEI: 2038640), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder 4,5 (quatro e meia) di\u00e1rias, ao servidor: Marcione Silvestre Levi, Cargo em Comiss\u00e3o, matr\u00edcula: 9568670, que ir\u00e1 substituir  a Chefe da NURFE do munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro que participar\u00e1  de um treinamento na Cidade de Rio Branco, considerando que a NURFE conta apenas com um (01) servidor, no per\u00edodo de 09 a 13 de Agosto  de 2021.  A sa\u00edda de Rio Branco \u2013 AC dar-se-\u00e1 no dia 09/08/2021 e o  retorno no dia 13/08/2021, correndo as despesas \u00e0 conta do Elemento  de Despesa 3.3.90.14.00 (Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil). Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de  Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta  Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas  por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do  retorno, conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de  2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 04 de agosto de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 222 DE 04 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020;  Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 261/2021/SEFAZ - DIAF,  (SEI: 2042372), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00b0  26/2021, decorrente do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 071/2021 - CPL 04  - celebrado entre a SEFAZ e a empresa C\u00c9LIO PEREIRA - EIRELI,  assinado em 03 de agosto de 2021, com vig\u00eancia de 12 (doze) meses a  partir da data de sua assinatura, tendo por objeto o fornecimento de Coffee Break visando atender eventos do tipo: semin\u00e1rios, confer\u00eancias,  reuni\u00f5es t\u00e9cnicas,  palestras,  cursos  de capacita\u00e7\u00e3o, treinamentos,  oficinas e outros eventos institucionais realizados pela CONTRATANTE  em Rio Branco/AC. I \u2013 Gestora Titular: Albetiza Rodrigues Vieira \u2013 Matr\u00edcula: 69434-1; II \u2013 Gestor Substituto: Ed Duarte Lopes \u2013 Matr\u00edcula: 9510176-1; III \u2013 Fiscal: Bethania Matias e Silva Queiroz - Matr\u00edcula n\u00ba  9534458-1; IV \u2013 Fiscal Substituto: Maria Lucinda da Silva Lima - Matr\u00edcula n\u00ba 9238190-5. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/AC, cujo trecho colaciona-se a seguir: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.   Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas. I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes; II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento; III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual; IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;        V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda  quando da necessidade de: a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o; VI - comunicar \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o  contratual, quando legalmente prevista, apresentando para tanto as devidas justificativas; VII - submeter \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda para as provid\u00eancias cab\u00edveis,  pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro; VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93; IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secret\u00e1ria da Fazenda quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar; X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados; XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma; XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato. I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato; II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos; III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto; IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas; V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato; VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os; VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos; VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEFAZ. Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 04 de agosto de 2021.   R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA EXTRATO DO TERMO DE ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA  N\u00ba 005/2021 PART\u00cdCIPES: Secretaria de Estado da Fazenda do Cear\u00e1 e Secretaria  de Estado da Fazenda do Acre. OBJETO: Estabelecer a m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre as Secretarias de Estado da Fazenda do Cear\u00e1 e do Acre, visando o interc\u00e2mbio de informa\u00e7\u00f5es, a integra\u00e7\u00e3o entre as equipes t\u00e9cnicas fazend\u00e1rias, bem como  compartilhar sistemas, tecnologias, conhecimentos e conjugar esfor\u00e7os  no sentido de aprimorar a efic\u00e1cia das atividades das respectivas administra\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias, or\u00e7ament\u00e1rias, cont\u00e1beis e financeiras, bem  como nas \u00e1reas de gest\u00e3o de compras e contratos governamentais, de  acordo com o estabelecido no Plano de Trabalho. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Artigo 7\u00ba do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional, e  art. 37, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. DO VALOR: Cada parte acordante responsabilizar-se-\u00e1 pelos custos  pr\u00f3prios e remunera\u00e7\u00e3o devida aos respectivos servidores, designados  para as atividades previstas neste Termo de Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o  T\u00e9cnica, com despesas \u00e0 conta de dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias pr\u00f3prias,  sem a transfer\u00eancia de recursos entre os part\u00edcipes. DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a contar da data de sua publica\u00e7\u00e3o,  sendo prorrogado automaticamente se n\u00e3o houver manifesta\u00e7\u00e3o em  contr\u00e1rio, por per\u00edodos iguais, at\u00e9 o prazo m\u00e1ximo de 60 (sessenta)  meses, podendo novamente ser prorrogado por interesse das partes,  mediante Termo Aditivo. FORO: Fortaleza/CE. DATA DA ASSINATURA: 02 de agosto de 2021. SIGNAT\u00c1RIOS: R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER, Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda do Acre e FERNANDA MARA DE OLIVEIRA MACEDO CARNEIRO PACOBAHYBA, Secret\u00e1ria de Estado da  Fazenda do Cear\u00e1. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 25/2021 (Capta\u00e7\u00e3o, tratamento e distribui\u00e7\u00e3o de \u00e1gua pot\u00e1vel) DAS PARTES: O Estado do Acre, atrav\u00e9s da SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA \u2013 SEFAZ/AC, e a empresa V.L.F. GASPAR COM. E  SERV. LTDA, CNPJ n\u00ba 06.255.086/0001-80. PROCESSO/SEFAZ: SEI N\u00ba 0715.013717.00011/2021-23- Extrato do  Contrato n\u00ba 25/2021 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 070/2021 \u2013 CPL 02 -  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 15/2021. DO OBJETO DO CONTRATO: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os de capta\u00e7\u00e3o, tratamento e distribui\u00e7\u00e3o de \u00e1gua pot\u00e1vel, visando atender a demanda dos postos fiscais Tucandeira e Pica-Pau,  conforme quantidades e exig\u00eancias detalhadas no Edital. DA VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 como termo inicial de vig\u00eancia  a data de sua assinatura, inclusive, e viger\u00e1 por 12 (doze) meses. DO VALOR ESTIMADO: a Contratante pagar\u00e1 a Contratada, a import\u00e2ncia estimada de at\u00e9 R$ 75.480,00 (setenta e cinco mil quatrocentos  e oitenta reais).  DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: Programa de trabalho:  04.129.1407.4436.00.00 \u2013 Administra\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o das Ag\u00eancias e Postos  Fiscais. Fonte de recurso: 100 \u2013 RP. Natureza da despesa: 3.3.90.39.05.  Elemento de despesa: Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 pessoa Jur\u00eddica.  Subelemento de despesa: Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais.  DATA DA ASSINATURA: 02 de agosto de 2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela CONTRATANTE, o Senhor R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO  DE OLIVEIRA GRANDIDIER, Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda e pela  empresa V.L.F. GASPAR COM. E SERV. LTDA, a Senhora VERA L\u00daCIA  FERNANDES GASPAR, propriet\u00e1ria. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA CONSELHO DE CONTRIBUINTES DO ESTADO DO ACRE PAUTA DE JULGAMENTO O Presidente do Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e no cumprimento do disposto no \u00a7 2\u00ba do  artigo 62, do Decreto 462, de 11 de setembro de 1987, e de acordo com  a Portaria/Sefaz 183, de 06 de julho de 2020, na qual autoriza a realiza\u00e7\u00e3o de sess\u00f5es de julgamentos por videoconfer\u00eancia, torna p\u00fablica  a Pauta de Julgamento da Sess\u00e3o Ordin\u00e1ria a ser realizada em 24 de  agosto de 2021, \u00e0s 14h30, na sala do CONCEA (situada na Rua Benjamin Constant 946, Centro \u2013 depend\u00eancias da Secretaria de Estado  da Fazenda). Para a sustenta\u00e7\u00e3o oral por videoconfer\u00eancia, o sujeito  passivo dever\u00e1 requerer a sua participa\u00e7\u00e3o at\u00e9 as dezessete horas do  dia \u00fatil imediatamente anterior ao da realiza\u00e7\u00e3o da sess\u00e3o, atrav\u00e9s do  e-mail concea2020@gmail.com. Rio Branco, 04 de agosto de 2021.                                                  ANDR\u00c9 LUIZ CARUTA PINHO Presidente do CONCEA ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 15/2021 (Capta\u00e7\u00e3o, tratamento e distribui\u00e7\u00e3o  de \u00e1gua pot\u00e1vel) PROCESSO SEI N\u00ba 0715.013717.00011/2021-23. PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP n\u00ba 070/2021 \u2013 CPL 02. DO OBJETO: CONFORME ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES ABAIXO.  VALOR REGISTRADO NA ATA: R$ 75.480,00 (setenta e cinco mil quatrocentos e oitenta reais). VIG\u00caNCIA DA ATA: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA DATA DE SUA ASSINATURA. DATA DA ASSINATURA: 02 DE AGOSTO DE 2021.                  FORNECEDOR BENEFICI\u00c1RIO: V.L.F. GASPAR COM. E SERV. LTDA. CNPJ: 06.255.086/0001-80. ASSINAM: PELA SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA, O SENHOR R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER, SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA E PELA EMPRESA V.L.F. GASPAR COM. E SERV. LTDA, a SENHORA VERA L\u00daCIA FERNANDES GASPAR, PROPRIET\u00c1RIA.  "
        ],
        "SEICT": [
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 110, DE 19 DE JULHO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 01 de janeiro de  2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.462-A, de 02 de janeiro de 2019, e  Considerando a Portaria SEICT no 80 de 21 de junho de 2021;  RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar o Servidor Jos\u00e9 Luiz Gondim dos Santos, Matr\u00edcula no 9210822-1, para responder como Gerente do(s) Projeto(s) e/ou A\u00e7\u00e3o(\u00f5s) Priorit\u00e1ria(s): 1. Moderniza\u00e7\u00e3o da Estrutura do SISA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, e Cumpra-se.  Rio Branco, 19 de julho de 2021.  Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado da Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 112, DE 19 DE JULHO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 01 de janeiro de  2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.462-A, de 02 de janeiro de 2019, e  Considerando a Portaria SEICT no 80 de 21 de junho de 2021;  RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar o Servidor Allan Silva de Lima, Matr\u00edcula no 9508058-1, para responder como Gerente do(s) Projeto(s) e/ou A\u00e7\u00e3o(\u00f4es) Priorit\u00e1ria(s): 1. Promo\u00e7\u00e3o do Com\u00e9rcio Exterior; 2. Elabora\u00e7\u00e3o de Plano de Neg\u00f3cios da ZPE e/ou continuidade do processo de Privatiza\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, e Cumpra-se.  Rio Branco, 19 de julho de 2021.  Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado da Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 114, DE 19 DE JULHO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 01 de janeiro de  2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.462-A, de 02 de janeiro de 2019, e  Considerando a Portaria SEICT no 80 de 21 de junho de 2021;  RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar o Servidor Marcos Vinicius Oliveira de Moraes, Matr\u00edcula no 9387099-3, para responder como Gerente do Projeto: 1. Implanta\u00e7\u00e3o da USINA FOTOVOLTAICA para produ\u00e7\u00e3o e comercializa\u00e7\u00e3o de Energia El\u00e9trica, por meio de Parceria P\u00fablico-Privada. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, e Cumpra-se.  Rio Branco, 19 de julho de 2021.  Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado da Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 132, DE 19 DE JULHO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.462-A, de 02 de  janeiro de 2019, e  Considerando a Portaria SEICT no 80 de 21 de junho de 2021;  RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar a Servidora Izaura Maria Cardoso Barros S\u00e1, Matr\u00edcula no 9189599-7, para responder como Gerente do(s) Projeto(s) e/ou  A\u00e7\u00e3o(\u00f4es) Priorit\u00e1ria(s): 1. Manual de gest\u00e3o de qualidade; Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, e Cumpra-se.  Rio Branco, 19 de julho de 2021.  Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado da Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 133, DE 19 DE JULHO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.462-A, de 02 de  janeiro de 2019, e  Considerando a Portaria SEICT no 80 de 21 de junho de 2021;  RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar o Servidor Yuri Vieira Ara\u00fajo, para responder como  Gerente do(s) Projeto(s) e/ouA\u00e7\u00e3o(\u00f4es) Priorit\u00e1ria(s): 1. Estrutura\u00e7\u00e3o do Plano de Trabalho para as a\u00e7\u00f5es de Desestatiza\u00e7\u00e3o  e Privatiza\u00e7\u00e3o das atividades industriais e correlatas do Governo do Estado do Acre; Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, e Cumpra-se.  Rio Branco, 19 de julho de 2021.  Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado da Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 134, DE 19 DE JULHO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.462-A, de 02 de  janeiro de 2019, e  Considerando a Portaria SEICT no 80 de 21 de junho de 2021;  RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar a Servidora P\u00e2mela Galv\u00e3o, para responder como  Gerente do(s) Projeto(s) e/ouA\u00e7\u00e3o(\u00f4es) Priorit\u00e1ria(s): 1. Reestrutura\u00e7\u00e3o e Reposicionamento da ANAC; Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, e Cumpra-se.  Rio Branco, 19 de julho de 2021.  Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado da Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 141, DE 30 DE JULHO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria Ci\u00eancia e Tecnologia- em exerc\u00edcio  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.514 de  10 de agosto de 2020 Considerando o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de  1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos  contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; Considerando a necessidade de padronizar os procedimentos de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos contratos mantidos por esta Secretaria; e Considerando, por fim, a necessidade de oferecer subs\u00eddios aos gestores para exercerem suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal do Contrato N\u00ba  16/2021, celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE IND\u00daSTRIA,  CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT e a empresa NFM SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, que tem por objeto contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o predial, no pr\u00e9dio locado na sede das  secretarias \u2013 SEICT (Secretara de Estado, de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tec- nologia), SELIC (Secretaria Adjunta de Licita\u00e7\u00f5es), CDSA (Companhia  de Desenvolvimento de Servi\u00e7os Ambientais do Acre), ANAC (Ag\u00eancia  de Neg\u00f3cios do Acre) e, ISE (Instituto S\u00f3cio Educativo do Estado do  Acre), localizado na Rua Rui Barbosa, 450 \u2013 Centro, Rio Branco- AC.  Em atendimento as necessidades apresentadas, conforme condi\u00e7\u00f5es,  quantidades e exig\u00eancias, estabelecidas neste instrumento. I - Gestor: Rosembergue Almeida Aguiar   \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9511512 II - Fiscal: Marcus Luiz Pereira Dantas \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9327657 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 5\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se Publique-se Cumpra-se Rio Branco - AC, 30 de julho de 2021. Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES DO ACRE AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N 241/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o terceirizado e  continuado de apoio operacional e administrativo, com disponibiliza\u00e7\u00e3o de  m\u00e3o de obra em regime de dedica\u00e7\u00e3o exclusiva, a serem executados no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, na capital e interior do Estado. Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o).  Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  18 de Agosto de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s dos sites: www. ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 04 de Agosto de 2021. ASS Juanez Barroso Falc\u00e3o CAR Pregoeiro ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES DO ACRE AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 088/2021 \u2013 DEPASA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Fornecimento de Refei\u00e7\u00f5es  Prontas, tipo Marmitex (Almo\u00e7o e jantar) destinadas a atender as necessidades do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA,  no munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s dos sites www. ac.gov.br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 18/08/2021 \u00e0s 08h15min, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco-AC, 04 de Agosto de 2021. ASS Luana Oliveira da Silva CAR Pregoeira ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT AVISO DE SUSPENS\u00c3O CONCORR\u00caNCIA N 020/2021 \u2013 DERACRE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa (Pessoa Jur\u00eddica) para futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o sob demanda para implanta\u00e7\u00e3o de Recapeamento de  Vias Urbanas no Munic\u00edpio de Rio Branco: Lote I \u2013 Via Chico Mendes e  Lote II \u2013 Avenida Ant\u00f4nio da Rocha Viana. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  05/08/2021 \u00e0s 08h15min, conforme o Aviso de Licita\u00e7\u00e3o publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3, Jornal Opini\u00e3o e nos sites: www.ac.gov.br e www.licitacao.ac.gov.br, em raz\u00e3o do  questionamento em an\u00e1lise no DAFO/LICON. Rio Branco-AC, 04 de Agosto de 2021. ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 7.239/2020 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N 229/2021 \u2013 DERACRE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de  constru\u00e7\u00e3o e ve\u00edculos de carga, conforme condi\u00e7\u00f5es, especifica\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas neste instrumento atendendo as necessidades do Departamento de Estradas  de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria \u2013 DERACRE. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  05/08/2021 \u00e0s 10h15min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), conforme o Aviso de Licita\u00e7\u00e3o publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o  Se\u00e7\u00e3o 3, e nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www. comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de resposta de esclarecimento/impugna\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 04 de Agosto de 2021. ASS Hernandes Sales Guerra J\u00fanior CAR Pregoeiro ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N 228/2021 \u2013 SEDUR Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material de  inform\u00e1tica, visando atender as demandas da Secretaria de Desenvolvimento Urbano e Regional \u2013 SEDUR. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  05/08/2021 \u00e0s 10h15min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), conforme o Aviso de Licita\u00e7\u00e3o publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o  Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www. comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de resposta de esclarecimento/impugna\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 04 de Agosto de 2021. ASS Maria Dulcenir Linhares de Souza CAR Pregoeira ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N 232/2021 \u2013 KFW/SEMA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de fretamento de aeronave de asas rotativas (Helic\u00f3ptero), sob demanda, na  modalidade horas voo, visando atender as a\u00e7\u00f5es de fiscaliza\u00e7\u00e3o, comando e controle ambiental, incluindo combate a inc\u00eandios e desma- tamento ilegal, apoio operacional, transporte de pessoas e cargas, em  Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, no \u00e2mbito do Programa  REM Acre Fase II.  A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  09/08/2021 \u00e0s 10h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), conforme o Aviso de Licita\u00e7\u00e3o publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o  Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www. comprasnet.gov.br, por conter questionamento do TCE/LICON e aus\u00eancia de resposta de esclarecimento/impugna\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 04 de Agosto de 2021. ASS Antonia Jucilene Oliveira de Morais CAR Pregoeira ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DO CONTRATO N\u00ba 025/2020 PROCESSO N\u00ba 059/2019 Partes: O Estado do Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Ind\u00fastria,  Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT e a empresa CLARO S/A CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO DO ADITIVO O presente termo aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do contrato por  mais 12 (doze) meses. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 AMPARO LEGAL O presente Termo Aditivo tem como base legal o Artigo 57, da Lei n\u00ba  8.666/1993. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES As demais cl\u00e1usulas que n\u00e3o foram por este termo modificadas, permanecem inalteradas e s\u00e3o pelo presente termo ratificadas. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O Em conformidade com disposto no par\u00e1grafo do art. 61 da Lei n\u00ba 8.666/93,  o presente Termo Aditivo ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Ficam mantidas as condi\u00e7\u00f5es impostas nas demais cl\u00e1usulas permanecendo inalteradas no contrato principal. E por estarem assim justas e contratadas, firmam as partes contratantes  o presente instrumento em 02 (duas) vias de igual teor e forma, para  que se produzam os necess\u00e1rios efeitos legais. Rio Branco/AC, 03 de agosto de 2021. Anderson Abreu de Lima \u2013 Secretario de Estado de Industria, Ci\u00eancia e  Tecnologia e Edinaldo Cruz Nascimento -Representante Legal ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DO CONTRATO N\u00ba 008/2020 PROCESSO N\u00ba 077/2019 Partes: O Estado do Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Ind\u00fastria,  Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT e a empresa JF TURISMO EIRELI-EPP. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO DO ADITIVO O presente termo aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do contrato por  mais 05 (cinco) meses. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 AMPARO LEGAL O presente Termo Aditivo tem como base legal o Artigo 57, da Lei n\u00ba  8.666/1993. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES As demais cl\u00e1usulas que n\u00e3o foram por este termo modificadas, permanecem inalteradas e s\u00e3o pelo presente termo ratificadas. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O Em conformidade com disposto no par\u00e1grafo do art. 61 da Lei n\u00ba 8.666/93,  o presente Termo Aditivo ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O Ficam mantidas as condi\u00e7\u00f5es impostas nas demais cl\u00e1usulas permanecendo inalteradas no contrato principal. E por estarem assim justas e contratadas, firmam as partes contratantes  o presente instrumento em 02 (duas) vias de igual teor e forma, para  que se produzam os necess\u00e1rios efeitos legais. Rio Branco/AC, 03 de agosto de 2021. Anderson Abreu de Lima \u2013 Secretario de Estado de Industria, Ci\u00eancia e  Tecnologia e Janete Eroti Franke \u2013 Representante Legal "
        ],
        "SEINFRA": [
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA \u2013 SEINFRA  PORTARIA SEINFRA N\u00ba 145, DE 03 DE AGOSTO DE 2021 SEI: 4016.011936.00138/2021-71 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, publicado  no D.O.E. n\u00ba 13.093 de 27 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor abaixo indicado para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como fiscal de instala\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas do CONTRATO N\u00ba 039/2021, celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O - SEE e a Empresa RM CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o do saldo  remanescente das obras de reforma e amplia\u00e7\u00e3o do antigo col\u00e9gio meta  para funcionamento do museu dos povos acreanos, e elabora\u00e7\u00e3o de  as built, localizado na rua Epaminondas J\u00e1come, n\u00ba 2748 no munic\u00edpio  de Rio Branco/ AC, no \u00e2mbito do Projeto de Saneamento Ambiental e  Inclus\u00e3o socioecon\u00f4mica do Acre \u2013 PROSER. I - Fiscal Titular: Eng.\u00ba Civil Denis Cley de Souza Amorim, CREA N\u00ba  99.638 D/MG - Matr\u00edcula: 9262300-3; II - Fiscal Substituto: Eng.\u00ba Civil Jos\u00e9 Teixeira Lima J\u00fanior, CREA N\u00ba  9642- D/AC - Matr\u00edcula: 9336699; III - Engenheiro Eletricista Titular: Anderson Oliveira do Nascimento,  CREA 21.239-D/AC, Matr\u00edcula 9534792-1; IV - Engenheiro Eletricista Substituto: Felipe Santos Vaz Barbosa, CREA  N\u00ba 167587- D/MG; V - Fiscal Titular: Engenheiro Mec\u00e2nico Dorival Shigueru Fujiike, CREA  N\u00ba 6010537611 - D/SP e matr\u00edcula n\u00ba 9479449-1; VI - Fiscal Substituto: Engenheira Mec\u00e2nica: Paula Sales da Silva,  CREA N\u00ba 21103-D/AC e matr\u00edcula n\u00ba 9545557-1; e, VII - Fiscal: Eng\u00ba de Seguran\u00e7a no Trabalho: Erivan Nascimento Pereira,  CREA N\u00ba 9536-D/AC - Matr\u00edcula: 9304681. Art. 2\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  efeitos a contar da assinatura. Registre-se, cientifique-se, publique-se e cumpra-se. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura "
        ],
        "SEJUSP": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O   Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pela  Senhora  Pregoeira da CPL 05 e  sua equipe de apoio, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  140/2021 \u2013 CPL 05, que tem como objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva com suporte t\u00e9cnico para  solu\u00e7\u00e3o integrada de hardware e software para coleta, transmiss\u00e3o e  processamento eletr\u00f4nico de imagens de passagens veiculares, em Rio  Branco-Acre,  com valor total do ITEM 01 de R$ 957.720,00 (novecentos e cinquenta e sete mil setecentos e vinte reais), e valor total do ITEM  02, de R$ 801.504,00 (oitocentos e um mil quinhentos e quatro reais),   em favor da empresa  7LAN COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI, CNPJ  n.\u00ba 07.355.957/0001-08; e perfazendo o valor total do Preg\u00e3o de R$   1.759.224,00 (um milh\u00e3o setecentos e cinquenta e nove mil duzentos e  vinte e quatro reais). Rio Branco \u2013 AC, 03 de agosto de 2021. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO  todos os atos praticados pela  Senhora  Pregoeira da CPL 05 e sua equipe de apoio, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 192/2021  \u2013 CPL 05, que tem como objeto a  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de  ve\u00edculos automotores (tipo caminhonete/utilit\u00e1rio e tipo carro de passeio), sem condutor, para apoiar, atrav\u00e9s do emprego dos operadores  do Sistema de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Estado do Acre a seguran\u00e7a e  o sigilo da distribui\u00e7\u00e3o dos instrumentos de avalia\u00e7\u00e3o do ENEM/2021,  com recursos provenientes do Conv\u00eanio n\u00ba 902357/2020, cujo objeto  \u00e9  \u201cOPERA\u00c7\u00c3O ENEM 2021 no Estado do Acre\u201d, Meta 02, com valor total  do Lote 01 (Servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo utilit\u00e1rio tipo caminhonete)  de R$ 24.035,00 (vinte e quatro mil e trinta e cinco reais), em favor da  empresa  PRIME EVENTOS - EIRELI, CNPJ n.\u00ba 14.458.781/0001-77; e  valor total do Lote 02 ( Servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo passeio) de  R$ 39.270,00 (trinta e nove mil duzentos e setenta reais), em favor da  empresa DAMASCENO & CIA LTDA, CNPJ 00.837.742/0001-76; perfazendo o valor total do Preg\u00e3o de R$  63.305,00 (sessenta e tr\u00eas mil  trezentos e cinco reais), Rio Branco \u2013 AC, 02 de agosto de 2021. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O   Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO  todos os atos praticados pela  Senhora  Pregoeira da CPL 05 e sua equipe de apoio, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 197/2021  \u2013 CPL 05, que tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo  (m\u00e1scara descart\u00e1vel-cir\u00fargica e \u00e1lcool l\u00edquido 70%),  com valor total do  ITEM 01 (m\u00e1scara descart\u00e1vel- cir\u00fargica) de R$ 5.928,00 (cinco mil novecentos e vinte e oito reais), em favor da empresa PGSA COMERCIAL  LTDA, CNPJ 38.398.257/0001-16; e valor total do ITEM 02 (\u00e1lcool 70%  l\u00edquido), de R$ 83.880,00 (oitenta e tr\u00eas mil oitocentos e oitenta reais),   em favor da empresa PRIME COM\u00c9RCIO ATACADISTA DE EQUIPAMENTOS DE INFORM\u00c1TICA EIRELI, CNPJ n.\u00ba  31.345.856/0001-22; e  perfazendo o valor total do Preg\u00e3o de R$ 89.808,00  (oitenta e nove mil  oitocentos e oito reais). Rio Branco \u2013 AC, 03 de agosto de 2021. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O   Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO  todos os atos praticados pela  Senhora  Pregoeira da CPL 05 e sua equipe de apoio, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 197/2021  \u2013 CPL 05, que tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo  (m\u00e1scara descart\u00e1vel-cir\u00fargica e \u00e1lcool l\u00edquido 70%),  com valor total do  ITEM 01 (m\u00e1scara descart\u00e1vel- cir\u00fargica) de R$ 5.928,00 (cinco mil novecentos e vinte e oito reais), em favor da empresa PGSA COMERCIAL  LTDA, CNPJ 38.398.257/0001-16; e valor total do ITEM 02 (\u00e1lcool 70%  l\u00edquido), de R$ 83.880,00 (oitenta e tr\u00eas mil oitocentos e oitenta reais),   em favor da empresa PRIME COM\u00c9RCIO ATACADISTA DE EQUIPAMENTOS DE INFORM\u00c1TICA EIRELI, CNPJ n.\u00ba  31.345.856/0001-22; e  perfazendo o valor total do Preg\u00e3o de R$ 89.808,00  (oitenta e nove mil  oitocentos e oito reais). Rio Branco \u2013 AC, 03 de agosto de 2021. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE TERMO DE APOSTILAMENTO 1\u00b0 TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00b0 17/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA, E A EMPRESA NORTE-CENTRO DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE MERCADORIAS EM GERAL LTDA.  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 023/2019 CPL 04 - SEPLAG Processo N\u00ba 410.012320.03365/2020-91  FINALIDADE \u2013  Este Apostilamento tem por finalidade alterar a Cl\u00e1usula  Terceira, do Contrato n\u00ba 17/2021,  com inclus\u00e3o de fonte de recursos 600: Onde se l\u00ea: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta do Programa  de Trabalho: 719.001.06.122142142850000 - Elemento de Despesa:  33.90.37.00; Fonte de Recurso: 100 Leia-se: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta do Programa  de Trabalho: 719.001.06.122142142850000 - Elemento de Despesa:  33.90.37.00; Fontes de Recursos: 100 e 600.            CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O \u2013 Ficam inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato original. Rio Branco-AC, 03 de agosto de 2021.   Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE TERMO DE APOSTILAMENTO 1\u00b0 TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00b0 17/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA, E A EMPRESA NORTE-CENTRO DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE MERCADORIAS EM GERAL LTDA.  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 023/2019 CPL 04 - SEPLAG Processo N\u00ba 410.012320.03365/2020-91  FINALIDADE \u2013  Este Apostilamento tem por finalidade alterar a Cl\u00e1usula  Terceira, do Contrato n\u00ba 17/2021,  com inclus\u00e3o de fonte de recursos 600: Onde se l\u00ea: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta do Programa  de Trabalho: 719.001.06.122142142850000 - Elemento de Despesa:  33.90.37.00; Fonte de Recurso: 100 Leia-se: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta do Programa  de Trabalho: 719.001.06.122142142850000 - Elemento de Despesa:  33.90.37.00; Fontes de Recursos: 100 e 600.            CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O \u2013 Ficam inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato original. Rio Branco-AC, 03 de agosto de 2021.   Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica "
        ],
        "SEMAPI": [
            "EXTRATO DE PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL  DE CONTRATOS PORTARIA SEMAPI N\u00b0 216, DE 30 DE JULHO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00ba 12.462-A, de  2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear os servidores abaixo indicados como fiscal e gestor titulares do CONTRATO N\u00ba 093/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado de Meio Ambiente - SEMA e a Empresa G DRONES COM\u00c9RCIO  E SERVI\u00c7OS DE AERONAVES REMOTAMENTE PILOTADAS EIRELI,  em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente: I \u2013 Gestor(a) Titular: Quelyson Souza de Lima \u2013 Matricula: 9225927-4 II - Fiscal Titular: Roger Daniel Recco \u2013 Matricula: 9213880-1 Art. 2\u00ba Compete ao (s) gestor (es) o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete ao (s) fiscal (is) a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas P\u00fablicas ",
            "EXTRATO AO CONTRATO N\u00ba 093/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.013312.00187/2021-95 PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E A EMPRESA G DRONES COM\u00c9RCIO E  SERVI\u00c7OS DE AERONAVES REMOTAMENTE PILOTADAS EIRELI. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de Drones, visando  apoiar o monitoramento da cobertura florestal, bem como a din\u00e2mica de  ocupa\u00e7\u00e3o e a produ\u00e7\u00e3o nas florestas estaduais, assim podendo aferir os  processos da produ\u00e7\u00e3o florestal e das concess\u00f5es florestais, atrav\u00e9s da  Secretaria de Estado de Meio Ambiente \u2013 SEMA, no \u00e2mbito do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Acre \u2013 PDSA Fase II (Contrato  BID 2928/OC \u2013 BR). DO VALOR: E tendo a proposta apresentada pela Contratada sido aceita pela Contratante, conforme Termo de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o,  publicado no D.O.E. n\u00ba 13.079, p\u00e1gina 12, para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os,  no valor total de R$ 107.280,00 (cento e sete mil, duzentos e oitenta  reais), doravante denominado Pre\u00e7o do Contrato. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E EMPENHO: As despesas destes servi\u00e7os estar\u00e3o a cargo da Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das  Pol\u00edticas Ind\u00edgenas e decorrer\u00e3o das unidades or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de Trabalho: 720.001.185.421.419.4259.0000 \u2013 Concess\u00e3o Florestal \u2013 Elemento de despesa: 44.90.52.00 \u2013 Equipamentos e Material  Permanente. Fonte de Recurso: 500 \u2013 PDSA Fase II (BID) \u2013 Nota de  Empenho n\u00ba 7200010602 de 27/07/2021. VIG\u00caNCIA: O prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia contratual ficar\u00e1 adstrita a  vig\u00eancia do Contrato de Empr\u00e9stimo do PDSA II, at\u00e9 17/11/2021. PUBLICA\u00c7\u00c3O: A CONTRATANTE obriga-se a providenciar a publica\u00e7\u00e3o, em forma de extrato, do presente contrato, no Di\u00e1rio Oficial do  Estado, no prazo do par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 61 da Lei n\u00ba. 8.666/1993. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o  resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre. LOCAL E DATA: Rio Branco \u2013 AC, 30 de julho de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, pela  CONTRATANTE  CONTRATADA. ",
            "EXTRATO DO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 060/2021 \u2013 CPL 04 PROCESSO SEI N\u00ba 0820.013301.00006/2021-31 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais regulamentares, conforme  Decreto n\u00ba 10/2019, examinando os autos do Processo em ep\u00edgrafe,  HOMOLOGA, para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, os atos praticados pela pregoeira e demais membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO  N\u00ba 060/2021 \u2013 CPL 04, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  loca\u00e7\u00e3o de unidade m\u00f3vel (carreta) com infraestrutura completa para  realiza\u00e7\u00e3o capacita\u00e7\u00f5es de t\u00e9cnicos e gestores municipais referentes  \u00e0s pol\u00edticas ambientais do Estado do Acre, com \u00eanfase no licenciamento  ambiental, na atualiza\u00e7\u00e3o da legisla\u00e7\u00e3o e de todo o quadro normativo  que rege o meio ambiente no \u00e2mbito federal e estadual, e prestar atendimento e orienta\u00e7\u00f5es aos produtores rurais no que se refere ao cumprimento da legisla\u00e7\u00e3o ambiental nos munic\u00edpios do Estado do Acre, para  atender as necessidades da Secretaria de Estado do Meio Ambiente e  das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI, em favor da empresa SAL DA TERRA LOCA\u00c7\u00d5ES, SERVI\u00c7OS E PRODU\u00c7\u00d5ES DE EVENTOS, CNPJ:  04.069.305/0001-00, com valor total de R$ 1.500.000,00 (um milh\u00e3o e  quinhentos mil reais). Rio Branco \u2013 AC, 30 de julho de 2021. GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 682, DE 03 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba do artigo33 da  Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018, e o Decreto n\u00ba  5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020. Considerando o disposto nos artigos 11 e 16 da Lei n\u00ba 2.266, de 31 de  mar\u00e7o de 2010;  Considerando o disposto nos artigos 3\u00ba e 19 do Decreto n\u00ba 5.971, de 30  de dezembro de 2010; Considerando  4010.012256.00029/2021-61.  RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor Jos\u00e9 Luciano Sousa de Ara\u00fajo, matr\u00edcula n\u00ba. 9082255-2, ocupante do cargo de Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas,  lotado na Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG para a Classe Especial Refer\u00eancia 1, com efeitos a contar de 01/08/2021. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "EXTRATO DO 2\u00ba TERMO DITIVO DO CONTRATO N\u00ba 17/2020 DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE APOIO ADMINISTRATIVO, ATENDIMENTO,  LOG\u00cdSTICA E SERVI\u00c7OS OPERACIONAIS, PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O E SUAS UNIDADES, QUECELEBRAM ENTRE SI A SECRETARIA DE ESTADO DEPLANEJAMENTO E GEST\u00c3O E A EMPRESA NORTE  CENTRO DE DISTRIBUICAO DE MERCADORIAS EM GERAL LTDA.  PROCESSO SEI N\u00ba. 4010.012287.00042/2021-90  CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 17/2020, pelo prazo de 12 (doze) meses, a contar de 03/08/2021  a 03/08/2022, tendo em vista a necessidade de continua\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de de apoio administrativo, atendimento, log\u00edstica e servi\u00e7os operacionais,  para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o e suas unidades. Par\u00e1grafo Primeiro: As quantidades estabelecidas do contrato administrativo n\u00ba 17/2020, passam assim a vigorar com os seguintes quantitativos e  seus valores aditivados:   CL\u00c1USULA SEGUNDA - DO FUNDAMENTO LEGAL Este aditivo possui como fundamento: inciso II, Art. 57, da Lei 8.666/93; justificativa; aceite da CONTRATADA; manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o; aus\u00eancia de san\u00e7\u00f5es impeditivas no portal da transpar\u00eancia, Autoriza\u00e7\u00e3o Superior; PARECER N\u00ba 170/2021/SEPLAG - DIJUA. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR DO CONTRATO  O valor anual estimado permanece conforme contrato original, sendo R$ 5.157.758,88 (cinco milh\u00f5es, cento e cinquenta e sete mil, setecentos e  cinquenta e oito reais e oitenta e oito centavos) ao ano. O valor mensal de R$ 429.813,24 (quatrocentos e vinte e nove mil, oitocentos e treze reais e vinte e quatro centavos). CL\u00c1USULA QUARTA - DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do programa de Trabalho: 71400104122227742650000, 71400104122141533280000,  71400104122141534610000, Elemento de Despesa: 33.90.37.00 \u2013 Fonte de Recurso: 100. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do extrato do presente Termo Aditivo na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de  sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias daquela data. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO ORIGINAL e de outros instrumentos n\u00e3o modificadas por este Termo  Aditivo. E, para firmeza e prova de assim haverem, entre si, ajustado e acordado, ap\u00f3s ter sido lido juntamente com seu(s) anexo(s), o presente  Termo Aditivo \u00e9 assinado eletronicamente pelas partes. Rio Branco, Acre 02 de agosto de 2021. Assinam: Ricardo Brand\u00e3o dos Santos \u2013 CONTRATANTE; Rodrigo Augusto de Castro Santana  - CONTRATADA ",
            "EXTRATO DO 1\u00ba TERMO DITIVO DO CONTRATO N\u00ba 22/2020 PARA FORNECIMENTO DE ASSINATURAS DE FERRAMENTA DE PESQUISA  E COMPARA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS PRATICADOS PELA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, ATRAV\u00c9S DE SISTEMA DE BUSCA BASEADO EM RESULTADOS DE  LICITA\u00c7\u00d5ES ADJUDICADAS E/OU HOMOLOGADAS PARA ATENDER AS NECESSIDADES DO N\u00daCLEO DE AQUISI\u00c7\u00d5ES/LICITA\u00c7\u00d5ES DA  SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O E AS INSTITUI\u00c7\u00d5ES CO-EXECUTORAS, CONFORME ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICO-FINANCEIRA QUE ENTRE SI FIRMARAM A SEPLAG E AS ENTIDADES CO-EXECUTORAS, NO \u00c2MBITO DO PROSER, QUECELEBRAM ENTRE SI A SECRETARIA DE ESTADO DEPLANEJAMENTO E GEST\u00c3O E A EMPRESA NP CAPACITA\u00c7\u00c3O E SOLU\u00c7\u00d5ES LTDA.  PROCESSO SEI N\u00ba. 4010.012287.00041/2021-45  CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 22/2020, at\u00e9 31 de dezembro de 2021, tendo em vista a necessidade de continua\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de fornecimento de assinaturas de ferramenta de pesquisa e compara\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os praticados pela Administra\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s de um sistema de busca baseado em resultados de licita\u00e7\u00f5es adjudicadas e/ou homologadas para atender as necessidades do n\u00facleo  de aquisi\u00e7\u00f5es/licita\u00e7\u00f5es da Secretaria de Estado do Planejamento e Gest\u00e3o e as institui\u00e7\u00f5es co-executoras, conforme Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o  t\u00e9cnico-financeira que entre si firmaram a SEPLAG e as entidades co-executoras, no \u00e2mbito do PROSER. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DO FUNDAMENTO LEGAL Este aditivo possui como fundamento: inciso II, Art. 57, da Lei 8.666/93; justificativa; aceite da CONTRATADA; manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o; aus\u00eancia de san\u00e7\u00f5es impeditivas no portal da transpar\u00eancia, Autoriza\u00e7\u00e3o Superior, PARECER/DIJUR/SEPLAG N\u00ba 163/2021. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR DO CONTRATO  O valor do contrato permanece conforme contrato original em R$ 62.825,00 (sessenta e dois mil, oitocentos e vinte e cinco reais) ao ano, referente  ao valor anual da assinatura. CL\u00c1USULA QUARTA - DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  As despesas decorrentes na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, objeto do presente Contrato, correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos consignados no Programa de  Trabalho: 71400104122141533360000; Elemento de Despesa: 44.90.39.00; Fonte de Recurso: 500 (BIRD). CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do extrato do presente Termo Aditivo na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de  sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias daquela data. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO ORIGINAL e de outros instrumentos n\u00e3o modificadas por este Termo  Aditivo. E, para firmeza e prova de assim haverem, entre si, ajustado e  acordado, ap\u00f3s ter sido lido juntamente com seu(s) anexo(s), o presente  Termo Aditivo \u00e9 assinado eletronicamente pelas partes. Rio Branco, Acre 03 de agosto de 2021. Assinam: Ricardo Brand\u00e3o dos Santos \u2013 CONTRATANTE; Ruimar Barboza dos Reis - CONTRATADA "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 797 DE 20 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 550/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  CONCORR\u00caNCIA PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba  015/2020 - CPL 03 \u2013 CARONA SEDUR, celebrado entre a Secretaria de  Estado de Sa\u00fade e a empresa, VETOR ENGENHARIA E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os de engenharia e arquitetura, de apoio e assessoramento  \u00e0s atividades da secretaria de estado de estado de sa\u00fade - SESACRE,  para elabora\u00e7\u00e3o de projetos b\u00e1sico/executivo de edifica\u00e7\u00f5es. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Ant\u00f4nio Lucas da Silva Almeida - Matricula/CPF: 9139525-2 Titular: Jo\u00e3o Carlos Guimar\u00e3es da Silva - Matricula/CPF: 956419-5 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 08 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 801 DE 29 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 585/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 078/2021 - CPL 04, celebrado entre a Secretaria  de Estado de Sa\u00fade e a empresa, J.M. ARAUJO - EIRELI, cujo objeto \u00e9  a Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes para atender as  necessidades do HOSPITAL DE SAUDE MENTAL DO ACRE, no \u00e2mbito  da Secretaria de Sa\u00fade do Estado do Acre, contemplados com as Portarias N\u00ba 2628/2017 e 1654/2019. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Marcelo Nery Vitutino - Matricula/CPF: 9238727 b) Substituto: Andr\u00e9 Nascimento Calisto - Matricula/CPF: 756.819.602-00 c) II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Jeamyson Alves Amorim - Matricula/CPF: 2355159-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 19 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 799 DE 29 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 583/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 078/2021 - CPL 04, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, MARCELO MOHALLEM EPP,  cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes  para atender as necessidades do HOSPITAL DE SAUDE MENTAL DO  ACRE, no \u00e2mbito da Secretaria de Sa\u00fade do Estado do Acre, contemplados com as Portarias N\u00ba 2628/2017 e 1654/2019. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Marcelo Nery Vitutino - Matricula/CPF: 9238727 b) Substituto: Andr\u00e9 Nascimento Calisto - Matricula/CPF: 756.819.602-00 c) II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Jeamyson Alves Amorim - Matricula/CPF: 2355159-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 19 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 800 DE 29 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 584/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 078/2021 - CPL 04, celebrado entre a Secretaria  de Estado de Sa\u00fade e a empresa, ARTFRIO IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE M\u00d3VEIS, ESQUADRIAS, ARTEFATOS ESTAMPADOS LTDA,  cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes  para atender as necessidades do HOSPITAL DE SAUDE MENTAL DO  ACRE, no \u00e2mbito da Secretaria de Sa\u00fade do Estado do Acre, contemplados com as Portarias N\u00ba 2628/2017 e 1654/2019. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Marcelo Nery Vitutino - Matricula/CPF: 9238727 b) Substituto: Andr\u00e9 Nascimento Calisto - Matricula/CPF: 756.819.602-00 c) II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Jeamyson Alves Amorim - Matricula/CPF: 2355159-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 19 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 802 DE 29 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 586/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PRE- G\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 078/2021 - CPL 04, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, L A PAZINATO COMERCIO DE  MATERIAIS E EQUIPAMENTOS LTDA, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de  Equipamentos e Materiais Permanentes para atender as necessidades  do HOSPITAL DE SAUDE MENTAL DO ACRE, no \u00e2mbito da Secretaria de Sa\u00fade do Estado do Acre, contemplados com as Portarias N\u00ba  2628/2017 e 1654/2019. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Marcelo Nery Vitutino - Matricula/CPF: 9238727 b) Substituto: Andr\u00e9 Nascimento Calisto - Matricula/CPF: 756.819.602-00 c) II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Jeamyson Alves Amorim - Matricula/CPF: 2355159-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 19 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 803 DE 29 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 587/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 078/2021 - CPL 04, celebrado entre a Secretaria  de Estado de Sa\u00fade e a empresa, LEGALMART SERVI\u00c7O EM EVENTOS EIRELI, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais  Permanentes para atender as necessidades do HOSPITAL DE SAUDE  MENTAL DO ACRE, no \u00e2mbito da Secretaria de Sa\u00fade do Estado do  Acre, contemplados com as Portarias N\u00ba 2628/2017 e 1654/2019. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Marcelo Nery Vitutino - Matricula/CPF: 9238727 b) Substituto: Andr\u00e9 Nascimento Calisto - Matricula/CPF: 756.819.602-00 c) II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Jeamyson Alves Amorim - Matricula/CPF: 2355159-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 19 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 804 DE 29 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 588/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 078/2021 - CPL 04, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, LS REFRIGERA\u00c7\u00c3O EIRELI,  cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes  para atender as necessidades do HOSPITAL DE SAUDE MENTAL DO  ACRE, no \u00e2mbito da Secretaria de Sa\u00fade do Estado do Acre, contemplados com as Portarias N\u00ba 2628/2017 e 1654/2019. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Marcelo Nery Vitutino - Matricula/CPF: 9238727 b) Substituto: Andr\u00e9 Nascimento Calisto - Matricula/CPF: 756.819.602-00 c) II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Jeamyson Alves Amorim - Matricula/CPF: 2355159-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 19 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 805 DE 29 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 589/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 078/2021 - CPL 04, celebrado entre a Secretaria  de Estado de Sa\u00fade e a empresa, M S SERVI\u00c7O COMERCIO E REPREENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e  Materiais Permanentes para atender as necessidades do HOSPITAL DE  SAUDE MENTAL DO ACRE, no \u00e2mbito da Secretaria de Sa\u00fade do Estado do Acre, contemplados com as Portarias N\u00ba 2628/2017 e 1654/2019. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Marcelo Nery Vitutino - Matricula/CPF: 9238727 b) Substituto: Andr\u00e9 Nascimento Calisto - Matricula/CPF: 756.819.602-00 c) II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Jeamyson Alves Amorim - Matricula/CPF: 2355159-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 19 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 806 DE 29 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 590/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 078/2021 - CPL 04, celebrado entre a Secretaria  de Estado de Sa\u00fade e a empresa, S V NOGUEIRA EIRELI, cujo objeto  \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes para atender  as necessidades do HOSPITAL DE SAUDE MENTAL DO ACRE, no \u00e2mbito da Secretaria de Sa\u00fade do Estado do Acre, contemplados com as  Portarias N\u00ba 2628/2017 e 1654/2019. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Marcelo Nery Vitutino - Matricula/CPF: 9238727 b) Substituto: Andr\u00e9 Nascimento Calisto - Matricula/CPF: 756.819.602-00 c) II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Jeamyson Alves Amorim - Matricula/CPF: 2355159-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 19 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 807 DE 29 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 591/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 078/2021 - CPL 04, celebrado entre a Secretaria  de Estado de Sa\u00fade e a empresa, COMFORT MOVEIS EIRELI, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes para atender as necessidades do HOSPITAL DE SAUDE MENTAL DO ACRE, no  \u00e2mbito da Secretaria de Sa\u00fade do Estado do Acre, contemplados com  as Portarias N\u00ba 2628/2017 e 1654/2019. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Marcelo Nery Vitutino - Matricula/CPF: 9238727 b) Substituto: Andr\u00e9 Nascimento Calisto - Matricula/CPF: 756.819.602-00 c) II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Jeamyson Alves Amorim - Matricula/CPF: 2355159-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 19 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE PORTARIA N\u00b0 837 DE 29 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 577/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 073/2021 - CPL 02, celebrado entre a Secretaria  de Estado de Sa\u00fade e a empresa, CCK COMERCIAL LTDA, cujo objeto  \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes para atender  as necessidades Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar do Acre - FUNDHACRE, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre, contemplados com as  Portarias N\u00b0 966/2016 e 3.226/2019. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Marcelo Nery Vitutino - Matricula/CPF: 9238727 b) Substituto: Andr\u00e9 Nascimento Calisto - Matricula/CPF: 756.819.602-00 c) II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Jerry Queiroz Campos - Matricula/CPF: 02754320 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 20 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 838 DE 29 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 578/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 073/2021 - CPL 02, celebrado entre a Secretaria  de Estado de Sa\u00fade e a empresa, GO VENDAS ELETRONICAS EIRELI, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes  para atender as necessidades Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar do Acre - FUNDHACRE, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre, contemplados com as Portarias N\u00b0 966/2016 e 3.226/2019. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Marcelo Nery Vitutino - Matricula/CPF: 9238727 b) Substituto: Andr\u00e9 Nascimento Calisto - Matricula/CPF: 756.819.602-00 c) II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Jerry Queiroz Campos - Matricula/CPF: 02754320 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 20 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 839 DE 29 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 579/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 073/2021 - CPL 02, celebrado entre a Secretaria  de Estado de Sa\u00fade e a empresa, MASTER TEC COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI \u2013 ME, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes para atender as necessidades Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar  do Acre - FUNDHACRE, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade  do Acre, contemplados com as Portarias N\u00b0 966/2016 e 3.226/2019. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Marcelo Nery Vitutino - Matricula/CPF: 9238727 b) Substituto: Andr\u00e9 Nascimento Calisto - Matricula/CPF: 756.819.602-00 c) II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Jerry Queiroz Campos - Matricula/CPF: 02754320 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 20 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 840 DE 29 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 580/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 073/2021 - CPL 02, celebrado entre a Secretaria  de Estado de Sa\u00fade e a empresa, NORTHWEST COMERCIO DE FERRAGENS, IMPLEMENTOS AGRICOLAS E SUPRIMENTOS LTDA, cujo  objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes para  atender as necessidades Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar do Acre - FUNDHACRE,  no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre, contemplados  com as Portarias N\u00b0 966/2016 e 3.226/2019. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Marcelo Nery Vitutino - Matricula/CPF: 9238727 b) Substituto: Andr\u00e9 Nascimento Calisto - Matricula/CPF: 756.819.602-00 c) II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Jerry Queiroz Campos - Matricula/CPF: 02754320 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 20 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 841 DE 29 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 580/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 073/2021 - CPL 02, celebrado entre a Secretaria  de Estado de Sa\u00fade e a empresa, NORTHWEST COMERCIO DE FERRAGENS, IMPLEMENTOS AGRICOLAS E SUPRIMENTOS LTDA, cujo  objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes para  atender as necessidades Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar do Acre - FUNDHACRE,  no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre, contemplados  com as Portarias N\u00b0 966/2016 e 3.226/2019. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Marcelo Nery Vitutino - Matricula/CPF: 9238727 b) Substituto: Andr\u00e9 Nascimento Calisto - Matricula/CPF: 756.819.602-00 c) II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Jerry Queiroz Campos - Matricula/CPF: 02754320 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de  fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no  endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 20 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 624/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 276/2020 \u2013 CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 184/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00059/2020-74  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: T L DISTRIBUIDORA LTDA DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE, em Rio Branco. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 1.758.712,94 (um milh\u00e3o setecentos e cinquenta e oito mil setecentos e doze reais e noventa e quatro  centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os produtos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00; Fontes de Recursos: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 contada da data de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, com t\u00e9rmino em 31/12/2021,  conforme o disposto no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 29 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E THIAGO REBOU\u00c7AS FRAN\u00c7A, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O - RETIFICA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 244/2020 \u2013 CPL 01, cujo objeto \u00e9 \u201cAquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para tender  as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, na Regional do Vale do Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1/ Envira; em favor das empresas:   ONDE SE L\u00ca: COMERCIAL C M S- EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 25.141.962/0001-91, referente aos itens (103, 104,105,106,107,108,109, 110,111,112,113,115,117,121,122,123,124,125,126,127,130,131,132,133,134,136,137,138,139,140,141,142,146,148,149,150,151,159,160,163,16 4,165,166,173,174,175,176,177,178,180,182,186,189,194,198,199 e 201): com o valor total de R$ 1.030.547,34 (um milh\u00e3o e trinta mil, quinhentos  e quarenta e sete reais, e trinta e quatro centavos). T L DISTRIBUIDORA LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 20.278.102/0001-80, referente aos itens (23,37,39,41,42,43,116,143,144 ,145,152,161,196 e 197): com o valor total de R$ 102.847,40 (cento e dois mil, oitocentos e quarenta e sete reais e quarenta centavos). LEIA-SE: COMERCIAL C M S- EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 25.141.962/0001-91, referente aos itens (103, 104,105,106,107,108,10 9,110,111,112,113,115,117,121,122,123,124,125,126,127,130,131,132,133,134,135,136,137,138,139,140,141,142,146,148,149,150,151,159,160, 163,164,165,166,173,174,175,176,177,178,180,182,186,189,194,195,198,199 e 201): com o valor total de R$ 1.030.547,34 (um milh\u00e3o e trinta mil,  quinhentos e quarenta e sete reais, e trinta e quatro centavos). T L DISTRIBUIDORA LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 20.278.102/0001-80, referente aos itens (23,37,38,39,41,42,43,116,143,144,14 5,152,161,196 e 197): com o valor total de R$ 102.847,40 (cento e dois mil, oitocentos e quarenta e sete reais e quarenta centavos). Rio Branco/AC, 03 de agosto de 2021. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA, ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS DECRETO N\u00b0 9.487/2021 ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 577/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 073/2021 - CPL 02 SEI N\u00ba 0019.005425.00021/2021-82  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: CCK COMERCIAL LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes para atender as necessidades Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar do Acre - FUNDHACRE, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre, contemplados com as Portarias N\u00b0 966/2016 e 3.226/2019. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente contrato \u00e9 de R$ 1.212,31 (mil duzentos e doze reais e trinta e um centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000. Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00; Fonte de Recursos: 100 e 400.. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, com termino em 31/12/2021,  com fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 20 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E FABIO HAUSCHILD MONDARDO, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 578/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 073/2021 - CPL 02 SEI N\u00ba 0019.005425.00021/2021-82  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: GO VENDAS ELETRONICAS EIRELI DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes para atender as necessidades Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar do Acre - FUNDHACRE,  no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre, contemplados com as Portarias N\u00b0 966/2016 e 3.226/2019. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente contrato \u00e9 de R$ 576,80 (quinhentos e setenta e seis mil e oitenta centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000. Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00; Fonte de Recursos: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, com termino em 31/12/2021,  com fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 20 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E GUSTAVO OLIVEIRA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 579/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 073/2021 - CPL 02 SEI N\u00ba 0019.005425.00021/2021-82  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: MASTER TEC COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI \u2013 ME DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes para atender as necessidades Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar do Acre - FUNDHACRE,  no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre, contemplados com as Portarias N\u00b0 966/2016 e 3.226/2019. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente contrato \u00e9 de R$ 2.600,00 (dois mil e seiscentos reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000. Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00; Fonte de Recursos: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, com termino em 31/12/2021,  com fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 20 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E RAQUEL ALVES CONSTANTINO, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 580/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 073/2021 - CPL 02 SEI N\u00ba 0019.005425.00021/2021-82  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: NORTHWEST COMERCIO DE FERRAGENS, IMPLEMENTOS AGRICOLAS E SUPRIMENTOS LTDA DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes para atender as necessidades Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar do Acre - FUNDHACRE,  no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre, contemplados com as Portarias N\u00b0 966/2016 e 3.226/2019. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente contrato \u00e9 de R$ 2.750,00 (dois mil setecentos e cinquenta reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000. Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00; Fonte de Recursos: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, com termino em 31/12/2021,  com fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 20 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E ALEX DIEL ANSCHAU, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 581/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 073/2021 - CPL 02 SEI N\u00ba 0019.005425.00021/2021-82  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: OBJET COMERCIO DE EQUIPAMENTOS E SERVI\u00c7OS EIRELI DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes para atender as necessidades Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar do Acre - FUNDHACRE,  no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre, contemplados com as Portarias N\u00b0 966/2016 e 3.226/2019. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente contrato \u00e9 de R$ 5.929,90 (cinco mil novecentos e vinte e nove reais e noventa centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000. Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00; Fonte de Recursos: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, com termino em 31/12/2021,  com fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 20 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E ELTON CRISTIAN GLATZ PIERETTI, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O \u2013 RETIFICA\u00c7\u00c3O ONDE SE L\u00ca: Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 276/2020 \u2013 CPL 02, cujo objeto \u00e9 \u201cAquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para  tender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, em Rio Branco; em favor da empresa:  LEIA-SE: Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 276/2020 \u2013 CPL 01, cujo objeto \u00e9 \u201cAquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para  tender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, em Rio Branco; em favor da empresa:  D L RAMOS -ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 05.146.814/0001-52, referente aos itens 08 e 32: com o valor total de R$ 3.290,80  (tr\u00eas mil e duzentos e noventa reais e oitenta centavos). E C O MOURA - ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 28.572.074/0001-11, referente aos itens 64 e 65: com o valor total de R$ 5.905,80  (cinco mil e novecentos e cinco reais e oitenta centavos). F. F. DE MEDEIROS - ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 09.638.709/0001-91, referente aos itens 06, 17 e 30: com o valor total de  R$ 25.391,70 (vinte e cinco mil e trezentos e noventa e um reais e setenta centavos). FRIGOPEIXE MONTE CASTELO DA AMAZONIA IMP. E EXP. LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 10 630.104/0001-33, referente ao  item 76: com o valor total de R$ 253.555,20 (duzentos e cinquenta e tr\u00eas mil e quinhentos e cinquenta e cinco reais e vinte centavos). J G CHASSOT - ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 01.353.640/0001-48, referente aos itens 48, 94 e 112: com o valor total de R$  67.275,54 (sessenta e sete mil e duzentos e setenta e cinco reais e cinquenta e quatro centavos). J. CARLOS OLIVEIRA - ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 10.425.300/0001-76, referente aos itens 02, 05, 09, 12, 14, 15, 18, 20, 21,  24, 31, 33, 34, 35, 36, 37, 38, 39, 40, 41, 42, 44, 45, 46, 47, 49, 51, 53, 54, 55, 56, 57, 58, 59, 60, 62, 63, 66, 68, 69, 73, 77, 78, 82, 83, 84, 85, 86,  87, 88, 89, 90, 91, 92, 93, 95, 96, 97, 98, 99, 100, 101, 102, 103, 104, 105, 106, 107, 108, 109, 110, 111 e 113: com o valor total de R$ 6.979.559,58  (seis milh\u00f5es e novecentos e setenta e nove mil e quinhentos e cinquenta e nove reais e cinquenta e oito centavos). T. LEITE SILVA - ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 17.468.184/0001-11, referente aos itens 07 e 43: com o valor total de R$  11.916,00 (onze mil e novecentos e dezesseis reais). T L DISTRIBUIDORA LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 20.278.102/0001-80, referente aos itens 01, 03, 04, 10, 11, 13, 16, 19,  22, 23, 25, 26, 27, 28, 29, 50, 52, 61, 67, 74, 75, 79, 80 e 81: com o valor total de R$ 4.668.008,22 (quatro milh\u00f5es e seiscentos e sessenta e oito  mil e oito reais e vinte e dois centavos). Rio Branco/AC, 29 de julho de 2021. Paula Augusta Maia de Farias Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade Decreto n\u00b0 9.486/2021 MUANA DA COSTA ARA\u00daJO Secretaria Adjunta Executiva - Administrativo, Or\u00e7amento e Finan\u00e7as Decreto n\u00ba  9.487, de 13 de julho de 2021 ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 617/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 276/2020 \u2013 CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 177/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00059/2020-74  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: D L RAMOS - ME DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE, em Rio Branco. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 1.342,00 (mil trezentos e quarenta e dois reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os produtos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00; Fontes de Recursos: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 contada da data de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, com t\u00e9rmino em 31/12/2021,  conforme o disposto no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 29 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E DERLI LUIZ RAMOS, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 618/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 276/2020 \u2013 CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 178/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00059/2020-74  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: E C O MOURA - ME DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE, em Rio Branco. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 2.316,00 (dois mil trezentos e dezesseis reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os produtos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00; Fontes de Recursos: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 contada da data de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, com t\u00e9rmino em 31/12/2021,  conforme o disposto no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 29 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E EMERSON CLEY DE OLIVEIRA MOURA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 619/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 276/2020 \u2013 CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 179/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00059/2020-74  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: F. F. DE MEDEIROS - ME DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE, em Rio Branco. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 8.919,90 (oito mil novecentos e dezenove reais e noventa centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os produtos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00; Fontes de Recursos: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 contada da data de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, com t\u00e9rmino em 31/12/2021,  conforme o disposto no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 29 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E FRANCISCO FONTENELE DE MEDEIROS, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 620/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 276/2020 \u2013 CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 180/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00059/2020-74  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: FRIGOPEIXE MONTE CASTELO DA AMAZ\u00d4NIA IMP. E EXP. LTDA DO OBJETO     Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE, em Rio Branco. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 84.518,40 (oitenta e quatro mil quinhentos e dezoito reais e quarenta centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os produtos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00; Fontes de Recursos: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 contada da data de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, com t\u00e9rmino em 31/12/2021,  conforme o disposto no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 29 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E JORGE ODAIR LIGEIRO, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 621/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 276/2020 \u2013 CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 181/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00059/2020-74  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: J G CHASSOT - ME DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE, em Rio Branco. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 22.146,18 (vinte e dois mil cento e quarenta e seis reais e dezoito centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os produtos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00; Fontes de Recursos: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 contada da data de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, com t\u00e9rmino em 31/12/2021,  conforme o disposto no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 29 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E LAYANE MOREIRA DE OLIVEIRA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 622/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 276/2020 \u2013 CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 182/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00059/2020-74  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: J CARLOS OLIVEIRA - ME DO OBJETO                                                                      Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, em Rio Branco. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 3.242.120,90 (tr\u00eas milh\u00f5es duzentos e quarenta e dois mil cento e vinte reais e noventa centavos), seu  pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os produtos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00; Fontes de Recursos: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 contada da data de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, com t\u00e9rmino em 31/12/2021,  conforme o disposto no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 29 de julho de 2021.  ASSINAM: MUANA DA COSTA ARA\u00daJO SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E JO\u00c3O CARLOS DE OLIVEIRA TOME, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 623/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 276/2020 \u2013 CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 183/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00059/2020-74  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: T. LEITE SILVA - ME DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE, em Rio Branco. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 4.948,00 (quatro mil novecentos e quarenta e oito reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os produtos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00; Fontes de Recursos: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 contada da data de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, com t\u00e9rmino em 31/12/2021,  conforme o disposto no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 29 de julho de 2021.  ASSINAM: MUANA DA COSTA ARA\u00daJO SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E TIAGO LEITE DA SILVA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE SAUDE PORTARIA N\u00b0 834 DE 27 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto  Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Revogar Portaria n\u00ba 305 de 23 de fevereiro de 2021.  Art.2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 302/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 163/2020 \u2013 CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, ELIZEU MESQUITA DA SILVA - ME, cujo o  objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de \u00e1gua pot\u00e1vel transportada em caminh\u00e3o pipa, a fim de atender as necessidades das Unidades Hospitalares e Administrativas  no munic\u00edpio de Rio Branco no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Marcelo Nery Viturino   - Matricula/CPF: 687.549.492-20 b) Substituto: Carlos Alberto de Souza Maia -Matricula/CPF:301019 c) II- Fiscal do Contrato: Titular: Renata Aparecida Rossato Quiles - Matricula/CPF: 127668-2 (PNI -RIO BRANCO) Wallace Francisco Leite Costa- Matricula/CPF: 495.522.602-72 (HUERB) Domingos Avelino da Silva Filho \u2013 Matricula/CPF: 564.074.322-00 (MBH - SASMC) Domingos Avelino da Silva Filho \u2013 Matricula/CPF: 564.074.322-00 (HC-SASMC) Josiane Bezerra de Oliveira - Matricula / CPF: 317152-01 (HEMOACRE) Kamila Martins Taborga - Matricula/CPF: 894.222.362-15 - (POLICLINICA DO TUCUM\u00c3) Nilciany de Oliveira Vila\u00e7o - Matricula / CPF: 9522964 (UNACON) Janete Tayn\u00e3 Nascimento Rodrigues - Matricula / CPF:9214445-03 (LACEN) Jeamysom Alves Amorim  - Matricula/CPF: 2355159-01 (HOSMAC) Edna Maria Gomes Gon\u00e7alves - Matricula/CPF: 40339-1 (SAE) Rossana Freitas Spiguel - Matricula/CPF: 9110801-2 (MMH)  Valcicl\u00e9ia Ferreira Pereira - Matricula / CPF: 9099123 (CAPS AD III) Carlos Cardoso Modesto - Matricula/CPF: 207101-1 (UPA FRANCO SILVA) Paulo Cezar de Melo Leite - Matricula / CPF: 308.568.172-87(UPA- CIDADE POVO). Anderson Luiz R. da Silva - Matricula/CPF: 9152075-6 (INTO) Eliane Alves Costa - Matricula/CPF: 35969-1 (CEREST) Waltevi Alves de Sena  -Matricula/CPF: 302-1 (COMPLEXO LOG\u00cdSTICO) Priscilla Augusta Maia de Faria Murad- Matricula/CPF:9236333-3 (CECON) Pedro Pascoal D. Pinheiro - Matricula/CPF:395.492.568-04 (SAMU-RBR) Jerry Queiroz Campos - Matricula/CPF: 443084 (OFICINA ORTOP\u00c9DICA) Samira Zaire Lima - Matricula/CPF: 317365-1 (COMPLEXO LOGISTICO - SESACRE) Maria Auxiliadora Vitorino de Souza- Matricula / CPF:300063-1 (UPA 2\u00ba DISTRITO) Franciely Gomes Gon\u00e7alves - Matricula / CPF:319139-6 (DERMATO-LOGIA SANITARIA) Ana Luiza Felix Vasconcelos - Matricula / CPF:951191-1(CER III) Rachid Amin Neto \u2013 Matricula/CPF: 923342-4 (DAFI)  Rachid Amin Neto - Matricula/CPF: 923342-4  (CREME) Rachid Amin Neto \u2013 Matricula/CPF: 923342-4 (CEME) Luiz Felipe Lindoso Fonseca - Matricula/CPF: 9414154-1 (GEST\u00c3O DOCUMENTAL. Thais Bestene Lins - Matricula/CPF: 9213082-5 (DEPARTAMENTO DE APOIO DIAGNOSTICO E TERAPEUTICO.) Adriano Feitosa da Silva \u2013 Matricula/CPF: 2756315-1 (SESACRE \u2013 SEDE) d) Substituto: Marlene Cavalcante de Albuquerque - Matr\u00edcula/CPF: 9183280 (PNI -RIO BRANCO) Michel Ribeiro Paes - Matricula/CPF: 805.720.492-34 (HUERB) Cleber Cardoso da Mota \u2013 Matricula / CPF: 273481-2 (MBH - SASMC) Cleber Cardoso da Mota \u2013 Matricula / CPF: 273481-2 (HC-SASMC) Milena Lima Dias - Matricula / CPF:860.151.922-91 (HEMOACRE) Alex Bezerra Lustosa - Matricula / CPF: 9523065 (POLICLINICA DO TUCUM\u00c3) Kelcin\u00e9ia  Ara\u00fajo de Souza - Matricula/CPF:2765101 ( UNACON) Cleovan Meireles de Souza -- Matricula / CPF:936789-2 (LACEN)  Albemir Barbosa de Menezes - Matricula / CPF:336572-01(HOSMAC) Doriana Moreira da Silva - Matricula / CPF: 9429905 (SAE) Edimarie da S.Neri Bandeira - Matricula / CPF: 593.489.172-34 (MMH) Jaida Moreira Nunes - Matricula / CPF: 638.836.272-91 (CAPS AD III) Calixto Ferreira dos Santos -Matricula/CPF:62928-2 (UPA- CIDADE DO POVO). Marina Ferreira Peres - Matricula/CPF:002.826.225.-51(INTO) S\u00f4nia Maria Freitas de Moura - Matricula/CPF434.885.522-68 (COMPLEXO LOG\u00cdSTICO). M\u00e1rio Ferreira Penteado Filho - Matricula/CPF:9319840-3 (CECON) M\u00f4nica Valeria Nascimento de Lima - Matricula / CPF: 336890 (SAMU- RBR). Marcelo Alves de Oliveira - Matricula/CPF: 101133-1 (UPA -2\u00ba DISTRITO) Sneyla da Silva Lima- Matricula/CPF:9468579-1 (CER III) Antonio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 (DAFI) Antonio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 (CEME) Wilna Maria Bastos Pereira - Matricula/CPF: 225849-3 (DEPARTAMENTO DE APOIO DIAGNOSTICO E TERAPEUTICO.) Orlando Aguilar Fernandez - Matricula/CPF: 2352192 (CR\u00c8ME) S\u00f4nia Maria Freitas de Moura \u2013 Matricula/CPF: 434.885.522-68 (COMPLEXO LOGISTICO - SESACRE) Art.3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014,  dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/ manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de junho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "1\u00ba TERMO DE RERRATIFICA\u00c7\u00c3O AO TERMO DE CONTRATO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0019.004658.00083/2021-51 CONCORR\u00caNCIA NACIONAL N\u00ba 017/2018 CONTRATANTE: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE  ESTADO DE SA\u00daDE. CONTRATADA: BORGES COM\u00c9RCIO E CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI EPP DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Justifica-se a retifica\u00e7\u00e3o, para sanar erro t\u00e9cnico de elabora\u00e7\u00e3o relativo  ao contrato em ep\u00edgrafe. RETIFICAR o n\u00famero do Termo de Contrato constante no pre\u00e2mbulo do  contrato, nos seguintes termos: LEIA-SE: (...) TERMO DE CONTRATO N\u00ba 626/2021 (...) DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais informa\u00e7\u00f5es permanecem inalteradas Rio Branco/AC, 02 de agosto de 2021. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE  ESTADO DE SA\u00daDE, PELA CONTRATANTE E ALEX VENICIUS  AQUINO DA SILVA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "1\u00ba  TERMO ADITIVO AO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 626/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0019.004658.00083/2021-51 CONCORR\u00caNCIA NACIONAL N\u00ba 017/2018 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: BORGES COM\u00c9RCIO E CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI EPP DO OBJETO  O presente Termo tem por objeto a cess\u00e3o da titularidade ativa do Contrato/SESACRE N\u00ba 626/2021, passando a Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA a figurar como CONTRATANTE, tudo em conformidade com a documenta\u00e7\u00e3o constante nos autos do processo em ep\u00edgrafe. DAS RESPONSABILIDADES   A SEINFRA ora doravante denominado CONTRATANTE passar\u00e1 a ser  respons\u00e1vel pela execu\u00e7\u00e3o f\u00edsico-financeira e fiscaliza\u00e7\u00e3o das obras,  restando a SESACRE somente coordenar a implementa\u00e7\u00e3o do PROSER, junto a SEINFRA. DO ACOMPANHAMENTO A SEINFRA emitir\u00e1 relat\u00f3rio mensal das a\u00e7\u00f5es executadas no bojo do  presente contrato e encaminhar\u00e1 \u00e0 SESACRE, para an\u00e1lise pelo setor  respons\u00e1vel pelo Acompanhamento de Obras, para emiss\u00e3o de Parecer  T\u00e9cnico de (in) conformidade da execu\u00e7\u00e3o. Caso seja detectada falha ou irregularidade da execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, a titularidade ativa do contrato retornar\u00e1 a SESACRE. DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato principal, que  n\u00e3o sejam conflitantes com as ora ajustadas. DATA DE ASSINATURA: 02 de agosto de 2021.  ASSINAM: PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA  DE ESTADO DE SA\u00daDE, PELA CEDENTE, ALEX VENICIUS AQUINO  DA SILVA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA E  CIRLEUDO ALENCAR DE LIMA, SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE  INFRAESTRUTURA, PELO CESSION\u00c1RIO. ",
            "SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC,  a LICEN\u00c7A AMBIENTAL \u00daNICA \u2013 LAU N\u00ba 213/2021, para REFORMA E  AMPLIA\u00c7\u00c3O DO HOSPITAL DR. ARY RODRIGUES, localizado na Avenida  Eduardo Asmar, n\u00ba 179, Cohab, no Munic\u00edpio de Senador Guiomard \u2013 Acre. ",
            "SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre  \u2013 IMAC, a LICEN\u00c7A AMBIENTAL \u00daNICA \u2013 LAU N\u00ba 214/2021, para  REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DA UNIDADE MISTA DE SA\u00daDE ANA  NERY, localizado na Rua Kaxinawa, n\u00ba 339, Centro, no Munic\u00edpio de  Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre. ",
            "SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a LICEN\u00c7A AMBIENTAL \u00daNICA \u2013 LAU N\u00ba 216/2021, para REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DO HOSPITAL MANOEL MARINHO MONTE,  localizado na Rua Epit\u00e1cio Pessoa, n\u00ba 550, Centro, no Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "ACREPREVID\u00caNCIA": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 476, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba.   0066.006420.00318/2021-68 encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 601, de 24 de junho de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento da aposentada TEREZINHA DE LIMA  MOTA, Matr\u00edcula 541-1. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte, em favor do c\u00f4njuge ANTONIO DAS  GRA\u00c7AS MOTA, na modalidade vital\u00edcia, nos termos dos artigos 68 e  seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 09 de maio de 2021.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 477, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba.   0066.005021.00224/2021-92 encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 750, de 28 de julho de 2021, da Procu- radoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do servidor JOS\u00c9 IVONALDO BARRETO DA SILVA, Matr\u00edcula 7000535, do quadro de pessoal do Tribunal  de Justi\u00e7a do Estado do Acre, ocupante do cargo T\u00e9cnico Judici\u00e1rio,  C\u00f3digo EJ02-NM, Classe B, N\u00edvel 3.                          RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte, nos termos dos artigos 68 e seguintes,  da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005, em favor de: I \u2013 HILDA FEITOZA DA SILVA, condi\u00e7\u00e3o de c\u00f4njuge, na modalidade vital\u00edcia; II \u2013 MATHEUS BARRETO DA SILVA, na condi\u00e7\u00e3o de filho menor de 21  (vinte e um) anos, na modalidade tempor\u00e1ria; e III \u2013 BRENO BARRETO DA SILVA, na condi\u00e7\u00e3o de filho menor de 21  (vinte e um) anos, na modalidade tempor\u00e1ria. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 03 de julho de 2021.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 478, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba.  0066.012719.00014/2021-21,encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 743 de 27 de julho de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do aposentado MANOEL ARA\u00daJO  FERREIRA, Matr\u00edcula 113000-1. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte, nos termos dos artigos 68 e seguintes,  da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005, em favor de: I \u2013 NALZIRA REIS DE MORAES FERREIRA, condi\u00e7\u00e3o de c\u00f4njuge, na  modalidade tempor\u00e1ria pelo prazo de 15 (quinze) anos; e II \u2013 ALAN MORAES FERREIRA, na condi\u00e7\u00e3o de filho menor de 21 (vinte  e um) anos, na modalidade tempor\u00e1ria; III \u2013 AURIC\u00c9LIO DE ARA\u00daJO FERREIRA, na condi\u00e7\u00e3o de filho menor  de 21 (vinte e um) anos, na modalidade tempor\u00e1ria; IV -  ADEBORA DE ARA\u00daJO FERREIRA, na condi\u00e7\u00e3o de filha menor de  21 (vinte e um) anos, na modalidade tempor\u00e1ria; e V \u2013 ARLIS ARA\u00daJO FERREIRA, na condi\u00e7\u00e3o de filho menor de 21 (vinte  e um) anos, na modalidade tempor\u00e1ria. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia  social, com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar  n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 10 de junho de 2021.      Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 480, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba.  0066.006420.00372/2021-11 encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 662, de 15 de julho de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento da aposentada ELISABETH APARECIDA GARCIA RODRIGUES, Matr\u00edcula 2377268-1.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte em favor do c\u00f4njuge SEBASTI\u00c3O BOCALOM RODRIGUES, na modalidade vital\u00edcia, nos termos dos artigos 68  e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 19 de maio de 2021.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 481, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba.  0014.004770.02229/2021-39 encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 686, de 15 de julho de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do servidor MANOEL PEREIRA KATUKINA, Matr\u00edcula 2368382-1, do quadro de pessoal da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, ocupante do cargo de Professor P1 30 horas, Refer\u00eancia 6; RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte, na modalidade tempor\u00e1ria, em favor  de NAIRA SOUSA DA SILVA SHANENAW\u00c1 na condi\u00e7\u00e3o de filha menor  de 21 (vinte e um) anos, nos termos dos artigos 68 e seguintes, da Lei  Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 21 de maio de 2021.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 482, DE 03 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0066.005021.00214/2021-57, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a  FRANCISCA GL\u00d3RIA DE QUEIROZ, matr\u00edcula n\u00ba 7000263-1, no cargo de T\u00e9cnico Judici\u00e1rio, EJ02-NM, Classe 5, N\u00edvel 5, do quadro de  pessoal do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre, nos termos do art.  6\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, com  proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 483, DE 03 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00143/2021-19, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  a LUZIA IZAIAS RIBEIRO, matr\u00edcula n\u00ba 123684-2, no cargo de Professora de N\u00edvel Superior - 15 horas, Classe II, Refer\u00eancia J, do quadro  de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes,  nos termos do art. 4\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2  de dezembro de 2019, com proventos integrais, de acordo com o \u00a7 6\u00ba,  inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.      Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 484, DE 03 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00144/2021-63, encontra-se regularmente instru\u00eddo, CONSIDERANDO o art. 37, do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais  Transit\u00f3rias \u2013 ADCT - da Constitui\u00e7\u00e3o do Acre, que efetivou os servido- res ingressados no servi\u00e7o p\u00fablico at\u00e9 31 de dezembro de 1994, tendo-lhes sido estendidos os mesmos efeitos da titula\u00e7\u00e3o de cargos efetivos,  previstos no inciso II, do artigo 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 154, de 2005; CONSIDERANDO o Parecer PGE\u2044PP n\u00ba 52/2009, de 5 de agosto de 2009; CONSIDERANDO que tais servidores v\u00eam contribuindo normalmente para o  Fundo de Previd\u00eancia Social do Estado - FPS-, gerido pelo Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o of\u00edcio PGE/GAB/ADJ/N\u00ba 56-15-0008809 de 03  de dezembro de 2015 e o of\u00edcio PGE/GAB/N\u00ba 122/2016 (ADA 56-1600000101) de 24 de maio de 2016; CONSIDERANDO por fim, ser o Acreprevid\u00eancia a institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pela concess\u00e3o dos benef\u00edcios previdenci\u00e1rios aos servidores efetivos do RPPS, (art. 1\u00ba, II, da Lei 1.688, de 08 de dezembro de 2005). RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a MARIA  DE FATIMA ARA\u00daJO DE SOUZA, matr\u00edcula n\u00ba 2751569-1, no cargo de  Apoio Administrativo, N\u00edvel I - 25 horas, Classe I, Refer\u00eancia 6, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos termos do art. 5\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de  2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de acordo com o \u00a7 2\u00ba,  inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.      Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 485, DE 03 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE \u2013 ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais estabelecidas no art. 15, XI, da Lei n\u00b0. 1.688, de 08 de dezembro de 2005, e tendo  em vista que o processo n\u00ba 0050.014061.00080/2021-12, encontra-se  regularmente instru\u00eddo e, CONSIDERANDO o art. 37, do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais  Transit\u00f3rias \u2013 ADCT - da Constitui\u00e7\u00e3o do Acre, que efetivou os servidores ingressados no servi\u00e7o p\u00fablico at\u00e9 31 de dezembro de 1994, tendo-lhes sido estendidos os mesmos efeitos da titula\u00e7\u00e3o de cargos efetivos,  previstos no inciso II, do artigo 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 154, de 2005; CONSIDERANDO o Parecer PGE\u2044PP n\u00ba 52/2009, de 5 de agosto de 2009; CONSIDERANDO que tais servidores v\u00eam contribuindo normalmente para o  Fundo de Previd\u00eancia Social do Estado \u2013 FPS-, gerido pelo Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o of\u00edcio PGE/GAB/ADJ/N\u00ba 56-15-0008809 de 03  de dezembro de 2015 e o of\u00edcio PGE/GAB/N\u00ba 122/2016 (ADA 56-1600000101) de 24 de maio de 2016; CONSIDERANDO por fim, ser o Acreprevid\u00eancia a institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pela concess\u00e3o dos benef\u00edcios previdenci\u00e1rios aos servidores  efetivos do RPPS, (art. 1\u00ba, II, da Lei 1.688, de 8 de dezembro de 2005). RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a  VALDELOURDES ALVES DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 296708-1, no cargo de  Auxiliar Operacional de Servi\u00e7os Diversos, Refer\u00eancia 3, do quadro de pessoal da Funda\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento dos Recursos Humanos, da Cultura  e do Desporto do Estado do Acre, nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 486, DE 03 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0019.005691.00291/2021-99, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria por idade a RAIMUNDA DE ABREU  MAIA, matr\u00edcula n\u00ba 312258-1, no cargo de Auxiliar Operacional de Servi\u00e7os Diversos, Refer\u00eancia 5, do quadro de pessoal da Secretaria de  Estado de Sa\u00fade, nos termos do art. 40, \u00a7 1\u00ba, inciso III, al\u00ednea \u201cb\u201d, da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com proventos calculados de acordo com os \u00a7\u00a7  3\u00ba e 17, do mesmo artigo, combinado com o art. 3\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 52, de 03 de dezembro de 2019. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 487, DE 03 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00088/2021-67, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  a JOS\u00c9 RAIMUNDO DE OLIVEIRA FILHO, matr\u00edcula n\u00ba 51861-1, no  cargo de Professor de N\u00edvel Superior - 30 horas, Classe I, Refer\u00eancia J,  do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Esportes, nos termos do art. 5\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba  52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de acordo com  o \u00a7 2\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 488, DE 03 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0019.005691.00253/2021-36, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria por idade a MAXIMO VEGAS ZAPATA,  matr\u00edcula n\u00ba 2366339-3, no cargo de M\u00e9dico Cl\u00ednico Geral, Refer\u00eancia 6,  do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, nos termos do  art. 40, \u00a7 1\u00ba, inciso III, al\u00ednea \u201cb\u201d, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com proventos  calculados de acordo com os \u00a7\u00a7 3\u00ba e 17, do mesmo artigo, combinado com  o art. 3\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 52, de 03 dezembro de 2019,  Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 489, DE 03 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba  0014.000221.00139/2021-51, encontra-se regularmente instru\u00eddo e, CONSIDERANDO o art. 37, do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais  Transit\u00f3rias \u2013 ADCT - da Constitui\u00e7\u00e3o do Acre, que efetivou os servidores ingressados no servi\u00e7o p\u00fablico at\u00e9 31 de dezembro de 1994, tendo-lhes sido estendidos os mesmos efeitos da titula\u00e7\u00e3o de cargos efetivos,  previstos no inciso II, do artigo 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 154, de 2005; CONSIDERANDO o Parecer PGE\u2044PP n\u00ba 52/2009, de 5 de agosto de 2009; CONSIDERANDO que tais servidores v\u00eam contribuindo normalmente para o  Fundo de Previd\u00eancia Social do Estado \u2013 FPS-, gerido pelo Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o of\u00edcio PGE/GAB/ADJ/N\u00ba 56-15-0008809 de 03  de dezembro de 2015 e o of\u00edcio PGE/GAB/N\u00ba 122/2016 (ADA 56-1600000101) de 24 de maio de 2016; CONSIDERANDO por fim, ser o Acreprevid\u00eancia a institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pela concess\u00e3o dos benef\u00edcios previdenci\u00e1rios aos servidores  efetivos do RPPS, (art. 1\u00ba, II, da Lei 1.688, de 8 de dezembro de 2005). RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  a MARINEIDE ALMEIDA DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 2758385-1, no cargo  de Apoio Administrativo N\u00edvel I - 25 horas, Classe III, Refer\u00eancia 6, do  quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de  julho de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.      Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 490, DE 03 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba.   0066.006420.00437/2021-11 encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 745, de 02 de agosto de 2021, da Pro- curadoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento da aposentada LUZMIRLA TORRES  CASAS, Matr\u00edcula 166529-1. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte em favor do c\u00f4njuge DULCIVALDIO  RODRIGUES CASAS, na modalidade vital\u00edcia, nos termos dos artigos 68  e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 27 de julho de 2021.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 491, DE 03 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0066.005021.00216/2021-46, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a  BAD\u00cdLIA SANTIAGO BARBOSA DE ARA\u00daJO, matr\u00edcula n\u00ba 7000039-1, no  cargo de Oficial de Justi\u00e7a, PJ-NM. Classe C, N\u00edvel 1, do quadro de pessoal  do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre, nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda  Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.    Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 492, DE 03 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0043.006560.00010/2021-59, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  a RAIMUNDO ARA\u00daJO DOS SANTOS, matr\u00edcula n\u00ba 57061-1, no cargo de Assistente de Pesquisa, Classe IV, Refer\u00eancia 3, do quadro de  pessoal da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Acre, nos termos do art. 5\u00ba, da  Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com  proventos integrais, de acordo com o \u00a7 2\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 493, DE 03 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE \u2013 ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais estabelecidas no art. 15, XI, da Lei n\u00b0. 1.688, de 08 de dezembro de 2005, e tendo  em vista que o processo n\u00ba 0019.005691.00361/2021-17, encontra-se  regularmente instru\u00eddo e, CONSIDERANDO o art. 37, do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais  Transit\u00f3rias \u2013 ADCT - da Constitui\u00e7\u00e3o do Acre, que efetivou os servidores ingressados no servi\u00e7o p\u00fablico at\u00e9 31 de dezembro de 1994, tendo-lhes sido estendidos os mesmos efeitos da titula\u00e7\u00e3o de cargos efetivos,  previstos no inciso II, do artigo 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 154, de 2005; CONSIDERANDO o Parecer PGE\u2044PP n\u00ba 52/2009, de 5 de agosto de 2009; CONSIDERANDO que tais servidores v\u00eam contribuindo normalmente para o  Fundo de Previd\u00eancia Social do Estado \u2013 FPS-, gerido pelo Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o of\u00edcio PGE/GAB/ADJ/N\u00ba 56-15-0008809 de 03  de dezembro de 2015 e o of\u00edcio PGE/GAB/N\u00ba 122/2016 (ADA 56-1600000101) de 24 de maio de 2016; CONSIDERANDO por fim, ser o Acreprevid\u00eancia a institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pela concess\u00e3o dos benef\u00edcios previdenci\u00e1rios aos servidores  efetivos do RPPS, (art. 1\u00ba, II, da Lei 1.688, de 8 de dezembro de 2005). RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria por idade a RITA MARIA DE BARROS,  matr\u00edcula n\u00ba 273287-1, no cargo de Auxiliar Operacional de Servi\u00e7os  Diversos, Refer\u00eancia 4, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado  de Sa\u00fade, nos termos do art. 40, \u00a7 1\u00ba, inciso III, al\u00ednea \u201cb\u201d, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com proventos calculados de acordo com os \u00a7\u00a7 3\u00ba e 17,  do mesmo artigo, combinado com o art. 3\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba  52, de 03 dezembro de 2019. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 494, DE 03 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0844.013403.00030/2021-17, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a SILAS SILVA DE SANTANA, matr\u00edcula n\u00ba 71838-2, no cargo de Tecn\u00f3logo em  Constru\u00e7\u00e3o Civil, N\u00edvel J, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de  Infraestrutura e do Desenvolvimento Urbano, nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.      Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE  PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 495, DE 03 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVIDENCIA DO ESTADO DO  ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei n\u00ba. 1.688, de 8 de  dezembro de 2005, CONSIDERANDO  0066.005022.00068/2021-69, RESOLVE: Art. 1\u00ba  Revogar a Portaria n\u00b0 338, de 22 de Julho de 2020, que designou a Gestora de Politicas P\u00fablicas M\u00e1rcia Sena de Oliveira, matricula  n\u00b0 9260609-1, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe do Controle Interno do  Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre - ACREPREVID\u00caNCIA, com  efeitos a contar de 27 de julho de 2021. Art. 2\u00b0  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 496, DE 04 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0066.005021.00223/2021-48, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  a JOS\u00c9 MEDEIROS DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 7000046-1, no cargo de  Agente de Seguran\u00e7a, PJ-NM, Classe B, N\u00edvel 3, do quadro de pessoal  do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre, nos termos do art. 5\u00ba, da  Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com  proventos integrais, de acordo com o \u00a7 2\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 497, DE 04 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre \u2013 ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais estabelecidas na Lei n\u00b0.  1.688, de 08 de dezembro de 2005, e tendo em vista o processo n\u00ba  0066.006419.00110/2021-51, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder com fundamento no At. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39,  de 29 de dezembro de 1993, 90 (Noventa) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 27/06/2016 a 26/06/2021 da  servidora, Lorien dos Santos Ara\u00fajo Melo, ocupante do cargo de Contadora, matr\u00edcula 9328378-1, do quadro de pessoal do Instituto de Previd\u00eancia  do Estado do Acre, a contar de 09/08/2021 a 06/11/2021. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 09 de agosto de 2021.    Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia "
        ],
        "AGEAC": [
            "Portaria N\u00ba 045/2021/PRES/AGEAC Rio Branco/AC, 04 de agosto de 2021 A Presidente da Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado  do Acre \u2013 AGEAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es e; Considerando o disposto no Art. 12 da Lei Complementar n\u00b0 278 de 14  de janeiro de 2014 e o Decreto n\u00ba 2.790, de 12 de junho de 2019; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revogar, a Portaria n\u00ba 63/2019/PRES/AGEAC, publicada em  03 de abril de 2019; Art. 2\u00ba - Conceder, Fun\u00e7\u00e3o de Confian\u00e7a \u2013 FC \u2013 10, ao Servidor Carlos Augusto Br\u00e1s da Silva, Chefe do Setor de Transporte \u2013 SETRANS, nos moldes do artigo 19 \u00a72\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 278, de 14 de janeiro de 2014. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Cientifique-se, Publique-se e Cumpra-se. Mayara Cristine Bandeira de Lima  Presidente da AGEAC    Decreto n\u00ba 2.790/2019 "
        ],
        "DEPASA": [
            "PORTARIA N\u00ba 355, 01 DE AGOSTO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413,  de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato 059/2021, em favor da Empresa SIGMMA IND\u00daSTRIA E COMERCIO DE MAQUINAS E EQUIPAMENTOS EIRELI, com vig\u00eancia at\u00e9  31/12/2021, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o  de conjunto girante completo com rotor para bomba centr\u00edfuga vertical  tipo turbina ESCO, modelos 10GEB/5; 12ECB/3; 12ECB/4; 18DEB/4;  24CEB/3 e 30CEB/1, destinado a atender as necessidades do Departamento Estadual de \u00c1guas e Saneamento \u2013 DEPASA, no munic\u00edpio de  Rio Branco \u2013 Acre. I\u2013Gestor Titular: Andr\u00e9 Lucas Rodrigues De Ara\u00fajo Matr\u00edcula: 9557210-1 II\u2013Gestor Substituto: Antonio Lima Rodrigues Matr\u00edcula: 9366016-6  III- Fiscal Titular: Rodolfo Nejur Damo De Ara\u00fajo Matr\u00edcula: 9551271 IV \u2013 Fiscal Substituto: Jos\u00e9 Vaz Dos Santos Filho Matr\u00edcula: 9078533 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 356, 27 DE JULHO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413,  de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0037/2021, da empresa FERM\u00c1QUINAS COM\u00c9RCIO E  MATERIAL DE CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI \u2013 EPP, PERFURA\u00c7\u00d5ES VALE  LTDA, com vig\u00eancia at\u00e9  22/07/2022, cujo o objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para fornecimento de materiais de consumo (hidr\u00e1ulico) e  equipamentos (motores bombas),  destinados a atender as necessidades do Depasa, na manuten\u00e7\u00e3o corretiva e preventiva nos munic\u00edpios  de Cruzeiro do Sul, M\u00e2ncio Lima, Marechal Thaumaturgo, Porto Walter  e Rodrigues Alves no Estado do Acre. I\u2013Gestor Titular: Jos\u00e9 da Silva Morais Matr\u00edcula: 9437150-1 II\u2013Gestor Substituto: Raimundo Nonato da Silva Borges Matr\u00edcula: 9554289-1 III- Fiscal Titular: Jos\u00e9 Braz Alves Pedroza Matr\u00edcula: 1384-3 IV \u2013 Fiscal Substituto: Jos\u00e9 Pereira da Silva Matr\u00edcula: 9079793-8 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba372, 25 DE JULHO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413,  de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato  n\u00b0060/2021, das empresas COSTA REPRESENTA\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO LTDA, com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, cujo o objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o  de empresa para fornecimento de tubos hidr\u00e1ulicos, para atender as  necessidades do Depasa, no plano operativo de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva dos sistemas de tratamento, distribui\u00e7\u00e3o de \u00e1gua e manuten\u00e7\u00e3o do sistema de coleta e tratamento de esgoto do estado do Acre  \u2013 Parte (materiais hidr\u00e1ulicos). I\u2013Gestor Titular: Daniel Feitosa de Oliveira Matr\u00edcula: 9441867-1 II\u2013Gestor Substituto: Efraim Braga dos Santos Matr\u00edcula: 9438521-2 III- Fiscal Titular:  Andr\u00e9 Lucas Rodrigues de Ara\u00fajo Matr\u00edcula: 9557210-1  IV \u2013 Fiscal Substituto: Carlos Gardel Andrade de Souza Matr\u00edcula: 700028  Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba373, 25 DE JULHO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413,  de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00b0061/2021, das empresas K M COSTA \u2013 ME, com vig\u00eancia at\u00e9  31/12/2021, cujo o objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de tubos hidr\u00e1ulicos, para atender as necessidades do Depasa, no  plano operativo de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva dos sistemas de  tratamento, distribui\u00e7\u00e3o de \u00e1gua e manuten\u00e7\u00e3o do sistema de coleta e  tratamento de esgoto do estado do Acre \u2013 Parte (materiais hidr\u00e1ulicos). I\u2013Gestor Titular: Daniel Feitosa de Oliveira Matr\u00edcula: 9441867-1 II\u2013Gestor Substituto: Efraim Braga dos Santos Matr\u00edcula: 9438521-2 III- Fiscal Titular:  Andr\u00e9 Lucas Rodrigues de Ara\u00fajo Matr\u00edcula: 9557210-1  IV \u2013 Fiscal Substituto: Carlos Gardel Andrade de Souza Matr\u00edcula: 700028  Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba374, 25 DE JULHO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413,  de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato  n\u00b0062/2021, das empresas L. O. CAMPOS  EIRELI, com vig\u00eancia at\u00e9  31/12/2021, cujo o objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de tubos hidr\u00e1ulicos, para atender as necessidades do Depasa, no  plano operativo de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva dos sistemas de  tratamento, distribui\u00e7\u00e3o de \u00e1gua e manuten\u00e7\u00e3o do sistema de coleta e  tratamento de esgoto do estado do Acre \u2013 Parte (materiais hidr\u00e1ulicos). I\u2013Gestor Titular: Daniel Feitosa de Oliveira Matr\u00edcula: 9441867-1 II\u2013Gestor Substituto: Efraim Braga dos Santos Matr\u00edcula: 9438521-2 III- Fiscal Titular:  Andr\u00e9 Lucas Rodrigues de Ara\u00fajo Matr\u00edcula: 9557210-1  IV \u2013 Fiscal Substituto: Carlos Gardel Andrade de Souza Matr\u00edcula: 700028  Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "EXTRATO DE ATA N\u00ba 038/2021 DAS PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA e a EMPRESA U. L. FERNANDEZ IMPORTA\u00c7\u00c3O E  EXPORTA\u00c7\u00c3O \u2013 ME. DO PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 063/2021 \u2013 CPL 04. DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de G\u00eaneros Aliment\u00edcios e Materiais de Expediente, destinados a atender as necessidades do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA, no Estado do Acre,  conforme especifica\u00e7\u00e3o constante no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do Edital. VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ R$ 8.622,00 (Oito Mil seiscentos e Vinte e Dois Reais). Programa de Trabalho: Programa de Trabalho: 744.203.17.122.2277.4267.0000 - Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais do DEPASA  Rio Branco, Elemento de Despesa: 44.90.52.00 - Equipamento e Material Permanente; Fonte de Recursos: 700 (Recursos Pr\u00f3prios das Indiretas) e 100  \u2013 Recursos Pr\u00f3prios (OGE). VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do Contrato ter\u00e1 in\u00edcio na data da assinatura e t\u00e9rmino no exerc\u00edcio financeiro. DATA DA ASSINATURA: 22.07.2021. REPRESENTANTES: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI pela CONTRATANTE e VAUCILENE PESSOA ARA\u00daJO pela CONTRATADA. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 067/2021 \u2013 CPL 04, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo Caminh\u00e3o Basculante \u00be, Caminh\u00e3o Carga  Seca e Retroescavadeira, com operadores e motorista inclusos, visando atender as demandas do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA, no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, que ADJUDICOU o objeto licitado em favor das Empresas vencedoras, a saber:  Rio Branco \u2013 Acre, 04 de agosto de 2021.  Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidente DEPASA Decreto n\u00ba 7.337 de 25/11/2020 ",
            "EXTRATO DO INSTRUMENTO DE RERRATIFICA\u00c7\u00c3O CONTRATO DE FINANCIAMENTO N\u00ba 400.089-29/2014 PARTES: AGENTE FINANCEIRO \u2013 CAIXA ECON\u00d4MICA FEDERAL, MUTU\u00c1RIO/TOMADOR \u2013 O GOVERNO DO ESTADO DO ACRE, INTERVENIENTE ANUENTE \u2013 AGENTE PROMOTOR \u2013 DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO \u2013 DEPASA. OBJETO: O presente Instrumento de Rerratifica\u00e7\u00e3o tem por objeto a retifica\u00e7\u00e3o do Agente Promotor do Contrato de Empr\u00e9stimo n\u00ba 400.08929/2014, e a ratifica\u00e7\u00e3o das demais cl\u00e1usulas do mesmo contrato. RETIFICA\u00c7\u00c3O: Os contratantes retificam o contrato de financiamento n\u00ba 400.089-29, datado de 30/04/2014, em III - INTERVENIENTE ANUENTE \u2013  AGENTE PROMOTOR, que passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: III - INTERVENIENTE ANUENTE \u2013 AGENTE PROMOTOR \u2013 Secretaria de Estado de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano \u2013 SEINFRA, inscrito no  CNPJ sob n\u00ba 03.123.324/0001-05, representado pelo seu Secret\u00e1rio \u00cdtalo Cesar Soares de Medeiros, CPF n\u00ba 611.484.581-15, RG n\u00ba 213.116 SSP-AC,  brasileiro, divorciado, engenheiro civil, com sede em Rio Branco \u2013 AC. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Os contratantes ratificam o instrumento datado de 30/04/2014, ora retificado, em todos os demais termos, cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es,  passando o presente instrumento de rerratifica\u00e7\u00e3o fazer parte integrante e complementar daquele instrumento, a fim de que juntos produzam um  s\u00f3 efeito. ASSINATURA: 16.06.2021. REPRESENTANTES: Thiago Assis Pires de Ara\u00fajo pelo AGENTE FINANCEIRO, Gladson de Lima Cameli pelo MUTU\u00c1RIO/TOMADOR, e \u00cdtalo  Cesar Soares de Medeiros pelo AGENTE PROMOTOR. "
        ],
        "DERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 360, DE 04 DE AGOSTO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de  Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no Contrato/DERACRE N\u00b0 084/2021. Celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a  EMPRESA TL ENGENHARIA EIRELI. O presente contrato tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para constru\u00e7\u00e3o de 02 (duas) rampas e 02  (duas) escadarias nas margens do Rio Acre, no munic\u00edpio de Porto Acre/AC., tendo em vista atender as demandas do Departamento de Estradas  de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE. I.Gestor Titular: Leandro Braga Vieira \u2013 Mat: 9573941-1 Fiscal Titular: Edc\u00e9lio da Silva Firmino \u2013 Mat: 9082786-2 Fiscal Substituto: Henrique Luck \u2013 Mat: 9570284-1 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos  que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos  que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 04 de agosto de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 6.20.155B PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004227.00001/2021-01 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 170/2018 \u2013 CPL 02  ADES\u00c3O \u00c1 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 001/2019 \u2013 IEPTEC/AC PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE,  contratante e a empresa C. COM. INFORMATICA IMP. EXP. COM. E INDUSTRIA LTDA, contratada. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem como objeto o aditamento de prazo do Contrato n\u00ba 6.20.155B, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  loca\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica e mobili\u00e1rio, por mais 12 (doze) meses, bem como seu valor correspondente a R$ 715.284,48 (Setecentos e quinze mil, duzentos e oitenta e quatro reais), em cumprimento ao disposto no MEMORANDO N\u00ba 01/2021/DERACRE \u2013 DIVTI e do Parecer  NUJUR N\u00ba 114/2021, que integram o Processo SEI n \u00ba 0038.004227.00001/2021-01.  RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, e s\u00e3o aqui integralmente ratificadas, as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba 6.20.155B, em tudo quanto n\u00e3o  conflitar com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas pelo presente Termo. DATA DA ASSINATURA: 27 de julho de 2021. ASSINAM: PETRONIO ANTUNES, pelo contratante e SONELI MARIA DA SILVA, pela contratada. ",
            "EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 056/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.006887.00014/2021-51 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 016/2020 \u2013 CPL 05 ADES\u00c3O \u00c0 ATA SRP N\u00ba 034/2020 \u2013 POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE,  contratante e a EMPRESA G. S. SILVEIRA - ME, contratada. OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento o acr\u00e9scimo financeiro no valor de R$19.899,50 (Dezenove mil, oitocentos e noventa e nove reais e  cinquenta centavos), equivalente a 25% (vinte e cinco por cento) sobre o valor do Contrato original, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de identifica\u00e7\u00e3o  visual externa e interna com a confec\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de placas de identifica\u00e7\u00e3o e envelopamento de ve\u00edculos, para atender a demanda do DERACRE,  em cumprimento ao disposto  MEMO/DERACRE/GESTOR DE CONTRATO N\u00ba 306/2021, e no PARECER/NUJUR n\u00ba 115/2021, os quais integram o  Processo SEI  n\u00ba 0038.006887.00014/2021-51. AMPARO LEGAL: Este Aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o art. 57, inciso II, da Lei n\u00ba 8.666/93, bem como a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE n\u00b0  001/2014. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, e s\u00e3o aqui integralmente ratificadas, as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO N\u00ba 056/2021, em tudo quanto n\u00e3o  conflitar com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas pelo presente Termo. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco-AC, 28   de julho de 2021. ASSINAM: PETRONIO ANTUNES, pelo contratante e GILBERLINHO DA SILVA SILVEIRA, pela Contratada. ",
            "EXTRATO ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 030/2021   Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 066/2021 \u2013 CPL 05 Processo SEI n\u00ba 0038.013324.00016/2021 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE e  as empresas F. PELEGRINELLI EIRELI, J. E. M. SANTOS EIRELI, OLIVEIRA IND\u00daSTRIA COM\u00c9RCIO IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI,  NORTE TIRES DISTRIBUIDORA DE PNEUS LTDA, N. S. VASCONCELOS e M. M. N. OLIVEIRA. OBJETO: Registrar os pre\u00e7os para futura Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, sob demanda para o fornecimento de pneus, c\u00e2maras de ar, protetores  de c\u00e2mara de ar e bateria automotiva, sendo que os pneus dever\u00e3o ser entregues instalados nos ve\u00edculos/equipamentos (conforme necessidade do  departamento) e quanto \u00e0s baterias, com devolu\u00e7\u00e3o de casco, selada, livre de manuten\u00e7\u00e3o, com selo de certifica\u00e7\u00e3o de conformidade do produto,  para uso na frota de ve\u00edculos tipo de carros passeio, camionetas, caminh\u00f5es e m\u00e1quinas pesadas, para atender as demandas da Regional do Juru\u00e1  do DERACRE, com sede no mun\u00edcio de Cruzeiro do Sul. VALOR TOTAL REGISTRADO: R$ 2.603.342,03 (dois milh\u00f5es, seiscentos e tr\u00eas mil, trezentos e quarenta dois reais e tr\u00eas centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do presente Contrato correr\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do Estado, para o exerc\u00edcio  de 2021, sob o seguinte Programa de Trabalho:  744 201 261222277 427 30000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais- Elemento de Despesa: 33.90.30.00.00 e 44.90.52.00.00  \u2013 Fonte de Recursos: 100 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios. VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses. DATA E LOCAL DA ASSINATURA: 16 de julho de 2021, Rio Branco \u2013 AC. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo DERACRE, MARCELLI MADSON NEGREIROS DE OLIVEIRA, FERNANDO PELEGRINELLI, CELESTINO BENTO DE OLIVEIRA, JOEL DOS SANTOS, NEYLSON SOUZA VASCONCELOS e JOS\u00c9 ELDER MESQUITA DOS  SANTOS, pelas Empresas. "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 457, DE 26 DE JULHO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169,  de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO o que consta na Lei n.\u00ba 8.989, de 1995, com as altera\u00e7\u00f5es da Lei n.\u00ba 10.182, de 2001, dos Arts. 2\u00ba, 3\u00ba e 5\u00ba da Lei n.\u00ba 10.690, de 2003,  e pela Lei 10.757, de 2003, para a frui\u00e7\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o do imposto sobre produtos industrializados (IPI), na aquisi\u00e7\u00e3o de autom\u00f3vel de passageiros ou ve\u00edculos de uso misto, de fabrica\u00e7\u00e3o nacional, classificado na posi\u00e7\u00e3o 87.03 da tabela de incid\u00eancia do ICMS/IPI (TIPI) e o art. 12, VII, da Lei Complementar  n\u00ba. 114/02, que disp\u00f5e sobre a isen\u00e7\u00e3o de IPVA; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com objetivo  de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 EDMO ORLANDO F. COELHO \u2013 CRM 087/AC II - JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC IlI - FERNANDA FERNANDES MESQUITA \u2013 CRP 11411/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CLIASMP com endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2497, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental, Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 05/08/2021 (quinta-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 26  de julho 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 489, DE 04 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 3181/2021/CASACIVIL (2032588), RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar Marcos Ant\u00f4nio Campos Soares do Cargo em Comiss\u00e3o refer\u00eancia CEC-01, deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/ AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 04 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 490, DE 04 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 3181/2021/CASACIVIL (2032588), RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o,  Saulo Jos\u00e9 de Lima para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o refer\u00eancia CEC-01, deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/ AC. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 04 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "ERRATA N\u00ba 002/2021 EDITAL DE LEIL\u00c3O P\u00daBLICO N\u00ba 006/2021 \u2013 RIO BRANCO/AC O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Leil\u00e3o do DETRAN/AC - usando das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere a Portaria n\u00ba 288/2019, vem por meio desta, tornar p\u00fablica e oficializar a presente \u201cERRATA\u201d ao Edital  em ep\u00edgrafe, conforme a seguir: 1. Na publica\u00e7\u00e3o do Edital de Leil\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.095, dia 29 de julho de 2021, p\u00e1ginas 102 a 109: Onde se l\u00ea: Leia-se: 2. As demais disposi\u00e7\u00f5es do Edital e Anexo permanecem inalteradas. Rio Branco-AC, 04 de agosto de 2021. Carlos Alberto Silva Ara\u00fajo Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Leil\u00e3o Portaria N\u00ba 288/2019/PRES/DETRAN/AC, de 15 de maio de 2019. D.O.E. 12.556 ",
            "Termo de Homologa\u00e7\u00e3o   Extrato do Termo de Homologa\u00e7\u00e3o Processo n\u00ba 0068.006444.0061/2020-39 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Por Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 142/2021 - CPL05 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, nos termos do artigo 43, inciso VI, da Lei 8.666, de 21 de junho de 1993, e considerando o que consta dos autos, HOMOLOGO todos os atos praticados pelo Senhor Pregoeiro e demais membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 05, com refer\u00eancia ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Por Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 142/2021, cujo objeto \u00e9 Registro de Pre\u00e7os para eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de  pessoa jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de Blocos de Autos de Infra\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito \u2013 AIT, de forma a atender as demandas de fiscaliza\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito da Coordenadoria de Multas e RENAINF deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito  do Acre \u2013 DETRAN/AC, em conformidade com as condi\u00e7\u00f5es do Edital e seus Anexos, Termo de Adjudica\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o, Planilha de Pre\u00e7os e Ata de Realiza\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, em favor da empresa:  -GRUPO E- IMP EXP LTDA, CNPJ n\u00ba: 17.410.071/0001-65, vencedora do certame, com valor global para Registro de Pre\u00e7os de R$ 62.230,00 (sessenta e dois mil e duzentos e trinta reais), alusivo ao item 01, adjudicado. Ap\u00f3s o registro em Ata, fica autorizada a aquisi\u00e7\u00e3o dos materiais destinados a atender as demandas deste Departamento, conforme a conveni\u00eancia e necessidade, mediante procedimentos posteriores, observada a  utiliza\u00e7\u00e3o racional e as formas de controle dos recursos financeiros dispon\u00edveis. Taynara Martins Barbosa Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito DECRETO N\u00ba 8.348 DE 17/03/21 DOE N\u00ba 13.004 "
        ],
        "IAPEN": [
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 425, DE 16 DE JULHO DE 2021    O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA DO ESTADO DO ACRE \u2013 IAPEN/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 6\u00ba da Lei 1.908, de 31 de julho de  2007, em seus incisos I, VI e XIX e pelo Decreto n\u00ba 5.399 de 09 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DOE N. \u00ba 12.758 de 13 de mar\u00e7o de 2020; e CONSIDERANDO a intelig\u00eancia do Art. 144 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988;  CONSIDERANDO a indispensabilidade de controle, fiscaliza\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o operacional no \u00e2mbito do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Estado do Acre;  CONSIDERANDO a necessidade de aperfei\u00e7oamento de r\u00e1dios digitais na esfera da seguran\u00e7a p\u00fablica no Estado do Acre, cujo qual este Instituto,  seus departamentos, divis\u00f5es e unidades policiais s\u00e3o integrados; CONSIDERANDO a necessidade de aprimorar a qualifica\u00e7\u00e3o dos servidores policiais, no que tange ao dom\u00ednio da t\u00e9cnica em sua excel\u00eancia e a  postura \u00e9tica, digna e humana, presentes no exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es de aperfei\u00e7oamento no sistema de r\u00e1dio e comunica\u00e7\u00e3o.  CONSIDERANDO a necessidade de comunica\u00e7\u00e3o para manuten\u00e7\u00e3o e estabelecimento da ordem, frente a rotina ou situa\u00e7\u00f5es de conflitos, rebeli\u00f5es e motins dos estabelecimentos prisionais do Acre; CONSIDERANDO a necessidade de comunica\u00e7\u00e3o no servi\u00e7o ostensivo de unidades m\u00f3veis da Pol\u00edcia Penal; RESOLVE: Art. 1\u00ba Criar, no \u00e2mbito da Divis\u00e3o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o - DTIC, do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre, o N\u00facleo de R\u00e1dio e Comunica\u00e7\u00e3o Digital (NRCD); Art. 2\u00ba O N\u00facleo de R\u00e1dio e Comunica\u00e7\u00e3o Digital (NRCD), ter\u00e1 as seguintes atribui\u00e7\u00f5es: I - controlar o fluxo de distribui\u00e7\u00e3o de r\u00e1dios transmissores em todo o Estado do Acre, estritamente relacionado ao servi\u00e7o policial no \u00e2mbito do  IAPEN/AC; II - efetuar manuten\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o do sistema de r\u00e1dio e comunica\u00e7\u00e3o digital; III -  atuar junto ao sistema integrado de seguran\u00e7a p\u00fablica quanto a quest\u00e3o de r\u00e1dio e comunica\u00e7\u00e3o policial;  IV - zelar pelos equipamentos sob cautela deste n\u00facleo; V - capacitar e aperfei\u00e7oar policiais penais para o melhor uso das ferramentas de comunica\u00e7\u00e3o operacional; VI - confeccionar relat\u00f3rio concernente \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o, o extravio, o uso/emprego e o estado obsoleto de r\u00e1dios de comunica\u00e7\u00e3o digital;  VII - recolher e promover o registro de equipamentos inserv\u00edveis.  VIII - prestar e receber auxilio operacional das demais for\u00e7as de seguran\u00e7a p\u00fablica sempre que poss\u00edvel.  Art. 3\u00ba O N\u00facleo de R\u00e1dio e Comunica\u00e7\u00e3o Digital (NRCD) ser\u00e1 formada pelo quantum necess\u00e1rio de policiais, devidamente selecionados e qualificados para o exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es.  Art. 4\u00aa Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o retroagindo seus efeitos a contar de 06 de maio de 2021. Art. 5\u00ba Esta Portaria REVOGA os efeitos da Portaria n\u00ba 229 de 03 de maio de 2021.  Publique-se; Registre-se; Cumpra-se; Arlenilson Barbosa Cunha, Presidente do IAPEN/AC "
        ],
        "IDAF": [
            "PORTARIA N\u00ba 165/ PRES/IDAF, DE 21 DE JULHO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ACRE \u2013 IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 5.540 de 23 de mar\u00e7o de 2020, publicado no D. O. E. n\u00ba 12.766 de 25 de mar\u00e7o de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. Considerando a necessidade de se adotar procedimentos que visam assegurar um controle mais efetivo do tr\u00e2nsito intra e interestadual de todas  as esp\u00e9cies de animais, pass\u00edveis de veicular agentes etiol\u00f3gicos.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Instituir o Rastreamento de Cargas, que \u00e9 um documento expedido por um Posto Fixo de entrada, quando animais estar\u00e3o apenas em tr\u00e2nsito no Estado do Acre, ou seja, v\u00e3o entrar por um Posto Fixo e sair por outro Posto Fixo, n\u00e3o permanecendo no Estado. Art. 2\u00ba Fica definido os Postos Fixos de entrada e sa\u00edda do Estado do Acre: I \u2013 Posto Fiscal Tucandeira AC/RO, localizado na BR 364 Km 115, munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia/AC \u2013 divisa Acre / Rond\u00f4nia; II \u2013 Posto Fiscal Pica-Pau AC/AM, localizado na BR 317 Km 90, munic\u00edpio de Senador Guiomard/AC \u2013 divisa Acre / Amazonas; Art. 3\u00ba Para o ingresso de animais em tr\u00e2nsito pelo Estado do Acre com passagem entre dois Postos Fixos de entrada e sa\u00edda do estado localizados na  Divisa Interestadual com destino a outro estado da Federa\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o ocorrer os seguintes procedimentos no Posto de Ingresso no Estado: I \u2013 Identificar a rota que o ve\u00edculo transportador ir\u00e1 percorrer, desde o Posto de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de entrada at\u00e9 o Posto de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de sa\u00edda do  Estado do Acre; II \u2013 Lacrar o ve\u00edculo transportador; III \u2013 Lavrar o documento de \u201cRastreamento de Cargas \u2013 Postos Fixos\u201d, conforme modelo anexo I. Este documento dever\u00e1 acompanhar a carga  durante todo o percurso efetuado pelo estado do Acre; IV \u2013 Enviar, via e-mail, a mensagem de \u201cRastreamento de Cargas\u201d para o Posto de Fiscaliza\u00e7\u00e3o apontado como o de sa\u00edda do Estado do Acre; V \u2013 O Posto de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de sa\u00edda do Estado, ap\u00f3s a fiscaliza\u00e7\u00e3o e inspe\u00e7\u00e3o da carga e do ve\u00edculo transportador, enviar\u00e1 uma mensagem de  retorno \u201cConfirma\u00e7\u00e3o de Passagem de Carga\u201d, via e-mail para o Posto de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de entrada da Carga que originou o Rastreamento de Cargas, al\u00e9m de reter e retornar ao Posto de entrada o documento original de \u201cRastreamento de Cargas \u2013 Postos Fixos\u201d. Art. 4\u00ba Caso haja interrup\u00e7\u00e3o involunt\u00e1ria do tr\u00e2nsito, onde haja certeza de que o transporte n\u00e3o poder\u00e1 ocorrer no prazo previsto e descritos no  anexo I, o transportador dever\u00e1 imediatamente procurar a UVL/IDAF mais pr\u00f3xima e informar tal situa\u00e7\u00e3o. Art. 5\u00ba A UVL ao ser comunicada da interrup\u00e7\u00e3o descrita no artigo anterior, dever\u00e1 sob an\u00e1lise de risco realizar a visita no local onde se encontra o  ve\u00edculo transportador para certificar-se dos fatos, bem como tomar as demais medidas para preservar a sa\u00fade e bem-estar dos animais. Art. 6\u00ba Ap\u00f3s o feito, a UVL dever\u00e1 posteriormente promover no verso do respectivo formul\u00e1rio a descri\u00e7\u00e3o do motivo da interrup\u00e7\u00e3o, bem como  indicar o novo prazo solicitado pelo transportador para egresso do estado, al\u00e9m de datar, assinar e carimbar.  Art. 7\u00ba Caso seja encontrado no Estado do Acre, algum ve\u00edculo transportador de animais suscet\u00edveis \u00e0 Febre Aftosa sem as documenta\u00e7\u00f5es determinadas pelos par\u00e1grafos anteriores desta Portaria, a carga ser\u00e1 lacrada e dar-se-\u00e1 ordem de retorno \u00e0 origem e o propriet\u00e1rio n\u00e3o ter\u00e1 direito a  quaisquer ressarcimentos de despesas ou indeniza\u00e7\u00f5es por eventuais danos causados por esta medida. Devemos sempre considerar a import\u00e2ncia desse controle para a seguran\u00e7a sanit\u00e1ria em nosso Estado, principalmente quando consideramos esse  procedimento como uma poderosa ferramenta de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria Agropecu\u00e1ria. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 155/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7OES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005, REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019. RESOLVE: Art. 1\u00ba Instituir a C\u00e2mara T\u00e9cnica do Conselho Consultivo do Instituto de  Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr, cuja a\u00e7\u00e3o  ser\u00e1 an\u00e1lise e aprova\u00e7\u00e3o dos Planos de Curso T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio,  conforme previsto na Lei Estadual n\u00ba 2.563, de 13 de julho de 2012; Art. 2\u00ba Designar os seguintes indicados para a composi\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara  T\u00e9cnica que ir\u00e1 analisar e aprovar os Planos de Curso T\u00e9cnico de N\u00edvel  M\u00e9dio em Acquicultura, T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio em Pesca e T\u00e9cnico de  N\u00edvel M\u00e9dio em Recursos Pesqueiros, no \u00e2mbito do PRONATEC, oferta  de 2017, conforme Portaria n\u00ba 145/2021/GAB/IEPTEC: 1 \u2013 Representantes do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o: Titular: Elza Fernanda Le\u00e3o de Assis; Suplente: Eile Maria Assis Thaumaturgo. 2 \u2013 Representantes da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte: Titular: Ros\u00e2ngela Queiroz de Lima da Silva; Suplente: Mirna Justa Nogueira. 3 \u2013 Representantes das Unidades Descentralizadas do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica: Titular: Romilly Brand\u00e3o de Souza; Suplente: Rosimeire Aparecida Barlatti. 4 \u2013 Representantes do Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia do Acre: Titular: Antony Evangelista de Lima; Suplente: Mirele Figueiredo Alves. Rio Branco, 3 de agosto de 2021. Registre-se; Publique-se;  Cumpra-se. Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00b0 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE   EDITAL N\u00ba 009.02/2021 \u2013 PRONATEC/NOVOS CAMINHOS/ REDE  e-Tec BRASIL PROFESSOR AUTOR HORISTA O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013  IEPTEC/DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo  Souza da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico O RESULTADO DOS RECURSOS DA FASE \u00daNICA  DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE PROFESSOR AUTOR HORISTA, PARA  ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS DE FORMA\u00c7\u00c3O INICIAL E CONTINUADA  \u2013 FIC DO PROGRAMA PRONATEC/NOVOS CAMINHOS, na modalidade de Educa\u00e7\u00e3o \u00e0 Dist\u00e2ncia - EaD, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o  Normativa N\u00ba 002/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista,  mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. Rio Branco, 04 de agosto de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica -  IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00b0 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL N\u00ba 002.03/2021 \u2013 MEDIOTEC APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza  da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico O RESULTADO FINAL DA PRIMEIRA FASE DO PROCESSO  SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS,  PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC  em sua nova A\u00c7\u00c3O DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as normas  estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista,  mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. Rio Branco, 04 de agosto de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto N\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EXTRATO DE CONTRATO INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013  IEPTEC DOM MOACYR PROCESSO ADMINISTRATIVO N.\u00ba 2021.01.007 SEI N\u00ba 2817.012423.00047/2021-36 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O  CONTRATO N\u00ba 039/2021 PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC DOM MOACYR - CONTRATANTE e a  empresa, ABREU DE SOUZA & CIA LTDA, CONTRATADA. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo e Diversos, na modalidade de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os - SRP,  com o intuito de atender as a\u00e7\u00f5es do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional  e Tecnol\u00f3gica - IEPTC na execu\u00e7\u00e3o dos programas, projetos e conv\u00eanios, nos munic\u00edpios do Estado do Acre. DO VALOR: R$ R$-8.356,98 (Oito mil trezentos e cinquenta e seis reais  e noventa e oito centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: As despesas decorrentes da  referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no Programa de Trabalho: 717 212  12122142842880000 Elemento de Despesa: 33.90.30.00, Fonte de Recursos: 100 (RP) 200 (CV) e 700(RPI).  Consignado ao CONTRATANTE  no Or\u00e7amento Geral Do Estado. DATA DA ASSINATURA: 03/08/2021 VIG\u00caNCIA:   O Contrato ter\u00e1 validade a partir do dia 03 de agosto de  2021 at\u00e9 o final do exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogados por  iguais e sucessivos per\u00edodos, conforme disp\u00f5e o inciso II do art. 57 da  Lei n\u00ba 8.666/93. ASSINAM: Francineudo Souza da Costa, pelo CONTRATANTE e  DELMERSON ABREU DE SOUZA, pela CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  Para que produza os efeitos legais em sua plenitude HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o CPL 02 referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 181/2021, cujo o objeto \u00e9  a Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eanero  aliment\u00edcio (a\u00e7\u00facar e caf\u00e9) com o intuito de atender as a\u00e7\u00f5es do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr,  em favor das empresas classificadas AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO EIRELI CNPJ: 05.511.061/0001-37, vencedora dos item: 01,  no valor de   R$ 4.360,00 (quatro mil e trezentos e sessenta reais); e A. DE SOUZA  SANTOS  CNPJ: 14.738.381/0001-15, vencedora dos item: 02, com o  valor R$ 5.400,00 (cinco mil e quatrocentos reais). Rio Branco-Acre, 03 de Agosto de 2021.    Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica -  IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00b0 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  Para que produza os efeitos legais em sua plenitude HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o CPL 02 referente ao  PREG\u00c3O PRESENCIAL  SRP N.\u00ba 068/2021 - (Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o - CPL 02), cujo o objeto licitado \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de material de  consumo (expediente, limpeza e \u00e1gua mineral), para atender as necessidades do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC  Dom Moacyr Unidade Descentralizada CEFLORA no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul, no \u00e2mbito do programa PRONATEC/MEDIOTEC, em favor  das empresas: L.A.V. DA CUNHA EIRELI  CNPJ: 05.441.145/0001-41,  classificada para os itens: 22, 24, 26, 28, 30, 31, 36, 37, 38, 42, 43,  47, 48, 50, 53, 55, 56, 59, 61, 63, 64, 65, 66, 67, 71, 73, 75, 77, 78,  80, 81, 85, 86, 91 e 92 no valor total de R$ 12.732,93 (doze mil setecentos e trinta e dois reais e noventa e tr\u00eas centavos); L. N LIMA  VERDE- ME, CNPJ: 03.692.196/0001-10, classificada para os itens:  23, 25, 27, 29, 32, 33, 34, 35, 39, 40, 41, 44, 45, 46, 49, 51, 52, 54,  58, 60, 62, 68, 69, 70, 72, 74, 76, 83, 84, 87, 88, 89 e 90 no valor total  de R$ 10.298,90 (dez mil duzentos e noventa e oito reais e noventa  centavos); SABEL COM\u00c9RCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O IMPORTA\u00c7\u00c3O E  EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI CNPJ: 36.110.004/0001-70, classificada para  os itens: 21 no valor total de R$ 3.862,80 (tr\u00eas mil, oitocentos e sessenta e dois reais e oitenta centavos); e J.E.M SANTOS EIRELI, CNPJ:  11.835.192/001-72, classificada para os itens: 1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10,  11, 12, 13, 14, 15, 17, 18, 19 e 20 no valor total de R$ 11.218,32 (onze  mil, duzentos e dezoito reais e trinta e dois centavos). Rio Branco-Acre, 03 de Agosto de 2021.   Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica -  IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00b0 2.660/2019 "
        ],
        "ISE": [
            "PORTARIA N\u00ba 193 DE 03 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, RESOLVE: Art.1\u00ba Designar, o servidor ALENILSON FERREIRA RIBEIRO, matr\u00edcula  9482601-1, para responder interinamente pela Coordena\u00e7\u00e3o de Seguran\u00e7a  do Centro Socioeducativo Feij\u00f3, no per\u00edodo de 02/08 a 31/08 do ano corrente. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar a partir de 02 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC ",
            "PORTARIA N\u00ba 169 DE 21 DE JULHO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicado para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do contrato n\u00b0  016/2021 celebrado entre O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO - ISE e a  empresa OLIVEIRA & ALVES LTDA, e respectivo contrato/ empenho do  processo N\u00ba 010/2021 , assinado no dia 13/07/2021, a vig\u00eancia do contrato ter\u00e1 in\u00edcio com sua assinatura e t\u00e9rmino com o exerc\u00edcio financeiro  de 2021, adstrita \u00e0 dos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, cujo objeto  \u00e9 o fornecimento de Uniformes (fardamento t\u00e1tico), para atender o Instituto Socioeducativo do Estado do Acre na capital e interior, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, com recurso pr\u00f3prio,  de acordo com as quantidades e especifica\u00e7\u00f5es presentes na tabela  anexa ao contrato e em conformidade com a proposta apresentada e  com edital de licita\u00e7\u00e3o que, com seus anexos integram a este termo,  independentemente de transcri\u00e7\u00e3o para todos os fins e efeitos legais  a  fim de atender as necessidades da CONTRATANTE:  I. Gestor Titular: Cleiverton Jos\u00e9 Pereira de Almeida; matricula n\u00ba 9564217-1 II. Gestor Substituto: S\u00e1lua Bonfim do Nascimento; matricula n\u00ba 9262644-3 III. Fiscal titular: Luciana Gadelha de Medeiros Marques; matricula  n\u00b0: 9512993-1; IV. Fiscal Substituto: Willisson Viana Barbosa; matricula n\u00ba 9336230-2. Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, se preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I.  Instruir os processos administrativos de despesas p\u00fablica com os  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo contrato Administrativo firmado; II. Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados PADP  sob sua ger\u00eancia por meio de inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos,  a exemplo do GRP. III. Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e1s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edveis e vantajosos  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00b0 compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e1s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto do contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00b0 Esta portaria permanecer\u00e1 enquanto durar a vig\u00eancia do contrato  n\u00b0. 016/2021 e processo administrativo N\u00ba 010/2021.  Art. 5\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos  a contar da data de 21.07.2021 Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do ISE/AC "
        ],
        "ITERACRE": [
            "PORTARIA/ITERACRE/N\u00ba 53 DE 04 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE- ITERACRE,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.307 de 27  de setembro de 2019.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar ISABELE CRISTINE PASSOS CRAVEIRO para responder pelo cargo de Chefe da Divis\u00e3o de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria Urbana do Instituto de Terras do Acre-ITERACRE, sem \u00f4nus adicionais  aos seus vencimentos. Art. 2\u00ba - Revogar a Portaria n\u00ba 41 de 11 de fevereiro de 2019. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco - AC, 04 de agosto de 2021. Alirio Wanderley Neto Presidente do Iteracre Decreto n\u00ba 4.307/2019 "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FEM": [
            "PORTARIA N\u00ba 464 DE 03 DE AGOSTO DE 2021. DESIGNA\u00c7\u00c3O DE  GESTOR E FISCAL DE CONTRATOS.   O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour - FEM, nomeado  por meio do Decreto Governamental n\u00ba 047 de 03 de janeiro de 2019,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.467, p\u00e1gina 02, de 09 de  janeiro de 2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, PARA atuarem como Gestores e fiscais do CONTRATO/FEM N\u00ba. 012/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias  Mansour FEM e a empresa E. A. DE CARVALHO E CIA LTDA, CNPJ:  02.521.188/0001-49, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba 01.001.634/001-60, com  sede \u00e0 Avenida Cear\u00e1, n\u00ba 3335 (subsolo), bairro Jardim Nazle, CEP:  69.900-460 - Rio Branco - Acre, com vig\u00eancia contada a partir da assinatura, adstrita \u00e0 vig\u00eancia do respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio, ou seja, ao  t\u00e9rmino do exerc\u00edcio cont\u00e1bil que coincide com o ano civil, nos termos  do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93 c/com o art. 34 da Lei n\u00ba 4.320/6464 e sua  efic\u00e1cia fica condicionada \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do extrato no Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais publicit\u00e1rios e gr\u00e1ficos  a serem utilizados em atividades e divulga\u00e7\u00e3o, destinados a atender as  necessidades da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour. Gestor Titular: Hermenegildo Gomes da Silva - Matr\u00edcula n\u00ba 9301550; Gestor Substituto: Michele de Ara\u00fajo Vila Nova - Matr\u00edcula n\u00ba 9187316; Fiscal  Titular: J\u00e2nio Oliveira da Silva - Matricula n\u00ba 94.21300-2 Fiscal Substituto:  Jackson Viana de Paula dos Santos - Matricula n\u00ba 9548890-1.  Art.2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos  pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art.3\u00ba. Acompanhar a execu\u00e7\u00e3o f\u00edsico-financeira do contrato, atestar os  documentos da despesa quando comprovada a fiel e correta execu\u00e7\u00e3o  do objeto para fins de pagamento, bem como apresenta\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rio  de acompanhamento e execu\u00e7\u00e3o em conformidade com o objeto contratado, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria tem seus efeitos a contar de sua publica\u00e7\u00e3o no  Di\u00e1rio Oficial do Estado. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se.  MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour FEM Decreto Estadual n\u00ba 047 de 03/01/2019 ",
            "EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O CONTRATO N\u00ba 012/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 075/2020 - SEE ADES\u00c3O AO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 163/2019 PROCESSO N\u00ba 0050.003761.00119/2021-33 - N\u00daM. Original - SEI PARECER/ASSJUR/N\u00ba 017/2021 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais publicit\u00e1rios e gr\u00e1ficos a serem utilizados em atividades e divulga\u00e7\u00e3o, destinados a atender as necessidades  da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour. DO VALOR DO CONTRATO. O valor total do presente CONTRATO \u00e9  de R$ 74.890,00 (setenta e quatro mil, oitocentos e noventa reais) Or\u00e7amento Geral do Estado, para o exerc\u00edcio de 2021 de acordo com as  especifica\u00e7\u00f5es abaixo:  DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do presente contrato ser\u00e1 contada a partir da  assinatura e ficar\u00e1 adstrita \u00e0 vig\u00eancia do respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio, ou seja, ao t\u00e9rmino do exerc\u00edcio cont\u00e1bil que coincide com o ano  civil, nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93 c/com o art. 34 da Lei n\u00ba  4.320/6464 e sua efic\u00e1cia ficam condicionados \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do extrato  no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre.  DO OR\u00c7AMENTO/DESPESA:  A despesa decorrente da execu\u00e7\u00e3o do  presente Contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Or\u00e7amento Geral do Estado, para  o exerc\u00edcio de 2021, por meio da seguinte classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:  Programa de Trabalho: 13.392.1422.3385.0000 (Conecta Cultura \u2013 Implementa\u00e7\u00e3o do Sistema Estadual de Informa\u00e7\u00f5es e Indicadores Culturais), Natureza da Despesa 3.3.90.39.00 (outros servi\u00e7os de terceiros),  Fonte 100 (Recursos Pr\u00f3prios). CREDOR: E. A. DE CARVALHO E CIA LTDA, CNPJ: 02.521.188/000149, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba 01.001.634/001-60, com sede \u00e0 Avenida  Cear\u00e1, n\u00ba 3335 (subsolo), bairro Jardim Nazle, CEP: 69.900-460 - Rio  Branco \u2013 Acre, representada pelo Sr. Ely Assem de Carvalho, brasileiro,  empres\u00e1rio, CPF n\u00ba 040.745.212-53, RG n\u00ba 54.195 SSP/AC. Local e data: Rio Branco - Acre 03 de agosto de 2021. Assinam: Pela contratante MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES, pela  contratada ELY ASSEM DE CARVALHO  "
        ],
        "FUNDHACRE": [
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA N\u00ba 64 Rio Branco Acre, 04 de  Agosto de 2021 O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de  2021 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Zardakelle Julita da Silva Amorim, para exercer o Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, nesta Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre; Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE Decreto N\u00ba 8.644/2021 ",
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA N\u00ba 65 Rio Branco Acre, 04 de  Agosto de 2021 O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de  2021 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba Nomear o servidor Francisco Alberto da Costa Mar\u00e7al, como Chefe  do Almoxarifado da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE Decreto N\u00ba 8.644/2021 "
        ]
    },
    "EMPRESAS P\u00daBLICAS": {
        "CAGEACRE": [
            "Ata N\u00ba 001/2021 da Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria da Companhia de  Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre \u2013 CAGEACRE, realizada em  03 de agosto de 202s1. \u00c0s dez horas do dia tr\u00eas do m\u00eas de agosto do ano de dois mil e vinte  e um, na sede da SEPA, situada \u00e0 Avenida Cear\u00e1, n\u00ba 1.832, Centro,  cidade de Rio Branco-Ac, reuniram-se em Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria, os acionistas da Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre \u2013 CAGEACRE, inscrita no CNPJ n\u00ba 04.043.493/0001-06,  sendo que compareceram todos os acionistas com direito a voto, de  conformidade com o art.125 da Lei 6.404/76, respectivamente, Governo  do Estado, representado pelo Secret\u00e1rio da SEPA, Sr. Jos\u00e9 Aristides  Junqueira Franco Junior; CONAB \u2013 representada pela Superintendente/ Acre, Sra. Alessandra Ferraz Cavalcante; Prefeitura de Rio Branco \u2013 representada pelo Sr. Valtim Jos\u00e9 da Silva, CAGEACRE \u2013 representada  pelo seu Diretor Presidente, Sr. Nelson Barboza de Oliveira, pelo Diretor  Administrativo e Financeiro, Sr. Roosevelt Arnaldo de Matos, pela Diretora Operacional Jheice Amorim da Silva Mendon\u00e7a e para secretariar  a Assembleia, a servidora Leopoldina Wanderlei de Oliveira Coelho. O  trabalho foi iniciado pela Secret\u00e1ria que leu o Edital de Convoca\u00e7\u00e3o,  com a seguinte pauta: a) Quest\u00f5es Administrativas; b) Medidas a serem  adotadas pela atual Pol\u00edtica de Armazenamento, classifica\u00e7\u00e3o Vegetal  e Abastecimento Alimentar no \u00e2mbito do Estado do Acre. Iniciado os  trabalhos, foi colocado em discuss\u00e3o o item \u201ca\u201d do Edital - Quest\u00f5es  Administrativas. Foi apresentado pelo o acionista majorit\u00e1rio, Secret\u00e1rio  da SEPA, Sr. Aristides Junqueira, para elei\u00e7\u00e3o e posse, o Tecn\u00f3logo  Ambiental JESS\u00c9 SILVA DA CRUZ, brasileiro, casado, portador da C\u00e9dula de Identidade 362845 SSP/AC e CPF 840.085.712-72, residente e  domiciliado na Rua S\u00e3o Jo\u00e3o  n\u00ba 925, Loteamento Santa Luzia (Rural),  Rio Branco \u2013 Acre, CEP 69.903-412, para o cargo de Diretor Presidente;  em substitui\u00e7\u00e3o ao Nelson Barboza de Oliveira, para compor a Diretoria  da CAGEACRE, na continua\u00e7\u00e3o do Tri\u00eanio 2021/2024, juntamente com  o Economista ROOSEVELT ARNALDO DE MATOS, brasileiro, casado,  portador da C\u00e9dula de Identidade 38.716 SSP/AC e CPF 015.403.35291, residente e domiciliado na Avenida Recanto Verde n\u00ba 350, Residencial Petr\u00f3polis, Rio Branco \u2013 Acre, CEP 69.919-182, para o cargo de  Diretor Administrativo e Financeiro; e pela Advogada JHEICE AMORIM  DA SILVA MENDON\u00c7A, brasileira, casada, portadora da C\u00e9dula de  Identidade 10831002 SSP/AC e CPF 007.845.972-94, residente e domiciliada na Rua da Invernada n\u00ba 888, AP 103, Bairro Morada do Sol, Rio  Branco \u2013 Acre, CEP 69.901-097; para o cargo de Diretora Operacional,  o que foi aprovado por unanimidade. Todos os presentes se manifestaram, em agradecimento ao Nelson pela excelente Gest\u00e3o. Passando  para o item \u201cb\u201d do edital - Medidas a serem adotadas pela atual Pol\u00edtica  de Armazenamento, classifica\u00e7\u00e3o Vegetal e Abastecimento Alimentar no  \u00e2mbito do Estado do Acre. Foi apresentado pelo Diretor Administrativo e  Financeiro, as a\u00e7\u00f5es da CAGEACRE que necessitam se adequar para  o recebimento da produ\u00e7\u00e3o. O Secret\u00e1rio da SEPA, colocou o interesse  em ajudar a CAGEACRE, no acompanhamento do Projeto de amplia\u00e7\u00e3o e moderniza\u00e7\u00e3o das atividades nas Unidades Armazenadoras, para  secagem e demais servi\u00e7os a serem executados no recebimento da  produ\u00e7\u00e3o. Com a palavra o Sr. Valtim se colocou \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o em nome  da Prefeitura, para o que se fizer necess\u00e1rio. Passada a palavra para  CONAB, a Sra. Alessandra manifestou anu\u00eancia a tudo, expressando  sua alegria no resgate da CAGEACRE, e com o m\u00e9todo de abastecimento, se colocando a disposi\u00e7\u00e3o para agregar esfor\u00e7os nas a\u00e7\u00f5es.   Nada mais havendo a tratar, deu-se por encerrada a Assembl\u00e9ia Geral  Extraordin\u00e1ria. Da qual eu, Leopoldina Wanderlei de Oliveira Coelho,  secretariei, lavrei a presente ata, que ap\u00f3s lida e aprovada, ser\u00e1 assinada por mim, pelo Diretor Presidente, pelos Acionistas presentes e por  tantos quantos o queiram fazer.  Rio Branco-Acre, 03 de agosto de 2021. Leopoldina Wanderlei de Oliveira Coelho Secret\u00e1ria Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco Junior Representante do Governo do Estado do Acre Alessandra Ferraz Cavalcante Representante da CONAB Valtim Jos\u00e9 da Silva Representante da Prefeitura Municipal de Rio Branco Nelson Barboza de Oliveira Diretor Presidente da CAGEACRE Roosevelt Arnaldo de Matos Diretor Administrativo/Financeiro da CAGEACRE Jheice Amorim da Silva Mendon\u00e7a Diretor Operacional da CAGEACRE "
        ]
    },
    "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO": {},
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL": [
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba. 007/2021, DE 03 DE AGOSTO DE 2021. \u201cDISP\u00d5E SOBRE O DESLOCAMENTO DO VEREADOR OMAR DE  ALMEIDA FARIAS, PARA A CIDADE DE RIO BRANCO-ACRE, PARA  TRATAR ASSUNTOS DE INTERESSE DA MUNICIPALIDADE\u201d. A MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO  SUL-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais FAZ SABER que, em  sess\u00e3o ordin\u00e1ria do dia 03 de agosto de 2021, o Plen\u00e1rio aprovou e ela  promulga a seguinte Resolu\u00e7\u00e3o: Art. 1\u00ba - Fica autorizado o deslocamento do vereador Omar de Almeida Farias para a cidade de Rio Branco-Acre, para tratar assuntos de  interesse da municipalidade nos seguintes \u00f3rg\u00e3os: INCRA, DEPASA e  Assembleia Legislativa do Estado do Acre, no per\u00edodo de 03 a 06 de  agosto de 2021. Art. 2\u00ba - As despesas com a execu\u00e7\u00e3o desta resolu\u00e7\u00e3o correr\u00e3o a conta  das verbas pr\u00f3prias do or\u00e7amento vigente, suplementadas, se necess\u00e1rio, inclu\u00eddo nelas o pagamento de 04 (quatro) di\u00e1rias. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Sala das Sess\u00f5es Ver. Luiz Maciel da Costa, em 03 de agosto de 2021 Franciney Freitas de Souza Presidente Elter de Queir\u00f3z N\u00f3brega 1\u00ba Secret\u00e1rio "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 13/2020, DE 03 DE FEVEREIRO DE 2020. \u201cO PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Autorizar a Diretora Administrativa desta C\u00e2mara Municipal a  pagar o valor correspondente 2,5 (duas e meia) di\u00e1rias ao Presidente deste poder Legislativo Municipal, Vereador Jo\u00e3o Luciano da Costa,  tendo em vista seu deslocamento para a cidade de Cruzeiro do Sul-AC,  no per\u00edodo de 03 a 05 de Fevereiro de 2020 com a finalidade de tratar  de assuntos administrativos. Art.2\u00ba - As despesas decorrentes desta portaria correr\u00e3o \u00e0 conta da rubrica 3.3.9.0.14.00-Di\u00e1rias-Pessoal Civil. REGISTRE-SE, PUBLIQUE E CUMPRA-SE. SALA DAS SESS\u00d5ES, RAIMUNDO NONATO A. BEZERRA. EM 03 DE FEVEREIRO DE 2020. Jo\u00e3o Luciano da Costa Presidente ",
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 13-A/2020, DE10 DE FEVEREIRO DE 2020. \u201cO PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Onde se l\u00ea: Art.1\u00ba - Autorizar o Chefe de Setor de Finan\u00e7as desta C\u00e2mara Municipal;  Leia-se: Art.1\u00ba - Autorizar a Diretora Administrativa desta  C\u00e2mara Municipal a pagar o valor correspondente 2,5 (duas e meia)  di\u00e1rias aos servidores deste poder Legislativo Municipal, Get\u00falio de Andrade Costa e Josinete Rodrigues Ferreira, tendo em vista seu deslocamento para a cidade de Rio Branco-AC, no per\u00edodo de 10 a 12 de  Fevereiro de 2020 com a finalidade de participar do Evento no Tribunal  de Contas do Estado do Acre, sobre a nova obrigatoriedade do Tribunal  de Contas do Estado do Acre. Art.2\u00ba - As despesas decorrentes desta portaria correr\u00e3o \u00e0 conta da rubrica 3.3.9.0.14.00-Di\u00e1rias-Pessoal Civil. REGISTRE-SE, PUBLIQUE E CUMPRA-SE. SALA DAS SESS\u00d5ES, RAIMUNDO NONATO A. BEZERRA. EM 10 DE FEVEREIRO DE 2020. Jo\u00e3o Luciano da Costa Presidente ",
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 14/2020, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2020. \u201cO PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Autorizar a Diretora Administrativa desta C\u00e2mara Municipal a pagar  o valor correspondente 3,5 (tr\u00eas e meia) di\u00e1rias aos Vereadores Jo\u00e3o Luciano da Costa e Jos\u00e9 Niallen da Silva  tendo em vista seu deslocamento  para a cidade de Cruzeiro do Sul-AC, no per\u00edodo de 26 a 29 de Fevereiro  de 2020 com a finalidade de tratar de assuntos administrativos. Art.2\u00ba - As despesas decorrentes desta portaria correr\u00e3o \u00e0 conta da rubrica 3.3.9.0.14.00-Di\u00e1rias-Pessoal Civil. REGISTRE-SE, PUBLIQUE E CUMPRA-SE. SALA DAS SESS\u00d5ES, RAIMUNDO NONATO A. BEZERRA. EM 24 DE FEVEREIRO DE 2020. Jo\u00e3o Luciano da Costa Presidente ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 15/2020, DE 09 DE MAR\u00c7O DE 2020. \u201cO PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Autorizar a Diretora Administrativa desta C\u00e2mara Municipal a  pagar o valor correspondente 2,5 (duas e meia) di\u00e1rias ao Vereador Silvano Queiroz da Silva tendo em vista seu deslocamento para a cidade  de Cruzeiro do Sul-AC, no per\u00edodo de 09 a 11 de Mar\u00e7o de 2020 com a  finalidade de tratar de assuntos administrativos. Art.2\u00ba - As despesas decorrentes desta portaria correr\u00e3o \u00e0 conta da rubrica 3.3.9.0.14.00-Di\u00e1rias-Pessoal Civil. REGISTRE-SE, PUBLIQUE E CUMPRA-SE. SALA DAS SESS\u00d5ES, RAIMUNDO NONATO A. BEZERRA. EM 09 DE MAR\u00c7O DE 2020. Jo\u00e3o Luciano da Costa Presidente PORTARIA N\u00ba 104 DE 4 DE AGOSTO DE 2021 A MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO \u2013 ACRE; no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais... RESOLVE:     Art. 1\u00ba - Designar o Vereador Rog\u00e9rio Ribeiro do Nascimento para deslocar-se ao Munic\u00edpio de Rio Branco no dia 05 de agosto de 2021 \u00e0  Sede do Departamento Estadual de Estradas de Rodagem, Hidrovias  e Infraestrutura \u2013 DERACRE para protocolar of\u00edcios de seu gabinete. Art. 2\u00ba - Autorizar a Secretaria de Finan\u00e7as que proceda ao pagamento  correspondente a \u00bd (meia) di\u00e1ria em favor do vereador supracitado.  Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se. \u201cSala das Sess\u00f5es Prof. Pedro de Castro Meireles\u201d Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 04 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Nunes de Carvalho Presidente da C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro PORTARIA N\u00ba 105 DE 4 DE AGOSTO DE 2021 O VEREADOR JOS\u00c9 NUNES DE CARVALHO, PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO; no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regimentais, em conson\u00e2ncia com a Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio e Legisla\u00e7\u00e3o Vigente; CONSIDERANDO o Decreto Municipal N\u00ba 039/2021, que cria e estabelece o calend\u00e1rio nos feriados e pontos facultativos compreendidos  entre os dias 1 de Janeiro \u00e0 31 de Dezembro de 2021, para os \u00f3rg\u00e3os  e entidades do Poder Executivo do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro sem  preju\u00edzo da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os considerados essenciais; CONSIDERANDO a necessidade da C\u00e2mara Municipal, manter o funcionamento do Poder Legislativo em conson\u00e2ncia com o Poder Executivo RESOLVE: Art. 1\u00ba - Estabelecer Ponto Facultativo no dia 6 de Agosto (sexta-feira),  ",
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 14/2020, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2020. \u201cO PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Autorizar a Diretora Administrativa desta C\u00e2mara Municipal a pagar  o valor correspondente 3,5 (tr\u00eas e meia) di\u00e1rias aos Vereadores Jo\u00e3o Luciano da Costa e Jos\u00e9 Niallen da Silva  tendo em vista seu deslocamento  para a cidade de Cruzeiro do Sul-AC, no per\u00edodo de 26 a 29 de Fevereiro  de 2020 com a finalidade de tratar de assuntos administrativos. Art.2\u00ba - As despesas decorrentes desta portaria correr\u00e3o \u00e0 conta da rubrica 3.3.9.0.14.00-Di\u00e1rias-Pessoal Civil. REGISTRE-SE, PUBLIQUE E CUMPRA-SE. SALA DAS SESS\u00d5ES, RAIMUNDO NONATO A. BEZERRA. EM 24 DE FEVEREIRO DE 2020. Jo\u00e3o Luciano da Costa Presidente ",
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 15/2020, DE 09 DE MAR\u00c7O DE 2020. \u201cO PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Autorizar a Diretora Administrativa desta C\u00e2mara Municipal a  pagar o valor correspondente 2,5 (duas e meia) di\u00e1rias ao Vereador Silvano Queiroz da Silva tendo em vista seu deslocamento para a cidade  de Cruzeiro do Sul-AC, no per\u00edodo de 09 a 11 de Mar\u00e7o de 2020 com a  finalidade de tratar de assuntos administrativos. Art.2\u00ba - As despesas decorrentes desta portaria correr\u00e3o \u00e0 conta da rubrica 3.3.9.0.14.00-Di\u00e1rias-Pessoal Civil. REGISTRE-SE, PUBLIQUE E CUMPRA-SE. SALA DAS SESS\u00d5ES, RAIMUNDO NONATO A. BEZERRA. EM 09 DE MAR\u00c7O DE 2020. Jo\u00e3o Luciano da Costa Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "PORTARIA N\u00ba 104 DE 4 DE AGOSTO DE 2021 A MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO \u2013 ACRE; no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais... RESOLVE:     Art. 1\u00ba - Designar o Vereador Rog\u00e9rio Ribeiro do Nascimento para deslocar-se ao Munic\u00edpio de Rio Branco no dia 05 de agosto de 2021 \u00e0  Sede do Departamento Estadual de Estradas de Rodagem, Hidrovias  e Infraestrutura \u2013 DERACRE para protocolar of\u00edcios de seu gabinete. Art. 2\u00ba - Autorizar a Secretaria de Finan\u00e7as que proceda ao pagamento  correspondente a \u00bd (meia) di\u00e1ria em favor do vereador supracitado.  Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se. \u201cSala das Sess\u00f5es Prof. Pedro de Castro Meireles\u201d Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 04 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Nunes de Carvalho Presidente da C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "PORTARIA N\u00ba 105 DE 4 DE AGOSTO DE 2021 O VEREADOR JOS\u00c9 NUNES DE CARVALHO, PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO; no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regimentais, em conson\u00e2ncia com a Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio e Legisla\u00e7\u00e3o Vigente; CONSIDERANDO o Decreto Municipal N\u00ba 039/2021, que cria e estabelece o calend\u00e1rio nos feriados e pontos facultativos compreendidos  entre os dias 1 de Janeiro \u00e0 31 de Dezembro de 2021, para os \u00f3rg\u00e3os  e entidades do Poder Executivo do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro sem  preju\u00edzo da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os considerados essenciais; CONSIDERANDO a necessidade da C\u00e2mara Municipal, manter o funcionamento do Poder Legislativo em conson\u00e2ncia com o Poder Executivo RESOLVE: Art. 1\u00ba - Estabelecer Ponto Facultativo no dia 6 de Agosto (sexta-feira),  no \u00e2mbito da C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, em alus\u00e3o ao in\u00edcio da Revolu\u00e7\u00e3o Acreana, conforme estabelecido no Decreto Municipal N\u00ba 039/2021, Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se. SALA DAS SESS\u00d5ES PROF. PEDRO DE CASTRO MEIRELES Pl\u00e1cido de Castro \u2013 AC, 4 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Nunes de Carvalho Presidente da C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "PORTARIA N\u00ba 244/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO 19.670/2021, RESOLVE: Designar o Vereador Jos\u00e9 C\u00e9lio Brito da Silva para participar do curso \u201c\u00c9tica Moral na Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica\u201d, a ser realizado pela empresa \u201cQualificar - Capacita\u00e7\u00e3o e Treinamento\u201d na cidade de S\u00e3o Paulo - SP, no per\u00edodo de 10 a 14 de agosto do ano em curso, com sa\u00edda em 10/08/2021, e  retorno em 14/08/2021, concedendo-lhe 4,5 (quatro e meia) di\u00e1rias, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 03 de agosto de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 245/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 737/2017, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem, respectivamente, como Gestor e Fiscal  da contrata\u00e7\u00e3o celebrada entre a C\u00e2mara Municipal de Rio Branco e a entidade a seguir enunciada: Contrato: 032/2017                                                   CONTRATADA: Maia & Pimentel Servi\u00e7os e Consultoria LTDA - EPP CNPJ.: 11.661.499/0001-02 OBJETO: Servi\u00e7o de Limpeza e Conserva\u00e7\u00e3o GESTORA: \u00c9rika do N. de S. Rocha MATR\u00cdCULA N\u00ba 11.348 FISCAL: Tereza Maria Lira de Lima  MATR\u00cdCULA N\u00ba 147 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 04 de agosto de 2021 Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 246/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 732/2017, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem, respectivamente, como Gestor e Fiscal  da contrata\u00e7\u00e3o celebrada entre a C\u00e2mara Municipal de Rio Branco e a entidade a seguir enunciada: Contrato: 033/2017                                                   CONTRATADA: J.W.C. Multiservi\u00e7os - LTDA. CNPJ.: 04.090.759/0001-63 OBJETO: Servi\u00e7o de Apoio Administrativo GESTORA: \u00c9rika do N. de S. Rocha MATR\u00cdCULA N\u00ba 11.348 FISCAL: Tereza Maria Lira de Lima  MATR\u00cdCULA N\u00ba 147 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 04 de agosto de 2021 Cap. N. Lima Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES PORTARIA N\u00ba. 11/2021, DE 01 DE AGOSTO DE 2021. O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES-ACRE, no uso dos poderes que lhes s\u00e3o conferidos no artigo 33, par\u00e1grafo  \u00fanico, inciso XIX do Regimento Interno, e, ainda em conformidade com o artigo 09 da Lei n\u00ba. 001 de 15 de Dezembro de 2011,                             R E S O L V E: Art. 1\u00ba. \u2013 EXONERAR o Senhor EMERSON DA SILVA DE MENEZES, do Cargo em Comiss\u00e3o de Coordenador de Finan\u00e7as, s\u00edmbolo DAS-3, dos  Cargos Comissionados deste Poder Legislativo, nomeado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 06, de 01 de abril de 2021. Art. 2\u00ba. \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. C\u00e2mara Municipal de Rodrigues Alves-Acre, 01 de Agosto de 2021. ANTONIO LEANDRO DE ALMEIDA NETO Presidente da C\u00e2mara "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD": [],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "PORTARIA N\u00b0021/2021 O Prefeito Municipal de Acrel\u00e2ndia no uso da compet\u00eancia que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, e tendo em vista a Lei Complementar N\u00b0  123/2006 no seu Art. 85-A RESOLVE: Art. 1\u00b0 - Nomear a senhora Gabryelle Coimbra Daniel como Agente de Desenvolvimento do Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia Estado do Acre. Art.  2\u00b0 - O Agente de Desenvolvimento \u00e9 parte indispens\u00e1vel para a efetiva\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio do PROGRAMA DE PROMO\u00c7\u00c3O DO DESENVOLVIMENTO LOCAL COM FUNDAMENTO NA LEI GERAL DA MICRO E PEQUENA EMPRESA, por meio de sua atua\u00e7\u00e3o como articulador entre os  poderes constitu\u00eddos e os empreendedores de micro e pequenos neg\u00f3cios. Sua atua\u00e7\u00e3o contar\u00e1 com o apoio desta Prefeitura, da Associa\u00e7\u00e3o dos  Munic\u00edpios do Acre, Casa do Empreendedor, SEBRAE e outros parceiros, visando \u00e0 cria\u00e7\u00e3o de ambiente favor\u00e1vel \u00e0 sustentabilidade das Microempresas, Empresas de Pequeno Porte e Microempreendedores Individuais do munic\u00edpio.   Art.  3\u00b0 - Das a\u00e7\u00f5es do Agente de Desenvolvimento: I - Organizar um Plano de Trabalho de acordo com as prioridades de implementa\u00e7\u00e3o da Lei Geral das Micro e Pequenas Empresas no munic\u00edpio; II - Identificar as lideran\u00e7as locais nos setores p\u00fablicos e privados e lideran\u00e7as comunit\u00e1rias que possam colaborar com o trabalho; III - Montar grupo de trabalho com principais representantes de institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e privadas e dar a essa atividade um car\u00e1ter oficial; IV - Manter di\u00e1logo constante com o grupo de trabalho, lideran\u00e7as identificadas como priorit\u00e1rias para a continuidade do trabalho, e diretamente  com os empreendedores do munic\u00edpio; V -Manter registro organizado de todas as suas atividades;  VI - Auxiliar o poder p\u00fablico municipal no cadastramento e engajamento dos empreendedores individuais; e VII - Atuar para a melhoria do ambiente de neg\u00f3cios no munic\u00edpio, com foco no aumento da participa\u00e7\u00e3o dos pequenos empreendedores nas aquisi\u00e7\u00f5es da prefeitura.  Art. 4\u00ba - A presente Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Acrel\u00e2ndia-Ac, 03 de agosto de 2021 Publique-se, Cumpra-se Certifique-se OLAVO FRANCELINO DE REZENDE Prefeito de Acrel\u00e2ndia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO PMA/AC N\u00ba 140/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 015/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 055/SEMSA-PMA/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com sede na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia,  inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, e o FUNDO MUNICPAL DE SA\u00daDE, neste ato representado por seu representante legal, prefeito  Municipal OLAVO FRANCELINO DE REZENDE. CONTRATADA: A.T. DA SILVA pessoa jur\u00eddica, com sede na Avenida Adenilson Rogerio de Oliveira, N\u00b01491, Bairro: Centro, CEP 69.945-000, no  Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia - AC, CNPJ n\u00ba 35.873.662/0001-50, representado neste ato pelo Sr. ANDERSON TAVARES DA SILVA, portador do CPF  n\u00ba 725.028.272-72. OBJETO : Constitui objeto do presente contrato, Registro de Pre\u00e7os visando a futura contrata\u00e7\u00e3o para aquisi\u00e7\u00f5es de g\u00eaneros aliment\u00edcios, consumo  e expediente, visando atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. O valor \u00e9 de R$ 8.521,90 (oito mil, quinhentos e vinte e um reais e noventa centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA PROGRAMA DE TRABALHO: 2.083 \u2013 Incentivo Financeiro da APS- Capita\u00e7\u00e3o Ponderada ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo FONTE: 014 PROGRAMA DE TRABALHO: 2.084 \u2013 Incremento Tempor\u00e1rio ao Custeio dos servi\u00e7os de Aten\u00e7\u00e3o     B\u00e1sica em Sa\u00fade                      ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo FONTE: 014 Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 03/08/2021. Acrel\u00e2ndia-AC, 03 de Agosto de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE  A.T. DA SILVA CONTRATADO ",
            "PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE PROFISSIONAIS DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO E SUPERIOR. EDITAL PREFEITURA DE ACREL\u00c2NDIA N\u00ba 02/2021, 01 DE JUNHO DE 2021  Diante da Recomenda\u00e7\u00e3o 0003/2021/PJC/ACREL, da Promotoria de Justi\u00e7a Cumulativa de Acrel\u00e2ndia/AC, a Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia comunica  que est\u00e1 suspensa a divulga\u00e7\u00e3o do resultado da primeira fase  do processo seletivo simplificado - Edital n\u00ba 02/2021, at\u00e9 outrora publica\u00e7\u00e3o.  Informamos que as etapas j\u00e1 realizadas da sele\u00e7\u00e3o ter\u00e3o os resultados arquivados, preservando, por ora, os atos j\u00e1 praticados.  Informa\u00e7\u00f5es sobre a retomada do processo seletivo, bem como as novas datas a serem definidas para o cronograma da sele\u00e7\u00e3o ser\u00e3o publicados  no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre e no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://www.acrelandia.ac.gov.br/.  Atenciosamente,  Comiss\u00e3o Especial Organizadora  (68) 3235-1332/(68) 3232-1173 NILSON MENDES DE CARVALHO  Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 061 SEMOTUR/2021 PMA PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 021/2021 Em vista das raz\u00f5es alinhadas no parecer jur\u00eddico emitido pela Assessoria Jur\u00eddica, o resultado da licita\u00e7\u00e3o, para que produza os efeitos legais,  HOMOLOGO o procedimento licitat\u00f3rio referente ao Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 021/2021 - Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  de engenharia sendo descritos da seguinte maneira: elabora\u00e7\u00e3o de projetos para atender a demanda municipal, acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o de  obras desempenhando o servi\u00e7o de fiscaliza\u00e7\u00e3o da mesma, elabora\u00e7\u00e3o de planilhas de medi\u00e7\u00f5es com atesto dos servi\u00e7os executados, elabora\u00e7\u00e3o  de parecer t\u00e9cnico em processos licitat\u00f3rios voltados \u00e0 \u00e1rea da constru\u00e7\u00e3o civil, al\u00e9m de atender as necessidades das Secretarias Municipais da  Prefeitura de Acrel\u00e2ndia, no que compete a \u00e1rea da constru\u00e7\u00e3o civil, conforme constante neste Termo de refer\u00eancia, em favor de Thalita Menezes  da Silva, inscrita no C.P.F. N\u00ba 549.183.672-91, com valor mensal de R$ 3.200,00 (Tr\u00eas mil e trezentos  reais), perfazendo o valor global   de R$  38.400,00 (Trinta e oito mil, e quatrocentos reais). Acrel\u00e2ndia - AC, 03 de agosto de 2021. Olavo Francelino de Rezende Prefeito ",
            "PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 065/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 025/2021. TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Em vista das raz\u00f5es alinhadas no parecer jur\u00eddico emitido pela Assessoria Jur\u00eddica, HOMOLOGO o resultado da licita\u00e7\u00e3o vinculado ao Processo  Licitat\u00f3rio, Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba. 025/2021, cujo objeto Loca\u00e7\u00e3o de maquinas com operador e caminh\u00e3o basculante com motorista destinadas  a Recupera\u00e7\u00e3o de Estradas Vicinais pontes e bueiras, objeto que classificou as empresas:  Acrel\u00e2ndia - Acre, 04 de Agosto de 2021 Olavo Francelino de Rezende Prefeito "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE ASSIS BRASIL  ##ATO EXTRATO DO CONTRATO ADES\u00c3O N\u00ba001/2021 Contrato n\u00ba 028/2021. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de uma M\u00e1quina Retroescavadeira, conforme abaixo: Programa de Trabalho: 1.086  \u2013 Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos Agr\u00edcolas; Elemento de Despesa: 4.4.90.52 \u2013 Equipamento e Materiais Permanentes Servi\u00e7os de Terceira Pessoa Jur\u00eddica VALOR TOTAL: R$ 300.000,00(trezentos mil reais),  ##TEX A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL comunica aos interessados que a ADES\u00c3O N\u00ba001/2021, acima mencionado que teve o EXTRATO DO CONTRATO publicado no D.O.U. n\u00ba 145 \u2013 Se\u00e7\u00e3o 3, P\u00e1g. n\u00ba 173 e no D.O.E. n\u00ba. 13.099, P\u00e1g. N\u00ba 90, no s\u00edtio eletr\u00f4nico http://www.assisbrasil. ac.gov.br/cpl-municipal/, todos do dia 03 de agosto de 2021, fica RETIFICADO, nos termos abaixo: Onde se l\u00ea: a empresa L.M. PEREIRA PE\u00c7AS E SERVI\u00c7OS LTDA CNPJ: 05.392.972/0001-9. Leia-se: a empresa MAMOR\u00c9 M\u00c1QUINAS LTDA CNPJ:  19.614.838/0001-01  ##DAT Assis Brasil \u2013 Acre, 03 de agosto de 2021. ##ASS JERRY CORREIA MARINHO prefeito de Assis Brasil e o senhor ELY VALENCA DA SILVA, representante legal da empresa MAMOR\u00c9  M\u00c1QUINAS  LTDA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE ASSIS BRASIL COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais, ADJUDICO e HOMOLOGO a decis\u00e3o do pregoeiro e sua equipe de apoio do Munic\u00edpio de Assis Brasil,  referente ao Preg\u00e3o Presencial pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 008/2021, tendo como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Constru\u00e7\u00e3o e El\u00e9trico ), pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o, em favor das empresas: MUNDO NOVO LTDA, vencedor dos itens: (1; 2; 3; 4; 5; 6; 7; 8; 9; 10; 11; 12;  13; 14; 15; 16; 174; 18; 19; 20; 21; 22; 23; 24; 25; 26; 27; 28; 29; 30; 31; 32; 33; 34; 35; 36; 37; 38; 39; 40; 41; 42; 43; 44; 45; 46; 47; 48; 49; 50; 51;  52; 53; 54; 55; 56; 58; 59; 60; 61; 62; 63; 64; 65; 66; 67; 68; 69; 70; 71; 72; 73; 74; 75; 76; 77; 78; 79; 80; 81; 82; 83; 84; 85; 86; 87; 88; 89; 90; 91;  92; 93; 94; 95; 96; 97; 98; 99; 100; 101; 102; 103; 104; 105; 106; 107; 108; 109; 110;111;112; 113; 114; 115; 116; 117; 118; 119; 120; 121; 122; 123;  124; 125; 126; 127; 128; 129; 130; 131; 132; 133; 134; 136; 137; 139; 140; 141; 143; 149; 150; 155; 156; 157; 158; 159; 162; 163; 164; 165; 166;  167; 168; 169; 170; 171; 172; 173; 174; 175; 176; 177; 178; 179; 180; 181; 182; 183; 184; 185; 186; 187; 188; 189; 190; 191; 192; 193; 196; 197;  198; 199; 200; 201; 202; 203; 205; 206; 207; 208; 210; 211; 212; 213; 214; 215; 221; 222; 223; 224; 225; 226; 227; 228; 230; 231; 234; 235; 240;  241; 242; 243; 244; 246; 247; 248; 252; 253; 254; 255; 256; 260; 261; 262; 263; 264; 265; 266; 267; 268; 269; 270; 271; 272; 273; 274; 275; 276;  277; 278; 279; 280; 281; 282; 283; 284; 285; 286; 287; 288; 289; 290; 291; 292; 293; 294; 295; 296; 297; 298; 299; 300; 301; 302; 303; 304; 305;  306; 307; 308; 309; 310; 311; 312; 313; 314; 315; 316; 317; 318; 319; 320; 321; 322; 323; 324; 325; 326; 327; 328; 329; 330; 331; 332; 333; 334;  335; 336; 337; 338; 339; 340; 341; 342; 343; 344; 345; 346; 347; 348; 349; 350; 351; 352; 352; 354; 355; 356; 357; 358; 359; 360; 361; 362; 363;  364; 365; 366; 367; 368; 369; 370; 371; 372; 373; 374; 375; 376; 377; 378; 379; 380; 381; 382; 383; 384; 385; 386; 387; 388; 389; 390; 391; 392;  393; 394; 395; 396; 397; 398; 399; 400; 401; 402; 403; 404; 405; 406; 407; 408; 409; 410; 411; 412; 413; 414; 415; 416; 417; 418; 419; 420; 421;  422; 424; 425; 426; 427; com valor global de R$ 3.080.763,60 (tr\u00eas milh\u00f5es, oitenta mil, setecentos e sessenta e tr\u00eas reais e sessenta centavos),  e a empresa LEGALMART SERVI\u00c7O EM EVENTOS EIRELI, vencedor dos itens: 135; 138; 142; 144; 145; 146; 147; 148; 151; 152; 153; 154; 160;  161; 194; 195; 204; 209; 216; 217; 218; 219; 220; 229; 232; 233; 236; 237; 238; 239; 245; 249; 250; 251; 257; 258; 259;  com valor global de R$  865.427,00 ( oitocentos e sessenta e cinco mil, quatrocentos e vinte e sete reais)  Assis Brasil \u2013 Acre, 03 de agosto de 2021. Jerry Correia Marinho Prefeito de Assis Brasil/AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE ASSIS BRASIL  EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 009/2021 Contrato n\u00ba 027/2021. Partes: PREFEITURA MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL com CNPJ: 04.045.993/000179 e a Empresa TECH \u2013 ASSESSORIA, CONSULTORIA, COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS com CNPJ: 42.494.861/0001-13 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de  Servi\u00e7os T\u00e9cnicos de forma cont\u00ednua de Assessoria e Consultoria junto ao setor de licita\u00e7\u00f5es do munic\u00edpio de Assis Brasil, de acordo com as  especifica\u00e7\u00f5es estabelecidas neste instrumento, com acompanhamento e monitoramento em todas as fases de cada uma das diversas modalidades  licitat\u00f3rias, com \u00eanfase em Elabora\u00e7\u00e3o de Termos de Refer\u00eancia, de Editais, de Minutas de Contrato e demais anexos que devam instruir os  respectivos processos, Assessoria em procedimentos de an\u00e1lise e julgamento de recursos administrativos, para atender as demandas da Prefeitura  Municipal, em conformidade com as exig\u00eancias do Tribunal de Contas do Estado do Acre, Tribunal de Contas da Uni\u00e3o e demais \u00f3rg\u00e3os de controle:  Programa de Trabalho: 1.017 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o \u2013 Elemento de Despesa: 3.3.90.39 \u2013 Outros Servi\u00e7os de  Terceiros Pessoa Juridica \u2013 Fonte: 001. VALOR TOTAL: 126.000,00 (cento e vinte e seis mil reais), Jerry Correia Marinho Prefeito de Assis Brasil e  o senhor Antonio Alequison Bezerra dos Santos, propriet\u00e1rio da empresa. Assis Brasil \u2013 Acre, 29 de Julho de 2021. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE ASSIS BRASIL  EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 009/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 PMAB/SEMAD/00045/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 009/2021 \u00d3RG\u00c3O: MUNIC\u00cdPIO DE ASSIS BRASIL - ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF sob 04.045.993/0001-79, atrav\u00e9s da  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, com sede na Rua Raimundo Chaar n.\u00ba 362 \u2013 Centro \u2013 Assis Brasil \u2013 Acre \u2013 CEP:  69.935-000, neste ato  representado Pelo senhor Prefeito Municipal Jerry Correia Marinho, portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba 334998 \u2013 SSP/AC e inscrito no CPF/ MF sob o n\u00ba .711.648.472-87, residente e domiciliado neste Munic\u00edpio de Assis Brasil. EMPRESA: TECH \u2013 ASSESSORIA, CONSULTORIA, COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ/MF sob o N\u00ba  42.494.861/0001-13, com sede na Rua Baguari, 2059 \u2013 Taquari \u2013 Rio Branco - Acre, doravante denominadas simplesmente CONTRATADA, neste ato  representado por seu propriet\u00e1rio o Senhor Antonio Alequison Bezerra dos Santos, brasileiro, divorciado, Tecn\u00f3logo em Gest\u00e3o P\u00fablica, portador da  C\u00e9dula de Identidade RG N\u00ba 303.482 SSP/AC e CPF N\u00ba 670.751.182-34, residente e domiciliado na Rua Baguari, 2059 \u2013 Taquari \u2013 Rio Branco - Acre. OBJETO: A presente Ata tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os dos Objetos especificados no Anexo Item 1.1. do EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL  PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 009/2021, que passa fazer parte, para todos os efeitos, desta ata. VALOR TOTAL REGISTRADO: O valor do presente Registro de pre\u00e7os somados s\u00e3o de R$ 126.000,00 (cento e vinte e seis mil reais), de acordo  com os valores especificados na Proposta de Pre\u00e7os final e aceita da empresa vencedora deste Processo Licitat\u00f3rio. VALIDADE: 12 (doze) meses. DATA DA ASSINATURA: 29 de julho de 2021. ASSINAM: Jerry Correia Marinho, pelo Munic\u00edpio de Assis Brasil \u2013 pela Contratante e de Antonio Alequison Bezerra dos Santos \u2013 pela Contratada. "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                        PORTARIA N\u00ba. 123/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas   atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir ao Senhor  Jesiel Neto Moura, Gerente Administrativo, 01 (uma) di\u00e1ria em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de Rio Branco  \u2013 Acre, no dia 12 de abril de 2021, para acompanhar a Exm\u00aa Sr\u00aa Prefeita de Brasileia na assinatura do Termo de doa\u00e7\u00e3o de madeiras apreendidas  e entrega da Licen\u00e7a de Instala\u00e7\u00e3o para a constru\u00e7\u00e3o do Anel Vi\u00e1rio dos munic\u00edpios de Brasileia e Epitaciol\u00e2ndia. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 12 de abril de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUINICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                        PORTARIA N\u00ba. 124/2021 A Secret\u00e1ria  de Gabinete  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir a Senhora  Fernanda de Souza Hassem Cesar, Prefeita de Brasileia, 01 (uma) di\u00e1ria em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de   Rio Branco \u2013 Acre, no dia 12 de abril de 2021, para assinatura do Termo de doa\u00e7\u00e3o de madeiras apreendidas e entrega da Licen\u00e7a de Instala\u00e7\u00e3o  para a constru\u00e7\u00e3o do Anel Vi\u00e1rio dos munic\u00edpios de Brasileia e Epitaciol\u00e2ndia. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 12 de abril  de 2021. Simone Amaral de Souza Secret\u00e1ria de Gabinete ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                      PORTARIA N\u00ba. 125/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir ao Senhor  Carlos Armando de Souza Alves, Vice- Prefeito, 01 (uma) di\u00e1ria em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de Rio  Branco \u2013 Acre, no dia 07 de abril de 2021, para participar de reuni\u00e3o no  INCRA, ocasi\u00e3o em que o mesmo tratou assuntos referentes a cess\u00e3o  de ve\u00edculos para o munic\u00edpio de Brasileia. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 12 de abril de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O ESCOLA MUNICIPAL DE ENSINO FUNDAMENTAL ELSON DIAS DANTAS CONSELHO ESCOLAR ENSINAR PARA EDUCAR DA E.M.E.F.\u00c9LSON  DIAS DANTAS RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/2021  A PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR ENSINAR PARA EDUCAR E.M.E.F \u00c9LSON DIAS DANTAS, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTAS NO SEU ESTATUTO. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Exonerar a comiss\u00e3o permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos  membros abaixo discriminados: Marl\u00facia Martins Lopes \u2013 PRESIDENTE Janiele Vieira Farrapo \u2013 SECRETARIA Fernanda Galv\u00e3o de Souza - Fiscal Art. 2\u00ba Os membros desta comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo PNAE (Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar), PDE (Programa de Desenvolvimento Escolar), atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para  aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Municipal de  Ensino Fundamental \u00c9lson Dias Dantas, nos termos a Lei 8.666/93, e  demais altera\u00e7\u00f5es, na forma e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas: Lei da  Autonomia Financeira das Escolas Publicas. Art. 3\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir de sua publica\u00e7\u00e3o. Brasil\u00e9ia, 04 de Agosto de 2021.   Maria Cristina Almeida Santos Rodrigues Presidente do Conselho Escolar ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE SUSPENS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 026/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 049/2021 A Prefeitura de Brasileia, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente De Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL torna P\u00fablico a SUSPENS\u00c3O da sess\u00e3o p\u00fablica de abertura  sob a modalidade Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 026/2021 cujo objeto \u00e9  Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios Perec\u00edveis  (peixe), para atender as necessidades dos alunos integrantes da rede  municipal de educa\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Brasileia \u2013 AC, que ocorreria no  dia 26 de julho de 2021, \u00e0s 14h00min em virtude de retifica\u00e7\u00e3o no edital.  Brasileia/AC, 23 de julho de 2021. Eva de Souza Vieira Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O CHAMADA P\u00daBLICA N\u00b0 001/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO 038/2021 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios da agricultura familiar e do  empreendedor familiar rural ou suas organiza\u00e7\u00f5es, destinada ao atendimento do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, durante  o exerc\u00edcio de 2021.  Data da Abertura: 26 de agosto de 2021, \u00e0s 14h00min. O Edital e seus  anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta e  aquisi\u00e7\u00e3o, do dia 05 ao dia 25 de agosto de 2021, de segunda a sexta  feira na sede da Prefeitura Municipal de Brasileia, sito a Av. Rolando  Moreira n. \u00ba 198 - Centro, em Brasileia/AC, telefone (68) 35464402, no  endere\u00e7o eletr\u00f4nico: cpl@brasileia.ac.gov.br ou no endere\u00e7o http://app. tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/. Os interessados dever\u00e3o comparecer  munidos com respectivos carimbos e do CNPJ. Brasileia/AC, 04 de agosto de 2021.   Eva de Souza Vieira Pregoeira "
        ],
        "BUJARI": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI EXTRATO DO OITAVO TERMO DE ADITAMENTO CONTRATO N.\u00ba 033/2016 PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI/AC e VERDENET  PROVEDOR DE INTERNET LTDA DO OBJETO Constitui objeto do presente Termo Aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do  Contrato, pelo periodo de 8 meses a contar de 16/05/2021 a 16/01/2022  para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o em disponibiliza\u00e7\u00e3o de link de comunica\u00e7\u00e3o  de dados dedicado via r\u00e1dio (internet) para atender as necessidades  desta Prefeitura, conforme justificativa, parte integrante deste termo. DO VALOR D\u00e1-se a este Termo o valor global de R$ 57.619,20 (Cinquenta e sete  mil, seiscentos e dezenove reais e vinte centavos), relativos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o  dos servi\u00e7os de que trata a cl\u00e1usula primeira deste instrumento, a ser  pago mensalmente, no valor de R$ 7.202,40 (Sete mil, duzentos e dois  reais e quarenta centavos). DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O O presente instrumento se encontra formalizado amparados no \u00a74\u00ba, art.  57 da Lei 8.666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. ASSINATURA: 10.05.2021. REPRESENTANTES: Joao Edvaldo Teles de Lima, pelo CONTRATANTE e Antonio Carlos de Souza Freitas, pela CONTRATADA. "
        ],
        "CAPIXABA": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA  GABINETE DO PREFEITO DECRETO N0 062, 03 DE AGOSTO DE  2021. Convoca a VIII Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social.   O PREFEITO MUNICIPAL DE CAPIXABA, JUNTO COM O PRESIDENTE  DO CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a necessidade de avaliar e propor diretrizes para a implementa\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica de Assist\u00eancia Social no Munic\u00edpio DECRETA: Art. 1\u00ba \u2013 Fica convocada a VIII CONFER\u00caNCIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, a ser realizada no(s) dia(s) 19 de Agosto de 2021,  tendo como tema central: \u201cAssist\u00eancia Social: Direito do Povo e Dever  do Estado, com financiamento p\u00fablico, para enfrentar as desigualdades  e garantir prote\u00e7\u00e3o social\u201d, abordando os seguintes eixos: I - EIXO 1: A prote\u00e7\u00e3o social n\u00e3o contributiva e o princ\u00edpio da equidade  como paradigma para a gest\u00e3o dos direitos socioassistenciais no enfrentamento das desigualdades. II - EIXO 2: Financiamento e or\u00e7amento como instrumento para uma  gest\u00e3o de compromissos e corresponsabilidades dos entes federativos  para a garantia dos direitos socioassistenciais. IIl - EIXO 3: Controle Social: o lugar da sociedade civil no SUAS e a  import\u00e2ncia da participa\u00e7\u00e3o dos usu\u00e1rios. IV - EIXO 4: Gest\u00e3o e acesso \u00e0s seguran\u00e7as socioassistenciais e a  articula\u00e7\u00e3o entre servi\u00e7os, benef\u00edcios e transfer\u00eancias de renda como  garantias de direitos socioassistenciais e prote\u00e7\u00e3o social. V \u2013 EIXO 5: Atua\u00e7\u00e3o do SUAS em Situa\u00e7\u00f5es de Calamidade P\u00fablica e  Emerg\u00eancias.  Art. 2\u00ba \u2013 As despesas decorrentes da aplica\u00e7\u00e3o deste Decreto, correr\u00e3o por conta de dota\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria do or\u00e7amento do \u00f3rg\u00e3o gestor municipal de  assist\u00eancia social Art. 3\u00ba \u2013 Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito Municipal de Capixaba-AC, em 03 de agosto de 2021. Registra-se;  Publique-se;  Cumpra-se. Manoel Maia Beserra Prefeito de Capixaba-Ac. Adal\u00edcio Alves Figueiredo Junior Presidente do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 009/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 014/2021 Aos 20 (vinte) dias do m\u00eas de julho de 2021, A PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA/AC, neste ato representado por seu Prefeito, Sr. Manoel  Maia Beserra, brasileiro, casado, portador do CPF N\u00ba   411.902.032-00, Identidade n\u00b00235206 SSP/AC, residente e domiciliado na Rua Benevenuto,  Bairro Centro, Capixaba/AC, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, doravante denominado CONTRATANTE, no uso da compet\u00eancia que lhe foi atribu\u00edda regimentalmente, nos termos das normas gerais das Leis nos 10.520/2002, 8.429/1992, 8.666/93, Lei Complementar n\u00ba  123/2006 e altera\u00e7\u00f5es, dos Decretos Federais nos 3.555/2000 e 7.892/2013 e 8250/2014 e, observadas as altera\u00e7\u00f5es posteriores introduzidas nos  referidos diplomas normativos. Em face da classifica\u00e7\u00e3o das propostas apresentadas no Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 014/2021, e HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  publicada no DOE n\u00ba 13.088, p\u00e1ginas n\u00ba 83 e 84 RESOLVE registrar os pre\u00e7os para eventual contrata\u00e7\u00e3o dos itens elencados que passam a fazer  parte integrante desta Ata, tendo sido referidos pre\u00e7os oferecidos pela empresa cuja proposta foi classificada em 1\u00ba lugar no certame. OBJETO: Ser\u00e1 objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, prestadora de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) ve\u00edculo do tipo caminh\u00e3o  coletor de no m\u00ednimo 12 metros c\u00fabicos, em perfeito estado de conserva\u00e7\u00e3o para a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de coleta de lixo domiciliar no munic\u00edpio  de Capixaba-Ac. Empresa: M.DE F. PINHEIRO COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI, inscrita no CNPJ N\u00b0.  06.886.090/0001-46, com sede na Rua Palmeiral, N\u00ba.  404 \u2013 Bairro: Cidade Nova, telefone (68)99981-2411/ 99958-9030, neste ato, representado pela Sr. Edson Tim\u00f3teo de Castro, representante, CPF  n\u00ba:322.215.332-91, RG n\u00ba 172103 SSP/AC. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 011/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 012/2021 Aos 28 (vinte e oito) dias do m\u00eas de julho de 2021, A PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA/AC, neste ato representado por seu Prefeito, Sr.  Manoel Maia Beserra, brasileiro, casado, portador do CPF N\u00ba   411.902.032-00, Identidade n\u00b00235206 SSP/AC, residente e domiciliado na Rua  Benevenuto, Bairro Centro, Capixaba/AC, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, doravante denominado CONTRATANTE, no  uso da compet\u00eancia que lhe foi atribu\u00edda regimentalmente, nos termos das normas gerais das Leis nos 10.520/2002, 8.429/1992, 8.666/93, Lei  Complementar n\u00ba 123/2006 e altera\u00e7\u00f5es, dos Decretos Federais n\u00b0s 3.555/2000 e 7.892/2013 e 8250/2014 e, observadas as altera\u00e7\u00f5es posteriores  introduzidas nos referidos diplomas normativos. Em face da classifica\u00e7\u00e3o das propostas apresentadas no Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 012/2021, e  HOMOLOGA\u00c7\u00c3O publicada no DOE n\u00ba 13.094, p\u00e1gina n\u00ba 79, resolve Registrar os Pre\u00e7os para a eventual contrata\u00e7\u00e3o dos itens elencados nos  ENCARTES, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas: OBJETO: Constitui objeto do presente Preg\u00e3o, a forma\u00e7\u00e3o de Registro de Pre\u00e7o objetivando a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de G\u00e1s  Liquefeito, para atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Capixaba/AC. EMPRESA: DISTRIBUIDORA ALTAS HORAS, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 27.222.858/0001-57, estabelecida na Avenida Governador Edmundo  Pinto, n\u00ba 2530, Bairro: Centro, Telefone (068) 98428-1518, representado neste ato pelo Sr\u00ba Henrique de Boni de Andrade, portador da c\u00e9dula de  identidade n\u00ba 10815007- SEPC/AC. e do CPF/MF n\u00ba 024.773.302-41, E-mail: ema.empresario@hotmail.com. VALOR TOTAL GLOBAL M\u00c9DIO DESTA ATA \u00c9 DE R$ R$ 86.514,20 (oitenta e seis mil, quinhentos e quatorze reais e vinte centavos). "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 296/2021, DE 14 DE JUNHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei  Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear JUSCIEL DE OLIVEIRA SILVA para exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 3, na Secretaria de Desenvolvimento Social do  Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de maio de 2021. ",
            "GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 14 DE JUNHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 302/2021, DE 18 DE JUNHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear FAGNER SOUSA RIBEIRO para exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 4, na Secretaria de Finan\u00e7as do Munic\u00edpio de  Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00b0 167, de 5 de mar\u00e7o de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de junho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 18 DE JUNHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 303/2021, DE 21 DE JUNHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear DANIELA MARIA MARQUES DA SILVA para exercer  Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 3, na Secretaria de Finan\u00e7as do  Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de junho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 21 DE JUNHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 304/2021, DE 21 DE JUNHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear HIDSON DA COSTA MORAES para exercer Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 2, na Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de junho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 21 DE JUNHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 307/2021, DE 21 DE JUNHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear ANTONIO RONALDO PINHO DOS SANTOS para exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 3, na Secretaria de Transporte  e Tr\u00e2nsito do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de junho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 21 DE JUNHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 308/2021, DE 21 DE JUNHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear JAMAIRA DA SILVA COSTA NASCIMENTO para exercer  Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 3, na Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00b0 284, de 18 de maio de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de junho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 21 DE JUNHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 309/2021, DE 21 DE JUNHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear MIQUEIAS COSTA DE MELO para exercer Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 2, na Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de  Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de junho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 21 DE JUNHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 310/2021, DE 21 DE JUNHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear ANA PAULA MUNIZ BENEVENUTO para exercer Cargo  em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 3, na Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de  Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de junho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 21 DE JUNHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 311/2021, DE 21 DE JUNHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear JOS\u00c9 MARIA DE AMORIM LIMA para exercer Cargo  em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 3, na Assessoria Especial de Articula\u00e7\u00e3o  Pol\u00edtica e Institucional do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de junho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 21 DE JUNHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 312/2021, DE 21 DE JUNHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear JOEL CORREIA DE QUEIROZ J\u00daNIOR para exercer  Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 2, na Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de junho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 21 DE JUNHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 313/2021, DE 21 DE JUNHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00ed- pio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear SAMMYLA DA CUNHA MAIA para exercer Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 3, na Secretaria de Transporte e Tr\u00e2nsito do  Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de junho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 21 DE JUNHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 314/2021, DE 21 DE JUNHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear CAMILO PEREIRA DA SILVA para exercer Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 1, na Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de  Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de junho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 21 DE JUNHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 315/2021, DE 21 DE JUNHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear MARIA AUCILANDIA LIMA para exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 3, na Secretaria de Transporte e Tr\u00e2nsito do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de junho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 21 DE JUNHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 316/2021, DE 21 DE JUNHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear SUZILEIDE CORREIA COSTA SILVA para exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 2, na Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio  de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00b0 206, de 5 de mar\u00e7o de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagin- do seus efeitos a 1\u00b0 de junho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 21 DE JUNHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 317/2021, DE 21 DE JUNHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear ANANIAS DE OLIVEIRA MARTINS para exercer Cargo  em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 3, na Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de  Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de junho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 21 DE JUNHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 318/2021, DE 21 DE JUNHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear FRANCISCO OLIVEIRA DE LIMA FILHO para exercer  Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 2, na Secretaria de Agricultura, Pesca e Abastecimento do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de junho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 21 DE JUNHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 319/2021, DE 30 DE JUNHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar ALTEMAR DE VASCONCELOS SILVA do Cargo em  Comiss\u00e3o de Assessor T\u00e9cnico Especializado da Secretaria Municipal  de Planejamento do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00b0 256, de 20 de abril de 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de sua emiss\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 30 DE JUNHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Henrique Afonso Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 320/2021, DE 05 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear MAIARA DA SILVA CERQUEIRA para exercer Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 4, na Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de  Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de junho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 05 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 321/2021, DE 05 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear LILIA MILENA DE MATOS BARROSO para exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 4, na Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de junho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 05 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 322/2021, DE 05 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear MANUELA DE SOUZA ALVES para exercer Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 4, na Secretaria de Finan\u00e7as do Munic\u00edpio de  Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de junho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 05 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 102/2021, DE 18 DE JUNHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada 1 \u2013 FG1 ao servidor FRANCISCO  CL\u00c1UDIO FARIAS MARTINS, lotado na Secretaria Municipal de Obras  e Infraestrutura de Cruzeiro do Sul, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de junho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 18 DE JUNHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 103/2021, DE 18 DE JUNHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00b0 089, de 18 de maio de 2021, que concedeu a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada 4 \u2013 FG4 ao servidor AFRANIO DE OLIVEIRA  BARROSO NETO, lotado na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o de  Cruzeiro do Sul. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de junho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 18 DE JUNHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 107/2021, DE 05 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada 3 \u2013 FG3 ao servidor AMAURY TABALIPA MENDES, lotado na Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Cruzeiro  do Sul, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de junho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 05 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 108/2021, DE 05 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada 1 \u2013 FG1 a servidora SILVIA DE  OLIVEIRA, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Cruzeiro do Sul,  at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de junho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 05 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 109/2021, DE 05 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada 1 \u2013 FG1 a servidora M\u00d4NICA DA  SILVA GOMES, lotada na Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social de Cruzeiro do Sul, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de junho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 05 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 123/2021, DE 2 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetivar o pagamento de 02 (duas) di\u00e1ria dentro do Estado, em favor de RANGEL BARROS DOS SANTOS, Coordenador de Gabinete, portador do CPF n\u00b0  873.600.472-34, tendo em vista o seu deslocamento \u00e0 cidade de Rio  Branco/AC, no per\u00edodo de 03 a 05/08/2021, onde tratar\u00e1 de assuntos de  interesse desta Municipalidade. II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 2 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS PORTARIA N\u00ba 006/2021, DE 03 DE AGOSTO DE 2021. O SECRETARIO MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS DE CRUZEIRO DO SUL  \u2013 ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o DECRETO n\u00ba  005 de 02 de janeiro de 2021. RESOLVE: I \u2013 Nomear o Servidor FAGNER SOUZA RIBEIRO, servidor do quadro permanente da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as, exercendo a fun\u00e7\u00e3o de Fiscal de Tributos, portador do CPF n\u00b0 669.398.442-87, para responder pelo  Setor de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria do munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul. GABINETE DO SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 03 DE AGOSTO DE 2021. Francisco An\u00edzio Correia de Oliveira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as Decreto n\u00b0 005/2021 MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROCESSO SELETIVO \u2013 CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA EDITAL N\u00b0 001/2021 CONVOCA\u00c7\u00c3O XIX A Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, atrav\u00e9s da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEMED convoca os candidatos para os Cargos especificados abaixo, aprovados no Edital 01/2021, para fins de admiss\u00e3o no quadro tempor\u00e1rio da Prefeitura de Cruzeiro do Sul, atua\u00e7\u00e3o  na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Data de apresenta\u00e7\u00e3o: 04 e 05 de Agosto de 2021: Local: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, localizada no Centro Administrativo, Bairro do Miritizal  Hor\u00e1rio de atendimento: a partir das 08:00hs \u00e0s 12:00hs CARGO: PROFESSOR DA EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL: ZONA URBANA:  122\u00ba lugar  ZONA RURAL: 23\u00ba lugar CARGO: PROFESSOR DE ENSINO DE ENSINO FUNDAMENTAL I: ZONA URBANA:  58\u00ba lugar e 59\u00ba lugar ZONA RURAL:  128\u00ba lugar ao 134\u00ba lugar EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E ADULTOS-EJA II  ZONA RURAL: 4\u00ba lugar CARGO: PROFESSOR DE ENSINO DE ENSINO FUNDAMENTAL II: ZONA URBANA:  GEOGRAFIA: MARIA FRANCISCA NUNES DA CUNHA \u2013 6\u00ba LUGAR ZONA RURAL: ATUA\u00c7\u00c3O NO PROGRAMA CAMINHOS DA EDUCA\u00c7\u00c3O  DO CAMPO (ASAS DA FLORESTANIA) \u2013 TURMAS MULTISSERIADAS IVANETE OLIVEIRA DE MENEZES CLEIDE CRUZ DE LEMOS MARCOS DOS SANTOS SILVA FRANCISCO MARCOS DA CONCEI\u00c7\u00c3O ROGERIO PAULA CAMILA SOUZA BEZERRA MARIA ANUSCA DA COSTA MELO RUDILENE DA SILVA ROG\u00c9RIO VLADIMIR LIMA DE ALENCAR MARIA SOLANGE DA SILVA COELHO JOICIANE SILVA DA COSTA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA 01 fotos 3x4 Certid\u00e3o de Nascimento e/ou Casamento T\u00edtulo de Eleitor e \u00faltimo comprovante de vota\u00e7\u00e3o/justificativa Carteira de Identidade CPF Carteira de Reservista \u2013 sexo masculino (Servi\u00e7o Militar) PASEP ou PIS Registro de Nascimento do (s) filho(s) menor(es) de 14 anos Comprovante de Resid\u00eancia atualizado Certificado Escolar  Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social N\u00famero da Conta Banc\u00e1ria \u2013 (Banco do Brasil) Declara\u00e7\u00e3o de ac\u00famulo de cargos (original) Certid\u00e3o Negativa da Pol\u00edcia Federal Certid\u00e3o Negativa das Varas C\u00edveis e Criminal Certid\u00e3o de Bons Antecedentes OBS.: todos os documentos acima citados dever\u00e3o ser apresentados  (c\u00f3pia) no ato da lota\u00e7\u00e3o. SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, 03 DE AGOSTO DE 2021. Amar\u00edsio Saraiva de Oliveira Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00b0 006/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS Extrato do Contrato n\u00ba 092/2021, Processo Administrativo n\u00b0 503/2021,  celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS e a empresa BRINGING SOLUTIONS CONSULTORIA E PROJETOS LTDA,  CNPJ n\u00ba 34.161.678/0001-78. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada para Presta\u00e7\u00e3o de  Servi\u00e7o de Consultoria T\u00e9cnica Relacionada ao        Cadastro T\u00e9cnico  Imobili\u00e1rio Multifinalit\u00e1rio. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 14.133 de 01 de abril de 2021. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor de R$  27.500,00 (vinte e sete mil e quinhentos reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  ORG\u00c3O: 07 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS FUNCIONAL: 04.123.0002.2.014 Gest\u00e3o da Secretaria Municipal da Fazenda Elemento: 3.3.90.35.00.00.00.00 0001 Servi\u00e7o de Consultoria  DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 a vig\u00eancia de 90 (noventa) dias podendo  ser prorrogado por igual per\u00edodo. DATA DA ASSINATURA: 19 de maio de 2021. ASSINAM: FRANCISCO AN\u00cdZIO CORREIA DE OLIVEIRA, pela  Secretaria Municipal de finan\u00e7as - CONTRATANTE e FABIO OLIVEIRA  FREITAS, pela empresa BRINGING SOLUTIONS CONSULTORIA E  PROJETOS LTDA CNPJ n\u00b0 34.161.678/0001-78 - CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS. TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DA DISPENSA DE LUCITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 027/2021 O SECRETARIO MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RATIFICA a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 027/2021, com fundamenta\u00e7\u00e3o legal na lei 14.133 de 01 de abril de 2021, e suas altera\u00e7\u00f5es,  e considerando o que consta no Processo Administrativo n\u00ba 503/2021,  referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o das Empresa: BRINGING SOLUTIONS CONSULTORIA E PROJETOS LTDA, CNPJ: 34.161.678/0001-78, no valor  total de R$ 27.500,00 (vinte sete mil e quinhentos reais), que tem como  objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Consultoria T\u00e9cnica relacionada  ao Cadastro Imobili\u00e1rio Multifinalit\u00e1rio, para todos os efeitos legais.  Cruzeiro do Sul/Acre, 18 de maio 2021. FRANCISCO AN\u00cdZIO CORREIA DE OLIVEIRA Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as Decreto n\u00ba 005/2021 ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Licita\u00e7\u00e3o  Preg\u00e3o Presencial SRP - n\u00ba 043/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul Data de Abertura: 18/08/2021 Hor\u00e1rio: 10h30min Local: Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul  \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker,  n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal. Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o em Perfura\u00e7\u00e3o de Po\u00e7os, Limpeza, Desinfec\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7o de Desmontagem e Reparo de Bombas Submersas. (OBS: A pasta informativa contendo o Edital e seus Anexos estar\u00e1  dispon\u00edvel Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do  Sul \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker, n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: licitacao@ cruzeirodosul.ac.gov.br). Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 03 de agosto de 2021. Eliane Costa de Carvalho Pregoeira "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA DECRETO N\u00ba 191, DE 04 DE AGOSTO DE 2021. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia \u2013 AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 85, Inciso IV, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. DECRETA: Art. 1\u00ba - Exonerar o Senhor MARCOS ANTONIO DE LIMA OLIVEIRA,  brasileiro, casado, do cargo em comiss\u00e3o de Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Material, da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 04 de agosto de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 026/2021 RATIFICA\u00c7\u00c3O O Prefeito do Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio c/c o previsto  no caput do artigo 26, da Lei n\u00b0 8.666/93, Ratifica a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, na contrata\u00e7\u00e3o da empresa J. E. R. DA SILVA, CNPJ n\u00ba 07.179.318/000120, para organiza\u00e7\u00e3o da corrida pedestre de 21 km, que realizar-se-\u00e1 no dia 05 de setembro de 2021 no munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia/AC, no valor global de  R$ 17.580,00 (dezessete mil, quinhentos e oitenta reais), por se tratar de licita\u00e7\u00e3o dispens\u00e1vel (Art. 24, inc. II, da Lei n\u00ba 8.666/93), sendo que as despesas  da contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho: 12.10.13.392.0119.2.048 \u2013 Apoio \u00e0s Promo\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas, Populares e  Culturais; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica; Fonte Recurso: 001 \u2013 RPM. Epitaciol\u00e2ndia-AC, 02 de agosto de 2021. SERGIO LOPES DE SOUZA Prefeito Municipal "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 001/2021 A COMISS\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, nomeada pela Portaria n\u00ba 115 de 08 de abril de 2021no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e de acordo com o cronograma do Edital do Processo Seletivo Simplificado n\u00ba 001/2020,  RESOLVE:  Alterar os itens abaixo especificados que passam a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o: Esta Retifica\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o;  Permanecem inalterados os demais itens e subitens do Edital do Processo Seletivo Simplificado N\u00ba 001/2021 para contrata\u00e7\u00e3o de profissionais da  \u00e1rea da sa\u00fade. Feij\u00f3\u2013AC, 03 de agosto de 2021. Th\u00e2milla Lorranna de A. Barbosa Presidente da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3                                                                       EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 051/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 011/2020 ONDE SE L\u00ca  A Prefeitura Municipal de Feij\u00f3 atrav\u00e9s da comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o vem de p\u00fablico corrigir a mat\u00e9ria publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado  do Acre, Di\u00e1rio N\u00ba. 13.100, P\u00e1g. 55, de 04/08/2021, onde se l\u00ea:  Assinam: KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA/PREFEITO MUNICIPAL, entenda-se:  Assinam: ELSON JOSE BENICIO RIBEIRO/PREFEITO MUNICIPAL EM EXERCIO. Permanecendo os demais conte\u00fados da mat\u00e9ria inalterados. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3                                                                        EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 052/2021 - PMF A Prefeitura Municipal de Feij\u00f3, em cumprimento ao disposto no \u00a7 2\u00ba do Art. 15 da Lei 8.666/93 e no Art. 10 do Decreto Federal n\u00ba 7.892/2013  e suas altera\u00e7\u00f5es, e conforme o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 011/2020 \u2013 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo em Geral (Generos Aliment\u00edcios Industrializados e Pereciveis), destiandos ao atendimento do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE/FNDE a Alunos da  Rede Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Feij\u00f3-Acre. FORNECEDOR: T L DISTRIBUIDORA LTDA, inscrito no CNPJ N\u00ba 20.278.102/000180, com sede na Rua da Uva, n\u00ba. 188, Conjunto Jardim S\u00e3o Francisco, CEP: 69.901-012, Rio Branco-Acre, vencedora dos itens: 03, 14, 21,  22, 23, 28, 30, 33, 36, 41, 44, 45, 46, 48, 49, 51, 57, 59, 60, 61, 62, 63, 67, 69 70, 71 e 72. ASSINAM: ELSON JOSE BENICIO RIBEIRO/PREFEITO MUNICIPAL EM EXERCICIO/CONTRATANTE e o Sr\u00ba.  THIAGO REBOU\u00c7AS FRAN\u00c7A/ FORNECEDOR. DATA DE ASSINATURA: 02/08/2021. VALIDADE DA ATA: 12 (DOZE) MESES.    ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 TERMO ADITIVO DE ITENS EXTRATO DE TERMO ADITIVO DE ITENS N\u00ba 005/2021 PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3, denominada CONTRATANTE, e a empresa C C SOUZA G\u00c1S COMBUSTIVEL, inscrita sob o  CNPJ n\u00ba. 15.404.488/0001-70, denominada CONTRATADA.  OBJETO: A contratante e o contratado acordam entre si o Aditivo de  Itens do Contrato de (AQUISI\u00c7\u00c3O DE DERIVADOS DE PETROLEO  \u2013 G\u00c1S, TIPO GLP, PARA ATENDER AS DEMANDAS DAS SECRETARIAS DE EDUCA\u00c7\u00c3O, ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E SA\u00daDE), N\u00ba 104/2018, de  02/04/2018 a partir de 30/07/2021, permanecendo inalteradas as demais cl\u00e1usulas do presente contrato. MODALIDADE DE CONTRATA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP  N\u00ba 003/2017 DATA DA ASSINATURA: 30/07/2021 ELSON JOSE BENICIO RIBEIRO PREFEITO/CONTRATANTE EM EXERICIO CLECIOMAR DE CARVALHO SOUZA CONTRATADO "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba. 149/2021, DE 04 DE AGOSTO DE 2021. A PREFEITA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EM EXERC\u00cdCIO, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e na forma prevista na Lei Org\u00e2nica Municipal. D E C R E T A: Art. 1\u00ba - Fica estabelecida a estrutura de comiss\u00e3o para Elabora\u00e7\u00e3o do  Plano Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial - SINAPIR, que ser\u00e1  composta da seguinte forma: I - Institui\u00e7\u00f5es Governamentais: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 02 representantes Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desporto - 02 representantes Secretaria Municipal de Sa\u00fade - 02 representantes Secretaria Municipal de Meio Ambiente e Turismo- 02 representantes Secretaria Municipal de Assuntos Ind\u00edgenas - 02 representantes Secretaria Municipal de Transporte e Via\u00e7\u00e3o \u00ac- 02 representantes  II \u2013 Institui\u00e7\u00f5es N\u00e3o Governamentais e Sociedade Civil Ind\u00edgenas \u2013 02 representantes Negro \u2013 02 representantes LGBT \u2013 02 representantes Fazenda Esperan\u00e7a \u2013 02 representantes Pastoral da Crian\u00e7a \u2013 02 representantes Igrejas \u2013 02 representantes Art. 2\u00ba - A Pol\u00edtica Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial tem  como objetivos: Garantir o respeito \u00e0 dignidade de todo ser humano e o direito do cidad\u00e3o autonomia e a conviv\u00eancia comunit\u00e1ria; Garantir a n\u00e3o discrimina\u00e7\u00e3o de qualquer natureza no acesso a bens ou  a servi\u00e7os p\u00fablicos ou privados; Conhecer os diferentes grupos \u00e9tnicos com \u00eanfase na cultura ind\u00edgena  e na afro brasileira, como elementos integrantes da nacionalidade e do  processo civilizat\u00f3rio nacional; Reconhecer e garantir respeito as religi\u00f5es de matriz africanas, em conson\u00e2ncia com o princ\u00edpio constitucional da liberdade religiosa; Implantar a\u00e7\u00f5es que assegurem, de forma eficiente e eficaz, a proibi\u00e7\u00e3o  da discrimina\u00e7\u00e3o, do preconceito racial e do ass\u00e9dio moral em ambientes de trabalho e de educa\u00e7\u00e3o, dentre outros, respeitando-se a liberdade de cren\u00e7a no exerc\u00edcio dos direitos culturais ou de qualquer direito ou  de garantia fundamental; Implementar o plano Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial-  PLAMPIR, devendo ser aprovado por lei; Enfrentar as desigualdades raciais, a intoler\u00e2ncia religiosa e promover  a igualdade racial como premissa e pressuposto a ser considerado na  pol\u00edtica de governo; Sustentar formula\u00e7\u00e3o e o monitoramento da Pol\u00edtica Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial e combater a intoler\u00e2ncia religiosa nas institui\u00e7\u00f5es  p\u00fablicas, por meio de a\u00e7\u00f5es que visem elimina\u00e7\u00e3o das desvantagens de  acesso a bens e servi\u00e7os p\u00fablicos existentes em outros raciais; Planejar, fomentar, organizar, executar e avaliar as atividades nas a\u00e7\u00f5es  e programas de pol\u00edticas p\u00fablicas de promo\u00e7\u00e3o da igualdade racial, os  quais ter\u00e3o car\u00e1ter intersetorial, de modo a garantir a unidade da a\u00e7\u00e3o  pol\u00edtica dos v\u00e1rios \u00f3rg\u00e3os municipais; Descentralizar e regionalizar as a\u00e7\u00f5es e os recursos na execu\u00e7\u00e3o das  pol\u00edticas p\u00fablicas de promo\u00e7\u00e3o da igualdade racial. Art. 3\u00ba - Posteriormente ser\u00e3o nomeados os membros da Comiss\u00e3o institu\u00edda por este decreto. Art. 4\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revo- gando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, EM 04 DE  AGOSTO DE 2021 REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. \u00c2ngela Maria Valente de Figueiredo Prefeita Municipal em Exerc\u00edcio. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba. 150/2021, DE  04 DE AGOSTO DE 2021. A PREFEITA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EM EXERC\u00cdCIO, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o atribu\u00eddas na legisla\u00e7\u00e3o em vigor. D E C R E T A: Art. 1\u00ba - Ficam nomeados, por 02 (dois) anos, Conforme Art. 3\u00b0, da Lei  402, os membros do Conselho Municipal de Desenvolvimento Rural  Sustent\u00e1vel (CMDRS), de acordo com o Art. 4\u00b0 da Lei 402, de 04 de  setembro de 2018.  Representantes da Secretaria Municipal de Produ\u00e7\u00e3o \u00c9zio Pereira do Nascimento J\u00fanior- Titular  Leibem Augusto da Rocha-Suplente Representante do Escrit\u00f3rio Local da EMATER; Jos\u00e9 Aureliano de Andrade Rodrigues-Titular Representantes do Legislativo Municipal; Renan da Costa Silva- Titular Jos\u00e9 Amar\u00edsio da Silva- Suplente Representantes do Sindicato dos Trabalhadores Rurais; Francisco Ribeiro da Silva-Titular Magno Correia Costa- Suplente Representantes das Cooperativas Locais; Elines Ferreira de Ara\u00fajo- Titular Elizana Ara\u00fajo Costa-Suplente Representantes da Associa\u00e7\u00e3o de Produtores Rurais; Josimar Souza da Silva- Titular Eriton Fran\u00e7a da Silva- Suplente Art. 2\u00ba. Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, 04 DE AGOSTO  DE 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE.  \u00c2ngela Maria Valente de Figueiredo Prefeita Municipal em Exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba.97/2021, 04 AGOSTO DE 2021.                                              \u201cDisp\u00f5e sobre a revoga\u00e7\u00e3o de licen\u00e7a para tratar de interesse particular\u201d.  A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE M\u00c2NCIO LIMA, EM EXERC\u00cdCIO, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais;  Considerando O PMML/SMAP/MEM./N\u00ba795/2021, que requer a revoga\u00e7\u00e3o da PORTARIA N\u00ba.46/2019, 04 DE JULHO DE 2019, que concedia Licen\u00e7a para Tratar de Interesses Particulares, sem remunera\u00e7\u00e3o,  a senhora ADRIANA APARECIDA MEDEIROS DA SILVA, servidora do  Quadro Efetivo da Prefeitura de M\u00e2ncio Lima, no cargo de Agente Comunit\u00e1rio de Sa\u00fade, lotado na Secretaria Municipal de Sa\u00fade. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. REVOGAR a PORTARIA N\u00ba.46/2019, 04 JULHO DE 2019, referente a Licen\u00e7a para Tratar de Interesses Particulares. Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo ao dia 01 julho de 2021, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, EM 04 DE  AGOSTO DE 2021 REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. \u00c2ngela Maria Valente de Figueiredo Prefeita Municipal em Exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA/AC SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E DESPORTO CONCURSO P\u00daBLICO  CARGO DE NUTRICIONISTA ",
            "EDITAL N\u00b0 002/2021 A Comiss\u00e3o Organizadora de Concurso P\u00fablico, nomeada pelo Decreto n\u00ba 137/2021, de 14 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em virtude da Senten\u00e7a proferida no processo 080000581.20168.01.0015, TORNA P\u00daBLICO que N\u00c3O HOUVE NENHUM  REQUERIMENTO DE ISEN\u00c7\u00c3O DO VALOR DA TAXA DE INSCRI\u00c7\u00c3O  do Concurso P\u00fablico para o cargo de Nutricionista, raz\u00e3o pela qual n\u00e3o  ser\u00e3o divulgadas listagens de isen\u00e7\u00f5es deferidas e/ou indeferidas, e  nem ser\u00e3o oportunizados prazos para protocolo de recursos contra o  indeferimento.  Al\u00e9m disso, comunica que, a partir desta data, n\u00e3o estar\u00e1 mais dispon\u00edvel no site oficial o formul\u00e1rio de isen\u00e7\u00e3o, tendo em vista o encerramento do prazo para tanto, com o objetivo de que se evite que os candidatos  o preencham intempestivamente.  M\u00e2ncio Lima/AC, 05 de agosto de 2021.  Comiss\u00e3o Organizadora do Concurso P\u00fablico Edital 001/2021 Decreto n\u00ba 137/2021 "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 130/2020 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 053/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 037/2021 PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, Atrav\u00e9s das Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, Secretaria Municipal de Sa\u00fade, Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e  Gabinete do Prefeito, como Contratante e do outro lado a Empresa Auto  Posto Manoel Urbano Ltda EPP, como Contratada OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para o Fornecimento de Material  de Consumo (Combust\u00edvel e Derivados de Petr\u00f3leo), destinados para  Manuten\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es e Atividades das Secretarias Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, Secretaria Municipal de Sa\u00fade, Secretaria Municipal  de Assist\u00eancia Social e Gabinete do Prefeito, conforme especifica\u00e7\u00f5es,  exig\u00eancias e regras contidas no Edital e seus anexos e Proposta de  Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto deste Processo Licitat\u00f3rio correr\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos  consignados no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do  Acre para o Exerc\u00edcio Financeiro de 2021. GABINETE DO PREFEITO.  PROJETO/ATIVIDADE: 2.002 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete do Prefeito.  1.120 \u2013 Decreto 2021 Situa\u00e7\u00e3o de Emerg\u00eancia. CODIGO DA DESPESA: 33.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo. FONTE DE RECURSO: 01  \u2013 Recurso Pr\u00f3prio Ordin\u00e1rios. 06 \u2013 Transfer\u00eancias Volunt\u00e1rias da Uni\u00e3o  (Conv\u00eanios). 07 \u2013 Transfer\u00eancias Volunt\u00e1rias do Estado (Conv\u00eanios).  21 \u2013 Transfer\u00eancias Obrigat\u00f3rias da Uni\u00e3o. SECRETARIA MUNICIPAL  DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA: PROJETO/ATIVIDADE: 2.007 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. 2.013 \u2013 Desenvolvimento  das Atividades Curriculares do Ensino Fundamental. 2.014 - Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Especial. 2.015 - Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e  Adultos. 2.019 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Transporte Escolar. 2.016 - Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 Creche.  2.017 - Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 Pr\u00e9-Escola. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 33.90.30.00.00 \u2013 Material  de Consumo. FONTE DE RECURSOS: 06 \u2013 Transfer\u00eancias Volunt\u00e1rias da Uni\u00e3o (Conv\u00eanios). 07 \u2013 Transfer\u00eancias Volunt\u00e1rias do Estado  (Conv\u00eanios). 01 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios. 05 \u2013 Transfer\u00eancias  do FUNDEB \u2013 30% (Aplica\u00e7\u00e3o em Outras Despesas da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica). 16 \u2013 Transfer\u00eancia de Recursos do Fundo Nacional do Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 FNDE \u2013 PNATE. SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL  DE SA\u00daDE. PROJETO/ATIVIDADE: 2.032 - Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento das A\u00e7\u00f5es de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica de Sa\u00fade. 2.033 - Enfrentamento  da Emerg\u00eancia COVID19. 1.103 \u2013 Promo\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es da Vigil\u00e2ncia  Sanit\u00e1ria. 1.104 \u2013 Promo\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es de Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica.  1.105 \u2013 Promo\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es de Vigil\u00e2ncia Ambiental. 2.010 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. C\u00d3DIGO DA DESPESA:  3.3.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo. FONTES DE RECURSOS:  01 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios Ordin\u00e1rios. 06 \u2013 Transfer\u00eancias Volunt\u00e1rias da  Uni\u00e3o (Conv\u00eanios). 07 \u2013 Transfer\u00eancias Volunt\u00e1rias do Estado (Conv\u00eanios). 14 \u2013 Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade  SUS \u2013 Uni\u00e3o. 15 \u2013 Transfer\u00eancia de Recursos do Sistema \u00danico de  Sa\u00fade SUS \u2013 Estado. SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA  SOCIAL. PROJETO/ATIVIDADE: 2.011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria  Municipal de Assist\u00eancia Social. 1.075 \u2013 Apoio \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o  do PBF e CAD \u00danico \u2013 IGD PBF, 2.026 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Conselho  Tutelar. 1.118 \u2013 A\u00e7\u00f5es Assistenciais para Combate ao Covid 19. 1071  \u2013 Servi\u00e7os da Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica. 1.072 \u2013 Servi\u00e7os da Prote\u00e7\u00e3o  Social Especial de M\u00e9dia Complexidade. 1.073 \u2013 Apoio a Organiza\u00e7\u00e3o  e Gest\u00e3o Do SUAS \u2013 IGDSUAS. 1.080 \u2013 Benef\u00edcios Eventuais. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo. FONTE  DE RECURSOS: 01 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio Ordin\u00e1rio, 06 \u2013 Transfer\u00eancias  Volunt\u00e1rias da Uni\u00e3o (Conv\u00eanios). 07 \u2013 Transfer\u00eancias Volunt\u00e1rias do  Estado (Conv\u00eanios). 17 \u2013 Transfer\u00eancia de Recursos do Fundo Nacional de Assist\u00eancia Social \u2013 FNAS. VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$- 1.359.810,00 (Um Milh\u00e3o Trezentos e Cinquenta e Nove Mil e Oitocentos e Dez Reais), conforme discrimina\u00e7\u00e3o por Itens, Quantidades, Marcas e Pre\u00e7os contido  na Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora. VIG\u00caNCIA: O prazo de Vig\u00eancia do Contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses,  contados a partir da data de sua assinatura, podendo ser prorrog\u00e1veis  nos termos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DATA DA ASSINATURA: 03 de agosto de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Francisco  de Assis Gon\u00e7alves Fritas \u2013 Pela Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 131/2020 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 053/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 037/2021 PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, Atrav\u00e9s das Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, Secretaria Municipal de Sa\u00fade, Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social  e Gabinete do Prefeito, como Contratante e do outro lado a Empresa  ALBS Comercio de Lubrificantes Eireli \u2013 ME, como Contratada OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para o Fornecimento de Material  de Consumo (Combust\u00edvel e Derivados de Petr\u00f3leo), destinados para  Manuten\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es e Atividades das Secretarias Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, Secretaria Municipal de Sa\u00fade, Secretaria Municipal  de Assist\u00eancia Social e Gabinete do Prefeito, conforme especifica\u00e7\u00f5es,  exig\u00eancias e regras contidas no Edital e seus anexos e Proposta de  Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto deste Processo Licitat\u00f3rio correr\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos  consignados no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do  Acre para o Exerc\u00edcio Financeiro de 2021. GABINETE DO PREFEITO.  PROJETO/ATIVIDADE: 2.002 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete do Prefeito.  1.120 \u2013 Decreto 2021 Situa\u00e7\u00e3o de Emerg\u00eancia. CODIGO DA DESPESA: 33.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo. FONTE DE RECURSO: 01  \u2013 Recurso Pr\u00f3prio Ordin\u00e1rios. 06 \u2013 Transfer\u00eancias Volunt\u00e1rias da Uni\u00e3o  (Conv\u00eanios). 07 \u2013 Transfer\u00eancias Volunt\u00e1rias do Estado (Conv\u00eanios).  21 \u2013 Transfer\u00eancias Obrigat\u00f3rias da Uni\u00e3o. SECRETARIA MUNICIPAL  DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA: PROJETO/ATIVIDADE: 2.007 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. 2.013 \u2013 Desenvolvimento  das Atividades Curriculares do Ensino Fundamental. 2.014 - Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Especial. 2.015 - Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e  Adultos. 2.019 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Transporte Escolar. 2.016 - Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 Creche.  2.017 - Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 Pr\u00e9-Escola. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 33.90.30.00.00 \u2013 Material  de Consumo. FONTE DE RECURSOS: 06 \u2013 Transfer\u00eancias Volunt\u00e1rias da Uni\u00e3o (Conv\u00eanios). 07 \u2013 Transfer\u00eancias Volunt\u00e1rias do Estado  (Conv\u00eanios). 01 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios. 05 \u2013 Transfer\u00eancias  do FUNDEB \u2013 30% (Aplica\u00e7\u00e3o em Outras Despesas da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica). 16 \u2013 Transfer\u00eancia de Recursos do Fundo Nacional do Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 FNDE \u2013 PNATE. SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL  DE SA\u00daDE. PROJETO/ATIVIDADE: 2.032 - Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento das A\u00e7\u00f5es de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica de Sa\u00fade. 2.033 - Enfrentamento  da Emerg\u00eancia COVID19. 1.103 \u2013 Promo\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es da Vigil\u00e2ncia  Sanit\u00e1ria. 1.104 \u2013 Promo\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es de Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica.  1.105 \u2013 Promo\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es de Vigil\u00e2ncia Ambiental. 2.010 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. C\u00d3DIGO DA DESPESA:  3.3.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo. FONTES DE RECURSOS:  01 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios Ordin\u00e1rios. 06 \u2013 Transfer\u00eancias Volunt\u00e1rias da  Uni\u00e3o (Conv\u00eanios). 07 \u2013 Transfer\u00eancias Volunt\u00e1rias do Estado (Conv\u00eanios). 14 \u2013 Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade  SUS \u2013 Uni\u00e3o. 15 \u2013 Transfer\u00eancia de Recursos do Sistema \u00danico de  Sa\u00fade SUS \u2013 Estado. SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA  SOCIAL. PROJETO/ATIVIDADE: 2.011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria  Municipal de Assist\u00eancia Social. 1.075 \u2013 Apoio \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o  do PBF e CAD \u00danico \u2013 IGD PBF, 2.026 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Conselho  Tutelar. 1.118 \u2013 A\u00e7\u00f5es Assistenciais para Combate ao Covid 19. 1071  \u2013 Servi\u00e7os da Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica. 1.072 \u2013 Servi\u00e7os da Prote\u00e7\u00e3o  Social Especial de M\u00e9dia Complexidade. 1.073 \u2013 Apoio a Organiza\u00e7\u00e3o  e Gest\u00e3o Do SUAS \u2013 IGDSUAS. 1.080 \u2013 Benef\u00edcios Eventuais. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo. FONTE  DE RECURSOS: 01 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio Ordin\u00e1rio, 06 \u2013 Transfer\u00eancias  Volunt\u00e1rias da Uni\u00e3o (Conv\u00eanios). 07 \u2013 Transfer\u00eancias Volunt\u00e1rias do  Estado (Conv\u00eanios). 17 \u2013 Transfer\u00eancia de Recursos do Fundo Nacional de Assist\u00eancia Social \u2013 FNAS. VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$- 159.268,00 (Cento e  Cinquenta e Nove Mil e Duzentos e Sessenta e Oito Reais), conforme  discrimina\u00e7\u00e3o por Itens, Quantidades, Marcas e Pre\u00e7os contido na Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora. VIG\u00caNCIA: O prazo de Vig\u00eancia do Contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses,  contados a partir da data de sua assinatura, podendo ser prorrog\u00e1veis  nos termos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DATA DA ASSINATURA: 03 de agosto de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Ant\u00f4nio  Lazaro Bento da Silva \u2013 Pela Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 053/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 037/2021 Para que produzam os efeitos legais em toda sua plenitude HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre \u2013 CEL/PMMU-AC, designada pelo Decreto  Municipal n\u00b0 003/2021, datado de 05/01/2021, publicado no Di\u00e1rio do  Estado do Acre \u2013 DOE n\u00ba 12.957, p\u00e1gina n\u00ba 47 de 11/01/2021, composta dos seguintes: Pregoeiros: Albertes Paiva da Silva e Equipe de  Apoio: Jose Carvalho Veloso e Rita da Silva Gon\u00e7alves, que classificou  pelo Regime de Pre\u00e7os Unit\u00e1rio pelo Crit\u00e9rio menor pre\u00e7o por ITEM,  no PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 053/2021 \u2013 EDITAL DO PREG\u00c3O  PRESENCIAL N\u00ba 037/2021, em favor das EMPRESA: AUTO POSTO  MANOEL URBANO LTDA EPP, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado,  inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 10.845.853/0001-88, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual  sob o n\u00ba 01.025.646/001-64, com sede na Rua Mendes Ara\u00fajo, n\u00ba 12,  bairro Triangulo \u2013 Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre,  neste ato representada por seu Representante Legal Senhor Francisco  de Assis Gon\u00e7alves Freitas, portador da C\u00e9dula de Identidade RG. sob  o n\u00ba 0265306 \u2013 SSP/AC, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 434.732.45291, residente e domiciliado na Avenida Avelino Chaves, n\u00ba 0825, bairro  Centro \u2013 Cep. 69.940-000 \u2013 Cidade de Sena Madureira Estado do Acre,  como vencedora do LOTE I \u2013 GABINETE DO PREFEITO, todos os  itens com o valor Global de R$- 378.975,00 (Trezentos e Setenta e Oito  Mil e Novecentos e Setenta e Cinco Reais), LOTE III \u2013 SECRETARIA  MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA, todos os itens com o valor  Global de R$- 526.700,00 (Quinhentos e Vinte e Seis Mil e Setecentos  Reais), LOTE V \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, todos os itens  com o valor Global de R$- 378.975,00 (Trezentos e Setenta e Oito Mil e  Novecentos e Setenta e Cinco Reais) e LOTE VII \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, todos os itens com o valor Global  de R$- 75.160,00 (Setenta e Cinco Mil e Cento e Sessenta Reais), totalizando o valor global de todos os Lotes e de todos os Itens ganhos pela  empresa neste Processo Licitat\u00f3rio em R$- 1.359.810,00 (Um Milh\u00e3o  Trezentos e Cinquenta e Nove Mil e Oitocentos e Dez Reais), conforme discrimina\u00e7\u00e3o por Itens, Quantidades, Marcas e Pre\u00e7os contido na  Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora e ALBS  COMERCIO DE LUBRIFICANTES \u2013 EIRELI \u2013 ME, Pessoa Jur\u00eddica de  Direito Privado, inscrita no CNPJ/MF. sob o n\u00ba 40.409.720/0001-20, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba 01.069.266/001-98, com sede na Rua Epaminondas Jacome, n\u00ba 300, bairro Centro \u2013 Cep. 69.970-000 \u2013 Tarauac\u00e1  Estado do Acre, neste ato representada por seu Representante Legal  Senhor Ant\u00f4nio Lazaro Bento da Silva, brasileiro, portador da C\u00e9dula de  Identidade RG. sob o n\u00ba 415362 \u2013 SSP/AC, inscrito no CPF/MF. sob o n\u00ba  585.722.522-15, residente e domiciliado na Rua Epaminondas Jacome,  n\u00ba 300, bairro Centro \u2013 Cep. 69.970-000 \u2013 Tarauac\u00e1 Estado do Acre.  LOTE II \u2013 GABINETE DO PREFEITO, todos os itens com o valor Global  de R$- 24.022,50 (Vinte e Quatro Mil Vinte e Dois Reais e Cinquenta  Centavos), LOTE IV \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E  CULTURA, todos os itens com o valor Global de R$- 46.844,50 (Quarenta e Seis Mil Oitocentos e Quarenta e Quatro Reais e Cinquenta  Centavos), LOTE VI \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, todos os  itens com o valor Global de R$- 24.022,50 (Vinte e Quatro Mil Vinte e  Dois Reais e Cinquenta Centavos) e LOTE VIII \u2013 SECRETARIA MUNI- CIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, todos os itens com o valor Global de  R$- 64.378,50 (Setenta e Quatro Mil Trezentos e Setenta e Oito Reais  e Cinquenta Centavos), totalizando o valor global de todos os Lotes e  de todos os Itens ganhos pela empresa neste Processo Licitat\u00f3rio em  R$- 159.268,00 (Cento e Cinquenta e Nove Mil Duzentos e Sessenta  e Oito Reais), conforme discrimina\u00e7\u00e3o por Itens, Quantidades, Marcas  e Pre\u00e7os contido na Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa  vencedora. VALOR GLOBAL: R$- \u202d1.519.078,00 (Um Milh\u00e3o Quinhentos  e Dezenove Mil e Setenta e Oito Centavos), conforme discrimina\u00e7\u00e3o por  Itens, Quantidades, Marcas e Pre\u00e7os contidos nas Propostas de Pre\u00e7os final e aprovadas das empresas vencedoras. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o  de Empresa para o Fornecimento de Material Consumo (Combust\u00edvel  e Derivados de Petr\u00f3leo), destinados para Manuten\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es e  Atividades das Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, Secretaria  Municipal de Assist\u00eancia Social, Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Gabinete do Prefeito, conforme descrimina\u00e7\u00e3o, regras e exig\u00eancias contidas  no Edital e seus anexos\u202c Manoel Urbano Estado do Acre, em 28 de julho de 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Prefeito Municipal "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 282 DE 03 DE AGOSTO DE 2021 O PREFEITO DE MARECHAL THAUMATURGO, Estado do Acre, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes s\u00e3o conferidas por lei, CONSIDERANDO a Lei Federal de n\u00ba 12.288/10, criada no dia 20 de  julho de 2010 que institui o Estatuto da Igualdade Racial, destinado a  garantir \u00e0 popula\u00e7\u00e3o negra a efetiva\u00e7\u00e3o da igualdade de oportunidades,  a defesa dos direitos \u00e9tnicos individuais, coletivos e difusos e o combate  \u00e0 discrimina\u00e7\u00e3o e \u00e0s demais formas de intoler\u00e2ncia \u00e9tnica,  CONSIDERANDO a necessidade de cria\u00e7\u00e3o do Departamento Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial no \u00e2mbito municipal;  R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Criar o Departamento Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial, objetivando a implementa\u00e7\u00e3o de Pol\u00edticas P\u00fablicas de Promo\u00e7\u00e3o  da Igualdade Racial, o qual ser\u00e1 vinculado ao Gabinete do Prefeito at\u00e9  ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba. Este decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do  Acre, aos 03 (tr\u00eas) dias do m\u00eas agosto de 2021. Registre-se. Publique-se.  Cumpra-se.  ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito ",
            "PORTARIA N\u00ba 281 DE 03 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA A SERVIDORA ANT\u00d4NIA FRANCISNETE  SILVA BEZERRA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias a Senhora Ant\u00f4nia  Francisnete Silva Bezerra, portadora do CPF de n\u00ba 659.464.212-04, sob  a Matr\u00edcula de n\u00ba 580, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Pedag\u00f3gica  para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado a Servidora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se  Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo as comunidades ribeirinhas como Coordenadora Pedag\u00f3gica, em viagem para o recebimento das atividades n\u00e3o presenciais do 2\u00b0 bloco do 1\u00b0 bimestre, e entrega  das atividades n\u00e3o presenciais do 1\u00b0 bloco do 2\u00b0 bimestre do ano letivo de  2021, nas escolas da \u00e1rea do Baixo Juru\u00e1 s\u00e3o elas; Raimundo Bezerra  Frota, Praxedes Brand\u00e3o, Marn\u00edzia Cruz, e Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, Raimundo  Firmino Bezerra, de acordo com o MEM/SEMEC/AC/N\u00b00573/2021 de 03  de agosto de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  100,00 (cem reais). Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  tr\u00eas dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 294 DE 03 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  Considerando o Decreto n\u00ba 284/2021 de 03 de agosto de 2021, onde  cria o Departamento Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial. RESOLVE: Art. 1\u00ba - DESIGNAR a Sr\u00aa. FRANCISCA MIQUELANGELA DA ROCHA,  servidora da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desporto, atualmente lotada como cargo de nomea\u00e7\u00e3o na Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, para responder pelo Departamento Municipal de Promo\u00e7\u00e3o  da Igualdade Racial desta Municipalidade, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o.  Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou  afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, com efeito a partir da data de  sua emiss\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  tr\u00eas dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito ",
            "PORTARIA N\u00ba 275 DE 03 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA A SERVIDORA ANT\u00d4NIA FRANCISNETE  SILVA BEZERRA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 02 (duas) di\u00e1rias a Senhora Ant\u00f4nia  Francisnete Silva Bezerra, portadora do CPF de n\u00ba 659.464.212-04, sob  a Matr\u00edcula de n\u00ba 580, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Pedag\u00f3gica  para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado a Servidora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo as  comunidades ribeirinhas como Coordenadora Pedag\u00f3gica, onde ir\u00e3o  discutir a confirma\u00e7\u00e3o da continuidade das atividades n\u00e3o presenciais  dando \u00eanfase e qualidade dos trabalhos realizados, esclarecimento sobre as ofertas das atividades n\u00e3o presenciais, e tamb\u00e9m a previs\u00e3o de  retorno das atividades escolares presenciais nas escolas; Raimundo  Bezerra Frota, Praxedes Brand\u00e3o, Marn\u00edzia Cruz, e Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio,  de acordo com o MEM/SEMEC/AC/N\u00b00574/2021 de 03 de agosto de  2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 65,00  (sessenta e cinco reais). Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  tr\u00eas dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "PORTARIA N\u00ba 276 DE 03 AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MU- ",
            "NICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR ANEMILTON LIMA FERNANDES, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 02 (duas) di\u00e1rias ao Senhor Anemilton Lima Fernandes, portador do CPF de n\u00ba 683.298.302-68, sob a  Matr\u00edcula de n\u00ba, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Motorista Fluvial, residente e domiciliado na Rua Francisco Bezerra \u2013 Centro \u2013 Marechal Thaumaturgo  - Acre para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que  se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, as comunidades ribeirinhas como Motorista Fluvial em viagem com a assessora  t\u00e9cnica e coordenadora, onde ir\u00e3o discutir a confirma\u00e7\u00e3o da continuidade das atividades n\u00e3o presenciais dando \u00eanfase e qualidade dos trabalhos realizados, esclarecimento sobre as ofertas das atividades n\u00e3o  presenciais, e tamb\u00e9m a previs\u00e3o de retorno das atividades escolares  presenciais nas escolas; Raimundo Bezerra Frota, Praxedes Brand\u00e3o,  Marn\u00edzia Cruz, e Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, de acordo com o MEM/SEMEC/ AC/N\u00b00575/2021 de 03 de agosto de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 65,00  (sessenta e cinco reais), a ser depositado na conta da caixa economica  federal de n\u00ba  0803    2698-5 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  tr\u00eas dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "PORTARIA N\u00ba 277 DE 03 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR JOSE ERISSON CRUZ  BRAND\u00c3O, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 06 (seis) di\u00e1rias ao Senhor Jose  Erisson Cruz Brand\u00e3o, portador do CPF de n\u00ba 657.145.632-04, sob a  Matr\u00edcula de n\u00ba 532 no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Coordenador Pedag\u00f3gico da  secretaria municipal de Educa\u00e7\u00e3o nas \u00e1reas rurais, residente e domiciliada na Rua Beira Rio Juru\u00e1 \u2013 Centro \u2013 Marechal Thaumaturgo - Acre  para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que  se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, as comunidades ribeirinhas como Coordenador Pedag\u00f3gico da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o em viagem t\u00e9cnica, onde ir\u00e3o discutir a confirma\u00e7\u00e3o  da continuidade das atividades n\u00e3o presenciais, e tamb\u00e9m a previs\u00e3o de  retorno das atividades escolares presenciais nas escolas; Anexo II Ashaninka, Shankento, Anexo II Rainha da Floresta, Anexo I Ashaninka, Anexo I  Rainha da Floresta, Anexo I Boa Vista, de acordo com o MEM/SEMEC/AC/ N\u00b00568/2021 de 03 de agosto de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 205,00  (duzentos e cinco reais), ser depositado na conta da caixa economica  federal de n\u00ba  0803    89316-9 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  tr\u00eas dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "PORTARIA N\u00ba 278 DE 03 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MU- ",
            "NICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR HELITON FURTADO DO  NASCIMENTO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 05 (cinco) di\u00e1rias ao Senhor Heliton  Furtado do Nascimento, portador do CPF de n\u00ba 631.556.052-00, sob a  Matr\u00edcula de n\u00ba 510 no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Diretor de Ensino da secretaria  municipal de Educa\u00e7\u00e3o, residente e domiciliada na Rua Mario Lob\u00e3o N\u00b0  128 \u2013 Centro \u2013 Marechal Thaumaturgo - Acre para viagem e custeio de  despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que  se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, as comunidades ribeirinhas como Diretor de Ensino da Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o em viagem t\u00e9cnica, onde ir\u00e3o discutir a confirma\u00e7\u00e3o da continuidade das atividades n\u00e3o presenciais, e tamb\u00e9m a previs\u00e3o de retorno das atividades escolares presenciais nas escolas; Cleonice Soares  de Oliveira, Ant\u00f4nio Pedro Rodrigues, Tancredo de Almeida Neves, Calile de Melo Sarah, Raimundo Gaspar Uchoa, Raimundo Gaspar Uchoa  Anexo, Jo\u00e3o Batista Lopes, Pedro Dem\u00e9trio, Perc\u00edlia Gomes Barbosa,  Jos\u00e9 Pinto Pereira, Ant\u00f4nio Rubens, S\u00e3o Raimundo, Padre Alberto Urban, e Ernestina Rodrigues Ferreira, de acordo com o MEM/SEMEC/ AC/N\u00b00579/2021 de 03 de agosto de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 190,00  (cento e noventa reais), ser depositado na conta da caixa economica  federal de n\u00ba  0803    26188-6 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  tr\u00eas dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "PORTARIA N\u00ba 279 DE 03 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR ANT\u00d4NIO MIGUEL LEAL  DE ALBUQUERQUE, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias ao Senhor Ant\u00f4nio Miguel Leal de Albuquerque, portador do CPF de n\u00ba 850.119.592-87,  sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 3906 no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Coordenador Pedag\u00f3gico da secretaria municipal de Educa\u00e7\u00e3o nas \u00e1reas rurais, residente  e domiciliada na Rua Projetada 03 \u2013 Centro \u2013 Marechal Thaumaturgo  - Acre para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, as  comunidades ribeirinhas como Coordenador Pedag\u00f3gico da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o em viagem t\u00e9cnica, onde ir\u00e3o discutir a confirma\u00e7\u00e3o da continuidade das atividades n\u00e3o presenciais, e tamb\u00e9m a  previs\u00e3o de retorno das atividades escolares presenciais nas escolas da  \u00e1rea do Rio Baj\u00e9 s\u00e3o elas Santo Ant\u00f4nio, Jo\u00e3o Praxedes, Etelvino Farias, Laura Sales de Melo, Rui Barbosa, Floriano Peixoto, Shawa Kan\u00e3,  Maria Pereira do Carmo, Crispim Jaminaw\u00e1 e Felizardo Siqueira, de  acordo com o MEM/SEMEC/AC/N\u00b00584/2021 de 03 de agosto de 2021,  para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  135,00 (cento e trinta e cinco reais), a ser depositado na conta da caixa  economica federal de n\u00ba  0803       4065-0 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  tr\u00eas dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "PORTARIA N\u00ba 280 DE 03 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR PEDRO OLIVEIRA LIMA, E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 06 (seis) di\u00e1rias ao Senhor Pedro  Oliveira Lima, portador do CPF de n\u00ba 826.742.722-87, sob a Matr\u00edcula  de n\u00ba 4315 no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Coordenador Pedag\u00f3gico Ind\u00edgena da  secretaria municipal de Educa\u00e7\u00e3o nas \u00e1reas rurais, residente e domiciliado na Rua Jord\u00e3o n\u00b0 061\u2013 Centro \u2013 Marechal Thaumaturgo - Acre  para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, as  comunidades ribeirinhas como Coordenador Pedag\u00f3gico Ind\u00edgena da  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o em viagem t\u00e9cnica, onde ir\u00e3o discutir  a confirma\u00e7\u00e3o da continuidade das atividades n\u00e3o presenciais dando  \u00eanfase a qualidade dos trabalhos realizados, esclarecimento sobre as  ofertas das atividades n\u00e3o presenciais, e tamb\u00e9m a previs\u00e3o de retorno  das atividades escolares presenciais nas escolas; Anexo II Ashaninka,  Shankento, Anexo II Rainha da Floresta, Anexo I Ashaninka, Anexo I  Rainha da Floresta, Anexo I Boa Vista, de acordo com o MEM/SEMEC/ AC/N\u00b00567/2021 de 03 de agosto de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 205,00  (duzentos e cinco reais), ser depositado na conta da caixa economica  federal de n\u00ba  0803    2636-8 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  tr\u00eas dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "PORTARIA N\u00ba 282 DE 03 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR ANEMILTON LIMA FERNANDES, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias ao Senhor Anemilton Lima Fernandes, portador do CPF de n\u00ba 683.298.302-68, sob a  Matr\u00edcula de n\u00ba, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Motorista Fluvial, residente e domiciliado na Rua Francisco Bezerra \u2013 Centro \u2013 Marechal Thaumaturgo  - Acre para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que  se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, as comunidades ribeirinhas como Motorista Fluvial em viagem com a coordenadora  da \u00e1rea para o recebimento das atividades n\u00e3o presenciais do 2\u00b0 bloco do  1/ bimestre, e entrega das atividades n\u00e3o presenciais do 1\u00b0 bloco do 2\u00b0  bimestre do ano letivo de 2021,nas escolas da \u00e1rea do Baixo Juru\u00e1, s\u00e3o  elas; Raimundo Bezerra Frota, Praxedes Brand\u00e3o, Marn\u00edzia Cruz, e Jos\u00e9  do Patroc\u00ednio, Raimundo Firmino Bezerra, de acordo com o MEM/SEMEC/ AC/N\u00b00572/2021 de 03 de agosto de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 100,00  (cem reais), a ser depositado na conta da caixa economica federal de  n\u00ba  0803    2698-5 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  tr\u00eas dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "PORTARIA N\u00ba 283 DE 03 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR PAULO FROTA DE AZEVEDO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias ao Senhor Paulo  Frota de Azevedo, portador do CPF de n\u00ba 850.119.322-49, sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 6060, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Motorista Fluvial para viagem e  custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Servidor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo as  comunidades ribeirinhas como Motorista Fluvial em viagem com a coordenadora de \u00e1rea, onde ir\u00e3o discutir a confirma\u00e7\u00e3o da continuidade das  atividades n\u00e3o presenciais dando \u00eanfase a qualidade dos trabalhos realizados, esclarecimento sobre as ofertas das atividades n\u00e3o presenciais,  e tamb\u00e9m a previs\u00e3o de retorno das atividades escolares presenciais  nas escolas da \u00e1rea do Rio Juru\u00e1 II, s\u00e3o elas Perc\u00edlia Gomes Barbosa,  Jos\u00e9 Pinto Pereira, Ant\u00f4nio Rubens, S\u00e3o Raimundo, Padre Alberto Urban, e Ernestina Rodrigues Ferreira, de acordo com o MEM/SEMEC/ AC/N\u00b00577/2021 de 03 de agosto de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  100,00 (cem reais), a ser depositado na conta da Caixa Econ\u00f4mica   0803    000832610809-8 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  tr\u00eas dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "PORTARIA N\u00ba 284 DE 03 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA A SERVIDORA ANT\u00d4NIA ADRIANA SOUZA DA ROCHA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias a Senhora Ant\u00f4nia  Adriana Souza da Rocha, portadora do CPF de n\u00ba 810.881.672-68, sob  a Matr\u00edcula de n\u00ba 2274, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Pedag\u00f3gica  para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Art. 2\u00ba - Fica designado a Servidora, referido no art. 1\u00ba desta  Portaria que se Desloque de sua sede do munic\u00edpio as comunidades  ribeirinhas, onde ir\u00e3o discutir a confirma\u00e7\u00e3o da continuidade das atividades n\u00e3o presenciais dando \u00eanfase a qualidade dos trabalhos realizados, esclarecimento sobre as ofertas das atividades n\u00e3o presenciais, e  tamb\u00e9m a previs\u00e3o de retorno das atividades escolares presenciais nas  escolas, s\u00e3o elas Perc\u00edlia Gomes Barbosa, Jos\u00e9 Pinto Pereira, Ant\u00f4nio  Rubens, S\u00e3o Raimundo, Padre Alberto Urban, e Ernestina Rodrigues  Ferreira, de acordo com o MEM/SEMEC/AC/N\u00b00576/2021 de 03 de  agosto de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  100,00 (cem reais), a ser depositado na conta da Caixa Econ\u00f4mica   0803   00002306-7 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  tr\u00eas dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "PORTARIA N\u00ba 285 DE 03 AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA A SERVIDORA MARIA DO ROS\u00c1RIO  SOUZA MOREIRA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 02 (duas) di\u00e1rias a Senhora Maria do  Ros\u00e1rio Souza Moreira, portadora do cart\u00e3o CPF de n\u00ba 734.412.102-63,  sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 1293 no cargo/fun\u00e7\u00e3o de coordenadora pedag\u00f3gica da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, cultura e desporto para  viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado a Servidora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se desloque de sua sede a Cidade de Marechal Thaumaturgo as  comunidades ribeirinhas, onde ir\u00e3o discutir a confirma\u00e7\u00e3o da continuidade das atividades n\u00e3o presenciais dando \u00eanfase a qualidade dos trabalhos realizados, esclarecimento sobre as ofertas das atividades n\u00e3o  presenciais, e tamb\u00e9m a previs\u00e3o de retorno das atividades escolares  presenciais nas escolas; Raimundo Bezerra Frota, Praxedes Brand\u00e3o,  Marn\u00edzia Cruz, e Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, de acordo com o MEM/SEMEC/ AC/N\u00b0569/2021 de 03 de agosto de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 65,00  (sessenta e cinco reais), a ser depositado na conta da Caixa Econ\u00f4mica   0803   00031276-6  Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  tr\u00eas dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "PORTARIA N\u00ba 286 DE 03 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA A SERVIDORA IVANGELA MARIA VALE  RODRIGUES, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 02 (duas) di\u00e1rias a Senhora Ivangela  Maria Vale Rodrigues, portadora do CPF de n\u00ba 702.641.122-53, sob a  Matr\u00edcula de n\u00ba 1400 no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Pedag\u00f3gica da  secretaria municipal de Educa\u00e7\u00e3o nas \u00e1reas rurais, residente e domiciliada na Rua Zilda Vasconcelos \u2013 Centro \u2013 Marechal Thaumaturgo  - Acre para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado a Senhora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que  se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, as comunidades ribeirinhas como Coordenadora Pedag\u00f3gica da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o em viagem t\u00e9cnica, onde ir\u00e3o discutir a confirma\u00e7\u00e3o da  continuidade das atividades n\u00e3o presenciais dando \u00eanfase a qualidade dos  trabalhos realizados, esclarecimento sobre as ofertas das atividades n\u00e3o  presenciais, e tamb\u00e9m a previs\u00e3o de retorno das atividades escolares presenciais nas escolas; Hilda Siqueira, Chave Cultura, Samuel Piy\u00e3ko, Thaumaturgo de Azevedo, de acordo com o MEM/SEMEC/AC/N0571/2021 de  03 de agosto de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 65,00  (sessenta e cinco reais), a ser depositado na conta da caixa economica  federal de n\u00ba  0803    27008-0 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  tr\u00eas dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "PORTARIA N\u00ba 287 DE 03 AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA A SERVIDORA MARIA DO ROS\u00c1RIO  SOUZA MOREIRA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 02 (duas) di\u00e1rias a Senhora Maria do  Ros\u00e1rio Souza Moreira, portadora do cart\u00e3o CPF de n\u00ba 734.412.102-63,  sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 1293 no cargo/fun\u00e7\u00e3o de coordenadora pedag\u00f3gica da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, cultura e desporto para  viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado a Servidora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se desloque de sua sede a Cidade de Marechal Thaumaturgo  as comunidades ribeirinhas, onde ir\u00e3o discutir a confirma\u00e7\u00e3o da continuidade das atividades n\u00e3o presenciais dando \u00eanfase a qualidade dos  trabalhos realizados, esclarecimento sobre as ofertas das atividades  n\u00e3o presenciais, e tamb\u00e9m a previs\u00e3o de retorno das atividades escolares presenciais nas escolas; Hilda Siqueira, Chave Cultura, Samuel  Piy\u00e3ko, Thaumaturgo de Azevedo de acordo com o MEM/SEMEC/AC/ N\u00b0570/2021 de 03 de agosto de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta  Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de  R$ 65,00 (sessenta e cinco reais), a ser depositado na conta da Caixa Econ\u00f4mica   0803   00031276-6  Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  tr\u00eas dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "PORTARIA N\u00ba 288 DE 03 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA A SERVIDORA MARIA ELSA DA SILVA  LIMA AZEVEDO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias a Senhora Maria  Elsa da Silva Lima Azevedo, portadora do CPF de n\u00ba 625.170.582-53,  sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 583, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Pedag\u00f3gica para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado a Servidora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo as  comunidades ribeirinhas como Coordenadora Pedag\u00f3gica em viagem  t\u00e9cnica, onde ir\u00e3o discutir a confirma\u00e7\u00e3o da continuidade das atividades  n\u00e3o presenciais dando \u00eanfase a qualidade dos trabalhos realizados, esclarecimento sobre as ofertas das atividades n\u00e3o presenciais, e tamb\u00e9m  a previs\u00e3o de retorno das atividades escolares presenciais nas escolas;  Poleta Ferreira da Costa, Zilda Vasconcelos, Ulisses Guimar\u00e3es, Raimundo Ferreira Lima, Leontina Gomes, Laires Silva, e 24 de Janeiro, de  acordo com o MEM/SEMEC/AC/N\u00b00581/2021 de 03 de agosto de 2021,  para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  135,00 (cento e trinta e cinco reais), a ser depositado na conta da Caixa  Econ\u00f4mica 0803    00058391-7 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  tr\u00eas dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "PORTARIA N\u00ba 289 DE 03 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR EVILSON FROTA DE  AZEVEDO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias ao Senhor Evilson Frota de Azevedo, portador do CPF de n\u00ba 635.223.062-87, sob a  Matr\u00edcula de n\u00ba 486, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Motorista Fluvial, residente e  domiciliado na Rua Cinco de Novembro \u2013 Centro \u2013 Marechal Thaumaturgo - Acre para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, as  comunidades ribeirinhas como Motorista Fluvial em viagem com a coordenadora de \u00e1rea em viagem t\u00e9cnica, onde ir\u00e3o discutir a confirma\u00e7\u00e3o  da continuidade das atividades n\u00e3o presenciais dando \u00eanfase a qualidade dos trabalhos realizados, esclarecimento sobre as ofertas das  atividades n\u00e3o presenciais, e tamb\u00e9m a previs\u00e3o de retorno das atividades escolares presenciais nas escolas; Poleta Ferreira da Costa, Zilda  Vasconcelos, Ulisses Guimar\u00e3es, Raimundo Ferreira Lima, Leontina  Gomes, Laires Silva, e 24 de Janeiro, de acordo com o MEM/SEMEC/ AC/N\u00b00582/2021 de 03 de agosto de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  135,00 (cento e trinta e cinco reais), a ser depositado na conta da caixa  economica federal de n\u00ba  0803    13806-9 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  tr\u00eas dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "PORTARIA N\u00ba 290 DE 03 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR VAGNO DA SILVA BEZERRA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias ao Senhor Vagno  da Silva Bezerra, portador do CPF de n\u00ba630.564.102-15, sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 542 no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Coordenador Pedag\u00f3gico da secretaria  municipal de Educa\u00e7\u00e3o nas \u00e1reas rurais, residente e domiciliado na Rua  Ramal do Est\u00e1dio\u2013 Centro \u2013 Marechal Thaumaturgo - Acre para viagem  e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, as  comunidades ribeirinhas como Coordenador Pedag\u00f3gico da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o em viagem t\u00e9cnica, onde ir\u00e3o discutir a confirma\u00e7\u00e3o da continuidade das atividades n\u00e3o presenciais dando \u00eanfase a  qualidade dos trabalhos realizados, esclarecimento sobre as ofertas das  atividades n\u00e3o presenciais, e tamb\u00e9m a previs\u00e3o de retorno das atividades escolares presenciais nas escolas; Santo Ant\u00f4nio, Jo\u00e3o Praxedes,  Etelvino Farias, Laura Sales de Melo, Rui Barbosa, Floriano Peixoto,  Shawakan\u00e3, Maria Pereira do Carmo, Crispim Jaminaw\u00e1, e Felizardo  Siqueira, de acordo com o MEM/SEMEC/AC/N\u00b00583/2021 de 03 de  agosto de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 130,00  (cento e trinta reais), a ser depositado na conta da caixa economica federal de n\u00ba  0803   15963-5 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos tr\u00eas dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "PORTARIA N\u00ba 291 DE 03 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL  DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR MERISSON FIRMINO BEZERRA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio  de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias ao Senhor Merisson Firmino Bezerra, portador do CPF de n\u00ba 004.003.902-13 , sob a Matr\u00edcula  de n\u00ba 3910, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Coordenador Pedag\u00f3gico para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Servidor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo as comunidades  ribeirinhas como Coordenadora Pedag\u00f3gica em viagem t\u00e9cnica, onde ir\u00e3o discutir a confirma\u00e7\u00e3o da continuidade das atividades n\u00e3o presenciais dando  \u00eanfase a qualidade dos trabalhos realizados, esclarecimento sobre as ofertas das atividades n\u00e3o presenciais, e tamb\u00e9m a previs\u00e3o de retorno das atividades escolares presenciais nas escolas; Poleta Ferreira da Costa, Zilda Vasconcelos, Ulisses Guimar\u00e3es, Raimundo Ferreira Lima, Leontina Gomes, Laires  Silva, e 24 de Janeiro, de acordo com o MEM/SEMEC/AC/N\u00b00580/2021 de 03 de agosto de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 135,00  (cento e trinta e cinco reais), a ser depositado na conta do Banco Bradesco 1060  15272-2 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos tr\u00eas dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "PORTARIA N\u00ba 293 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS AO EXCELENT\u00cdSSIMO SENHOR VICE PREFEITO VALD\u00c9LIO JOS\u00c9 DO NASCIMENTO FURTADO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio  de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias ao Senhor Vald\u00e9lio Jos\u00e9 do Nascimento Furtado portador do cart\u00e3o CPF de n\u00ba703.049.552-72, matr\u00edcula de  n\u00b0 6080 no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Vice \u2013 Prefeito Municipal, residente e domiciliado a Rua Raimundo Bezerra, n\u00b0 426- Centro, Zona Urbana, \u2013 Marechal Thaumaturgo  \u2013 Acre, em viagem, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o das agendas de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se desloque de sua sede a Cidade de Marechal Thaumaturgo a Cidade de Cruzeiro do Sul como Vice \u2013 Prefeito Municipal para cumprir agenda com o Excelent\u00edssimo Sr. Governador do Estado do Acre, Gladson Cameli e o Presidente  da Assembleia Legislativa, Nicolau J\u00fanior, conforme Memo. N\u00b0 066/2021/GAB VICE PREF. de 04 de agosto de 2021 desta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento de acordo ao Decreto n\u00b0 454/2013 correspondente ao valor total de R$ 1.110,00 (mil cento e dez reais) a ser depositado na conta da Caixa Econ\u00f4mica de n\u00ba 0803 26159-2. Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos quatro dias do m\u00eas de agosto de 2021. ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO PREFEITO MUNICIPAL "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA A FORMA\u00c7\u00c3O DE CADASTRO DE RESERVA PARA PROVIMENTO DE VAGAS, POR TEMPO  DETERMINADO, PARA OS   CARGOS DO QUADRO FUNCIONAL DA PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO O Prefeito Municipal de Pl\u00e1cido de Castro/AC, Exmo. Senhor Camilo da Silva, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, ap\u00f3s aprecia\u00e7\u00e3o do resultado final do  Processo Seletivo Simplificado, para a forma\u00e7\u00e3o de Cadastro de Reserva para provimento de vagas, por tempo determinado, para os cargos do quadro  funcional da Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 AC, realizado em conformidade com as legisla\u00e7\u00f5es municipais em vigor, bem como o Edital n\u00ba  002/2021, executado pela Fundape \u2013 Funda\u00e7\u00e3o de apoio e Desenvolvimento ao Ensino, Pesquisa e Extens\u00e3o Universit\u00e1ria no Acre, e em conformidade  com parecer da Comiss\u00e3o Municipal de Acompanhamento, Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo P\u00fablico Simplificado,  HOMOLOGA o RESULTADO DEFINITIVO / FINAL do PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 EDITAL 002/2021, com o respectivo Relat\u00f3rio Geral por Ordem de Cargo e Classifica\u00e7\u00e3o,  para fins de direito e consequ\u00eancias de lei. Pl\u00e1cido de Castro - Acre, 27 de Julho de 2021.    Camilo da Silva Prefeito Municipal de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO                                      GABINETE DO PREFEITO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, referente a TOMADA DE PRE\u00c7OS  N.\u00ba 001/2021 \u2013 CPL e ADJUDICO o objeto licitado em favor  da empresa: RAFAEL WICIUK EIRELI (VERS\u00c1TIL ENGENHARIA E ARQUITETURA), inscrita no CNPJ n\u00ba 14.148.842/0001-08,  com o valor total de R$ 1.410.274,42 (Hum milh\u00e3o, quatrocentos e dez mil, duzentos e  setenta e quatro reais e quarenta e dois centavos). Pl\u00e1cido de Castro \u2013 AC, 02 de agosto de 2021. Camilo da silva Prefeito Municipal  "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 413/2021, DE 04 DE AGOSTO DE 2021 \u201cNOMEIA CARGO COMISSIONADO DA PREFEITURA MUNICIPAL E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.\u201d . O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER-ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio, restaura\u00e7\u00e3o  das leis 182 de 03/2013, 189 de 07/2013 e a Lei n\u00ba 361 de 06/2021.  DECRETA: Art.1\u00ba - Fica NOMEADO (a) senhor (a), Odaiano do Monte Mota, RG:  1198095-8, Cargo/fun\u00e7\u00e3o: de Secret\u00e1rio Executivo de Gabinete da Secretaria Municipal de Gabinete do Prefeito, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o.  Art. 2\u00ba - Em cumprimento a lei Org\u00e2nica, o Decreto 413, torna sem efeito o Decreto n\u00ba 313 de 14 de Junho de 2021 (Setor de Protocolo e Arquivo 2\u00ba - CC1). Art. 3\u00ba   Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Retroativo ao dia 31 de Julho.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 04 DE AGOSTO DE 2021 REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE CUMPRA-SE SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 414/2021, DE 04 DE AGOSTO DE 2021 \u201cNOMEIA CARGO COMISSIONADO DA PREFEITURA MUNICIPAL E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.\u201d . O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER-ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio, restaura\u00e7\u00e3o  das leis 182 de 03/2013, 189 de 07/2013 e a Lei n\u00ba 361 de 06/2021.  DECRETA: Art.1\u00ba - Fica NOMEADO (a) senhor (a), BRUNA LIMA DA SILVA, RG:  1251331-8, Cargo/fun\u00e7\u00e3o: de Protocolo e Arquivo 2\u00aa - CC 1, da Secretaria Municipal de Gabinete do Prefeito, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o.  Art. 2\u00ba   Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Retroativo ao dia 02 de Agosto.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 04 DE AGOSTO DE 2021 REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE CUMPRA-SE SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.194 DE 04 DE AGOSTO DE 2021 \u201cAltera o Decreto n\u00ba 1.575 de 04 de outubro de 2019 que disp\u00f5e sobre  normas de execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira na Administra\u00e7\u00e3o Direta  e Indireta, e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d. O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco,  DECRETA: Art. 1\u00ba O art. 73 do Decreto n\u00ba 1.575 de 04 de outubro de 2019, passa a  vigora com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cArt. 73. Todo ato de gest\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira deve ser formalmente autorizado pelo titular do \u00f3rg\u00e3o conjuntamente com o Secret\u00e1rio-Adjunto na Administra\u00e7\u00e3o Direta, por for\u00e7a de documento que comprove a opera\u00e7\u00e3o, e registrado no sistema cont\u00e1bil mediante classifica\u00e7\u00e3o  em conta adequada. Par\u00e1grafo \u00danico. Nos casos de n\u00e3o previs\u00e3o do Secret\u00e1rio-Adjunto na  estrutura organizacional ou na aus\u00eancia mesmo poder\u00e1 o Diretor de  Gest\u00e3o ou equiparado assinar com Titular do \u00f3rg\u00e3o\u201d.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Rio Branco \u2013 Acre, 04 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de  Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - RBPREV PORTARIA N\u00ba 122, DE 03 AGOSTO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 152/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 19460/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o para HELOISA XAVIER DE LIMA, matr\u00edcula   713507-1, na condi\u00e7\u00e3o de filha menor de MAX SILVA DE LIMA, matr\u00edcula 545033-1, servidor falecido em atividade, no cargo de Agente  de Endemias, Grupo 1-B, N\u00edvel III, Letra F, do Quadro Permanente de  Pessoal da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, com percentual de 100%  (cem por cento), a partir de 09 de julho de 2021, com fundamento nos  artigos 15, Inciso I, 32, II, \u00a7 1\u00ba, 33, Inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.793,  de 23 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 91, de  03 de julho de 2020 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 09 de julho de 2021. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV DECRETO 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - RBPREV PORTARIA N\u00ba 123, DE 03 AGOSTO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 041/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 7641/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o para CLEILCE DE LUCENA VASCONCELOS  LOPES, matr\u00edcula n\u00ba 713400-2, na condi\u00e7\u00e3o de c\u00f4njuge de JAMES  CHELTON CARNEIRO LOPES, matr\u00edcula 15741-1, servidor falecido  em atividade, no cargo de Tecn\u00f3logo, Grupo 2-A, N\u00edvel I, Letra L, do  Quadro Suplementar de Pessoal  em Extin\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal  de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, com percentual de 100% (cem  por cento), a partir de 15 de mar\u00e7o de 2021, com fundamento nos artigos 15, Inciso I, 32, II, \u00a7 1\u00ba, 33, Inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.793, de  23 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 91, de 03  de julho de 2020. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 15 de mar\u00e7o de 2021.  Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV DECRETO 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN PORTARIA N\u00ba 28, DE 4 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO  BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados em observ\u00e2ncia  no Art. 67, \u00a71\u00b0 da Lei n.\u00b0 8.666/93 e legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como  GESTOR e FISCAL do contrato e seus termos aditivos, caso ocorram,  celebrados entre a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as e a Empresa a  seguir anunciada: CONTRATO N.\u00b0 01080006/2021. ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N.\u00b0  005/2020/SEGATI. PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N.\u00b0 031/2020. PROCESSO N\u00b0 16574/2021.  EMPRESA: CIPRIANI & CIPRIANI \u2013 CNPJ N.\u00b0 01.805.545/0001-38. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente (Papel A4), com a finalidade de atender a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN. GESTOR: Paulo Henrique de Oliveira Ara\u00fajo \u2013 Matricula n.\u00b0 544477.  Telefone (68) 3212-7026 FISCAL: Weverton D\u2019avila de Farias - Matr\u00edcula n\u00ba 702.800. Telefone  (68) 3212-7026 Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data da sua assinatura. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN Decreto n\u00b0 01/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI PORTARIA N\u00b0 266, DE 20 DE JULHO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 24637/2020. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 17-09-2020 a 25-03-2021, \u00e0 servidora Alyne Moreira de  Oliveira, matr\u00edcula 704467-2, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade  \u2013 SEMSA, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n  1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n.  90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 17 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0275, DE 23 DE JULHO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 14538/2021 Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28  de dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de um m\u00eas referente ao per\u00edodo  aquisitivo 09-09-2005 a 08-09-2010, \u00e0 servidora Ada Barbosa Derze,  matr\u00edcula n\u00ba 546473-01, lotada na Controladoria - Geral do Munic\u00edpio -  CGM, com in\u00edcio em 30-08-2021 e t\u00e9rmino em 30-09-2021. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0278, DE 28 DE JULHO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 18213/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28  de dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de seis meses referente aos per\u00edodos aquisitivos 17-06-2015 a 17-06-2020, ao servidor Isaque Barros  Leit\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba 15776-01, lotado na Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - SEINFRA, com in\u00edcio em 02-08-2021 e  t\u00e9rmino em 02-02-2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 280, DE 22 DE JULHO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 14583/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de seis meses referente aos per\u00edodos aquisitivos 28-03-2006 a 27-03-2011 e 28-03-2011 a 27-03-2016, a  servidora Luverly Menezes de Sousa, matr\u00edcula n\u00ba 700462-01, lotada na  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, com in\u00edcio em 12-07-2021 e  t\u00e9rmino em 07-01-2021. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 12 de julho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI PORTARIA N\u00b0276, DE 23 DE JULHO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 17723/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28  de dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo aquisitivo 01-01-2010 a 31-12-2014, \u00e0 servidora M\u00e1rcia Cristina  Cordeiro Lopes Al\u00f3dio, matr\u00edcula n\u00ba 538791-01, lotada na Procuradoria-Geral do Munic\u00edpio - PGM, com in\u00edcio em 19-07-2021 e t\u00e9rmino em  19-10-2021. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 19 de julho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 279, DE 22 DE JULHO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 7855/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28  de dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de dois meses referente ao per\u00edodo aquisitivo 01-01-2015 a 31-12-2019, ao servidor Rubens Ferreira  de Lima, matr\u00edcula n\u00ba 5568-01, lotado na Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH, com in\u00edcio em 02-08-2021  e t\u00e9rmino em 02-10-2021. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME  PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 164, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba 011 DE 24 DE FEVEREIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Contrato n\u00ba  9912464051/2019, celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  e a EMPRESA BRASILEIRA DE CORREIOS E TEL\u00c9GRAFOS - ECT,  sendo dispensa de licita\u00e7\u00e3o, tendo como objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  postais e vendas de produtos telem\u00e1tico e adicionais para atender as  necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, com vig\u00eancia 12 meses contados a partir da assinatura do Termo Aditivo.  Gestor Titular: Lucas Tavares de Figueiredo \u2013 Matr\u00edcula: 713.115-01 Fiscal Titular: Sandrelly Nogueira de Moura \u2013 Matr\u00edcula: 706.257-1 Fiscal Substituto: Rauan Vitor Lima Silva \u2013 Matr\u00edcula: 713.037-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos.  Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba - Fica revogada a PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 020, de 11 de fevereiro de 2021; Art. 5\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor a partir de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos  retroativos a 20 de abril de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME  PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 165, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS  ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba 011 DE 24  DE FEVEREIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Contrato n\u00ba  050/2019, celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e o Sindicato das Empresas de Transporte Coletivo do Estado do Acre - SINDICOL, inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, processo SEME n\u00ba 004/2019, tendo  como objeto fornecimento de vale-transporte servidores da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME.  Gestor Titular: Lucas Tavares de Figueiredo \u2013 Matr\u00edcula: 713.115-01 Fiscal Titular: Sandrelly Nogueira de Moura \u2013 Matr\u00edcula: 706.257-1 Fiscal Substituto: Rauan Vitor Lima Silva \u2013 Matr\u00edcula: 713.037-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos.  Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba - Fica revogada a PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 060, de 18 de  mar\u00e7o de 2021; Art. 5\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor a partir de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos  retroativos a 20 de abril de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 166, DE 03 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. A Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto n\u00ba 011 de 01 de janeiro de 2021 e no exerc\u00edcio das  compet\u00eancias dispostas no art. 2\u00ba, inciso XIII, da na Lei Complementar  Municipal n\u00ba 54/2018; CONSIDERANDO os fatos ocorridos e relatados por meio dos autos  do Processo Administrativo/N\u00ba 306/2015, decorrente da Concorr\u00eancia n\u00ba  010/2015-SEME, cujo objeto foi a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o de Creche Pro Inf\u00e2ncia  \u2013 Tipo I/FNDE, Localizada na Rua 54, Cidade do Povo no Munic\u00edpio  de Rio Branco \u2013 Acre, bem como pelo n\u00e3o cumprimento do Contrato  n\u00ba 020/2016, firmado com a empresa \u00c2NCORA CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL  LTDA., CNPJ: 00.484.230/0001-73; CONSIDERANDO ainda, o disposto na Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e no  Decreto Municipal n\u00ba 1.127, de 12 de setembro de 2014, que disciplina  a aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas de natureza pecuni\u00e1ria ou restritiva de direitos, entre outras provid\u00eancias; RESOLVE: Art. 1\u00ba Instaurar Processo Administrativo de Apura\u00e7\u00e3o das Infra\u00e7\u00f5es de  Fornecedores \u2013 PAAIF, para apurar poss\u00edveis infra\u00e7\u00f5es legais e contratuais durante a execu\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 020/2016, j\u00e1 apresentado, com  o intuito de elucidar os fatos, identificar eventuais respons\u00e1veis e aplicar  a respectiva san\u00e7\u00e3o contratual, se for o caso. Art. 2\u00ba Fica constitu\u00edda a comiss\u00e3o processante, composta pelos servidores efetivos, para, sob a presid\u00eancia da primeira, instru\u00edrem o processo de que trata o art. 1\u00ba desta Portaria. Presidente: Alessandra Pereira de Souza \u2013 Matr\u00edcula: 710336-2, Presidente; Membro: Andrey Davi Silva de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula: 712466-1, Membro; Membro: Monique Pinheiro Trindade \u2013 Matr\u00edcula: 710196-1, Membro. \u00a71\u00ba A Comiss\u00e3o ter\u00e1 o prazo de 30 (trinta) dias, a partir da publica\u00e7\u00e3o  desta Portaria, para concluir a instru\u00e7\u00e3o processual e elaborar o relat\u00f3rio final, podendo este prazo se prorrogar por igual per\u00edodo. \u00a72\u00ba Para cumprir as suas atribui\u00e7\u00f5es, a Comiss\u00e3o ter\u00e1 acesso \u00e0 documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria \u00e0 elucida\u00e7\u00e3o dos fatos, podendo colher declara\u00e7\u00f5es, depoimentos e demais provas que se entenderem pertinentes. Art. 3\u00ba Fica autorizado ao Departamento de Gest\u00e3o desta Secretaria  registrar e autuar o Processo Administrativo de Apura\u00e7\u00e3o das Infra\u00e7\u00f5es  de Fornecedores \u2013 PAAIF. Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 287 DE 03 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 010 de janeiro de  2021, resolve: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 058 de 10 de mar\u00e7o de 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Fiscais do contrato celebrado entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a Empresa a seguir enunciada: Preg\u00e3o SRP n\u00ba 070/2018 Processo n\u00ba 17585/2018 Contrato n\u00b0 212/2018 Contratada: Kronos Projetos e Servi\u00e7os Eireli Objeto: Contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Apoio Administrativo: Recep\u00e7\u00e3o Fiscal Titular: Giovanni Catter Beserra Matr\u00edcula n\u00ba 713101 Ramal: 99940-4059 Fiscal Substituto: Tatiana Mendes de Assis Matr\u00edcula n\u00ba 542184 Ramal: 99973-0711 Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Francisco Silva Lima Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 288 DE 03 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 010 de janeiro de  2021, resolve: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 045 de 10 de mar\u00e7o de 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Fiscais do contrato celebrado entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a Empresa a seguir enunciada: Preg\u00e3o SRP n\u00ba 009/2018 Processo n\u00ba 44188/2017 Contrato n\u00b0 057/218 Contratada: Amazonas Com\u00e9rcio, servi\u00e7os e representa\u00e7\u00f5es Ltda. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em lavagem de autom\u00f3veis. Fiscal Titular: Bruna Roseno de Souza Maia Matr\u00edcula n\u00ba 7130641 Ramal: 98115-4811 Fiscal Substituto: Tatiana Mendes de Assis Matr\u00edcula n\u00ba 542184 Ramal: 99973-0711 Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Francisco Silva Lima Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPA DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC PORTARIA INTERNA N\u00b0.150 DE 03 DE AGOSTO DE 2021. O Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo Decreto n\u00ba 004, de 01 de janeiro de 2021. Considerando o disposto no Art. 67 da Lei n\u00b0.8.666, de 21 de junho de 1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos  contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado, e respeitando-se e sendo cumpridas todas as orienta\u00e7\u00f5es constantes na  Portaria n\u00b0.361 de 19 de maio de 2 010. RESOLVE: Art.1\u00b0- Designar o servidor, abaixo relacionado, como fiscal de contrato (e seu substituto), para responder pela gest\u00e3o, acompanhamento, fiscaliza\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do seguinte contrato: Art.2\u00ba-Fica revogada a Portaria Interna n\u00ba.146, de 29 de julho de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial, Edi\u00e7\u00e3o n\u00ba13.098, dia 02 de agosto de 2021, em  aten\u00e7\u00e3o ao CI.DOP/SMZC/N\u00ba384, de 02/08/2021. Art.3\u00b0- Fica garantido ao Fiscal do Contrato, amplo e irrestrito acesso aos autos do processo administrativo relativo ao Contrato sob fiscaliza\u00e7\u00e3o.  Art.4\u00b0- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito retroativo a partir 25 de junho de 2021, com validade at\u00e9 a vig\u00eancia do contrato. Registre-se,   Publique-se,  Cumpra-se. Joabe Lira de Queiroz  Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC  Decreto n\u00ba. 004/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC PORTARIA INTERNA N\u00b0.151 DE 03 DE AGOSTO DE 2021. O Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo Decreto n\u00ba 004, de 01 de janeiro de 2021. Considerando o disposto no Art. 67 da Lei n\u00b0.8.666, de 21 de junho de 1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos  contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado, e respeitando-se e sendo cumpridas todas as orienta\u00e7\u00f5es constantes na  Portaria n\u00b0.361 de 19 de maio de 2 010. RESOLVE: Art.1\u00b0- Designar o servidor, abaixo relacionado, como fiscal de contrato (e seu substituto), para responder pela gest\u00e3o, acompanhamento, fiscaliza\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do seguinte contrato: Art. 2\u00ba-Fica revogada a Portaria Interna n\u00ba.147, de 29 de julho de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial, Edi\u00e7\u00e3o n\u00ba13.098, dia 02 de agosto de 2021, em  aten\u00e7\u00e3o ao CI.DOP/SMZC/N\u00ba384, de 02/08/2021. Art.3\u00b0- Fica garantido ao Fiscal do Contrato, amplo e irrestrito acesso aos autos do processo administrativo relativo ao Contrato sob fiscaliza\u00e7\u00e3o.  Art.4\u00b0- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito retroativo a partir 25 de junho de 2021, com validade at\u00e9 a vig\u00eancia do contrato. Registre-se,   Publique-se,  Cumpra-se. Joabe Lira de Queiroz  Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC  Decreto n\u00ba. 004/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC PORTARIA INTERNA N\u00b0.152 DE 03 DE AGOSTO DE 2021. O Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo Decreto n\u00ba 004, de 01 de janeiro de 2021. Considerando o disposto no Art. 67 da Lei n\u00b0.8.666, de 21 de junho de 1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos  contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado, e respeitando-se e sendo cumpridas todas as orienta\u00e7\u00f5es constantes na  Portaria n\u00b0.361 de 19 de maio de 2010. RESOLVE: Art.1\u00b0- Designar o servidor, abaixo relacionado, como fiscal de contrato (e seu substituto), para responder pela gest\u00e3o, acompanhamento, fiscaliza\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do seguinte contrato: Art.2\u00ba-Fica revogada a Portaria Interna n\u00ba.148, de 29 de julho de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial, Edi\u00e7\u00e3o n\u00ba13.098, dia 02 de agosto de 2021, em  aten\u00e7\u00e3o ao CI.DOP/SMZC/N\u00ba384, de 02/08/2021. Art.3\u00b0- Fica garantido ao Fiscal do Contrato, amplo e irrestrito acesso aos autos do processo administrativo relativo ao Contrato sob fiscaliza\u00e7\u00e3o.  Art.4\u00b0- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito retroativo a partir 25 de junho de 2021, com validade at\u00e9 a vig\u00eancia do  contrato. Registre-se,   Publique-se,  Cumpra-se.   Joabe Lira de Queiroz  Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC  Decreto n\u00ba. 004/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME  EDITAL DE PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE PROFESSORES E SERVIDORES ADMINISTRATIVOS \u2013 EDITAL N\u00ba. 003/2021. A Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o torna p\u00fablica a abertura das inscri\u00e7\u00f5es e estabelece normas relativas \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de Professor e Servidores Administrativos, destinado a selecionar candidatos para atuarem na Rede Municipal  de Ensino, com a finalidade de atender a necessidade tempor\u00e1ria de excepcional interesse p\u00fablico para cargos os quais n\u00e3o existe cadastro de  reserva vigente, nos termos da Lei Municipal n\u00ba 1.663/2007. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES: O Processo Seletivo Simplificado para Contrata\u00e7\u00e3o Tempor\u00e1ria de Professor e Servidores Administrativos - Edital N\u00ba. 003/2021 ser\u00e1 regido por este  edital e executado pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 AC / SEME.  As contrata\u00e7\u00f5es resultantes do Processo Seletivo para Contrata\u00e7\u00e3o Tempor\u00e1ria de Professor e Servidores Administrativos - Edital N\u00ba. 003/2021 ser\u00e3o  feitas com base na Lei Municipal n\u00ba. 1.663 de 19 de dezembro de 2007 e tem natureza administrativa, sendo ao pessoal contratado conferido os deveres e  vantagens constantes no art. 210 da Lei Municipal n\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de 2009. Portanto, as contrata\u00e7\u00f5es s\u00e3o por tempo determinado, podendo  ser rescindidas a qualquer momento por qualquer uma das partes, conforme previsto neste Edital e na Lei Municipal n\u00ba. 1.663/2007. O Processo Seletivo Simplificado para Contrata\u00e7\u00e3o Tempor\u00e1ria de Professor e Servidores Administrativos - Edital n\u00ba. 003/2021, destina-se a selecionar 82 (oitenta e dois) candidatos, para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de profissionais, de conformidade com o especificado no Anexo I. Os candidatos  selecionados em suas especialidades ser\u00e3o lotados na zona urbana e rural para atender \u00e0s necessidades da Rede Municipal de Ensino, com base  na ordem decrescente de classifica\u00e7\u00e3o do candidato. A realiza\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o implica na concord\u00e2ncia do candidato com as regras estabelecidas neste Edital, com ren\u00fancia expressa a qualquer outra. Durante a vig\u00eancia do contrato, a crit\u00e9rio exclusivo da SEME, poder\u00e1 haver relota\u00e7\u00e3o de profissionais de local de trabalho, bem como de turno de  trabalho, conforme a necessidade e a conveni\u00eancia dos servi\u00e7os. A Comiss\u00e3o Coordenadora deste Processo Seletivo Simplificado ser\u00e1 composta por 12 (doze) membros da SEME a serem designados pela Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. \u00c0s pessoas com defici\u00eancia \u00e9 assegurado o direito de inscri\u00e7\u00e3o no presente processo seletivo, desde que as atribui\u00e7\u00f5es das fun\u00e7\u00f5es a serem  contratadas sejam compat\u00edveis com a sua defici\u00eancia, para as quais ser\u00e3o reservadas 5% (cinco por cento) das vagas oferecidas no concurso. As demais regras, quanto \u00e0 admiss\u00e3o da pessoa com defici\u00eancia neste processo seletivo, obedecer\u00e3o, por analogia, ao disposto na Lei Municipal  n\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de 2009 e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas. DA FASE O processo seletivo simplificado ser\u00e1 realizado em uma \u00fanica fase, para as fun\u00e7\u00f5es de Professor da Educa\u00e7\u00e3o Infantil - Creche, Assistente de  Creche, Assistente Escolar e Merendeira. Ao final da fase o resultado ser\u00e1 divulgado no site www.riobranco.ac.gov.br. DA INSCRI\u00c7\u00c3O As inscri\u00e7\u00f5es ocorrer\u00e3o nos dias 10, 11 e 12 agosto de 2021, e o hor\u00e1rio de atendimento ser\u00e1 das 8h \u00e0s 12h e das 14 \u00e0s 17h, nos locais abaixo especificados. No ato da inscri\u00e7\u00e3o, o candidato dever\u00e1, obrigatoriamente, entregar em envelope \u00fanico e identificado (Anexo II \u2013 capa de identifica\u00e7\u00e3o do envelope),  a ser lacrado ap\u00f3s a confer\u00eancia pelo fiscal respons\u00e1vel no local da inscri\u00e7\u00e3o, com os seguintes documentos:    Ficha de inscri\u00e7\u00e3o, conforme Anexo III deste Edital, devidamente preenchida e sem rasuras, que dever\u00e1 ser entregue com os documentos dos itens  descritos abaixo: C\u00f3pia de Comprovante de Escolaridade, conforme exigido para o cargo pretendido. S\u00f3 ser\u00e1 aceita c\u00f3pia de comprovante de escolaridade expedido  por institui\u00e7\u00e3o de Ensino reconhecida pelo MEC; C\u00f3pia do Documento Oficial de Identidade com foto, Ser\u00e3o considerados documentos de identidade: carteiras expedidas pelos Comandos Militares,  pelas secretarias de seguran\u00e7a P\u00fablica, pelos Institutos de Identifica\u00e7\u00e3o e pelos Corpos de Bombeiros Militares; carteiras expedidas pelos \u00f3rg\u00e3os  fiscalizadores de exerc\u00edcio profissional (ordens, conselhos etc.); passaporte; certificado de reservista; carteiras funcionais do Minist\u00e9rio P\u00fablico;  carteiras funcionais expedidas por \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico que, por lei federal, tenham valor legal como identidade; carteira de trabalho; carteira nacional de  habilita\u00e7\u00e3o (somente o modelo aprovado pelo Art. 159 da Lei n. 9.503, de 23 de setembro de 1997 \u2013 com foto); C\u00f3pia do Cadastro de Pessoa F\u00edsica \u2013 CPF. Curriculum Vitae com c\u00f3pias dos certificados discriminados no anexo IV, que comprovem atender os requisitos constantes no item 4 de acordo com  a fun\u00e7\u00e3o pretendida, at\u00e9 \u00e0s 17 horas do \u00faltimo dia de inscri\u00e7\u00e3o, no endere\u00e7o mencionado no item 3.1. Todos os t\u00edtulos, Forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica, Qualifica\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento Profissional e Experi\u00eancia na \u00e1rea de educa\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser descritos pelo  candidato no anexo IV. S\u00f3 ser\u00e3o avaliados os documentos exigidos no edital, de acordo com o cargo pretendido. A inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 efetuada sem custo algum para o candidato. N\u00e3o ser\u00e1 aceita solicita\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o que n\u00e3o atenda ao estabelecido neste Edital. A inscri\u00e7\u00e3o no presente Processo Seletivo implica o conhecimento e expressa aceita\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital, das quais o  candidato n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento. O candidato, ao efetuar sua Inscri\u00e7\u00e3o, assume inteira responsabilidade pelas informa\u00e7\u00f5es apresentadas, tamb\u00e9m \u00e9 de inteira responsabilidade do  candidato a inclus\u00e3o dos documentos exigidos no item 4.2 deste edital. A inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 anulada, na verifica\u00e7\u00e3o de eventual falsidade nas declara\u00e7\u00f5es ou irregularidades dos documentos apresentados. N\u00e3o ser\u00e1 admitida a juntada ou substitui\u00e7\u00e3o posterior de qualquer dos documentos exigidos no item 3.2, deste edital. A inscri\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser feita pessoalmente ou por interm\u00e9dio de procurador devidamente habilitado com instrumento de procura\u00e7\u00e3o p\u00fablica com  poderes espec\u00edficos para realizar a inscri\u00e7\u00e3o no Certame em quest\u00e3o. Cada candidato s\u00f3 poder\u00e1 inscrever-se apenas para uma das vagas constantes no Anexo I deste Edital. O candidato que efetuar mais de uma inscri\u00e7\u00e3o ter\u00e1 somente a \u00faltima inscri\u00e7\u00e3o validada, sendo as demais canceladas. N\u00e3o ser\u00e3o disponibilizados aos candidatos, no ato da inscri\u00e7\u00e3o, envelopes, ficha de inscri\u00e7\u00e3o ou qualquer outro material necess\u00e1rio para inscri\u00e7\u00e3o. DA AN\u00c1LISE DE T\u00cdTULOS 4.1. A an\u00e1lise de t\u00edtulos ser\u00e1 realizada de acordo com as instru\u00e7\u00f5es e crit\u00e9rios de avalia\u00e7\u00e3o estabelecidos na Tabela I, II, III e IV. 4.2. Os t\u00edtulos ter\u00e3o uma pontua\u00e7\u00e3o m\u00e1xima de 100 (cem) pontos, sendo considerados para avalia\u00e7\u00e3o: Forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica: Diplomas e declara\u00e7\u00f5es de conclus\u00e3o de cursos de Gradua\u00e7\u00e3o, para os cargos de n\u00edvel m\u00e9dio e P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o, para os  cargos de n\u00edvel superior; Qualifica\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento Profissional: Certificados ou declara\u00e7\u00f5es de cursos e workshops de aperfei\u00e7oamento ou capacita\u00e7\u00e3o (emitidos por  institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica ou particular legalizada nos termos da lei) com carga hor\u00e1ria m\u00ednima exigida; Experi\u00eancia na \u00e1rea de educa\u00e7\u00e3o: dever\u00e1 ser comprovada mediante apresenta\u00e7\u00e3o de declara\u00e7\u00e3o emitida pela institui\u00e7\u00e3o de ensino ou documento  similar (contrato, carteira de trabalho) constando claramente a fun\u00e7\u00e3o exercida e a data de in\u00edcio e t\u00e9rmino do tempo de servi\u00e7o, ou carga hor\u00e1ria  trabalhada. Documentos que n\u00e3o contenham tais informa\u00e7\u00f5es n\u00e3o ser\u00e3o considerados para fins de pontua\u00e7\u00e3o. Tabela I Fun\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Superior \u2013 Professor da Educa\u00e7\u00e3o Infantil -  Creche (40 HORAS) Tabela II  Fun\u00e7\u00e3o de N\u00edvel M\u00e9dio \u2013 Assistente de Creche (35 HORAS) Tabela III Fun\u00e7\u00e3o de N\u00edvel M\u00e9dio \u2013 Assistente Escolar (35 HORAS) Tabela IV Fun\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Fundamental \u2013 Merendeira (35 HORAS) 4.3. O candidato que n\u00e3o atingir a pontua\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 20 (vinte) pontos ser\u00e1 automaticamente desclassificado. DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O E DA APROVA\u00c7\u00c3O Os candidatos classificados ser\u00e3o relacionados por ordem decrescente de classifica\u00e7\u00e3o. Ser\u00e3o considerados aprovados os candidatos que obtiverem pontua\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 20 (vinte) pontos. Os aprovados neste processo seletivo compor\u00e3o o cadastro de reserva. DOS CRIT\u00c9RIOS DE DESEMPATE 6.1. Ocorrendo empate, quanto ao n\u00famero de pontos obtidos, o desempate ser\u00e1 decidido em benef\u00edcio do candidato que apresentar, na ordem: maior nota na avalia\u00e7\u00e3o dos t\u00edtulos; maior tempo de experi\u00eancia; maior idade.  DOS RESULTADOS 7.1. O resultado preliminar da sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 publicado no site da Prefeitura de Rio Branco: www.riobranco.ac.gov.br, no mural da SEME e no Di\u00e1rio  Oficial do Estado, na data prov\u00e1vel de 24 de agosto de 2021. DOS RECURSOS Os candidatos poder\u00e3o interpor Recurso Administrativo no prazo de dois dias \u00fateis, ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do resultado preliminar no Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre. Os recursos dever\u00e3o ser entregues na Escola Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil Dom Giocondo (Rua Servo Ribeiro n\u00ba 55, Conjunto Guiomard Santos  \u2013 Bosque) , das 08h as 12h e das 14h as 17h, atrav\u00e9s de peti\u00e7\u00e3o dirigida \u00e0  Comiss\u00e3o Coordenadora do processo Seletivo Simplificado, conforme  crit\u00e9rios abaixo: Apresenta\u00e7\u00e3o em formato livre, em duas vias, sendo uma via para ser protocolada; Impresso, contendo obrigatoriamente, as alega\u00e7\u00f5es e seus fundamentos, a fun\u00e7\u00e3o para qual concorre, o n\u00famero de seu CPF, nome do candidato  e sua assinatura; Entregue, obrigatoriamente, em m\u00e3os, n\u00e3o sendo considerados os recursos enviados por qualquer outro tipo de remessa; Ser\u00e3o indeferidos os recursos que n\u00e3o atenderem os quesitos acima; 8.4. A Comiss\u00e3o Coordenadora do Processo Seletivo publicar\u00e1 no site da Prefeitura de Rio Branco e no mural da SEME, o resultado final da avalia\u00e7\u00e3o dos eventuais recursos apresentados. DA HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E RESULTADO FINAL 9.1. O resultado final ser\u00e1 homologado pela Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, no mural da SEME  e no site da Prefeitura de Rio Branco: www.riobranco.ac.gov.br, na data prov\u00e1vel de 31 de agosto de 2021. DO PRAZO E DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE HABILITA\u00c7\u00c3O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O A contrata\u00e7\u00e3o dos aprovados no processo seletivo dar-se-\u00e1 ap\u00f3s a homologa\u00e7\u00e3o do certame, obedecida \u00e0 ordem de classifica\u00e7\u00e3o, a partir do retorno das atividades presenciais das unidades educacionais, conforme a necessidade, dentro do prazo de validade do referido processo. O local e prazo para a assinatura do contrato ser\u00e1 divulgado juntamente com a rela\u00e7\u00e3o de candidatos aprovados e convocados. O candidato aprovado no Processo Seletivo Edital N\u00ba. 03/2021 ser\u00e1 convocado de acordo com o n\u00famero de vagas e ordem de classifica\u00e7\u00e3o, e  dever\u00e1 apresentar c\u00f3pias e original dos seguintes documentos: Carteira de Identidade; Cadastro de Pessoa F\u00edsica \u2013 CPF; Diplomas de Gradua\u00e7\u00e3o; Comprovante de Resid\u00eancia; Comprovante do Servi\u00e7o Militar (sexo masculino); T\u00edtulo de eleitor; Comprovante de quita\u00e7\u00e3o eleitoral; Pis/Pasep; Declara\u00e7\u00e3o negativa de antecedentes criminais do cart\u00f3rio distribuidor da comarca de Rio Branco; C\u00f3pia da carteira de trabalho Declara\u00e7\u00e3o firmada pelo candidato de que n\u00e3o exerce nenhum outro cargo, emprego ou fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica que se enquadre nos impedimentos legais  previstos no art. 37, Inc. XVI e XVII, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. S\u00e3o requisitos para a contrata\u00e7\u00e3o, conforme Lei Municipal n\u00ba. 1.663 de 19 de dezembro de 2007 e inciso I do art. 7\u00ba da Lei n\u00ba 1.794/2009: I \u2013 Nacionalidade brasileira ou estrangeira nos termos da lei;  II \u2013 Quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es militares e eleitorais; III \u2013 N\u00edvel de escolaridade exigido para o exerc\u00edcio do cargo;  IV \u2013 Idade m\u00ednima de dezoito anos; V \u2013 Pr\u00e9via aprova\u00e7\u00e3o no processo seletivo simplificado; VI\u2013 N\u00e3o estar impossibilitado para contrata\u00e7\u00e3o, inclusive em raz\u00e3o de demiss\u00e3o por atos de improbidade, comprovados por meio de sindic\u00e2ncia e  ou inqu\u00e9rito administrativo, na forma da Lei; VII \u2013 Apresentar atestado m\u00e9dico de aptid\u00e3o f\u00edsica e metal. Os aprovados ser\u00e3o contratados de acordo com a necessidade da SEME. PRAZO DE VALIDADE 11.1.O prazo de vig\u00eancia deste Edital do Processo Seletivo Simplificado de Professores e Servidores Administrativos, ser\u00e1 de 12 (doze) meses,  podendo ser prorrogado por igual per\u00edodo, a depender da necessidade da administra\u00e7\u00e3o. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS \u00c9 de responsabilidade do candidato acompanhar a publica\u00e7\u00e3o de todos os atos, Editais e comunicados feitos pela Comiss\u00e3o respons\u00e1vel pelo  Processo Seletivo. O candidato aprovado que n\u00e3o atender \u00e0 convoca\u00e7\u00e3o, no prazo fixado no respectivo edital de convoca\u00e7\u00e3o, perder\u00e1 o direito \u00e0 convoca\u00e7\u00e3o para a  vaga do qual se habilitou, facultando \u00e0 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME a convoca\u00e7\u00e3o do candidato classificado na ordem subsequente  das vagas existentes. DOS CASOS OMISSOS 13.1. Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela comiss\u00e3o respons\u00e1vel pelo processo seletivo. Rio Branco \u2013 AC, 03 de agosto de 2021. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00b0 011/2021 ANEXO I - QUADRO DE VAGAS - 2021 ANEXO II ANEXO III ANEXO IV ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 019/2021  \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos de comunica\u00e7\u00e3o, para publica\u00e7\u00e3o de avisos de licita\u00e7\u00e3o e outras mat\u00e9rias de interesse, em jornal de  grande circula\u00e7\u00e3o local, para atender as necessidades da Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es, desta Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e  Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o- SEGATI. Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta com o detalhamento dos itens (especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos) pelo e-mail: apcc.segati@ riobranco.ac.gov.br Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es: 13/08/2021 Hor\u00e1rio: 12h00min  Local: Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 Sala da Diretoria de Gest\u00e3o Administrativa, sito a Rua Alvorada,  n\u00ba 411, Bosque, Rio Branco/AC.  OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: apcc.segati@riobranco.ac.gov.br ou pelo telefone 3222-7841         Rio Branco, 03 de agosto de 2021. Edvilson Moura da Silva Diretor de Gest\u00e3o Administrativa Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI Decreto n\u00ba. 059/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 014/2021/SEFIN \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (Premia\u00e7\u00e3o), visando atender o XIII concurso de reda\u00e7\u00e3o de educa\u00e7\u00e3o fiscal da Secretaria Municipal de  Finan\u00e7as - SEFIN, no munic\u00edpio Rio Branco/AC. Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta com o detalhamento da aquisi\u00e7\u00e3o (especifica\u00e7\u00f5es, quantitativos, prazo de entrega, etc) pelo  e-mail sefin.riobranco@gmail.com. Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es: 10/08/2021 Hor\u00e1rio: 12h00min Local: Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN \u2013 Sala da Assessoria de Planejamento, Conv\u00eanios e Contratos, sito a Rua Rui Barbosa, n\u00ba 285,  Centro, Rio Branco/AC. OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: sefin.riobranco@gmail.com ou pelo telefone 3212-7089. Rio Branco, 03 de agosto de 2021. Weverton D\u2019Avila de Farias Assessor de Planejamento, Conv\u00eanios e Contratos Decreto n\u00b0918/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 012/2021 Contrato n\u00ba 011000138/2021 Processo n\u00ba 11037/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e R. B. BESSA RIBEIRO EIRELLI \u2013 CNPJ n\u00ba 36.720.031/0001-64. Objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de Carteiras de Vacinas, para atender as demandas das Unidades de Refer\u00eancia de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria voltadas para  o atendimento da COVID-19, pertencentes \u00e0 Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco - Acre. Vig\u00eancia: 28/07/2021 a 28/07/2022. Valor: R$ 10.000,00 (dez mil reais). Programa de Trabalho: 2293.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o do Atendimento Assistencial B\u00e1sico), 2294.0000 (Fortalecimento da Politica Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade),  1396.0000 (Enfrentamento da Emerg\u00eancia Covid). Elemento de despesa: 3.3.90.30.00. Fonte Pagadora: 101 (Recurso Pr\u00f3prio) e 114 (SUS). Data da Assinatura: 28/07/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Francisco Silva Lima, e Pela Contratada Paulo Gerson Batista de Souza. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA AVISO DE INTEN\u00c7\u00c3O DE COMPRA \u2013 COMPRA EMERGENCIAL A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrangem o ramo do  objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando a contrata\u00e7\u00e3o direta para aquisi\u00e7\u00e3o por meio de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o,  em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente em especial ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, obedecendo os princ\u00edpios de legalidade,  impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia; aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es e  demais normas legais pertinentes. Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para o objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos, com a finalidade de atender as Unidades de Sa\u00fade do  Munic\u00edpio de Rio Branco. DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Secretaria  Municipal de Sa\u00fade, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail contratosemsa.ac@gmail.com. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes dados:  Raz\u00e3o Social, CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone e e-mail para contato, prazo de validade da proposta de no m\u00ednimo 90 (noventa) dias, al\u00e9m dos  nomes completos e CPF do (a) administrador (a) da empresa e do respons\u00e1vel pelo preenchimento e envio da proposta, em conson\u00e2ncia com a  Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGM n\u00b0 006/2020. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES:  As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail contratosemsa.ac@gmail.com at\u00e9 o dia 10 de Agosto de 2021, at\u00e9 \u00e0s 18h00. D\u00favidas e esclarecimentos poder\u00e3o ser sanados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3213-2557 / 3213-2558, em hor\u00e1rio comercial. Rio Branco/AC, 04 de Agosto de 2021. Marcelo Luiz de Oliveira Costa Coordenador de Gest\u00e3o do Fundo Municipal de Sa\u00fade  Decreto n\u00b0 308/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA AVISO DE INTEN\u00c7\u00c3O DE COMPRA \u2013 COMPRA EMERGENCIAL A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrangem o ramo do  objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando a contrata\u00e7\u00e3o direta para aquisi\u00e7\u00e3o por meio de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o,  em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente em especial ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, obedecendo os princ\u00edpios de legalidade,  impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia; aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es e  demais normas legais pertinentes. Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para o objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo Odontol\u00f3gico e Material M\u00e9dico Hospitalar. DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Secretaria Municipal  de Sa\u00fade, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail contratosemsa.ac@gmail.com. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes dados: Raz\u00e3o Social,  CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone e e-mail para contato, prazo de validade dos pre\u00e7os, al\u00e9m dos nomes completos e CPF do (a) administrador (a) da  empresa e do respons\u00e1vel pelo preenchimento e envio da proposta, em conson\u00e2ncia com a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGM n\u00b0 006/2020. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES:  As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail contratosemsa.ac@gmail.com at\u00e9 o dia 09 de Agosto de 2021, at\u00e9 \u00e0s 18h00. D\u00favidas e esclarecimentos poder\u00e3o ser sanados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3213-2557 / 3213-2558, em hor\u00e1rio comercial. Rio Branco/AC, 03 de Agosto de 2021. Marcelo Luiz de Oliveira Costa Coordenador de Gest\u00e3o do Fundo Municipal de Sa\u00fade  Decreto n\u00b0 308/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA 17\u00aa CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA ASSINATURA DE CONTRATO DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO EDITAL SEMSA N\u00ba 01/2020 PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE M\u00c9DICO, ENFERMEIRO, PSIC\u00d3LOGO, NUTRICIONISTA, FARMAC\u00caUTICO, CIRURGI\u00c3O DENTISTA, T\u00c9CNICO DE LABORAT\u00d3RIO, AGENTE DE VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE, EDUCADOR SOCIAL E AUXILIAR DE FARM\u00c1CIA PARA ATUA\u00c7\u00c3O NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA DO  MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO. O Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONVOCA os candidatos abaixo relacionados para assinatura  de contrato, na Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria Municipal Sa\u00fade-SEMSA. ANEXO I CANDIDATOS CONVOCADOS Cargo: 1 Auxiliar de farm\u00e1cia  1.   Rela\u00e7\u00e3o Nominal contendo o resultado na seguinte ordem: classifica\u00e7\u00e3o, nome do candidato, PNE, protocolo e pontua\u00e7\u00e3o. Cargo 2: Auxiliar em Farm\u00e1cia -  Pessoas que declararam Defici\u00eancia 1.  Rela\u00e7\u00e3o Nominal contendo o resultado na seguinte ordem: classifica\u00e7\u00e3o, nome do candidato, PNE, protocolo e pontua\u00e7\u00e3o. Cargo: 3 Educador Social  Rela\u00e7\u00e3o Nominal contendo o resultado na seguinte ordem: classifica\u00e7\u00e3o, nome do candidato, PNE, protocolo e pontua\u00e7\u00e3o. Cargo: 4 Enfermeiro Rela\u00e7\u00e3o Nominal contendo o resultado na seguinte ordem: classifica\u00e7\u00e3o, nome do candidato, PNE, protocolo e pontua\u00e7\u00e3o. Cargo: 5 Farmac\u00eautico Rela\u00e7\u00e3o Nominal contendo o resultado na seguinte ordem: classifica\u00e7\u00e3o, nome do candidato, PNE, protocolo e pontua\u00e7\u00e3o. Cargo: 6 Nutricionista 1.       Rela\u00e7\u00e3o Nominal contendo o resultado na seguinte ordem: classifica\u00e7\u00e3o, nome do candidato, PNE, protocolo e pontua\u00e7\u00e3o. Cargo: 7 Psic\u00f3logo Rela\u00e7\u00e3o Nominal contendo o resultado na seguinte ordem: classifica\u00e7\u00e3o, nome do candidato, PNE, protocolo e pontua\u00e7\u00e3o. Cargo: 8 T\u00e9cnico em Laborat\u00f3rio 1.       Rela\u00e7\u00e3o Nominal contendo o resultado na seguinte ordem: classifica\u00e7\u00e3o, nome do candidato, PNE, protocolo e pontua\u00e7\u00e3o. 1. ENTREGA DE DOCUMENTOS. 1.1.  Os candidatos classificados dever\u00e3o apresentar-se na data de convoca\u00e7\u00e3o munido dos documentos constantes no Anexo II deste Edital. Data: De 10 (ter\u00e7a-feira) a 20 (sexta-feira) de agosto de 2021. Hor\u00e1rio: 9h \u00e0s 12h e 14h \u00e0s 17h Local: Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco \u2013 SEMSA. Endere\u00e7o: Avenida Brasil, n\u00ba 475 \u2013 2\u00ba andar \u2013 Centro. ANEXO II C\u00c9DULA DE IDENTIDADE (ORIGINAL) E 1 (UMA) C\u00d3PIA; PIS / PASEP (ORIGINAL) E 1 (UMA) C\u00d3PIA NO CASO DE J\u00c1 TER SIDO EMPREGADO, OU DECLARA\u00c7\u00c3O QUE N\u00c3O POSSUI (ANEXO VI)  CAIXA ECONOMICA FEDERAL E BANCO DO BRASIL; COMPROVANTE DO NUMERO DA CONTA SAL\u00c1RIO EM AGENCIA DA CAIXA ECONOMICA FEDERAL (SE HOUVER); T\u00cdTULO DE ELEITOR (ORIGINAL) E 1 (UMA) C\u00d3PIA; CARTEIRA DE TRABALHO (CTPS) E C\u00d3PIA DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O E QUALIFICA\u00c7\u00c3O. ",
            "CERTID\u00c3O DE QUITA\u00c7\u00c3O PERANTE A JUSTI\u00c7A ELEITORAL (CARTORIO ELEITORAL). CPF (ORIGINAL) E 1 (UMA) C\u00d3PIA; CERTID\u00c3O DE NASCIMENTO OU CASAMENTO (ORIGINAL) E UMA C\u00d3PIA (CARTORIO DE REGISTRO CIVIL). CERTID\u00c3O DE NASCIMENTO DOS FILHOS MENORES DE 14 ANOS (ORIGINAL) E UMA C\u00d3PIA. CERTIFICADO DE RESERVISTA OU DE DISPENSA DE INCORPORA\u00c7\u00c3O DO SERVI\u00c7O MILITAR (SE DO SEXO MASCULINO): JUNTA MILITAR  DA MARINHA, EX\u00c9RCITO OU AERONAUTICA: ATESTADO DE CAPACIDADE F\u00cdSICA E MENTAL PARA EXERC\u00cdCIO DO CARGO. DIPLOMA DA FORMA\u00c7\u00c3O ESPEC\u00cdFICA PARA O CARGO QUE CONCORREU CONFORME EDITAL.  REGISTRO DE CONSELHO DE CLASSE. ORIGINAL E FOTOC\u00d3PIA DO COMPROVANTE DE RESID\u00caNCIA (CONTA DE LUZ, \u00c1GUA OU TELEFONE) CERTID\u00c3O NEGATIVA DO CARTORIO DISTRIBUIDOR DA JUSTI\u00c7A ESTADUAL E FEDERAL, REFERENTE AOS ULTIMOS 5 ANOS DO DOMICILIO DO CANDITADO (FORUM BAR\u00c3O DE RIO BRANCO E JUSTI\u00c7A FEDERAL). DECLARA\u00c7\u00c3O DE N\u00c3O ACUMULO DE CARGOS (ANEXO III)  FICHA DADOS PESSOAIS DE SERVIDOR PREENCHIDAS (ANEXO IV) 02 (DUAS) FOTOS 3X4 COLORIDAS. Rio Branco, 04 de agosto de 2021. Francisco Silva Lima Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba. 010/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato N\u00ba 01100126/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 006/2021 Processo CEL/PMRB n\u00ba 272/2020 Processo n\u00ba 22745/2020 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e M. S. SERVI\u00c7O, COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES - EIRELI \u2013 CNPJ:  22.172.177/0001-08. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente para o almoxarifado central de medicamento e de material m\u00e9dico hospitalar. Vig\u00eancia: 14/07/2021 a 14/07/2024 Valor: R$ 3.777,78 (tr\u00eas mil, setecentos e setenta e sete reais e setenta e oito centavos) Programa de Trabalho: 2122.0002 (Assist\u00eancia Farmac\u00eautica) Elemento de despesa: 44.90.52.00 (Material Permanente). Fonte Pagadora: 01 (Recurso Pr\u00f3prio). Data da Assinatura: 13 de julho de 2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Francisco Silva Lima, e Pela Contratada Michel Messias Diniz. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato N\u00ba 01100127/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 006/2021 Processo CEL/PMRB n\u00ba 272/2020 Processo n\u00ba 22745/2020 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e BRASIL COM\u00c9RCIO DE MATERIAL ESPORTIVO EIRELI \u2013 CNPJ:  36.581.851/0001-12. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente para o almoxarifado central de medicamento e de material m\u00e9dico hospitalar. Vig\u00eancia: 14/07/2021 a 14/07/2024 Valor: R$ 3.777,78 (tr\u00eas mil, setecentos e setenta e sete reais e setenta e oito centavos) Programa de Trabalho: 2122.0002 (Assist\u00eancia Farmac\u00eautica) Elemento de despesa: 44.90.52.00 (Material Permanente). Fonte Pagadora: 01 (Recurso Pr\u00f3prio). Data da Assinatura: 13 de julho de 2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Francisco Silva Lima, e Pela Contratada Rafaela Neves da Silva Medeiros. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO \u2013 SEPLAN Notifica\u00e7\u00e3o n\u00ba 04/2021 A Prefeitura Municipal de Rio Branco \u2013 Acre, em cumprimento ao disposto no Artigo 2\u00ba da lei n\u00ba 9.452, de 20 de mar\u00e7o de 1997, NOTIFICA os Partidos Pol\u00edticos, os Sindicatos de Trabalhadores e Entidades Empresariais com sede neste munic\u00edpio, da libera\u00e7\u00e3o de recursos financeiros recebidos  a t\u00edtulo de transfer\u00eancias volunt\u00e1rias da Uni\u00e3o atrav\u00e9s do Munic\u00edpio de Rio Branco.     Rio Branco, Ac, 03 de agosto de 2021.                                            Neiva Azevedo da Silva Tessinari                                                                                                                                                   Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento         ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC Extrato de Termo Aditivo ao Contrato Secretaria respons\u00e1vel: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC N\u00famero do termo aditivo: 1\u00ba N\u00famero do contrato: 15.20.061 Partes: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC e Bruno dos  Santos Moura. Modalidade: Preg\u00e3o Presencial N\u00famero/Ano da modalidade: 022/2020 Objeto do aditamento: O presente Termo Aditivo tem por objeto prorroga\u00e7\u00e3o de prazo na contrata\u00e7\u00e3o de empresa ou pessoa f\u00edsica para  contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  caminh\u00e3o basculante truck capacidade de 12m\u00b3, destinado a atender  as atividades da Secretaria Municipal de Zeladoria da cidade \u2013 SMZC,  ficando prorrogado por mais 12 (doze) meses, pelo per\u00edodo de 03 de  agosto de 2021 a 02 de agosto de 2022. Fundamenta\u00e7\u00e3o legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o  art. 57, \u00a7 1\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Do valor: Dar-se a este termo aditivo o valor de 54.000,00 (cinquenta e  quatro mil reais).     Signat\u00e1rios-Contratante: Joabe Lira de Queiroz Signat\u00e1rios-Contratante: Marcos Vitorino Signat\u00e1rios-Contratada: Bruno dos Santos Moura ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC Extrato de Termo Aditivo ao Contrato Secretaria respons\u00e1vel: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC N\u00famero do termo aditivo: 1\u00ba N\u00famero do contrato: 15.20.066 Partes: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC e Fabio  Correa de Andrade. Modalidade: Preg\u00e3o Presencial N\u00famero/Ano da modalidade: 022/2020 Objeto do aditamento: O presente Termo Aditivo tem por objeto prorroga\u00e7\u00e3o de prazo na contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de equipamentos/m\u00e1quinas e ve\u00edculos, em car\u00e1ter n\u00e3o  eventual (caminh\u00e3o basculante truck capacidade de 12m3), destinados  a atender as atividades da Secretaria Municipal de Zeladoria da cidade  \u2013 SMZC, ficando prorrogado pelo per\u00edodo de mais 12 (doze) meses, de  04 de agosto de 2021 a 03 de agosto de 2022. Fundamenta\u00e7\u00e3o legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o  art. 57, \u00a7 1\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Do valor: Dar-se a este termo aditivo o valor de 60.000,00 (sessenta mil reais). Signat\u00e1rios-Contratante: Joabe Lira de Queiroz Signat\u00e1rios-Contratante: Marcos Vitorino Signat\u00e1rios-Contratada: F\u00e1bio Correa de Andrade ",
            "PREFEITURA DE MUNICIPAL RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 01 AVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O  TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 006/2021 \u2013 CPL 01 Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DE FEIRA POPULAR NO  BAIRRO CALAFATE, MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013 ACRE. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, julgou INABILITADA  a empresa NEO CONSTRU\u00c7\u00c3O & COM\u00c9RCIO EIRELI e julgou HABILITADAS as licitantes: 1) LIDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI 2) M & E  ELETRICIDADE, COM\u00c9RCIO, CONSTRU\u00c7\u00c3O E TERRAPLANAGEM  LTDA, 3) ABS COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7O EIRELI, 4) CONSTRUTORA MACIEL COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, 5) HYPPER  CONSTRU\u00c7\u00c3O COM\u00c9RCIO & SERVI\u00c7OS EIRELI, 6) JURU\u00c1 CONSTRUTORA EIRELI e 7) SARAIVA ENGENHARA LTDA. A Comiss\u00e3o informa ainda que os licitantes inconformados com a decis\u00e3o ora adotada  ter\u00e3o prazo previsto em Lei, para que, querendo, apresentarem raz\u00f5es  de recurso. E n\u00e3o havendo manifesta\u00e7\u00e3o, a Comiss\u00e3o marcar\u00e1 uma  nova data para a abertura da Proposta de Pre\u00e7os das Concorrentes Habilitadas. As raz\u00f5es que motivaram tal posicionamento encontram-se \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, para consulta, na Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba  piso \u2013 Bairro: Bosque \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Rio Branco/AC, e-mail: cpl@ riobranco.ac.gov.br, das 08:00h \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00h. Rio Branco \u2013 Acre, 30 de julho de 2021. Lourdes Caroline Bezerra de Queiroz Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 01 PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 021/2021 Objeto: G\u00eaneros Aliment\u00edcios Perec\u00edveis Origem: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  19 de agosto de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 09 de agosto de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br n\u00ba  887613 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco/AC \u2013 CEP  69.900-631- Rio Branco-AC \u2013 Fone (68) 3211-2220. Rio Branco-AC, 04 de agosto de 2021. J\u00e9ssica Dantas Benvindo Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - SEMEIA CONVITE PARA COTA\u00c7\u00c3O/PROPOSTA DE PRE\u00c7O N\u00ba 034/2021 A secretaria Municipal de Meio Ambiente, TORNA P\u00daBLICO o convite para  Apresenta\u00e7\u00e3o de proposta de Pre\u00e7o, apenas Para Pessoa jur\u00eddica (PJ) Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de apoio t\u00e9cnico administrativo e operacional. Interessados poder\u00e3o esclarecer d\u00favidas e solicitar o formul\u00e1rio de Cota\u00e7\u00e3o e planilha de servi\u00e7os pelo e-mail: semeiafinanceiro@gmail.com  ou atrav\u00e9s do telefone (68) 3228 2377. Prazo para solicita\u00e7\u00e3o e recebimento das propostas: 17/08/2021, hor\u00e1rio 17:00min. Local: Sala da Diretoria de Gest\u00e3o - SEMEIA \u2013 Rua Ant\u00f4nio da Rocha  Viana, S/N, Horto Florestal, rio Branco-Acre. Rio Branco - AC, 09 de julho de 2021. Raimundo Carlos Mota Monteiro Diretor de Gest\u00e3o-SEMEIA Decreto -751/2021 "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 088, DE 01 DE MAIO DE 2021 O PREFEITO DE RODRIGUES ALVES, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes  s\u00e3o conferidas por lei,  DECRETA: Art. 1\u00ba A Nomea\u00e7\u00e3o do senhor Derval Concei\u00e7\u00e3o da Silva para ocupar o  cargo de Diretor de Unidade de Sa\u00fade, DAS-3 do munic\u00edpio de Rodrigues  Alves, Inscrito no CPF n\u00ba 848.314.132-91, residente e domiciliado no Ramal Paran\u00e1 dos Mouras, zona rural do munic\u00edpio de Rodrigues Alves \u2013 Ac. Art. 2\u00ba Este decreto entrar\u00e1 em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o  com efeito retroativo 01 de maio de 2021. Rodrigues Alves \u2013 AC, 01 de maio de 2021. Registre-se,  Publique-se Jailson Pontes de Amorim Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 089, DE 01 DE MAIO DE 2021 O PREFEITO DE RODRIGUES ALVES, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes  s\u00e3o conferidas por lei, DECRETA: Art. 1\u00ba A Nomea\u00e7\u00e3o do senhor Francisco de Araujo Moura para ocupar o  cargo de Diretor de Unidade de Sa\u00fade, DAS-3 do munic\u00edpio de Rodrigues  Alves, Inscrito no CPF n\u00ba 637.970.892-78, residente e domiciliado no Ra- mal S\u00e3o Ger\u00f4nimo, zona rural do munic\u00edpio de Rodrigues Alves \u2013 Ac. Art. 2\u00ba Este decreto entrar\u00e1 em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o  com efeito retroativo 01 de maio de 2021. Rodrigues Alves \u2013 AC, 01 de maio de 2021. Registre-se,  Publique-se Jailson Pontes de Amorim Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 090, DE 01 DE ABRIL DE 2021 O PREFEITO DE RODRIGUES ALVES, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes  s\u00e3o conferidas por lei, DECRETA: Art. 1\u00ba A Nomea\u00e7\u00e3o do senhor Jonilson Martins da Silva para ocupar  o cargo de Chefe do Setor de Administra\u00e7\u00e3o do Cemit\u00e9rio, DAS-2 do  munic\u00edpio de Rodrigues Alves, Inscrito no CPF n\u00ba 994.079.812-15, residente e domiciliado na Rua Brasil\u00e9ia,  Bairro Roberto Leite do munic\u00edpio  de Rodrigues Alves \u2013 Ac. Art. 2\u00ba Este decreto entrar\u00e1 em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o  com efeito retroativo 01 de abril de 2021. Rodrigues Alves \u2013 AC, 01 de abril de 2021. Registre-se,  Publique-se Jailson Pontes de Amorim Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 91, DE 01 DE ABRIL DE 2021 O PREFEITO DE RODRIGUES ALVES, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhes s\u00e3o conferidas por lei, DECRETA: Art. 1\u00ba Decreta a Nomea\u00e7\u00e3o da senhora, Ta\u00eds da Silva Nobre, para ocupar o cargo de Chefe de Gabinete do Vice Prefeito, da Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves, portador do RG n\u00ba 1261923-0 SSP/AC, inscrito  no CPF n\u00ba 030.492.022-38, residente e domiciliado na Vila Profeta, Rural do munic\u00edpio de Rodrigues Alves/Ac. Art. 2\u00ba Este decreto entrar\u00e1 em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o  com efeito retroativo 01 de abril de 2021. Gabinete do Prefeito, Rodrigues Alves/AC, 01 de Abril de 2021 Registre-se Publique-se Cumpra-se Jailson Pontes de Amorim Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 092, DE 01 DE ABRIL DE 2021 O PREFEITO DE RODRIGUES ALVES, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes  s\u00e3o conferidas por lei, DECRETA: Art. 1\u00ba A Nomea\u00e7\u00e3o do senhor Francisco Pinho do Nascimento para  ocupar o cargo de Chefe do Setor de Oficina, garagem e embarca\u00e7\u00f5es, DAS-2 do munic\u00edpio de Rodrigues Alves, Inscrito no CPF n\u00ba  994.079.812-15, residente e domiciliado no Ramal do Igarap\u00e9, Rural do  munic\u00edpio de Rodrigues Alves \u2013 Ac. Art. 2\u00ba Este decreto entrar\u00e1 em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o  com efeito retroativo 01 de abril de 2021. Rodrigues Alves \u2013 AC, 01 de abril de 2021. Registre-se,  Publique-se Jailson Pontes de Amorim Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 119, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O PREFEITO DE RODRIGUES ALVES, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhes s\u00e3o conferidas por lei, DECRETA: Art. 1\u00ba Decreta a Exonera\u00e7\u00e3o da senhora, FRANCISCA JOICICLEIA  ALENCAR MATOS, nomeada no cargo de Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o, da Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves, portador do RG n\u00ba  10652329 SSP/AC, inscrito no CPF n\u00ba 935.304.042-68, residente e domiciliado na Av. Ulisses Guimar\u00e3es, 510 \u2013 Bairro S\u00e3o Francisco, Rodrigues Alves/Ac. Art. 2\u00ba Este decreto entrar\u00e1 em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o,  com efeito retroativo ao dia 02 de agosto de 2021. Gabinete do Prefeito, Rodrigues Alves/AC, 02 de agosto de 2021 Registre-se Publique-se Cumpra-se Jailson  Pontes Amorim Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 120, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O PREFEITO DE RODRIGUES ALVES, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes  s\u00e3o conferidas por lei, DECRETA: Art. 1\u00ba A Nomea\u00e7\u00e3o da senhora Francisca Joicicleia de Alencar Matos,  para ocupar o cargo de Assessor Especial II, DAS - 8 da Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves, portador do RG: 10652329 SSP/AC, inscrito no CPF n\u00ba 935.304.042-68, residente e domiciliado na Rua Ulisses  Guimar\u00e3es \u2013 Bairro S\u00e3o Francisco, Munic\u00edpio de Rodrigues Alves/Ac. Art. 2\u00ba Este decreto entrar\u00e1 em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o,  com efeito retroativo ao dia 02 de agosto de 2021. Gabinete do Prefeito, Rodrigues Alves/AC, 02 de agosto de 2021 Registre-se Publique-se Cumpra-se Jailson  Pontes Amorim Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 121, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O PREFEITO DE RODRIGUES ALVES, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhes s\u00e3o conferidas por lei, DECRETA: Art. 1\u00ba Decreta a Nomea\u00e7\u00e3o do senhor, Salatiel Pinheiro Magalh\u00e3es,  para ocupar o cargo de Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o, da Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves, portador do RG n\u00ba 432279 SSP/AC, inscrito  no CPF n\u00ba 789.040.562-68, residente e domiciliado na Rua Tarauac\u00e1,  Rodrigues Alves/Ac. Art. 2\u00ba Este decreto entrar\u00e1 em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o,  com efeito retroativo ao dia 02 de agosto de 2021. Gabinete do Prefeito, Rodrigues Alves/AC, 02 de agosto de 2021 Registre-se Publique-se Cumpra-se Jailson  Pontes Amorim Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO EMERGENCIAL, PARA CONTRATA\u00c7\u00d5ES DE PROFISSIONAIS NA \u00c1REA DA SA\u00daDE PROVINIENTE DOS EDITAIS N\u00ba 001 e 002, DE 08 DE ABRIL DE 2021. EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba 016/2021, DE 04 DE AGOSTO DE 2021.   A Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Rodrigues Alves,  CONVOCA o (a) candidato abaixo relacionado, aprovado no Processo Seletivo Simplificado, contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria proveniente dos editais n\u00b0 001  e 002, a comparecer durante os dias 9 e 10  de agosto de 2021 na Sede da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, localizada na Avenida S\u00e3o Jos\u00e9,  780, Dario Pereira, neste munic\u00edpio, para assinatura de contrato mediante ao cargo concorrido.  Documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para contrata\u00e7\u00e3o Para assinar contrato, o candidato dever\u00e1 fornecer fotoc\u00f3pias de 02 (duas) vias, da documenta\u00e7\u00e3o que comprove: Ser brasileiro nato, naturalizado ou cidad\u00e3o beneficiado pelo Decreto no 70.436 de 18/04/72; Estar em dia com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais; Estar em dia com o servi\u00e7o militar (para os candidatos do sexo masculino); Escolaridade atrav\u00e9s de Certificado ou Diploma, conforme exig\u00eancia do cargo ao qual concorre (autenticado); Aptid\u00e3o de sanidade f\u00edsica e mental para o exerc\u00edcio do cargo (original); Declara\u00e7\u00e3o de ac\u00famulo de cargo (observar o disposto no artigo 37, inciso XVI da Constitui\u00e7\u00e3o Federal). Al\u00e9m dos documentos comprobat\u00f3rios citados no item anterior, o candidato dever\u00e1 entregar, tamb\u00e9m em 02 (duas) c\u00f3pias: - Carteira de trabalho; - Pis/Pasep; - Comprovante de endere\u00e7o; - Certid\u00e3o de Pessoa F\u00edsica (CPF); - Registro Geral (RG); - Documenta\u00e7\u00e3o pessoal dos filhos menores de 14 anos. Rodrigues Alves, 04 de Agosto de 2021 Jailson Pontes de Amorim Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O ELETRONICO N\u00ba 01/2021. CONTRATO N\u00b0 33/2021 Contratada: L V M DO VALE EIRELI CNPJ: 11.847.754/0001-06. Objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE MAQUIN\u00c1RIO, CARACTERISTICAS M\u00cdNIMAS DO EQUIPAMENTO: Beneficiadora de Arroz com sistema de classifica\u00e7\u00e3o  de peneiras para arroz beneficiado, produ\u00e7\u00e3o de 200 \u00e0 260kg/h, com base de acoplamento para motor, rota\u00e7\u00e3o do volante: 760 rpm, dimens\u00f5es(C xLxA):1000x900x1700mm, peso: 160kg, com motor de 8 hp a 3600 rpm, a diesel, monocil\u00edndrico, partida manual, refrigerado a ar, MARCA: LUMA  MAXI B7/BRANCO BD10, QUANTIDADE: 02, Valor unit\u00e1rio: R$ 16.750,00, com valor global de R$ 33.500,00 (Trinta e Tr\u00eas Mil Quinhentos reais),  Vig\u00eancia: 06 (seis) meses a partir do recebimento da ordem de entrega. Elemento de Conv\u00eanio n\u00ba 904952/20202018, PROPOSTA n\u00ba 006282/2020,  firmado entre a Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves e MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL \u2013 SUPERINTEND\u00caNCIA DO DESENVOLVIMENTO DA AMAZ\u00d4NIA \u2013 SUDAM e RP. Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00 e RP. Assinam L V M DO VALE EIRELI, inscrita no CNPJ  n.\u00ba 11.847.754/0001-06- CONTRATADO, JAILSON PONTES DE AMORIM - CONTRATANTE. Rodrigues Alves, 04 de Agosto de 2021.  Jailson Pontes de Amorim Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O ELETRONICO N\u00ba 01/2021. CONTRATO N\u00b0 34/2021 Contratada: EDINEIDE DE F. VASQUES BRITO COMERCIO E SERVICOS \u2013 ME CNPJ: 31.261.184/0001-77. Objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE MAQUIN\u00c1RIO, CARACTERISTICAS M\u00cdNIMAS DO EQUIPAMENTO: Kit de moenda de cana com as seguintes especifica\u00e7\u00f5es m\u00ednimas: cabe\u00e7ote com 3 rolos de ferro, altura: 970 mm, largura: 590 mm, profundidade: 1130 mm, comprimento dos rolos: 210 mm, produz  at\u00e9 500 l/h, peso: 125 kg. Com motor estacion\u00e1rio \u00e0 diesel com pot\u00eancia de 10 hp, partida retr\u00e1til, capacidade do tanque de combust\u00edvel: 4,5 litros  peso: 46 kg, equipada com um conjunto de 3 tacho, MARCA: MAQTRON M-730 C/ MOTOR BRANCO DIESEL 10CV, QUANTIDADE: 08, Valor unit\u00e1rio: R$ 8.425,00, com valor global de R$ 67.400,00 (Sessenta e Sete Mil Quatrocentos Reais), Vig\u00eancia: 06 (seis) meses a partir do recebimento  da ordem de entrega. Elemento de Conv\u00eanio n\u00ba 904952/20202018, PROPOSTA n\u00ba 006282/2020, firmado entre a Prefeitura Municipal de Rodrigues  Alves e MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL \u2013 SUPERINTEND\u00caNCIA DO DESENVOLVIMENTO DA AMAZ\u00d4NIA \u2013 SUDAM e RP.  Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00 e RP. Assinam EDINEIDE DE F. VASQUES BRITO COMERCIO E SERVICOS \u2013 ME, inscrita no CNPJ n.\u00ba  31.261.184/0001-77- CONTRATADO, JAILSON PONTES DE AMORIM - CONTRATANTE. Rodrigues Alves, 04 de Agosto de 2021.  Jailson Pontes de Amorim Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O ELETRONICO N\u00ba 01/2021. CONTRATO N\u00b0 35/2021 Contratada: M.A COMERCIO DE MATERIAIS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O E UTILIDADES EI CNPJ: 37.540.191/0001-94. Objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE MAQUIN\u00c1RIO, CARACTERISTICAS M\u00cdNIMAS DO EQUIPAMENTO: Ro\u00e7adeira lateral com as seguintes especifica\u00e7\u00f5es  m\u00ednimas: capacidade do tanque:0,58l, cilindrada:29,8cm\u00b3,peso:7,4kg, pot\u00eancia(Kw/cv): 1.4/1.9, rota\u00e7\u00e3o lenta: 2800 rpm, rota\u00e7\u00e3o m\u00e1xima: 12500  rpm, MARCA: MATSUYAMA SERIE 100, QUANTIDADE: 52, Valor unit\u00e1rio: R$ 828,8461, com valor global de R$ 67.400,00 (Sessenta e Sete  Mil Quatrocentos Reais), Vig\u00eancia: 06 (seis) meses a partir do recebimento da ordem de entrega. Elemento de Conv\u00eanio n\u00ba 904952/20202018,  PROPOSTA n\u00ba 006282/2020, firmado entre a Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves e MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL \u2013 SUPERINTEND\u00caNCIA DO DESENVOLVIMENTO DA AMAZ\u00d4NIA \u2013 SUDAM e RP. Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00 e RP. Assinam M.A COMER- CIO DE MATERIAIS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O E UTILIDADES EI, inscrita no  CNPJ n.\u00ba 37.540.191/0001-94- CONTRATADO, JAILSON PONTES DE  AMORIM - CONTRATANTE. Rodrigues Alves, 04 de Agosto de 2021.  Jailson Pontes de Amorim Prefeito Municipal ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O  ONDE SE L\u00ca:   PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 20/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves Data de Abertura: 14/08/2021. OBJETO:  Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Confec\u00e7\u00e3o de Uniformes. L\u00ca-SE:  PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 20/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves Data de Abertura: 16/08/2021. OBJETO:  Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Confec\u00e7\u00e3o de Uniformes. Rodrigues Alves-Ac, 04 de Agosto de 2021.   No\u00e9 de Melo Rodrigues Pregoeiro "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "DECRETO N\u00ba 063 DE 03 DE AGOSTO DE 2021. \u201cDISP\u00d5E SOBRE A CONVOCA\u00c7\u00c3O DA IX CONFER\u00caNCIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL.\u201d O PREFEITO MUNUCIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS, JUNTO COM  SECRETARIA DE ASSISTENCIA SOCIAL E PRESIDENTE DO CONSELHO MUNICIPAL DE ASSISTENCIA SOCIAL, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e considerando a necessidade de avaliar e propor as diretrizes para  implementa\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica de Assist\u00eancia Social no Munic\u00edpio. Decreta: Art. 1\u00ba Fica convocada a IX CONFER\u00caNCIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, a ser realizada no dia 1\u00ba de setembro de 2021, tendo como tema central: \u201cAssist\u00eancia Social: Direito do Povo e Dever do  Estado, com financiamento p\u00fablico, para enfrentar as desigualdades e  garantir prote\u00e7\u00e3o social\u201d, abordando os seguintes eixos: EIXO 1: A prote\u00e7\u00e3o social n\u00e3o contributiva e o princ\u00edpio da equidade  como paradigma para a gest\u00e3o dos direitos socioassistenciais no enfrentamento das desigualdades. EIXO 2: Financiamento e or\u00e7amento como instrumento para uma gest\u00e3o de compromissos e corresponsabilidades dos entes federativos  para a garantia dos direitos socioassistenciais. EIXO 3: Controle Social: o lugar da sociedade civil no SUAS e a import\u00e2ncia da participa\u00e7\u00e3o dos usu\u00e1rios. EIXO 4: Gest\u00e3o e acesso \u00e0s seguran\u00e7as socioassistenciais e a articula\u00e7\u00e3o entre servi\u00e7os, benef\u00edcios e transfer\u00eancias de renda como garantias  de direitos socioassistenciais e prote\u00e7\u00e3o social. EIXO 5: Atua\u00e7\u00e3o do SUAS em Situa\u00e7\u00f5es de Calamidade P\u00fablica e  Emerg\u00eancias.        ART. 2\u00ba As despesas decorrentes da aplica\u00e7\u00e3o deste Decreto, correr\u00e3o por conta de dota\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento do \u00f3rg\u00e3o gestor municipal de assist\u00eancia social. ART. 3\u00ba Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Santa Rosa do Purus, 03 de Agosto de 2021. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "DECRETO N\u00ba 74 DE 03 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO DE SANTA ROSA DO PURUS, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais prevista na Lei Org\u00e2nica e considerando a necessidade de  criar a mesa Diretora do Conselho Municipal dos Direitos dos Idosos. Decreta: Art. 1\u00ba Homologar a mesa diretora do CMDI para o Bi\u00eanio (2021/2023). Presidente: Daniele da Silva Santos Vice-presidente: Mirla Marques de Carvalho Gonzales 1\u00aa Secret\u00e1ria Executiva: Maidane Nascimento da Costa 2\u00aa Secret\u00e1ria Executiva: Maria das Gra\u00e7as Ferreira dos Santos Art. 2\u00ba Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Santa Rosa do Purus, 03 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N.\u00ba 418, de 22 de julho de 2021. Institui o Comit\u00ea Gestor Municipal Intersetorial para elabora\u00e7\u00e3o e acompanhamento da linha de cuidado das pessoas idosas e priorit\u00e1rias (ind\u00edgenas) na rede de servi\u00e7os do munic\u00edpio, define diretrizes gerais e d\u00e1  outras provid\u00eancias. JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO S\u00c1, PREFEITO MUNICIPAL de Santa  Rosa do Purus, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e nos termos do art.  66, inciso 6\u00ba da Lei Org\u00e2nica Municipal, pela presente Portaria.  Considerando a Lei de N\u00ba 8.080, de 19 de setembro de 1990, que disp\u00f5e sobre as condi\u00e7\u00f5es para a promo\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o da  sa\u00fade, a organiza\u00e7\u00e3o e o funcionamento dos servi\u00e7os correspondentes;  Considerando o estatuto do idoso institu\u00eddo pela Lei de 10.741 de 01 de  outubro de 2003, destinado a regular os direitos assegurados \u00e0s pessoas com idade igual ou superior a 60 (sessenta) anos; Considerando a Portaria de N\u00ba 70, de 20 de janeiro de 2004 que Aprova as  Diretrizes da Gest\u00e3o da Pol\u00edtica Nacional de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade Ind\u00edgena; Considerando a Lei de N\u00ba 9836 de 23 de setembro de 1999 que acrescenta  dispositivos a lei 8.080, de 19 de setembro de 1990, que \u201cdisp\u00f5e sobre as  condi\u00e7\u00f5es para a promo\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o da sa\u00fade, a organiza\u00e7\u00e3o e o funcionamento dos servi\u00e7os correspondentes e da outras providencias\u201d, instituindo o subsistema de aten\u00e7\u00e3o a sa\u00fade ind\u00edgena. No art.19 - O Subsistema de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade Ind\u00edgena dever\u00e1 ser,  como o SUS, descentralizado, hierarquizado e regionalizado. Par\u00e1grafo 3\u00ba - As popula\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas devem ter acesso garantido ao  SUS, em \u00e2mbito local, regional e de centros especializados, de acordo  com suas necessidades, compreendendo a aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria, secund\u00e1ria e terci\u00e1ria \u00e0 sa\u00fade. Considerando a Portaria N\u00ba 4.279/GM/MS, de 30 de dezembro de 2010,  que estabelece diretrizes para a organiza\u00e7\u00e3o da Rede de Aten\u00e7\u00e3o  \u00e0 Sa\u00fade no \u00e2mbito do SUS; Considerando o Decreto n\u00ba 7.508, de 28 de junho de 2011, que regulamenta a Lei n\u00ba 8.080, de 1990, para dispor sobre a organiza\u00e7\u00e3o do SUS, o planejamento da sa\u00fade, a assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade e a articula\u00e7\u00e3o interfederativa; Considerando a Pol\u00edtica Nacional de Promo\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade no Art. 2\u00ba  traz  em sua base o conceito ampliado de sa\u00fade e o referencial te\u00f3rico da  promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade como um conjunto de estrat\u00e9gias e formas de produzir sa\u00fade, no \u00e2mbito individual e coletivo, caracterizando-se pela articula\u00e7\u00e3o e coopera\u00e7\u00e3o intra e intersetorial, pela forma\u00e7\u00e3o da Rede de  Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade (RAS), buscando articular suas a\u00e7\u00f5es com as demais  redes de prote\u00e7\u00e3o social, com ampla participa\u00e7\u00e3o e controle social. Dos princ\u00edpios A intersetorialidade, se refere ao processo de articula\u00e7\u00e3o de saberes,  potencialidades e experi\u00eancias de sujeitos, grupos e setores na constru\u00e7\u00e3o de interven\u00e7\u00f5es compartilhadas, estabelecendo v\u00ednculos, corresponsabilidade e cogest\u00e3o para objetivos comuns; RESOLVE:  Art. 1\u00ba. - Fica institu\u00eddo o Comit\u00ea Gestor Municipal Intersetorial composto pelos representantes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade: Titular: Alancardes Penha de Ara\u00fajo Suplente: Elison Santos de Ara\u00fajo Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social: Titular: Maria Meres Vaz da Silva  Suplente: Jocasta Reis e Silva de Carvalho Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o: Titular: Francisco Eronildes de Oliveira Braga Suplente: Francisco Cleudo Muniz Nobrega Representante do Conselho Municipal do Idoso: Titular: Daniele da Silva Santos Suplente: Leila Raquel Pinto Monteiro Representante do Polo Base de Santa Rosa- DSEI Alto Purus: Titular: Carla Mioto Niciani Suplente: Italo Dutra Gomes de Ara\u00fajo Secretaria Municipal Ind\u00edgena: Titular: Edileuso Salom\u00e3o Mateus Kaxinawa  Suplente: Greg\u00f3rio Salom\u00e3o Kaxinawa Secretaria de Meio Ambiente: Titular: Paulo Lopes Mateus Kaxinawa Suplente: Efraim de Lima Costa Coordenadoria Municipal dos Direitos da Mulher: Titular: Osmarina Nonato Lopes Kaxinawa Suplente: Marcia Maria Souza da Silva Art. 2\u00ba Das compet\u00eancias do Comit\u00ea: Par\u00e1grafo 1\u00ba- O comit\u00ea se reunir\u00e1 mensalmente ou extraordinariamente  quando necess\u00e1rio; Par\u00e1grafo 2\u00ba- Os membros desse Comit\u00ea ser\u00e3o interlocutores da equipe  gestora e a equipe executora, articulando as a\u00e7\u00f5es e as pol\u00edticas de  sa\u00fade do idoso e ind\u00edgenas no munic\u00edpio de forma intersetorial, auxiliando os gestores nas tomadas de decis\u00f5es. Par\u00e1grafo 3\u00ba - O comit\u00ea eleger\u00e1 um Coordenador e um Secret\u00e1rio para  coordenar as reuni\u00f5es; Par\u00e1grafo 4\u00ba - Elabora\u00e7\u00e3o de uma linha de cuidado voltado para a aten\u00e7\u00e3o  \u00e0 sa\u00fade integral e integrada do idoso e dos povos ind\u00edgenas no munic\u00edpio; Par\u00e1grafo 5\u00ba - Participa\u00e7\u00e3o na Elabora\u00e7\u00e3o dos fluxos, protocolos de  refer\u00eancia e contra refer\u00eancia da execu\u00e7\u00e3o das pol\u00edticas p\u00fablicas de  sa\u00fade e assist\u00eancia social relacionadas ao idoso e povos ind\u00edgenas; Par\u00e1grafo 6\u00ba - Fomentar a parceria e o trabalho intersetorial respeitando as diversidades e os conhecimentos espec\u00edficos de cada institui\u00e7\u00e3o representada. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito de Santa Rosa do Purus ",
            "PORTARIA N\u00ba 460/2021, DE 12 DE JULHO DE 2021. O Prefeito Municipal de Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferi o art. 66, item VI, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Fiscais do Contrato N\u00ba 043/2021 \u2013 celebrado com a empresa SARAH EIRELI - ME, sendo objeto do referido  contrato, a aquisi\u00e7\u00e3o de materiais esportivos (materiais de consumo),  a fim de atender as necessidades das Secretarias Municipais e das  institui\u00e7\u00f5es/\u00f3rg\u00e3os gerenciados pelas mesmas, conforme TERMO DE  REFER\u00caNCIA, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00b0 07/2020, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes do Processo n\u00ba. 019/2020, a fiscaliza\u00e7\u00e3o ficar\u00e1  a cargo do gestor, titular da secretaria Municipal, respons\u00e1vel pela execu\u00e7\u00e3o do objeto, e dos Servidores P\u00fablicos, os Srs. Jernilson Rodrigues  de Souza e Kervin de Melo Derze, funcion\u00e1rios Municipais e outras entidades designadas pela Contratante ou pela legisla\u00e7\u00e3o, de forma a fazer  cumprir rigorosamente o projeto, as especifica\u00e7\u00f5es e prazos propostos.  Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada contrato sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em  meios inform\u00e1ticos; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e as disposi\u00e7\u00f5es constantes na Lei n\u00ba 8.666/93 que trata sobre  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de  qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus  a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00danico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e as disposi\u00e7\u00f5es constantes na Lei n\u00ba 8.666/93 que trata sobre  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer  ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele  incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, 12 de julho de 2021.  Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1  Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba 461/2021, DE 19 DE JULHO DE 2021 O Prefeito Municipal de Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferi o art. 66, item VI, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Fiscais do Contrato N\u00ba 044/2021  \u2013 celebrado com a empresa NEW TIMES NEG\u00d3CIOS LTDA, sendo ob- jeto do referido contrato, a aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de limpeza (materiais de  consumo), destinados atender as necessidades e garantir a efici\u00eancia na  execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, al\u00e9m de aprimorar e assegurar a qualidade dos  servi\u00e7os realizados pela Rede Municipal de Ensino do Munic\u00edpio de Santa  Rosa do Purus AC, conforme TERMO DE REFER\u00caNCIA, que integrou o  Edital de Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00b0 08/2020, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba.  020/2020, a fiscaliza\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 a cargo do gestor, titular da secretaria Municipal, respons\u00e1vel pela execu\u00e7\u00e3o do objeto, e dos Servidores P\u00fablicos,  a Sra. Ester Silva Mendon\u00e7a, funcion\u00e1rios Municipais e outras entidades  designadas pela Contratante ou pela legisla\u00e7\u00e3o, de forma a fazer cumprir  rigorosamente o projeto, as especifica\u00e7\u00f5es e prazos propostos. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada contrato sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em  meios inform\u00e1ticos; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e as disposi\u00e7\u00f5es constantes na Lei n\u00ba 8.666/93 que trata sobre  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de  qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus  a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00danico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e as disposi\u00e7\u00f5es constantes na Lei n\u00ba 8.666/93 que trata sobre  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer  ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele  incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, 19 de julho de 2021. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba 465, DE 04 DE AGOSTO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 08 (oito) di\u00e1rias ao servidor Francisco Eronildes Oliveira Braga, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Santa Rosa  do Purus-Ac, em viagem a Cidade de Rio Branco-Ac, onde ira resolver  assuntos da Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, na UNDIME, UFAC,  SEBRAE e no setor da SEE Ensino Rural 1\u00b0/5\u00b0 e 6\u00b0/9\u00b0 e no setor do  Dire. Nos dias 10/08/2021 a 17/08/2021, para custeio de despesas com  hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e. Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO S\u00c1  Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba 352, DE 07 DE JUNHO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 02 (duas) di\u00e1rias \u00e1 servidora Marcia Maria Souza da  Silva, lotada na Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento de Santa Rosa  do Purus-Ac, em viagem a cidade de Rio Branco-Ac, para reuni\u00e3o com a  equipe t\u00e9cnica com a Funtac para viabilizar a implementa\u00e7\u00e3o da internet  nas aldeias ind\u00edgenas nos dias 07/06/2021 \u00e0 10/06/2021, para custeio  de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se;  Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre VALDIR GENEZIO KAXINAWA PREFEITO MUNICIPAL EM EXERCICIO TORNA-SE SEM EFEITO A PUBLICA\u00c7\u00c3O NO DOE 13.059 DA P\u00c1GINA  N\u00ba 190 DO DIA, 08 de junho de 2021. ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 044/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 020/2020 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP n\u00ba. 08/2020 Partes: MUNIC\u00cdPIO DE SANTA ROSA DO PURUS \u2013 ACRE como Contratante e a empresa NEW TIMES NEG\u00d3CIOS LTDA como Contratada Objeto: Constitui objeto do presente contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de materiais  de limpeza (materiais de consumo), destinados atender as necessidades e garantir a efici\u00eancia na execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, al\u00e9m de aprimorar  e assegurar a qualidade dos servi\u00e7os realizados pela Rede Municipal de  Ensino do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus AC Valor total: R$ 68.722,50 (sessenta e oito mil reais setecentos e vinte e  dois reais e cinq\u00fcenta centavos). Vig\u00eancia do contrato: 31 de dezembro de 2021 Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: As despesas decorrentes do objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos recursos consignados no  PROGRAMA DE TRABALHO: 006.01-12.306.0015.1008.0000 \u2013 Programa  de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; 006.01-12.361.0015.2008.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  do Ensino Fundamental; 006.02-12.365.0015.2065.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o Infantil; 006.02-12.361.0015.2064.0000  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental \u2013 006.01 -  12.365.0015.2065.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o  Infantil; - 006.01-12.361.0015.2048.0000 \u2013 QSE; ELEMENTO DE DESPESAS: 33.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo;  FONTE DE RECURSOS: 001; 005; 012; 016. Data e local da assinatura: Santa Rosa do Purus \u2013 AC, 19 de julho de 2021. Assinam: Jose Altamir Taumaturgo S\u00e1 pela contratante e Elissandra Silva Almeida pela contratada. "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA GABINETE DO PREFEITO DECRETO/PMSM/GAB. PREF./N\u00b0 087/2021 \u201cNomeia a Diretoria do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social de  Sena Madureira - CMAS\u201d. O PREFEITO MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhes conferem a Lei:  CONSIDERANDO o disposto no inciso VI do Art. 66, da Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio de Sena Madureira. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - NOMEAR a Diretoria do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social de  Sena Madureira, com mandato de 1 (Um) ano, com os seguintes membros: Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contrario. GABINETE DO PREFEITO, Sena Madureira-Acre, 30 de julho de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito Municipal de Sena Madureira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA CONSELHO MUNICIPAL DE ASSISTENCIA SOCIAL RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 006 DE 04 DE AGOSTO DE 2021. \u201cAltera a data da XII Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social do  Munic\u00edpio de Sena Madureira\u201d. O Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social - CMAS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei n\u00ba 017 de 29 de dezembro de 1995 - XII, e conforme  reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria realizada em 29 de julho de 2021, considerando: O registo em ata da 08\u00aa reuni\u00e3o ordin\u00e1ria do CMAS onde ficou acordado  a altera\u00e7\u00e3o da data da XII confer\u00eancia municipal de assist\u00eancia social;  R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Alterar A DATA DA XII CONFER\u00caNCIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL para o dia 18 de agosto de 2021.  Art. 2\u00ba - Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.                                                                        Sena Madureira - Acre, 04 de agosto de 2021. Emanuel Pereira de Ara\u00fajo Presidente do Conselho Municipal de  Assist\u00eancia Social \u2013 CMAS Decreto n\u00ba 086/2021 ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O \u00c0 vista dos elementos contidos no presente processo devidamente justificado, CONSIDERANDO que o PARECER JUR\u00cdDICO prev\u00ea a DISPENSA em conformidade ao disposto no artigo 24 inciso IV da Lei Federal  8.666/93, CONSIDERANDO que A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O atesta  que foram cumpridas as exig\u00eancias legais, e no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  me foram conferidas, em especial ao disposto no artigo 24 da Lei de Licita\u00e7\u00f5es, RATIFICO a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O do PROCEDIMENTO  N\u00ba 029/2021. Autorizo em consequ\u00eancia, a proceder-se \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o do objeto nos termos da adjudica\u00e7\u00e3o expedida pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o,  conforme abaixo descrito: Objeto: Constitui objeto da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o a aquisi\u00e7\u00e3o de materiais did\u00e1ticos, pedag\u00f3gicos, escrit\u00f3rio e permanente, destinados a  atender as demandas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Sena  Madureira. CONFORME MEMO/PMSM/SEME/N\u00ba1039/2021. Favorecido: M N ALMEIDA ARA\u00daJO -ME  CNPJ: 04.337.851/0001-85 Valor Total: R$79.820,00 (setenta e nove mil oitocentos e vinte reais) Fundamento Legal: Artigo 24 Inciso IV da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. Justificativa anexa nos autos do processo de Dispensa de licita\u00e7\u00e3o n\u00ba  029/2021. \u00d3rg\u00e3o \u2013 05 \u2013 Secretaria Municipal De Educa\u00e7\u00e3o; Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 01; 02; 04 e 10.  Projeto/Atividade: 2013; 2015; 2017;  2046; 2047; 2070; 2073; 2075 e 2076. Elemento de Despesa:  33.90.30.00 \u2013 Material de consumo e 44.90.52.00 \u2013 Equipamento  e material permanente Fonte de Recursos: 001 \u2013 01 \u2013 005 e 016.  C\u00f3digo reduzido: 67; 68; 76; 79; 87; 90; 47; 318; 321; 56; 332; 336;  340; 344; 348 e 352.                                                                                                                              Determino, ainda, que seja dada a devida publicidade legal, em especial  \u00e0 prevista no caput do artigo 26 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e que, ap\u00f3s,  seja o presente expediente devidamente autuado e arquivado. Sena Madureira \u2013 Acre, 22 de julho de 2021.  Osmar Serafim de Andrade Prefeito de Sena Madureira ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 066/2021 DISPENSA N\u00ba 029/2021 Partes: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CNPJ: 30.864.542/0001-73 Pessoa Jur\u00eddica: M. N. ALMEIDA ARA\u00daJO-ME.    CNPJ N\u00ba.: 04.337851/0001-85 Objeto: Constitui objeto da dispensa de licita\u00e7\u00e3o a aquisi\u00e7\u00e3o de materiais did\u00e1ticos, pedag\u00f3gicos, escrit\u00f3rio e permanente, destinados a  atender as demandas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Sena  Madureira/AC. CONFORME MEMO/PMSM/SEME/N\u00ba1039/2021. \u00d3rg\u00e3o \u2013 05 \u2013 Secretaria Municipal De Educa\u00e7\u00e3o; Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 01; 02; 04 e 10.  Projeto/Atividade: 2013; 2015; 2017; 2046; 2047;  2070; 2073; 2075 e 2076. Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material  de consumo e 44.90.52.00 \u2013 Equipamento e material permanente Fonte  de Recursos: 001 \u2013 01 \u2013 005 e 016. C\u00f3digo reduzido: 67; 68; 76; 79; 87;  90; 47; 318; 321; 56; 332; 336; 340; 344; 348 e 352.                                                                                             Valor Global: R$ 79.820,00 (setenta e nove mil oitocentos e vinte reais) Data da Assinatura: 26 de julho de 2021. Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2021. ALTEMIR LIRA DE ALMEIRA SECRETARIA MUNICIPAL EDUCA\u00c7\u00c3O CONTRATANTE "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 089, DE 03 DE AGOSTO DE 2021 O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado  do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00ba 847/2015;  CONSIDERANDO requerimento de afastamento protocolado pela servidora a seguir devidamente identificada, em 02 de agosto de 2021; CONSIDERANDO que a Lei Municipal n\u00ba 847/2015 faz men\u00e7\u00e3o, em seu  art. 88, desde que n\u00e3o esteja em est\u00e1gio probat\u00f3rio, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 ser concedida ao servidor ocupante de cargo efetivo,  licen\u00e7a para o trato de assuntos particulares, pelo prazo de at\u00e9 tr\u00eas anos  consecutivos, sem remunera\u00e7\u00e3o. RESOLVE: Art. 1\u00ba AFASTAR sem \u00f4nus, a pedido, MIRIAN NASCIMENTO DE  CASTRO, CPF N\u00ba 952.789.152-34, Auxiliar Administrativo, matricula n\u00ba  7416, do quadro de pessoal da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, pelo  per\u00edodo de 12 meses, a contar de 01 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o.      RAIMUNDO MARANGUAPE DE BRITO Prefeito em Exerc\u00edcio de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 090, DE 03 DE AGOSTO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a nomea\u00e7\u00e3o dos Representantes dos \u00d3rg\u00e3os Governamentais e N\u00e3o Governamentais com assento no Conselho Municipal de  Assist\u00eancia Social \u2013 CMAS, criado pela Lei 382, de 14/05/1996, para o  Bi\u00eanio 2021/2023. O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do  Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, prevista pelo Art. 60, Incisos V e VII  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 de nos Termos da Lei 852/2015. RESOLVE: Art.1\u00ba Fica institu\u00eddo a composi\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal dos Direitos  da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013 CMDCA, para o bi\u00eanio 2021/2023. Art. 2\u00ba Ficam nomeados para compor o Conselho Municipal dos Direitos  da Crian\u00e7a e do Adolescente, os seguintes membros: Representantes Governamentais I \u2013 Secretaria Municipal de Promo\u00e7\u00e3o Social - SEMPS; Titular: Edivando Sombra De Souza Suplente: Heliton Lima de Farias II - Secretaria Municipal de Finan\u00e7as  Titular: Francisca Rosineide da Rocha Ferreira Suplente: Ramona Maria de Souza e Souza III - Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME; Titular: C\u00e9lio Braga de Oliveira Suplente: Eliv\u00e2ngela da Silva Machado IV - Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA; Titular: Silvania Nunes Coelho Suplente: Cesar Augusto de Lima Souza Representantes N\u00e3o-Governamentais 1 - Representantes de Usu\u00e1rios ou Organiza\u00e7\u00f5es de Usu\u00e1rios  I - Associa\u00e7\u00e3o dos Surdos e dos Deficientes F\u00edsicos de Tarauac\u00e1; Titular: Allex Sandro de Souza Bispo II - Associa\u00e7\u00e3o da Melhor Idade  Suplente: Sandida Maria Viana Freitas III \u2013 Igreja Renascer em Cristo Titular: Adailson Nunes de Oliveira Suplente: Cleociana da Silva Carioca 2 - Representantes de Trabalhadores do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social V \u2013 Conselho Regional de Psicologia - CRP \u2013 Se\u00e7\u00e3o AC 20\u00aa Titular: Deivid da Silva Souza VI \u2013 Conselho Regional de Servi\u00e7o Social - CRESS 26\u00aa Regi\u00e3o AC Suplente: Elissandra da Silva e Silva 3 - Representantes de Organiza\u00e7\u00f5es e Entidades de Assist\u00eancia Social VIII - Gera\u00e7\u00e3o do Movimento Jovens Acrianos Titular: Tadeu Ferreira da Silva Suplente: Elissandra Teodoro Alves  Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar de 22 de junho de 2021. RAIMUNDO MARANGUAPE DE BRITO Prefeito em Exerc\u00edcio de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL DECRETO N\u00ba 091, DE 04 DE AGOSTO DE 2021 \u201cDISP\u00d5E SOBRE A NOMEA\u00c7\u00c3O DO SECRETARIO EXECUTIVO DO  CMAS \u2013 CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL PARA O  BI\u00caNIO 2021/2023   O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do  Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, prevista pelo Art. 60, Incisos V e VII  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 de nos Termos da Lei 852/2015. RESOLVE: Art. 1\u00ba Fica constitu\u00eddo com base na Lei Municipal N\u00ba 852 de 30 de junho  de 2015, o novo Secret\u00e1rio Executivo do CMAS \u2013 Conselho Municipal  de Assist\u00eancia Social de Tarauac\u00e1, JOS\u00c9 DA SILVA AGUIAR. Art. 2\u00ba Este decreto entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o. RAIMUNDO MARANGUAPE DE BRITO Prefeito em Exerc\u00edcio de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL PORTARIA N\u00ba 332, DE 19 DE JULHO DE 2021. Nomeia Comiss\u00e3o para elabora\u00e7\u00e3o do Plano Plurianual de Assist\u00eancia  Social 2022 \u2013 2025, em acordo com a Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1ria \u2013  LDO e a Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual \u2013 LOA. A PREFEITA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, prevista pelo Art. 60, Incisos V e VII da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 de nos Termos da Lei 852/2015. RESOLVE: Art. 1\u00ba Fica constitu\u00edda a Comiss\u00e3o para elabora\u00e7\u00e3o do Plano Plurianual  de Assist\u00eancia Social, para o exerc\u00edcio financeiro de 2022 a 2025, em  acordo com a Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias - LDO e Lei Or\u00e7ament\u00e1ria  Anual \u2013 LOA, existente no munic\u00edpio de Tarauac\u00e1/AC pelos seguintes  servidores e representante dos usu\u00e1rio do SUAS: I - Secretaria da Municipal de Promo\u00e7\u00e3o Social - SEMPS; - Deivid da Silva Souza, apoio t\u00e9cnico SEMPS.  II - Representante da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as  - Maria Deusimar Moura de Souza, Gerente de Pagamento da Prefeitura. III - Representante dos Trabalhador do SUAS. - P\u00e2mila Raissa Silva Vale. Assistente Social - lotada no CRAS. IV - Representante dos usu\u00e1rios do SUAS. - Marlenilda Nobre da Cunha, usu\u00e1ria do SUAS. Art. 2\u00ba Os integrantes da Comiss\u00e3o ficam dispensados de suas atribui\u00e7\u00f5es para participar das reuni\u00f5es da comiss\u00e3o durante os hor\u00e1rios de  trabalho dedicados ao exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es ora designadas, os mesmos n\u00e3o ser\u00e3o remunerados, sendo considerado atividade relevante de  interesse p\u00fablico. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL PORTARIA N\u00ba 341, DE 30 DE JUNHO DE 2021.                   A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 809/2014 e  Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - CONCEDER, a MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES,  CPF: n\u00b0 671.425.242-00 e ADERLANDIO NASCIMENTO DE FRAN\u00c7A, CPF: n\u00b0 627.614.632-34, 05 (cinco) di\u00e1rias, cada, para gastos com  alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem na cidade de Bras\u00edlia - DF, no per\u00edodo de  01/08/2021 a 05/08/2021, onde ir\u00e3o participa de uma Audi\u00eancia com  Ministro Rog\u00e9rio Marinho, no Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional,  Bloco E, 8\u00ba andar \u2013 Gabinete do Ministro, Audi\u00eancia com Secret\u00e1rio de  Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade, Raphael C\u00e2mara no Minist\u00e9rio da Sa\u00fade,  Bloco G, 7\u00ba andar \u2013 Gabinete do Secret\u00e1rio e assuntos de interesse da  municipalidade. Art. 2\u00b0 \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o.                                               MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 30/2021  DE 27 DE JULHO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por lei; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder, a servidora \u00c1LIDA NAIR CAVALCANTE DE SOUZA,  Digitadora, matricula n\u00ba7529, com base na Lei de n\u00b0 847/2015, Estatuto  do Servidor Municipal, Art. 87, 01 (um) per\u00edodo de 3 meses de Licen\u00e7a  Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 14.04.2015  a 14.04.2020.  Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 02.08.2021 a 30.10.2021. ROSIMEIRE OLIVEIRA MATOS SOUZA Secret\u00e1ria de Administra\u00e7\u00e3o Decreto N\u00ba 007/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O admptk2017@gmail.com AVISO DE COTA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS O Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1/AC, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o / Setor de compras, comunica aos interessados que est\u00e1 realizando  cota\u00e7\u00f5es de pre\u00e7os para futura e eventual Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Expediente, atendendo \u00e0s necessidades das diversas, Secretarias Municipais  da Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1 - Acre. Os interessados devem solicitar  as cartas de cota\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do e-mail: prefeituracomprastk@gmail.com  at\u00e9 o dia 09/08/2021. Tarauac\u00e1, 04 de Agosto de 2021.  Assina: Rosimeire Oliveira Matos Souza - Secret\u00e1ria Municipal de  Administra\u00e7\u00e3o - Decreto n\u00ba 007/2021. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 Esp\u00e9cie: EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 031/2021, firmado entre o  MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1 e a Pessoa Jur\u00eddica CONSTRUISA SERVI\u00c7OS EIRELI, inscrita no CNPJ: 26.617.446/0001-53 que tem como  objeto CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UBS - CAUCHO NO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, EM  ATENDIMENTO A PROPOSTA SISMOB N. 11507.4300001/19-003 celebrado entre o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e o Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1/Ac, com  valor total de R$ 628.270,00 (Seiscentos e vinte e oito mil, duzentos  e setenta reais). Vig\u00eancia: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de  assinatura da ordem de servi\u00e7o pelo per\u00edodo de 150 dias. DOTA\u00c7\u00c3O  OR\u00c7AMENTARIA: 03.19.10.2.125 \u2013 4.4.90.51.00 - 014 (SUS). Data da  assinatura: Tarauac\u00e1/AC, 2/08/2021.  Assinam: Raimundo Maranguape de Brito pela CONTRATANTE e Jos\u00e9  Altemar Pinheiro da Silva pela CONTRATADA.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O / CPL AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 022/2021 O Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1, atrav\u00e9s de sua Pregoeira e Equipe de Apoio,  torna p\u00fablico que estar\u00e1 reunida no dia 19 de agosto de 2021, quinta,  \u00e0s 10h00min com a finalidade de realizar o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba  022/2021, tipo MENOR PRE\u00c7O POR ITEM, que tem como objeto Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Consumo (el\u00e9trico) e Outros, a fim de atender as necessidades da Secretaria  Municipal de Obras e Servi\u00e7os Urbanos atrav\u00e9s do setor de ilumina\u00e7\u00e3o  P\u00fablica, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativo constante no  Termo de Refer\u00eancia anexo I. A sess\u00e3o acontecer\u00e1 na Sede da Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1 \u2013 AC, sala de reuni\u00e3o, situada na Rua Coronel  Juv\u00eancio de Menezes, n\u00ba 395, Centro. RETIRADA DO EDITAL: O edital  poder\u00e1 ser obtido a partir de 05/08/2021 atrav\u00e9s do e-mail: setordelicitacoestk@gmail.com, no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: http://app.tce.ac.gov.br/ portaldaslicitacoes/ ( site do Tribunal de Contas do Estado \u2013 TCE/AC -  LICON) e no site da Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1/Ac  - https://www. tarauaca.ac.gov.br/licitacoes. Considerando os decretos municipais em  vigor, das medidas para redu\u00e7\u00e3o do potencial cont\u00e1gio da COVID-19,  solicitamos aos licitantes interessados que compare\u00e7am usando m\u00e1scara, bem como obede\u00e7am a dist\u00e2ncia estabelecida. Tarauac\u00e1 - AC, 04  de Agosto de 2021.  Janaina Santos da Silva \u2013 Pregoeira. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O / CPL AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 023/2021 O Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1, atrav\u00e9s de sua Pregoeira e Equipe de Apoio,  torna p\u00fablico que estar\u00e1 reunida no dia 19 de agosto de 2021, quinta ,  \u00e0s 14h00min com a finalidade de realizar o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba  023/2021, tipo MENOR PRE\u00c7O POR ITEM, que tem como objeto Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica  para aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, a fim de atender as necessidades de todas as Secretaria Municipais pertencentes ao Munic\u00edpio de  Tarauac\u00e1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativo constante no  Termo de Refer\u00eancia anexo I. A sess\u00e3o acontecer\u00e1 na Sede da Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1 \u2013 AC, sala de reuni\u00e3o, situada na Rua Coronel  Juv\u00eancio de Menezes, n\u00ba 395, Centro. RETIRADA DO EDITAL: O edital  poder\u00e1 ser obtido a partir de 05/08/2021 atrav\u00e9s do e-mail: setordelicitacoestk@gmail.com, no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: http://app.tce.ac.gov.br/ portaldaslicitacoes/ ( site do Tribunal de Contas do Estado \u2013 TCE/AC -  LICON) e no site da Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1/Ac  - https://www. tarauaca.ac.gov.br/licitacoes.Considerando os decretos municipais em  vigor, das medidas para redu\u00e7\u00e3o do potencial cont\u00e1gio da COVID-19,  solicitamos aos licitantes interessados que compare\u00e7am usando m\u00e1scara, bem como obede\u00e7am a dist\u00e2ncia estabelecida. Tarauac\u00e1 - AC, 04  de Agosto de 2021.  Janaina Santos Silva \u2013 Pregoeira. "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A": {},
    "DIVERSOS": [
        "SINDICATO RURAL DE RIO BRANCO EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O Elei\u00e7\u00f5es Sindicais Aviso Resumido O Presidente do Sindicato Rural de Rio Branco , nos termos par\u00e1grafo \u00fanico do Art. 13 do Estatuto Social, e em observ\u00e2ncia ao Art. 17,  I, Art. 52 e seguintes do mesmo diploma legal, convoca os Senhores  membros do Sindicato Rural de Rio Branco para a reuni\u00e3o ordin\u00e1ria  de Elei\u00e7\u00e3o e Posse da DIRETORIA e respectivos suplentes para tri\u00eanio de SETEMBRO/2021 a SETEMBRO/2024, que se realizar\u00e1 dia 28  de setembro de 2021, nas depend\u00eancias da FAEAC sito, Rua Quintino Bocai\u00fava,1779,Bosque Rio Branco, Estado do Acre, no hor\u00e1rio das  08:00 \u00e0s 18:00 horas. O prazo para registro das chapas ser\u00e1 de 10 (dez) dias, a contar da data  da publica\u00e7\u00e3o do presente aviso, por meio de requerimento apresentado  ao funcion\u00e1rio habilitado para recep\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o pertinente no  hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 17:00 horas, na sede provis\u00f3ria do Sindicato, sito a  Rua Quintino Bocai\u00fava ,1779, Bosque, Rio Branco Acre. O processo eleitoral ser\u00e1 regulado pelo disposto no Cap\u00edtulo Vlll do Estatuto Social e pelo institu\u00eddo na legisla\u00e7\u00e3o pertinente. Rio Branco \u2013 Acre, 02 de agosto de 2021 ANTONIO ROBERTO HESSEL  Presidente do Sindicato Rural de Rio Branco ",
        "SINTESAC. EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DA ASSEMBL\u00c9IA GERAL ORDIN\u00c1RIA DO  SINDICATO DOS TRABALHADORES EM SA\u00daDE DO ESTADO DO  ACRE - SINTESAC. O Diretor Presidente do Sindicato dos Trabalhadores em Sa\u00fade do Estado  do Acre - SINTESAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estatut\u00e1rias, CONVOCA todos os seus associados, em pleno gozo de seus direitos, a participarem da Assembleia Geral Ordin\u00e1ria que se realizar\u00e1 no dia 08/09/2021, \u00e0s  08h30min, na sede administrativa deste Sindicato, situada \u00e0 Rua Quintino  Bocai\u00fava, n\u00ba. 1.300 \u2013 Bairro Jos\u00e9 Augusto, na cidade de Rio Branco (AC),  ocasi\u00e3o em que se tratar\u00e1 da seguinte ordem do dia: a) Aprova\u00e7\u00e3o das  Contas e Relat\u00f3rios da Diretoria desta Entidade, relativo ao exerc\u00edcio fiscal 2019 e 2020; b) Delibera\u00e7\u00e3o acerca da Previs\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria para o  Exerc\u00edcio 2020 e 2021; c) Delibera\u00e7\u00e3o sobre a aliena\u00e7\u00e3o de bens m\u00f3veis e  im\u00f3veis do Sindicato; Rio Branco \u2013 Acre, 27 de julho de 2021. JOS\u00c9 ADAILTON CRUZ PEREIRA PRESIDENTE ",
        "ACUR\u00c1CIA SERVI\u00c7OS M\u00c9DICOS EIRELI Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a LICEN\u00c7A AMBIENTAL \u00daNICA n\u00ba 180/2021, com validade de 2  (dois) Anos, para atividade de CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UMA EDIFICA\u00c7\u00c3O  DENOMINADA CL\u00cdNICA SILVESTRE SANTE, localizado \u00e0 Avenida  Cear\u00e1, s/n Esta\u00e7\u00e3o Experimental, Rio Branco \u2013 AC ",
        "AERSANDRO M. CAMELI  (ARGAMASSA E AREAL AS) Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Licen\u00e7a Pr\u00e9via para a atividade de Constru\u00e7\u00e3o de um posto  de gasolina localizado na Estrada do Aeroporto, n\u00ba 1282 \u2013 Bairro Nossa  Senhora das Gra\u00e7as, no Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. N\u00e3o foi  determinado Estudo de Impacto Ambiental. ",
        "AGRO INDUSTRIA JURUPARI ACRE S/A Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, a  LICEN\u00c7A AMBIENTAL \u00daNICA - LAU, para a atividade de ARMAZENAMENTO  TEMPOR\u00c1RIO DE MADEIRA EM TORAS EM UMA \u00c1REA DE 1,9444 HA,  localizado \u00e0 Rodovia AC-90, Km 55, Rio Branco \u2013 AC. ",
        "ALEM A. SILVA - ME (PONT\u00c3O JAPIIM) Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre  - IMAC, a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o N\u00ba 191/2021, com validade de 4  (quatro) anos para atividade de com\u00e9rcio varejista de combust\u00edveis  de combust\u00edveis para ve\u00edculos automotores e com\u00e9rcio varejista de  lubrificantes, localizado \u00e0 margem direita do Rio Japiim, Porto da Vila,  M\u00e2ncio Lima \u2013 AC. ",
        "DAP \u2013 IND. E COM. DE MAT\u00c9RIAIS EL\u00c9TRICOS LTDA (PARDAL TRANSFORMADORES) Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre -  IMAC, a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o N\u00ba 157/2021, com validade de 4 (quatro)  anos, para atividade de fabrica\u00e7\u00e3o de transformadores, indutores,  conversores, sincronizadores e semelhantes, pe\u00e7as e acess\u00f3rios,  localizado \u00e0 Rodovia BR-364, km 04, 13.993 - Rio Branco \u2013 AC ",
        "HOSPITAL DO RIM - ACRE LTDA Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre -  IMAC, a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o - LO, para a atividade de Servi\u00e7os de  Di\u00e1lise e Nefrologia, localizada na Avenida Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba 1080,  Bairro Bosque, CEP: 69.900-460, no munic\u00edpio de Rio Branco - Acre. ",
        "JOS\u00c9 TAVARES DO COUTO NETO Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, a  LICEN\u00c7A AMBIENTAL \u00daNICA - LAU, para a atividade de ARMAZENAMENTO  TEMPOR\u00c1RIO DE MADEIRA EM TORAS EM UMA \u00c1REA DE 0,7593 HA,  localizado \u00e0 Rodovia AC-90, Km 55, Rio Branco \u2013 AC. ",
        "NORTE HORTEFRUTI IND\u00daSTRIA E COMERCIO DE FRUTAS LTDA CNPJ: 19.999.892/0002-95 Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o, para atividade de    DESPOPADEIRA DE  FRUTAS, localizada na ESTRADA DA VARIANTE, n\u00ba 2955, BAIRRO  MIRITIZAL, no Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul - AC. N\u00e3o foi determinado  Estudo de Impacto Ambiental. ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURUA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 026/2021 A Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que, n\u00e3o havendo interesse recursal, HOMOLOGA os atos praticados pela Pregoeira e equipe de apoio, referente  ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 026/2021, tipo \u201cmenor pre\u00e7o por item que tem  como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material  M\u00e9dico Hospitalar , conforme solicitado e especificado nos, instrumentos convocat\u00f3rios e anexos, em  favor das empresas a seguir: LABNORTE CIRURGICA E DIAGNOSTICA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA nos itens n\u00ba 17,22,29 com  valor global R$ 42.481,65 (Quarenta e Dois Mil Quatrocentos e Oitenta  Um Reais e Sessenta Cinco Centavos), JR LACERDA MATERIAL MEDICO HOSPITALAR EIRELI-EPP, nos itens n\u00b0 01,06,07,09,10,14,15,16 ,21,28,35,36,37,43,60,63,65 com valor global R$ 544.234,50 (Quinhentos e Quarenta Quatro Mil Duzentos e Trinta Quatro Reais e Cinquenta  Centavos),PROTEC EXPORTA\u00c7\u00c3O IND. ,COMERCIO,IMPORTA\u00c7\u00c3O  E EXPORTA\u00c7\u00c3O DE QUIP. MEDICOS HOSP. LTDA -EPP no item n\u00ba  64 com valor global R$ 30.000,00 (Trinta Mil Reais), SAGRES PRODUTOS FARMACEUTICOS EIRELI \u2013ME no item n\u00ba 62 com valor global  R$ 2.250,00 (Dois Mil Duzentos e Cinquenta Reais), BIOLAR IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA nos itens 03,05,18,19,20,26,30,31 com  valor global R$ 201.596,00 (Duzentos e Um Mil Quinhentos e Noventa  Seis Reais),HOSPSHOP PRODUTOS HOSPITALARES EIRELI nos  itens 25,44 com valor global R$ 175.699,70 (Cento e Setenta Cinco  Mil Seiscentos e Noventa Nove Reais e Setenta Centavos), CIENTIFICA MEDICA HOSPITALAR LTDA nos itens 45,47,48,55,59 com valor  global R$ 369.990,00 (Trezentos e Sessenta Nove Mil Novecentos e  Noventa Reais), BR DANTAI DISTRIBUIDOR ATACADISTA LTDA no  item 61 com valor global R$ 3.904,00 (Tr\u00eas Mil Novecentos e Quatro Reais),UNI-LIFE COMERCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O LTDA nos itens  39,40 com valor global R$ 34.400,00 (Trinta Quatro Mil e Quatrocentos  Reais),I.S COSTA CENTRAL TELEMEDICINA-EIRELI nos itens 11,12  com valor Global R$ 4.000,00 (Quatro Mil Reais),HOSPMED COMERCIO LTDA no item 46 com valor global R$ 170.000,00 (Cento e Setenta  Mil Reais),BML HOSPITALAR LTDA EPP no item 53 com valor global  R$ 9.850,00 (Nove Mil Oitocentos e Cinquenta Reais),JS NUNES nos  itens 24,27,38,42,49,50,51,52 com valor global R$ 29.791,50 ( Vinte  Nove Mil Setecentos e Noventa Um Reais e Cinquenta Centavos). Rio Branco-AC, 03 de Agosto de 2021. Joana Pedro dos Santos  Presidente   Anssau ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURUA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 035/2021 A Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade, torna p\u00fablico para conhecimento  dos interessados, que, n\u00e3o havendo interesse recursal, HOMOLOGA os  atos praticados pelo Pregoeiro e equipe de apoio, referente ao Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 035/2021, tipo \u201cmenor pre\u00e7o por item\u201d que tem como  objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos hospitalar, conforme solicitado e  especificado nos instrumentos convocat\u00f3rios e anexos, em favor das  empresas a seguir:  CIENT\u00cdFICA M\u00c9DICA HOSPITALAR LTDA no item de n\u00b0 01 com valor  global de R$ 902.400,00  (Novecentos e Dois Mil e Quatrocentos Reais);  CRIST\u00c1LIA PRODUTOS QUIMICOS FARMACEUTICOS LTDA no item  de n\u00b0 02 com valor global de R$ 179.400,00 (Cento e Setenta e Nove  Mil, Quatrocentos Reais);  Rio Branco-AC, 05 de agosto de 2021. Joana Pedro dos Santos  Presidente da Anssau "
    ]
}