{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.911, DE 26 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSIDERANDO o que determina o art. 6\u00ba, da Lei n\u00ba 1.912, de 31 de  julho de 2007, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear  SUELY DIAS DOS SANTOS RODRIGUES  para exercer o cargo de Gerente Administrativo do Centro de  Especialidades Odontol\u00f3gicas \u2013 CEO, na Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 26 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.             Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.921, DE 26 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o  Estadual; e tendo em vista o disposto nos arts. 50, inciso III, al\u00ednea  \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea \u201cd\u201d, \u00a7\u00a72\u00ba e 16, 91, inciso II, 100, 101, inciso II,  103, inciso IV, 105, \u00a7 2\u00ba, todos da Lei Complementar n\u00ba 164/2006; art.  2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da Lei Complementar n\u00ba 349/2018; art. 6\u00ba, inciso XIV  da Lei Federal n\u00ba 7.713/88 e o art. 17, inciso II e art. 35, inciso IV, da  Lei Complementar n\u00ba 154/05; e CONSIDERANDO os documentos acostados ao Processo SEI n\u00ba  0044.011984.00290/2021-53 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre,  incluso o Despacho do Diretor-Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA,  informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com  base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Reformar ex-officio o CABO PM RG 4145 ANAILTON OLIVEIRA  DA CUNHA, em face do Laudo M\u00e9dico, expedido pela Junta M\u00e9dica  da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, que verificou sua incapacidade  definitiva para a fun\u00e7\u00e3o de Policial Militar, fazendo jus aos proventos  integrais calculados sobre a gradua\u00e7\u00e3o de CABO PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 24 de junho de 2021. Rio Branco-Acre, 26 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.206, DE 17 DE JUNHO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSIDERANDO o que determina o art. 6\u00ba, da Lei n\u00ba 1.912, de 31 de  julho de 2007, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar LAURA ELISA PONTES SOARES para exercer o cargo  de Gerente-Geral da Maternidade Ethel Muriel Geddis \u2013 Tarauac\u00e1,  sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o, na Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013  SESACRE. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 1.100, de 26 de fevereiro de 2019. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 17 de junho de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 59\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE RETIFICA\u00c7\u00c3O DECRETO N\u00ba 9.552, DE 24 DE AGOSTO DE 2018 (Publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.375, de 28 de agosto de  2018, p\u00e1gina 1) No art. 2\u00ba: - onde se l\u00ea: \u201c... 30 de julho de 2018.\u201d - leia-se: \u201c... 1\u00ba de agosto de 2018.\u201d "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 394, DE 23 DE AGOSTO DE 2021. O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira  Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba da LOPC etc. Considerando o disposto no art. 132 e seguintes, da Lei Complementar  Estadual n\u00ba. 39, de 29 de dezembro. Considerando que a Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre prestou a informa\u00e7\u00e3o de que a servidora completou o  per\u00edodo aquisitivo necess\u00e1rio \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio, RESOLVE: Conceder com fundamento no art. 132 e segs. da Lei Complementar  n\u00ba. 39 de 29.12.93, 30 (trinta) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio a servidora EDNA MAURA  OLIVEIRA RODRIGUES, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 29/01/1995 a  28/01/2000, a serem gozados a partir de 29/07/2021. Registre-se e Cumpra-se.                                            Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 404, DE 25 DE AGOSTO DE 2021 O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe conferem o art. 8\u00ba, da LOPC. Considerando o disposto no art. 11 da Lei 3.228, de 15 de mar\u00e7o de  2017, bem como no inciso II do artigo 12 do Decreto n\u00ba 8.912, de 02  de maio de 2018, e acolhendo os Termos do Parecer da Comiss\u00e3o  Permanente de Promo\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor MARCOS AUR\u00c9LIO  MAGALH\u00c3ES PINA, matr\u00edcula 9246843-1, ocupante do cargo de Agente de  Pol\u00edcia Civil, Processo SEI n\u00ba 0064.005219.00325/2021-49, lotado na Pol\u00edcia  Civil do Estado do Acre, para Classe V, com retroativos a contar de 01/07/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 405, DE 25 DE AGOSTO DE 2021. O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira  Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba da LOPC etc. Considerando o disposto no art. 132 e seguintes, da Lei Complementar  Estadual n\u00ba. 39, de 29 de dezembro. Considerando que a Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre prestou a informa\u00e7\u00e3o de que a servidora completou o  per\u00edodo aquisitivo necess\u00e1rio \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio, RESOLVE: Conceder com fundamento no art. 132 e segs. da Lei  Complementar n\u00ba. 39 de 29.12.93, 02 (dois) per\u00edodos de licen\u00e7a-pr\u00eamio  ao servidor ANT\u00d4NIO MARCOS MOTA DOS SANTOS, referente  aos per\u00edodos aquisitivos de 24/07/1999 \u00e0 22/07/2004 e 23/07/2004 \u00e0  22/07/2009, a serem gozados a partir de 01/02/2022. Registre-se e Cumpra-se.                                            Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 406, DE 25 DE AGOSTO DE 2021. O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira  Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba da LOPC etc. Considerando o disposto no art. 132 e seguintes, da Lei Complementar  Estadual n\u00ba. 39, de 29 de dezembro. Considerando que a Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre prestou a informa\u00e7\u00e3o de que a servidora completou o  per\u00edodo aquisitivo necess\u00e1rio \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio, RESOLVE: Conceder com fundamento no art. 132 e segs. da Lei  Complementar n\u00ba. 39 de 29.12.93, 30 (trinta) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio  \u00e0 servidora MARIA DE LIMA MOREIRA TAUMATURGO, referente ao  per\u00edodo aquisitivo de 29/05/2015 a 27/05/2020, a serem gozados a  partir de 06/09/2021. Registre-se e Cumpra-se.                                            Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 411, DE 26 DE AGOSTO DE 2021. O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira  Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba da LOPC etc. Considerando o disposto no art. 132 e seguintes, da Lei Complementar  Estadual n\u00ba. 39, de 29 de dezembro. Considerando que a Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre prestou a informa\u00e7\u00e3o de que o servidor completou o  per\u00edodo aquisitivo necess\u00e1rio \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio, RESOLVE: Conceder com fundamento no art. 132 e segs. da Lei  Complementar n\u00ba. 39 de 29.12.93, 60 (sessenta) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio ao  servidor PEDRO CRISTOV\u00c3O LEOC\u00c1DIO, referente ao per\u00edodo aquisitivo de  01/07/2008 \u00e0 30/06/2013, a serem gozados a partir de 01/10/2021. Registre-se e Cumpra-se.                                            Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 408, DE 25 DE AGOSTO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira  Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba da LOPC etc. Considerando o disposto no art. 132 e seguintes, da Lei Complementar  Estadual n\u00ba. 39, de 29 de dezembro. Considerando que a Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre prestou a informa\u00e7\u00e3o de que o servidor completou o  per\u00edodo aquisitivo necess\u00e1rio \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio. Considerando requerimento do servidor. RESOLVE: 1. Revogar a Portaria n\u00ba 22, de 06 de janeiro de 2021. 2. Conceder com fundamento no art. 132 e segs. da Lei Complementar  n\u00ba. 39 de 29.12.93, 30 (trinta) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio ao servidor  ANT\u00d4NIO ADEJANES COSTA DA SILVA, referente ao per\u00edodo aquisitivo  de 08/08/2014 \u00e0 07/08/2019, gozados na data de 01/02/2021. Registre-se e Cumpra-se.                                               Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 407, DE 25 DE AGOSTO DE 2021 O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe conferem o art. 8\u00ba, da LOPC. Considerando o disposto no art. 11 da Lei 3.228, de 15 de mar\u00e7o de  2017, bem como no inciso II do artigo 12 do Decreto n\u00ba 8.912, de 02  de maio de 2018, e acolhendo os Termos do Parecer da Comiss\u00e3o  Permanente de Promo\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o da servidora RAIMUNDA NONATA  MACIEL DO NASCIMENTO, matr\u00edcula 9151109-3, ocupante do cargo  de Agente de Pol\u00edcia Civil, Processo SEI n\u00ba 0064.005219.00326/202193, lotada na Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, para Classe V, com  retroativos a contar de 02/06/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "Portaria n\u00ba 410 de 26 de agosto de 2021. O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe conferem o art. 8\u00ba, da LOPC. Considerando o disposto no art. 11 da Lei 3.228, de 15 de mar\u00e7o de  2017, bem como no inciso II do artigo 12 do Decreto n\u00ba 8.912, de 02  de maio de 2018, e acolhendo os Termos do Parecer da Comiss\u00e3o  Permanente de Promo\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor ROGERIO CORREA  MORAIS, matr\u00edcula 9247378-1, ocupante do cargo de Agente de Pol\u00edcia  Civil, Processo SEI n\u00ba 0064.005219.00323/2021-50, lotado na Pol\u00edcia Civil  do Estado do Acre, para Classe V, com retroativos a contar de 01/07/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [
            "ESTADO DO ACRE CASA CIVIL PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 124, DE 25 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO \u2013 CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual  determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada  por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/ CC N\u00ba 28/2021 , celebrado entre a Secretaria de Estado da Casa Civil  e a empresa J O ARRUDA, assinado no dia 16 de agosto de 2021,  com vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021 e que tem como objeto a  aquisi\u00e7\u00e3o de SERVI\u00c7OS DE ENCADERNA\u00c7\u00c3O EM CAPA DURA  PERSONALIZADA para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de  Estado da Casa Civil - SECC, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes  no Termo de Refer\u00eancia. I. Gestor Titular: Ormelia Ramos Cordeiro, , Matr\u00edcula n\u00ba 54380. II. Gestor Substituto: Almerinda Silva Santos, Matr\u00edcula n\u00ba 53597. III. Fiscal Titular: Jussahara Gorete Mamed Fernandes, Matr\u00edcula n\u00ba 178527. IV. Fiscal Substituto:  Leila Da Silva Santos, Matr\u00edcula n\u00ba 9550909. Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o  processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP,  bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais  necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo  das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 25 de agosto de 2021.   Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "ESTADO DO ACRE CASA CIVIL PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 125, DE 26 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO \u2013 CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual  determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e  fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente  designado; RESOLVE: Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do 1\u00ba Termo  Aditivo ao CONTRATO/CC N\u00ba 01/2021 , celebrado entre a Secretaria  de Estado da Casa Civil e a empresa W. O. PEREIRA, assinado no  dia 17 de agosto de 2021, com vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021 e  que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada na  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de LAVAGEM E HIGIENIZA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS,  visando atender a frota de ve\u00edculos (passeio e utilit\u00e1rio) da Secretaria de  Estado da Casa Civil \u2013 SECC, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes  no Termo de Refer\u00eancia. I. Gestor Titular: Claudene Chaves de Sousa, Matr\u00edcula n\u00ba 9558918. II. Gestor Substituto: Valcicleudo Rocha de Assis, Matr\u00edcula n\u00ba 9142916. III. Fiscal Titular: Maria da Concei\u00e7\u00e3o Barros da Silva, Matr\u00edcula n\u00ba 291536. IV. Fiscal Substituto: Francisco Fernando de Miranda, Matr\u00edcula n\u00ba 317160. Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o  processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP,  bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais  necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo  das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo,  bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao  objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 26 de agosto de 2021.   Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 126, DE 26 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de  janeiro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.958, de 12 de  janeiro de 2021, R E S O L V E: Art.1\u00ba. Designar o servidor VALCICLEUDO ROCHA DE ASSIS,  matr\u00edcula n\u00ba 9142916-8, cargo em comiss\u00e3o, nomeado atrav\u00e9s do  Decreto n\u00b0 9.781, de 11 de agosto de 2021, para responder pela Divis\u00e3o  de Servi\u00e7os Operacionais, a contar de 26 de agosto de 2021, at\u00e9 ulterior  delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba. Revogar a Portaria n\u00ba 102, de 20 de julho de 2021, que designou  a servidora MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O BARROS DA SILVA, para  responder pela Divis\u00e3o de Servi\u00e7os Operacionais. Art. 3\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, Acre, 26 de agosto de 2021.   Fl\u00e1vio Pereira da Silva  Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil  ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA CASA CIVIL ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 03/2021. PROCESSO n\u00ba 4002.004002.00017/2021-53 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 081/2021 \u2013 CPL 04 DO OBJETO: A presente Ata de Registro de Pre\u00e7os tem por objeto a  contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de BANDEIRAS OFICIAIS  E MASTROS COMPLETOS, para atender as demandas da Secretaria  de Estado da Casa Civil \u2013 SECC, atrav\u00e9s da Diretoria de Eventos  Oficiais do Governo do Estado, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes  do Encarte I, Anexo \u00danico. DOS PRE\u00c7OS DOS ITENS DE FORNECIMENTO E DA PREVIS\u00c3O  OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 60.359,00  (sessenta mil trezentos e cinquenta e nove reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no  or\u00e7amento da Secretaria de Estado da Casa Civil \u2013 SECC: Programa de Trabalho: 04122227742650000. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00; Fonte de Recurso: 100 (RP). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS: O prazo de validade da Ata de  Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a doze meses, inclu\u00eddas  eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o estabelecido no Decreto  Estadual n\u00ba 7.477 de 25 de abril de 2014, que alterou o Decreto  Estadual 5.967/2010, e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei Federal n\u00ba  8.666 de 1993. LOCAL E DATA: Rio Branco \u2013 Acre, 25 de agosto de 2021. ENCARTE \u00daNICO Rela\u00e7\u00e3o das Contratadas/Pre\u00e7os Registrados por ocasi\u00e3o do Preg\u00e3o  Presencial para Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 081/2021 CPL 04. ASSINAM: FLAVIO PEREIRA DA SILVA - \u00d3rg\u00e3o Gerenciador;  JEAN MARCELO GRANDI - Contratada "
        ],
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA N\u00ba 132/2021/GAB/SEASDHM, 26 DE AGOSTO DE 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e  de Pol\u00edticas para as mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, e Considerando o per\u00edodo de f\u00e9rias agendada pelo servidor Lidiane Alves  Moreno da Silva; Considerando  0860.014670.00029/2021-43,  RESOLVE: Art. 1\u00b0 - Designar a servidora Ariane Gadelha dos Santos Administradora,  matricula n\u00ba 9353704-1, para responder pela Divis\u00e3o de Programa de  Transfer\u00eancia de Renda \u2013 DIPTR no per\u00edodo de 23 de agosto a 09 de  setembro de 2021, tendo em vista o per\u00edodo de f\u00e9rias do titular do cargo. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. ANA PAULA LOPES LIMA Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para Mulheres - SEASDHM Decreto n\u00ba. 5.889/2020 ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 07 DE 25 DE  AGOSTO DE 2021 O Conselho Estadual dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013  CEDCA/AC no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere a Lei Estadual  n\u00ba 1.011 de 18 de dezembro de 1991, alterada pela Lei n\u00ba 2.967, de 22  de julho de 2015 e com base na delibera\u00e7\u00e3o da 4\u00ba reuni\u00e3o ordin\u00e1ria   realizada em 25 de agosto de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Homologar o resultado da elei\u00e7\u00e3o para a Diretoria do CEDCA/ AC,  para o per\u00edodo de 25 de agosto de 2021 a 25 de agosto de 2022  conforme  Art. 7\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 2.967, de 22 de julho de 2015:   Presidente: Ana Paula Lopes Lima Vice-presidente: Sarah Nunes Farhat. Art.  2\u00ba- Esta resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 25 de agosto de 2021. Ana Paula Lopes Lima Presidente do CEDCA ",
            "EXTRATO DO TERMO ADITIVO DE CESS\u00c3O DE USO DE BENS  M\u00d3VEIS \u2013 SISTEMA PATRIMONIAL. PARTES: SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS  HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES - SEASDHM,  como CEDENTE e a SECRETARIA DE ESTADO DA CASA CIVIL, como  CESSION\u00c1RIA. DO PRAZO: TERMO TEMPOR\u00c1RIO PERIODO DE 01/01/2021 A  30/05/2021. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo se encontra  formalizado com fundamento legal no art. 57, II e \u00a7 1\u00ba. Do art. 64, da Lei  8.666/93 e subsequentes altera\u00e7\u00f5es. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es  n\u00e3o alteradas por este instrumento. Assina o presente Termo a SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL,  DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES  - SEASDHM, representada pela Secret\u00e1ria ANA PAULA LOPES LIMA  e a SECRETARIA DE ESTADO DA CASA CIVIL, representada pela  Senhora FERNANDA DE SOUZA LIMA. ",
            "EXTRATO DO TERMO ADITIVO DE CESS\u00c3O DE USO DE BENS  M\u00d3VEIS \u2013 SISTEMA PATRIMONIAL. PARTES: SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS  HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES - SEASDHM,  como CEDENTE e a SECRETARIA DE ESTADO DA CASA CIVIL, como  CESSION\u00c1RIA.  DO PRAZO: TERMO TEMPOR\u00c1RIO PERIODO DE 01/06/2021 A  30/11/2021. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo se encontra  formalizado com fundamento legal no art. 57, II e \u00a7 1\u00ba. Do art. 64, da Lei  8.666/93 e subsequentes altera\u00e7\u00f5es. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es  n\u00e3o alteradas por este instrumento. Assina o presente Termo a SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL,  DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES  - SEASDHM, representada pela Secret\u00e1ria ANA PAULA LOPES LIMA  e a SECRETARIA DE ESTADO DA CASA CIVIL, representada pela  Senhora FERNANDA DE SOUZA LIMA. ",
            "EXTRATO DO TERMO ADITIVO DE CESS\u00c3O DE USO DE BENS  M\u00d3VEIS \u2013 SISTEMA PATRIMONIA. PARTES: SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS  HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES - SEASDHM,  como CEDENTE e o INSTITUTO S\u00d3CIO EDUCATIVO - ISE, como  CESSION\u00c1RIA.  DO PRAZO: TERMO TEMPOR\u00c1RIO VE\u00cdCULO TIPO PARATI SURF,  PERIODO DE 01/01/2021 A 30/05/2021. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo se encontra  formalizado com fundamento legal no art. 57, II e \u00a7 1\u00ba. Do art. 64, da Lei  8.666/93 e subsequentes altera\u00e7\u00f5es. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es  n\u00e3o alteradas por este instrumento. Assina o presente Termo a SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL,  DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES -  SEASDHM, representada pela Secret\u00e1ria ANA PAULA LOPES LIMA e o  INSTITUTO S\u00d3CIO EDUCATIVO - ISE representada pela Presidente o  Senhor M\u00c1RIO C\u00c9SAR SOUZA DE FREITAS. ",
            "EXTRATO DO TERMO ADITIVO DE CESS\u00c3O DE USO DE BENS  M\u00d3VEIS \u2013 SISTEMA PATRIMONIA. PARTES: SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS  HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES - SEASDHM,  como CEDENTE e o INSTITUTO S\u00d3CIO EDUCATIVO - ISE, como  CESSION\u00c1RIA. DO PRAZO: TERMO TEMPOR\u00c1RIO VE\u00cdCULO TIPO PARATI SURF,  PERIODO DE 01/06/2021 A 30/11/2021. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo se encontra  formalizado com fundamento legal no art. 57, II e \u00a7 1\u00ba. Do art. 64, da Lei  8.666/93 e subsequentes altera\u00e7\u00f5es. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es  n\u00e3o alteradas por este instrumento.   Assina o presente Termo a SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL,  DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES -  SEASDHM, representada pela Secret\u00e1ria ANA PAULA LOPES LIMA e o  INSTITUTO S\u00d3CIO EDUCATIVO - ISE representada pela Presidente o  Senhor M\u00c1RIO C\u00c9SAR SOUZA DE FREITAS. ",
            "EXTRATO DO TERMO ADITIVO DE CESS\u00c3O DE USO DE BENS  M\u00d3VEIS \u2013 SISTEMA PATRIMONIA. PARTES: SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS  HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES - SEASDHM,  como CEDENTE e o INSTITUTO S\u00d3CIO EDUCATIVO - ISE, como  CESSION\u00c1RIA.  DO PRAZO: TERMO TEMPOR\u00c1RIO PERIODO DE 01/01/2020 A  30/12/2020. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo se encontra  formalizado com fundamento legal no art. 57, II e \u00a7 1\u00ba. Do art. 64, da Lei  8.666/93 e subsequentes altera\u00e7\u00f5es. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es  n\u00e3o alteradas por este instrumento. Assina o presente Termo a SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL,  DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES -  SEASDHM, representada pela Secret\u00e1ria ANA PAULA LOPES LIMA e o  INSTITUTO S\u00d3CIO EDUCATIVO - ISE representada pela Presidente o  Senhor M\u00c1RIO C\u00c9SAR SOUZA DE FREITAS. ",
            "EXTRATO DO TERMO ADITIVO DE CESS\u00c3O DE USO DE BENS  M\u00d3VEIS \u2013 SISTEMA PATRIMONIA. PARTES: SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS  HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES - SEASDHM,  como CEDENTE e o INSTITUTO S\u00d3CIO EDUCATIVO - ISE, como  CESSION\u00c1RIA.  DO PRAZO: TERMO TEMPOR\u00c1RIO PERIODO DE 01/01/2021 A  30/05/2021. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo se encontra  formalizado com fundamento legal no art. 57, II e \u00a7 1\u00ba. Do art. 64, da Lei  8.666/93 e subsequentes altera\u00e7\u00f5es. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es  n\u00e3o alteradas por este instrumento. Assina o presente Termo a SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL,  DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES -  SEASDHM, representada pela Secret\u00e1ria ANA PAULA LOPES LIMA e o  INSTITUTO S\u00d3CIO EDUCATIVO - ISE representada pela Presidente o  Senhor M\u00c1RIO C\u00c9SAR SOUZA DE FREITAS. ",
            "EXTRATO DO TERMO ADITIVO DE CESS\u00c3O DE USO DE BENS  M\u00d3VEIS \u2013 SISTEMA PATRIMONIA. PARTES: SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS  HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES - SEASDHM,  como CEDENTE e o INSTITUTO S\u00d3CIO EDUCATIVO - ISE, como  CESSION\u00c1RIA. DO PRAZO: TERMO TEMPOR\u00c1RIO PERIODO DE 01/06/2021 A  30/11/2021. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo se encontra  formalizado com fundamento legal no art. 57, II e \u00a7 1\u00ba. Do art. 64, da Lei  8.666/93 e subsequentes altera\u00e7\u00f5es. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es  n\u00e3o alteradas por este instrumento.   Assina o presente Termo a SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL,  DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES -  SEASDHM, representada pela Secret\u00e1ria ANA PAULA LOPES LIMA e o  INSTITUTO S\u00d3CIO EDUCATIVO - ISE representada pela Presidente o  Senhor M\u00c1RIO C\u00c9SAR SOUZA DE FREITAS. ",
            "EXTRATO DO TERMO ADITIVO DE CESS\u00c3O DE USO DE BENS  M\u00d3VEIS \u2013 SISTEMA PATRIMONIA. PARTES: SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS  HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES - SEASDHM,  como CEDENTE e o INSTITUTO S\u00d3CIO EDUCATIVO - ISE, como  CESSION\u00c1RIA. DO PRAZO: TERMO TEMPOR\u00c1RIO VE\u00cdCULO TIPO TRITON L200,  PERIODO DE 01/01/2020 A 30/12/2020. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo se encontra  formalizado com fundamento legal no art. 57, II e \u00a7 1\u00ba. Do art. 64, da Lei  8.666/93 e subsequentes altera\u00e7\u00f5es. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es  n\u00e3o alteradas por este instrumento.   Assina o presente Termo a SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL,  DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES -  SEASDHM, representada pela Secret\u00e1ria ANA PAULA LOPES LIMA e o  INSTITUTO S\u00d3CIO EDUCATIVO - ISE representada pela Presidente o  Senhor M\u00c1RIO C\u00c9SAR SOUZA DE FREITAS. ",
            "EXTRATO DO TERMO ADITIVO DE CESS\u00c3O DE USO DE BENS  M\u00d3VEIS \u2013 SISTEMA PATRIMONIA. PARTES: SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS  HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES - SEASDHM,  como CEDENTE e o INSTITUTO S\u00d3CIO EDUCATIVO - ISE, como  CESSION\u00c1RIA. DO PRAZO: TERMO TEMPOR\u00c1RIO VE\u00cdCULO TIPO TRITON L200,  PERIODO DE 01/01/2020 A 30/12/2020. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo se encontra  formalizado com fundamento legal no art. 57, II e \u00a7 1\u00ba. Do art. 64, da Lei  8.666/93 e subsequentes altera\u00e7\u00f5es. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es  n\u00e3o alteradas por este instrumento.   Assina o presente Termo a SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL,  DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES -  SEASDHM, representada pela Secret\u00e1ria ANA PAULA LOPES LIMA e o  INSTITUTO S\u00d3CIO EDUCATIVO - ISE representada pela Presidente o  Senhor M\u00c1RIO C\u00c9SAR SOUZA DE FREITAS. ",
            "EXTRATO DO TERMO ADITIVO DE CESS\u00c3O DE USO DE BENS  M\u00d3VEIS \u2013 SISTEMA PATRIMONIA. PARTES: SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS  HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES - SEASDHM,  como CEDENTE e o INSTITUTO S\u00d3CIO EDUCATIVO - ISE, como  CESSION\u00c1RIA. DO PRAZO: TERMO TEMPOR\u00c1RIO VE\u00cdCULO TIPO TRITON L200,  PERIODO DE 01/01/2020 A 30/12/2020. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo se encontra  formalizado com fundamento legal no art. 57, II e \u00a7 1\u00ba. Do art. 64, da Lei  8.666/93 e subsequentes altera\u00e7\u00f5es. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es  n\u00e3o alteradas por este instrumento.   Assina o presente Termo a SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL,  DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES -  SEASDHM, representada pela Secret\u00e1ria ANA PAULA LOPES LIMA e o  INSTITUTO S\u00d3CIO EDUCATIVO - ISE representada pela Presidente o  Senhor M\u00c1RIO C\u00c9SAR SOUZA DE FREITAS. ",
            "EXTRATO DO TERMO ADITIVO DE CESS\u00c3O DE USO DE BENS  M\u00d3VEIS \u2013 SISTEMA PATRIMONIA. PARTES: SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS  HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES - SEASDHM,  como CEDENTE e o INSTITUTO S\u00d3CIO EDUCATIVO - ISE, como  CESSION\u00c1RIA. DO PRAZO: TERMO TEMPOR\u00c1RIO VE\u00cdCULO TIPO TRITON L200,  PERIODO DE 01/01/2021 A 30/05/2021. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo se encontra  formalizado com fundamento legal no art. 57, II e \u00a7 1\u00ba. Do art. 64, da Lei  8.666/93 e subsequentes altera\u00e7\u00f5es. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es  n\u00e3o alteradas por este instrumento.   Assina o presente Termo a SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL,  DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES -  SEASDHM, representada pela Secret\u00e1ria ANA PAULA LOPES LIMA e o  INSTITUTO S\u00d3CIO EDUCATIVO - ISE representada pela Presidente o  Senhor M\u00c1RIO C\u00c9SAR SOUZA DE FREITAS. ",
            "EXTRATO DO TERMO ADITIVO DE CESS\u00c3O DE USO DE BENS  M\u00d3VEIS \u2013 SISTEMA PATRIMONIA. PARTES: SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS  HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES - SEASDHM,  como CEDENTE e o INSTITUTO S\u00d3CIO EDUCATIVO - ISE, como  CESSION\u00c1RIA. DO PRAZO: TERMO TEMPOR\u00c1RIO VE\u00cdCULO TIPO TRITON L200,  PERIODO DE 01/06/2021 A 30/11/2021. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo se encontra  formalizado com fundamento legal no art. 57, II e \u00a7 1\u00ba. Do art. 64, da Lei  8.666/93 e subsequentes altera\u00e7\u00f5es. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es  n\u00e3o alteradas por este instrumento.   Assina o presente Termo a SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL,  DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES -  SEASDHM, representada pela Secret\u00e1ria ANA PAULA LOPES LIMA e o  INSTITUTO S\u00d3CIO EDUCATIVO - ISE representada pela Presidente o  Senhor M\u00c1RIO C\u00c9SAR SOUZA DE FREITAS. ",
            "EXTRATO DO TERMO ADITIVO DE CESS\u00c3O DE USO DE BENS  M\u00d3VEIS \u2013 SISTEMA PATRIMONIA. PARTES: SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS  HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES-SEASDHM, como  CEDENTE e a SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURASEINFRA, como CESSION\u00c1RIA.  DO PRAZO: TERMO TEMPOR\u00c1RIO VE\u00cdCULO TIPO TRITON L200,  PERIODO DE 13/11/2020 A 31/05/2021. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo se encontra  formalizado com fundamento legal no art. 57, II e \u00a7 1\u00ba. Do art. 64, da Lei  8.666/93 e subsequentes altera\u00e7\u00f5es. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es  n\u00e3o alteradas por este instrumento.   Assina o presente Termo a SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS  DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES - SEASDHM,  representada pela Secret\u00e1ria ANA PAULA LOPES LIMA e a SECRETARIA DE  ESTADO DE INFRAESTRUTURA -SEINFRA, representada pelo Secret\u00e1rio o  Senhor ITALO C\u00c9SAR SOARES DE MEDEIROS. ",
            "EXTRATO DO TERMO ADITIVO DE CESS\u00c3O DE USO DE BENS  M\u00d3VEIS \u2013 SISTEMA PATRIMONIA. PARTES: SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS  HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES-SEASDHM, como  CEDENTE e a SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURASEINFRA, como CESSION\u00c1RIA. DO PRAZO: TERMO TEMPOR\u00c1RIO VE\u00cdCULO TIPO TRITON L200,  PERIODO DE 01/06/2021 A 30/11/2021. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo se encontra  formalizado com fundamento legal no art. 57, II e \u00a7 1\u00ba. Do art. 64, da Lei  8.666/93 e subsequentes altera\u00e7\u00f5es. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es  n\u00e3o alteradas por este instrumento.   Assina o presente Termo a SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL,  DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES  - SEASDHM, representada pela Secret\u00e1ria ANA PAULA LOPES LIMA  e a SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA,  representada pelo Secret\u00e1rio "
        ],
        "SEDUR": [
            "SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL PORTARIA N\u00b0 097/2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto N\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar o servidor Francisco Xavier de Lima, matr\u00edcula n\u00ba 95102571, para responder pela Divis\u00e3o de Contratos, no \u00e2mbito da Secretaria de  Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, durante o per\u00edodo de 30 de agosto de 2021 a 29 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba Esta Publica\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 de 15/02/2021 "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNDO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1695, DE 25 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 1803 DE 20 DE OUTUBRO DE 2020. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0  202/2017 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa JWC MULTISERVI\u00c7OS LTDA, que tem  por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de Apoio T\u00e9cnico Administrativo e Operacional (Atividade Meio), de natureza  cont\u00ednua, visando o adequado funcionamento da estrutura administrativa e t\u00e9cnica, necess\u00e1ria ao desenvolvimento da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes e suas regionais cobrindo as necessidades de lota\u00e7\u00e3o em todo o Estado do Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de  Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 082/2016 (ADES\u00c3O-SEMEIA), proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.011108.00317/2021-11, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias  para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o  impede de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal setorial a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e  qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado: I - Certificar a entrega do objeto contratado ou servi\u00e7o executado, atestando essas informa\u00e7\u00f5es.  II - Ap\u00f3s a fiscaliza\u00e7\u00e3o e acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, encaminhar ao setor competente, at\u00e9 o 2\u00ba dia \u00fatil do m\u00eas subsequente  \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, as Fichas de Execu\u00e7\u00e3o Contratual \u2013 servi\u00e7os e aquisi\u00e7\u00e3o de materiais, conforme anexos II e III da Portaria N\u00ba 1.058, de  29 de maio de 2020, devidamente preenchidas. Art. 7\u00ba N\u00e3o cabe aos Fiscais Setoriais o atesto de notas fiscais. Art. 8\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 9\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNDO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1703, DE 25 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 812 DE 13 DE MAIO DE 2021 Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0  024/2021, celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa RIO BRANCO FORTE SERVI\u00c7OS  EIRELI - ME, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de terceiros, compreendendo Motorista de \u00f4nibus, motorista de  micro\u00f4nibus, motorista de carro leve, para condu\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos da frota oficial da SEE e loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra para monitor, para orienta\u00e7\u00e3o de alunos,  visando atender as necessidades do transporte escolar nas unidades de ensino remotas de dif\u00edcil acesso da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Esportes, nas Regionais do Juru\u00e1 (Cruzeiro do Sul); Tarauac\u00e1/Envira (Tarauac\u00e1 e Feij\u00f3); Purus (Manoel Urbano, Santa Rosa do Purus e Sena Madureira;  e Baixo Acre (Acrel\u00e2ndia, Bujari, Capixaba, Pl\u00e1cido de Castro, Porto Acre, Rio Branco e Senador Guiomard), conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no  Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 155/2019 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.011108.00059/2020-91, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias  para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que se  verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder  solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal setorial a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e  qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado: I - Certificar a entrega do objeto contratado ou servi\u00e7o executado, atestando essas informa\u00e7\u00f5es.  II - Ap\u00f3s a fiscaliza\u00e7\u00e3o e acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, encaminhar ao setor competente, at\u00e9 o 2\u00ba dia \u00fatil do m\u00eas subsequente  \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, as Fichas de Execu\u00e7\u00e3o Contratual \u2013 servi\u00e7os e aquisi\u00e7\u00e3o de materiais, conforme anexos II e III da Portaria N\u00ba 1.058, de  29 de maio de 2020, devidamente preenchidas. Art. 7\u00ba N\u00e3o cabe aos Fiscais Setoriais o atesto de notas fiscais. Art. 8\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 9\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA ERRATA A Portaria SEE n\u00b01589, de 13 de Agosto de 2021, processo SEI n\u00ba 0014.013819.000004/2021,publicada no Di\u00e1rio Oficial N\u00ba 13.113 do dia  24/08/2021, que autoriza o funcionamento dos n\u00edveis/modalidades de Ensino na Escola Estadual de Ensino Fundamental Rural Alto Alegre II,  localizada na AC-90 KM 72, ramal Jaranawa-KM 15, no munic\u00edpio de Rio Branco-AC. Onde l\u00ea-se: Art. 1\u00b0 AUROTIZAR Leia-se: art. 1\u00b0 AUTORIZAR SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES - SEE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO \u2013 SEPA PORTARIA SEE N\u00ba 1663, DE 19 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e o SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. Considerando a Lei n\u00ba 11.947/2009 e a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 06, de 08 de maio de 2020 e suas altera\u00e7\u00f5es que tratam da aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios  para atender a demanda do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE. Considerando a necessidade de nomear membros para avaliar a documenta\u00e7\u00e3o constante em edital de Chamada P\u00fablica para Aquisi\u00e7\u00e3o de  G\u00eaneros Aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de Grupos Formais da Agricultura Familiar e de Empreendedores Familiares Rurais constitu\u00eddos em Cooperativas e  Associa\u00e7\u00f5es ou Grupos Informais de Agricultores Familiares. RESOLVEM: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria Conjunta n\u00ba 1514, de 05 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba Nomear a Comiss\u00e3o para avalia\u00e7\u00e3o e classifica\u00e7\u00e3o de Grupos Formais da Agricultura Familiar e de Empreendedores Familiares Rurais  constitu\u00eddos em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou Grupos Informais de Agricultores Familiares que participarem dos editais de Chamada P\u00fablica  para aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios para atender a demanda do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar - PNAE, nos termos da Lei n\u00ba  11.947/2009 e a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, composta pelos servidores abaixo discriminados:  Francisco Guedes Pereira \u2013 Presidente Juliana Ojopi Pac\u00edfico \u2013 Vice-Presidente Deborah Figueir\u00eado Silva - Membro Lorena Machado Lima - Membro Jucyellen Lima do Nascimento - Membro Igor Honorato Leduino da Silva \u2013 Membro Jos\u00e9 Augusto Rodrigues Ferreira \u2013 Membro Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.     MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 JOS\u00c9 ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO J\u00daNIOR Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "GOVERNDO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA  SEI N\u00ba 1700, DE 25 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 1685, DE 24 DE AGOSTO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/ SEE N\u00b0 063/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa RC TECNOLOGIA E  SOLU\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS EIRELI \u2013 ME, que tem por objeto \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o para grava\u00e7\u00e3o de 6.972 Videoaulas e 6.972 Audioaulas educativas para  a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE de aproximadamente 15 minutos de dura\u00e7\u00e3o (cada unidade), considerando todas  as etapas para produ\u00e7\u00e3o: grava\u00e7\u00e3o em est\u00fadio, edi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o com qualidade profissional para transmiss\u00e3o em ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o  em massa, bem como em portais de transmiss\u00e3o de conte\u00fados digitais pela internet.Para atendimento de todos os munic\u00edpios do Estado do  Acre atrav\u00e9s desta Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que  integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 272/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes  do Processo SEI N\u00ba 0014.013886.00055/2020-55, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: JOS\u00c9 RARISMAR BEZERRA DAMASCENO \u2013 Matr\u00edcula: 9091700-6 II \u2013 Gestor Substituto: VANDA GOMES DE BRITO \u2013 Matr\u00edcula: 9184880-9 III \u2013 Fiscal Titular: S\u00cdLVIA CRISTINA DE BARROS CAVALCANTE \u2013  Matr\u00edcula: 9142541-7 IV \u2013 Fiscal Substituta: ARLEUDO DE MOURA REATEQUIM \u2013  Matr\u00edcula: 91599910-3 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias  para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que se  verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder  solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA   ERRATA A Portaria SEE n\u00ba 1571, de 12 agosto de 2021, processo SEI n\u00ba 0014.013811.00371/2021-72, que designa a servidora CASSIA JAMILLE FREITAS  VASCONCELOS, matr\u00edcula n\u00ba 9483829-1, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Administrativa na Escola Prof. Ant\u00f4nio de Barros Freire, tem  pela presente, a seguinte corre\u00e7\u00e3o: Onde l\u00ea-se: com efeitos a contar de 01 de agosto de 2021. Leia-se: com efeitos a contar de 01 de setembro de 2021.   Socorro Neri Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1674, DE 20 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONSIDERANDO o teor do OF\u00cdCIO/NSEESG/N\u00ba112/2021, oriundo do N\u00facleo de Senador Guiomard. RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor WELITON LUIZ RIBEIRO DA SILVA, matr\u00edcula n\u00b0 194980-1, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenador de Ensino na Escola  C\u00edvico-Militar 15 de Junho, no munic\u00edpio de Senador Guiomard. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 17 de agosto de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1675, DE 20 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONSIDERANDO o teor do OF\u00cdCIO/NSEESG/N\u00ba112/2021, oriundo do N\u00facleo de Senador Guiomard. RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor JOSE CARLOS RODRIGUES PINHEIRO, matr\u00edcula n\u00b0 323160-2, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenador de Ensino  na Escola C\u00edvico-Militar Prof. Aldaci Sim\u00f5es da Costa, no munic\u00edpio de Senador Guiomard. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 01 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1690, DE 24 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E  ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONSIDERANDO o teor do OF\u00cdCIO N\u00ba.53/2021, oriundo da  Escola Darquinho. RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora VERA LUCIA DE OLIVEIRA ARAUJO,  matr\u00edcula n\u00b0 254304-1, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria Escolar na  Escola Darquinho, Tipifica\u00e7\u00e3o C, no munic\u00edpio de Rio Branco. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1688, DE 24 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E  ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04  de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/ SEE N\u00b0 096/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa ABS COM\u00c9RCIO E  SERVI\u00c7OS EIRELI \u2013 EPP, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  que, sob demanda, prestar\u00e1 servi\u00e7os de engenharia para execu\u00e7\u00e3o  de reforma, adequa\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o de escolas rurais na regional do  Purus, no munic\u00edpio de Sena Madureira/AC, com fornecimento de  materiais e m\u00e3o-de-obra, com o maior desconto a ser aplicado na  forma estabelecida em planilhas de servi\u00e7os e insumos, constantes  na TABELA SINAPI, no \u00e2mbito dos Subprojetos Escolares, conforme  Acordo de Empr\u00e9stimo \u2013 8442-BR entre o Banco Internacional para  Reconstru\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento \u2013 BIRD/PROSER e o Governo do  Estado do Acre, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestora Titular: MARIA DAS DORES DE ANDRADE\u2013  Matr\u00edcula: 242160-1 II \u2013 Gestora Substituta: KATTIUCIA DE SOUZA FERNANDES SILVA\u2013  Matr\u00edcula: 364100-9 III \u2013 Fiscal Titular: GLAUBER DA SILVA SARAIVA\u2013 Matr\u00edcula: 917290-4 IV \u2013 Fiscal Substituto: FRANCILDO CHAVES DA SILVA \u2013  Matr\u00edcula: 9136240-8 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o  processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP,  necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo  das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos da CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento  convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de  modo a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento  das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe  todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas  provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos  produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou  conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do  atual contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da  impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa  que impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos  reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou  substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em  que se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es  e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es  legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es  a ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as  especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou  recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNDO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO GET\u00daLIO VARGAS RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CE GV/2021 O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO GET\u00daLIO VARGAS NO  USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTO NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma comiss\u00e3o permanente de licita\u00e7\u00e3o composta pelos  membros abaixo descriminados: \u2022 Maria das Dores da Silva Holanda \u2013 Presidente. \u2022 Lucinete Gomes Da Silva. \u2022 Maria do Socorro Viana Pac\u00edfico Art. 2\u00ba - Os membros desta comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os  processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre atrav\u00e9s da  secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da  Escola Get\u00falio Vargas, nos termos da lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004. \u2013 Lei  de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Brasileia-AC, 25 de agosto de 2021. Paula Tabosa do Nascimento Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CEFR/2021 A PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO FRANKLIN ROOSEVELT,  NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTAS NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art.1\u00ba- Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta  pelos membros abaixo discriminados: \u2022 Maria Cruz de Pinho - Presidente \u2022 Tereza Mar\u00e7al Pereira \u2022 Sandra Maria Nolasco de Abreu Art. 2\u00ba- Os membros desta comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre,  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes,  para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Franklin  Roosevelt, nos termos da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 - Lei de  Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba- Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Pl\u00e1cido de Castro - Ac, 26 de agosto de 2021. Nilda Martins Conrado de Paiva Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO AVISO DE SUSPENS\u00c3O \u2013 CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 001/2021 (JURU\u00c1) Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de Grupos Formais  da Agricultura Familiar e de Empreendedores Familiares Rurais  constitu\u00eddos em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou Grupos Informais de  Agricultores Familiares para atender a demanda da Merenda Escolar,  fornecida aos alunos da Rede Estadual de Ensino, na Regional do Juru\u00e1,  nos moldes da Lei n\u00ba 11.947/2009, Resolu\u00e7\u00e3o 26/2013 (FNDE) e suas  altera\u00e7\u00f5es, Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06 de 08/05/2020, Lei 8.666/93 e  do Decreto Estadual 2.634/2011. A COMISS\u00c3O DE CHAMADA P\u00daBLICA torna p\u00fablico que fica suspenso  o processo acima mencionado, marcado para o dia 01/09/2021 \u00e0s  08h30min, conforme o Aviso de Abertura publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado N\u00ba. 13.103, pg. 19, Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o N\u00ba. 152 \u2013 Se\u00e7\u00e3o 3 -  P\u00e1g. 180 e na internet por meio do site www.acre.gov.br. Motivo: Por  interesse da administra\u00e7\u00e3o. Rio Branco-AC, 26 de agosto de 2021. Francisco Guedes Pereira Presidente da Comiss\u00e3o \u2013 Portaria Conjunta n\u00ba 1.514/2021 Consta no processo via original devidamente assinada   ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO AVISO DE SUSPENS\u00c3O \u2013 CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 002/2021 (TARAUAC\u00c1) Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de Grupos Formais  da Agricultura Familiar e de Empreendedores Familiares Rurais  constitu\u00eddos em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou Grupos Informais de  Agricultores Familiares para atender a demanda da Merenda Escolar,  fornecida aos alunos da Rede Estadual de Ensino, na Regional de  Tarauac\u00e1/Envira, nos moldes da Lei n\u00ba 11.947/2009, Resolu\u00e7\u00e3o 26/2013  (FNDE) e suas altera\u00e7\u00f5es, Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06 de 08/05/2020,  Lei 8.666/93 e do Decreto Estadual 2.634/2011.   A COMISS\u00c3O DE CHAMADA P\u00daBLICA torna p\u00fablico que fica suspenso  o processo acima mencionado, marcado para o dia 02/09/2021 \u00e0s  08h30min conforme o Aviso de Abertura publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado N\u00ba. 13.081, Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o N\u00ba. 151 \u2013 Se\u00e7\u00e3o 3 - P\u00e1g. 160  e na internet por meio do site http://see.acre.gov.br/convite/. Motivo: Por  interesse da administra\u00e7\u00e3o. Rio Branco-AC, 26 de agosto de 2021. Francisco Guedes Pereira Presidente da Comiss\u00e3o \u2013 Portaria Conjunta n\u00ba 1.514/2021 Consta no processo via original devidamente assinada   ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO AVISO DE SUSPENS\u00c3O \u2013 CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 003/2021 (PURUS) Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de Grupos Formais  da Agricultura Familiar e de Empreendedores Familiares Rurais  constitu\u00eddos em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou Grupos Informais de  Agricultores Familiares para atender a demanda da Merenda Escolar,  fornecida aos alunos da Rede Estadual de Ensino, na Regional do Purus,  nos moldes da Lei n\u00ba 11.947/2009, Resolu\u00e7\u00e3o 06 de 08/05/2020 (FNDE)  e suas altera\u00e7\u00f5es, Lei 8.666/93 e do Decreto Estadual 2.634/2011.  A COMISS\u00c3O DE CHAMADA P\u00daBLICA torna p\u00fablico que fica suspenso  o processo acima mencionado, marcado para o dia 03/09/2021 \u00e0s  08h30min, conforme o Aviso de Abertura publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado N\u00ba. 13.103, Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o N\u00ba. 151 \u2013 Se\u00e7\u00e3o 3 - P\u00e1g. 160  e na internet por meio do site http://see.acre.gov.br/convite/ Motivo: Por  interesse da administra\u00e7\u00e3o. Rio Branco-AC, 26 de agosto de 2021. Francisco Guedes Pereira Presidente da Comiss\u00e3o \u2013 Portaria Conjunta n\u00ba 1.514/2021 Consta no processo via original devidamente assinada   ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES AUTORIZA\u00c7\u00c3O N\u00ba 4/2021/SEE - DICL PROCESSO N\u00ba: 0014.014351.00083/2020-64 Objeto: Autoriza\u00e7\u00e3o de Abertura de Processo Administrativo. Fornecedor: J. Hor\u00e1cio J\u00fanior - ME A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES,  nomeados por meio do Decreto no 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, No 13.035,  de 04 de maio de 2021,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, AUTORIZA a abertura  de Processo Administrativo com vistas a apurar a conduta da empresa J.  HOR\u00c1CIO J\u00daNIOR - ME CNPJ n\u00ba 22.445891/0001-22, representado pelo  Sr. Jorge Hor\u00e1rio J\u00fanior, no n\u00e3o comparecimento para assinatura do Termo  de Contrato, referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Para Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 036  - CPL 02, ATA SRP N\u00ba  012/2021 cujo objeto \u00e9 o registro de pre\u00e7o para  a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos (tipo carro de passeio,  caminhonete, caminh\u00e3o ba\u00fa e caminh\u00e3o carroceria aberta) com condutor  para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, com  fulcro no Artigo 81 da Lei 8.666/1993. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Processo n\u00ba 0014.013886.00009/2021-37 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos  os atos praticados pelo (a) Senhor (a) Pregoeiro (a) e equipe de apoio,  referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 026/2021 - CPL 02, em favor das empresas: a) \u00c1GUIA DOURADA  LUBRIFICANTES EIRELI - ME, para os Lotes I, II e IV no valor total de  R$ 962.400,00 (novecentos e sessenta e dois mil e quatrocentos reais) e  b) J E M SANTOS EIRELI - ME  para os Lotes III e V no valor total de R$  216.950,00 (duzentos e dezesseis mil, novecentos e cinquenta reais). Rio Branco/AC, 25 de agosto de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNDO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO CORONEL MANOEL FONTENELE DE CASTRO Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba  01/2021 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OOBJETO: Ser\u00e1 objeto da presente  licita\u00e7\u00e3o a aquisi\u00e7\u00e3o de material (prote\u00e7\u00e3o, limpeza, higiene, expediente  e material permanente e servi\u00e7o de instala\u00e7\u00e3o de barreira acr\u00edlica),  destinado a Escola Coronel  Manoel Fontenele de Castro. Com base nas informa\u00e7\u00f5es constantes no Edital \u2013 Tomada de Pre\u00e7o  n\u00ba 01/2021 e em cumprimento aos termos do artigo 43 inciso VI, da Lei  n\u00b0 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores, acolho o relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o  Permanente de Licita\u00e7\u00e3o ADJUDICO E HOMOLOGO o procedimento  ora escolhido, em favor da empresa: C. SOUZA BATISTA \u2013 ME, inscrita  sob o CNPJ N\u00ba 12606457/0001-13, no item: 19, perfazendo um Valor  total de R$ 280,00 (duzentos e oitenta reais).  Classificada como Menor  Pre\u00e7o por Item, com base na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 09 de 02 de mar\u00e7o de 2011  Art. 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba. Lei n\u00ba. 8.666 de 21 de junho de 1993. Brasil\u00e9ia-Ac, 20 de agosto de 2021. Ramiege Rodrigues da Silva Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNDO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO CORONEL MANOEL FONTENELE DE CASTRO Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba  01/2021. TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O OBJETO: Ser\u00e1 objeto da presente licita\u00e7\u00e3o a aquisi\u00e7\u00e3o de material  (prote\u00e7\u00e3o, limpeza, higiene, expediente e material permanente e servi\u00e7o  de instala\u00e7\u00e3o de barreira acr\u00edlica), destinado a Escola Coronel Manoel  Fontenele de Castro. Com base nas informa\u00e7\u00f5es constantes no Edital \u2013 Tomada de Pre\u00e7o  n\u00ba 01/2021 e em cumprimento aos termos do artigo 43 inciso VI, da Lei  n\u00b0 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores, acolho o relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o  Permanente de Licita\u00e7\u00e3o ADJUDICO E HOMOLOGO o procedimento ora  escolhido, em favor da empresa: G. C. de OLIVEIRA - ME, inscrita sob o  CNPJ N\u00ba 18.739.325/0001-56, nos itens: 01,03, 04, 07 e 08, perfazendo um  Valor total de R$  915,00, (novecentos e quinze reais).  Classificada como  Menor Pre\u00e7o por Item, com base na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 09 de 02 de mar\u00e7o de  2011 Art. 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba. Lei n\u00ba. 8.666 de 21 de junho de 1993. Brasil\u00e9ia-Ac, 20 de agosto de 2021. Ramiege Rodrigues da Silva Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNDO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO CORONEL MANOEL FONTENELE DE CASTRO Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba  01/2021. TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O OBJETO: Ser\u00e1 objeto da presente licita\u00e7\u00e3o a aquisi\u00e7\u00e3o de material  (prote\u00e7\u00e3o, limpeza, higiene, expediente e material permanente e servi\u00e7o  de instala\u00e7\u00e3o de barreira acr\u00edlica), destinado a Escola Coronel  Manoel  Fontenele de Castro. Com base nas informa\u00e7\u00f5es constantes no Edital \u2013 Tomada de Pre\u00e7o  n\u00ba 01/2021 e em cumprimento aos termos do artigo 43 inciso VI, da Lei  n\u00b0 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores, acolho o relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o  Permanente de Licita\u00e7\u00e3o ADJUDICO E HOMOLOGO o procedimento  ora escolhido, em favor da empresa: M.G.S. PEREIRA LUCENA \u2013 ME,  inscrita sob o CNPJ de n\u00ba. 05.698.140/0001-07 nos itens: 02, 05, 06, 09,  10, 11, 12, 13, 14, 15, 16 e 20, perfazendo um Valor total de R$ 6.758,00  (seis mil setecentos e cinquenta e oito reais).  Classificada como Menor  Pre\u00e7o por Item, com base na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 09 de 02 de mar\u00e7o de 2011  Art. 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba. Lei n\u00ba. 8.666 de 21 de junho de 1993. Brasil\u00e9ia-Ac, 20 de agosto de 2021. Ramiege Rodrigues da Silva Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNDO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO CORONEL MANOEL FONTENELE DE CASTRO Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba  01/2021  TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O OBJETO: Ser\u00e1 objeto da presente licita\u00e7\u00e3o a aquisi\u00e7\u00e3o de material  (prote\u00e7\u00e3o, limpeza, higiene, expediente e material permanente e servi\u00e7o  de instala\u00e7\u00e3o de barreira acr\u00edlica), destinado a Escola Coronel  Manoel  Fontenele de Castro. Com base nas informa\u00e7\u00f5es constantes no Edital \u2013 Tomada de Pre\u00e7o  n\u00ba 01/2021 e em cumprimento aos termos do artigo 43 inciso VI, da Lei  n\u00b0 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores, acolho o relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o  Permanente de Licita\u00e7\u00e3o ADJUDICO E HOMOLOGO o procedimento ora  escolhido, em favor da empresa: PRIME EVENTOS EIRELI - ME, inscrita  sob o N\u00ba CNPJ N\u00ba 14.458.781/0001-77, nos itens: 17, 18  e 21, perfazendo  um Valor total de R$  3.960,00 ( tr\u00eas mil novecentos e sessenta reais).   Classificada como Menor Pre\u00e7o por Item, com base na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 09  de 02 de mar\u00e7o de 2011 Art. 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba. Lei n\u00ba. 8.666 de 21 de junho de 1993. Brasil\u00e9ia-Ac, 20 de agosto de 2021. Ramiege Rodrigues da Silva Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNDO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO IMACULADA CONCEI\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 01/2021 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O OBJETO: Material Pedag\u00f3gico, expediente, Prote\u00e7\u00e3o, limpeza/higiene  e Material Permanente. Para atender as necessidades da escola  Imaculada Concei\u00e7\u00e3o. Com base nas informa\u00e7\u00f5es constantes no EditalConvite e em cumprimento aos termos do artigo 43 inciso VI, da Lei  n\u00b0 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores, acolho o relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o  Permanente de Licita\u00e7\u00e3o  ADJUDICO E HOMOLOGO o procedimento  ora escolhido, em favor da empresa: A. Fran\u00e7a do Nascimento- ME  Inscrita sob o CNPJ. MF de n\u00ba 02.328.259/0001-91nos itens 12, 24 e  25, perfazendo um Valor Global de R$ 7.635,00(Sete mil seiscentos e  trinta e cinco reais), em favor da empresa: J. C .B das Chagas -ME  Inscrita sob o CNPJ. MF de n\u00ba 01.441.462/0001-07 nos itens 1,3,4,5,6 ,7,8,9,10,11,14,15,16,19,20,21 e 23 perfazendo um Valor Global de R$  11.250,00 (Onze mil duzentos e cinquenta reais),em favor da empresa:  M. B. Oliveira \u2013 ME Inscrita sob o CNPJ. MF de n\u00ba 14.600.715/001-90  nos itens 2,13,17,18 e 22 perfazendo um Valor Global de R$1.049,28  ( Hum mil quarenta e nove reais e vinte e oito centavos),classificadas  como Menor Pre\u00e7o por item, com base na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 09 de 02 de  mar\u00e7o de 2011, Art. 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba. Lei 8.666 de 21 de junho de 1993. Feij\u00f3 - AC, 25 de Agosto de 2021. Maria Roseli Gomes da Silva Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 096/2021 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA NACIONAL N\u00ba 016/2021 \u2013 CEL 01  Ref.: N\u00ba do Processo 0014.013836.00005/2021-07 Do Objeto: Este Contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa que,  sob demanda, prestar\u00e1 servi\u00e7os de engenharia para execu\u00e7\u00e3o de reforma,  adequa\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o de escolas rurais na regional do Purus, no  munic\u00edpio de Sena Madureira/AC, com fornecimento de materiais e m\u00e3ode-obra, com o maior desconto a ser aplicado na forma  estabelecida em  planilhas de servi\u00e7os e insumos, constantes na TABELA SINAPI, no \u00e2mbito  dos Subprojetos Escolares, conforme Acordo de Empr\u00e9stimo \u2013 8442-BR   entre o Banco Internacional para Reconstru\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento \u2013 BIRD/ PROSER e o Governo do Estado do Acre.  Dos Recursos: Pela execu\u00e7\u00e3o das Obras pelo Contratado, o Contratante  se disp\u00f5e a fazer pagamentos que n\u00e3o excedam o pre\u00e7o de R$  1.639.649,57 (um milh\u00e3o, seiscentos e trinta e nove mil, seiscentos e  quarenta e nove reais e cinquenta e sete centavos), conforme Nota de  Empenho n\u00ba 7170011795/2021, de acordo com as Cl\u00e1usulas constantes  das Condi\u00e7\u00f5es Gerais e das Condi\u00e7\u00f5es Particulares. Da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria:  Prazo para Conclus\u00e3o das Obras e Vig\u00eancia Contratual: O prazo  m\u00e1ximo para conclus\u00e3o do objeto licitado ser\u00e1 de 12 (doze) meses a  contar da data de assinatura da Ordem de Servi\u00e7o. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 24 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela contratante Eder Fidelis da Silva - ABS Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os Eireli \u2013 EPP - Pelo  Contratado "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DOACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba 47/2021 PROCESSO N\u00ba 2015/10/19596 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA ADVOGADO: BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA: FAZENDAP\u00daBLICAESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR: Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O:  EMENTA TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. 1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os medicamentos  internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias, com  base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es anteriores  (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo em vista que s\u00e3o  aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal. 5. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime. AC\u00d3RD\u00c3O  Vistos, relatados e discutidos estes autos,em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro-Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos e  Camila Fontinele da Silva Caruta. Presente ainda o Procurador do  Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es, Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de2021.   Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho  Presidente  Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida Conselheiro-Relator Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado  ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE FAZENDA AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba 48/2021 PROCESSO N\u00ba 2015/10/21203 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA ADVOGADO: BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA: FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR: Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O:  E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. 1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os medicamentos  internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias, com  base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es anteriores  (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo em vista que s\u00e3o  aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal. 5. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime. A C \u00d3 R D \u00c3 O  Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos e  Camila Fontinele da Silva Caruta. Presente ainda o Procurador do  Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es, Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho  Presidente  Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida Conselheiro-Relator Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE FAZENDA CONSELHO DE CONTRIBUINTES DO ESTADO DO ACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba 49/2021 PROCESSO N\u00ba 2015/10/29678 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA ADVOGADO: BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA: FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR: Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O:  E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. 1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os medicamentos  internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias, com  base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es anteriores  (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo em vista que s\u00e3o  aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o  P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com  o benef\u00edcio fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula  Primeira do Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve  recolher previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma  antecipada ou pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de  cumprir os requisitos concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no  Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal. 5. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime. A C \u00d3 R D \u00c3 O  Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos e  Camila Fontinele da Silva Caruta. Presente ainda o Procurador do  Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es, Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021.   Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho        Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida           Conselheiro - Relator Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado  ",
            "ESTADO DO ACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba50/2021 PROCESSO N\u00ba2016/10/04554 RECORRENTE:RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA ADVOGADO:BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA:FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR: Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O: E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. 1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os medicamentos  internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias, com  base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es anteriores  (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo em vista que s\u00e3o  aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal. 5. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime. A C \u00d3 R D \u00c3 O Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos e  Camila Fontinele da Silva Caruta. Presente ainda o Procurador do  Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es, Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho        Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida           Conselheiro - Relator   Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE FAZENDA CONSELHO DE CONTRIBUINTES DO ESTADO DO ACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba52/2021 PROCESSO N\u00ba2016/10/22890 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA  ADVOGADO:BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA:FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR: Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O: E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. 1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os  medicamentos internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e  autarquias, com base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das  opera\u00e7\u00f5es anteriores (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo  em vista que s\u00e3o aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal.  5. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime.  A C \u00d3 R D \u00c3 O  Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos e  Camila Fontinele da Silva Caruta. Presente ainda o Procurador do  Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es, Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho        Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida           Conselheiro - Relator   Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE FAZENDA CONSELHO DE CONTRIBUINTES DO ESTADO DO ACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba75/2021 PROCESSO N\u00ba2017/10/15737 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA  ADVOGADO:BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA:FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR: Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O: E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. 1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os medicamentos  internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias, com  base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es anteriores  (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo em vista que s\u00e3o  aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal.  5. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime.  A C \u00d3 R D \u00c3 O  Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos e  Camila Fontinele da Silva Caruta. Presente ainda o Procurador do  Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es, Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho        Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida  Conselheiro - Relator          Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado ",
            "ESTADO DO ACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba76/2021 PROCESSO N\u00ba2017/10/17897 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA  ADVOGADO:BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA:FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR:Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O: E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. 1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os medicamentos  internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias, com  base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es anteriores  (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo em vista que s\u00e3o  aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal.  5. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime.  A C \u00d3 R D \u00c3 O  Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos e  Camila Fontinele da Silva Caruta. Presente ainda o Procurador do  Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es, Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho        Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida  Conselheiro - Relator          Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado  ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE FAZENDA CONSELHO DE CONTRIBUINTES DO ESTADO DO ACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba77/2021 PROCESSO N\u00ba2017/10/21412 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA  ADVOGADO:BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA:FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR: Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O: E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. 1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os  medicamentos internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e  autarquias, com base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das  opera\u00e7\u00f5es anteriores (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo  em vista que s\u00e3o aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal.  5. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime.  A C \u00d3 R D \u00c3 O  Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos e  Camila Fontinele da Silva Caruta. Presente ainda o Procurador do  Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es, Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho        Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida  Conselheiro - Relator          Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado ",
            "ESTADO DO ACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba78/2021 PROCESSO N\u00ba2017/10/21414 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA  ADVOGADO:BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA:FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR: Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O: E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. 1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os medicamentos  internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias, com  base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es anteriores  (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo em vista que s\u00e3o  aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal.  5. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime.  A C \u00d3 R D \u00c3 O  Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos e  Camila Fontinele da Silva Caruta. Presente ainda o Procurador do  Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es, Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho        Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida  Conselheiro - Relator          Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE FAZENDA CONSELHO DE CONTRIBUINTES DO ESTADO DO ACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba79/2021 PROCESSO N\u00ba2017/10/23070 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA  ADVOGADO:BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA:FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR: Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O: E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. 1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os medicamentos  internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias, com  base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es anteriores  (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo em vista que s\u00e3o  aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal.  5. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime.  A C \u00d3 R D \u00c3 O  Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos e  Camila Fontinele da Silva Caruta. Presente ainda o Procurador do  Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es, Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho        Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida  Conselheiro - Relator          Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE FAZENDA CONSELHO DE CONTRIBUINTES DO ESTADO DO ACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba80/2021 PROCESSO N\u00ba2017/10/23072 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA  ADVOGADO:BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA:FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR: Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O: E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. 1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os medicamentos  internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias, com  base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es anteriores  (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo em vista que s\u00e3o  aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal.  5. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime.  A C \u00d3 R D \u00c3 O  Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos e  Camila Fontinele da Silva Caruta. Presente ainda o Procurador do  Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es, Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho        Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida  Conselheiro - Relator          Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado ",
            "ESTADO DO ACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba81/2021 PROCESSO N\u00ba2017/10/37597 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA  ADVOGADO:BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA:FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR: Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O: E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. 1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os medicamentos  internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias, com  base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es anteriores  (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo em vista que s\u00e3o  aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal.  5. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime.  A C \u00d3 R D \u00c3 O  Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos e  Camila Fontinele da Silva Caruta. Presente ainda o Procurador do  Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es, Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho        Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida  Conselheiro - Relator          Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE FAZENDA CONSELHO DE CONTRIBUINTES DO ESTADO DO ACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba82/2021 PROCESSO N\u00ba2017/10/38687 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA  ADVOGADO:BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA:FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR: Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O: E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. 1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os medicamentos  internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias, com  base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es anteriores  (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo em vista que s\u00e3o  aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal.  5. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime.  A C \u00d3 R D \u00c3 O  Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos e  Camila Fontinele da Silva Caruta. Presente ainda o Procurador do  Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es, Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho        Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida  Conselheiro - Relator          Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado ",
            "ESTADO DO ACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba83/2021 PROCESSO N\u00ba2016/10/12852 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA  ADVOGADO :BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA:FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR: Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O: E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. DESCONTOS INCONDICIONAIS.  BASE DE C\u00c1LCULO DO ICMS/ST.  1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os medicamentos  internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias, com  base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es anteriores  (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo em vista que s\u00e3o  aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal.  5. A base do ICMS/ST se dar na forma do art. 8\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  87/96, alcan\u00e7ando tamb\u00e9m os descontos incondicionais e bonifica\u00e7\u00f5es,  tendo em vista que: \u201co desconto ou a bonifica\u00e7\u00e3o concedidos pelo substituto ao substitu\u00eddo tribut\u00e1rio n\u00e3o s\u00e3o necessariamente repassados ao cliente deste \u00faltimo, de modo que inexiste direito ao abatimento da base de c\u00e1lculo do ICMS na sistem\u00e1tica da substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria \u201cpara frente\u201d (progressiva)\u201d.  (STJ.  AgRg no REsp 953219/RJ. Segunda Turma. Relator Min. Herman  Benjamin, julgado: 02/12/2010, publica\u00e7\u00e3o: 04/02/2011). 6. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime.  A C \u00d3 R D \u00c3 O  Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos, Camila  Fontinele da Silva Caruta e Renato de Paula Lins. Presente ainda o  Procurador do Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es,  Rio Branco, Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho        Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida  Conselheiro - Relator          Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado ",
            "ESTADO DO ACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba84/2021 PROCESSO N\u00ba2016/10/01550 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA  ADVOGADO :BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA:FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR:Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O: E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. DESCONTOS INCONDICIONAIS.  BASE DE C\u00c1LCULO DO ICMS/ST.  1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os medicamentos  internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias, com  base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es anteriores  (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo em vista que s\u00e3o  aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal.  5. A base do ICMS/ST se dar na forma do art. 8\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  87/96, alcan\u00e7ando tamb\u00e9m os descontos incondicionais e bonifica\u00e7\u00f5es,  tendo em vista que: \u201co desconto ou a bonifica\u00e7\u00e3o concedidos pelo substituto ao substitu\u00eddo tribut\u00e1rio n\u00e3o s\u00e3o necessariamente repassados ao cliente deste \u00faltimo, de modo que inexiste direito ao abatimento da base de c\u00e1lculo do ICMS na sistem\u00e1tica da substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria \u201cpara frente\u201d (progressiva)\u201d.  (STJ.  AgRg no REsp 953219/RJ. Segunda Turma. Relator Min. Herman  Benjamin, julgado: 02/12/2010, publica\u00e7\u00e3o: 04/02/2011). 6. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime.  A C \u00d3 R D \u00c3 O  Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos, Camila  Fontinele da Silva Caruta e Renato de Paula Lins. Presente ainda o  Procurador do Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es,  Rio Branco, Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho        Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida  Conselheiro - Relator          Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE FAZENDA CONSELHO DE CONTRIBUINTES DO ESTADO DO ACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba85/2021 PROCESSO N\u00ba2016/10/11072 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA  ADVOGADO :BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA:FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR:Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O: E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. DESCONTOS INCONDICIONAIS.  BASE DE C\u00c1LCULO DO ICMS/ST.  1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os medicamentos  internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias, com  base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es anteriores  (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo em vista que s\u00e3o  aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal.  5. A base do ICMS/ST se dar na forma do art. 8\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  87/96, alcan\u00e7ando tamb\u00e9m os descontos incondicionais e bonifica\u00e7\u00f5es,  tendo em vista que: \u201co desconto ou a bonifica\u00e7\u00e3o concedidos pelo substituto ao substitu\u00eddo tribut\u00e1rio n\u00e3o s\u00e3o necessariamente repassados ao cliente deste \u00faltimo, de modo que inexiste direito ao abatimento da base de c\u00e1lculo do ICMS na sistem\u00e1tica da substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria \u201cpara frente\u201d (progressiva)\u201d.  (STJ.  AgRg no REsp 953219/RJ. Segunda Turma. Relator Min. Herman  Benjamin, julgado: 02/12/2010, publica\u00e7\u00e3o: 04/02/2011). 6. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime.  A C \u00d3 R D \u00c3 O  Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos, Camila  Fontinele da Silva Caruta e Renato de Paula Lins. Presente ainda o  Procurador do Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es,  Rio Branco, Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho        Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida  Conselheiro - Relator          Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado ",
            "ESTADO DO ACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba86/2021 PROCESSO N\u00ba2016/10/14476 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA  ADVOGADO :BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA:FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR:Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O: E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. DESCONTOS INCONDICIONAIS.  BASE DE C\u00c1LCULO DO ICMS/ST.  1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os medicamentos  internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias, com  base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es anteriores  (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo em vista que s\u00e3o  aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal.  5. A base do ICMS/ST se dar na forma do art. 8\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  87/96, alcan\u00e7ando tamb\u00e9m os descontos incondicionais e bonifica\u00e7\u00f5es,  tendo em vista que: \u201co desconto ou a bonifica\u00e7\u00e3o concedidos pelo substituto ao substitu\u00eddo tribut\u00e1rio n\u00e3o s\u00e3o necessariamente repassados ao cliente deste \u00faltimo, de modo que inexiste direito ao abatimento da base de c\u00e1lculo do ICMS na sistem\u00e1tica da substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria \u201cpara frente\u201d (progressiva)\u201d.  (STJ.  AgRg no REsp 953219/RJ. Segunda Turma. Relator Min. Herman  Benjamin, julgado: 02/12/2010, publica\u00e7\u00e3o: 04/02/2011). 6. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime.  A C \u00d3 R D \u00c3 O  Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos, Camila  Fontinele da Silva Caruta e Renato de Paula Lins. Presente ainda o  Procurador do Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es,  Rio Branco, Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho        Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida  Conselheiro - Relator          Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE FAZENDA CONSELHO DE CONTRIBUINTES DO ESTADO DO ACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba87/2021 PROCESSO N\u00ba2016/10/20043 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA  ADVOGADO :BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA:FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO:  LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR:Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O: E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. DESCONTOS INCONDICIONAIS.  BASE DE C\u00c1LCULO DO ICMS/ST.  1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os medicamentos  internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias, com  base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es anteriores  (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo em vista que s\u00e3o  aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal.  5. A base do ICMS/ST se dar na forma do art. 8\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  87/96, alcan\u00e7ando tamb\u00e9m os descontos incondicionais e bonifica\u00e7\u00f5es,  tendo em vista que: \u201co desconto ou a bonifica\u00e7\u00e3o concedidos pelo substituto ao substitu\u00eddo tribut\u00e1rio n\u00e3o s\u00e3o necessariamente repassados ao cliente deste \u00faltimo, de modo que inexiste direito ao abatimento da base de c\u00e1lculo do ICMS na sistem\u00e1tica da substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria \u201cpara frente\u201d (progressiva)\u201d.  (STJ.  AgRg no REsp 953219/RJ. Segunda Turma. Relator Min. Herman  Benjamin, julgado: 02/12/2010, publica\u00e7\u00e3o: 04/02/2011). 6. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime.  A C \u00d3 R D \u00c3 O  Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos, Camila  Fontinele da Silva Caruta e Renato de Paula Lins. Presente ainda o  Procurador do Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es,  Rio Branco, Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho        Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida  Conselheiro - Relator          Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado ",
            "ESTADO DO ACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba53/2021 PROCESSO N\u00ba2016/10/35929 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA  ADVOGADO:BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA:FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR:Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O: E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. 1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os medicamentos  internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias, com  base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es anteriores  (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo em vista que s\u00e3o  aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal.  5. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime.  A C \u00d3 R D \u00c3 O  Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos e  Camila Fontinele da Silva Caruta. Presente ainda o Procurador do  Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es, Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho        Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida  Conselheiro - Relator          Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE FAZENDA CONSELHO DE CONTRIBUINTES DO ESTADO DO ACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba54/2021 PROCESSO N\u00ba2016/10/36077 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA  ADVOGADO:BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA:FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR:Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O: E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. 1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os medicamentos  internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias, com  base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es anteriores  (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo em vista que s\u00e3o  aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal.  5. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime.  A C \u00d3 R D \u00c3 O  Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos e  Camila Fontinele da Silva Caruta. Presente ainda o Procurador do  Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es, Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho        Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida  Conselheiro - Relator          Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado ",
            "ESTADO DO ACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba55/2021 PROCESSO N\u00ba2016/10/36079 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA  ADVOGADO:BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA:FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR:Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O: E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. 1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os medicamentos  internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias, com  base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es anteriores  (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo em vista que s\u00e3o  aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal.  5. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime.  A C \u00d3 R D \u00c3 O  Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos e  Camila Fontinele da Silva Caruta. Presente ainda o Procurador do  Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es, Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho        Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida  Conselheiro - Relator          Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado ",
            "ESTADO DO ACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba56/2021 PROCESSO N\u00ba2016/10/36269 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA  ADVOGADO:BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA:FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR:Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O: E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdFICIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. 1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os medicamentos  internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias, com  base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es anteriores  (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo em vista que s\u00e3o  aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal.  5. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime.  A C \u00d3 R D \u00c3 O  Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos e  Camila Fontinele da Silva Caruta. Presente ainda o Procurador do  Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es, Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho        Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida  Conselheiro - Relator          Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE FAZENDA CONSELHO DE CONTRIBUINTES DO ESTADO DO ACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba57/2021 PROCESSO N\u00ba2016/10/37169 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA  ADVOGADO:BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA:FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR:Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O: E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. 1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os medicamentos  internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias, com  base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es anteriores  (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo em vista que s\u00e3o  aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal.  5. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime.  A C \u00d3 R D \u00c3 O  Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos e  Camila Fontinele da Silva Caruta. Presente ainda o Procurador do  Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es, Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho        Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida  Conselheiro - Relator          Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado ",
            "ESTADO DO ACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba58/2021 PROCESSO N\u00ba2016/10/37172 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA  ADVOGADO:BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA:FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR:Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O: E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. 1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os medicamentos  internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias, com  base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es anteriores  (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo em vista que s\u00e3o  aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal.  5. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime.  A C \u00d3 R D \u00c3 O  Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos e  Camila Fontinele da Silva Caruta. Presente ainda o Procurador do  Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es, Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho        Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida  Conselheiro - Relator          Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE FAZENDA CONSELHO DE CONTRIBUINTES DO ESTADO DO ACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba59/2021 PROCESSO N\u00ba2016/10/37655 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA  ADVOGADO:BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA:FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR:Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O: E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. 1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os medicamentos  internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias, com  base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es anteriores  (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo em vista que s\u00e3o  aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal.  5. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime.  A C \u00d3 R D \u00c3 O  Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos e  Camila Fontinele da Silva Caruta. Presente ainda o Procurador do  Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es, Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho        Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida  Conselheiro - Relator          Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE FAZENDA CONSELHO DE CONTRIBUINTES DO ESTADO DO ACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba60/2021 PROCESSO N\u00ba2016/10/38109 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA  ADVOGADO:BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA:FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR:Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O: E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. 1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os medicamentos  internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias, com  base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es anteriores  (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo em vista que s\u00e3o  aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal.  5. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime.  A C \u00d3 R D \u00c3 O  Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos e  Camila Fontinele da Silva Caruta. Presente ainda o Procurador do  Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es, Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho        Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida  Conselheiro - Relator          Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado ",
            "ESTADO DO ACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba61/2021 PROCESSO N\u00ba2016/10/38905 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA  ADVOGADO:BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA:FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR:Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O: E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. 1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os medicamentos  internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias, com  base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es anteriores  (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo em vista que s\u00e3o  aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal.  5. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime.  A C \u00d3 R D \u00c3 O  Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos e  Camila Fontinele da Silva Caruta. Presente ainda o Procurador do  Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es, Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho        Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida  Conselheiro - Relator          Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE FAZENDA CONSELHO DE CONTRIBUINTES DO ESTADO DO ACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba62/2021 PROCESSO N\u00ba2016/10/40061 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA  ADVOGADO:BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA:FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR:Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O: E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. 1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os medicamentos  internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias, com  base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es anteriores  (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo em vista que s\u00e3o  aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal.  5. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime.  A C \u00d3 R D \u00c3 O  Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos e  Camila Fontinele da Silva Caruta. Presente ainda o Procurador do  Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es, Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho        Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida  Conselheiro - Relator          Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado ",
            "ESTADO DO ACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba63/2021 PROCESSO N\u00ba2016/10/44160 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA  ADVOGADO:BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA:FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR:Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O: E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. 1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os medicamentos  internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias, com  base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es anteriores  (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo em vista que s\u00e3o  aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal.  5. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime.  A C \u00d3 R D \u00c3 O  Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos e  Camila Fontinele da Silva Caruta. Presente ainda o Procurador do  Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es, Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho        Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida  Conselheiro - Relator          Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado ",
            "ESTADO DO ACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba64/2021 PROCESSO N\u00ba2017/10/00026 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA  ADVOGADO:BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA:FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR:Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O: E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. 1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os medicamentos  internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias, com  base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es anteriores  (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo em vista que s\u00e3o  aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal.  5. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime.  A C \u00d3 R D \u00c3 O  Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos e  Camila Fontinele da Silva Caruta. Presente ainda o Procurador do  Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es, Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho        Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida  Conselheiro - Relator          Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE FAZENDA CONSELHO DE CONTRIBUINTES DO ESTADO DO ACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba65/2021 PROCESSO N\u00ba2017/10/00334 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA  ADVOGADO:BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA:FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR:Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O: E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. 1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os  medicamentos internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e  autarquias, com base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das  opera\u00e7\u00f5es anteriores (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo  em vista que s\u00e3o aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal.  5. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime.  A C \u00d3 R D \u00c3 O  Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos e  Camila Fontinele da Silva Caruta. Presente ainda o Procurador do  Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es, Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho        Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida  Conselheiro - Relator          Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado ",
            "ESTADO DO ACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba66/2021 PROCESSO N\u00ba2017/10/01625 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA  ADVOGADO:BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA:FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR:Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O: E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. 1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os medicamentos  internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias, com  base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es anteriores  (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo em vista que s\u00e3o  aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal.  5. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime.  A C \u00d3 R D \u00c3 O  Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos e  Camila Fontinele da Silva Caruta. Presente ainda o Procurador do  Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es, Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho        Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida  Conselheiro - Relator          Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE FAZENDA CONSELHO DE CONTRIBUINTES DO ESTADO DO ACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba67/2021 PROCESSO N\u00ba2017/10/01626 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA  ADVOGADO:BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA:FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR:Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O: E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. 1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os medicamentos  internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias, com  base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es anteriores  (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo em vista que s\u00e3o  aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal.  5. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime.  A C \u00d3 R D \u00c3 O  Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos e  Camila Fontinele da Silva Caruta. Presente ainda o Procurador do  Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es, Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho        Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida  Conselheiro - Relator          Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE FAZENDA CONSELHO DE CONTRIBUINTES DO ESTADO DO ACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba68/2021 PROCESSO N\u00ba2017/10/02679 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA  ADVOGADO:BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA:FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR:Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O: E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. 1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os medicamentos  internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias, com  base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es anteriores  (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo em vista que s\u00e3o  aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal.  5. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime.  A C \u00d3 R D \u00c3 O  Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos e  Camila Fontinele da Silva Caruta. Presente ainda o Procurador do  Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es, Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho        Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida  Conselheiro - Relator          Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado  ",
            "ESTADO DO ACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba69/2021 PROCESSO N\u00ba2017/10/02682 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA  ADVOGADO:BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA:FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR:Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O: E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. 1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os medicamentos  internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias, com  base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es anteriores  (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo em vista que s\u00e3o  aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal.  5. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime.  A C \u00d3 R D \u00c3 O  Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos e  Camila Fontinele da Silva Caruta. Presente ainda o Procurador do  Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es, Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho        Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida  Conselheiro - Relator          Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE FAZENDA CONSELHO DE CONTRIBUINTES DO ESTADO DO ACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba70/2021 PROCESSO N\u00ba2017/10/10890 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA  ADVOGADO:BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA:FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR:Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O: E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. 1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os  medicamentos internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e  autarquias, com base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das  opera\u00e7\u00f5es anteriores (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo  em vista que s\u00e3o aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal.  5. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime.  A C \u00d3 R D \u00c3 O  Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos e  Camila Fontinele da Silva Caruta. Presente ainda o Procurador do  Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es, Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho        Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida  Conselheiro - Relator          Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado  ",
            "ESTADO DO ACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba71/2021 PROCESSO N\u00ba2017/10/10892 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA  ADVOGADO:BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA:FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR:Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O: E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. 1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os medicamentos  internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias, com  base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es anteriores  (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo em vista que s\u00e3o  aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal.  5. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime.  A C \u00d3 R D \u00c3 O  Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos e  Camila Fontinele da Silva Caruta. Presente ainda o Procurador do  Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es, Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho        Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida  Conselheiro - Relator          Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado ",
            "ESTADO DO ACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba72/2021 PROCESSO N\u00ba2017/10/11011 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA  ADVOGADO:BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA:FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR:Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O: E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. 1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os medicamentos  internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias, com  base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es anteriores  (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo em vista que s\u00e3o  aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal.  5. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime.  A C \u00d3 R D \u00c3 O  Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos e  Camila Fontinele da Silva Caruta. Presente ainda o Procurador do  Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es, Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho        Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida  Conselheiro - Relator          Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE FAZENDA CONSELHO DE CONTRIBUINTES DO ESTADO DO ACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba73/2021 PROCESSO N\u00ba2017/10/13957 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA  ADVOGADO:BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA:FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR:Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O: E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. 1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os medicamentos  internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias, com  base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es anteriores  (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo em vista que s\u00e3o  aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal.  5. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime.  A C \u00d3 R D \u00c3 O  Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos e  Camila Fontinele da Silva Caruta. Presente ainda o Procurador do  Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es, Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho        Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida  Conselheiro - Relator          Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado ",
            "ESTADO DO ACRE AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba74/2021 PROCESSO N\u00ba2017/10/14441 RECORRENTE: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA  ADVOGADO:BRUNO LAMEIRA ITANI \u2013 OAB/AC 4.197 RECORRIDA:FAZENDA P\u00daBLICA ESTADUAL PROCURADOR DO ESTADO: LU\u00cdS RAFAEL MARQUES DE LIMA RELATOR:Cons. ANT\u00d4NIO RAIMUNDO SILVA DE ALMEIDA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O: E M E N T A TRIBUT\u00c1RIO.  MEDICAMENTOS SUJEITAS A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRES  PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO. ICMS. INCID\u00caNCIA.  OPERA\u00c7\u00d5ES  P\u00daBLICA ESTADUAL. CONV\u00caNIO 73/2004. BENEF\u00cdCIO FISCAL DE  ISEN\u00c7\u00c3O CONDICIONADA AO CUMPRIMENTO DOS REQUISITOS  CONCESSIVOS. N\u00c3O OBSERVADOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O LITERAL  DA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA. 1. As opera\u00e7\u00f5es interestaduais com medicamentos est\u00e3o sujeitas \u00e0  substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, devendo o imposto ser recolhido na forma do art.  97-A, \u00a7 1\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 08/98 \u2013 RICMS/AC (alterado pelo  Decreto Estadual n\u00ba 2716/2015), em favor do Estado do Acre. 2. Em um segundo momento, quando o contribuinte revende os  medicamentos internamente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, funda\u00e7\u00f5es e  autarquias, com base no Conv\u00eanio ICMS 73/2004, n\u00e3o h\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o das  opera\u00e7\u00f5es anteriores (antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), tendo  em vista que s\u00e3o aut\u00f4nomas as duas opera\u00e7\u00f5es (interestadual e interna). 3. Ademais, somente as vendas internas para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  direta, funda\u00e7\u00f5es e autarquias est\u00e3o contempladas com o benef\u00edcio  fiscal da isen\u00e7\u00e3o, conforme intelig\u00eancia da Cl\u00e1usula Primeira do  Conv\u00eanio ICMS 73/2004, para tanto, o contribuinte deve recolher  previamente o ICMS das opera\u00e7\u00f5es anteriores (de forma antecipada ou  pela sistem\u00e1tica de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria), al\u00e9m de cumprir os requisitos  concessivos previstos no citado conv\u00eanio e no Decreto n\u00ba 2401/2008. 4. Por oportuno, registre-se que o art. 111, incisos I e II do C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio Nacional veda a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva da legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no tocante a exclus\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e concess\u00e3o de  isen\u00e7\u00e3o, devendo a mesma ter interpreta\u00e7\u00e3o literal.  5. Recurso volunt\u00e1rio improvido.  Decis\u00e3o un\u00e2nime.  A C \u00d3 R D \u00c3 O  Vistos, relatados e discutidos estes autos, em que \u00e9 recorrente RECOL  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., ACORDAM os membros do  Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, por unanimidade de  votos, pelo improvimento do recurso volunt\u00e1rio, tudo nos termos do  voto do Conselheiro Relator, que \u00e9 parte integrante deste julgado.  Participaram do julgamento os Conselheiros a seguir nominados: Andr\u00e9  Luiz Caruta Pinho (Presidente), Ant\u00f4nio Raimundo Silva de Almeida  (Relator), Mateus Nascimento Calegari, Hilton de Ara\u00fajo Santos e  Camila Fontinele da Silva Caruta. Presente ainda o Procurador do  Estado Lu\u00eds Rafael Marques de Lima. Sala das Sess\u00f5es, Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, 24 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Caruta Pinho        Presidente Ant\u00f4nio Raimundo S. de Almeida  Conselheiro - Relator          Lu\u00eds Rafael Marques de Lima Procurador do Estado  ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA CONSELHO DE CONTRIBUINTES DO ESTADO DO ACRE    PAUTA DE JULGAMENTO                               O Presidente do Conselho de Contribuintes do Estado do Acre, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e no cumprimento do disposto no \u00a7 2\u00ba do artigo  62, do Decreto 462, de 11 de setembro de 1987, e de acordo com a  Portaria/Sefaz 183, de 06 de julho de 2020, na qual autoriza a realiza\u00e7\u00e3o  de sess\u00f5es de julgamentos por videoconfer\u00eancia, torna p\u00fablica a Pauta de  Julgamento da Sess\u00e3o Ordin\u00e1ria a ser realizada em 08 de setembro de  2021, \u00e0s 14h30, na sala do CONCEA (situada na Rua Benjamin Constant  946, Centro \u2013 depend\u00eancias da Secretaria de Estado da Fazenda). Para a  sustenta\u00e7\u00e3o oral por videoconfer\u00eancia, o sujeito passivo dever\u00e1 requerer a  sua participa\u00e7\u00e3o at\u00e9 as dezessete horas do dia \u00fatil imediatamente anterior  ao da realiza\u00e7\u00e3o da sess\u00e3o, atrav\u00e9s do e-mail concea2020@gmail.com.   Rio Branco, 24 de agosto de 2021.                                ANDR\u00c9 LUIZ CARUTA PINHO Presidente do CONCEA "
        ],
        "SEINFRA": [
            "ESTADO DO ACRE                                                                                                               SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA   EXTRATO DO NONO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 059.2017-A SEI: 4016.013423.000049/2021-76 DO OBJETO DO CONTRATO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia  para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de melhoria e amplia\u00e7\u00e3o do sistema de  esgotamento sanit\u00e1rio, no setor prevent\u00f3rio, no munic\u00edpio de Rio  Brancos/Acre, para atender \u00e0s necessidades do Departamento Estadual  de Pavimenta\u00e7\u00e3o e Saneamento - DEPASA DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O presente Termo tem  por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 120 (cento e  vinte) dias, contados de 22/07/2021 a 19/11/2021 e de execu\u00e7\u00e3o por 90  (noventa) dias contados de 17/05/2021 a 07/11/2021, em conformidade  com 9\u00aa Solicita\u00e7\u00e3o de aditivo de prazo, e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 147A/2021SEINFRA-ASSEJUR. DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art.   57, \u00a71\u00ba, II, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato  original, assinado em 25 de julho de 2017. DATA DE ASSINATURA: 21/07/2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de  Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Deusdete Ant\u00f4nio Nogueira  pelo Cons\u00f3rcio Constru-Acre. (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA \u2013 SEINFRA Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico por Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 064/2021-CPL 03 Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 016/2021 - SEINFRA  Processo: 4016.012234.00046/2019-73 DO OBJETO O objeto desta Ata \u00e9 o registro de pre\u00e7o para eventual e  futura aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rio em geral, compreendendo a montagem  e instala\u00e7\u00e3o, visando atender demandas da Secretaria de Estado de  Infraestrutura \u2013 SEINFRA, m conformidade com o Edital e seus anexos e  as proposta da empresa vencedora independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. DA VIG\u00caNCIA DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS: A Ata de Registro  de Pre\u00e7os ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data de sua  assinatura, sendo vedada a sua prorroga\u00e7\u00e3o. DATA DA ASSINATURA: 13/08/2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado  de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Thiago Cavalcante  Bustamante, pela empresa T.C. BUSTAMANTE. (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA \u2013 SEINFRA Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico por Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 064/2021-CPL 03 Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 018/2021 - SEINFRA  Processo: 4016.012234.00046/2019-73 DO OBJETO O objeto desta Ata \u00e9 o registro de pre\u00e7o para eventual e  futura aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rio em geral, compreendendo a montagem  e instala\u00e7\u00e3o, visando atender demandas da Secretaria de Estado de  Infraestrutura \u2013 SEINFRA, m conformidade com o Edital e seus anexos e  as proposta da empresa vencedora independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. DA VIG\u00caNCIA DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS: A Ata de Registro  de Pre\u00e7os ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data de sua  assinatura, sendo vedada a sua prorroga\u00e7\u00e3o. DATA DA ASSINATURA: 13/08/2021 ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado  de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Yohana do Nascimento de  Oliveira, pela empresa M. G. M Carvalho. (Contratada).   "
        ],
        "SEJUSP": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEJUSP N\u00ba 238 DE 24 DE AGOSTO DE 2021 O Secret\u00e1rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, PAULO CEZAR ROCHA  DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por meio  do Decreto n\u00ba 008 de 02.01.2019, e em conformidade com o artigo 86, II,  da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0  Legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal do Contrato n\u00ba 092/2021  - Processo SEI N\u00ba 0819.012797.00061/2021-73, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica e a empresa E C  DA MOTA EIRELI, que tem como objeto a loca\u00e7\u00e3o de equipamentos de  sonoriza\u00e7\u00e3o, proje\u00e7\u00e3o, v\u00eddeo e ilumina\u00e7\u00e3o, com servi\u00e7o de montagem  e desmontagem, para atender eventos promovidos pela Secretaria de  Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica-SEJUSP, ITENS 01, 02, 03, 15 e  16, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que  integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Presencial para Registro  de Pre\u00e7os n\u00ba 182/2020 CPL 04 Casa Civil, proposta da CONTRATADA e  demais documentos constantes do Processo n\u00ba. 0003274-7/2020. I \u2013 Gestor:  Melissa Cristina Pereira de Freitas; matr\u00edcula: 9100563-11 II \u2013 Fiscal: Eduardo Aron Santos de Alencar,  matr\u00edcula: 9264752-3 Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do  processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o  de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da  legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir  o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o  observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer  ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele  incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do contrato. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE CONTRATO N\u00b0 88/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE  ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E O CENTRO DE  INTEGRA\u00c7\u00c3O EMPRESA ESCOLA \u2013 CIEE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00b0 001/2018 CEL 01 (CREDENCIAMENTO  SGA- ESTAGI\u00c1RIOS) OBJETO: Por for\u00e7a deste Contrato a CONTRATADA obriga-se a prestar  ao CONTRATANTE os servi\u00e7os de agente de integra\u00e7\u00e3o nos termos da  Lei n\u00ba. 11.788/2008, para intermedia\u00e7\u00e3o do Programa de Est\u00e1gio, nos  quantitativos definidos em Portaria expedida pela Secretaria de Estado de  Planejamento e Gest\u00e3o, sendo 22 (vinte e dois) estagi\u00e1rios n\u00edvel superior  06 horas, distribu\u00eddos no hor\u00e1rio de expediente desta institui\u00e7\u00e3o, nas  condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital de licita\u00e7\u00e3o de credenciamento, constando  do Processo, os quais se encontram rubricados pelas partes e passam a  integrar o presente instrumento como se nele estivessem transcritos. DO VALOR: O valor mensal do presente contrato \u00e9 estimado em R$  18.668,98 (dezoito mil seiscentos e sessenta e oito reais e noventa e  oito centavos), perfazendo um valor global estimado em R$ 224.027,76  (duzentos e vinte e quatro mil vinte e sete reais e setenta e seis  centavos) para 12 meses DA VIG\u00caNCIA: 27/07/2021 a 26/07/2022.   Programa de Trabalho: 719.001.06.122142142850000 Natureza da Despesa: 33.90.39.00 Fonte de Recurso: 100 e 600  Rio Branco-AC, 27 de julho  de 2021 Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP, e o Sr.  Claudio Rodrigo de Oliveira, pelo CIEE. ",
            "EXTRATO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba 16/2021/SEJUSP PROCESSO SEI N\u00ba 0064.014631.00032/2021-63 Partes Cooperadas: Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a  P\u00fablica \u2013 SEJUSP e a Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre - PCAC. Objeto: Descentraliza\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, oriundos do Fundo Nacional  de Seguran\u00e7a P\u00fablica - FNSP, relacionados ao Plano de A\u00e7\u00e3o de  Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais de Seguran\u00e7a P\u00fablica e ao Plano de  A\u00e7\u00e3o de Enfrentamento \u00e0 Criminalidade Violenta, no \u00c2mbito da Pol\u00edtica  Nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social \u2013 PNSPDS, entre  \u00d3rg\u00e3os do Estado, a fim de criar ferramentas e solu\u00e7\u00f5es de promo\u00e7\u00e3o  da melhoria da qualidade de vida e de trabalho dos profissionais de  seguran\u00e7a, bem como a redu\u00e7\u00e3o do tempo-resposta quanto ao  atendimento das ocorr\u00eancia, amplia\u00e7\u00e3o do comando e controle das  a\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a p\u00fablica e melhoria na qualidade da produ\u00e7\u00e3o de  conhecimento de intelig\u00eancia em seguran\u00e7a p\u00fablica. Data da Assinatura: 24/08/2021 Vig\u00eancia: 02 (dois) anos, a contar da efetiva\u00e7\u00e3o do repasse na conta  espec\u00edfica da PCAC Assinaturas: Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos \u2013 Secret\u00e1rio de Estado  de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica e Josemar Moreira Portes \u2013 Delegadogeral de Pol\u00edcia Civil.   "
        ],
        "SEMAPI": [
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 246, DE 24 DE AGOSTO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas  em exerc\u00edcio, Roger Daniel Recco, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto n\u00ba 9.821, de 18 de agosto de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.110, de 19 de agosto de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora Maria de Jesus da Silva Costa, matricula  9556168-1, para responder pelo Departamento T\u00e9cnico de Gest\u00e3o do  Juru\u00e1 no \u00e2mbito da SEMAPI, com efeitos retroativos a 13 de mar\u00e7o de  2020, sem \u00f4nus adicionais aos seus vencimentos. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de seus publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 13 de mar\u00e7o de 2020. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.                              Roger Daniel Recco Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas em  exerc\u00edcio Decreto 9.821 de 19/08/2021 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 247, DE 26 DE AGOSTO DE 2021  O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas  em exerc\u00edcio, Roger Daniel Recco, nomeado por meio de Decreto  Governamental n\u00ba 9.821, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  13.110, de 19 de agosto de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar a servidora Ana Francisca Dias de Negreiro Silva,  matricula n\u00ba 9175245-3, pertencente ao quadro t\u00e9cnico de pessoal  desta Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas  - SEMAPI, para responder pela Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Recursos H\u00eddricos  - DGRH em substitui\u00e7\u00e3o o titular da pasta, James Ant\u00f4nio Messias da  Silva, matr\u00edcula 917887-2, no per\u00edodo de 01 a 15 de setembro de 2021,  em per\u00edodo de f\u00e9rias a ser gozado pelo mesmo. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se, Roger Daniel Reccco Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas em  exerc\u00edcio Decreto n\u00b0 9.821 de 19/08/2021 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 238, DE 18 DE AGOSTO DE 2021  O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  Geraldo Israel Milani de Nogueira, nomeado por meio de Decreto  Governamental n\u00ba 010 de 2 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00ba 12.462-A, de 02 de janeiro de 2019, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar o servidor Manoel Gomes da Silva para exercer suas  fun\u00e7\u00f5es como Chefe da Assessoria Ind\u00edgena no \u00e2mbito da SEMAPI,  sem \u00f4nus adicionais aos seus vencimentos. Art. 2\u00ba Revogar a PORTARIA SEMA N\u00ba 242, DE 02 DE DEZEMBRO  DE 2020 que designou o servidor Manoel Gomes da Silva para exercer  suas fun\u00e7\u00f5es como Articulador e Assessor de Assuntos Ind\u00edgenas na  Divis\u00e3o de Gest\u00e3o Ambiental e Territorial - DGAT no \u00e2mbito da SEMA. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto n\u00ba 010/2019 (*) Republicado por incorre\u00e7\u00e3o, tendo em vista erro material. Torna-se sem  efeito a publica\u00e7\u00e3o anterior no DOE n\u00ba 13.110, p\u00e1gina 14 de 19/08/2021. ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 03/2021/ SEMAPI.  O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas  - SEMAPI, em exerc\u00edcio, o senhor Roger Daniel Recco, Decreto N\u00ba  9.821 de 19/08/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares,  considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos autos do processo SEI  n\u00b0 0820.013317.00098/2021-44, PARECER N\u00ba 74/2021/SEMA - DJ/ SEMA - GABIN, de 04 de agosto de 2021, resolve, RATIFICAR, nos  termos do artigo 24, inciso II, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, a  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, visando \u00e0  contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para Aquisi\u00e7\u00e3o de Certificado Digital  Pessoa Jur\u00eddica tipo A1, visando atender a Secretaria de Estado do  Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI, no valor de R$  209,00 (duzentos e nove reais), em favor da contrata\u00e7\u00e3o da empresa:  ACRE SEGURAN\u00c7A DIGITAL LTDA - ME, inscrita no CNPJ sob o  n\u00ba 0820.013317.00098/2021-44, situada na Rua Rua Bartolomeu  Dias, n\u00ba 74, Bosque, CEP: 69.900-673, Rio Branco \u2013 Acre, neste ato  representada pelo Sr. Koller Nascimento e Silva, portador do RG n\u00b0  0326380 \u2013 SSP/AC e CPF n\u00ba : 523.077.192-53, residente e domiciliado  em Rio Branco/Acre, no valor total de R$ 209,00 (duzentos e nove  reais). A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 da forma a seguir:  Programa de trabalho: 181.222.277.4261.0000;  Elemento de Despesa:  33.90.30.00 \u2013 Material de consumo; Fonte: 100.  Publique-se. Rio Branco, Acre, 26 de agosto de 2021.   Roger Daniel Recco Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, em  exerc\u00edcio Decreto N\u00ba 9.821 de 19/08/2021  "
        ],
        "SEPA": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO  PORTARIA SEPA N\u00ba 217, DE 19 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO ESTADO DA SECRETARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O E  AGRONEG\u00d3CIO - SEPA, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o de 2021, tendo em  vista o processo n\u00ba 0853.013718.00226/2021-22.  RESOLVE:   Art. 1\u00ba - Conceder com base no Art. 132 da Lei Complementar n\u00ba 39, de  29.12.93, Licen\u00e7a Pr\u00eamio de 90 (noventa) dias referente ao per\u00edodo aquisitivo  29.06.2008 a 28.06.2013, a servidora MIRIAM DE ARA\u00daJO RIBEIRO,  matricula n\u00ba 189090-3, lotada na Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e  Agroneg\u00f3cio - SEPA, com in\u00edcio em 23.08.2021 e t\u00e9rmino em 20.11.2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar de 23 de agosto de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 220, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO ESTADO DA SECRETARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O E  AGRONEG\u00d3CIO - SEPA, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o de 2021, tendo em  vista o processo n\u00ba 0853.013726.00041/2021-18. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder com base no Art. 132 da Lei Complementar n\u00ba 39,  de 29.12.93, Licen\u00e7a Pr\u00eamio de 90 (noventa) dias referente ao per\u00edodo  aquisitivo 07.02.2000 a 05.02.2005, ao servidor VERISSIMO ALVES DE  LIMA, matricula n\u00ba 78638-3, lotado na Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e  Agroneg\u00f3cio - SEPA, com in\u00edcio em 16.08.2021 e t\u00e9rmino em 13.11.2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a contar de 16 de agosto de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO  PORTARIA SEPA N\u00ba 221, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO ESTADO DA SECRETARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O E  AGRONEG\u00d3CIO - SEPA, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o de 2021, tendo em  vista o processo n\u00ba 0853.013721.00044/2021-48.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder com base no Art. 132 da Lei Complementar n\u00ba 39, de  29.12.93, Licen\u00e7a Pr\u00eamio de 30 (trinta) dias referente ao per\u00edodo aquisitivo  07.02.2000 a 05.02.2005, ao servidor IVAN NILTON SILVA DE CARVALHO,  matricula n\u00ba 9192158-3, lotado na Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e  Agroneg\u00f3cio - SEPA, com in\u00edcio em 01.09.2021 e t\u00e9rmino em 29.11.2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar de 01 de setembro de 2021.  Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGONEG\u00d3CIO  PORTARIA SEPA N\u00ba 222, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO ESTADO DA SECRETARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O E  AGRONEG\u00d3CIO - SEPA, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o de 2021, tendo em  vista o processo n\u00ba 0852.013548.00022/2021-34.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder com base no Art. 132 da Lei Complementar n\u00ba 39, de  29.12.93, Licen\u00e7a Pr\u00eamio de 90 (noventa) dias referente ao per\u00edodo aquisitivo  21.02.1993 a 20.02.1998, ao servidor JOS\u00c9 CLAUDIONOR GOMES  CORDEIRO, matricula n\u00ba 28657-2, lotado na Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o  e Agroneg\u00f3cio - SEPA, com in\u00edcio em 01.09.2021 e t\u00e9rmino em 29.11.2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  a contar de 01 de setembro de 2021. Art. 3\u00ba Registre-se, publique-se e cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 219, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO ESTADO DA SECRETARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O E  AGRONEG\u00d3CIO - SEPA, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o de 2021, tendo em  vista o processo n\u00ba 0853.013746.00030/2021-18. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder com base no Art. 132 da Lei Complementar n\u00ba 39, de  29.12.93, Licen\u00e7a Pr\u00eamio de 30 (trinta) dias referente ao per\u00edodo aquisitivo  01.08.2011 a 30.07.2016, ao servidor REGINALDO ELIAS DE LIMA,  matricula n\u00ba 233439-6, lotado na Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e  Agroneg\u00f3cio - SEPA, com in\u00edcio em 01.09.2021 e t\u00e9rmino em 30.09.2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar de 01 de setembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 225, DE 25 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO ESTADO DA SECRETARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O E  AGRONEG\u00d3CIO - SEPA, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o de 2021, tendo em  vista o processo n\u00ba 0853.012643.00093/2021-14. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder com base no Art. 132 da Lei Complementar n\u00ba 39, de  29.12.93, Licen\u00e7a Pr\u00eamio de 30 (trinta) dias referente ao per\u00edodo aquisitivo  11.06.2006 a 10.07.2011, ao servidor EDILSON ALVES DE OLIVEIRA,  matricula n\u00ba 75000-1, lotado na Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e  Agroneg\u00f3cio - SEPA, com in\u00edcio em 10.08.2021 e t\u00e9rmino em 08.09.2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar de 10 de agosto de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA  Pelo presente Termo, o ESTADO DO ACRE, pessoa Jur\u00eddica de Direito  P\u00fablico, inscrito no CNPJ sob o n\u00b0 63.606.479/0001-24, por interm\u00e9dio da  SECRE TARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO \u2013 SEPA,  que atua sob o CNPJ/MF n\u00ba 03.149.084/0001-18, com endere\u00e7o na Av.  Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba 2.604, 7\u00ba BEC, CEP 69.918-093 representada por seu  ent\u00e3o Secret\u00e1rio, Sr. EDIVAN MACIEL DE AZEVEDO, brasileiro, portador  da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 8912002025692 SSP/CE e inscrito no CPF/MF  sob o n\u00ba 216.703.583-72, residente e domiciliado na Rua Faris Zaire n\u00b048  Conjunto Castelo Branco, nesta cidade, Rio Branco \u2013 AC, de acordo com  autoriza\u00e7\u00e3o expressa do Decreto Estadual n\u00ba 4.653 de 11 de Novembro  de 2019; com base nos documentos autuados ao processo administrativo  para reconhecimento de d\u00edvida, conforme preconiza o Par\u00e1grafo \u00danico do  artigo 59 da Lei n\u00ba 8.666/93, reconhece a d\u00edvida com a COOPERATIVA  CENTRAL DE COMERCIALIZA\u00c7\u00c3O EXTRATIVISTA DO ESTADO DO  ACRE LTDA.- COOPERACRE, inscrita no CNPJ/ MF n\u00ba 04.814.502/000107, com endere\u00e7o na ROD AC \u2013 40, KM \u2013 04, n\u00ba 1.858, Vila Amizade,  Rio Branco \u2013 AC, representada pelo seu Presidente, Sr. MANOEL JOS\u00c9  DA SILVA, brasileiro, portador da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 023925 SSP/ AC e inscrito no CPF/MF n\u00ba 233.299.982-53, residente e domici liado na  Coloca\u00e7\u00e3o Projeto S\u00e3o Gabriel, Col\u00f4nia Gameleira, Seringal  ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA  Pelo presente Termo, o Estado do Acre, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico,  inscrito no CNPJ sob n\u00ba 63.606.479/0001-24, por interm\u00e9dio da Secretaria  de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA, que atua sob o CNPJ/MF  n\u00ba 03.149.084/0001-18, com endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba 2.604,  7\u00ba BEC, CEP 69.918-093 representada por seu Secret\u00e1rio, Sr. JOS\u00c9  ARISTIDES JUNQUEIRA JUNIOR, brasileiro, portador da C\u00e9dula de  Identidade n\u00ba 592560 SSP MS e inscrito no CPF/MF sob n\u00ba 655.968.38268, residente e domiciliado na Avenida Eug\u00eanio, Beco Bezerra, n\u00ba 100,  Q. 04 Casa 03, bairro S\u00e3o Francisco nesta cidade, Rio Branco \u2013 AC, de  acordo com autoriza\u00e7\u00e3o expressa do Decreto Estadual n\u00ba 8.463 de 25  de mar\u00e7o de 2021 com base nos documentos autuados ao processo  administrativo para reconhecimento de d\u00edvida, conforme preconiza o  Par\u00e1grafo \u00danico do artigo 59, da Lei n\u00ba 8.666/93, reconhece a d\u00edvida com  a COOPERATIVA CENTRAL DE COMERCIALIZA\u00c7\u00c3O EXTRATIVISTA  DO ESTADO DO ACRE LTDA.- COOPERACRE, inscrita no CNPJ/ MF  n\u00ba 04.814.502/0001-07, com endere\u00e7o na ROD AC \u2013 40, KM \u2013 04, n\u00ba  1.858, Vila Amizade, Rio Branco \u2013 AC, representada pelo seu Presidente,  Sr. Manoel Jos\u00e9 da Silva, brasileiro, portador da C\u00e9dula de Identidade  n\u00ba 023925 SSP/AC e inscrito no CPF/MF n\u00ba 233.299.982-53, residente  e domiciliado na Coloca\u00e7\u00e3o Projeto S\u00e3o Gabriel, Col\u00f4nia Gameleira,  Seringal Gameleira, Capixaba \u2013 Acre, tendo como benefici\u00e1rios:   "
        ],
        "SEPLAG": [
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 759, DE 24 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revogar a PORTARIA SEPLAG N\u00ba 418, DE 14 DE MAIO DE 2021,  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre N\u00ba 13.059 de 08/06/2021. Art. 2\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00b0  32/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado de Planejamento e  Gest\u00e3o e a empresa ROTINA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM. EIRELI,  com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, que tem como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o  de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de reforma  do pr\u00e9dio p\u00fablico localizado na Estrada do Avi\u00e1rio n\u00ba 295, no \u00e2mbito  do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Acre \u2013 PDSA II \u2013  Contrato de Empr\u00e9stimo BR-L 1289 \u2013 BID: Gestor Titular: Luiz Victor Diniz Bonecker - Eng\u00ba Civil CREA 16995/AM Fiscal Titular: Samara Raquel Dam\u00e1sio Pereira - Eng\u00aa Civil CREA 3632-D/PB Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual  do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art.5\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. Par\u00e1grafo Primeiro: Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e  impedimentos legais dos titulares. Par\u00e1grafo Segundo: Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas  provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se  tenha conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedilos de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos - Secret\u00e1ria de Estado de Planejamento  e Gest\u00e3o  Decreto n\u00b0 5.462, de 16/03/2020 ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 760, DE 24 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revogar a PORTARIA SEPLAG N\u00ba 441, DE 19 DE MAIO DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre N\u00ba 13.055 de 31/05/2021. Art. 2\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00b0 28/2021,  celebrado entre a Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o e a empresa S M GADELHA LTDA, assinado em 19/05/2021, com vig\u00eancia at\u00e9  31/12/2021, que tem como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na \u00e1rea de engenharia para executar a reforma e readequa\u00e7\u00e3o f\u00edsica  da estrutura dos ambientes da Organiza\u00e7\u00e3o dos Centros de Atendimento \u2013 OCA em Xapuri/AC, oriundo da Compara\u00e7\u00e3o de Pre\u00e7os n.\u00ba 043/2021  BID/SEPLAG: Gestor Titular: Luiz Victor Diniz Bonecker - Eng\u00ba Civil CREA 16995/AM Fiscal Titular: Samara Raquel Dam\u00e1sio Pereira - Eng\u00aa Civil CREA 3632-D/PB Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de  todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o  de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento  \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art.5\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. Par\u00e1grafo Primeiro: Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares. Par\u00e1grafo Segundo: Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha  conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos - Secret\u00e1ria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Decreto n\u00b0 5.462, de 16/03/2020 ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 764, DE 25 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - RETIFICAR, os termos da PORTARIA SEPLAG N\u00ba 703, de 11 de agosto de 2021, que designou servidor Andr\u00e9 de Magalh\u00e3es Nascimento,  matr\u00edcula n\u00ba 9314032- 1, para assumir a Diretoria de Moderniza\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Institucional. Onde se l\u00ea: ...no per\u00edodo de 13 a 25/08/2021, leia-se:  no per\u00edodo de 13 a 27/08/2021. Art. 2\u00ba -  Registre-se. Publique-se.  Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 763, DE 25 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, e Considerando o Processo SEI N\u00b0 4010.012339.00040/2021-20, MEMORANDO N\u00ba 62/2021/SEPLAG - DEJUR, de 23 de agosto de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar, a servidora H\u00e9rika Albuquerque dos Santos Ara\u00fajo, matr\u00edcula n\u00ba 9244689-2, para assumir o Departamento jur\u00eddico de Gest\u00e3o de  Pessoas, desta Secretaria, no per\u00edodo de 30/08 a 08/09/2021, durante a aus\u00eancia da titular por motivo de f\u00e9rias. Art. 2\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, Sr. RICARDO BRAND\u00c3O DOS SANTOS, brasileiro, inscrito no CPF n\u00ba  360.641.652-00, domiciliado nesta capital, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, e CONSIDERANDO ter sido identificado pela fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00b0 18/2019, que os pagamentos de sal\u00e1rios dos funcion\u00e1rios contratados  estavam sendo pagos fora do prazo legal determinado pela Consolida\u00e7\u00e3o da Leis do Trabalho - C.L.T. CONSIDERANDO a in\u00e9rcia da empresa quanto ao teor da Notifica\u00e7\u00e3o n\u00ba 1/2021/SEPLAG - DEGCS, no qual ficou estabelecido o prazo e 48 horas  (quarenta e oito) horas para que a NOTIFICADA apresente manifesta\u00e7\u00e3o formal quanto \u00e0s situa\u00e7\u00f5es apresentadas. CONSIDERANDO o Parecer n\u00b0 185/2021/SEPLAG - DIJUA, que conclui pela possibilidade de aplica\u00e7\u00e3o de advert\u00eancia juntamente com a multa prevista no  instrumento contratual, em virtude do descumprimento contratual. RESOLVE: Art. 1\u00ba Tendo como princ\u00edpio o interesse da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, e com fundamento no art. 87, incisos I e II da Lei Federal 8.666/93, aplicar as  penalidades de ADVERT\u00caNCIA e MULTA de 5% (cinco por cento) \u00e0 empresa Maia & Pimentel Servi\u00e7os e Consultoria LTDA, devidamente inscrita  no CNPJ n\u00b0 11.661.499/0001-02, incidente sobre o valor total do contrato, qual seja, R$ 2.949,93 (dois mil novecentos e quarenta e nove reais  e noventa e tr\u00eas centavos), em virtude do atraso no pagamento dos sal\u00e1rios dos funcion\u00e1rios contratados, em descumprimento ao prazo legal  determinado pela Consolida\u00e7\u00e3o da Leis do Trabalho - C.L.T. Art. 2\u00ba  Fica facultada a defesa pr\u00e9via do interessado, no respectivo processo, no prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis.  Rio Branco, 24 de agosto de 2021.   Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Decreto Estadual n\u00ba 5.462/2020 ",
            "LISTA CLASSIFICAT\u00d3RIA PRELIMINAR DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO SEPLAG/IEL N\u00b004/2021 PARA SELE\u00c7\u00c3O DE ESTAGI\u00c1RIOS VISANDO A FORMA\u00c7\u00c3O DE CADASTRO DE RESERVA O GOVERNO DO ESTADO DO ACRE, POR MEIO DA SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e tendo em vista o constante da Lei n\u00ba 11.788 de 25/09/2008, Decreto n\u00ba 2.677, de 10 junho de 2015 do Governo do Estado do Acre e  as Portarias 741 e 742 de 18/12/08 e em suas altera\u00e7\u00f5es, bem como nas demais normas regulamentadoras da mat\u00e9ria, torna p\u00fablica a Lista  Classificat\u00f3ria Preliminar para Sele\u00e7\u00e3o de Estagi\u00e1rios, visando forma\u00e7\u00e3o de cadastro reserva para atender as necessidades do Governo do Estado  do Acre no \u00e2mbito de duas secretarias, autarquias e funda\u00e7\u00f5es, referente ao Processo Seletivo Simplificado SEPLAG/IEL N\u00b004/2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 13.084, de 14 de julho de 2021, e prorrogado por meio do Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 13.099, de 03 de agosto de 2021,  que tem como Agente de Integra\u00e7\u00e3o o Instituto Euvaldo Lodi - IEL. Rio Branco, 24 de agosto de 2021.    Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o DO RESULTADO PRELIMINAR    2. DAS IMPUGNA\u00c7\u00d5ES Ser\u00e1 permitido ao candidato impugnar t\u00e3o somente a sua coloca\u00e7\u00e3o na lista \u00fanica preliminar por erro no c\u00e1lculo de sua m\u00e9dia final, sendo que a  impugna\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser individual e devidamente fundamentada e acompanhada das devidas comprova\u00e7\u00f5es, em at\u00e9 48h ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o da  lista \u00fanica final dirigida ao IEL \u2013 Instituto Euvaldo Lodi localizada na na Av. Cear\u00e1, 3.727 \u2013 7\u00ba BEC \u2013 Rio Branco/AC \u2013 CEP 69918-108, atrav\u00e9s do  e-mail vagas.estagioielac@gmail.com. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020 RESOLVE: Art. 1\u00ba - Prorrogar at\u00e9 o dia 1\u00b0 de setembro de 2021 o prazo para inscri\u00e7\u00e3o no Processo Seletivo Simplificado para Sele\u00e7\u00e3o de Estagi\u00e1rios, visando a  forma\u00e7\u00e3o de cadastro reserva para atender as necessidades do Governo do Estado do Acre, no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder  Executivo Estadual, a ser realizado por interm\u00e9dio do Centro de Integra\u00e7\u00e3o Empresa Escola, referente ao Edital SEPLAG N\u00b005/2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 13.105, de 12/08/2021, de acordo com o quadro de vagas abaixo descrito: Art. 2\u00ba -  As inscri\u00e7\u00f5es e uploads dos arquivos ser\u00e3o recebidas somente via internet, pelo site: www.ciee.org.br.   Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Decreto Estadual n\u00ba 5.462/2020 ",
            "TERMO DE APOSTILAMENTO N\u00b0 01 NA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 01/2021, FIRMADA ENTRE A SECRETARIA DE ESTADO DE  PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O E A EMPRESA MAXIFROTA SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DE FROTA LTDA. O ESTADO DO ACRE, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O \u2013 SEPLAG , inscrita no CNPJ sob  o n\u00ba 04.034.518/0001-05, com sede provis\u00f3ria na Rua Cust\u00f3dio Freire, n\u00ba 26, Bairro Bosque, Rio Branco Acre, neste ato representado por  seu Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, o Senhor Ricardo Brand\u00e3o dos Santos, brasileiro, portador da carteira de identidade  n\u00ba 129.30294-6 PM/AC e inscrito no CPF/MF n.\u00ba 360.641.652-00, nomeado atrav\u00e9s do Decreto Estadual  5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, resolve modificar unilateralmente a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0  01/2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 12.977, de 09.02.2021, que se reger\u00e1 pela legisla\u00e7\u00e3o pertinente, Lei Federal n\u00b0 8.666/1993,  com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas posteriormente e pelas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO O presente Termo de Apostilamento tem como objeto o remanejamento do quantitativo de combust\u00edvel estabelecido na Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00b0 01/2021, oriunda do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico por Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 28/2021 \u2013 CPL 04, para atender as necessidades da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia  do Acre \u2013 FUNTAC, mediante solicita\u00e7\u00e3o realizada por meio dos Of\u00edcio n\u00b0 391/2021/FUNTAC (2006483) e Of\u00edcio n\u00ba 423/2021/FUNTAC (2033031),  datado em 03 de agosto de 2021, conforme descrito na planilha abaixo: QUANTIDADE QUE PASSA A VIGORAR AP\u00d3S REALIZA\u00c7\u00c3O DO REMANEJAMENTO E PUBLICA\u00c7\u00c3O DO TERMO DE APOSTILAMENTO:       \u00d3RG\u00c3O DO QUAL FOI REALIZADO O REMANEJAMENTO AP\u00d3S AUTORIZA\u00c7\u00c3O PR\u00c9VIA E QUANTITATIVO AUTORIZADO:   CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ratificam-se todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es anteriormente acordadas na Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 01/2021, permanecendo v\u00e1lidas  e inalteradas as n\u00e3o expressamente modificadas por este Instrumento. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DOS FUNDAMENTOS O presente termo possui como fundamento legal o art. 65 \u00a78\u00ba da Lei 8.666/1993, PARECER N\u00ba 187/2021/SEPLAG - DIJUA, e o art. 2\u00ba, \u00a73\u00ba da Instru\u00e7\u00e3o  Normativa n\u00b0 06/2014, oriunda da Secret\u00e1ria de Log\u00edstica e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio do Planejamento, Or\u00e7amento e Gest\u00e3o.    Documento assinado eletronicamente por RICARDO BRAND\u00c3O DOS SANTOS, Secret\u00e1rio(a) de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em 25/08/2021 ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 277/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes para atender as necessidades do Hospital Geral de Cl\u00ednicas de Rio Branco,  contemplados com as Portarias N\u00ba 3.340/2020, 3.963/2019, 1.162/2014, 2.245/2016, 2.628/2017, 3.169/2013 e 3.101/2013, no \u00e2mbito da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. Fonte de Recursos: 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de  Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 10/09/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico:  www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 26 de Agosto de 2021.   ASS Juanez Barroso Falc\u00e3o  CAR Pregoeiro ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 279/2021 \u2013 SEE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Higiene e Limpeza, itens sanit\u00e1rios), para enfrentamento, preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 propaga\u00e7\u00e3o da  pandemiacausada pela COVID-19, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0s necessidades das Escolas e Unidades Administrativas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes \u2013 SEE. Fonte de Recursos: 300 FUNDEB. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 08/09/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico:  www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 26 de Agosto de 2021.   ASS Janda Feitosa de Ara\u00fajo  CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 280/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00e3o Preparada, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013  SESACRE. Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 400 Portaria Federal n\u00b02.687/2020 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS  de origem da Uni\u00e3o). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 10/09/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico:  www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 26 de Agosto de 2021.   ASS Valdemir Januario de Almeida CAR Pregoeiro ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 284/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de v\u00e1lvulas de topo para cilindros de oxig\u00eanio para suprir as necessidades das Unidades da Rede P\u00fablica Estadual de Sa\u00fade da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 400 Portaria Federal n\u00b02.687/2020 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS  de origem da Uni\u00e3o). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 13/09/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico:  www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 26 de Agosto de 2021.   ASS Juanez Barroso Falc\u00e3o  CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 178/2021 \u2013 SEJUSP  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (carteira universit\u00e1ria, beliche,  colch\u00e3o, arm\u00e1rio em a\u00e7o e bebedouro) com instala\u00e7\u00e3o, conforme  especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas no Termo de Refer\u00eancia  para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Estado de  Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica. Fonte de Recursos: 700 e 100. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 03/09/2021, \u00e0s 10h15min  (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 26 de Agosto de 2021.   ASS Maria Odalis Ruiz Gadelha  CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETRONICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O  N\u00ba 228/2021 \u2013 SEDUR Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material  de inform\u00e1tica, visando atender as demandas da Secretaria de  Desenvolvimento Urbano e Regional \u2013 SEDUR. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o no dia 27/08/2021 nos  sites www.ac.gov.br e www.licitacao.ac.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 10/09/2021, \u00e0s 10h15min,  conforme pre\u00e2mbulo no edital. Rio Branco-AC, 26 de Agosto de 2021.   ASS Maria Dulcenir Linhares de Souza  CAR Presidente da Comiss\u00e3o  ",
            "AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O SHOPPING N\u00ba 014/2021 \u2013 BIRD/SEICT A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O retifica o Processo Licitat\u00f3rio, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.115 P\u00e1g. 17 no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o  Se\u00e7\u00e3o 3 N\u00ba 162 P\u00e1g. 143, no Jornal Opini\u00e3o e nos sites: www.ac.gov.br  e www.licitacao.ac.gov.br. Onde se L\u00ea:  \u201cObjeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia para execu\u00e7\u00e3o dos  servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00e3o dos Abrigos de Res\u00edduos S\u00f3lidos das Unidades  de Aten\u00e7\u00e3o Especializada Em Sa\u00fade - Unidade Mista de Marechal  Thaumaturgo e Porto Walter.\u201d. Leia-se:  \u201cObjeto: Reforma e manuten\u00e7\u00e3o da f\u00e1brica de biscoitos de goma,  localizada na Estrada do Paran\u00e1 dos Pentecostes, Vila Assis Brasil,  munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 AC\u201d. Rio Branco-AC, 26 de Agosto de 2021.   ASS Saluana Bonfim do Nascimento  CAR Presidente da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG ",
            "AVISO DE SUSPENS\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 024/2021 \u2013 SEPLAG/SEJUSP Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para Constru\u00e7\u00e3o dos  Vesti\u00e1rios do Centro Integrado de Ensino e Pesquisa em Seguran\u00e7a  P\u00fablica e Justi\u00e7a \u2013 CIEPS, no munic\u00edpio de Rio Branco - Acre. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o  Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para  o dia 27/08/2021 \u00e0s 08h15, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, no  Jornal Opini\u00e3o e nos sites: www.ac.gov.br e  www.licitacao.ac.gov.br, por  aus\u00eancia de resposta de esclarecimento do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 26 de Agosto de 2021.   ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO  CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 7.239/2020 comiss\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O  DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O  TEMPOR\u00c1RIA DE PROFISSIONAIS DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO E SUPERIOR EDITAL SEPLAG/DETRAN N\u00ba 005, DE 26 DE AGOSTO 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG e  o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es, tornam p\u00fablicos o link para acesso ao resultado final dos  pedidos de atendimento especial deferidos, de candidatos que se  inscreveram na condi\u00e7\u00e3o de pessoa com defici\u00eancia e de inscri\u00e7\u00f5es  deferidas e indeferidas referente ao Processo Seletivo Simplificado para  contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de profissionais de n\u00edvel m\u00e9dio e superior para o  Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN, conforme segue: 1 DO RESULTADO DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES 1.1 O resultado final das inscri\u00e7\u00f5es, da concorr\u00eancia como pessoa com  defici\u00eancia e dos pedidos de atendimento especial est\u00e1 dispon\u00edvel no  site www.access.org.br/detran-ac. 2 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 2.1 Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao  Processo Seletivo Simplificado atrav\u00e9s do WhatsApp (21) 99701-3585,  ou pelo e-mail contato@access.org.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Taynara Martins Barbosa Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 912 DE 19 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA  MAIA DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa  no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao  disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para compor  a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato  n\u00ba 658/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO  N\u00ba 112/2021 - CEL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade  e a empresa, MIAMIMED PRODUTOS ODONTOL\u00d3GICOS LTDA, cujo  objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e instrumentais odontol\u00f3gicos para  estruturar os Servi\u00e7os de Odontologia no Estado. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Kelyana Maranh\u00e3o Barbosa \u2013 Matricula/CPF: 9451420-1 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Teddy Oscar D\u00e1valos Escalante - Matricula/CPF: 9211888-3                         Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das  obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias  necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha  conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de  continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele  inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados  observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-efiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 18 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE  ",
            "PORTARIA N\u00b0 914 DE 19 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA  MAIA DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa  no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o  do Contrato n\u00ba 660/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O  ELETR\u00d4NICO N\u00ba 112/2021 - CEL 01, celebrado entre a Secretaria de  Estado de Sa\u00fade e a empresa, QUICKBUM E-COMMERCE - EIRELI,  cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e instrumentais odontol\u00f3gicos  para estruturar os Servi\u00e7os de Odontologia no Estado. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Kelyana Maranh\u00e3o Barbosa \u2013 Matricula/CPF: 9451420-1 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Teddy Oscar D\u00e1valos Escalante - Matricula/CPF: 9211888-3                         Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das  obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias  necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha  conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de  continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele  inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados  observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-efiscalizacao-decontra-tos-administrativos.  Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 18 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE  ",
            "PORTARIA N\u00b0 915 DE 19 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA  MAIA DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa  no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o  do Contrato n\u00ba 661/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O  ELETR\u00d4NICO N\u00ba 112/2021 - CEL 01, celebrado entre a Secretaria de  Estado de Sa\u00fade e a empresa, URSA COMERCIAL LTDA, cujo objeto  \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e instrumentais odontol\u00f3gicos para  estruturar os Servi\u00e7os de Odontologia no Estado. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Kelyana Maranh\u00e3o Barbosa \u2013 Matricula/CPF: 9451420-1 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Teddy Oscar D\u00e1valos Escalante - Matricula/CPF: 9211888-3                         Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das  obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias  necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha  conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de  continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele  inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados  observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-efiscalizacao-decontra-tos-administrativos.  Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 18 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE  ",
            "PORTARIA N\u00b0 193 DE 10 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, JIZA LOPES CEZAR, para responder pela Diretoria  de Gerenciamento de Unidades Pr\u00f3prias, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Revogar a Portaria n\u00ba 150, de 29 de junho de 2021; Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 211 DE 18 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor, GARISSON PL\u00cdNIO SARAH MESSIAS, matr\u00edcula  n\u00ba 9572597-1 para responder pelo Departamento de Compras, no per\u00edodo de  16 de agosto a 28 de agosto de 2021, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 213 DE 23 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor, MARLON BRENNO ALVES DE SOUZA,  matr\u00edcula n\u00ba 9480447-1 para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe de Servi\u00e7o de  Log\u00edstica, Patrim\u00f4nio e Transporte do Sistema Assistencial \u00e0 Sa\u00fade da  Mulher e da Crian\u00e7a \u2013 SASMC; Art. 2\u00b0 Revogar a Portaria n\u00ba 294 de 02 de abril de 2019; Art. 3\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 215 DE 23 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE Art. 1\u00ba Designar os representantes abaixo mencionados para comporem  as Comiss\u00f5es Intergestores Regionais (CIR\u2019s): 1 \u2013 Comiss\u00e3o Intergestores Regional (CIR) da 1\u00aa Regi\u00e3o de Sa\u00fade  denominada Baixo Acre e Purus: Coordenador: Vitor Lima Martineli \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de  Acrel\u00e2ndia Vice-Coordenador: Carlos Henrique Lima e Silva \u2013 Diretor de  Planejamento e Gest\u00e3o do SUS/SESACRE Representantes da Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SESACRE): Titular: Carlos Henrique Lima e Silva Suplente: Maria da Concei\u00e7\u00e3o de Almeida Fran\u00e7a Titular: Adriana Maria Vieira Lob\u00e3o Suplente: Emanuelly de Sousa N\u00f3brega Titular: \u00c9rica Fabiola Ara\u00fajo da Silva Suplente: Maria Ramaica Alves Farias Titular: Jocelene Soares de Souza Suplente: Relben Ferreira da Silva Titular: Jos\u00e9 Gabriel de Souza Mesquita Suplente: Adriana Salom\u00e3o Silva Secret\u00e1rios (a) Municipais de Sa\u00fade: 1.Vitor Lima Martineli \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de Acrel\u00e2ndia 2.Francisco Abreu de Oliveira \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de Bujari 3.Douglas da Silva Nascimento \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de Capixaba 4.Oscar S\u00e9rgio de Menezes Oliveira \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade  de Jord\u00e3o 5.Francisca Taumaturgo de S\u00e1 \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade de  Manoel Urbano 6.David da Silva Souza \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de Pl\u00e1cido de Castro 7.Edna da Silva Cuiabano Chaves \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade de  Porto Acre 8.Francisco Silva Lima \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco 9.Alancardes Penha de Ara\u00fajo \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de  Santa Rosa do Purus 10.Nildete Lira do Nascimento \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade de Sena  Madureira  11.Dayana Costa dos Reis \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade de Senador  Guiomard Representante do Distrito Sanit\u00e1rio Especial Ind\u00edgena (DSEI) Alto Rio Purus: Titular: Carla Mioto Niciani \u2013 Coordenadora Distrital Suplente: Silviana de Oliveira Abreu Amaral \u2013 Coordenadora Substituta 2 \u2013 Comiss\u00e3o Intergestores Regional (CIR) da 2\u00aa Regi\u00e3o de Sa\u00fade  denominada Alto Acre: Coordenador: Wagner Soares de Meneses \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de  Sa\u00fade de Xapuri Vice-Coordenador: Jo\u00e3o Raimundo Ara\u00fajo de Melo \u2013 Secret\u00e1rio  Municipal de Sa\u00fade de Brasil\u00e9ia Representantes da Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SESACRE): Titular: Carlos Henrique Lima e Silva Suplente: Maria da Concei\u00e7\u00e3o de Almeida Fran\u00e7a Titular: Adriana Maria Vieira Lob\u00e3o Suplente: Jos\u00e9 Gabriel de Souza Mesquita Titular: Erica Fabiola Ara\u00fajo da Silva Suplente: Maria Ramaica Alves Farias Titular: Jocelene Soares de Souza  Suplente: Adriana Salom\u00e3o Silva Titular: Jhonnathan Pablo Marques de Ara\u00fajo Suplente: Val\u00e9ria Nascimento de Moraes Brasil Secret\u00e1rios (a) Municipais de Sa\u00fade: 1.J\u00fania de Ara\u00fajo Almeida \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade de Assis Brasil 2.Jo\u00e3o Raimundo Ara\u00fajo de Melo \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de Brasil\u00e9ia 3.S\u00e9rgio Mesquita de Castro \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de  Epitaciol\u00e2ndia 4.Wagner Soares de Meneses \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de Xapuri Representante do Distrito Sanit\u00e1rio Especial Ind\u00edgena (DSEI) Alto Rio Purus: Titular: Carla Mioto Niciani \u2013 Coordenadora Distrital Suplente: Silviana de Oliveira Abreu Amaral \u2013 Coordenadora Substituta 3 \u2013 Comiss\u00e3o Intergestores Regional (CIR) da 3\u00aa Regi\u00e3o de Sa\u00fade  denominada Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1/Envira: Coordenadora: Ajucilene Gon\u00e7alves Mota \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de  Sa\u00fade de M\u00e2ncio Lima Vice-Coordenador: Eronildo Oliveira de Sousa \u2013 Secret\u00e1rio Municipal  de Sa\u00fade de Feij\u00f3 Representantes da Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SESACRE): Titular: Carlos Henrique Lima e Silva Suplente: Maria da Concei\u00e7\u00e3o de Almeida Fran\u00e7a Titular: Adriana Maria Vieira Lob\u00e3o Suplente: Jocelene Soares de Souza  Titular: Erica Fabiola Ara\u00fajo da Silva Suplente: Maria Ramaica Alves Farias Titular: Catiana Rodrigues da Silva Suplente: Marina de Souza Silva Titular: Jos\u00e9 Gabriel de Souza Mesquita Suplente: Anselmo Muniz da Silva Filho Representante do Distrito Sanit\u00e1rio Especial Ind\u00edgena (DSEI) Alto Rio Juru\u00e1: Titular: Mateus Torquato Nascimento Suplente: Igl\u00ea Monte da Silva Secret\u00e1rios (a) Municipais de Sa\u00fade: 1.Agnaldo de Souza Lima \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de Cruzeiro do Sul 2.Eronildo Oliveira de Sousa \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de Feij\u00f3 3.Ajucilene Gon\u00e7alves Mota \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade de M\u00e2ncio Lima 4.Jos\u00e9 Maria da Silva \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de Marechal  Thaumaturgo 5.Ana Flavia Melo de Souza \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade de Porto Walter 6.Everton da Silva Farias \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de Rodrigues Alves 7.Aderl\u00e2ndio Nascimento de Fran\u00e7a \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade  de Tarauac\u00e1 Art. 2\u00ba: Fica revogada a Portaria n\u00ba 23 de 10 de fevereiro de 2021. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 216 DE 24 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, MARIA STELITA BENTO NOGUEIRA,  matr\u00edcula n\u00ba 94986-1 para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe do N\u00facleo de  Ensino e Pesquisa da Diretoria de Planejamento e Gest\u00e3o do SUS; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 217 DE 24 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio  do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe conferem o Art. 86, inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, combinado  com o Decreto n\u00ba 9.486, de 13 de julho de 2021. Publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.084, de 14 de julho de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Prorrogar por 30 (trinta) dias a Sindic\u00e2ncia n\u00ba 02/2021, instaurada  por meio da Portaria n\u00ba 178 de 16 de julho de 2021, publicada no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00ba 13.090, de 22 de julho de 2021, com fulcro no art.  202 de Lei Complementar n.\u00ba 39/93. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 918 DE 23 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA  MAIA DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa  no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 254/2021, e/ou seus substitutos, oriundo  do DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.004662.00018/2021-11,  celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, J. V.  NOGUEIRA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, cujo objeto \u00e9  a Consigna\u00e7\u00e3o de material para \u00f3rtese e pr\u00f3tese em Ortopedia, com  caixas de instrumental em comodato, para atendimentos da unidade de  urg\u00eancia e emerg\u00eancia, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Rossana Santos Freitas Spiguel \u2013 Matricula/CPF: 9110801-2 Substituto: Tecio Rodrigues de Almeida \u2013 Matricula/CPF: 9563903 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Michel Ribeiro Taes - Matricula/CPF: 9363122-2 Substituto: Areski de Assis Peniche \u2013 Matricula/CPF: 9086102-2                         Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das  obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias  necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha  conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de  continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele  inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados  observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-efiscalizacao-decontra-tos-administrativos.  Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 15 de fevereiro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE  ",
            "PORTARIA N\u00b0 917 DE 23 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA  MAIA DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa  no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 253/2021, e/ou seus substitutos, oriundo  do DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.004662.00018/202111, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa,  BRAGA & BRAGA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, cujo objeto  \u00e9 a Consigna\u00e7\u00e3o de material para \u00f3rtese e pr\u00f3tese em Ortopedia, com  caixas de instrumental em comodato, para atendimentos da unidade de  urg\u00eancia e emerg\u00eancia, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Rossana Santos Freitas Spiguel \u2013 Matricula/CPF: 9110801-2 Substituto: Tecio Rodrigues de Almeida \u2013 Matricula/CPF: 9563903 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Michel Ribeiro Taes - Matricula/CPF: 9363122-2 Substituto: Areski de Assis Peniche \u2013 Matricula/CPF: 9086102-2                         Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das  obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias  necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha  conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de  continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele  inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar  as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas  no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado  pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o  eletr\u00f4nico  http://cge.ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manualde-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 15 de fevereiro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE PORTARIA N\u00b0 913 DE 19 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA  MAIA DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa  no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 659/2021, e/ou seus substitutos, oriundo  do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 112/2021 - CEL 01, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, CASSIFLEX LTDA, cujo  objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e instrumentais odontol\u00f3gicos  para estruturar os Servi\u00e7os de Odontologia no Estado. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Kelyana Maranh\u00e3o Barbosa \u2013 Matricula/CPF: 9451420-1 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Teddy Oscar D\u00e1valos Escalante - Matricula/CPF: 9211888-3 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das  obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias  necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha  conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de  continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele  inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados  observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-efiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 18 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE  ",
            "TERMO DE RESCIS\u00c3O AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 537/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.014795.00014/2021-54 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: CEDIMP \u2013 CENTRO DE DIAGN\u00d3STICO POR IMAGEM  DRS. M\u00c1IRA E MARCOS PARENTE LTDA DA RESCIS\u00c3O UNILATERAL O presente termo tem por objetivo RESCINDIR, POR ATO UNILATERAL,  O TERMO DE CONTRATO N\u00ba 537/2021, decorrente da DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.014795.00014/2021-54, a contar de 05 de  agosto de 2021, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada  para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de imagem diagn\u00f3stica com fornecimento  de insumos, equipamentos e pessoal, no \u00e2mbito da Secretaria de  Estado de Sa\u00fade do Acre \u2013 SESACRE. DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DAS PARTES Ficam distratadas as obriga\u00e7\u00f5es de ambas as partes contra\u00eddas no  Contrato. DOS FUNDAMENTOS LEGAIS  O presente Termo encontra fundamento no Art. 79, inciso I e 78, inciso  XII, ambos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS As partes estabelecem entre si, plena, geral e irrevog\u00e1vel quita\u00e7\u00e3o,  para n\u00e3o mais reclamarem no presente ou no futuro, renunciando ao  direito de arrependimento, obrigando-se fielmente a cumprirem todas as  cl\u00e1usulas do presente instrumento, fazendo deste sempre fiel e valioso,  em qualquer tempo e lugar. A presente rescis\u00e3o n\u00e3o exime a CONTRATADA das penalidades  previstas na Cl\u00e1usula Oitava do contrato e no art. 87 da Lei n\u00ba 8.666/93,  bem como o disposto no Decreto Estadual n\u00ba 5.965/10. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 24 de agosto de 2021. ASSINA: PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO, SECRET\u00c1RIA  DE ESTADO DE SA\u00daDE, MUANA DA COSTA ARA\u00daJO SECRET\u00c1RIA  ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E  FINAN\u00c7AS PELA CONTRATANTE e MILCA TOME DA SILVA  DOMINGOS, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O RETIFICA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos  os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o  \u2013 CPL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 013/2021 \u2013 CPL  01, Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Prestadora de Servi\u00e7o de Telecomunica\u00e7\u00f5es,  com autoriza\u00e7\u00e3o da Ag\u00eancia Nacional de Telecomunica\u00e7\u00f5es \u2013 ANATEL  para este fim, para prover solu\u00e7\u00e3o de conex\u00e3o IP (Internet Protocol) que  suporte aplica\u00e7\u00f5es TCP (Transmission Control Protocol) e disponibilize  acesso a rede Internet, com fornecimento de servi\u00e7o de seguran\u00e7a NGFW  (Next Generation Firewall), IP Dedicado \u2013 link de dados, roteador \u2013 CPE,  roteador de seguran\u00e7a \u2013 seguran\u00e7a de per\u00edmetro \u2013 MSS e Gerenciador de  Relat\u00f3rio \u2013 GIS), para consumo sob demanda, no \u00e2mbito da Secretaria de  Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. em favor das empresas: ONDE SE L\u00ca: MOBILI BRASIL SERVICOS DE TELECOMUNICACOES LTDA, Pessoa  Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 30.320.648/0001-06, referente aos  itens (01 e 02): com o valor total de R$ 298,069,80 (duzentos e noventa  e oito reais, e sete centavos). LEIA-SE: MOBILI BRASIL SERVICOS DE TELECOMUNICACOES LTDA, Pessoa  Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 30.320.648/0001-06, referente ao  lote (II ): com o valor total de R$ 298,069,80 (duzentos e noventa e oito  reais, e sete centavos). DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor Administrativo Portaria n.\u00b0 151/2021 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE TORNA SEM EFEITO A PUBLICA\u00c7\u00c3O DA PORTARIA 402 DE 02 DE  MAR\u00c7O DE 2021, PUBLICADO NO DI\u00c1RIO OFICIAL N\u00ba 12.999 DO DIA  12 DE MAR\u00c7O DE 2021, PAGINA 20. PAULA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE TORNA SEM EFEITO A PUBLICA\u00c7\u00c3O DA PORTARIA 401 DE 02 DE  MAR\u00c7O DE 2021, PUBLICADO NO DI\u00c1RIO OFICIAL N\u00ba 12.999 DO DIA  12 DE MAR\u00c7O DE 2021, PAGINA 21. PAULA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00b0 659/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 112/2021 - CEL 01 SEI N\u00ba 0019.011766.00011/2021-24  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: CASSIFLEX LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e instrumentais odontol\u00f3gicos  para estruturar os Servi\u00e7os de Odontologia no Estado, conforme acordo  de empr\u00e9stimo n\u00ba 8442 BR. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  aceitou uma proposta da Contratada para o fornecimento desses bens e  servi\u00e7os no montante de R$ 897,00 (oitocentos e noventa e sete reais).  Programa de Trabalho 10.302.1424.34010000 \u2013 Fomento \u00e0 Assist\u00eancia  Hospitalar e Ambulatorial; Elemento de Despesa 4.4.90.30.00; Fonte:  500 \u2013 BIRD/PROSER (OPERA\u00c7\u00c3O DE CR\u00c9DITO). DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1  adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, de 31/12/2021,  conforme no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 18 de agosto de 2021.  ASSINAM: CARLOS HENRIQUE LIMA E SILVA, Diretor de Planejamento  e Gest\u00e3o do SUS PELA CONTRATANTE E EDUARDO HENRIQUE  FARIAS REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "ACREPREVID\u00caNCIA": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 548, DE 24 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba  0066.006420.00472/2021-30, encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 844, de 23 de agosto de 2021, da  Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do servidor aposentado MOACIR DE  LIMA FURTADO, matr\u00edcula n\u00ba 70432-1. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte, em favor de TEREZINHA DE  JESUS FREIRE DA COSTA, na condi\u00e7\u00e3o de c\u00f4njuge divorciada,  com percep\u00e7\u00e3o de pens\u00e3o aliment\u00edcia estabelecida judicialmente, na  modalidade vital\u00edcia, nos termos dos artigos 68 e seguintes, da Lei  Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia  social, com base no \u00a7 8\u00b0, do art. 40 da CF combinado com o artigo 86,  par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 549, DE 25 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba  0066.006420.00299/2021-70, encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 825 de 23 de agosto de 2021, da  Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do aposentado AUDICELIO FERREIRA  DOS SANTOS, Matr\u00edcula 60968-2. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte na modalidade tempor\u00e1ria, em favor  de LUIZ ALEXANDRE ARA\u00daJO DOS SANTOS, na condi\u00e7\u00e3o de filho  inv\u00e1lido, nos termos dos artigos 68 e seguintes, da Lei Complementar  n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005 . Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 16 de junho de 2021.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 550, DE 25 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba.  0066.006420.00511/2021-07 encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 833, de 19 de agosto de 2021, da  Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento da aposentada MARIA DE JESUS  MOREIRA DIAS, Matr\u00edcula 100315 -1; RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte em favor do c\u00f4njuge M\u00c1RIO JOS\u00c9  DIAS, na modalidade vital\u00edcia, nos termos dos artigos 68 e seguintes, da  Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 11 de agosto de 2021.    Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 551, DE 25 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba.  0066.006420.00526/2021-67 encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Art. 37, do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais  Transit\u00f3rias \u2013 ADCT - da Constitui\u00e7\u00e3o do Acre, que efetivou os servidores  ingressados no servi\u00e7o p\u00fablico at\u00e9 31 de dezembro de 1994, tendolhes sido estendidos os mesmos efeitos da titula\u00e7\u00e3o de cargos efetivos,  previstos no inciso II, do artigo 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 154, de 2005; CONSIDERANDO o Parecer PGE\u2044PP n\u00ba 52/2009, de 5 de agosto de 2009; CONSIDERANDO que tais servidores v\u00eam contribuindo normalmente para o  Fundo de Previd\u00eancia Social do Estado \u2013 FPS-, gerido pelo Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o of\u00edcio PGE/GAB/ADJ/N\u00ba 56-150008809 de 03  de dezembro de 2015 e o of\u00edcio PGE/GAB/N\u00ba 122/2016 (ADA 56-1600000101) de 24 de maio de 2016; CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 837, de 19 de agosto de 2021, da  Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do aposentado JOS\u00c9 VALDY PAIVA  DE ANDRADE, Matr\u00edcula 206580 -1; CONSIDERANDO, por fim, ser o Acreprevid\u00eancia a institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel  pela concess\u00e3o dos benef\u00edcios previdenci\u00e1rios aos servidores efetivos do  RPPS, (art. 1\u00ba, II, da Lei 1.688, de 8 de dezembro de 2005). RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte em favor do c\u00f4njuge FRANCISCA  DE SOUZA SANTOS, na modalidade vital\u00edcia, nos termos dos artigos 68  e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 17 de agosto de 2021.      Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 552, DE 25 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba.  0066.006420.00513/2021-98 encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Art. 37, do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais  Transit\u00f3rias \u2013 ADCT - da Constitui\u00e7\u00e3o do Acre, que efetivou os servidores  ingressados no servi\u00e7o p\u00fablico at\u00e9 31 de dezembro de 1994, tendolhes sido estendidos os mesmos efeitos da titula\u00e7\u00e3o de cargos efetivos,  previstos no inciso II, do artigo 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 154, de 2005; CONSIDERANDO o Parecer PGE\u2044PP n\u00ba 52/2009, de 5 de agosto de 2009; CONSIDERANDO que tais servidores v\u00eam contribuindo normalmente para o  Fundo de Previd\u00eancia Social do Estado \u2013 FPS-, gerido pelo Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o of\u00edcio PGE/GAB/ADJ/N\u00ba 56-150008809 de 03  de dezembro de 2015 e o of\u00edcio PGE/GAB/N\u00ba 122/2016 (ADA 56-1600000101) de 24 de maio de 2016; CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 836, de 19 de agosto de 2021, da  Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento da aposentada MARIA DE LOURDES  PINHEIRO LEAL, Matr\u00edcula 259519 -1; CONSIDERANDO, por fim, ser o Acreprevid\u00eancia a institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel  pela concess\u00e3o dos benef\u00edcios previdenci\u00e1rios aos servidores efetivos do  RPPS, (art. 1\u00ba, II, da Lei 1.688, de 8 de dezembro de 2005). RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte em favor do c\u00f4njuge MOACIR  AUGUSTO LEAL, na modalidade vital\u00edcia, nos termos dos artigos 68 e  seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 04 de agosto de 2021.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 553, DE 25 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba.  0066.006420.00434/2021-87 encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Art. 37, do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais  Transit\u00f3rias \u2013 ADCT - da Constitui\u00e7\u00e3o do Acre, que efetivou os servidores  ingressados no servi\u00e7o p\u00fablico at\u00e9 31 de dezembro de 1994, tendolhes sido estendidos os mesmos efeitos da titula\u00e7\u00e3o de cargos efetivos,  previstos no inciso II, do artigo 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 154, de 2005; CONSIDERANDO o Parecer PGE\u2044PP n\u00ba 52/2009, de 5 de agosto de 2009; CONSIDERANDO que tais servidores v\u00eam contribuindo normalmente para o  Fundo de Previd\u00eancia Social do Estado \u2013 FPS-, gerido pelo Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o of\u00edcio PGE/GAB/ADJ/N\u00ba 56-150008809 de 03  de dezembro de 2015 e o of\u00edcio PGE/GAB/N\u00ba 122/2016 (ADA 56-1600000101) de 24 de maio de 2016; CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 841, de 23 de agosto de 2021, da  Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento da aposentada MARIA LUIZA  TAVARES, Matr\u00edcula 198633 -1; CONSIDERANDO, por fim, ser o Acreprevid\u00eancia a institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel  pela concess\u00e3o dos benef\u00edcios previdenci\u00e1rios aos servidores efetivos do  RPPS, (art. 1\u00ba, II, da Lei 1.688, de 8 de dezembro de 2005). RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte em favor do c\u00f4njuge RUI CAVALCANTE  DO CARMO, na modalidade vital\u00edcia, nos termos dos artigos 68 e seguintes,  da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 24 de junho de 2021.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 554, DE 25 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba.  0066.006420.00421/2021-16 encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 832, de 18 de agosto de 2021, da  Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do Aposentado FRANCISCO SOARES  DA SILVA FILHO, Matr\u00edcula 54437-1.                             RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte em favor do c\u00f4njuge FLORIPES DE OLIVEIRA SILVA, na modalidade vital\u00edcia, nos termos dos artigos 68 e  seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social, com  base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 14 de julho de 2021.    Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 555, DE 25 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei n\u00ba  1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0064.005219.00308/2021-10, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a EDNA MAURA OLIVEIRA RODRIGUES, matr\u00edcula n\u00ba 51985-1, no cargo de  Agente Administrativo, Refer\u00eancia 8, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda  Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 556, DE 25 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei n\u00ba  1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00163/2021-90, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a GENY PEREIRA ALVES, matr\u00edcula n\u00ba 218804-2, no Cargo de T\u00e9cnico  Administrativo Educacional N\u00edvel I, 30 horas, Classe III, Refer\u00eancia J, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Esportes, nos termos do art. 4\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de acordo com o  \u00a7 6\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA "
        ],
        "DEPASA": [
            "PORTARIA N\u00ba 385  DE 23 DE AGOSTO DE 2021 A Diretoria do Departamento Estadual de \u00c1guas e Saneamento \u2013 DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de acordo com a Lei n\u00ba 2.413 de 10  de mar\u00e7o de 2011. RESOLVE, 1\u00ba \u2013 TORNAR SEM EFEITO a Portaria n\u00ba 341 de 22 de Julho de 2021, que exonerou A Senhora Valdenira da Silva Azevedo, sob matricula n\u00ba 9517219-1,  para exercer cargo em comiss\u00e3o-CEC-4 no \u00e2mbito deste Departamento. 2 \u00ba \u2013 A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos legais a partir desta data. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidenta Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020. ",
            "PORTARIA N\u00ba 386  DE 23 DE AGOSTO DE 2021 A Diretoria do Departamento Estadual de \u00c1guas e Saneamento \u2013 DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de acordo com a Lei n\u00ba 2.413 de 10  de mar\u00e7o de 2011. RESOLVE, 1\u00ba \u2013 TORNAR SEM EFEITO a Portaria n\u00ba 342 de 22 de Julho de 2021, que exonerou O Senhor  Albecir de Souza Neri, sob matricula n\u00ba 9522999, para  exercer cargo em comiss\u00e3o-CEC-2 no \u00e2mbito deste Departamento. 2 \u00ba \u2013 A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos legais a partir desta data. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidenta Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020. ",
            "PORTARIA N\u00ba 387  DE 23 DE AGOSTO DE 2021 A Diretoria do Departamento Estadual de \u00c1guas e Saneamento \u2013 DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de acordo com a Lei n\u00ba 2.413 de 10  de mar\u00e7o de 2011. RESOLVE, 1\u00ba \u2013 TORNAR SEM EFEITO a Portaria n\u00ba 343 de 22 de Julho de 2021, que nomeou A Senhora  Duane Paula Schmitz, , para exercer cargo em  comiss\u00e3o-CEC-4 no \u00e2mbito deste Departamento. 2 \u00ba \u2013 A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos legais a partir desta data.          Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidenta Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020. ",
            "TERMO DE ADES\u00c3O ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 008/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 034/2020 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI / ACRE. Por este termo de Ades\u00e3o, o DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno,  Inscrita no CNPJ n\u00ba 02.405.085/0001-13, com sede na Rua Franco Ribeiro, n\u00ba 77, Bairro Centro, Rio Branco-AC, neste ato representado por  sua Diretora Presidente, Decreto n\u00ba 7.337 de 24 de novembro de 2020, a Senhora Waleska Lima Bezerra Dessotti, nos termos do que disp\u00f5e  a Lei Federal n\u00ba 10.520/2002 e os Decretos n\u00bas 3.555/2000, 5.450/2005, 7.892, 8.250/2014, 8.535/2015, Lei n\u00ba 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do  Consumidor, em face do resultado obtido no PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 034/2020, oriundo da Prefeitura Municipal de Xapuri / Acre, com  endere\u00e7o na Rua Floriano Peixoto, n\u00ba 114 - Centro, Xapuri, resolve ADERIR \u00e0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 008/2021, onde fora classificada  a empresa LEGALMART SERVI\u00c7OS EM EVENTOS \u2013 EIRELI, CNPJ N\u00ba 07.204.141/0001-75, para Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Fornecimento de  Material Permanente, destinado a atender as necessidades do Departamento Estadual de \u00c1guas e Saneamento - DEPASA, no Munic\u00edpio de Rio Branco,  que passa a fazer parte para todos os efeitos legais. Rio Branco \u2013 Acre, 26 de agosto de 2021. Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidente/ DEPASA Decreto n\u00ba 7.337 de 24/11/2020 "
        ],
        "DERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 382, DE 25 DE AGOSTO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de  Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no TERMO DE  CONV\u00caNIO N\u00b0 002/2021. Celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE  e o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito com interveni\u00eancia da Policia Militar do Estado do Acre. O presente conv\u00eanio tem por objetivo a execu\u00e7\u00e3o  dos servi\u00e7os de Opera\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria compreendendo: Seguran\u00e7a P\u00fablica, Seguran\u00e7a Rodovi\u00e1ria e Atendimento aos Usu\u00e1rios, conforme plano  de trabalho, com o intuito de assegurar a preserva\u00e7\u00e3o da ordem p\u00fablica e da incolumidade das pessoas e do patrim\u00f4nio nas rodovias integrantes  do Sistema Rodovi\u00e1rio Estadual do Acre. I.Gestor Titular: Francisco Carlos Leontino da Silva \u2013 Mat: 66658 Fiscal Substituto: Thiago Augusto Machilas Bandeira Alves \u2013 Mat: 9510036 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos  danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar da data de assinatura do conv\u00eanio. Rio Branco/AC, 25 de agosto de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 383, DE 26 DE AGOSTO DE 2021  O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes  s\u00e3o conferidas pelo Art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a c/c Art. 7\u00ba da Lei Complementar Estadual n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo, Decreto Estadual n\u00ba  6.319 de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor VANDERLEI FREITAS VALENTE, matr\u00edcula n\u00ba 75930, FG \u2013 10 no Departamento de Estradas de Rodagem,  Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE.  Art. 2\u00ba Essa Portaria revoga a Portaria 030 de 01 de fevereiro de 2021. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar do dia 01 de setembro de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 26 de agosto de 2021. Petr\u00f4nio Antunes Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 369, DE 17 DE AGOSTO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de  Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no Contrato/ DERACRE N\u00b0 086/2021. Celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE  e a EMPRESA ELENORTE IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE MATERIAIS EL\u00c9TRICOS LTDA.  Assinado no dia 30 de julho de 2021, o presente  contrato tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de empresa (Pessoa Jur\u00eddica) para \u00e0 futura contrata\u00e7\u00e3o sob demanda de FORNECIMENTO DE TUBOS  E ARTEFATOS DE CONCRETO CONFORME ESPECIFICA\u00c7\u00d4ES T\u00c9CNICAS, para ser utilizados nas rodovias estaduais, estradas vicinais e  obras delegadas ao DERACRE, tendo em vista atender as demandas do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e  aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE. I.Gestor Titular: Adson Dieime Dutra da Silva \u2013 Mat: 9211225 II.Gestor Substituto: Zakeyllyny Lima Pereira Candido da Silva\u2013 Mat: 9510052-1 Fiscal Titular: Evanilson Oliveira da Costa \u2013 Mat: 9565558 Fiscal Substituto: Bruno Dantas Brito \u2013 Mat: 9509208-1 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos  danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos  danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 17 de agosto de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 568, DE 26 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art.  18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras  provid\u00eancias,  CONSIDERANDO que o Policiamento de Tr\u00e2nsito se dar\u00e1 de forma regionalizada, proporcionando uma proximidade e envolvimento maior de cada  grupo com sua regi\u00e3o de atua\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO o que consta no art. 21, V, no art. 22, I, IV e V, no art. 24, VI, e no art. 25, caput, todos do CTB \u2013 C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro; CONSIDERANDO o que consta no Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica e Financeira n\u00ba 001/2021, celebrado entre este Departamento Estadual de  Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC e a Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre - PMAC; CONSIDERANDO OF\u00cdCIO N\u00ba 12881/2021/PMAC (2156420), RESOLVE: Art. 1\u00ba CREDENCIAR o Policial Militar abaixo relacionado, como Agente da Autoridade de Tr\u00e2nsito para atua\u00e7\u00e3o no Estado do Acre: Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 26 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 569, DE 26 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169,  de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO  o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba 446/2021/DETRAN - DEPT (2182275),  RESOLVE: Art. 1\u00b0 Designar os examinadores deste \u00f3rg\u00e3o executivo de tr\u00e2nsito, os Senhores, Adriano Ara\u00fajo Rodrigues, Erbeson Maia de Souza e Sandro  Wilson Mendes Rocha, o representante do Conselho Estadual de Tr\u00e2nsito - CETRAN/AC, Vanessa de Jesus Albuquerque, bem como, o m\u00e9dico  especialista em medicina do tr\u00e2nsito, Dr. Gustavo Pontes Marques da Silva \u2013 CRM 0971/AC, para comporem a Banca de Dire\u00e7\u00e3o Veicular Especial,  com objetivo de submeter a exame de dire\u00e7\u00e3o veicular na categoria (B), primeira habilita\u00e7\u00e3o, ao candidato Richard Lima Oliveira, CPF 974.414.30291, no ve\u00edculo de placa QLX8551. Art. 2\u00baA banca de dire\u00e7\u00e3o veicular dever\u00e1 ser realizada no dia 1\u00ba/09/2021 (quarta-feira), \u00e0s 10h30min (dez horas e trinta minutos), no  Centro de  Avalia\u00e7\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o de Condutores - CEAC, em Rio Branco/AC. Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 26 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 570, DE 26 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169,  de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba. 8.666, de 21 de junho de 1993; CONSIDERANDO ainda, solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba 541/2021/DETRAN - DADM (2168422), RESOLVE:     Art. 1\u00b0 DESIGNAR os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba  042/2021, celebrado entre o DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC e a empresa DISTRIBUIDORA FXO EIRELI. O presente  contrato tem vig\u00eancia a partir da data de assinatura (23/08/2021) e t\u00e9rmino limitado ao exerc\u00edcio financeiro vigente, e tem como objeto a eventual e  futura contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para fornecimento de material para sinaliza\u00e7\u00e3o vertical e semaf\u00f3rica (POSTES), de forma a atender as demandas  da Coordenadoria de Engenharia e Estat\u00edstica de Tr\u00e2nsito deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Acre \u2013DETRAN/AC. I Gestor Titular: Vitor de Oliveira Peres, matr\u00edcula n\u00ba 9262229; II Gestor Suplente: Narjara de F\u00e1tima Carvalho Brand\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba 9312404; III Fiscal Titular: Judeilson Ferreira de Oliveira, matr\u00edcula n\u00ba 9122680; IV Fiscal Suplente: Laura Jessica de Albuquerque Cunha, matr\u00edcula n\u00ba 9509356. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa Publica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse publico. PARAGRAFO \u00daNICO: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder Publico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus e ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento  \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ficando vinculada a vig\u00eancia do contrato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 26 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 571, DE 26 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169,  de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba. 8.666, de 21 de junho de 1993; CONSIDERANDO ainda, solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba 543/2021/DETRAN - DADM (2168770), RESOLVE:     Art. 1\u00b0 DESIGNAR os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba 043/2021,  celebrado entre o DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC e a empresa G S SILVEIRA EIRELI. O presente contrato tem vig\u00eancia  a partir da data de assinatura (23/08/2021) e t\u00e9rmino limitado ao exerc\u00edcio financeiro vigente, e tem como objeto a eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de  pessoa jur\u00eddica para fornecimento de material para sinaliza\u00e7\u00e3o vertical e semaf\u00f3rica (POSTES), de forma a atender as demandas da Coordenadoria de  Engenharia e Estat\u00edstica de Tr\u00e2nsito deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Acre \u2013DETRAN/AC. I Gestor Titular: Vitor de Oliveira Peres, matr\u00edcula n\u00ba 9262229; II Gestor Suplente: Narjara de F\u00e1tima Carvalho Brand\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba 9312404; III Fiscal Titular: Judeilson Ferreira de Oliveira, matr\u00edcula n\u00ba 9122680; IV Fiscal Suplente: Laura Jessica de Albuquerque Cunha, matr\u00edcula n\u00ba 9509356. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa Publica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse publico. PARAGRAFO \u00daNICO: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder Publico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus e ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento  \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ficando vinculada a vig\u00eancia do contrato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 26 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC "
        ],
        "IAPEN": [
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 511, DE 26 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 6\u00ba da Lei  1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI e XIX e pelo Decreto n\u00ba 5.399, de 09 de mar\u00e7o de 2020, Considerando o disposto no artigo 11 da Lei 2.180, de 10 de dezembro de 2009, o disposto no inciso III do artigo 11 do Decreto n\u00ba 4.731, de 16 de  outubro de 2012; Considerando ainda o relat\u00f3rio final, no qual os servidores foram considerados aptos, nos termos do anexo desta Portaria, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Homologar o resultado final da promo\u00e7\u00e3o dos servidores elencados no Anexo \u00danico desta Portaria, tendo em vista o disposto no Plano de  Cargos, Carreiras e Remunera\u00e7\u00f5es, no \u00e2mbito do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre. Art. 2\u00ba Aos servidores cujas promo\u00e7\u00f5es encontram-se homologadas nesta Portaria fica declarada a conclus\u00e3o do processo avaliativo para a  eleva\u00e7\u00e3o de classe. ANEXO \u00daNICO Registre-se; Publique-se; e Cumpra-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 512, DE 26 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 6\u00ba da Lei  1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI e XIX e pelo Decreto n\u00ba 5.399, de 09 de mar\u00e7o de 2020, Considerando o disposto no artigo 11 da Lei 2.180, de 10 de dezembro de 2009, o disposto no inciso IV do artigo 13 do Decreto n\u00ba 5.971, de 30 de  dezembro de 2010; Considerando ainda o relat\u00f3rio final, no qual os servidores foram considerados aptos, nos termos do anexo desta Portaria, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Homologar o resultado final da promo\u00e7\u00e3o dos servidores elencados no Anexo \u00danico desta Portaria, tendo em vista o disposto no Plano de  Cargos, Carreiras e Remunera\u00e7\u00f5es, no \u00e2mbito do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre. Art. 2\u00ba Aos servidores cujas promo\u00e7\u00f5es encontram-se homologadas nesta Portaria fica declarada a conclus\u00e3o do processo avaliativo para a  eleva\u00e7\u00e3o de classe. ANEXO \u00daNICO Registre-se; Publique-se; e Cumpra-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC "
        ],
        "IDAF": [
            "INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL \u2013 IDAF EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO IDAF/N\u00ba 038/2019. PARTES: INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ESTADO DO ACRE \u2013 IDAF e LINK CARD ADMINISTRADORA DE  BENEF\u00cdCIOS EIRELI  CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente TERMO ADITIVO tem por objeto realizar o acr\u00e9scimo de 25% (vinte e cinco por cento), no valor total do servi\u00e7o de implanta\u00e7\u00e3o  e operacionaliza\u00e7\u00e3o de sistema informatizado de abastecimento e administra\u00e7\u00e3o de despesas de combust\u00edveis (gasolina comum, diesel  comum e diesel S10) em postos credenciados, mediante uso de cart\u00e3o eletr\u00f4nico ou magn\u00e9tico e etiqueta com tecnologia RFID (ou  similar), para atender as demandas dos servi\u00e7os administrativos e operacionais do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal - IDAF  em Rio Branco e Munic\u00edpios, de acordo com o Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 006/2018 e Ata de Registro de  Pre\u00e7os n\u00b0 001/2019. Para o atendimento das necessidades do contratante, conforme previsto no art. 65, \u00a7 1\u00ba da Lei n. \u00ba 8.666 de 21 de junho de 1993, e de acordo com  a planilha abaixo: CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO VALOR O presente Termo Aditivo tem um valor total de R$ 125.000,00 (cento e vinte e cinco mil reais), correspondente ao aditamento de 25% (vinte e cinco  por cento) de que trata a Cl\u00e1usula Primeira do presente termo.  Par\u00e1grafo \u00fanico. Em raz\u00e3o do acr\u00e9scimo de que trata o presente Termo Aditivo, o contrato n\u00ba 038/2019, cujo valor global origin\u00e1rio era de R$  500.000,00 (quinhentos mil reais), passar\u00e1 a ter o valor global de R$ 625.000,00 (seiscentos e vinte e cinco mil reais).   CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do CONTRATO a que se refere o presente TERMO ADITIVO. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O   A Publica\u00e7\u00e3o do presente Termo Aditivo, no Di\u00e1rio Oficial do Estado, por extrato, ser\u00e1 providenciada at\u00e9 o 5\u00ba dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua  assinatura, para ocorrer no prazo de 20 (vinte) dias daquela data, correndo as despesas a expensas do CONTRATANTE. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DO FORO Para dirimir poss\u00edveis d\u00favidas, casos omissos ou controv\u00e9rsias oriundas de Contrato, as partes elegem o Foro da Cidade de Rio Branco \u2013 Capital  do Estado do Acre, com expressa ren\u00fancia de qualquer outro, por mais privilegiado que seja ou se torne. Data da assinatura: 25/08/2021. ASSINAM: JOS\u00c9 FRANCISCO THUM; pela Contratante. PATRICIA APARECIDA LIMA; pela Contratada. "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL N\u00ba 003.05/2021 \u2013 MEDIOTEC APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo  Souza da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablica O RESULTADO PARCIAL DA REABERTURA DA  PRIMEIRA FASE DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE APOIO \u00c0S ATIVIDADES  ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS, PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO  T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC em sua nova A\u00c7\u00c3O DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal  N\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as  condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. *OS CANDIDATOS QUE QUEIRAM ENTRAR COM RECURSOS, MANDEM PARA O ENDERE\u00c7O DE EMAIL: processoseletivo.ieptec@gmail.com  nos dias 26 e 27 DE AGOSTO DE 2021. Rio Branco, 26 de agosto de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto N\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL 023.39/2020 \u2013 MEDIOTEC APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza  da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablica A CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO  DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS  CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC em sua nova A\u00c7\u00c3O  DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba  001/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. *PARA ENTREGA DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E ASSINATURA DO TERMO DE COMPROMISSO NOS DIAS 27, 30 e 31 DE AGOSTO DE 2021, DAS  8:00H \u00c0S 12:00H. 1 - LOCAL PARA ENTREGA DE DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E ASSINATURA DO TERMO DE COMPROMISSO: 2 - DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE HABILITA\u00c7\u00c3O PARA O TERMO DE COMPROMISSO: O convocado dever\u00e1 comparecer munido de 01 (uma) c\u00f3pia e original dos seguintes documentos: a) Diploma ou declara\u00e7\u00e3o, conforme especificado para cada cargo; b) Documento Oficial de Identidade \u2013 RG ou outros; c) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF; d) T\u00edtulo Eleitoral; e) Cart\u00e3o do PIS/PASEP, no caso de j\u00e1 ter sido empregado ou n\u00famero do NIT no caso de ser este o primeiro emprego; f) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral e negativa da Justi\u00e7a Federal (C\u00edvel e Criminal) e Justi\u00e7a Estadual (C\u00edvel e Criminal): \u2022 Quita\u00e7\u00e3o ou Certid\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (www.tre-ac.jus.br/eleitor/certidoes/certidao-quitacao-eleitoral);  \u2022 Certid\u00e3o Negativa da Justi\u00e7a Federal (www.trf1.jus.br/Servicos/Certidao/);  \u2022 Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: C\u00edvel (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); \u2022 Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: Criminal (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); g) Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es militares (somente para o sexo masculino); h) Comprovante de resid\u00eancia atual; i) Comprovante de conta de pessoa f\u00edsica, em nome do candidato (a conta poder\u00e1 ser de qualquer banco, desde que esteja ativa); j) Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o de Cadastro de credor junto \u00e0 Secretaria de Estado da Fazenda (SEFAZ). Os documentos necess\u00e1rios para este  cadastro s\u00e3o: RG, CPF, PIS/NIT/PASEP, comprovante de conta banc\u00e1ria ativa e comprovante de endere\u00e7o atualizado. O candidato que j\u00e1 possuir  cadastro dever\u00e1 apresentar somente comprovante de sua ativa\u00e7\u00e3o. Informa\u00e7\u00f5es no site: www.sefaz.ac.gov.br;  k) 1 foto 3x4 colorida; l) Documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da situa\u00e7\u00e3o funcional, no caso de servidor p\u00fablico; m) Declara\u00e7\u00e3o que n\u00e3o h\u00e1 incompatibilidade ou impedimento para o recrutamento, conforme Anexo IV; n) Declara\u00e7\u00e3o de disponibilidade do Bolsista, conforme Anexo V. 3 - REQUISITOS M\u00cdNIMOS PARA O CARGO: 3.1 Diploma ou Certid\u00e3o de Forma\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Superior, conforme ANEXO I, expedido por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino devidamente reconhecida pelo MEC; 3.2 Experi\u00eancia Profissional conforme especificado para o ANEXO I.  Rio Branco, 26 de agosto de 2021. Francineudo Souza da Costa  Presidente Decreto N\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE   EDITAL N\u00ba 010.08/2021 \u2013 PRONATEC/NOVOS CAMINHOS/ REDE e-Tec BRASIL PROFESSOR MEDIADOR \u2013 REVISOR DE TEXTO O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza  da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablica A CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO  DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE PROFESSOR MEDIADOR \u2013 REVISOR DE TEXTO , PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS DE  FORMA\u00c7\u00c3O INICIAL E CONTINUADA \u2013 FIC DO PROGRAMA PRONATEC/NOVOS CAMINHOS, na modalidade de Educa\u00e7\u00e3o \u00e0 Dist\u00e2ncia - EaD,  observadas as normas estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 002/2021, que estabelece o  valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. *PARA ENTREGA DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E ASSINATURA DO TERMO DE COMPROMISSO NOS DIAS 27, 30 E 31 DE AGOSTO 2021, DAS  8:00H \u00c0S 12:00H. 1 - LOCAL PARA ENTREGA DE DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E ASSINATURA DO TERMO DE COMPROMISSO: 2 - DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE HABILITA\u00c7\u00c3O PARA O TERMO DE COMPROMISSO: O convocado dever\u00e1 comparecer munido de 01 (uma) c\u00f3pia e original dos seguintes documentos: a) Diploma ou declara\u00e7\u00e3o, conforme especificado para cada cargo; b) Documento Oficial de Identidade \u2013 RG ou outros; c) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF; d) T\u00edtulo Eleitoral; e) Cart\u00e3o do PIS/PASEP, no caso de j\u00e1 ter sido empregado ou n\u00famero do NIT no caso de ser este o primeiro emprego; f) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral e negativa da Justi\u00e7a Federal (C\u00edvel e Criminal) e Justi\u00e7a Estadual (C\u00edvel e Criminal): \u2022 Quita\u00e7\u00e3o ou Certid\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (www.tre-ac.jus.br/eleitor/certidoes/certidao-quitacao-eleitoral);  \u2022 Certid\u00e3o Negativa da Justi\u00e7a Federal (www.trf1.jus.br/Servicos/Certidao/);  \u2022 Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: C\u00edvel (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); \u2022 Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: Criminal (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); g) Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es militares (somente para o sexo masculino); h) Comprovante de resid\u00eancia atual; i) Comprovante de conta de pessoa f\u00edsica, em nome do candidato (a conta poder\u00e1 ser de qualquer banco, desde que esteja ativa); j) Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o de Cadastro de credor junto \u00e0 Secretaria de Estado da Fazenda (SEFAZ). Os documentos necess\u00e1rios para este  cadastro s\u00e3o: RG, CPF, PIS/NIT/PASEP, comprovante de conta banc\u00e1ria ativa e comprovante de endere\u00e7o atualizado. O candidato que j\u00e1 possuir  cadastro dever\u00e1 apresentar somente comprovante de sua ativa\u00e7\u00e3o. Informa\u00e7\u00f5es no site: www.sefaz.ac.gov.br;  k) 1 foto 3x4 colorida; l) Documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da situa\u00e7\u00e3o funcional, no caso de servidor p\u00fablico; m) Declara\u00e7\u00e3o que n\u00e3o h\u00e1 incompatibilidade ou impedimento para o recrutamento, conforme Anexo IV; n) Declara\u00e7\u00e3o de disponibilidade do Bolsista, conforme Anexo V. 3 - REQUISITOS M\u00cdNIMOS PARA O CARGO: 3.1 Diploma ou Certid\u00e3o de Forma\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Superior, conforme ANEXO I, expedido por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino devidamente reconhecida pelo MEC; 3.2 Experi\u00eancia Profissional conforme especificado para o ANEXO I.  Rio Branco, 26 de agosto de 2021. Francineudo Souza da Costa  Presidente Decreto N\u00ba 2.660/2019 "
        ],
        "ISE": [
            "PORTARIA N\u00ba 209 DE 26 DE AGOSTO  DE 2021. O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, CONSIDERANDO o disposto no artigo 12 da Lei 2.179 de 10 de dezembro de 2009; CONSIDERANDO o disposto no artigo 9\u00bado Decreto n\u00ba 8.598 de 05 de novembro de 2014;  RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para compor a nova Comiss\u00e3o Permanente de Promo\u00e7\u00e3o dos servidores de n\u00edvel m\u00e9dio, referenciados  pela Lei 2.179/09, pertencentes ao quadro de servidores do ISE.   I \u2013 Siomary da Silva Benevides \u2013 Presidente II- Alessandra Viana Diniz de Ara\u00fajo \u2013 Membro. III \u2013 Osmildo Ven\u00e2ncio da Costa \u2013 Membro. Art. 2\u00ba A compet\u00eancia da Comiss\u00e3o nomeada refere-se aos novos processos de promo\u00e7\u00e3o de n\u00edvel m\u00e9dio dos meses de novembro e dezembro de 2021.  Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO \u2013 ISE/AC  EDITAL CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00b0 03/2021-CPP\u2013 NIVEL M\u00c9DIO A COMISS\u00c3O PERMANETE DE PROMO\u00c7\u00c3O DO INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO - ISE, institu\u00edda pela Portaria n\u00ba 209, de 26 de agosto de 2021, no  exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no Decreto n\u00ba 8.598, de 05 de novembro de 2014, torna p\u00fablica a convoca\u00e7\u00e3o dos servidores efetivos de  n\u00edvel m\u00e9dio, regidos pela Lei 2.179/2010, nos termos abaixo: 1. DO OBJETIVO Este Edital tem por objetivo convocar os servidores efetivos de n\u00edvel M\u00e9dio do ISE, aptos a participar do processo de eleva\u00e7\u00e3o funcional por  promo\u00e7\u00e3o, para Classe IV - refer\u00eancia I OU progress\u00e3o na carreira. 2. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES As condi\u00e7\u00f5es para promo\u00e7\u00e3o ou progress\u00e3o est\u00e3o previstas no art. 11 da Lei n\u00ba 3.085/2015 e no art. 11 da Lei n\u00ba 2.179/2009, a saber:  3. DOS DOCUMENTOS: O servidor dever\u00e1 protocolar sua documenta\u00e7\u00e3o na Ger\u00eancia de Gest\u00e3o de Pessoas - GEGP, no prazo constante no Item 6 deste Edital.  O servidor dever\u00e1 verificar se est\u00e1 apto para promo\u00e7\u00e3o OU progress\u00e3o, conforme documentos exigidos: 3.1 \u2013 PARA COMPROVA\u00c7\u00c3O DOS REQUISITOS DE PROMO\u00c7\u00c3O: a)  Requerimento (VER ANEXO I); b) Certificado de 120h de participa\u00e7\u00e3o em cursos nas \u00e1reas de interesse do ISE, considerando os \u00faltimos 3 anos de perman\u00eancia na classe III  (copia e original); c) Proposta de Melhoria DA \u00c1REA DE ATUA\u00c7\u00c3O como ocupante da classe III, conforme al\u00ednea \u201cd\u201d inciso III do art. 17 da Lei 2.179; d) Certid\u00f5es Negativa Criminal e C\u00edvel da Justi\u00e7a Estadual (TJAC) e Federal (1\u00ba Regi\u00e3o); 3.2 \u2013 PARA COMPROVA\u00c7\u00c3O DOS REQUISITOS DE PROGRESS\u00c3O (caso haja algum impedimento para promover): a) Requerimento (VER ANEXO II); b) Certid\u00f5es Negativa Criminal da Justi\u00e7a Estadual (TJAC)  e Federal (1\u00ba Regi\u00e3o); 4. DA AVALIA\u00c7\u00c3O DE CONHECIMENTOS a) Ser\u00e1 publicada em Di\u00e1rio Oficial a Resolu\u00e7\u00e3o referente \u00e0 Avalia\u00e7\u00e3o de Conhecimentos, regulamentando como se dar\u00e1 o requisito previsto na  al\u00ednea \u201ce\u201d, inciso III, art. 17 da Lei 2.179/2009; 5. DA ANALISE DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O a) A documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria ser\u00e1 analisada previamente pela Ger\u00eancia de Gest\u00e3o de Pessoas-GEGP. Ap\u00f3s a juntada dos documentos,  formul\u00e1rios e certid\u00e3o de atendimento \u00e0s condi\u00e7\u00f5es e requisitos exigidos, os processos de promo\u00e7\u00e3o ser\u00e3o analisados por esta Comiss\u00e3o, cabendo  \u00e0 mesma a emiss\u00e3o de parecer ou relat\u00f3rio final sobre o atendimento das condi\u00e7\u00f5es e dos requisitos de Promo\u00e7\u00e3o; b) A Proposta de Melhoria dever\u00e1 versar sobre temas relacionados \u00e0 \u00c1REA DE ATUA\u00c7\u00c3O do promovente, a partir da perspectiva como ocupante da  classe III. Cabe ressaltar que a identifica\u00e7\u00e3o de pl\u00e1gio ocasionar\u00e1 a reprova\u00e7\u00e3o da proposta (ESTRUTURA DOCUMENTAL CONSTA NO ANEXO III); c) Os crit\u00e9rios para avalia\u00e7\u00e3o da Proposta de Melhoria constam no Anexo IV deste Edital d) O formul\u00e1rio de Avalia\u00e7\u00e3o dos Fatores de promo\u00e7\u00e3o (auto avalia\u00e7\u00e3o) ser\u00e1 disponibilizado ao servidor  no dia da entrega da documenta\u00e7\u00e3o. 6. DOS PRAZOS O prazo para apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos constantes do Item 3 est\u00e1 descrito abaixo, correlatado a cada servidor.  Os servidores que entregarem documenta\u00e7\u00e3o em data posterior \u00e0 estabelecida, promover\u00e3o de acordo com a data de entrega do documento que  comprova o cumprimento dos requisitos: 7. DO ESCLARECIMENTO DE DUVIDAS Esclarecimentos e informa\u00e7\u00f5es adicionais poder\u00e3o ser solicitados presencialmente ou atrav\u00e9s do telefone (68) 3224-8804, com a Gerencia de  Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 GEGP-ISE. Siomary Cintia dos Santos Benevides \u2013 Presidente Alessandra Viana Diniz de Ara\u00fajo \u2013 Membro Osmildo Ven\u00e2ncio da Costa \u2013 Membro ",
            "ANEXO I - (REQUERIMENTO PARA PROMO\u00c7\u00c3O) A Sua Excel\u00eancia o Senhor MARIO C\u00c9SAR SOUZA DE FREITAS Diretor Presidente do Instituto Socioeducativo do Acre Eu, ......, brasileiro(a), servidor(a) p\u00fablico(a) ocupante do cargo de _____________, matr\u00edcula n\u00ba __________, venho respeitosamente REQUERER  com base no artigo 17 da Lei 2.179/2009 e do Decreto n\u00ba 8.598/2014, a PROMO\u00c7\u00c3O DE CARREIRA da Classe III, referencia 1, para Classe IV,  referencia 1, tendo em vista o cumprimento das condi\u00e7\u00f5es e os requisitos exigidos. Rio Branco/ Acre, _____ de ___________ de 2021. _____________________________ Assinatura do servidor ANEXO II - (REQUERIMENTO PARA PROGRESS\u00c3O) A Sua Excel\u00eancia o Senhor MARIO C\u00c9SAR SOUZA DE FREITAS Diretor Presidente do Instituto Socioeducativo do Acre Eu, ......, brasileiro(a), servidor(a) p\u00fablico(a) ocupante do cargo de _____________, matr\u00edcula n\u00ba __________, venho respeitosamente REQUERER  com base no artigo 11 da Lei 2.179/2009, a PROGRESS\u00c3O DE CARREIRA da refer\u00eancia I para Referencia 2, na Classe III, tendo em vista o  cumprimento das condi\u00e7\u00f5es exigidas. Rio Branco/ Acre, _____ de ___________ de 2021. _____________________________ Assinatura do servidor ANEXO III (Modelo para Proposta de Melhoria)  P\u00c1GINA I  CAPA - APRESENTA\u00c7\u00c3O DO TRABALHO* P\u00c1GINA II CONTRA CAPA  P\u00c1GINA III Todos os itens do modelo s\u00e3o obrigat\u00f3rios, \u00e0 exce\u00e7\u00e3o da \u201cLista de Anexos\u201d ANEXO IV (Crit\u00e9rios para aprova\u00e7\u00e3o da Proposta de Melhoria)  ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO \u2013 ISE/AC  EDITAL CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00b0 04/2021-CPP\u2013 NIVEL M\u00c9DIO A COMISS\u00c3O PERMANETE DE PROMO\u00c7\u00c3O DO INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO - ISE, institu\u00edda pela Portaria n\u00ba 209, de 26 de agosto de 2021, no exerc\u00edcio  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no Decreto n\u00ba 8.598, de 05 de novembro de 2014, torna p\u00fablica a convoca\u00e7\u00e3o dos servidores efetivos de n\u00edvel m\u00e9dio,  regidos pela Lei 2.179/2010, nos termos abaixo: 1. DO OBJETIVO Este Edital tem por objetivo convocar os servidores efetivos de n\u00edvel M\u00e9dio do ISE, aptos a participar do processo de eleva\u00e7\u00e3o funcional por  promo\u00e7\u00e3o, para Classe ESPECIAL- refer\u00eancia I OU progress\u00e3o na carreira. 2. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES As condi\u00e7\u00f5es para promo\u00e7\u00e3o ou progress\u00e3o est\u00e3o previstas no art. 11 da Lei n\u00ba 3.085/2015 e no art. 11 da Lei n\u00ba 2.179/2009, a saber:  3. DOS DOCUMENTOS: O servidor dever\u00e1 protocolar sua documenta\u00e7\u00e3o na Ger\u00eancia de Gest\u00e3o de Pessoas - GEGP, no prazo constante no Item 6 deste Edital.   O servidor dever\u00e1 verificar se est\u00e1 apto para promo\u00e7\u00e3o OU progress\u00e3o, conforme documentos exigidos: 3.1 \u2013 PARA COMPROVA\u00c7\u00c3O DOS REQUISITOS DE PROMO\u00c7\u00c3O: a)  Requerimento (VER ANEXO I); b) Certificado de 120h de participa\u00e7\u00e3o em cursos nas \u00e1reas de interesse do ISE, considerando os \u00faltimos 3 anos de perman\u00eancia na classe III  (copia e original); c) Proposta de Melhoria DA \u00c1REA DE ATUA\u00c7\u00c3O como ocupante da classe IV, conforme al\u00ednea \u201cd\u201d inciso IV do art. 17 da Lei 2.179; d) Certid\u00f5es Negativa Criminal e C\u00edvel da Justi\u00e7a Estadual (TJAC) e Federal (1\u00ba Regi\u00e3o); 3.2 \u2013 PARA COMPROVA\u00c7\u00c3O DOS REQUISITOS DE PROGRESS\u00c3O (caso haja algum impedimento para promover): a) Requerimento (VER ANEXO II); b) Certid\u00f5es Negativa Criminal da Justi\u00e7a Estadual (TJAC)  e Federal (1\u00ba Regi\u00e3o); 4. DA AVALIA\u00c7\u00c3O DE CONHECIMENTOS a) Ser\u00e1 publicada em Di\u00e1rio Oficial a Resolu\u00e7\u00e3o referente \u00e0 Avalia\u00e7\u00e3o de Conhecimentos, regulamentando como se dar\u00e1 o requisito previsto na  al\u00ednea \u201ce\u201d, inciso IV, art. 17 da Lei 2.179/2009; 5. DA ANALISE DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O a) A documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria ser\u00e1 analisada previamente pela ger\u00eancia de Gest\u00e3o de Pessoas. Ap\u00f3s a juntada dos documentos, formul\u00e1rios  e certid\u00e3o de atendimento \u00e0s condi\u00e7\u00f5es e requisitos exigidos, os processos de promo\u00e7\u00e3o ser\u00e3o analisados por esta Comiss\u00e3o, cabendo \u00e0 mesma  a emiss\u00e3o de parecer ou relat\u00f3rio final sobre o atendimento das condi\u00e7\u00f5es e dos requisitos de Promo\u00e7\u00e3o; b) A Proposta de Melhoria dever\u00e1 versar sobre temas relacionados \u00e0 \u00c1REA DE ATUA\u00c7\u00c3O do promovente, a partir da perspectiva como ocupante da  classe IV. Cabe ressaltar que a identifica\u00e7\u00e3o de pl\u00e1gio ocasionar\u00e1 a reprova\u00e7\u00e3o da proposta (ESTRUTURA DOCUMENTAL CONSTA NO ANEXO III); c) Os crit\u00e9rios para avalia\u00e7\u00e3o da Proposta de Melhoria constam no Anexo IV deste Edital d) O formul\u00e1rio de Avalia\u00e7\u00e3o dos Fatores de promo\u00e7\u00e3o (auto avalia\u00e7\u00e3o) ser\u00e1 disponibilizado ao servidor  no dia da entrega da documenta\u00e7\u00e3o. 6. DOS PRAZOS O prazo para apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos constantes do Item 3 est\u00e1 descrito abaixo, correlatado a cada servidor.  Os servidores que entregarem documenta\u00e7\u00e3o em data posterior \u00e0 estabelecida, promover\u00e3o de acordo com a data de entrega do documento que  comprova o cumprimento dos requisitos: 7. DO ESCLARECIMENTO DE DUVIDAS Esclarecimentos e informa\u00e7\u00f5es adicionais poder\u00e3o ser solicitados presencialmente ou atrav\u00e9s do telefone (68) 3224-8804, com a Gerencia de  Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 GEGP-ISE. Siomary Cintia dos Santos Benevides \u2013 Presidente Alessandra Viana Diniz de Ara\u00fajo \u2013 Membro Osmildo Ven\u00e2ncio da Costa \u2013 Membro ANEXO I - (REQUERIMENTO PARA PROMO\u00c7\u00c3O) A Sua Excel\u00eancia o Senhor MARIO C\u00c9SAR SOUZA DE FREITAS Diretor Presidente do Instituto Socioeducativo do Acre Eu, ......, brasileiro(a), servidor(a) p\u00fablico(a) ocupante do cargo de _____________, matr\u00edcula n\u00ba __________, venho respeitosamente REQUERER  com base no artigo 17 da Lei 2.179/2009 e do Decreto n\u00ba 8.598/2014, a PROMO\u00c7\u00c3O DE CARREIRA da Classe IV, referencia 1, para Classe  Especial, referencia 1, tendo em vista o cumprimento das condi\u00e7\u00f5es e os requisitos exigidos. Rio Branco/ Acre, _____ de ___________ de 2021. _____________________________ Assinatura do servidor ",
            "ANEXO II - (REQUERIMENTO PARA PROGRESS\u00c3O) A Sua Excel\u00eancia o Senhor MARIO C\u00c9SAR SOUZA DE FREITAS Diretor Presidente do Instituto Socioeducativo do Acre Eu, ......, brasileiro(a), servidor(a) p\u00fablico(a) ocupante do cargo de _____________, matr\u00edcula n\u00ba __________, venho respeitosamente REQUERER  com base no artigo 11 da Lei 2.179/2009, a PROGRESS\u00c3O DE CARREIRA da refer\u00eancia I para Referencia 2, na Classe IV, tendo em vista o  cumprimento das condi\u00e7\u00f5es exigidas. Rio Branco/ Acre, _____ de ___________ de 2021. _____________________________ Assinatura do servidor ANEXO III (Modelo para Proposta de Melhoria)  P\u00c1GINA I  CAPA - APRESENTA\u00c7\u00c3O DO TRABALHO* P\u00c1GINA II CONTRA CAPA  P\u00c1GINA III Todos os itens do modelo s\u00e3o obrigat\u00f3rios, \u00e0 exce\u00e7\u00e3o da \u201cLista de Anexos\u201d ANEXO IV (Crit\u00e9rios para aprova\u00e7\u00e3o da Proposta de Melhoria)  "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FUNDHACRE": [
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA N\u00ba 71 Rio Branco Acre, 26 de Agosto  de 2021 O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de  2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Maria Caire Maia Veras, para exercer o Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-2, nesta Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual  do Acre; Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE "
        ]
    },
    "SOCIEDADES DE ECONOMIA MISTA": {
        "COHAB": [
            "PORTARIA N\u00ba 017, DE 26  DE AGOSTO DE 2021 O Diretor-Presidente da Companhia de Habita\u00e7\u00e3o do Acre - COHAB/ ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias, R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Designar os funcion\u00e1rios abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato N\u00ba   02/2021, celebrado entre esta Companhia de Habita\u00e7\u00e3o e NORTE -  Centro de Distribui\u00e7\u00e3o de Mercadorias em Geral Ltda, com vig\u00eancia  de 12 (doze) meses, contados da data de sua assinatura, que tem  por objeto a ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0089/2020-SEE,  objetivando a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os terceirizados de apoio administrativo t\u00e9cnico e operacional -  ATENDENTE - de natureza cont\u00ednua, visando atender as necessidades  da Companhia de Habita\u00e7\u00e3o do Acre \u2013 COHAB/ACRE, conforme  disposto no Processo Licitat\u00f3rio do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro  de Pre\u00e7os N\u00ba 009/2020 - CPL 02 e Proc. Administrativo COHAB/AC N\u00b0  041/2021. I - Gestor Titular: JOS\u00c9 ALVES DA COSTA - Matr\u00edcula: 37060; II - Gestor Substituto: SOFIA FELIX DE MORAIS - Matr\u00edcula: 37869; III - Fiscal Titular: CARLOS ALBERCI DE FREITAS PAIVA - Matr\u00edcula: 37036;  IV - Fiscal Substituto: RAIMUNDO NONATO DA COSTA - Matr\u00edcula: 37125.. Art. 2\u00ba  - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o  processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP,  bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais  necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo  das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos da CGE/AC: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico - O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1  pelos danos que causar. Art. 3\u00ba -  Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00danico - O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas  nesta Portaria e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1  pelos danos que causar. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 26 de agosto de 2021. PEDRO DE OLIVEIRA SILVA Diretor-Presidente "
        ]
    },
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA PODER LEGISLATIVO PORTARIA N\u00ba 069/2021. O Exmo. Presidente da C\u00e2mara Municipal de Acrel\u00e2ndia, Senhor  Gilberto Fransa da Silva/PSDB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o  facultadas pelo Regimento Interno do Poder Legislativo Municipal... R E S O L V E: Art. 1\u00ba - De acordo com a Al\u00ednea \u201cc\u201d, do Inciso II, do Art. 19 do Regimento  Interno desta Casa Legislativa, conceder 0.5 (meia) di\u00e1ria ao Ver. Gilberto  Fransa da Silva/PSDB, Presidente desta Casa de Leis, para custear  despesas de viagem \u00e0 cidade de Rio Branco, Objetivo: Juntamente com  o excelent\u00edssimo Prefeito do munic\u00edpio o senhor Olavo Francelino de  Rezende com o Objetivo: Cumprir agenda no DERACRE, em busca de  parceria no que se refere a recupera\u00e7\u00e3o  de ramais, pavimenta\u00e7\u00e3o da  zona urbana e aquisi\u00e7\u00e3o de maquin\u00e1rios para melhorias no munic\u00edpio  dentre outros assuntos ,conforme documentos pertinentes em anexo.   Art. 2\u00ba - O evento ocorrer\u00e1 na cidade de Rio Branco/AC, no dia 26 de  agosto de 2021. Art. 3\u00ba - Pelo deslocamento e indeniza\u00e7\u00e3o das despesas, o vereador far\u00e1  jus a 0.5 (meia) di\u00e1ria conforme valores estabelecidos pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba  08/2016. Ao retorno o Vereador dever\u00e1 apresentar Relat\u00f3rio de Viagem. Acrel\u00e2ndia - AC, 26 de agosto de 2021.   Gilberto Fransa da Silva/PSDB  Presidente da CMA ",
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA PODER LEGISLATIVO PORTARIA N\u00ba 071/2021. O Exmo. Presidente da C\u00e2mara Municipal de Acrel\u00e2ndia, Senhor  Gilberto Fransa da Silva/PSDB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o  facultadas pelo Regimento Interno do Poder Legislativo Municipal... R E S O L V E: Art. 1\u00ba - De acordo com a Al\u00ednea \u201cc\u201d, do Inciso II, do Art. 19 do Regimento  Interno desta Casa Legislativa. Conceder 0.5 (meia) di\u00e1ria ao servidor  Ren\u00e3 Mendon\u00e7a Galv\u00e3o, para custear despesas de viagem \u00e0 cidade  de Rio Branco-AC. Objetivo: acompanhando o presidente da CMA,  vereador Gilberto Fransa, para fazer or\u00e7amento veicular a fim de obter o  levantamento dos gastos na manuten\u00e7\u00e3o geral dos ve\u00edculos desta Casa,  em seguida realizar cota\u00e7\u00f5es de pre\u00e7os de acordo com o quantitativo  de horas/homem e valor em reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, estabelecido no  levantamento, conforme documentos pertinentes em anexo.   Art. 2\u00ba - O evento ocorrer\u00e1 na cidade de Rio Branco/AC, no dia 27 de  Agosto de 2021. Art. 3\u00ba - Pelo deslocamento e indeniza\u00e7\u00e3o das despesas, o servidor far\u00e1  jus a 0.5 (meia) di\u00e1ria conforme valores estabelecidos pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba  08/2016. Ao retorno o Vereador dever\u00e1 apresentar Relat\u00f3rio de Viagem. Acrel\u00e2ndia - AC, 26 de agosto 2021. Gilberto Fransa da Silva  Presidente da CMA ",
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA PODER LEGISLATIVO PORTARIA N\u00ba 070/2021. O Exmo. Presidente da C\u00e2mara Municipal de Acrel\u00e2ndia, Senhor  Gilberto Fransa da Silva/PSDB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o  facultadas pelo Regimento Interno do Poder Legislativo Municipal... R E S O L V E: Art. 1\u00ba - De acordo com a Al\u00ednea \u201cc\u201d, do Inciso II, do Art. 19 do  Regimento Interno desta Casa Legislativa. Eu Gilberto Fransa da Silva/ PSDB, Presidente desta Casa de Leis, Requisito 0.5 (meia) di\u00e1ria  para custear despesas de viagem \u00e0 cidade de Rio Branco. Objetivo:  acompanhando o presidente da CPL, servidor Ren\u00e3 Mendon\u00e7a Galv\u00e3o,  para fazer or\u00e7amento veicular a fim de obter o levantamento dos gastos  na manuten\u00e7\u00e3o geral dos ve\u00edculos desta Casa, em seguida realizar  cota\u00e7\u00f5es de pre\u00e7os de acordo com o quantitativo de horas/homem e  valor em reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, estabelecido no levantamento, conforme  documentos pertinentes em anexo.   Art. 2\u00ba - O evento ocorrer\u00e1 na cidade de Rio Branco/AC, no dia 27 de  agosto de 2021. Art. 3\u00ba - Pelo deslocamento e indeniza\u00e7\u00e3o das despesas, o vereador  far\u00e1 jus a 0.5 (meia) di\u00e1ria conforme valores estabelecidos pela  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 08/2016. Ao retorno o Vereador dever\u00e1 apresentar  Relat\u00f3rio de Viagem. Acrel\u00e2ndia - AC, 26 de agosto de 2021. Gilberto Fransa da Silva/PSDB  Presidente da CMA "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1  PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 006/2021 CARTA CONVITE N\u00ba 004/2021 CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 005/2021 PARTES INTERESSADAS: Contratado: Pessoa Jur\u00eddica F. A. C.  NASCIMENTO EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 19.594.649/000106, estabelecida na Rua Est Lago da Intend\u00eancia n 762 Box 01 \u2013 CEP  69.970-000 \u2013 Zona Rural \u2013 Tarauac\u00e1 \u2013 AC, doravante denominada  simplesmente CONTRATADA, neste ato representado por FRANCISCO  ADRIANO CACAU DO NASCIMENTO, portador da C\u00e9dula de  Identidade n.\u00ba 1114189-1 SSP/AC e CPF (MF) n.\u00ba 013.723.662-02,  residente e domiciliado em Tarauac\u00e1 \u2013 Acre.  Contratante: C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1, inscrita no CNPJ/ MF Sob o n\u00ba 04.052.734/0001-75 com sede na Rua Cel. Juv\u00eancio de  Menezes, 396 \u2013 Centro, em Tarauac\u00e1/AC, CEP: 69.970-000, neste  ato representado por seu Presidente o Sr. Sr. FRANCISCO FEITOZA  BATISTA, portador do CPF n\u00ba 164.688.992-49. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O  (LIMPEZA/HIGIENE, ESCRIT\u00d3RIO E COPA/COZINHA E GENEROS  ALIMENTICIO), para atender as necessidades da C\u00e2mara Municipal de  Tarauac\u00e1. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: \u00d3rg\u00e3o/Unidade: 01.01.000 - C\u00e2mara  Municipal de Tarauac\u00e1 - Projeto Atividade: 01.031.102.2001 -  Manuten\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal de Tarauac\u00e1 - Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo - Fonte: 001 (RP)  Do Valor: Valor Total ser\u00e1 de R$ 5.258,26 (Cinco Mil Duzentos e Cinquenta  e Oito Reais e Vinte e Seis Centavos), conforme clausula contratual. Data da Assinatura: Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, 09 de agosto de 2021.  Assina: C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1/CONTRATANTE e F. A.  C. NASCIMENTO EIRELI / CONTRATADO. ",
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1  PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 006/2021 CARTA CONVITE N\u00ba 004/2021 CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 006/2021 PARTES INTERESSADAS: Contratado: Pessoa Jur\u00eddica M. B. OLIVEIRA  \u2013 ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 14.600.715/0001-90, estabelecida na  Rua Quintino Bocaiuva n 138 \u2013 CEP 69.970-000 \u2013 Centro \u2013 Tarauac\u00e1  \u2013 AC, doravante denominada simplesmente CONTRATADA, neste  ato representada por Mirna Borges Oliveira, portador da C\u00e9dula  de Identidade n.\u00ba 352168 SSP/AC e CPF (MF) n.\u00ba 012.606.241-29,  residente e domiciliado em Tarauac\u00e1 \u2013 Acre.  Contratante: C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1, inscrita no CNPJ/ MF Sob o n\u00ba 04.052.734/0001-75 com sede na Rua Cel. Juv\u00eancio de  Menezes, 396 \u2013 Centro, em Tarauac\u00e1/AC, CEP: 69.970-000, neste  ato representado por seu Presidente o Sr. Sr. FRANCISCO FEITOZA  BATISTA, portador do CPF n\u00ba 164.688.992-49. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O  (LIMPEZA/HIGIENE, ESCRIT\u00d3RIO E COPA/COZINHA E GENEROS  ALIMENTICIO), para atender as necessidades da C\u00e2mara Municipal de  Tarauac\u00e1. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: \u00d3rg\u00e3o/Unidade: 01.01.000 - C\u00e2mara  Municipal de Tarauac\u00e1 - Projeto Atividade: 01.031.102.2001 -  Manuten\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal de Tarauac\u00e1 - Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo - Fonte: 001 (RP)  Do Valor: Valor Total ser\u00e1 de R$ 9.009,45 (Nove Mil e Nove Reais e  Quarenta e Cinco Centavos), conforme clausula contratual. Data da Assinatura: Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, 09 de agosto de 2021.  Assina: C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1/CONTRATANTE e M. B.  OLIVEIRA \u2013 ME / CONTRATADO. ",
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1  PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 006/2021 CARTA CONVITE N\u00ba 004/2021 CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 007/2021 PARTES INTERESSADAS: Contratado: Pessoa Jur\u00eddica S. H. MELO  - ME, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 04.113.783/0001-70, estabelecida  na Trav. Houbigant de Morais n 111 \u2013 CEP 69.970-000 \u2013 Centro \u2013  Tarauac\u00e1 \u2013 AC, doravante denominada simplesmente CONTRATADA,  neste ato representado por sua Procuradora Sara Maria Viana Melo,  portador da C\u00e9dula de Identidade n.\u00ba 1294095-0 SSP/AM e CPF (MF)  n.\u00ba 589.135.802-68, residente e domiciliado em Tarauac\u00e1 \u2013 Acre.  Contratante: C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1, inscrita no CNPJ/ MF Sob o n\u00ba 04.052.734/0001-75 com sede na Rua Cel. Juv\u00eancio de  Menezes, 396 \u2013 Centro, em Tarauac\u00e1/AC, CEP: 69.970-000, neste  ato representado por seu Presidente o Sr. Sr. FRANCISCO FEITOZA  BATISTA, portador do CPF n\u00ba 164.688.992-49. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O  (LIMPEZA/HIGIENE, ESCRIT\u00d3RIO E COPA/COZINHA E GENEROS  ALIMENTICIO), para atender as necessidades da C\u00e2mara Municipal de  Tarauac\u00e1. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: \u00d3rg\u00e3o/Unidade: 01.01.000 - C\u00e2mara  Municipal de Tarauac\u00e1 - Projeto Atividade: 01.031.102.2001 -  Manuten\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal de Tarauac\u00e1 - Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo - Fonte: 001 (RP)   Do Valor: Valor Total ser\u00e1 de R$ 3.292,25 (Tr\u00eas Mil e Duzentos e Noventa  e Dois Reais e Vinte e Cinco Centavos), conforme clausula contratual. Data da Assinatura: Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, 09 de agosto de 2021.  Assina: C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1/CONTRATANTE e S. H.  MELO - ME / CONTRATADO. "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "CONTRATO N\u00ba 155/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 057 SEME - PMA  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba018/2021 A PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com sede na Av.  Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito  no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, neste ato representado por  seu representante legal, prefeito Municipal OLAVO FRANCELINO DE  REZENDE, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares,  doravante denominado CONTRATANTE e, de outro lado a empresa  I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL LTDA, CNPJ sob n\u00ba 04.361.899/0001-29,  neste ato representado pelo Sr. FABIANO ARA\u00daJO DE QUEIROZ,  inscrita no CPF n\u00ba 980.972.531-00, situada na Rua 10 de Junho, n\u00ba 690-  Sala 02, CEP: 69.901-270, Rio Branco-Acre, nesta capital doravante  denominada simplesmente CONTRATADA, tendo em vista que consta  no PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 057 SEME \u2013 2021/PMA AC,  resolvem celebrar o presente Contrato, que ser\u00e1 regido pela Lei n\u00ba  8.666/93, alterada pelas Leis 8.883/94 e 9.648/98, pelos preceitos de  Direito P\u00fablico, pelos Princ\u00edpios da Teoria Geral dos Contratos, pelas  disposi\u00e7\u00f5es de Direito Privado e, especialmente, pelas cl\u00e1usulas e  condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO 1.1 Constitui objeto do presente contrato a Registro de pre\u00e7os Contrata\u00e7\u00e3o  de Pessoa Jur\u00eddica para PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE LOCA\u00c7\u00c3O  DE MICROCOMPUTADORES E NOTEBOOKS, de forma continuada,  compreendendo: a cess\u00e3o de direito de uso de equipamentos novos e de  primeiro uso, bem como, softwares de configura\u00e7\u00e3o dos equipamentos,  e a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, com  fornecimento de pe\u00e7as e suprimentos necess\u00e1rios, para atender as  necessidades de todos os trabalhos informatizados da Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA TERCEIRA - DO PRE\u00c7O  3.1 O valor \u00e9 de R$ 14.080,00 (quatorze mil e oitenta reais)  , conforme  itens relacionados no Anexo I deste termo contratual. Elemento de despesa: 3.3.90.39.00.00 \u2013 Outros Pessoa Jur\u00eddica Projeto Atividade: 2046 Red: 47 Fonte: Quota Sal\u00e1rio Educa\u00e7\u00e3o A vig\u00eancia deste termo contratual ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura e  t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro,  Acrel\u00e2ndia-AC, 23 de Agosto de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL LTDA CONTRATADA ENCARTE I Empresa(s) I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 04.361.899/0001-29, com sede na Rua 10 de Junho, N\u00b0 690, Sala 02,  CEP 69.901-270, no Munic\u00edpio de Rio Branco - Acre, neste ato representada pelo(a) Sr(a). Fabiano Ara\u00fajo de Queiroz, portador(a) da C\u00e9dula de  Identidade n\u00ba 4537931 e CPF n\u00ba 980.972.531-00. PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL LTDA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO PMA/AC N\u00ba 153/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b0 016/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 052/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com sede na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito  no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, e o  FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE, inscrito no CNPJ n\u00ba 11.738.889/0001-25, neste ato representado por  seu representante legal, prefeito Municipal Olavo Francelino de Rezende. CONTRATADA:  BIODENT COMERCIO IMP. E EXP. LTDA/MD IMP E EXP-EIRELI pessoa jur\u00eddica, com sede na Rua Coronel Alexandrino N\u00b0494  \u2013 Bosque, CEP: 69900-658, Rio Branco - AC, CNPJ n\u00ba 27.664.758/0001-80, representado neste ato pelo Sr. Lourival da Silva Junior, portador do  CPF n\u00ba 276.871.472-00. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato para aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos e materiais hospitalares e odontol\u00f3gicos. O valor total \u00e9 de R$ 86.259,45 (oitenta e seis mil, duzentos e cinquenta e nove reais e quarenta e cinco centavos)   . Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 2.083 \u2013 Incentivo Financeiro da APS \u2013 Capita\u00e7\u00e3o Ponderada Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fontes de Recursos: 014 Programa de Trabalho: 2.084 \u2013 Incremento Tempor\u00e1rio ao Custeio dos Servi\u00e7os de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica em Sa\u00fade. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fontes de Recursos: 014 Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 23/08/2021.  Acrel\u00e2ndia-AC, 23 de Agosto de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE BIODENT COMERCIO IMP. E EXP. LTDA/MD IMP E EXP-EIRELI  CONTRATADA ",
            "PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 068 SEMOTUR/2021 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 04/2021 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Em vista das raz\u00f5es alinhadas no parecer jur\u00eddico emitido pela Assessoria Jur\u00eddica, HOMOLOGO o resultado da licita\u00e7\u00e3o vinculado ao Processo  Licitat\u00f3rio, referente ao Edital da Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba 04/2021, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7os de recapeamento de ruas,  Contrato de Repasse n\u00ba 9062295/202, Firmado entre a Prefeitura de Acrel\u00e2ndia e o Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional. Objeto que classificou  a empresa: E. G. S. CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO \u2013 EIRELLI- ME inscrita no CNPJ sob n\u00ba 17.706.828/0001-62 com o valor de R$ 403.756,59  (quatrocentos e tr\u00eas mil, setecentos e cinquenta e seis reais e cinquenta e nove centavos) Acrel\u00e2ndia - AC, 25 de Agosto de 2021. Olavo Francelino de Rezende Prefeito Municipal "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u201cRevoga a Lei Municipal n\u00ba 588, de 25 de maio de 2021 e Autoriza o Poder Executivo Municipal a conceder desconto de multas e juros incidentes  sobre o Imposto sobre a Propriedade Predial e Territorial Urbana \u2013 IPTU, referente ao ano base 2020 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Art. 40 da Lei Org\u00e2nica Municipal Fa\u00e7o saber que a C\u00e2mara Municipal de Assis Brasil APROVOU e eu SANCIONO a seguinte Lei: Art. 1\u00ba - Fica autorizado o Poder Executivo Municipal a conceder desconto de 100% (cem por cento) de multas e juros incidentes sobre o Imposto  sobre a Propriedade Predial e Territorial Urbana \u2013 IPTU referente ao ano base 2020. Art. 2\u00ba - Fica revogada a Lei Municipal n\u00ba 588, de 25 de maio de 2021 publicada no DOE n\u00ba 13.053 em 27 de maio de 2021. Art. 3\u00ba - Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito retroativo ao dia 27 de maio de 2021. Onde se lia Lei Municipal n\u00ba 587, Leia-se Lei Municipal n\u00ba 588/2021 REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA                                       GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 143/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir ao Senhor Emerson Le\u00e3o Pereira da Silva, Secret\u00e1rio Municipal de Planejamento, 01 (uma) di\u00e1ria em raz\u00e3o de seu deslocamento  at\u00e9 a cidade de Rio Branco \u2013 Acre, no dia 18 de maio de 2021, para participar de reuni\u00e3o na Secretaria de Estado de Meio Ambiente, para tratar  assuntos referentes ao aterro sanit\u00e1rio. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 17 de maio de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA   PORTARIA N\u00ba. 144/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir ao Senhor Djahilson Am\u00e9rico de Oliveira Souza, Secret\u00e1rio Municipal de Cidadania e Assist\u00eancia Social, 01 (uma) di\u00e1ria em raz\u00e3o  de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de Rio Branco \u2013 Acre, no dia 18 de maio de 2021, para participar de reuni\u00e3o com os Deputados Estaduais e  Federais, para tratar assuntos referentes a aloca\u00e7\u00e3o de Emendas para o munic\u00edpio. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 17 de maio de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 145/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir ao Senhor Ieve TerraNova Freitas de Sousa, Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, 01 (uma) di\u00e1ria em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a  cidade de Rio Branco \u2013 Acre, no dia 18 de maio de 2021, para participar de reuni\u00e3o com os Deputados Estaduais e Federais, para tratar assuntos  referentes a aloca\u00e7\u00e3o de Emendas para o munic\u00edpio. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 17 de maio de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE BRASILEIA  TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O  EXTRATO DA ATA N\u00b0 029/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 020/2021  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba032/2021 Pelo presente, fica retificado o EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO, publicado no DOE n\u00ba 13.110 de 19 de agosto de 2021. Onde se l\u00ea: 03) RAIO COMERCIAL E SERVIOS EIRELI, CNPJ N\u00ba 01.447.827/0001-00, para os seguintes itens e valores:  Leia-se: 04. TORNEARIA TIP E COMERCIO LTDA, CNPJ N\u00ba 63.602.254/0001-08, para os seguintes itens e valores: Ratificam-se as demais informa\u00e7\u00f5es. Brasileia - AC, 04 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasil\u00e9ia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O  TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 001/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO 049/2021  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para Urbaniza\u00e7\u00e3o de via p\u00fablica com a Constru\u00e7\u00e3o de  Ciclovia, canteiro Central e Ilumina\u00e7\u00e3o na Av. Dr. Manoel Marinho Monte no Munic\u00edpio de Brasileia em atendimento ao Conv\u00eanio N\u00b0 882681/DPCN/2019.  Data da Abertura: 13 de setembro de 2021, \u00e0s 09h00min. O Edital e seus anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta e aquisi\u00e7\u00e3o,  do dia 27 de agosto ao dia 11 de setembro de 2021, de segunda a sexta-feira na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, na sede da Prefeitura Municipal de  Brasileia, sito a Av. Rolando Moreira n. \u00ba 198 - Centro, em Brasileia/AC, telefone (68) 35464402, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: cpl@brasileia.ac.gov.br ou no  endere\u00e7o http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/. Os interessados dever\u00e3o comparecer munidos com respectivos carimbos e do CNPJ. Brasileia/AC, 26 de agosto de 2021. Eva de Souza Vieira Presidente da CPL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 012/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 026/2021 A Prefeitura de Brasileia, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente De Licita\u00e7\u00e3o  \u2013 CPL torna P\u00fablico a PRORRGA\u00c7\u00c3O da sess\u00e3o p\u00fablica de abertura  sob a modalidade Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 012/2021 cujo objeto \u00e9  Registro de Pre\u00e7o para Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de veicula\u00e7\u00e3o de an\u00fancios e aos atos oficiais  da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica municipal e demais informa\u00e7\u00f5es de interesse  da comunidade local, tais como: leis, decretos, portarias, balancetes,  balan\u00e7os, editais, conv\u00eanios, contratos, campanhas p\u00fablicas, notas,  avisos, cita\u00e7\u00f5es, outros materiais de interesse municipal ou cuja  publica\u00e7\u00e3o torna-se obrigat\u00f3ria, para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de  publicidade de aproximadamente 10.000 cm de coluna em jornal que  circule no Estado do Acre, e principalmente no Munic\u00edpio de Brasileia e  regi\u00e3o, com, no m\u00ednimo, 400 exemplares di\u00e1rios e 05 (cinco) vezes na  semana (de ter\u00e7a a s\u00e1bado), que ocorreria no dia 26 de agosto de 2021,  \u00e0s 11h00min. Fica marcada para 31 de agosto de 2021, \u00e0s 15:00 horas  na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, na sede da Prefeitura Municipal de  Brasileia. Brasileia/AC, 25 de agosto de 2021.  Eva de Souza Vieira Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE BRASILEIA AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 027/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 047/2021 Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo  no inciso VI, DO ART. 43, DA LEI 8.666/93. HOMOLOGO a decis\u00e3o  da Pregoeira e da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 027/2021, cujo objeto \u00e9 Registro de  Pre\u00e7os para futura e eventual Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa F\u00edsica ou Jur\u00eddica  para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo tipo caminh\u00e3o pipa para atender a demanda da  Secretaria de Obras, Transporte e Urbanismo da Prefeitura Municipal de  Brasileia/AC, observados os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es constantes,  contidas no Termo de Refer\u00eancia, Anexo \u201cI\u201d do Edital, \u00e0s empresas  a seguir, com os respectivos Item e valores: Lote \u00fanico \u2013 1) MARIA  FRANCISCA DA SILVA COSTA, CNPJ N\u00ba 33.848.610/0001-07 \u2013 02) R$  6.733,00/Item; 2) PINTO & CIA - MULTIM\u00c1QUINAS LTDA, N] CNPJ N\u00ba  07.909.967/0001-30 - 02) R$ 6.733,00/Item.  Por terem apresentado a proposta dentro do disposto no inciso XI, do  ARt.4\u00b0 da Lei N\u00b010.520/02. Publique-se                                   Brasil\u00e9ia \u2013 AC, 26 de agosto de 2021. CARLOS ARMANDO DE SOUZA ALVES Prefeito de Brasileia, em exerc\u00edcio. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE BRASILEIA AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 030/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 052/2021 Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude e com  respaldo no inciso VI, DO ART. 43, DA LEI 8.666/93. HOMOLOGO  a decis\u00e3o da Pregoeira e da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o,  referente ao PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 030/2021, cujo objeto  \u00e9 Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o de pessoa  f\u00edsica ou jur\u00eddica para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo tipo caminhonete visando  suprir as demandas da Secretaria de Obras, Transporte e Urbanismo,  observados os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es constantes, contidas no  Termo de Refer\u00eancia, Anexo \u201cI\u201d do Edital, \u00e0s empresas a seguir, com  os respectivos Item e valores: Lote \u00fanico \u2013 1. M.F. Distribuidora LTDA,  CNPJ N\u00ba 26.062.483-0001-42 - 01) R$ 4.900,00/Item.  Por terem apresentado a proposta dentro do disposto no inciso XI, do  ARt.4\u00b0 da Lei N\u00b010.520/02. Publique-se                                   Brasil\u00e9ia \u2013 AC, 26 de agosto de 2021. CARLOS ARMANDO DE SOUZA ALVES Prefeito de Brasileia, em exerc\u00edcio. "
        ],
        "CAPIXABA": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA - ACRE  GABINETE DO PREFEITO LEI MUNICIPAL N\u00ba 635/2021 \u201cDisp\u00f5e sobre Abertura de Cr\u00e9dito Suplementar por Anula\u00e7\u00e3o e Excesso  de arrecada\u00e7\u00e3o no Exerc\u00edcio de 2021, e d\u00e1 Outras Provid\u00eancias\u201d O Prefeito Municipal de Capixaba, Estado do Acre, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio,  faz saber que a C\u00e2mara Municipal aprovou e ele sanciona e promulga  a seguinte lei. Art. 1\u00ba Fica aberto ao Or\u00e7amento Vigente, Cr\u00e9dito Suplementar, no valor  de R$515.000,00 (Quinhentos e quinze mil reais). Conforme projetos de  Atividades abaixo: PROGRAMA DE TRABALHO 009 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPA DE SA\u00daDE 01 \u2013 UNIDADE \u2013 GABINETE DO SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SAUDE  1096 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DA SECRETARIA  MUNICIPAL DE SA\u00daDE 013 \u2013 FONTE: RECURSOS PR\u00d3PRIOS. PROGRAMA DE TRABALHO 009 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPA DE SA\u00daDE 03 \u2013 UNIDADE \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE  1101 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DE UNIDADE  B\u00c1SICAS DE SA\u00daDE 013 \u2013 FONTE: RECURSOS PR\u00d3PRIOS 014 \u2013 PROGRAMAS DA SA\u00daDE PROGRAMA DE TRABALHO 009 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPA DE SA\u00daDE 03 \u2013 UNIDADE \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE  1107 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 PROGRAMA DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA \u2013 PSF  014 \u2013 PROGRAMAS DA SA\u00daDE PROGRAMA DE TRABALHO 009 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPA DE SA\u00daDE 03 \u2013 UNIDADE \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE  1108 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 PROGRAMA DE SA\u00daDE BUCAL \u2013 PSF  014 \u2013 PROGRAMAS DA SA\u00daDE Art. 2\u00ba Os recursos necess\u00e1rios para cobertura dos cr\u00e9ditos previstos  no art. 1\u00ba provir\u00e3o de EXCESSO DE ARRECADA\u00c7\u00c3O, conforme  demonstrativo em anexo e ANULA\u00c7\u00c3O PARCIAL, conforme Programas  de Trabalho abaixo: PROGRAMA DE TRABALHO 009 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPA DE SA\u00daDE 03 \u2013 UNIDADE \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE  1106 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 PROGRAMA NUCLEO DE APOIO A  SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA - NASF 014 \u2013 PROGRAMAS DA SA\u00daDE                          PROGRAMA DE TRABALHO 009 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPA DE SA\u00daDE 03 \u2013 UNIDADE \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE  1108 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 PROGRAMA DE SA\u00daDE BUCAL \u2013 PSB  014 \u2013 PROGRAMAS DA SA\u00daDE ",
            "PROGRAMA DE TRABALHO 009 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPA DE SA\u00daDE 03 \u2013 UNIDADE \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE  2085 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 INCENTIVO AO CUSTEIO DOS  CENTROS DE ATENDIMENTO \u2013 OS   014 \u2013 PROGRAMAS DA SA\u00daDE Art. 3\u00ba Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Capixaba-Acre, em 25 de agosto de 2021. MANOEL MAIA BESERRA Prefeito de Capixaba ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA - ACRE  GABINETE DO PREFEITO LEI MUNICIPAL N\u00ba 636/2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de Direitos da Pessoa  Idosa, do Fundo Municipal da Pessoa Idosa e d\u00e1 outras Provid\u00eancias.\u201d  O Prefeito Municipal de Capixaba, Estado do Acre, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio,  faz saber que a C\u00e2mara Municipal aprovou e ele sanciona e promulga  a seguinte lei. CAP\u00cdTULO I DO CONSELHO MUNICIPAL DE DIREITOS DA PESSOA IDOSA Art. 1\u00ba Fica criado o Conselho Municipal de Direitos da Pessoa Idosa  \u2013 \u00f3rg\u00e3o permanente, parit\u00e1rio,  deliberativo, formulador e controlador  das pol\u00edticas p\u00fablicas e a\u00e7\u00f5es voltadas para a pessoa idosa no \u00e2mbito  do Munic\u00edpio de Capixaba-Acre, vinculado a estrutura organizacional  da Secretaria Municipal respons\u00e1vel pela Pol\u00edtica de Assist\u00eancia Social. Art. 2\u00ba Compete ao Conselho Municipal de Direitos da Pessoa Idosa: I. Zelar pela implanta\u00e7\u00e3o, implementa\u00e7\u00e3o, defesa e promo\u00e7\u00e3o dos  direitos da pessoa idosa;  II. Propor, opinar e acompanhar a cria\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o da lei de cria\u00e7\u00e3o  da Pol\u00edtica Municipal da Pessoa Idosa;  III. Propor, formular, acompanhar, fiscalizar e avaliar as pol\u00edticas e a\u00e7\u00f5es  municipais destinadas \u00e0 pessoa idosa, zelando pela sua execu\u00e7\u00e3o; IV. Cumprir e zelar pelas normas constitucionais e legais referentes  \u00e0 pessoa idosa, sobretudo a Lei Federal n\u00ba 8.842, de 04/01/94, a Lei  Federal n\u00ba 10.741, de 01/10/2003 (Estatuto do Idoso), bem como as leis  de car\u00e1ter estadual/municipal;  V. Inscrever os programas das entidades governamentais e n\u00e3o  governamentais de assist\u00eancia ao idoso, especificando os regimes de  atendimento; VI. Fiscalizar as entidades governamentais e n\u00e3o governamentais de  atendimento da pessoa idosa, conforme o disposto no artigo 52 da Lei  n\u00ba 10.741, de 2003; VII. Denunciar \u00e0 autoridade competente e ao Minist\u00e9rio P\u00fablico o  descumprimento de qualquer um dos dispositivos legais elencados no item  anterior;  VIII. Receber e encaminhar aos \u00f3rg\u00e3os competentes as peti\u00e7\u00f5es,  den\u00fancias e reclama\u00e7\u00f5es sobre amea\u00e7as e viola\u00e7\u00e3o dos direitos da  pessoa idosa e exigir das inst\u00e2ncias competentes medidas efetivas de  prote\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o;  IX. Propor, incentivar e apoiar a realiza\u00e7\u00e3o de eventos, estudos e  pesquisas voltados para a promo\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o, a defesa dos direitos e  melhoria da qualidade de vida da pessoa idosa;  X. Elaborar e aprovar o plano de a\u00e7\u00e3o e aplica\u00e7\u00e3o dos recursos oriundos  do fundo Municipal da Pessoa Idosa, bem como acompanhar e fiscalizar  sua utiliza\u00e7\u00e3o e avaliar os resultados;  XI. Elaborar seu Regimento Interno;  XII. Apreciar e aprovar semestralmente a presta\u00e7\u00e3o de contas do Fundo  Municipal de Direitos da Pessoa Idosa encaminhada pelo \u00d3rg\u00e3o Gestor; XIII. Participar ativamente da elabora\u00e7\u00e3o das pe\u00e7as or\u00e7ament\u00e1rias  municipal: Plano Plurianual (PPA) Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias  (LDO) e Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual (LOA), assegurando a inclus\u00e3o de  dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria compat\u00edvel com as necessidades e prioridades  estabelecidas, zelando pelo seu efetivo cumprimento, aprovando a  proposta or\u00e7ament\u00e1ria destinada \u00e0 politica do idoso; XIV. Divulgar os direitos das pessoas e idosas, bem como os mecanismos  que asseguram tais direitos;  XV. Convocar e promover as confer\u00eancias de direitos da pessoa idosa  em conformidade com o Conselho Nacional de Direitos do Idoso (CNDI);  XVI. Realizar outras a\u00e7\u00f5es que considerar necess\u00e1rio \u00e0 prote\u00e7\u00e3o do  direito da pessoa idosa.  Art. 3\u00ba Aos membros do Conselho Municipal de Direitos da Pessoa Idosa  ser\u00e1 facilitado o acesso aos diversos setores da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica,  especialmente aos programas prestados \u00e0 popula\u00e7\u00e3o idosa, a fim de  possibilitar a apresenta\u00e7\u00e3o de sugest\u00f5es, propostas e a\u00e7\u00f5es, subsidiando  as pol\u00edticas de a\u00e7\u00e3o em cada \u00e1rea de interesse da pessoa idosa.  Art. 4\u00ba O Conselho Municipal de Direitos da Pessoa Idosa \u00e9 composto  de 6 (seis) membros titulares e seus respectivos suplentes de forma  parit\u00e1ria entre o poder p\u00fablico municipal e a sociedade civil, nomeados  pelo Prefeito, em igual periodo, para o mandato de dois anos, permitida  uma \u00fanica recondu\u00e7\u00e3o,  e ter\u00e1 a seguinte composi\u00e7\u00e3o: I \u2013 por  3 (tr\u00eas) representantes de \u00f3rg\u00e3os setoriais.  II \u2013 por 3 (tr\u00eas) representantes de entidades n\u00e3o governamentais da  sociedade civil atuantes no campo da promo\u00e7\u00e3o e defesa dos direitos  ou ao atendimento da pessoa idosa, legalmente constitu\u00edda e em regular  funcionamento h\u00e1 mais de 01 (um) ano.  \u00a71\u00ba O titular de \u00f3rg\u00e3o ou entidade governamental indicar\u00e1 seu  representante, que poder\u00e1 ser substitu\u00eddo, a qualquer tempo, mediante  nova indica\u00e7\u00e3o do representado.  \u00a72\u00ba As entidades n\u00e3o governamentais ser\u00e3o eleitas em f\u00f3rum pr\u00f3prio,  especialmente convocado para este fim, sendo o processo eleitoral  acompanhado por um representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico, ou na aus\u00eancia  desse em Assembl\u00e9ia especialmente convocada para este fim.  Art. 5\u00ba O Presidente e o Vice-Presidente do Conselho Municipal de  Direitos da Pessoa Idosa ser\u00e3o escolhidos, mediante vota\u00e7\u00e3o, dentre  os seus membros, por maioria absoluta, devendo haver, no que tange  \u00e0 Presid\u00eancia e \u00e0 Vice-Presid\u00eancia, uma altern\u00e2ncia entre as entidades  governamentais e n\u00e3o governamentais a cada novo mandato.  \u00a71\u00ba O Vice-Presidente do Conselho Municipal de Direitos da Pessoa  Idosa substituir\u00e1 o Presidente em suas aus\u00eancias e impedimentos, e,  em caso de ocorr\u00eancia simult\u00e2nea em rela\u00e7\u00e3o aos dois, a presid\u00eancia  ser\u00e1 exercida pelo conselheiro mais idoso.  \u00a72\u00ba O Presidente do Conselho Municipal de Direitos da Pessoa Idosa  poder\u00e1 convidar para participar das reuni\u00f5es ordin\u00e1rias e extraordin\u00e1rias  membros dos Poderes Executivo, Legislativo e Judici\u00e1rio, e do Minist\u00e9rio  P\u00fablico, al\u00e9m de pessoas de not\u00f3ria especializa\u00e7\u00e3o em assuntos de  interesse da pessoa idosa.  Art. 6\u00ba A fun\u00e7\u00e3o do membro do Conselho Municipal de Direitos da  Pessoa Idosa n\u00e3o ser\u00e1 remunerada e seu exerc\u00edcio ser\u00e1 considerado  de relevante interesse p\u00fablico.  Paragrafo \u00fanico - Caber\u00e1 \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica municipal, o custeio,  de di\u00e1rias ou reembolso das despesas decorrentes de transporte,  alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem dos membros do CMDI, titulares e  suplentes,  bem como a eventos e solenidades nos quais representarem  oficialmente o Conselho, de acordo com a disponibilidade or\u00e7ament\u00e1ria  e financeira espec\u00edfica. Art. 7\u00ba As entidades n\u00e3o governamentais representadas no Conselho  Municipal de Direitos da Pessoa Idosa perder\u00e3o essa condi\u00e7\u00e3o quando  ocorrer uma das seguintes situa\u00e7\u00f5es:  I. extin\u00e7\u00e3o de sua base territorial de atua\u00e7\u00e3o no Munic\u00edpio;  II. irregularidades no seu funcionamento, devidamente comprovadas,  que tornem incompat\u00edvel a sua representa\u00e7\u00e3o no Conselho;  III. aplica\u00e7\u00e3o de penalidades administrativas de natureza grave,  devidamente comprovada.  Art. 8\u00ba  Perder\u00e1 o mandato o Conselheiro que:  I. desvincular-se do \u00f3rg\u00e3o ou entidade de origem de sua representa\u00e7\u00e3o;  II. faltar a tr\u00eas reuni\u00f5es consecutivas ou cinco intercaladas, sem justificativa;  III. apresentar ren\u00fancia ao plen\u00e1rio do Conselho, que ser\u00e1 lida na  sess\u00e3o seguinte \u00e0 de sua recep\u00e7\u00e3o na Secretaria do Conselho; IV. apresentar procedimento incompat\u00edvel com a dignidade das fun\u00e7\u00f5es;  V. for condenado em senten\u00e7a irrecorr\u00edvel, por crime ou contraven\u00e7\u00e3o penal.  Art. 9\u00ba  Nos casos de ren\u00fancia, impedimento ou falta, os membros do  Conselho Municipal de Direitos da Pessoa Idosa ser\u00e3o substitu\u00eddos  pelos suplentes, automaticamente, podendo estes exercer os mesmos  direitos e deveres dos efetivos.  Art. 10 Os \u00f3rg\u00e3os ou entidades representados pelos Conselheiros  faltosos dever\u00e3o ser comunicados a partir da segunda falta consecutiva  ou da quarta intercalada. Art. 11 O Conselho Municipal de Direitos da Pessoa Idosa reunir-se-\u00e1  mensalmente, em car\u00e1ter ordin\u00e1rio, e extraordinariamente, por convoca\u00e7\u00e3o  do seu Presidente ou por requerimento da maioria de seus membros.  Art. 12 O Conselho Municipal de Direitos da Pessoa Idosa instituir\u00e1 seus  atos por meio da Resolu\u00e7\u00e3o aprovada pela maioria de seus membros, e  publicada em Di\u00e1rio Oficial.  Art. 13 As sess\u00f5es do Conselho Municipal de Direitos da Pessoa Idosa  ser\u00e3o p\u00fablicas, precedidas de ampla divulga\u00e7\u00e3o.  Art. 14 O Conselho Municipal de Direitos da Pessoa Idosa, ser\u00e1 dotado  de Secretaria Executiva, e  apoio t\u00e9cnico-administrativo necess\u00e1rio ao  funcionamento do referido Conselho e seu funcionamento e atribui\u00e7\u00e3o  ser\u00e3o disciplinado no Regimento Interno.  Art. 15  Os recursos financeiros para implanta\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do  Conselho Municipal de Direitos da Pessoa Idosa ser\u00e3o previstos nas  pe\u00e7as or\u00e7ament\u00e1rias do Munic\u00edpio, possuindo dota\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias. CAP\u00cdTULO II DO FUNDO MUNICIPAL DA PESSOA IDOSA Art. 16  Fica criado o Fundo Municipal da Pessoa Idosa, instrumento  de capta\u00e7\u00e3o, repasse e aplica\u00e7\u00e3o de recursos destinados a propiciar  suporte financeiro para a implanta\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o e desenvolvimento  de planos, programas, projetos e a\u00e7\u00f5es voltadas \u00e0s pessoas idosas no  Munic\u00edpio de Capixaba.  Art. 17 Constituir\u00e3o receitas do Fundo Municipal da Pessoa Idosa:  I. dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Uni\u00e3o, do Estado e Munic\u00edpio;  II. os aux\u00edlios, legados, valores, contribui\u00e7\u00f5es e doa\u00e7\u00f5es, inclusive de  bens m\u00f3veis e im\u00f3veis, que lhe forem destinados por pessoas f\u00edsicas ou  jur\u00eddicas p\u00fablicas ou privadas, nacionais ou internacionais; III. as doa\u00e7\u00f5es feitas por pessoas f\u00edsicas ou jur\u00eddicas deduzidas do  Imposto Sobre a Renda, conforme a Lei Federal n\u00ba 2.213/2010 IV. os rendimentos eventuais, inclusive de aplica\u00e7\u00f5es financeiras dos  recursos dispon\u00edveis;  V. as advindas de acordos e conv\u00eanios;  VI. as provenientes das multas aplicadas com base na Lei n\u00ba 10.741 de  17/10/2003;  Art. 18 O Fundo Municipal ficar\u00e1 vinculado diretamente \u00e0 Secretaria  Municipal responsavel pela politica de assistencia social, tendo sua  destina\u00e7\u00e3o liberada atrav\u00e9s de projetos, programas e atividades  previstos no plano de a\u00e7\u00e3o e aplica\u00e7\u00e3o aprovado pelo Conselho  Municipal de Direitos da Pessoa Idosa.  \u00a7 1\u00b0 Os recursos que comp\u00f5em o Fundo ser\u00e3o depositados em conta  especial sob a denomina\u00e7\u00e3o \u201cFundo Municipal dos Direitos da Pessoa  Idosa\u201d, e sua destina\u00e7\u00e3o ser\u00e1 deliberada por meio de atividades,  projetos e programas aprovados pelo Conselho Municipal dos Direitos  do Idoso, sem isentar a Administra\u00e7\u00e3o Municipal de previs\u00e3o e provis\u00e3o  de recursos necess\u00e1rios para as a\u00e7\u00f5es destinadas \u00e0 pessoa idosa,  conforme a legisla\u00e7\u00e3o p\u00e1tria. \u00a7 2\u00b0 Os recursos de responsabilidade do Munic\u00edpio de Capixaba,  destinados ao Fundo Municipal dos Direitos da Pessoa Idosa ser\u00e3o  programados de acordo com a Lei Or\u00e7ament\u00e1ria do respectivo exerc\u00edcio  financeiro, para promover a\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o e promo\u00e7\u00e3o da pessoa  idosa, conforme regulamenta\u00e7\u00e3o desta Lei. \u00a73\u00ba A contabilidade do Fundo tem por objetivo evidenciar a sua situa\u00e7\u00e3o  financeira e patrimonial, observados os padr\u00f5es e normas estabelecidas  na legisla\u00e7\u00e3o pertinente.  \u00a74\u00ba A Secretaria Municipal respons\u00e1vel pela Politca de Assist\u00eancia  Social prestar\u00e1 contas semestralmente ao Conselho Municipal do Idoso  sobre o Fundo Municipal dos Direitos da Pessoa Idosa, e dar\u00e1 vistas e  prestar\u00e1 informa\u00e7\u00f5es quando for solicitado pelo Conselho. \u00a75\u00ba Caber\u00e1 \u00e0 Secretaria Municipal responsavel pela politica de  Assistencia Social gerir o Fundo Municipal da Pessoa Idosa, sob a  orienta\u00e7\u00e3o e controle do Conselho Municipal de Direitos da Pessoa  Idosa, cabendo ao seu titular:  I. solicitar o plano de aplica\u00e7\u00e3o dos recursos ao Conselho Municipal da  Pessoa Idosa;  II. submeter ao Conselho Municipal de Direitos da Pessoa Idosa  demonstrativo cont\u00e1bil da movimenta\u00e7\u00e3o financeira do Fundo; III. assinar cheques, ordenar empenhos e pagamentos das despesas  do Fundo; IV. outras atividades indispens\u00e1veis para o gerenciamento do Fundo.  CAP\u00cdTULO III DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS E TRANSIT\u00d3RIAS Art. 19 O Conselho Municipal de Direitos da Pessoa Idosa elaborar\u00e1  o seu Regimento Interno, no prazo m\u00e1ximo de noventa dias a contar  a partir da publica\u00e7\u00e3o desta Lei, o qual ser\u00e1 aprovado por ato pr\u00f3prio,  devidamente publicado pela imprensa oficial, e dada ampla divulga\u00e7\u00e3o.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O Regimento Interno dispor\u00e1 sobre o funcionamento  do Conselho Municipal dos Direitos da Pessoa Idosa, das atribui\u00e7\u00f5es de  seus membros, entre outros assuntos.  Art. 20. O Chefe do Poder Executivo Municipal, mediante decreto, no  prazo de at\u00e9 180 dias da publica\u00e7\u00e3o desta Lei, estabelecer\u00e1 as normas  referentes \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o do Fundo Municipal dos  Direitos da Pessoa Idosa. Art. 21. Para o primeiro ano do exerc\u00edcio financeiro, o Prefeito Municipal  remeter\u00e1 \u00e0 C\u00e2mara Municipal projeto de lei espec\u00edfica do Or\u00e7amento do  Fundo Municipal dos Direitos da Pessoa Idosa. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 A partir do exerc\u00edcio do primeiro ano financeiro, o  Poder Executivo providenciar\u00e1 a inclus\u00e3o das receitas e das despesas  autorizadas por esta Lei, no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio. Art. 22. Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, e revoga a  lei n\u00ba 223/2005, de 06 de dezembro de 2005. Gabinete do Prefeito Municipal de Capixaba, 25 de agosto de 2021. MANOEL MAIA BESERRA Prefeito de Capixaba ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA - ACRE  GABINETE DO PREFEITO LEI MUNICIPAL N\u00ba 637/2021 \u201cDisp\u00f5e sobre Abertura de Cr\u00e9dito Especial Suplementar no Exerc\u00edcio  de 2021, e d\u00e1 Outras Provid\u00eancias\u201d O Prefeito Municipal de Capixaba, Estado do Acre, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio,  faz saber que a C\u00e2mara Municipal aprovou e ele sanciona e promulga  a seguinte lei. Art. 1\u00ba Fica aberto ao Or\u00e7amento Vigente, Cr\u00e9dito Especial, no valor  de R$139.933,00 (Cento e trinta e nove mil, novecentos e trinta e tr\u00eas  reais). Conforme projeto de Atividades abaixo: PROGRAMA DE TRABALHO 009 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE 003 \u2013 UNIDADE \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE  2161 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 AQUISI\u00c7AO DE EQUIPAMENTOS  PARA CENTRO DE SA\u00daDE IDEFONSO CORDEIRO DE ANDRADE E  UBS FRANCISCO ANTONIO DE LIMA 006 \u2013 FONTE: CONV\u00caNIO COM A UNI\u00c3O Art. 2\u00ba Os recursos necess\u00e1rios para cobertura dos cr\u00e9ditos previstos no  art. 1\u00ba provir\u00e3o de RECEITA DE CONV\u00caNIO COM A UNI\u00c3O, conforme  Proposta n\u00ba 12.456.144.000/1200-03, em anexo. Art. 3\u00ba Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Capixaba-Acre, em 25 de agosto de 2021. MANOEL MAIA BESERRA Prefeito de Capixaba ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA - ACRE  GABINETE DO PREFEITO LEI MUNICIPAL N\u00ba 638/2021 \u201cDisp\u00f5e sobre Abertura de Cr\u00e9dito Especial Suplementar no Exerc\u00edcio  de 2021, e d\u00e1 Outras Provid\u00eancias\u201d O Prefeito Municipal de Capixaba, Estado do Acre, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio,  faz saber que a C\u00e2mara Municipal aprovou e ele sanciona e promulga  a seguinte lei. Art. 1\u00ba Fica aberto ao Or\u00e7amento Vigente, Cr\u00e9dito Especial, no valor de  R$149.969.00 (Cento e quarenta e nove mil, novecentos e sessenta e  nove reais). Conforme projeto de Atividades abaixo: PROGRAMA DE TRABALHO 009 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE 003 \u2013 UNIDADE \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE  2162 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 AQUISI\u00c7AO DE EQUIPAMENTOS  PARA CENTRO DE SA\u00daDE IDEFONSO CORDEIRO DE ANDRADE. 006 \u2013 FONTE: CONV\u00caNIO COM A UNI\u00c3O Art. 2\u00ba Os recursos necess\u00e1rios para cobertura dos cr\u00e9ditos previstos no  art. 1\u00ba provir\u00e3o de RECEITA DE CONV\u00caNIO COM A UNI\u00c3O, conforme  proposta n\u00ba 12.456.144.000/1200-02, em anexo. Art. 3\u00ba Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Capixaba-Acre, em 25 de agosto de 2021. MANOEL MAIA BESERRA Prefeito de Capixaba "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 376/2021, DE 26 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O, A PEDIDO, DE SERVIDOR DO  QUADRO DE PESSOAL PERMANENTE DA SECRETARIA MUNICIPAL  DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. Considerando o parecer jur\u00eddico n\u00b0 188/2021, exarado nos autos do  processo administrativo n\u00b0 1.899/2021, \u00e0s fls. 08 e 09, DECRETA: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, o servidor JOS\u00c9 ROBERTO ANDRADE  DA SILVA, portador do CPF n\u00b0 012.405.562-17, do cargo de Agente  Comunit\u00e1rio de Sa\u00fade do Quadro de Pessoal Permanente da Secretaria  Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00b0 O Setor de Pessoal proceder\u00e1 aos tr\u00e2mites administrativos  necess\u00e1rios ao encerramento do seu contrato de trabalho, dando-se  imediata ci\u00eancia deste Decreto o servidor exonerado e a Secretaria  Municipal de Sa\u00fade. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor da data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de sua emiss\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 26 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 377/2021, DE 26 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O, A PEDIDO, DE SERVIDOR DO  QUADRO DE PESSOAL PERMANENTE DA SECRETARIA MUNICIPAL  DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. Considerando o parecer jur\u00eddico n\u00b0 187/2021, exarado nos autos do  processo administrativo n\u00b0 1.875/2021, \u00e0s fls. 08 e 09, DECRETA: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, o servidor JONAS DA SILVA NASCIMENTO,  portador do CPF n\u00b0 031.536.912-40, do cargo de Agente Combate as  Endemias do Quadro de Pessoal Permanente da Secretaria Municipal  de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00b0 O Setor de Pessoal proceder\u00e1 aos tr\u00e2mites administrativos  necess\u00e1rios ao encerramento do seu contrato de trabalho, dando-se  imediata ci\u00eancia deste Decreto o servidor exonerado e a Secretaria  Municipal de Sa\u00fade.Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor da data de sua  publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar da data de sua emiss\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 26 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  Extrato do Contrato n\u00ba 275/2021, Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 004/2021,  celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE e a empresa  P. H. SANTOS OLIVEIRA CNPJ n\u00ba 19.726.336/0001-64. OBJETO: Fornecimento de Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de  equipamentos de sonoriza\u00e7\u00e3o, tendas, palco, mesas, cadeiras, v\u00eddeo  e ilumina\u00e7\u00e3o para eventos FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente  instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor de R$  76.161,00 (setenta e seis mil sento e sessenta e um reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: \u00d3rg\u00e3o: 16 - Secretaria Municipal de Sa\u00fade Unidade: 03 \u2013 Fundo Municipal de Sa\u00fade Proj. Ativ. 2.136 \u2013 Enfretamento de Emerg\u00eancia de Sa\u00fade - COVID Elementos de despesa: 3.3.90.39 \u2013 Outro Servi\u00e7o de Terceiros  Pessoa Jur\u00eddica. Data da assinatura: 23 de agosto de 2021. ASSINAM: AGNALDO DE SOUZA LIMA, pela Secretaria Municipal de  Sa\u00fade - CONTRATANTE e PEDRO HENRIQUE SANTOS OLIVEIRA,  pela empresa P. H. SANTOS OLIVEIRA \u2013 CONTRATADA. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O 005/2021 Para que produzam os efeitos legal em sua plenitude, HOMOLOGO, todos  os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o,  constitu\u00edda pelo Decreto n\u00ba 093/2021 de 01 de fevereiro de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.973, p\u00e1gina n\u00ba 130, referente a  TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 005/2020, Tipo Menor Pre\u00e7o Global, sob o Regime  de Empreitada Por Pre\u00e7o Global para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os/obras de  que trata o objeto, nos termos da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho 1993; Lei  n\u00ba 10.192, de 14 de fevereiro de 2001; Lei Complementar n\u00ba 123, de 14  de dezembro de 2006; Lei n\u00ba 6.206, de 24 de setembro de 2007, Decreto  Federal n\u00ba 8.538/2015, cujo o objeto \u00e9 a \u201cReforma da Creche Quirino Nobre  , Creche beija flor, e Creche Irm\u00e3 Diana\u201d, em favor da empresa: MARBRIL  CONSTRUTORA LTDA-EPP CNPJ: 10.725.767/0001-31, classificada  com o valor total de R$ 701.954.66 ( Setecentos e um mil novecentos e  cinquenta e quatro reais e sessenta e seis centavos).  Cruzeiro do Sul - AC, 23 de agosto de 2021. Amar\u00edsio Saraiva de Oliveira Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 006/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPML SUBCOMISS\u00c3O T\u00c9CNICA PARA CONCORR\u00caNCIA 001/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de publicidade prestados por interm\u00e9dio de  1 (Uma)  ag\u00eancia de propaganda, compreendendo o conjunto de atividades  realizadas integradamente que tenham por objetivo o estudo, o planejamento,  a conceitua\u00e7\u00e3o, a concep\u00e7\u00e3o, a cria\u00e7\u00e3o, a execu\u00e7\u00e3o interna, a intermedia\u00e7\u00e3o  e supervis\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o externa e a distribui\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es publicit\u00e1rias junto  a p\u00fablicos de interesse, visando atender as necessidades por interm\u00e9dio  da ASSESSORIA ESPECIAL DE COMUNICA\u00c7\u00c3O E CERIMONIAL, para  atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul. Qualquer interessado poder\u00e1\u0301\u0301 impugnar pessoa integrante da rela\u00e7\u00e3o  a que se o item anterior, mediante fundamentos jur\u00eddicos plaus\u00edveis,  no prazo de at\u00e9 48 (quarenta e oito) horas antes da sess\u00e3o p\u00fablica  destinada ao sorteio. Cruzeiro do Sul, 24 de agosto de 2021 JONAS TORRES DE LIMA  Presidente ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE EXTRATO DE APOSTILAMENTO  1 \u00ba Termo de Apostilamento ao contrato n\u00ba 116/2021. Objeto: O presente Instrumento de Apostilamento tem como objetivo a  modifica\u00e7\u00e3o unilateral do CONTRATO proveniente do termo de revis\u00e3o  de pre\u00e7os, da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 030/2021. A revis\u00e3o de  pre\u00e7os se faz necess\u00e1ria em decorr\u00eancia da constata\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os  registrados estarem superior ao pre\u00e7o de mercado. Conforme pesquisas  de pre\u00e7os e mapa comparativo de pre\u00e7os. Onde se l\u00ea:  Leia-se: Fundamento Jur\u00eddico: O presente apostilamento tem por fundamento o  disposto no artigo 65 da Lei n\u00ba 8.666/93. Data da assinatura: 23 de agosto de 2021. AGNALDO DE SOUZA LIMA Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 007/2021  "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 738, DE 26 DE AGOSTO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre cess\u00e3o de servidor\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia-AC, S\u00c9RGIO LOPES DE  SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es Legais, Considerando termos do OF\u00cdCIO N\u00ba 3546/CASACIVIL, do Estado do Acre, R E S O L V E: Art.1\u00b0 - Colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Governo do Estado do Acre, na  Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte, o servidor  municipal CLEOMAR PORTELA EDUINO, matr\u00edcula 455, pertencente  ao Quadro de Pessoal Permanente desta municipalidade, com \u00f4nus  para este Munic\u00edpio, at\u00e9 22.08.2022. Art.2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos  retroativos a 23 de agosto de 2021, revogados as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se Epitaciol\u00e2ndia/AC, 26 de agosto de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "PORTARIA N\u00ba 722, DE 24 DE AGOSTO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Licen\u00e7a Pr\u00eamio\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE  SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando requerimento formulado pelo servidor, datado de 10 de  agosto de 2021, RESOLV E: Art 1\u00ba - Conceder Licen\u00e7a Pr\u00eamio ao servidor Rog\u00e9rio Pereira Pessoa,  ocupante do cargo de Auxiliar Administrativo, do quadro de pessoal  desta prefeitura, desde 01/01/1995, lotado na Secretaria Municipal  de Sa\u00fade e Saneamento, no per\u00edodo de 01/09/2021 a 29/11/2021,  referente ao per\u00edodo aquisitivo do quinqu\u00eanio 01/01/2005 a 31/12/2009. Art 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor, a partir do dia 01 de setembro de  2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se Epitaciol\u00e2ndia/AC, 24 de agosto de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "PORTARIA N\u00ba 723, DE 24 DE AGOSTO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Licen\u00e7a Pr\u00eamio\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE  SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando requerimento formulado pela servidora, datado de 10 de  agosto de 2021, RESOLV E: Art 1\u00ba - Conceder Licen\u00e7a Pr\u00eamio a servidora Tereza Ribeiro de Oliveira,  ocupante do cargo de Merendeira, do quadro de pessoal desta prefeitura,  desde 16/02/2005, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, no  per\u00edodo de 01/10/2021 a 29/12/2021, referente ao per\u00edodo aquisitivo do  quinqu\u00eanio 16/02/2005 \u00e1 15/02/2010. Art 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor, a partir do dia 01 de outubro de  2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se Epitaciol\u00e2ndia/AC, 24 de agosto de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL PORTARIA N\u00ba 724, DE 24 DE AGOSTO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Licen\u00e7a Pr\u00eamio\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE  SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando requerimento formulado pela servidora, datado de 13 de  agosto de 2021, RESOLV E: Art 1\u00ba - Conceder Licen\u00e7a Pr\u00eamio a servidora Marta Maria dos Santos  Costa de Jesus, ocupante do cargo de Professora, do quadro de pessoal  desta prefeitura, desde 16/02/2005, lotada na Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 01/09/2021 a 29/11/2021, referente ao per\u00edodo  aquisitivo do quinqu\u00eanio 01/03/1995 \u00e1 29/02/2000. Art 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor, a partir do dia 01 de setembro de  2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se Epitaciol\u00e2ndia/AC, 24 de agosto de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "PORTARIA N\u00ba 725, DE 24 DE AGOSTO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Licen\u00e7a Pr\u00eamio\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE  SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando requerimento formulado pelo servidor, datado de 13 de  agosto de 2021, RESOLV E: Art 1\u00ba - Conceder Licen\u00e7a Pr\u00eamio ao servidor Ant\u00f4nio de Feritas,  ocupante do cargo de Operador de M\u00e1quinas, do quadro de pessoal  desta prefeitura, desde 27/12/2005, lotado na Secretaria Municipal de  Obras, Transportes e Servi\u00e7os P\u00fablicos, no per\u00edodo de 01/09/2021 a  29/11/2021, referente ao per\u00edodo aquisitivo do quinqu\u00eanio 27/12/2010 a  26/12/2017 (considerando per\u00edodo de afastamento). Art 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor, a partir do dia 01 de setembro de  2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se Epitaciol\u00e2ndia/AC,24 de agosto de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "PORTARIA N\u00ba 726, DE 25 DE AGOSTO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Licen\u00e7a Pr\u00eamio\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE  SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando requerimento formulado pelo servidor, datado de 10 de  agosto de 2021, RESOLV E: Art 1\u00ba - Conceder Licen\u00e7a Pr\u00eamio ao servidor Airton Cirilo Dias,  ocupante do cargo de Vigia, do quadro de pessoal desta prefeitura,  desde 17/02/2004, no per\u00edodo de 16/08/2021 a 14/11/2021, referente ao  per\u00edodo aquisitivo do quinqu\u00eanio 17/02/2009 a 16/02/2014. Art 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor, com efeitos retroativos ao dia 16 de  agosto de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de agosto de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "PORTARIA N\u00ba 727, DE 25 DE AGOSTO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Licen\u00e7a Pr\u00eamio\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE  SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando requerimento formulado pelo servidor, datado de 02 de  agosto de 2021, RESOLV E: Art 1\u00ba - Conceder Licen\u00e7a Pr\u00eamio ao servidor Raimundo Nonato  Tavares Filho, ocupante do cargo de Operador de M\u00e1quinas, do quadro  de pessoal desta prefeitura, desde 01/11/2004, lotado na Secretaria  Municipal de Produ\u00e7\u00e3o, Abastecimento e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel,  no per\u00edodo de 01/09/2021 a 29/11/2021, referente ao per\u00edodo aquisitivo  do quinqu\u00eanio 01/11/2009 a 31/10/2014. Art 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor, a partir do dia 01 de setembro de  2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de agosto de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE SUSPENS\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 001/2021 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados que o  processo acima, mencionado no aviso de Licita\u00e7\u00e3o publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00ba 13.104, p\u00e1g. 65, do dia 11 de Agosto de 2021, fica  suspensa a abertura do processo por tempo indeterminado para an\u00e1lise  e revis\u00e3o de projetos.  Feij\u00f3 \u2013 AC, 26 de Agosto de 2021. Maria Erl\u00e2nia da silva Aguiar Pregoeira ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE CIDADANIA E INCLUS\u00c3O SOCIAL RESULTADO PRELIMINAR \u2013 PROVA OBJETIVA PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 003/2021 Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS RESULTADO PRELIMINAR - PROVA OBJETIVA N\u00cdVEL FUNDAMENTAL CARGO: AUXILIAR DE SERVI\u00c7OS DIVERSOS Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS  Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS Feij\u00f3 \u2013 Acre, 26 de agosto de 2021. Naiara Rejane Gomes Dimas Membro da Comiss\u00e3o do PSS n\u00ba 002/2021 Portaria n\u00ba 201/2021 "
        ],
        "JORD\u00c3O": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O REFERENTE AO DIARIO 13.066 EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 010/2021 TOMADA DE PRE\u00c7O DE N\u00ba 002/2021 OBJETO: CONSTRU\u00c7\u00c3O DE PR\u00c9DIO P\u00daBLICO  Valor do Contrato: R$ 335.944,33 (trezentos e trinta e cinco mil  novecentos e quarenta e quatro reais e trinta e tr\u00eas centavos). Onde se l\u00ea: Data da Assinatura do Contrato: 02/06/2021 Vig\u00eancia Final: 02/06/2022 L\u00ea - se a: Data da Assinatura do Contrato: 26/08/2021 Vig\u00eancia Final: 26/12/2021 Assinam:  FRANCISCO NAUDINO RIBEIRO SOUZA PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O CONTRATANTE JO\u00c3O BOSCO BARBOSA DA CUNHA  J.B. BARBOSA DA CUNHA EIRIELI               CONTRATADA  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O RESUMO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 009/2021 A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, neste ato representado pelo  seu secret\u00e1rio o Senhor Oscar S\u00e9rgio de Menezes Oliveira, portador  do CPF sob o n\u00ba 484.386.852--34, domiciliado e residente neste  Munic\u00edpio, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE,  e do outro lado a empresa LABORATORIO DE AN\u00c1LISE CLINICA  BIOVALE LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no  CGC/MF sob o N\u00ba.28.840.461/0001-91 e Inscri\u00e7\u00e3o Estadual N\u00ba.  01.055.657/001-19, com sede na Rua Ministro Ilmar Galv\u00e3o, S/N,  Bairro Centro Jord\u00e3o Acre, neste ato representado por sua S\u00f3cia  Administrativa Maria Phenik Marinho de Souza Paiva, brasileiro(a),  casado(a), portador (a) da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba. 10772286  SSP/AC domiciliado (a) e residente na Rua Francisco Djalma da  Silva, N\u00ba. 1886, Bairro Centro, doravante denominada simplesmente  CONTRATADA, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo  sujeitando-se os part\u00edcipes \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es contidas no que couber,  na Lei 8.666 de 21 de junho de 1993, e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como  mediante as Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 OBJETO  O presente Termo tem por finalidade a repactua\u00e7\u00e3o do Contrato N\u00ba  009/2021, CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JUR\u00cdDICA ESPECIALIZADA  PARA A REALIZA\u00c7\u00c3O DE EXAMES LABORATORIAIS, conforme consta  no Preg\u00e3o Presencial de n\u00ba 004/2020 Processo Administrativo N\u00ba 12/2020. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 PRORROGA\u00c7\u00c3O e VIG\u00caNCIA DO CONTRATO Prorrogar o valor do Contrato n.\u00ba 009/2021. Em R$ 11.616,25 (onze mil  seiscentos e dezesseis reais e vinte e cinco centavos) um percentual de  25% do seu valor contratual.  CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 RATIFICA\u00c7\u00c3O DAS DEMAIS CL\u00c1USULA E  CONDI\u00c7\u00d5ES Continuam em pleno vigor todas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do  Contrato original. OSCAR S\u00c9RGIO DE MENEZES OLIVEIRA  SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE                                                          CONTRATANTE                      MARIA PHENIK MARINHO DE SOUZA PAIVA  LABORAT\u00d3RIO DE AN\u00c1LISE CLINICA BIOVALE LTDA  CONTRATADA  "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO  N\u00ba.0105/2020 REFERENTE AO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba. 45/2020  FIRMADO ENTRE A PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO  LIMA E A EMPRESA B. A. SILVA EIRELI, inscrita no CNPJ Sob n\u00ba  39.527.485/0001-01. CL\u00c1USULA PRIMEIRA:  O objeto do presente aditivo \u00e9 o acr\u00e9scimo de 25% nos valores  dos itens 1 e 2 do Contrato original n\u00ba 105/2020 oriundo do Preg\u00e3o  Presencial n\u00ba 045/2020 cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o De Pr\u00f3teses  Dent\u00e1rias Em Atendimento A Implanta\u00e7\u00e3o Do Laborat\u00f3rio Regional  De Pr\u00f3teses Dent\u00e1rias \u2013 LRPD, Para Atender A Demanda Da  Popula\u00e7\u00e3o Do Munic\u00edpio De M\u00e2ncio Lima - Ac, Em Atendimento  Ao Programa De Incentivo A Implanta\u00e7\u00e3o De Laborat\u00f3rio Regional  De Pr\u00f3tese Dent\u00e1ria,  passando, a partir deste, a vigorar as  quantidades descritas conforme abaixo: CL\u00c1USULA SEGUNDA: Faz-se necess\u00e1rio o aditivo de valor e quantidade contratada pelo  fato de n\u00e3o haver atendido a demanda ocasionada pela oferta dos  servi\u00e7os em nossa rede de atendimento em sa\u00fade, ressaltamos  que a crescente demanda dos servi\u00e7os n\u00e3o ocasionar\u00e1 transtornos  financeiros a esta municipalidade por tratar-se de um programa  custeado por repasses federais do MS, a amplia\u00e7\u00e3o da oferta  garantir\u00e3o o recebimento de mais recursos, garantindo saldo  financeiro para custeio, portanto, solicitamos a adi\u00e7\u00e3o na quantidade  do item 01 e 02 do contrato, somando a estes itens um valor aditivo  de R$: 22.500,00 (vinte e dois mil e quinhentos reais). Desta forma,  passa-se o contrato original com reajuste ao valor de R$: 112.500,00  (cento e doze mil e quinhentos reais). M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre, 23 de agosto de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA PREFEITO MUNCIPAL "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 062/2021 INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 001/2021. ESP\u00c9CIE: Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 001/2021. BASE LEGAL: Art. 25, inciso I, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas  altera\u00e7\u00f5es posteriores PROCESSO: Processo Licitat\u00f3rio n\u00ba 0062/2021, Inexigibilidade de  Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 001/2021. CONTRATANTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do  Acre/Prefeitura Municipal, atrav\u00e9s das Secretaria Municipal de  Administra\u00e7\u00e3o, Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura,  Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Secretaria Municipal  de Sa\u00fade, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF  sob o n\u00b0 04.051.207/0001-46, com sede na Avenida Val\u00e9rio Caldas  de Magalh\u00e3es, n\u00ba 839, bairro Centro, Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel  Urbano Estado do Acre, neste ato representado pelo Prefeito  Municipal senhor Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1, brasileiro, inscrito  no CPF/MF. sob o n\u00ba 308.759.782-15, residente e domiciliado neste  Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre, neste ato denominado  simplesmente CONTRATANTE e do outro lado a Empresa CAIRO  ALMEIDA GUEDES 55522666268, Pessoa Jur\u00eddica de Direito  Privado, inscrita no CNPJ/MF. sob o n\u00ba 41.570.779-68, com sede  Na Rua Valentim, n\u00ba 176, bairro Centro \u2013 Cep. 68.950-000 \u2013  Manoel Urbano Estado do Acre, neste ato representada por seu  Representante Legal Senhor Cairo Almeida Guedes, brasileiro,  portador da C\u00e9dula de Identidade RG. sob o n\u00ba 1247190-9 \u2013  SSP/AC, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 555.228.662-68, residente  e domiciliado na Cidade de Manoel Urbano Estado do Acre,  denominada simplesmente CONTRATADA. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecer os Servi\u00e7o de  Hospedagem, sendo em Apartamento individual, com Ar Condicionado,  frigobar, Telefone e TV, acompanhado de Caf\u00e9 da Manh\u00e3, para atender  as A\u00e7\u00f5es e Demandas das Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o,  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, Secretaria Municipal de  Assist\u00eancia Social e Secretaria Municipal de Sa\u00fade, especifica\u00e7\u00f5es e  condi\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia e seus anexos e Proposta  de Pre\u00e7os formal apresentada pela empresa. PRE\u00c7O GLOBAL: R$- 39.100,00 (Trinta e Nove Mil e Cem Reais). PRAZO: 12 (doze) meses da data de assinatura do contrato DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto  deste Processo Licitat\u00f3rio, correr\u00e3o por conta dos Projetos/Atividades  consignados no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado  do Acre para o Exerc\u00edcio Financeiro de 2021, SECRETARIA  MUNICIPAL DE ADMINSTRA\u00c7\u00c3O. PROJETO/ATIVIDADE: 2.004  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o. C\u00d3DIGO  DA DESPESA: 3.3.90.39.0000 \u2013 Outros Servi\u00e7os Terceiros \u2013  Pessoa Jur\u00eddica. FONTE DE RECURSOS: 01 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios \u2013  Ordin\u00e1rios. SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA.  PROJETO/ATIVIDADE: 2.007 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o. 2.013 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares  do Ensino Fundamental. 2.014 \u2013 Desenvolvimento das Atividades  Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Especial. 2.015 \u2013 Desenvolvimento das  Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos. 2.019  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Transporte Escolar. 2.016 \u2013 Desenvolvimento  das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 Creche. 2.017 \u2013  Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Infantil  \u2013 Pr\u00e9-Escola. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.39.0000 \u2013 Outros  Servi\u00e7os Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. FONTE DE RECURSOS: 01  \u2013 Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios. 05 \u2013 Transfer\u00eancias do FUNDEB  \u2013 30% (Aplica\u00e7\u00e3o em Outras Despesas da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica). 16 \u2013  Transfer\u00eancia de Recursos do Fundo Nacional do Desenvolvimento  da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 FNDE. SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA  SOCIAL. PROJETO/ATIVIDADE: 2.011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria  Municipal de Assist\u00eancia Social. 1.072- Servi\u00e7os de Prote\u00e7\u00e3o Social  Especial de M\u00e9dia Complexidade. 1.071 \u2013 Servi\u00e7os da Prote\u00e7\u00e3o  Social B\u00e1sica. 1.075 \u2013 Apoio a Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do PBF  e CAD \u00danico \u2013 IGD e PBF. 1.077 \u2013 A\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gias do PETI.  2.026 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Conselho Tutelar. C\u00d3DIGO DA DESPESA:  3.3.90.39.0000 \u2013 Outros Servi\u00e7os Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica.  FONTE DE RECURSOS: 01 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio \u2013 Ordin\u00e1rios. 17  \u2013 Transfer\u00eancias de Recursos do Fundo Nacional de Assist\u00eancia  Social \u2013 FNAS. SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE. PROJETO/ ATIVIDADE: 2.032 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento das A\u00e7\u00f5es de  Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica de Sa\u00fade. 2.033 \u2013 Enfrentamento da Emerg\u00eancia  COVID19. 1.103 \u2013 Promo\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es da Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria.  1104 \u2013 Promo\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es de Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica. 1.105  \u2013 Promo\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es de Vigil\u00e2ncia Ambiental. C\u00d3DIGO DA  DESPESA: 3.3.90.39.0000 \u2013 Outros Servi\u00e7os Terceiros \u2013 Pessoa  Jur\u00eddica. FONTES DE RECURSOS: 01 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios \u2013  Ordin\u00e1rios. 14 \u2013 Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de  Sa\u00fade SUS \u2013 Uni\u00e3o. 15 \u2013 Transfer\u00eancia de Recursos do Sistema  \u00danico de Sa\u00fade SUS \u2013 Estado.  Manoel Urbano Estado do Acre, em 25 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Prefeito Municipal Andr\u00e9 Vicente Narciso da Silva \u2013 Sec. Mun. Administra\u00e7\u00e3o Maria Ant\u00f4nia Ferreira Lima \u2013 Sec. Mun. Educ. e Cultura Lucia Maria D\u00b4\u00c1vila Cavalcante \u2013 Sec. Mun. Assist. Social Francisca Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Sec. Mun. Sa\u00fade ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 145/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00b0 059/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 009/2021 PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal,  atrav\u00e9s do Gabinete do Prefeito, como Contratante e do outro lado a Empresa  Maria Odete da Silva Souza 30881072249 \u2013 ME, como Contratada. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para o Fornecimento de  Insumos e Produtos de 1\u00b0 Necessidade (Refei\u00e7\u00f5es) em resposta  a desastre e a\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia \u00e0s v\u00edtimas de inunda\u00e7\u00f5es \u2013  Utiliza\u00e7\u00e3o de Recursos Repassados/Disponibilizados pelo Minist\u00e9rio  do Desenvolvimento Regional/Secretaria Nacional de Prote\u00e7\u00e3o e  Defesa Civil \u2013 SEDEC, de acordo com o que disp\u00f5e a Portaria n\u00ba  867/2021, em a\u00e7\u00f5es destinadas ao socorro, assist\u00eancia \u00e0s v\u00edtimas  e restabelecimento de servi\u00e7os essenciais, em cen\u00e1rio de desastre,  conforme Justificativa, Termo de Refer\u00eancia e seus anexos e  Proposta de Pre\u00e7os formal apresentada pela empresa vencedora da  Coleta de Pre\u00e7os realizada pela pasta solicitante. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto deste  Contrato, ocorrer\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos consignados no  Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre, para o Exerc\u00edcio  Financeiro de 2021. GABINETE DO PREFEITO: PROJETO ATIVIDADE: 1.120  \u2013 Decreto 2021 SITUA\u00c7\u00c3O DE EMERG\u00caNCIA. C\u00d3DIGO DA DESPESA:  3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.32.00 \u2013  Material Bem ou Serv. para Distribui\u00e7\u00e3o. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.36.00  \u2013 Outros Serv. Terceiros Pessoa F\u00edsica. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.39.00  \u2013 Outros Serv. Terceiros Pessoa Jur\u00eddica. FONTE RECURSO: DECRETO  20/2021 E PORTARIA 867/MDR. VALOR: O Valor do presente Contrato Administrativo ser\u00e1 de  R$ 10.650,00 (Dez Mil, Seiscentos e Cinquenta Reais), para o  Fornecimento do objeto referenciado, n\u00e3o considerando qualquer  outro valor adicional que n\u00e3o conste de procedimentos devidamente  aprovados pela contratante, conforme Proposta de Pre\u00e7os formal  apresentada pela empresa vencedora da Coleta de Pre\u00e7os realizada  pelo Gabinete do Prefeito. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste Contrato ser\u00e1 de 60 (sessenta)  dias, contados da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado,  mediante manifesta\u00e7\u00e3o expressa das partes e na forma da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DATA DA ASSINATURA: 26 de agosto de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Maria  Odete da Silva e Souza \u2013 pela Contratado. ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00b0 059/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 009/2021 O MUNIC\u00cdPIO DE MANOEL URBANO ESTADO DO ACRE/PREFEITURA MUNICIPAL, atrav\u00e9s do GABINETE DO PREFEITO, Pessoa Jur\u00eddica de Direito  P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF sob 04.051.207/0001-46, com sede na Avenida Val\u00e9rio Caldas de Magalh\u00e3es, n\u00ba 839, bairro Centro, Cep. 69.950-000 \u2013  Manoel Urbano Estado do Acre, neste ato representado pelo Prefeito Municipal senhor Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1, brasileiro, casado, portador da C\u00e9dula  de Identidade RG. sob o n\u00ba 172.645 \u2013 SSP/AC, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 308.759.782-15, residente e domiciliado neste Munic\u00edpio de Manoel Urbano  Estado do Acre, HOMOLOGA o certame na modalidade de DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, conforme PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 059/2021, DISPENSA  DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 009/2021, em favor da EMPRESA: MARIA ODETE DA SILVA SOUZA 30881072249 \u2013 ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita  no CNPJ/MF. sob o n\u00ba 19.463.208/0001-75, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba 01.040.143/001-16, com sede na Rua Val\u00e9rio Caldas de Magalhaes n\u00ba 279, bairro  Centro \u2013 Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre, neste ato representada por sua Representante Legal senhora Maria Odete da Silva e Souza,  brasileira, portadora da C\u00e9dula de Identidade RG. sob o n\u00ba 1002830 \u2013 SSP/AM, CPF/MF. sob o n\u00b0 308.810.722-49, residente e domiciliada na Rua Val\u00e9rio  Caldas de Magalhaes, n\u00ba 279, bairro Centro \u2013 Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para o Fornecimento  de Insumos e Produtos de 1\u00b0 Necessidade (Refei\u00e7\u00f5es) em resposta a desastre e a\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia \u00e0s v\u00edtimas de inunda\u00e7\u00f5es \u2013 Utiliza\u00e7\u00e3o de Recursos  Repassados/Disponibilizados pelo Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional/Secretaria Nacional de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa Civil \u2013 SEDEC, de acordo com  o que disp\u00f5e a Portaria n\u00ba 867/2021, em a\u00e7\u00f5es destinadas ao socorro, assist\u00eancia \u00e0s v\u00edtimas e restabelecimento de servi\u00e7os essenciais, em cen\u00e1rio  de desastre, conforme Justificativa, Termo de Refer\u00eancia e seus anexos e Proposta de Pre\u00e7os formal apresentada pela empresa vencedora. VALOR  GLOBAL: R$- 10.650,00 (Dez Mil Seiscentos e Cinquenta Reais), para o Fornecimento do objeto referenciado, n\u00e3o considerando qualquer outro valor  adicional que n\u00e3o conste de procedimentos devidamente aprovados pela contratante, conforme Proposta de Pre\u00e7os formal apresentada pela empresa  vencedora da Coleta de Pre\u00e7os realizada pelo Gabinete do Prefeito. BASE LEGAL: DECRETO N\u00ba 7.257/2010 \u2013 Regulamenta a Lei n\u00ba 12.340/2010,  para dispor sobre as transfer\u00eancias de recursos para a\u00e7\u00f5es de socorro, assist\u00eancia \u00e0s v\u00edtimas, restabelecimento de servi\u00e7os essenciais e reconstru\u00e7\u00e3o  nas \u00e1reas atingidas por desastre e sobre a presta\u00e7\u00e3o de contas e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos transferidos e, de acordo com a Lei 12.340/2010 (e suas  altera\u00e7\u00f5es posteriores), Lei n\u00ba 12.608/2012, os Decretos n\u00ba 7.505/2011, 7.257/2010, Instru\u00e7\u00e3o Normativa do MI n\u00ba 01/2012 e a Portaria n\u00ba 607/2011, a  Lei n\u00ba 8.666/1993 e outras relacionadas \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, bem como demais orienta\u00e7\u00f5es publicadas pela SEDEC/MI. DECRETO N\u00ba 20/2021, que declara  situa\u00e7\u00e3o Anormal Caracterizada como SITUA\u00c7\u00c3O DE MERGENCIA nas \u00e1reas dos Munic\u00edpios de Manoel Urbano/AC afetadas por enchentes, e d\u00e1 outras  provid\u00eancias e Portaria n\u00ba 345/2021 do Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional/Secretaria Nacional de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa Civil que reconhece situa\u00e7\u00e3o  de emerg\u00eancia em no Munic\u00edpio de Manoel Urbano/AC.  Lei n\u00ba 8.078/1990 \u2013 C\u00f3digo de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor, Decreto Lei n\u00b0 5.965/2010 e  demais normas legais pertinentes, aplicando-se, subsidiariamente, as normas da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. Manoel Urbano Estado do Acre, em 26 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 016/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 057/2020 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 006/2020 PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, Atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos, como  Contratante e do outro lado a Empresa M. F. Construtora e Comercio Ltda \u2013 ME, como Contratada. OBJETO: Acr\u00e9scimo Financeiro para a AMPLIA\u00c7\u00c3O DE META, conforme JUSTIFICATIVA DO ENGENHEIRO, PLANILHA OR\u00c7AMENTARIA e  DESPACHO DO PREFEITO, juntados a este TERMO ADITIVO, com BASE LEGAL no Art. 65, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es  posteriores, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia Civil para Executar os Servi\u00e7os de Pavimenta\u00e7\u00e3o de Ruas com Drenagem,  Meio Fio, Sarjeta e Sinaliza\u00e7\u00e3o, nas Ruas Macap\u00e1 e Manoel Batista no Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre, conforme Edital e seus  Anexos e Exig\u00eancias Rigorosas das Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnica \u2013 Generalidades e Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnica dos Servi\u00e7os \u2013 CONV\u00caNIO SICONV N\u00b0  865336/2018 \u2013 MINIST\u00c9RIO DA DEFESA \u2013 PROPOSTA N\u00ba 026098/2018 e Proposta de Pre\u00e7os aprovada da empresa vencedora. VALOR: O presente TERMO ADITIVO tem o valor global do Acr\u00e9scimo Financeiro para Amplia\u00e7\u00e3o de Meta de R$- 129.027,39 (Cento e Vinte  e Nove Mil Vinte e Sete Reais e Trinta e Nove Centavos), conforme Planilha Or\u00e7amentaria e Justificativa do Engenheiro em anexo, com BASE  LEGAL no Art. 65, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. Em raz\u00e3o do Acr\u00e9scimo Financeiro para a Amplia\u00e7\u00e3o de Meta de  que trata o presente TERMO ADITIVO ao CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00b0 016/2021, cujo valor global original \u00e9 R$- 795.459,90 (Setecentos e  Noventa e Cinco Mil Quatrocentos e Cinquenta e Nove Reais e Noventa Centavos), de acordo com os valores especificados na Proposta de Pre\u00e7os  Final da empresa vencedora, com o Acr\u00e9scimo Financeiro para Amplia\u00e7\u00e3o de Meta de que trata o Item 1.1., do presente TERMO ADITIVO, com  BASE LEGAL no Art. 65 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, o valor do referido Contrato, passar\u00e1 para o valor global de R$-  \u202d924.487,29\u202c (Novecentos e Vinte e Quatro Mil Quatrocentos e Oitenta e Sete Reais e Vinte e Nove Centavos).\u202c NALTERABILIDADE: Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas, Par\u00e1grafos, Condi\u00e7\u00f5es e Obriga\u00e7\u00f5es do CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba  016/2021 (original) que n\u00e3o colidirem com o disposto neste TERMO ADITIVO. DATA DA ASSINATURA: 26 de agosto de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Pela Contratante e Moacir Pereira dos Santos \u2013 pela Contratada. "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO 1\u00ba TERMO ADITIVO A PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico, com sede \u00e0 Rua Raimundo Margarida S/n Bairro  S\u00e3o Francisco, MARECHAL THAUMATURGO/AC, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 84.306.463/0001-76, neste ato representado pelo Sr. Isaac da Silva  Piy\u00e3ko, Prefeito Municipal, portador da c\u00e9dula de identidade 277173-SSP/AC e CPF n.\u00ba 434.812.212-22, residente e domiciliado na Rua Rodrigues  Alves n\u00ba 127, doravante denominada CONTRATANTE, e de outro lado, doravante denominada CONTRATADA, a empresa DIELSON BEZERRA  DA SILVA com CNPJ; 32.345.025/0001-13, residente e domiciliada no RUA TRAVESSA JOSE ANANIAS, N/N, CENTRO; CEP.; 69.983-000, nesta  cidade de MARECHAL THAUMATURGO/Acre, resolvem firmar o presente TERMO ADITIVO referente ao Contrato n.\u00ba 122/2021, sujeitando-se as  partes aos termos da Lei n\u00ba. 8.666 de 21 de Junho de 1993, mediante cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir mencionadas: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DA FINALIDADE: O presente instrumento tem por objetivo aditivo de valores nos itens Feij\u00e3o Rosinha ou Carioquinha Tipo 1, de acordo com o parecer jur\u00eddico e  contrato em anexo. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DOS REAJUSTES.  Os pre\u00e7os praticados no contrato administrativo firmado por \u00f3rg\u00e3os ou entidade da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta ou indireta da Uni\u00e3o, dos Estados,  do Distrito Federal e dos Munic\u00edpios \u00e9 tratado no art. 40, inc. XI, art.55, inc. III, da Lei n\u00ba 8.666, de 1993 e arts. 1\u00b0, 2\u00b0 e 3\u00b0 da Lei n\u00b0 10.192, de 2001. E por estarem assim justos e contratados, as partes assinam o presente Termo Aditivo de Contrato, em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, para um  s\u00f3 efeito, mantidas todas as demais condi\u00e7\u00f5es da aven\u00e7a original aqui n\u00e3o modificadas, na presen\u00e7a das testemunhas abaixo.  MARECHAL THAUMATURGO \u2013 AC, 25 de agosto de 2021. ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO PrefeitoMunicipal                                                                                                                                                                   CONTRATANTE CONTRATADO DIELSON BEZERRA DA SILVA CNPJ; 32.345.025/0001-13. 1.\u00ba:_________________________________________ CPF N.\u00ba:  2.\u00ba:_________________________________________ CPF N.\u00ba: ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO 1\u00ba TERMO ADITIVO A PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico, com sede \u00e0 Rua Raimundo Margarida S/n Bairro  S\u00e3o Francisco, MARECHAL THAUMATURGO/AC, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 84.306.463/0001-76, neste ato representado pelo Sr. Isaac da Silva  Piy\u00e3ko, Prefeito Municipal, portador da c\u00e9dula de identidade 277173-SSP/AC e CPF n.\u00ba 434.812.212-22, residente e domiciliado na Rua Rodrigues  Alves n\u00ba 127, doravante denominada CONTRATANTE, e de outro lado, doravante denominada CONTRATADA, a empresa DIELSON BEZERRA  DA SILVA com CNPJ; 32.345.025/0001-13, residente e domiciliada no RUA TRAVESSA JOSE ANANIAS, N/N, CENTRO; CEP.; 69.983-000, nesta  cidade de MARECHAL THAUMATURGO/Acre, resolvem firmar o presente TERMO ADITIVO referente ao Contrato n.\u00ba 123/2021, sujeitando-se as  partes aos termos da Lei n\u00ba. 8.666 de 21 de Junho de 1993, mediante cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir mencionadas: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DA FINALIDADE: O presente instrumento tem por objetivo aditivo de valores nos itens Papel Toalha, de acordo com o parecer jur\u00eddico e contrato em anexo. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DOS REAJUSTES.  Os pre\u00e7os praticados no contrato administrativo firmado por \u00f3rg\u00e3os ou entidade da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta ou indireta da Uni\u00e3o, dos Estados,  do Distrito Federal e dos Munic\u00edpios \u00e9 tratado no art. 40, inc. XI, art.55, inc. III, da Lei n\u00ba 8.666, de 1993 e  arts. 1\u00b0, 2\u00b0 e 3\u00b0 da Lei n\u00b0 10.192, de 2001. E por estarem assim justos e contratados, as partes assinam o presente Termo Aditivo de Contrato, em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, para um  s\u00f3 efeito, mantidas todas as demais condi\u00e7\u00f5es da aven\u00e7a original aqui n\u00e3o modificadas, na presen\u00e7a das testemunhas abaixo.  MARECHAL THAUMATURGO \u2013 AC, 25 de agosto de 2021. ISSAC DA SILVA PIY\u00c3KO Prefeito Municipal CONTRATANTE DIELSON BEZERRA DA SILVA CNPJ; 32.345.025/0001-13. CONTRATADO 1.\u00ba:_________________________________________ CPF N.\u00ba:  2.\u00ba:_________________________________________ CPF N.\u00ba: 7% ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO 1\u00ba TERMO ADITIVO A PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico, com sede \u00e0 Rua Raimundo Margarida S/n Bairro  S\u00e3o Francisco, MARECHAL THAUMATURGO/AC, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 84.306.463/0001-76, neste ato representado pelo Sr. Isaac da Silva  Piy\u00e3ko, Prefeito Municipal, portador da c\u00e9dula de identidade 277173-SSP/AC e CPF n.\u00ba 434.812.212-22, residente e domiciliado na Rua Rodrigues  Alves n\u00ba 127, doravante denominada CONTRATANTE, e de outro lado, doravante denominada CONTRATADA, a empresa DIELSON BEZERRA  DA SILVA com CNPJ; 32.345.025/0001-13, residente e domiciliada no RUA TRAVESSA JOSE ANANIAS, N/N, CENTRO; CEP.; 69.983-000, nesta  cidade de MARECHAL THAUMATURGO/Acre, resolvem firmar o presente TERMO ADITIVO referente ao Contrato n.\u00ba 124/2021, sujeitando-se as  partes aos termos da Lei n\u00ba. 8.666 de 21 de Junho de 1993, mediante cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir mencionadas: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DA FINALIDADE: O presente instrumento tem por objetivo aditivo de valores nos itens Papel Toalha, de acordo com o parecer jur\u00eddico e contrato em anexo. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DOS REAJUSTES.  Os pre\u00e7os praticados no contrato administrativo firmado por \u00f3rg\u00e3os ou entidade da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta ou indireta da Uni\u00e3o, dos Estados,  do Distrito Federal e dos Munic\u00edpios \u00e9 tratado no art. 40, inc. XI, art.55, inc. III, da Lei n\u00ba 8.666, de 1993 e arts. 1\u00b0, 2\u00b0 e 3\u00b0 da Lei n\u00b0 10.192, de 2001. E por estarem assim justos e contratados, as partes assinam o presente Termo Aditivo de Contrato, em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, para um  s\u00f3 efeito, mantidas todas as demais condi\u00e7\u00f5es da aven\u00e7a original aqui n\u00e3o modificadas, na presen\u00e7a das testemunhas abaixo.  MARECHAL THAUMATURGO \u2013 AC, 25 de agosto de 2021. ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO PrefeitoMunicipal                                                                                                                                                                                                   CONTRATANTE CONTRATADO DIELSON BEZERRA DA SILVA CNPJ; 32.345.025/0001-13. 1.\u00ba:_________________________________________ CPF N.\u00ba:  2.\u00ba:_________________________________________ CPF N.\u00ba: ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DE CONTRATO122.2021- PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 01/2021-SRP Objeto: FORNECIMENTO DE GENERROS ALIMENTICIOS PARA MERENDA ESCOLAR. MARECHAL THAUMATURGO \u2013 AC, 25/08/2021. Assinam: ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO Prefeituro Municipal de Marechal Thaumaturgo, e pela DIELSON BEZERRA DA SILVA, inscrita no CNPJ N\u00ba:  32.345.025/0001-13. ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DE CONTRATO123/2021- PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 04/2021-SRP Objeto: FORNECIMENTO DE MATERIAL HIGIENICO, LIMPEZA, COPA E COZINHA. DIELSON BEZERRA DA SILVA com CNPJ; 32.345.025/0001-13. MARECHAL THAUMATURGO \u2013 AC, 25/08/2021. Assinam: ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO Prefeituro Municipal de Marechal Thaumaturgo, e pela DIELSON BEZERRA DA SILVA com CNPJ;  32.345.025/0001-13. ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DE CONTRATO N124.2021- PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 16/2021-SRP Objeto: FORNECIMENTO DE MATERIAL DE CONSTRU\u00c7\u00c3O (AREIA, TUBO PVC E CABO DUPLEX). DIELSON BEZERRA DA SILVA com CNPJ; 32.345.025/0001-13. MARECHAL THAUMATURGO \u2013 AC, 25/08/2021. Assinam: ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO Prefeituro Municipal de Marechal Thaumaturgo, e pela DIELSON BEZERRA DA SILVA com CNPJ;  32.345.025/0001-13. "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO SECRETARIA MUNICIPAL DE COMPRAS E LICITA\u00c7\u00d5ES  AVISO DE REABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 001/2021 \u2013 CPL 01 Objeto: Delega\u00e7\u00e3o de 40 (Quarenta) PERMISS\u00d5ES PARA VE\u00cdCULO A MOTOR DE ALUGUEL, PARA SERVI\u00c7OS DE TRANSPORTE INDIVIDUAL  DE PASSAGEIROS, POR T\u00c1XI (T\u00e1xi-Lota\u00e7\u00e3o e T\u00e1xi-Convencional), no Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro - Acre. ONDE SE LE: 05 de outubro; L\u00ea-se: 08 de outubro. Data e Hor\u00e1rio de recebimento da Proposta: 05 de outubro de 2021, \u00e0s 09h00min (Hor\u00e1rio local). Local: Prefeitura de Pl\u00e1cido de Castro/AC, Rua Epit\u00e1cio Pessoa, n\u00ba 146 \u2013 Centro. Retirada do Edital: O presente edital poder\u00e1 ser obtido na sede da Prefeitura, no per\u00edodo de 17/08 a 04/10/2021 ou via solicita\u00e7\u00e3o no  e-mail: licitaplacido.ac@gmail.com e nos sites: www.placidodecastro.ac.gov.br e http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ (TCE/AC  - LICON). Pl\u00e1cido de Castro \u2013 AC, 24 de agosto de 2021. Max L\u00e2nio Oliveira de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Compras e Licita\u00e7\u00f5es Decreto 126/2021 "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 154/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 023/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 010/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 024/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: RAIO COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI \u2013 ME OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva e Corretiva de Implementos Agr\u00edcolas e fornecimento de Pe\u00e7as de Reposi\u00e7\u00e3o para  M\u00e1quinas Pesadas, Caminhonetes e Implementos Agr\u00edcolas, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Agricultura da Prefeitura  Municipal de Porto Acre-AC.  VALOR GLOBAL: R$ 69.300,00 (sessenta e nove mil e trezentos reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 04.122.2001.2.061 - Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete da Secretaria de Agricultura, Elemento de  Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa  Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0001. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 07 de julho de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e o Sr. Ricardo da Silva Souza pela empresa RAIO  COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI \u2013 ME (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 153/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 011/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 009/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 023/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: ELVIS A. PEREIRA \u2013 ME OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Pneus, visando atender as necessidades da  Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento do Munic\u00edpio de Porto  Acre-AC.  VALOR GLOBAL: R$ 43.744,00 (quarenta e tr\u00eas mil e setecentos e  quarenta e quatro reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino  de exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.027  - MANUTEN\u00c7\u00c3O DAS A\u00c7\u00d5ES B\u00c1SICAS DE SA\u00daDE, Elemento de  Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo, Fonte de  Recursos: 0013. Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.046 - PISO VARI\u00c1VEL DE  VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00  - Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0014. Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.047 - PISO FIXO DE VIGIL\u00c2NCIA  EM SA\u00daDE, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de  Consumo, Fonte de Recursos: 0014. Programa  TEMPOR\u00c1RIO DO PISO DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA (PAB), Elemento  de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo, Fonte de  Recursos: 0014. Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.081 - PISO DE ATEN\u00c7\u00c3O  B\u00c1SICA (PAB), Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 - Material  de Consumo, Fonte de Recursos: 0014. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 07 de julho de 2021.   Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e o Sr. Elvis de Ara\u00fajo Pereira pela empresa  ELVIS A. PEREIRA \u2013 ME (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 019/2021 O Prefeito Municipal de Porto Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele  conferidas, em conformidade com a Lei Federal n\u00ba 10.520/2002, e no  que lhe couber na Lei de Licita\u00e7\u00f5es n\u00ba 8.666/93, e CONSIDERANDO:  o julgamento da licita\u00e7\u00e3o realizado pelo Pregoeiro do munic\u00edpio, a  emiss\u00e3o de Parecer Jur\u00eddico e do Controle Interno Municipal favor\u00e1veis,  RESOLVE: ADJUDICAR os itens do edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL  SRP N\u00ba 019/2021, tendo como objeto o Registro de Pre\u00e7os para  Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes (Inform\u00e1tica e Ar Condicionados),  visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto  Acre, conforme consta no Processo n\u00ba 042/2021, em atendimento  ao disposto no inciso XXI do Art. 4\u00ba da Lei 10.520/02 em raz\u00e3o da  exist\u00eancia de Recurso Administrativo, em favor das empresas: ACRE  JET INFORM\u00c1TICA LTDA - ME, inscrita no CNPJ N\u00ba 06.082.078/000189, com o valor global de R$ 6.750,00 (seis mil e setecentos e cinquenta  reais), LEGALMART SERVI\u00c7OS EM EVENTOS EIRELI, inscrita no  CNPJ sob o n\u00ba 07.204.141/0001-75, com o valor global de R$ 47.910,00  (quarenta e sete mil e novecentos e dez reais), HLX INFORM\u00c1TICA  EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 40.147.028/0001-70, com o valor global  de R$ 12.390,00 (doze mil e trezentos e noventa reais), I9 SOLU\u00c7\u00d5ES  DO BRASIL LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 04.361.899/0001-29, com o  valor global de R$ 12.250,00 (doze mil e duzentos e cinquenta reais), M  S SERVI\u00c7OS COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI, inscrita no  CNPJ sob o n\u00ba 22.172.177/0001-08, com o valor global de R$ 32.800,00  (trinta e dois mil e oitocentos reais), MVP ELETRODOMESTICOS E  EQUIPAMENTOS EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00b0 28.472.036/0001-97, com  o valor global de R$ 43.500,00 (quarenta e tr\u00eas mil e quinhentos reais) e  S V NOGUEIRA EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 02.799.522/0001-20,  com o valor global de R$ 53.600,00 (cinquenta e tr\u00eas mil e seiscentos  reais) e realizar a HOMOLOGA\u00c7\u00c3O do presente processo licitat\u00f3rio em  favor das referidas empresas vencedoras. Porto Acre-AC, 25 de agosto de 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito Municipal de Porto Acre "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "EXTRATO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER RATIFICA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 079/2021 Em vista das raz\u00f5es alinhadas durante todo o processo, ainda, pelo  desenrolar da documenta\u00e7\u00e3o emitida nos autos deste procedimento,  RATIFICO a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 079/2021 para Contrata\u00e7\u00e3o  Empresa M.S. Teixeira inscrita no CNPJ:  n\u00ba: 07.156.189/0001-55,  residente na Rua Rio Grande do Sul, N\u00ba: 856, Centro, Porto Walter \u2013  Acre com o valor global de R$ 22.350,00 (vinte e dois mil trezentos  e cinquenta reais), contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os mec\u00e2nicos el\u00e9tricos  para manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretivas de maquinas e ve\u00edculos  pertencentes a Prefeitura de Porto Walter, Acre Publique-se. Porto Walter/AC, 10 de agosto de 2021. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 079/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 0298/2021. Contratado: M.S. Teixeira inscrita no CNPJ:  n\u00ba: 07.156.189/0001-55 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os mec\u00e2nicos el\u00e9tricos para manuten\u00e7\u00e3o  preventiva e corretivas de maquinas e ve\u00edculos pertencentes a Prefeitura  de Porto Walter, Acre. Objeto da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 079/2021,  com valor do Servi\u00e7o de R$ 22.350,00 (vinte e dois mil trezentos e cinquenta  reais), Vig\u00eancia: 04 (quatro) meses a partir da data da assinatura. As  despesas referentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos  da secretaria de obras do munic\u00edpio de Porto Walter, com elemento de  despesa 3.3.90.39.00 \u2013 outros servi\u00e7os terceiros pessoa jur\u00eddica. Assinam:  Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pelo CONTRATANTE e M.S. Teixeira  inscrita no CNPJ:  n\u00ba: 07.156.189/0001-55 pela CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 12 de agosto de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE APOSTILAMENTO DO CONTRATO 290/2021 \u2013  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 042/2021 Contratada: FRANCISCO JOS\u00c9 SILVA DOS SANTOS - MI inscrita no  CNPJ n\u00ba 35.188.649/0001-62 Objeto: CL\u00c1USULA SEGUNDA: DO OBJETO - O presente contrato tem  por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de marina (balsa) para guarda de  embarca\u00e7\u00f5es e equipamentos para atender demanda das diversas  Secretarias do munic\u00edpio de Porto Walter, para acr\u00e9scimo de dota\u00e7\u00e3o  constante no or\u00e7amento na forma abaixo. CL\u00c1USULA TERCEIRA:  JUSTIFICATIVA - CONSIDERANDO que permanecem os motivos  ensejadores da celebra\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba. 207/2021, que ora \u00e9 apostilado; e  CONSIDERANDO que o apostilamento n\u00e3o trar\u00e1 preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o,  o que representa a observ\u00e2ncia ao princ\u00edpio da economicidade; e  CONSIDERANDO que o Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre, possui a  integralidade dos recursos or\u00e7ament\u00e1rios para o cumprimento da execu\u00e7\u00e3o  contratual, resolve apostilar o referido contrato nos termos que se seguem;  CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DO APOSTILAMENTO - O presente termo de  apostilamento tem como objetivo a altera\u00e7\u00e3o do disposto na CL\u00c1USULA  QUINTA \u2013 DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA do contrato em ep\u00edgrafe, para  INCLUS\u00c3O da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria seguinte: SECRETARIA MUNICIPAL  DE SA\u00daDE / Fonte de Recurso: RP/SUS / Elemento de Despesa:  3.3.90.39.00 \u2013 Outros servi\u00e7os terceiros pessoa jur\u00eddica. Porto Walter - Acre, 25 de agosto de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE SEGUNDO ADITIVO DE CONTRATO \u2013 DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 032/2021 Esp\u00e9cie: Aditivo ao Contrato n\u00b0 155/2021 Contratada: LEONARDO JAMES AJHUACHO inscrita no CPF:  518.100.852-68.  Objeto: O objeto do presente aditivo de prazo do Contrato original n\u00ba  0155/2021 oriundo da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 32/2021 cujo objeto \u00e9  Contrata\u00e7\u00e3o de profissional m\u00e9dico, registrado no Conselho Regional de  Medicina, para atender casos de Covid-19 na linha de frente na Unidade  Sentinela implantada no munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre passando, a partir  deste, a validade do contrato para o dia 30 de setembro de 2021. Justificase a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, uma vez que, continuam  as a\u00e7\u00f5es enfrentamento do Covid-19, opta-se por aditivar o contrato em  ep\u00edgrafe para que o atendimento aos mun\u00edcipes n\u00e3o seja prejudicado.  As despesas referentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta do  Or\u00e7amento geral do munic\u00edpio para 2021. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de  Andrade CONTRATANTE e Leonardo James Ajhuacho, CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 30 de julho de 2021 Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.252 DE 26 AGOSTO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V,  VII e \u00a71\u00ba, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, Valmir Alexandre M\u00e9dici, do cargo de  Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - SEINFRA,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto N\u00ba 013, de 1\u00ba de janeiro de 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 23 de agosto de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 26 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.253 DE 26 DE AGOSTO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V,  VII e \u00a71\u00ba, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as, Ant\u00f4nio Cid Rodrigues  Ferreira, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Secret\u00e1rio  Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o.  Art. 2\u00ba Delegar compet\u00eancia ao Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as para  ordenar despesas, autorizar empenhos, efetuar pagamentos relativos  aos programas, subprogramas, projetos e atividades da Secretaria  Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA, bem como  firmar e executar contratos, conv\u00eanios e termos de coopera\u00e7\u00e3o, no  \u00e2mbito das a\u00e7\u00f5es inerentes a essa Secretaria, sem preju\u00edzo de suas  fun\u00e7\u00f5es e responsabilidades legais.  Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 23 de agosto de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 26 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.254 DE 26 DE AGOSTO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando a Lei Municipal 1.785, de 21 de dezembro de 2019; Considerando a portaria n\u00ba 275, de 23 de julho de 2021, da Secretaria  Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o; Considerando o expediente Mem. 009/CGM, de 24 de agosto de 2021,  Controladoria Geral do Munic\u00edpio,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o Auditor Municipal de Controle Interno, Willian Alfonso  Ferreira Filgueira, para responder pelo cargo de Auditor Chefe da  Controladoria Geral, no per\u00edodo de 30/08/2021 a 30/09/2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 30 de agosto de 2021.  Rio Branco \u2013 Acre, 26 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.255 DE 26 DE AGOSTO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V,  VII e \u00a71\u00ba, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o art. 7\u00b0 da Lei Municipal n\u00b0 1.330, de 23 de setembro de  1999 e a Lei Municipal n\u00b0 2.015, de 24 de outubro de 2013;  Considerando o encerramento da vig\u00eancia do Decreto n\u00ba 950 de 02 de  maio de 2019, que institui a atual composi\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de  Defesa do Meio Ambiente (COMDEMA) pelo bi\u00eanio 2019/2020; Considerando o relevante trabalho realizado no \u00e2mbito do COMDEMA,  Conselho Gestor do Fundo Municipal de Meio Ambiente (FMMA) e nas  C\u00e2maras T\u00e9cnicas (Recursal, Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental, Educa\u00e7\u00e3o  Ambiental e Pol\u00edtica Municipal Ambiental), as quais t\u00eam as atribui\u00e7\u00f5es de  julgar recursos de multas, gerir os recursos do FMMA, propor altera\u00e7\u00f5es  em leis, normatizar procedimentos, entre outras fun\u00e7\u00f5es, Considerando o expediente Of.COMDEMA/SEMEIA/N\u00ba 731/2021, de 16  de agosto de 2021, bem como MEMO/GABPRE/N\u00ba577/2021, de 18 de  agosto de 2021,           RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, para o bi\u00eanio 2021-2022, os Membros Titulares e  respectivos Suplentes do Conselho Municipal de Defesa do Meio  Ambiente - COMDEMA, abaixo relacionados: I - Secretaria Municipal de Meio Ambiente \u2013 SEMEIA  a) Presidente: Normando Rodrigues Sales; b) Suplente: Ellen Carine Nogueira da Silva. II - Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA a) Titular: Francisco Silva Lima; b) Suplente: L\u00facia Monteiro Dias Gomes. III - Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade - SMZC  a) Titular: Anderson Cleyton Nonato da Silva; b) Suplente: Rodrigo de Ara\u00fajo Lima. IV - Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME  a) Titular: Jo\u00e3o de Souza Lima; b) Suplente: Rosenato Pontes Corr\u00eaa. V - Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e Desenvolvimento  Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA  a) Titular: Anderson de Oliveira Souza; b) Suplente: Luciete Costa de Ara\u00fajo. VI - Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - SEINFRA  a) Titular: Valmir Alexandre M\u00e9dice;  b) Suplente: Ulderico Queir\u00f3z Junior.  VII - Procuradoria Geral do Munic\u00edpio \u2013 PGM a) Titular: Raquel Eline Silva Albuquerque; b) Suplente: Isaias Ferreira Junior.  VIII - Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco \u2013 SAERB a) Titular: Pollyana Garcia Lima de Souza; b) Suplente: Edna Maria Guimar\u00e3es Maia.  IX - Federa\u00e7\u00e3o da Ind\u00fastria do Estado do Acre \u2013 FIEAC a) Titular: M\u00e1rcio Valter Agiolf; b) Suplente: Vera L\u00facia Marques de Lima. X - Federa\u00e7\u00e3o da Agricultura do Estado do Acre \u2013 FAEAC  a) Titular: Rodrigo Severiano Pires;  b) Suplente: Camila Birenbaum Nobille. XI - Federa\u00e7\u00e3o do Com\u00e9rcio de Bens, Servi\u00e7os e Turismo do Estado do  Acre \u2013 FECOM\u00c9RCIO a) Titular: Elvando Albuquerque Ramalho;  b) Suplente: Jo\u00e3o Bosco Nolasco Nunes. XII - Associa\u00e7\u00e3o Ordem dos Advogados do Brasil \u2013 OAB/Acre  a) Titular: Ana Caroliny Silva Afonso Cabral;  b) Suplente: Tatiana Alves Carbone. XIII - Associa\u00e7\u00e3o Comercial, Industrial de Servi\u00e7o e Agr\u00edcola do Acre \u2013 ACISA  a) Titular: Washington Jorge Neto; b) Suplente: Francisco Ernandes Freire Negreiros.  XIV - Uni\u00e3o Municipal das Associa\u00e7\u00f5es de Moradores de Rio Branco \u2013  UMAMRB  a) Titular: Francisco Erimar Oliveira da Silva;  b) Suplente: Elzian da Silva Andrade. XV - Centro de Defesa dos Direitos, Humanos e Educa\u00e7\u00e3o Popular do  Acre \u2013 CDDHEP   a) Titular: Raimunda Bezerra da Silva;  b) Suplente: Nyede Maria de Lima Mota.  Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 20 de julho de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 26 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 115 /2021   O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO  DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando o expediente Of\u00edcio n\u00ba 1491/2021, de 23 de agosto de  2021, Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC.  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Autorizar o deslocamento do Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da  Cidade, Joabe Lira de Queiroz, no per\u00edodo de 24/08/2021 a 28/08/2021,  para realizar visita t\u00e9cnica na  Autarquia Municipal Especial de Limpeza  Urbana - EMLUR, objetivando a troca de experi\u00eancia no que ser refere  ao processo de execu\u00e7\u00e3o da coleta e a destina\u00e7\u00e3o do lixo,  na cidade  de Jo\u00e3o pessoa - PE, concedendo-lhe, passagens a\u00e9reas no trecho Rio  Branco/Jo\u00e3o Pessoa-PE/Rio Branco, e 4\u00bd (quatro e meia) di\u00e1rias, nos  termos do Decreto n\u00ba 1.275/2015.  Art. 2\u00b0 Designar, Valtim Jos\u00e9 da Silva, Chefe de Gabinete do Prefeito, para  responder, cumulativamente, pela Secretaria Municipal de Zeladoria da  Cidade \u2013 SMZC, enquanto durar a aus\u00eancia do titular do cargo. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor data de sua assinatura, com efeitos  retroativos a 24 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DO PREFEITO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO  DO ACRE, EM DE 26 AGOSTO DE 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB                                                                                                                                                  PORTARIA N\u00ba 579, DE 09 DE AGOSTO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o  conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Conceder Licen\u00e7a Pr\u00eamio, pelo per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses  ininterruptos, ao funcion\u00e1rio p\u00fablico Mauro Roney Costa da Silva, matr\u00edcula  n\u00ba 600.017, que exerce fun\u00e7\u00e3o de T\u00e9cnico em Contabilidade, nesta  Empresa. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba. Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 09 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB                                                                                                                                                  PORTARIA N\u00ba 580, DE 09 DE AGOSTO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o  conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Designar Elissandra Nascimento Correia, para responder pela  Coordenadoria de Controle Interno, enquanto durar a aus\u00eancia do titular  da pasta, entre 09 de agosto a 30 de novembro de 2021. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 09 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 583, DE 09 DE AGOSTO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o  conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Exonerar Werlisson Alencar Leite, do cargo em comiss\u00e3o, refer\u00eancia  CC-2, nomeado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 487, de 26 de maio de 2021. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 09 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 584, DE 10 DE AGOSTO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o  conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Werlisson Alencar Leite, para exercer o cargo em  comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-4. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 10 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 585, DE 06 DE AGOSTO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o  conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Exonerar, a pedido, Pedro Ramireis Oliveira de Souza, do cargo  em comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC-2, nomeado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 269, de  03 de maio de 2021. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 06 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 586, DE 04 DE AGOSTO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o  conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Exonerar Ant\u00f4nio Cristiano de Lima Rocha, do cargo em  comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC-2, nomeado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 563, de 1\u00ba  de julho de 2021. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 04 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 587, DE 04 DE AGOSTO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o  conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Exonerar Gecileudo Alencar Ferreira, do cargo em comiss\u00e3o, refer\u00eancia  CC-2, nomeado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 278, de 03 de maio de 2021. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 04 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 588, DE 04 DE AGOSTO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o  conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Exonerar, Juscelino Aguiar de Oliveira, do cargo em comiss\u00e3o,  refer\u00eancia CC-2, nomeado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 285, de 03 de maio de 2021. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 04 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 589, DE 04 DE AGOSTO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o  conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Exonerar Moises de Souza Uchoa, do cargo em comiss\u00e3o, refer\u00eancia  CC-2, nomeado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 287, de 03 de maio de 2021. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 04 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 590, DE 12 DE AGOSTO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o  conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Exonerar Ant\u00f4nio Martins de Lima Filho, do cargo em comiss\u00e3o,  refer\u00eancia CC-3, nomeado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 297, de 03 de maio de 2021. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 12 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 646, DE 20 DE AGOSTO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o  conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Designar Ingridy Rufino Freitas, para responder pela Divis\u00e3o de  Topografia, desta Empresa. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 20 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 112 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de  05 de janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil-  FGB e a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo n\u00ba: 031/2021/FGB Contrato: n\u00b0 030/2021/FGB Contratada: E. C. O. MOURA - ME  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo  (expediente), em atendimento as necessidades desta Funda\u00e7\u00e3o de  Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil. Data da assinatura do contrato: 26 de maio de 2021. Vig\u00eancia do contrato (in\u00edcio e t\u00e9rmino): 26 de maio de 2021 a 31 de  dezembro de 2021. I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Jackeline Albuquerque do Nascimento  Matr\u00edcula: 713239 Telefone: (68) 9.9234-8077 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Radam\u00e9s de Oliveira Lopes Chaves Matr\u00edcula: 713203  Telefone: (68) 9.99140074 III - Fiscal do Contrato Titular: Ocivaldo Moreira da Silva Matr\u00edcula: 713484 Telefone: (68) 9.9985-3234 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira Matr\u00edcula: 709239 Telefone: (68) 9.9973-5418  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 15 de julho de 2021 Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 110 DE 2021  A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de  05 de janeiro de 2021, resolve:               Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil-  FGB e a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo n\u00ba: 031/2021/FGB Contrato: n\u00b0 149/2021/FGB Contratada: CIPRIANI & CIPRIANI LTDA  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo  (expediente), em atendimento as necessidades desta Funda\u00e7\u00e3o de  Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil. Data da assinatura do contrato: 26 de maio de 2021. Vig\u00eancia do contrato (in\u00edcio e t\u00e9rmino): 26 de maio de 2021 a 31 de  dezembro de 2021. I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Jackeline Albuquerque do Nascimento  Matr\u00edcula: 713239 Telefone: (68) 9.9234-8077 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Radam\u00e9s de Oliveira Lopes Chaves Matr\u00edcula: 713203 Telefone: (68) 9.9914-0074 III - Fiscal do Contrato Titular: Ocivaldo Moreira da Silva Matr\u00edcula: 713484 Telefone: (68) 9.9985-3234 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira Matr\u00edcula: 709239 Telefone: (68) 9.9973-5418  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 15 de julho 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 111 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de  05 de janeiro de 2021, resolve:     Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil-  FGB e a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo n\u00ba: 031/2021/FGB Contrato: n\u00b0 031/2021/FGB Contratada: J. M. ARA\u00daJO - EIRELI Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo  (expediente), em atendimento as necessidades desta Funda\u00e7\u00e3o de  Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil. Data da assinatura do contrato: 26 de maio de 2021. Vig\u00eancia do contrato (in\u00edcio e t\u00e9rmino): 26 de maio de 2021 a 31 de  dezembro de 2021. I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Jackeline Albuquerque do Nascimento  Matr\u00edcula: 713239 Telefone: (68) 9.9234-8077 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Radam\u00e9s de Oliveira Lopes Chaves Matr\u00edcula: 713203  Telefone: (68) 9.9914-0074 III - Fiscal do Contrato Titular: Ocivaldo Moreira da Silva Matr\u00edcula: 713484 Telefone: (68) 9.9985-3234 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira Matr\u00edcula: 709239 Telefone: (68) 9.9973-5418 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 15 de julho de 2021 Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 113 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de  05 de janeiro de 2021, resolve:   Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil-  FGB e a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo n\u00ba: 031/2021/FGB Contrato: n\u00b0 150/2021/FGB Contratada: RICHARD S. MIRANDA - ME Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo  (expediente), em atendimento as necessidades desta Funda\u00e7\u00e3o de  Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil. Data da assinatura do contrato: 26 de maio de 2021. Vig\u00eancia do contrato (in\u00edcio e t\u00e9rmino): 26 de maio de 2021 a 31 de  dezembro de 2021. I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Jackeline Albuquerque do Nascimento  Matr\u00edcula: 713239 Telefone: (68) 9.9234-8077 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Radam\u00e9s de Oliveira Lopes Chaves Matr\u00edcula: 713203 Telefone: (68) 9.9914-0074 III - Fiscal do Contrato Titular: Ocivaldo Moreira da Silva Matr\u00edcula: 713484 Telefone: (68) 9.9985-3234 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira Matr\u00edcula: 709239 Telefone: (68) 9.9973-5418 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 15 de julho de 2021 Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB PORTARIA N\u00ba. 138, DE 25 DE AGOSTO DE 2021 A Diretora Presidente do Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de conformidade com a Lei n\u00ba. 1.242/97,  regulamentada pelo Decreto n\u00ba. 5.960/98, e o Regimento Interno da  autarquia, aprovado pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 001/97. RESOLVE:              Art. 1\u00b0 Exonerar a senhora Sheila Maria dos Santos Carvalho, CPF n\u00ba  216.605.062-04, do cargo em comiss\u00e3o de Assessora da Presid\u00eancia  do SAERB, nomeada atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 055, de 15 de janeiro de  2021, publicada no D.O.E n\u00ba 12.963, de 19 de janeiro de 2021, p\u00e1g. 93. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar a partir do dia 31 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Pollyana Garcia Lima Souza Diretora Presidente  Decreto Munic. n.\u00ba 478/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB PORTARIA N\u00ba. 139, DE 25 DE AGOSTO DE 2021 A Diretora Presidente do Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de conformidade com a Lei n\u00ba. 1.242/97,  regulamentada pelo Decreto n\u00ba. 5.960/98, e o Regimento Interno da  autarquia, aprovado pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 001/97. RESOLVE:            Art. 1\u00b0 Conceder licen\u00e7a maternidade de 180 (cento e oitenta) dias, no   per\u00edodo de 30 de julho de 2021 a 25 de janeiro de 2022, \u00e0 servidora Joelma  Costa Dantas, ocupante do cargo em comiss\u00e3o de Chefe do Setor de  Servi\u00e7os Gerais desta autarquia, matr\u00edcula n\u00b0 713261, com fundamento no  Art. 189, da Lei Complementar n\u00ba 90, de 22 de maio de 2020. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 30 de julho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Pollyana Garcia Lima Souza Diretora Presidente  Decreto Munic. n.\u00ba 478/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO \u2013 SAERB PORTARIA N\u00ba. 140 , DE 25 DE AGOSTO DE 2021 A Diretora Presidente do Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de conformidade com a Lei n\u00ba. 1.242/97,  regulamentada pelo Decreto n\u00ba. 5.960/98, e o Regimento Interno da  autarquia, aprovado pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 001/97. RESOLVE:               Art. 1\u00b0 Conceder licen\u00e7a maternidade de 180 (cento e oitenta) dias, no  per\u00edodo  de 04 de agosto de 2021 a 30 de janeiro de 2022, \u00e0 servidora Aline Souza da  Silva Guimar\u00e3es, do quadro de pessoal permanente desta autarquia, ocupante  do cargo de telefonista, matr\u00edcula n\u00b0 700188, com fundamento no Art. 189, da  Lei Complementar n\u00ba 90, de 22 de maio de 2020. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 04 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Pollyana Garcia Lima Souza Diretora Presidente  Decreto Munic. n.\u00ba 478/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI PORTARIA N\u00b0 330, DE 18 DE AGOSTO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhe confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista  o processo N\u00ba 21519/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 14-07-2021 a 09-01-2022, \u00e0 servidora Berenice Paulo  da Silva, matr\u00edcula 704807-2, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade  \u2013 SEMSA, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n  1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n.  90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 14 de julho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI PORTARIA N\u00b0 325, DE 18 DE AGOSTO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhe confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista  o processo N\u00ba21841/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 19-07-2021 a 14-01-2022, \u00e0 servidora Claudenice  Fernandes Liberato de Souza, matr\u00edcula 710691-02, lotada na Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput,  da Lei Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei  Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020 Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 19 de julho de 2021.Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI PORTARIA N\u00b0 326, DE 18 DE AGOSTO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhe confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista  o processo N\u00ba21530/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 12-07-2021 a 07-01-2022, \u00e0 servidora Francisca  Dayanne Bento Sales, matr\u00edcula 705268-01, lotada na Secretaria  Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, com fundamento no artigo 189, caput,  da Lei Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei  Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020 Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 12 de julho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI PORTARIA N\u00b0 327, DE 18 DE AGOSTO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhe confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista  o processo N\u00ba 21861/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias, pelo  per\u00edodo de 22-07-2021 a 17-01-2022, \u00e0 servidora Graciela de Oliveira  Costa, matr\u00edcula 702413-01, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade  \u2013 SEMSA, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n  1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n.  90, de 22 de maio de 2020 Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 22 de julho de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 328, DE 18 DE AGOSTO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhe confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista  o processo N\u00ba 21564/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 12-06-2021 a 08-12-2021, \u00e0 servidora Maric\u00e9lia Alves  Rodrigues, matr\u00edcula 705152-01, lotada na Secretaria Municipal de  Sa\u00fade \u2013 SEMSA, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal  n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n.  90, de 22 de maio de 2020 Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 12 de junho de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB EDITAL ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7O 007/2021/SAERB O Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco \u2013 SAERB, considerando os  princ\u00edpios que regem o processo licitat\u00f3rio, consignado no art. 37, caput,  da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, em especial o da impessoalidade,  da moralidade e da publicidade, e para atender as necessidades do  Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco \u2013 SAERB, convida a todos os  Prestadores de Servi\u00e7os - Pessoa Jur\u00eddica (PJ) do ramo do objeto abaixo,  para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando a elabora\u00e7\u00e3o de  estimativa de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de insumos qu\u00edmicos, de acordo  com as condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es do projeto b\u00e1sico nos autos do  processo administrativo. COTA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7O N\u00ba 007/2021/SAERB. Prezados Senhores, Solicitamos a V. S\u00aa., o or\u00e7amento discriminado abaixo, que consiste  em processo administrativo de dispensa de licita\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter  EMERGENCIAL para contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento dos  seguintes produtos qu\u00edmicos: hidr\u00f3xido de c\u00e1lcio, pol\u00edmero, sulfato  de alum\u00ednio e dicloroisocianurato de s\u00f3dio, destinados a atender as  necessidades das Esta\u00e7\u00f5es de Tratamento de \u00c1gua do SAERB, para  suprir a demanda ap\u00f3s a revers\u00e3o dos servi\u00e7os para o munic\u00edpio de  Rio Branco. Raz\u00e3o Social: CNPJ: Endere\u00e7o: Telefone: E-mail: Prazo de Validade: Respons\u00e1vel pelo preenchimento: ",
            "ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO DETALHAMENTO DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES T\u00c9CNICAS  A contratada dever\u00e1 obrigatoriamente realizar o transporte do produto at\u00e9 o local de entrega, por sua conta e risco, efetuando de forma pr\u00f3pria  ou por meio de uma subcontratada, mas n\u00e3o se eximindo da responsabilidade por danos decorrentes do transporte no caso de subcontrata\u00e7\u00e3o;  inclusive danos causados ao meio ambiente e cumprimento das Normas e Disposi\u00e7\u00f5es Legais, bem como, Regulamentos de Transportes (RTs) de  Produtos Qu\u00edmicos aplic\u00e1veis \u00e0s caracter\u00edsticas do produto licitado. DO LOCAL, CAPACIDADE DE ARMAZENAMENTO E PRAZO DE ENTREGA As entregas dever\u00e3o ser efetuadas no prazo de 10 (dez) dias ap\u00f3s a Ordem de Entrega emitida pelo SAERB com custo do transporte com tributos  e taxas inclusos (modalidade CIF). Caso a quantidade seja superior \u00e0 capacidade de uma carreta, ser\u00e1 emitido, desde que com anu\u00eancia do \u00f3rg\u00e3o,  a entrega fracionada.  As entregas ocorrer\u00e3o por conta e risco da CONTRATADA. As programa\u00e7\u00f5es de entrega ser\u00e3o efetuadas formalmente pelo setor respons\u00e1vel com  anteced\u00eancia, salvo condi\u00e7\u00f5es de emerg\u00eancia.  Na Esta\u00e7\u00e3o de Tratamento de \u00c1gua \u2013 ETA 1, r. Francisco Jos\u00e9 de Oliveira, 3218 - Boa Vista, Rio Branco - AC, e/ou; Na Esta\u00e7\u00e3o de Tratamento de \u00c1gua \u2013 ETA 2, Av. Sobral, 2300 - Pl\u00e1cido de Castro, Rio Branco \u2013 AC, conforme solicita\u00e7\u00e3o do SAERB. Segue um  cronograma estimado de entrega. O transporte ser\u00e1 de total responsabilidade da Contratada, e o produto dever\u00e1 ser transportado respeitando as normas de seguran\u00e7a e transporte da Ficha  de Informa\u00e7\u00e3o de Seguran\u00e7a de Produtos Qu\u00edmicos (FISPQ); DA QUALIFICA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA Apresentar Atestado de Capacidade T\u00e9cnica, expedidos por pessoas jur\u00eddicas de direito p\u00fablico ou privado, que comprovem ter fornecido satisfatoriamente  os materiais pertinentes e compat\u00edveis com o objeto desta licita\u00e7\u00e3o, podendo ser exigido da proposta melhor classificada, por dilig\u00eancia, que apresente c\u00f3pia  autenticada do contrato de fornecimento dos produtos descritos neste Edital ou da nota fiscal, que deram origem ao Atestado, bem como documentos que  comprovem que o produto ofertado atenda aos requisitos descritos na NBR 15784:2017 (Relat\u00f3rio de Avalia\u00e7\u00e3o da Conformidade de produtos Qu\u00edmicos  para tratamento de \u00e1gua, Laudo de Atendimento aos Requisitos de Sa\u00fade \u2013 LARS- constando a Dosagem M\u00e1xima de Uso (DMU), Comprova\u00e7\u00e3o de Baixo  Risco a Sa\u00fade pelo uso do produto qu\u00edmico em tratamento de \u00e1gua \u2013 CBRS). O Relat\u00f3rio de Avalia\u00e7\u00e3o deve ser elaborado por laborat\u00f3rio monitorado pelo  INMETRO em conformidade aos princ\u00edpios das Boas Pr\u00e1ticas de Laborat\u00f3rio \u2013 BPL. Condi\u00e7\u00f5es de Pagamento: O pagamento ser\u00e1 efetuado at\u00e9 o 30\u00ba (trig\u00e9simo) dia, mediante apresenta\u00e7\u00e3o da nota fiscal referente \u00e0 entrega dos  materiais e dos documentos de regularidade fiscal e trabalhista. Validade da Proposta: 90 dias. Local da Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os:  Em todas as unidades do SAERB, dentro do per\u00edmetro urbano deste munic\u00edpio de Rio Branco. A proposta dever\u00e1 ser emitida em papel que identifique a empresa.  Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta, pelo e-mail: licitacoes.saerb@gmail.com O recebimento das cota\u00e7\u00f5es ser\u00e1 do dia: 27/08/2021 a 30/08/2021, Hor\u00e1rio: Das 07h00h \u00e0s 17h00h.  Local: Sala Especial do Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco \u2013 SAERB situado no Departamento de \u00c1guas e Saneamento, situado a Rua  Franco Ribeiro, n\u00ba 77, Bairro Centro, Entregar no Grupo Especial de Trabalho \u2013 Sala do Saerb. D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: licitacoes.saerb@gmail.com  e kelyane.silva@riobranco.ac.gov.br ou pelo telefone: 999101325. Rio Branco \u2013 AC, 26 de agosto de 2021 Pollyana Garcia Lima Souza Diretora Presidente Decreto Munic.  n\u00ba. 478/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB EDITAL ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7O 008/2021/SAERB O Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco \u2013 SAERB, considerando os princ\u00edpios que regem o processo licitat\u00f3rio, consignado no art. 37, caput,  da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, em especial o da impessoalidade, da moralidade e da publicidade, e para atender as necessidades do Servi\u00e7o  de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco \u2013 SAERB, convida a todos os Prestadores de Servi\u00e7os - Pessoa Jur\u00eddica (PJ) do ramo do objeto abaixo, para  apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando a elabora\u00e7\u00e3o de estimativa de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de insumos qu\u00edmicos, de acordo com as  condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es do projeto b\u00e1sico nos autos do processo administrativo. COTA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7O N\u00ba 008/2021/SAERB. Prezados Senhores, Solicitamos a V. S\u00aa., o or\u00e7amento discriminado abaixo, que consiste em processo administrativo de dispensa de licita\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter EMERGENCIAL  para contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de 95 (noventa e cinco) toneladas de cloro g\u00e1s liquefeito com o sistema de dosagem em regime  de comodato, destinados a atender as necessidades das Esta\u00e7\u00f5es de Tratamento de \u00c1gua do SAERB, para suprir a demanda ap\u00f3s a revers\u00e3o dos  servi\u00e7os para o munic\u00edpio de Rio Branco. Raz\u00e3o Social: CNPJ: Endere\u00e7o: Telefone: E-mail: Prazo de Validade: Respons\u00e1vel pelo preenchimento: ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO DETALHAMENTO DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES T\u00c9CNICAS   Cloro g\u00e1s (cl2) Envasamento de g\u00e1s cloro em cilindros com capacidade de 900 kg; Transporte de cloro g\u00e1s em cilindros de 900 kg; Manuten\u00e7\u00e3o e/ou substitui\u00e7\u00e3o, quando necess\u00e1rio, em 21 (vinte e um) cilindros de 900 kg de cloro g\u00e1s, inclusive (substitui\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, pinturas e  etc.), ensaios de tra\u00e7\u00e3o, de impacto, de dobramento, de achatamento e de ruptura hidr\u00e1ulica para verificar as propriedades mec\u00e2nicas adquiridas  no tratamento t\u00e9rmico, testes de dureza, ultrassom, hidrost\u00e1tico e de vazamentos, conforme exige as normas vigentes ou outras despesas por  ventura existentes.  Fornecimento de 21 cilindros de 900 kg em regime de comodato ou no quantitativo suficiente para atender a log\u00edstica de abastecimento do SAERB. Sistema de dosagem do cloro g\u00e1s (em regime de comodato) Cloradores manuais completos com capacidade de 0- 720 kg/dia ou 1600 libras/dia, contendo: regulador de press\u00e3o; rot\u00e2metro; regulador de vaz\u00e3o  de cloro g\u00e1s; injetor (3 unidades);  V\u00e1lvula reguladora de press\u00e3o, reguladora de v\u00e1cuo e reten\u00e7\u00e3o tipo Switchover com capacidade de 1600 libras/dia (2 unidades);  Manual de instru\u00e7\u00f5es;  08 (oito) conectores flex\u00edveis para cloro g\u00e1s em cobre, com 2 m de comprimento 7/16 de di\u00e2metro, terminais yoke x porca girat\u00f3ria, sendo quatro  conectores em opera\u00e7\u00e3o e quatro reservas; Manifold para cloro g\u00e1s, com 04 (quatro) entradas, para (04) quatro cilindros de cloro de 900 kg, com todos os componentes necess\u00e1rios \u00e0 sua  montagem;  Ber\u00e7o rotativo para cilindro de 900 kg (4 unidades); Chaves de opera\u00e7\u00e3o (8 unidades); Man\u00f4metro para cloro g\u00e1s. Fornecimento de equipamentos e materiais de seguran\u00e7a (em regime de comodato) Kit de emerg\u00eancia para cilindro do tipo B, conforme norma da ABNT 13295:2021 (4 unidades); Detectores de cloro com alarme sonoro remoto (2 unidades); Biruta com suporte para instala\u00e7\u00e3o. Capacita\u00e7\u00e3o de pessoal de opera\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o, seguran\u00e7a do trabalho e bombeiros atrav\u00e9s de treinamento espec\u00edfico baseados nas normas da  ABNT NBR 13295:2021 e NBR 14725-3:2019 e ABICLOR com reciclagem anual. Instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o dos equipamentos de dosagem de cloro.  DO LOCAL, CAPACIDADE DE ARMAZENAMENTO E PRAZO DE ENTREGA As entregas dever\u00e3o ser efetuadas no prazo de 10 (dez) dias ap\u00f3s a Ordem de Entrega emitida pelo SAERB com custo do transporte com tributos  e taxas inclusos (modalidade CIF). Caso a quantidade seja superior \u00e0 capacidade de uma carreta, ser\u00e1 emitido, desde que com anu\u00eancia do \u00f3rg\u00e3o,  a entrega fracionada.  As entregas ocorrer\u00e3o por conta e risco da CONTRATADA. As programa\u00e7\u00f5es de entrega ser\u00e3o efetuadas formalmente pelo setor respons\u00e1vel com  anteced\u00eancia, salvo condi\u00e7\u00f5es de emerg\u00eancia. Na Esta\u00e7\u00e3o de Tratamento de \u00c1gua \u2013 ETA 1, r. Francisco Jos\u00e9 de Oliveira, 3218 - Boa Vista, Rio Branco - AC, e/ou; Na Esta\u00e7\u00e3o de Tratamento de \u00c1gua \u2013 ETA 2, Av. Sobral, 2300 - Pl\u00e1cido de Castro, Rio Branco \u2013 AC, conforme solicita\u00e7\u00e3o do SAERB. Segue um  cronograma estimado de entrega. O transporte ser\u00e1 de total responsabilidade da Contratada, e o produto dever\u00e1 ser transportado respeitando as normas de seguran\u00e7a e transporte da Ficha  de Informa\u00e7\u00e3o de Seguran\u00e7a de Produtos Qu\u00edmicos (FISPQ); DA QUALIFICA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA Apresentar Atestado de Capacidade T\u00e9cnica, expedidos por pessoas jur\u00eddicas de direito p\u00fablico ou privado, que comprovem ter fornecido satisfatoriamente  os materiais pertinentes e compat\u00edveis com o objeto desta licita\u00e7\u00e3o, podendo ser exigido da proposta melhor classificada, por dilig\u00eancia, que apresente c\u00f3pia  autenticada do contrato de fornecimento dos produtos descritos neste Termo ou da nota fiscal, que deram origem ao Atestado, bem como documentos que  comprovem que o produto ofertado atenda aos requisitos descritos na NBR 15784:2017 (Relat\u00f3rio de Avalia\u00e7\u00e3o da Conformidade de produtos Qu\u00edmicos  para tratamento de \u00e1gua, Laudo de Atendimento aos Requisitos de Sa\u00fade \u2013 LARS- constando a dosagem m\u00e1xima de Uso (DMU), Comprova\u00e7\u00e3o de Baixo  Risco a Sa\u00fade pelo uso do produto qu\u00edmico em tratamento de \u00e1gua \u2013 CBRS). O Relat\u00f3rio de Avalia\u00e7\u00e3o deve ser elaborado por laborat\u00f3rio monitorado pelo  INMETRO em conformidade aos princ\u00edpios das Boas Pr\u00e1ticas de Laborat\u00f3rio \u2013 BPL. Condi\u00e7\u00f5es de Pagamento: O pagamento ser\u00e1 efetuado at\u00e9 o 30\u00ba (trig\u00e9simo) dia, mediante apresenta\u00e7\u00e3o da nota fiscal referente \u00e0 entrega dos  materiais e dos documentos de regularidade fiscal e trabalhista:  Validade da Proposta: 90 dias. Local da Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os:  Em todas as unidades do SAERB, dentro do per\u00edmetro urbano deste munic\u00edpio de Rio Branco. A proposta dever\u00e1 ser emitida em papel que identifique a empresa.  Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta, pelo e-mail: licitacoes.saerb@gmail.com O recebimento das cota\u00e7\u00f5es ser\u00e1 do dia: 27/08/2021 a 30/08/2021, Hor\u00e1rio: Das 07h00h \u00e0s 17h00h.  Local: Sala Especial do Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco \u2013 SAERB situado no Departamento de \u00c1guas e Saneamento, situado a Rua  Franco Ribeiro, n\u00ba 77, Bairro Centro, Entregar no Grupo Especial de Trabalho \u2013 Sala do Saerb. D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: licitacoes.saerb@gmail.com  e kelyane.silva@riobranco.ac.gov.br ou pelo telefone: 999101325. Rio Branco \u2013 AC, 26 de agosto de 2021 Pollyana Garcia Lima Souza Diretora Presidente Decreto Munic.  n\u00ba. 478/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI   EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 023/2021  \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da  Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de emiss\u00e3o de certifica\u00e7\u00e3o digital para  pessoa f\u00edsica (e-CPF), tipo A1 \u2013 gerado e armazenado no pr\u00f3prio  computador com prazo de validade de 12 (doze) meses e visita t\u00e9cnica  para valida\u00e7\u00e3o presencial, para atender a demanda da Secretaria de  Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI. Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta com o detalhamento  dos itens (especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos) pelo e-mail: apcc.segati@ riobranco.ac.gov.br Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es: 03/09/2021 Hor\u00e1rio: 12h00min  Local: Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da  Informa\u00e7\u00e3o \u2013 Sala da Diretoria de Gest\u00e3o Administrativa, sito a Rua  Alvorada, n\u00ba 411, Bosque, Rio Branco/AC.  OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: apcc.segati@ riobranco.ac.gov.br ou pelo telefone 3222-7841         Rio Branco, 26 de agosto de 2021. Edvilson Moura da Silva Diretor de Gest\u00e3o Administrativa Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da  Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI Decreto n\u00ba. 059/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O 02 \u2013 CPL 02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 005/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de aduela celular de concreto armado. Origem: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB. Data da Abertura: 10/09/2021 \u00e0s 14h30min (quatorze horas e trinta minutos). Retirada do Edital: 30/08/2021 a 09/09/2021 Hor\u00e1rio: 08h \u00e0s 17h. Atrav\u00e9s  do e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br ou na CPL/PMRB \u2013 Rua Alvorada,  n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, CEP: 69.900-631 - Rio Branco/AC. Rio Branco-AC, 26 de agosto de 2021. FABR\u00cdCIA DA SILVA FREIRE RODRIGUES Pregoeira da CPL02/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 055/2021 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de impressoras. Origem:  Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 10 de setembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados  a partir do dia 30 de agosto de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com. br N\u00ba 892184 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de  Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco  \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco-AC, 26 de agosto de 2021. FABR\u00cdCIA DA SILVA FREIRE RODRIGUES Pregoeira da CPL02/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 001/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de 02 (duas) impressoras tipo plotters e 03 (tr\u00eas)  scanners. Origem: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 13 de setembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados  a partir do dia 31 de agosto de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com. br N\u00ba 892220 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de  Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco  \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco-AC, 26 de agosto de 2021. FABR\u00cdCIA DA SILVA FREIRE RODRIGUES Pregoeira da CPL02/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                    FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 08/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ BRUNA STHEFANY FI\u00daZA DA SILVA PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7o de um artista para apresenta\u00e7\u00e3o de grupo de capoeira,  em alus\u00e3o ao dia Internacional da Mulher Negra Latino-Americana  e Caribenha, apresenta\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 no dia 26/07/2021 na Casa  Rosa Mulher.  VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de  R$1.000,00 (mil reais), que respeita a tabela de valores m\u00e1ximos  definidos no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos,  RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para atender \u00e0  despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2022. Rio Branco/AC, 12/08/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Bruna Sthefany Fi\u00faza da Silva, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                        FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 04/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ ELIAS ANTONIO ZAINE SARKIS PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de um artista com voz e viol\u00e3o sobre um evento da assinatura do termo  de ades\u00e3o ao pacto nacional de implementa\u00e7\u00e3o dos direitos da pessoa  idosa, ocorrer\u00e1 no dia 28/06/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de  R$600,00 (seiscentos reais), que respeita a tabela de valores m\u00e1ximos  definidos no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos,  RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para atender \u00e0  despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2418.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2022. Rio Branco/AC, 09/08/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Elias Antonio Zaine Sarkis, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                          FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 05/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ LUIS EDUARDO CASSEB OLIVEIRA PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de um artista para realizar um show ao vivo no evento da Junina  Sassaricano na Ro\u00e7a, ocorrer\u00e1 no dia 10/07/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de  R$650,00 (seiscentos e cinquenta reais), que respeita a tabela de valores  m\u00e1ximos definidos no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os  Art\u00edsticos, RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para  atender \u00e0 despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2022. Rio Branco/AC, 11/08/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Luis Eduardo Casseb Oliveira, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                          FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 06/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ FERDINEY FERREIRA DA SILVA PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de um artista com voz e instrumento para realiza\u00e7\u00e3o de um evento no  Centro Pop, apresenta\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 no dia 16/07/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de  R$650,00 (seiscentos e cinquenta reais), que respeita a tabela de valores  m\u00e1ximos definidos no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os  Art\u00edsticos, RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para  atender \u00e0 despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2022. Rio Branco/AC, 12/08/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Ferdiney Ferreira da Silva, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA  Extrato de Termo Aditivo ao Contrato  N\u00b0 do Termo Aditivo:10\u00ba Termo Aditivo. N\u00b0 do Contrato: 053/2016.  N\u00b0 do Processo: 123/2016 - CEL \u2013 SEINFRA Partes: O Munic\u00edpio de Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal  de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA, e, do outro, como  contratada \u00c1BACO ENGENHARIA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO LTDA. Objeto do Contrato: Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Remanescentes de  Urbaniza\u00e7\u00e3o dos Bairros Vila a Acre e Vila da Amizade \u2013 Lote 01, no  Munic\u00edpio de Rio Branco/AC.  Valor do Contrato: R$ 5.636.792,29 (cinco milh\u00f5es, seiscentos e trinta e  seis mil, setecentos e noventa e dois reais e vinte nove centavos). Modalidade: RDC PRESENCIAL N\u00ba 003/2016 Objeto do Aditamento: O presente Termo Aditivo tem como objeto  a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de Vig\u00eancia, inicialmente contrata, para a  Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Remanescentes de Urbaniza\u00e7\u00e3o dos Bairros Vila  Acre e Vila da Amizade \u2013 Lote 01, no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre,  parte integrante deste aditivo, fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia por  mais 90 (noventa) dias, a contar do dia 26/08/2021 ao dia 23/11/2021 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com  art. 57, \u00a7 1\u00ba, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores.   Vig\u00eancia do Contrato: in\u00edcio em 26/08/2021 ao dia 23/11/2021 Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 15.451.0106.1348.0000  (Manuten\u00e7\u00e3o e Investimentos em Interven\u00e7\u00f5es Urban\u00edsticas) \u2013 Elemento  de Despesa: 44.90.51.00 \u2013 Fonte: 01 (RP) e 06 (Conv\u00eanio) - Termo de  Compromisso n\u00ba 350.957-60/2011  Signat\u00e1rios: Contratante: O Secret\u00e1rio Valmir Alexandre M\u00e9dici -  Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana Signat\u00e1rios: Contratada:  Maria Vanice de Ara\u00fajo Marques - \u00c1BACO  ENGENHARIA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO LTDA. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                         FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 07/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ JOS\u00c9 ALBERTO DA SILVA COSTA J\u00daNIOR PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de grafitagem de um artista, em alus\u00e3o ao dia Internacional da Mulher  Negra Latino-Americana e Caribenha, apresenta\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 no dia  26/07/2021 na casa Rosa Mulher. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de  R$3.000,00 (tr\u00eas mil reais), que respeita a tabela de valores m\u00e1ximos  definidos no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos,  RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para atender \u00e0  despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2022. Rio Branco/AC, 11/08/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Jos\u00e9 Alberto da Silva Costa J\u00fanior, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O                                                                                        FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 039/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi  Brasil e a Empresa G.S. SILVEIRA \u2013 ME. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO a  contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada no fornecimento de aquisi\u00e7\u00e3o de  material gr\u00e1fico para atender as necessidades do Conv\u00eanio n\u00ba 887226/2019  \u2013 COPA GOSPEL \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre de acordo com os  quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 010/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 120,00 (cento e vinte reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 01.013.301.27.8 12.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 19/07/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 19 de julho de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB,  como contratante e Daniel Nascimento Moura, representante da G.S.  SILVEIRA \u2013 ME, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O                                                                                        FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 056/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi  Brasil e a Empresa T. C. BUSTAMANTE EIRELI OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO a  contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada no fornecimento de aquisi\u00e7\u00e3o  de material expediente para atender as necessidades do Conv\u00eanio n\u00ba  887226/2019 \u2013 COPA GOSPEL \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre  de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de  refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 021/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 215,00 (duzentos e quinze reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 01.013.301.27.8 12.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 19/07/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 19 de julho de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB,  como contratante e Thiago Cavalcante Bustamante, representante da T.  C. BUSTAMANTE EIRELI, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O                                                                                        FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 083/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi  Brasil e a Empresa E. C. O. MOURA OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO a  contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada no fornecimento de aquisi\u00e7\u00e3o  de material expediente para atender as necessidades do Conv\u00eanio n\u00ba  887226/2019 \u2013 COPA GOSPEL \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre  de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de  refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 021/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 1.136,52 (mil cento e trinta e seis  reais e cinquenta e dois centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 01.013.301.27.8 12.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 19/07/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 19 de julho de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB,  como contratante e Emerson Cley de Oliveira Moura, representante da  E. C. O. MOURA, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O                                                                                        FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 084/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi  Brasil e a Empresa H. J. RODRIGUES FILHO OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO a  contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada no fornecimento de aquisi\u00e7\u00e3o  de material esportivo para atender as necessidades do Conv\u00eanio n\u00ba  887226/2019 \u2013 COPA GOSPEL \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre  de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de  refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 021/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 24.740,96 (vinte e quatro mil  setecentos e quarenta reais e noventa e seis centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 01.013.301.27.8 12.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 19/07/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 19 de julho de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB,  como contratante e Henrique Jos\u00e9 Rodrigues Filho, representante da H.  J. RODRIGUES FILHO, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O                                                                                        FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 086/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi  Brasil e a Empresa PLAY FAIR CONFEC\u00c7\u00d5ES LTDA OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO a  contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada no fornecimento de aquisi\u00e7\u00e3o  de material esportivo para atender as necessidades do Conv\u00eanio n\u00ba  887226/2019 \u2013 COPA GOSPEL \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre  de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de  refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 021/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 35.000,00 (trinta e cinco mil reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 01.013.301.27.8 12.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 19/07/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 19 de julho de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB,  como contratante e Rosa Concei\u00e7\u00e3o de Souza Santos, representante  da PLAY FAIR CONFEC\u00c7\u00d5ES LTDA, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O                                                                                        FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 087/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi  Brasil e a Empresa RICHARD S. MIRANDA OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO a  contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada no fornecimento de aquisi\u00e7\u00e3o  de material expediente para atender as necessidades do Conv\u00eanio n\u00ba  887226/2019 \u2013 COPA GOSPEL \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre  de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de  refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 021/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 335,59 (trezentos e trinta e cinco  reais e cinquenta e nove centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 01.013.301.27.8 12.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 19/07/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 19 de julho de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB,  como contratante e Richard Souza Miranda, representante da RICHARD  S. MIRANDA, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O                                                                                        FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 088/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi  Brasil e a Empresa S. SCHNEIDER EPP OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO a  contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada no fornecimento de aquisi\u00e7\u00e3o  de material esportivo para atender as necessidades do Conv\u00eanio n\u00ba  887226/2019 \u2013 COPA GOSPEL \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre  de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de  refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 021/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 1.563,52 (mil e quinhentos e  sessenta e tr\u00eas reais e cinquenta e dois centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 01.013.301.27.8 12.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 19/07/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 19 de julho de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB,  como contratante e Sandra Schneider, representante da S. SCHNEIDER  EPP, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O                                                                                        FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL           EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 100/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi  Brasil e a Empresa S.L. de Castro Eireli. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO  a contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada no fornecimento de  confec\u00e7\u00e3o de camisetas para atender as necessidades do Conv\u00eanio  n\u00ba 887226/2019 \u2013 COPA GOSPEL \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013  Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no  Termo de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 010/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 1.033,50 (mil e trinta e tr\u00eas reais e  cinquenta centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 01.013.301.27.8 12.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 19/07/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 19 de julho de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB,  como contratante e a Samara Lima de Castro, representante da S.L. DE  CASTRO EIRELI, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME  OFICIO/CIRC/SEME N\u00ba 038/2021 RIO BRANCO \u2013 ACRE, 25 DE AGOSTO DE 2021. SOLICITA\u00c7\u00c3O DE COTA\u00c7\u00c3O N\u00ba 061/2021 A Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, solicita a V. S\u00aa. o  fornecimento do or\u00e7amento anexo, buscando assegurar a legitimidade  do ato administrativo e cooperando para an\u00e1lise das condi\u00e7\u00f5es de  mercado, principalmente, pre\u00e7os e  capacidade de fornecimento, com  futuro interesse de contrata\u00e7\u00e3o. COTA\u00c7\u00c3O N\u00ba 061/2021 Prezados Senhores, Solicitamos a V. S\u00aa. A fornecer o or\u00e7amento discriminado abaixo, para  Aquisi\u00e7\u00e3o de Placas para atender as necessidades da SECRETARIA  MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME. Raz\u00e3o Social: CNPJ: Endere\u00e7o: Telefone: E-mail: Respons\u00e1vel pelo Preenchimento: ",
            "ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES Condi\u00e7\u00f5es de Pagamento: At\u00e9 30 dias ap\u00f3s a entrega. Prazo de Entrega: Conforme Cronograma de Entrega, que ser\u00e1  entregue no momento da assinatura do Termo Contratual, podendo  haver altera\u00e7\u00f5es durante a execu\u00e7\u00e3o do Contrato.   Validade da Proposta: 90 DIAS Local de Entrega: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME RIO BRANCO \u2013 AC, 25 DE AGOSTO DE 2021. Nabiha Bestente Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 011/2021 Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1.092/2021 Lucas Tavares de Figueiredo Gerente do Departamento de Gest\u00e3o Administrativa Decreto n\u00ba 822/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA AVISO DE INTEN\u00c7\u00c3O DE COMPRA \u2013 COMPRA EMERGENCIAL A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA, convida  fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que  abrangem o ramo do objeto especificado, para apresentarem  COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando a contrata\u00e7\u00e3o direta para aquisi\u00e7\u00e3o  de insumos por meio de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, em conson\u00e2ncia com a  legisla\u00e7\u00e3o vigente em especial ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal  de 1998, obedecendo os princ\u00edpios de legalidade, impessoalidade,  moralidade, publicidade e efici\u00eancia; aplicando-se, subsidiariamente, no  que couber, a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es e demais normas  legais pertinentes. Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para o objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de  produtos de f\u00f3rmulas infantis, dietas enterais, suplementos e m\u00f3dulos. DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DOS INSUMOS: DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel  timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta  Secretaria Municipal de Sa\u00fade, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do  e-mail contratosemsa.ac@gmail.com. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente  os seguintes dados: Raz\u00e3o Social, CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone  e e-mail para contato, prazo de validade dos pre\u00e7os, al\u00e9m dos nomes  completos e CPF do (a) administrador (a) da empresa e do respons\u00e1vel  pelo preenchimento e envio da proposta, em conson\u00e2ncia com a  Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGM n\u00b0 006/2020. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES:  As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail contratosemsa.ac@ gmail.com at\u00e9 o dia 30 de agosto de 2021, at\u00e9 \u00e0s 18h00. D\u00favidas e  esclarecimentos poder\u00e3o ser sanados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 32132557 / 3213-2558, em hor\u00e1rio comercial. Rio Branco/AC, 26 de agosto de 2021. Marcelo Luiz de Oliveira Costa Coordenador de Gest\u00e3o do Fundo Municipal de Sa\u00fade  Decreto n\u00b0 308/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA AVISO DE INTEN\u00c7\u00c3O DE CONTRATA\u00c7\u00c3O  A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA, convida fornecedores,  Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrangem o ramo  do objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS,  visando a contrata\u00e7\u00e3o direta, em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o  vigente em especial ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998,  obedecendo os princ\u00edpios de legalidade, impessoalidade, moralidade,  publicidade e efici\u00eancia; aplicando-se, subsidiariamente, no que couber,  a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es e demais normas legais  pertinentes. Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para o servi\u00e7o: Presta\u00e7\u00e3o  de Servi\u00e7os de Ro\u00e7agem e Capina nas Unidades de Sa\u00fade, e Unidades  Administrativas da SEMSA, para atender as demandas da Secretaria  Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA. DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES DO SERVI\u00c7O: DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel  timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta  Secretaria Municipal de Sa\u00fade, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do  e-mail contratosemsa.ac@gmail.com. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente  os seguintes dados: Raz\u00e3o Social, CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone  e e-mail para contato, prazo de validade dos pre\u00e7os, al\u00e9m dos nomes  completos e CPF do (a) administrador (a) da empresa e do respons\u00e1vel  pelo preenchimento e envio da proposta, em conson\u00e2ncia com a  Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGM n\u00b0 006/2020. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES:  As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail contratosemsa.ac@ gmail.com at\u00e9 o dia 30 de agosto de 2021, at\u00e9 \u00e0s 18h00. D\u00favidas e  esclarecimentos poder\u00e3o ser sanados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 32132557 / 3213-2558, em hor\u00e1rio comercial. Rio Branco/AC, 26 de agosto de 2021. Marcelo Luiz de Oliveira Costa Coordenador de Gest\u00e3o do Fundo Municipal de Sa\u00fade  Decreto n\u00b0 308/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 001/2021 \u2013 EMURB O  URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, torna p\u00fablico o 8\u00ba edital de CONVOCA\u00c7\u00c3O dos candidatos para  contrata\u00e7\u00e3o, p\u00f3s an\u00e1lise das comprova\u00e7\u00f5es curriculares. Os  ADMINISTRATIVA DA EMURB/SETOR DE RH, no endere\u00e7o Rua.  Rio de Janeiro. N\u00ba 1292 \u2013 Bairro Abra\u00e3o Alab Rio Branco - AC - CEP  69918048, para CONTRATA\u00c7\u00c3O, nos dias 30 (trinta) e 31 (trinta e um)  do m\u00eas de agosto, no hor\u00e1rio das 08:00h \u00e0s 12:00h e 14:00h \u00e0s 17:00h,  portando 02 (duas) c\u00f3pias dos seguintes documentos: a) Carteira de Trabalho da Previd\u00eancia Social (p\u00e1gina com foto,  qualifica\u00e7\u00e3o civil) b) 02 (duas) fotos 3x4; c) T\u00edtulo de Eleitor, bem como comprovante de estar em dia com a  Justi\u00e7a Eleitoral; d) CPF; e) PIS/PASEP; f) Documento de identidade, que contenha fotografia (frente e verso); g) Certificado de Reservista, para os candidatos do sexo masculino; h) Certid\u00e3o de Nascimento ou de Casamento; i) Certid\u00e3o de nascimento e cart\u00e3o de vacina dos filhos menores de 14 anos; j) Declara\u00e7\u00e3o escolar de filho menor de 14 anos; k) Carteira de motorista (se motorista/operador de m\u00e1quinas); l) Comprovante de endere\u00e7o com CEP; m) Antecedentes criminais; n) Comprovantes de experi\u00eancia (carteira de trabalho e/ou c\u00f3pia de  contrato ou portaria de nomea\u00e7\u00e3o); o) Comprovante de Curso de Capacita\u00e7\u00e3o de acordo com o cargoAnexo I (1 c\u00f3pia); p) Atestado m\u00e9dico pr\u00e9 admissional que o considera apto f\u00edsica e  mentalmente para o exerc\u00edcio do cargo; q) Comprovante de escolaridade exigida para provimento do cargo  pretendido, adquirida em institui\u00e7\u00e3o de ensino oficial ou legalmente reconhecida pelo MEC; r) Declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o ocupa outro cargo ou fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica (nos casos  de acumula\u00e7\u00e3o l\u00edcita de cargos, dever\u00e1 ser indicado o cargo j\u00e1 ocupado). s) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente e Sal\u00e1rio da Caixa  Econ\u00f4mica Federal; A documenta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 entregue por meio de c\u00f3pias leg\u00edveis, que ser\u00e3o  autenticadas pelo setor de Recursos Humanos da Empresa Municipal  de Urbaniza\u00e7\u00e3o - EMURB, mediante apresenta\u00e7\u00e3o dos DOCUMENTOS  ORIGINAIS. N\u00e3o ser\u00e1 aceita documenta\u00e7\u00e3o incompleta e fora do prazo  estabelecido. As posteriores convoca\u00e7\u00f5es ser\u00e3o dadas a conhecer, coletivamente,  atrav\u00e9s da Internet, no site www.processoseletivoemurb.riobranco. ac.gov.br e pelo di\u00e1rio oficial do Estado do Acre. AUXILIAR OPERACIONAL DE SERVI\u00c7OS   DIVERSOS I ",
            "MEC\u00c2NICO DE M\u00c1QUINAS PESADAS MEC\u00c2NICO DE VE\u00cdCULO LEVE MOTOBOY ",
            "MOTORISTA DE CARRETA OPERADOR DE CAMINH\u00c3O ESPARGIDOR OPERADOR DE ESCAVADEIRA HIDR\u00c1ULICA OPERADOR DE MOTONIVELADORA OPERADOR DE P\u00c1 CARREGADEIRA Rio Branco, 25 de agosto 2021 Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 025/2021 PROCESSO N\u00ba 055/2021-CPL/PMRB PREG\u00c3O ELETRONICO SRP N\u00ba. 029/2021 OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAIS EL\u00c9TRICOS  VALIDADE: 12 MESES 1) G. R. DA ROSA \u2013 EPP \u2013 CNPJ 09.179.593/0001-70, com sede na R MAJOR  SALINAS, n\u00ba 31, Bairro Jose Augusto, Munic\u00edpio de Rio Branco, Estado do  Acre, neste ato representado pela Senhora Izabel de Souza Rodrigues, inscrito  no CPF n\u00ba 864.167.152-87, carteira de identidade n\u00ba 471053 SSP/AC, telefone:  (68) 9205-8702 \u2013 e-mail: izabelparanorte@gmail.com 2)  07.204.141/0001-75, com sede na AV ANTONIO DA ROCHA VIANA, n\u00ba  1373, Bairro Isaura Parente, Munic\u00edpio de Rio Branco, Estado do Acre,  neste ato representado pelo Senhor MOISES MORAES JUNQUEIRA,  inscrito no CPF n\u00ba 585.797.962-53, carteira de identidade n\u00ba 0265997  SSP/AC, telefone: (68) 3221-3950 e-mail: legalmart.adm@gmail.com 3) E C O MOURA \u2013 CNPJ 28.572.074/0001-11, com sede na R  ALMIRANTE JACEGUAIS, n\u00ba 119, Bairro Isaura Parente, CEP - 69.918305, Munic\u00edpio de Rio Branco, Estado do Acre, neste ato representado pelo  Senhor Emerson Cley de Oliveira Moura, inscrito no CPF n\u00ba 433.741.07249, carteira de identidade n\u00ba 214.579 SSP/AC, telefone: (68) 3222-7138  / (68) 99907-7682 / (68) 99937-5979 e-mail: eco.mouraacre@gmail.com Data e Local de Assinatura: 16/08/2021 \u2013 Rio Branco \u2013 AC Assinam: Jos\u00e9 Assis Benvindo (Diretor Presidente EMURB) Izabel de Souza Rodrigues - G. R. DA ROSA \u2013 EPP MOISES MORAES JUNQUEIRA- LEGALMART SERVI\u00c7O EM  EVENTOS EIRELI Emerson Cley de Oliveira Moura -E C O MOURA "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "PORTARIA N\u00ba 112, EM 08 DE FEVEREIRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da  atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear MARCIA MARIA SOUZA DA SILVA, para exercer sem  \u00f4nus o Cargo em Comiss\u00e3o, de Assessora de Controle Interno pela  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, desta municipalidade.  Art. 2\u00b0 - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 08 de fevereiro de 2021. TORNA-SE SEM EFEITO A PUBLICA\u00c7\u00c3O NO DOE N\u00ba 12.977 DA  P\u00c1GINA N\u00ba 126 DO DIA 09 DE FEVEREIRO DE 2021 Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1  Prefeito Municipal  ",
            "PORTARIA N\u00ba 491, DE 26 DE AGOSTO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO,  E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do  Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 09 (nove) di\u00e1rias a servidora Kelcinaira Carvalho  Pinheiro Magalh\u00e3es, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de  Santa Rosa do Purus-Ac, em viagem a Rio Branco, para Participar da  Forma\u00e7\u00e3o Programa Caminhos da Educa\u00e7\u00e3o do Campo \u2013 Primeira  inf\u00e2ncia, nos dias 31/08/2021 \u00e0 02/09/2021, para custeio de despesas  com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a  realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal  ",
            "PORTARIA N\u00ba 492, DE 26 DE AGOSTO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 09 (nove) di\u00e1rias a servidora Ant\u00f4nia Marnisia Severiano de Moraes, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Santa Rosa  do Purus-Ac, em viagem a Rio Branco, para Participar da Forma\u00e7\u00e3o Programa Caminhos da Educa\u00e7\u00e3o do Campo \u2013 Primeira inf\u00e2ncia, nos dias  31/08/2021 \u00e0 02/09/2021, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias concedidas  ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba 493, DE 26 DE AGOSTO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 06 (seis) di\u00e1rias a servidora Maria Francisca Vaz da Silva Penha, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Santa Rosa  do Purus-Ac, em viagem a Rio Branco, para Participar da Forma\u00e7\u00e3o Programa Caminhos da Educa\u00e7\u00e3o do Campo \u2013 Primeira inf\u00e2ncia, nos dias  31/08/2021 \u00e0 02/09/2021, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias concedidas  ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "RESOLU\u00c7AO CMS N\u00ba 003/2021 O presidente do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Santa Rosa do Purus, com base em suas compet\u00eancias regimentais, nas atribui\u00e7\u00f5es conferidas  pelas Leis n\u00ba 8.142, de 28 de dezembro de 1990 e pela Lei Municipal n\u00ba. 011, de 08 de dezembro de 2015, Considerando a Nota P\u00fablica do Conselho Nacional de Sa\u00fade \u2013 CNS, \u00f3rg\u00e3o legalmente respons\u00e1vel pelo monitoramento e fiscaliza\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es do  Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS), que defende a manuten\u00e7\u00e3o de distanciamento social, reafirma como um dos meios de enfrentamento e m\u00e9todo de  preven\u00e7\u00e3o mais eficaz \u00e0 pandemia, conforme orientam a Organiza\u00e7\u00e3o Pan-Americana da Sa\u00fade (Opas) e a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS). Considerando ainda o Decreto Municipal n\u00ba 031 de 2021 que \u201cDeclara SITUA\u00c7\u00c3O DE EMERG\u00caNCIA e cria o Comit\u00ea de Enfrentamento e  Monitoramento de Emerg\u00eancia para infec\u00e7\u00e3o humana pelo novo corona v\u00edrus (COVID-19) \u2013 SEMSA-COVID19 e d\u00e1 outras provid\u00eancias, o qual  disp\u00f5em em seu Art. 5\u00ba. \u201cFicam suspensos os servi\u00e7os de atendimento coletivo, servi \u00e7os de conviv\u00eancia e fortalecimento de v\u00ednculos, plen\u00e1ria  e reuni\u00f5es de Conselhos Municipais, grupos de conviv\u00eancia de idosos, oficinas e reuni\u00f5es ampliadas, passeios e eventos similares promovidos  pela Ad ministra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal.\u201d RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar Ad- Referendum a prorroga\u00e7\u00e3o do Mandato das Entidades dos Segmentos de Usu\u00e1rios, Trabalhadores e Gestores/Prestadores  de Servi\u00e7os do Conselho Municipal de Santa Rosa do Purus, Mandato do Tri\u00eanio 2018/2021 nomeados pelo DECRETO N\u00ba 024, de 30 de julho de  2018, por um per\u00edodo de 6 (seis) meses. Art. 2\u00ba Fica suspensa por um per\u00edodo de at\u00e9 6 (seis) meses a realiza\u00e7\u00e3o do Processo Eleitoral do Conselho Municipal de Santa Rosa do  Purus para  eleger as entidades dos seguintes segmentos: Usu\u00e1rios, Trabalhadores e Gestores/Prestadores de Sa\u00fade que ir\u00e3o compor o quadro do referido  colegiado de gest\u00e3o.  Art. 3\u00ba A realiza\u00e7\u00e3o do novo pleito fica programado para m\u00eas de novembro do ano em curso, seguindo o disposto na Lei Municipal n\u00ba 2.024 de 13  de dezembro de 2013.   Art. 4\u00ba Na hip\u00f3tese de prorroga\u00e7\u00e3o do per\u00edodo de distanciamento social, enquanto durar a Pandemia de COVID 19, as datas previstas nos Art. 1\u00ba,  2\u00ba e 3\u00ba, ser\u00e3o reavaliadas. Wilmington Bra\u00f1a Bispo Presidente do Conselho Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 24/ 2018 Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CMS N\u00ba 03/2021, de acordo com o Regimento Interno do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco \u2013 AC. Alancardes penha de Ara\u00fajo Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Portaria n\u00ba 05/2021 ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 04/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba: 048/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba: 08/2021 PARTES: MUNICIPIO DE SANTA ROSA DO PURUS como contratante e as empresas, S. L. CAMELLO \u2013 ME e T. F. CARVALHO - ME, como  contratadas. 1. - DO OBJETO Registro de Pre\u00e7os para, Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, Perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis (Merenda Escolar).  destinados atender as necessidades  e garantir a efici\u00eancia na execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, al\u00e9m de aprimorar e assegurar a qualidade dos servi\u00e7os realizados pela Rede Municipal de Ensino  do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus AC, conforme TERMO DE REFER\u00caNCIA \u2013 Anexo I. 1) Empresa: S. L. CAMELLO - ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 30.145.549/0001-35 e Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba  01.055.671/001-86, com sede na Rua 28 de abril n\u00ba 305, Bairro Cidade Nova \u2013 Santa Rosa do Purus, Estado do Acre, CEP: 69.955-000, neste ato  representado por seu representante legal o Sr.\u00aa Suanne Lostanaud Camello,, brasileira, casada, empres\u00e1ria, portadora da c\u00e9dula de Identidade  RG N\u00b0 111916974-SSP/AC e CPF sob o n\u00b0 023.778.042-92, residente e domiciliado na Rua Francisco de Queiroz, s/n, Bairro Cidade Nova \u2013 CEP.  69.955-000 \u2013 Cidade de Santa Rosa do Purus, Estado do Acre.  2) Empresa: T. F. CARVALHO - ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ/MF  sob o n\u00ba 41.917.726/0001 - 70 e Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba 01.072.222/001 - 15, com sede na Rua Coronel Jos\u00e9 Ferreira, n\u00ba 1543, Bairro Cidade  Nova \u2013 Santa Rosa do Purus, Estado do Acre, CEP: 69.955-000, neste ato representado pelo Senhor T\u00e1cio Fria de Carvalho, brasileiro, solteiro,  empres\u00e1rio, portador da c\u00e9dula de identidade RG n\u00ba 10664807 \u2013 SSP/AC, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 979.541.012 - 15, residente e domiciliado  na Rua Coronel Jos\u00e9 Ferreira, n\u00ba 1543, Bairro Cidade Nova \u2013 CEP. 69.955-000 \u2013 Cidade de Santa Rosa do Purus, Estado do Acre.    ASSINATURAS: PELA CONTRATANTE, Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo de S\u00e1, CPF: 372.795.802-20; Prefeito Municipal. PELA CONTRATADA, T\u00e1cio  Faria de Carvalho, CPF: N\u00ba 979.541.012 \u2013 15; Suanne Lostanaud Camello, CPF: N\u00ba 023.778.042-92 "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA GABINETE DO PREFEITO LEI N\u00b0. 693/2021 DE 13 DE AGOSTO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a autoriza\u00e7\u00e3o ao Poder Executivo a ceder o uso do Est\u00e1dio Jos\u00e9 Marreiro Filho (\u201cMarreir\u00e3o\u201c) e Quadra Poliesportiva da Escola  Messias Rodrigues, na forma que espec\u00edfica e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d. OSMAR SERAFIM DE ANDRADE, Prefeito Municipal de Sena Madureira, Estado do Acre. FA\u00c7O SABER que a C\u00e2mara de Vereadores aprovou e eu sanciono e promulgo a seguinte Lei:  Art.1\u00b0 - Fica o Poder Executivo autorizado a ceder, a t\u00edtulo gratuito, a Escola do Flamengo, os im\u00f3veis a seguir descritos: I \u2013 Est\u00e1dio Jos\u00e9 Marreiro Filho (\u201cMarreir\u00e3o\u201d), localizado na Avenida Brasil, Bairro Jorge Alves Junior, nesta cidade, composto de quadra de esportes,  copa, cozinha, sanit\u00e1rios, e vesti\u00e1rios, a serem utilizados visando o treinamento te\u00f3rico e pr\u00e1tico de futebol, cujo hor\u00e1rio de funcionamento  compreender\u00e1 per\u00edodo matutino das 08:00h \u00e1s 12:00h, per\u00edodo vespertino das 14:00h \u00e1s 17:30h e per\u00edodo noturno das 19:00h \u00e1s 22:00h de  segunda a sexta-feira, de crian\u00e7as moradoras no Munic\u00edpio de Sena Madureira- Ac II \u2013 Quadra Poliesportiva da Escola Messias Rodrigues, localizada na Avenida Guanabara, Bairro da Pista, nesta cidade, composto de quadra de esportes, a  ser utilizada visando o treinamento te\u00f3rico e pr\u00e1tico de futebol, cujo hor\u00e1rio de funcionamento compreender\u00e1 per\u00edodo matutino das 08:00h \u00e1s 12:00h, per\u00edodo  vespertino das 14:00h \u00e1s 17:30h e per\u00edodo noturno das 19:00h \u00e1s 22:00h de segunda a sexta-feira, de crian\u00e7as moradoras no Munic\u00edpio de Sena Madureira -  Ac. \u00a71\u00b0. Fica Autorizado ainda mediante requerimento por escrito, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 15 (quinze) dias o funcionamento dos espa\u00e7os cedidos nos finais de  semanas para realiza\u00e7\u00f5es de eventos extraordin\u00e1rios (campeonatos), devendo o dia e o hor\u00e1rio ser flexibilizado a depender da demanda do Munic\u00edpio. \u00a72\u00b0. Os im\u00f3veis acima descritos destinam-se \u00e0 pr\u00e1tica de esportes na modalidade Futebol de Campo e Futebol de sal\u00e3o, voltadas \u00e0 execu\u00e7\u00e3o das  atividades da Escolinha do Flamengo, cujo objetivo \u00e9 contribuir para o crescimento socioeducativo das fam\u00edlias das comunidades atendidas, promovendo  acesso \u00e0 pr\u00e1tica de atividades f\u00edsicas, educacionais e culturais. \u00a73\u00b0. Como contrapartida pelo uso dos espa\u00e7os p\u00fablicos, a Cession\u00e1ria Escola do Flamengo dever\u00e1 disponibilizar o montante de 5% ( cinco  por cento) das vagas preenchidas para crian\u00e7as carentes do munic\u00edpio de Sena Madureira, pertencentes a fam\u00edlias inscritas no programa de  transfer\u00eancia de renda do governo Federal Bolsa Fam\u00edlia, residentes no munic\u00edpio  de Sena Madureira, a ser escolhidas mediante crit\u00e9rio a ser  adotado pela Secretaria Municipal de Cultura, Turismo, Esporte e Lazer, devendo a Cession\u00e1ria arcar com bolsas 100% (cem por cento), no tocante  a valores de matr\u00edcula e mensalidades, exceto o uniforme. Art.2\u00b0 - A cession\u00e1ria poder\u00e1 realizar melhorias nos im\u00f3veis cedidos, desde que atendidas as normas da legisla\u00e7\u00e3o vigente e n\u00e3o afetem ou alterem  a estrutura das constru\u00e7\u00f5es atualmente edificadas. Par\u00e1grafo \u00fanico. Todos os custos inerentes a realiza\u00e7\u00e3o de melhorias nos im\u00f3veis, ser\u00e3o de responsabilidade da cession\u00e1ria, as quais passam a  integrar o im\u00f3vel cedido na rescis\u00e3o ou no t\u00e9rmino da vig\u00eancia da cess\u00e3o de uso. Art. 3\u00b0 - A cession\u00e1ria dever\u00e1 colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio os im\u00f3veis cedidos, sem \u00f4nus, sempre que este necessitar, especialmente para a  realiza\u00e7\u00e3o de reuni\u00f5es, palestra, encontros, promo\u00e7\u00f5es n\u00e3o lucrativas com objetivos educacionais, culturais e sociais, e outros eventos de interesse  p\u00fablicos do Munic\u00edpio. Art. 4\u00b0 - A presente sess\u00e3o de uso ter\u00e1 vig\u00eancia de 04 (quatro) anos, a contar da assinatura do termo de cess\u00e3o de uso, podendo ser prorrogada  por iguais per\u00edodos de acordo com o interesse das partes. \u00a71\u00b0 - Em caso de interesse p\u00fablico justificado a entidade dever\u00e1 retornar de imediato o uso do im\u00f3vel ao Munic\u00edpio. \u00a72\u00b0 - Caso o im\u00f3vel n\u00e3o seja utilizado para o fim estabelecido na presente Lei, a concess\u00e3o fica automaticamente revogada. \u00a73\u00b0 - Finda ou revogada a cess\u00e3o, o im\u00f3vel retornar\u00e1 ao Munic\u00edpio com todas as suas benfeitorias, n\u00e3o tendo a cession\u00e1ria direito a qualquer indeniza\u00e7\u00e3o. Art. 5\u00b0 - Fica expressamente vedado \u00e1 cession\u00e1ria, transferir, ceder, locar ou sublocar o im\u00f3vel objeto da cess\u00e3o, sem pr\u00e9via e expressa  autoriza\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio; Art. 6\u00b0 - A cession\u00e1ria ser\u00e1 respons\u00e1vel pelas perdas e danos causados a terceiros e ao patrim\u00f4nio da concedente, na \u00e1rea de sua responsabilidade. Art. 7\u00ba \u2013 Durante a vig\u00eancia da cess\u00e3o, correr\u00e3o por conta exclusiva da cession\u00e1ria as despesas decorrentes de limpeza, manuten\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias  para seu funcionamento e outras que por ventura possam ocorrer, assim como toda e qualquer manuten\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria durante o uso. Art. 8\u00b0 - Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO, Sena Madureira- AC, 13 de agosto de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito Municipal de Sena Madureira ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N. \u00ba  066/2020 LICITA\u00c7\u00c3O: TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 003/2020 CONTRATADO: EMOT CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA. CNPJ: 08.909.332/0001-03 OBJETO DO CONTRATO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA A  EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DE VIAS, NO  MUNIC\u00cdPIO DE SENA MADUREIRA/AC, CONFORME TERMO DE  CONVENIO N\u00ba 864256/2018, NO MUNIC\u00cdPIO DE SENA MADUREIRA. OBJETO DO ADITIVO:  PRORROGA\u00c7\u00c3O DE VIG\u00caNCIA DO  CONTRATO POR MAIS 06 (SEIS) MESES, CONTADOS A PARTIR DE  28 DE FEVEEIRO DE 2020 AT\u00c9 31 DE AGOSTO DE 2021. FUNDAMENTO: O PRESENTE ADITIVO ENCONTRA EMBASAMENTO  LEGAL NO ARTIGO 57, INCISO II DA LEI FEDERAL N. \u00ba 8.666/93 E  SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: AS DEMAIS CL\u00c1USULAS DO CONTRATO  EM REFER\u00caNCIA PERMANECEM INALTERADAS E S\u00c3O PELO  PRESENTE TERMO ADITIVO, RATIFICADAS. PREFEITURA MUNICIPAL:  SENA MADUREIRA, 01 DE MAR\u00c7O DE 2021. ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N. \u00ba  117/2019 LICITA\u00c7\u00c3O: TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 005/2019 CONTRATADO: CONSTRUTORA SILVA OLIVEIRA LTDA. CNPJ: 03.792.313/0001-18 OBJETO DO CONTRATO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE  ENGENHARIA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O  DA CASA DA CULTURA, CONFORME CONV\u00caNIO 842904/2017, NO  MUNIC\u00cdPIO DE SENA MADUREIRA/AC. OBJETO DO ADITIVO:  PRORROGA\u00c7\u00c3O DE VIG\u00caNCIA DO  CONTRATO POR MAIS 06 (SEIS) MESES, CONTADOS A PARTIR DE  05 DE FEVEREIRO DE 2020 AT\u00c9 31 DE AGOSTO DE 2020. FUNDAMENTO: O PRESENTE ADITIVO ENCONTRA EMBASAMENTO  LEGAL NO ARTIGO 57, INCISO II DA LEI FEDERAL N. \u00ba 8.666/93 E  SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: AS DEMAIS CL\u00c1USULAS DO CONTRATO  EM REFER\u00caNCIA PERMANECEM INALTERADAS E S\u00c3O PELO  PRESENTE TERMO ADITIVO, RATIFICADAS. PREFEITURA MUNICIPAL:  SENA MADUREIRA, 05 DE FEVEREIRO  DE 2020. "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "PREFEITURA DE TARAUAC\u00c1 SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE EDITAL N\u00ba 002/2021 \u2013 PROCESSO SELETIVO DESTINADO A  ADMISS\u00c3O EM CAR\u00c1TER TEMPOR\u00c1RIO E EMERGENCIAL DE  M\u00c9DICOS PARA ATENDER \u00c0 NECESSIDADE TEMPOR\u00c1RIA DE  EXCEPCIONAL INTERESSE P\u00daBLICO Extrato de Homologa\u00e7\u00e3o do Resultado Final do Processo Seletivo O Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1-AC, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno,  inscrita no CNPJ sob n\u00ba 18.125.146/0001-29, com sede na Av. Cel.  Juv\u00eancio de Menezes, n\u00ba 395, Centro, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal  de Sa\u00fade, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas RESOLVE: HOMOLOGAR o resultado final do PROCESSO SELETIVO DESTINADO A  ADMISS\u00c3O EM CAR\u00c1TER TEMPOR\u00c1RIO E EMERGENCIAL DE M\u00c9DICOS  PARA ATENDER \u00c0 NECESSIDADE TEMPOR\u00c1RIA DE EXCEPCIONAL  INTERESSE, Edital n\u00ba 002/2021 de 27 de julho de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.094 de 28 de julho de 2021. 1. Resultado Oficial do Processo Seletivo Simplificado dos candidatos  Habilitados e classificados pela seguinte ordem: ordem de classifica\u00e7\u00e3o/ nome e pontua\u00e7\u00e3o. 1Classifica\u00e7\u00e3o em face do provimento de recurso apresentado pelo  candidato. 2Crit\u00e9rio de desempate conforme item 4 do edital. 2. Resultado Oficial do Processo Seletivo Simplificado dos candidatos  N\u00e3o habilitados que n\u00e3o comprovaram habilita\u00e7\u00e3o para exerc\u00edcio da  Medicina no exterior, pela seguinte ordem: ordem/nome e situa\u00e7\u00e3o. 3. Resultado Oficial do Processo Seletivo Simplificado dos candidatos  N\u00e3o habilitados de acordo com os subitens 2.1.1 e 2.1.2 do Edital, pela  seguinte ordem: ordem/nome e situa\u00e7\u00e3o. 4. Resultado Oficial do Processo Seletivo Simplificado dos candidatos  N\u00e3o habilitados de acordo com os subitens 2.2 do Edital, pela seguinte  ordem: ordem/nome e situa\u00e7\u00e3o. Tarauac\u00e1, 26 de agosto de 2021. ADERL\u00c2NDIO NASCIMENTO DE FRAN\u00c7A Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 012/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUACA Extrato de Termo Aditivo de Contrato; N\u00ba do Termo Aditivo: 8\u00b0 (Oitavo) Termo Aditivo de Prazo; Modalidade: Concorr\u00eancia P\u00fablica 002/2016 N\u00ba do Contrato: 058/2016; Partes: Prefeitura de Tarauac\u00e1 e a Empresa FORTES CONSTRU\u00c7\u00d5ES Ltda; Objeto do Contrato: Constru\u00e7\u00e3o de uma CRECHE PR\u00c9- ESCOLA no  bairro COPACABANA no Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 - Acre. Objeto do Aditamento: Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato  Original; Per\u00edodo: Fica prorrogado por 122(Cento e Vinte Dois) dias, contados  a partir de 13 de Agosto de 2021, ficando a execu\u00e7\u00e3o e a Vig\u00eancia do  Contrato at\u00e9 o dia  13 de Dezembro de 2021; Amparo Legal: Lei n\u00ba 8.666/93 Art. Data Assinatura: 11de Agosto de 2021. Signat\u00e1rios: Pelo contratante Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes \u2013  Prefeita Municipal e pelo contratado Neucir de Jesus Moura. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUACA Extrato de Termo Aditivo de Contrato; N\u00ba do Termo Aditivo: 8\u00b0 (Oitavo) Termo Aditivo de Prazo; Modalidade: Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba004/2015; N\u00ba do Contrato: 020/2016; Partes: Prefeitura de Tarauac\u00e1 e a Empresa FORTES CONSTRU\u00c7\u00d5ES Ltda; Objeto do Contrato: Constru\u00e7\u00e3o de uma Escola de Ensino Infantil no  bairro do CORCOVADO no Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 - Acre. Objeto do Aditamento: Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato  Original; Per\u00edodo: Fica prorrogado por 269(Duzentos e Sessenta e Nove) dias,  contados a partir de 13 de Agosto de 2021, ficando a execu\u00e7\u00e3o e a  Vig\u00eancia do Contrato at\u00e9 o dia  09 de  Maio de 2022; Amparo Legal: Lei n\u00ba 8.666/93 Art. Data Assinatura: 11 de Agosto de 2021. Signat\u00e1rios: Pelo contratante Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes \u2013  Prefeita Municipal e pelo contratado Neucir de Jesus Moura. "
        ],
        "XAPURI": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO LEI MUNICIPAL N\u00b0 1107 DE 24 DE AGOSTO DE 2021 \u201cAcrescenta par\u00e1grafo primeiro ao Artigo 125\u00ba do Decreto Legislativo n\u00ba  01 de 05 de abril de 1990, que disp\u00f5e sobre a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio  de Xapuri \u2013 AC e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O PREFEITO MUNICIPAL DE XAPURI, Estado do Acre no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pela Lei Org\u00e2nica Municipal, FA\u00c7O  SABER, que a C\u00e2mara Municipal de Vereadores, APROVOU e eu  SANCIONO a seguinte LEI. Art. 1\u00ba - Fica acrescentado par\u00e1grafo primeiro ao artigo 125\u00ba do Decreto  Legislativo n\u00ba 01 de 05 de abril de 1990 que disp\u00f5e sobre a Lei Org\u00e2nica  do Municio de Xapuri na forma que segue:  Par\u00e1grafo Primeiro \u2013 No primeiro ano do mandato do Executivo, o  Plano Plurianual \u2013 PPA, a Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias \u2013 LDO e a  Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual \u2013LOA, ser\u00e3o encaminhadas \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o na  C\u00e2mara de Vereadores at\u00e9 30 de setembro e devolvidas para san\u00e7\u00e3o  at\u00e9 o encerramento da sess\u00e3o legislativa. ... Art. 2\u00ba - Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua promulga\u00e7\u00e3o e  consequente publica\u00e7\u00e3o, reproduzindo efeito a partir do exerc\u00edcio  vigente. Gabinete do Prefeito de Xapuri, em 24 de agosto de 2021 Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos Prefeito de Xapuri ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO LEI MUNICIPAL N\u00b0 1108 DE 24 DE AGOSTO DE 2021 \u201cAltera e da nova reda\u00e7\u00e3o ao artigo 2\u00ba da Lei Municipal n\u00ba 983 de 27  de dezembro de 2017, que disp\u00f5e sobre a doa\u00e7\u00e3o de lote urbano  pertencente a Prefeitura de Xapuri \u00e0 Defensoria P\u00fablica do Estado do  Acre e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O PREFEITO MUNICIPAL DE XAPURI, Estado do Acre no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pela Lei Org\u00e2nica Municipal, FA\u00c7O  SABER, que a C\u00e2mara Municipal de Vereadores, APROVOU e eu  SANCIONO a seguinte LEI. Art. 1\u00ba. O Artigo 2\u00ba da Lei Municipal N\u00ba 983 de 27 de dezembro de 2017  passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o; ... Art. 2\u00ba - Considera-se para efeito desta lei uma \u00e1rea medindo 612,50m\u00b2  (seiscentos e doze metros e meio) quadrados, sendo 17,50 metros de  frente por 35 metros de fundo, limitando-se pelo lado esquerdo com  propriedade do Sr. Sebasti\u00e3o Diogo de Lima, lado direito com lote  urbano da Prefeitura de Xapuri, pelos fundos com a propriedade do  senhor Carlos Ciro da Silva e pela frente com a Rua Deocleciano Lago. ... Art. 2\u00ba. - Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua promulga\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Xapuri, em 24 de agosto de 2021 Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos  Prefeito Municipal ",
            "ERRATA do DECRETO n\u00ba 157/2021, DE 19 JULHO DE 2021. O Decreto n\u00ba 157/2021 publicado na edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 13.087 de 19 de julho  de 2021, p\u00e1gina 58 e 59 do Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, tem pela  presente, por lapso de digita\u00e7\u00e3o, a seguinte corre\u00e7\u00e3o: Onde se l\u00ea: NOMEIA MEMBROS DO CONSELHO DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR  PARA O QUADRI\u00caNIO 2021-2024. Leia-se: NOMEIA MEMBROS DO CONSELHO DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR  PARA O QUADRI\u00caNIO 2021-2025. Onde se l\u00ea: Art. 2\u00ba. As pessoas nomeadas na forma do Art. 1\u00ba ter\u00e3o o mandato at\u00e9  19 de julho de 2024, a partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste decreto. Leia-se: Art. 2\u00ba. As pessoas nomeadas na forma do Art. 1\u00ba ter\u00e3o o mandato at\u00e9  19 de julho de 2025, a partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste decreto. Xapuri-Acre, 26 de agosto de 2021. Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos Prefeito Municipal de Xapuri "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE CONTAS": {},
    "DIVERSOS": [
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O BENEFICENTE VIT\u00d2RIA R\u00c8GIA \u2013 ASBENVIR TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PROCESSO N\u00ba 001/2021 -  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/2021 OBJETO: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00e1beis para atender demandas do  Centro Educacional Infantil Olhar de Crian\u00e7a, no munic\u00edpio de Xapuri/ AC, no per\u00edodo de julho a dezembro de 2021. CONTRATADA: Contconsul - Servi\u00e7os Cont\u00e1beis Ltda \u2013 CNPJ  10.396.509/0001-59 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 11.100,00 (onze mil e cem reais) FUNDAMENTO: Art. 24, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 RATIFICO nos termos do art. 26, da Lei Federal 8.666/93, a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o  n\u00ba 001/2021, em conformidade com o Termo de Refer\u00eancia e Justificativa.  Rio Branco, Acre, 12 de julho de 2021. Sandra Regina Silva Rocha Procuradora CONGREGA\u00c7\u00c3O DAS SERVAS DE MARIA REPARADORAS \u2013 ACRE INSTITUTO S\u00c3O JOS\u00c9 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 006/2021 Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a  decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o, referente a DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O N.\u00ba 006/2021 e ADJUDICO, cujo objeto \u00e9 o fornecimento  de uniformes para os funcion\u00e1rios do Instituto S\u00e3o Jos\u00e9, em favor da  empresa MITSUYO NISHIZAWA \u2013 EIRELI, com o valor total de R$  1.674,00 (Mil, seiscentos e setenta e quatro reais). Rio Branco,AC, 23 de agosto de 2021. Sandra Regina Silva Rocha Diretora Financeira ",
        "CONSELHO REGIONAL DE ECONOMIA DA 23\u00ba REGI\u00c3O - AC ATO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O  No edital da elei\u00e7\u00e3o 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial N\u00ba 13.106,  p\u00e1gina,67 em 13 de Agosto de 2021 e Jornal a Tribuna N\u00ba 7.239  ,P\u00e1gina, 6  em 12 de Agosto de 2021 , onde se l\u00ea: \u201c sendo sua  primeira reuni\u00e3o plen\u00e1ria realizada dia 23/07/21 \u00e1s 09 horas na sede  do Corecon -ac . Leia-se: \u201c sendo sua primeira reuni\u00e3o da comiss\u00e3o  eleitoral a ser realizada no dia 14/09/21 \u00e1s 10 horas na sede do  Corecon-ac.  Publique-se. 24 de agosto de 2021 Presidente do Corecon-ac Aldenir Gomes de Paiva ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 RATIFICA\u00c7\u00c3O do Processo 074/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 014/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: CONQUISTA DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS  E PRODUTOS HOSPITALARES EIRELI  DO OBJETO CONTRATUAL:  O presente termo tem por objetivo REEQUILIBRAR o pre\u00e7o inicialmente  praticado, relativos aos itens 65, cujo objeto contempla a aquisi\u00e7\u00e3o  Medicamento Hospitalar, destinados a atender as necessidades do  Hospital Regional do Juru\u00e1.  DO REEQUIL\u00cdBRIO  O pre\u00e7o unit\u00e1rio do item, passar\u00e1 a compor o seguinte valor:  ASSINAM: JOANA PEDRO DOS SANTOS PRESIDENTE DA ANSSAU   PELA CONTRATANTE. Rio Branco-AC, 24 de agosto de 2021. Joana Pedro dos Santos  Presidente da Anssau ",
        "CARLOS BRAZ DE OLIVEIRA PIRES Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre  \u2013 IMAC, a LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O - LO, para a atividade de  Opera\u00e7\u00e3o de um Plano de Manejo Florestal Sustent\u00e1vel \u2013 PMFS,  classificado na Modalidade Individual referente \u00e0 Unidade de  Produ\u00e7\u00e3o Anual \u2013 UPA 04, com 702,1057 hectares, Fazenda Alian\u00e7a,  localizada \u00e0 Estrada Ramal do Bujari, Km 32, munic\u00edpio de Porto  Acre/AC. ",
        "INDUSTRIAL E COMERCIAL CARV\u00c3O MINEIRO EIRELI  Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Licen\u00e7a Ambiental \u00danica \u2013 LAU, para a atividade de COM\u00c9RCIO  VAREJISTA DE SUBPRODUTOS FLORESTAIS MADEIREIROS,  localizado na Rua Raimundo Targino N\u00ba 265, CEP 69.909-000, Bairro:  Rosa Linda, Rio Branco - AC. ",
        "JAIRO ANTONIO BRASILEIRO Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC,  a LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O - LO, para a atividade de Opera\u00e7\u00e3o de um  Plano de Manejo Florestal Sustent\u00e1vel \u2013 PMFS, classificado na Modalidade  Individual referente \u00e0 Unidade de Produ\u00e7\u00e3o Anual \u2013 UPA 01, com 418,2065  hectares, situada na Fazenda Liberdade, localizada na Estrada Rio Branco/ Porto Acre, Km 49, Zona Rural, Munic\u00edpio de Porto Acre /AC. ",
        "POSTO AC 401  COMERCIO DERIVADOS DE PETROLEO LTDA Torna p\u00fablico que recebeu do INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO  ACRE \u2013 IMAC,  a LICEN\u00c7A P\u00c9RVIA N.\u00ba 231/2021, para atividade de  PLANEJAMENTO E ELABORA\u00c7\u00c3O DOS PROJETOS T\u00c9CNICOS  PARA COM\u00c9RCIO VAREJISTA DE COMBUSTIVEIS LIQUIDOS  DERIVADOS DE PETROLEO PARA VEICULOS AUTOMOTORES,  LUBRIFICANTES E GLP,  localizado a Rodovia AC 40, s/n\u00ba, Cagea-cre,  Placido de Castro/Acre. "
    ]
}