{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.765, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e  Considerando o Despacho da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE, nos autos do Processo Sei n\u00ba 0019.004711.00270/2021-52; RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar a servidora GILMARA BONFIM DA COSTA, do Cargo de T\u00e9cnico de Enfermagem, matr\u00edcula n\u00b0 9410228-1 do Quadro de Pessoal  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 26 de julho de 2021. Rio Branco-Acre, 10 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.766, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 Torna sem efeito nomea\u00e7\u00f5es para cargo da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e tendo em vista  o disposto na Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018, CONSIDERANDO o disposto no art. 14, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 6\u00ba da Lei Complementar n\u00ba. 39, de 29 de dezembro de 1993, CONSIDERANDO o resultado final do concurso p\u00fablico para a forma\u00e7\u00e3o de cadastro de reserva da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Esportes - SEE, homologado pelo Edital n\u00ba 023 SGA/SEE, de 22 de julho de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.599, de 23 de julho de 2019,  CONSIDERANDO que ap\u00f3s a nomea\u00e7\u00e3o para o cargo da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, de que trata o Decreto  n\u00ba 9.239, de 18 de junho de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.066-A, de 18 de junho de 2021, os candidatos que menciona n\u00e3o  tomaram posse no prazo estabelecido, RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito a nomea\u00e7\u00e3o para o cargo efetivo da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE: I \u2013 PROFESSOR - P2 \u2013 CI\u00caNCIAS - RIO BRANCO \u2013 URBANA: ELIAS ADVINCULA ALMEIDA. II \u2013 PROFESSOR - P2 \u2013 HIST\u00d3RIA - RIO BRANCO \u2013 URBANA: SHYRLEY DA SILVA ALENCAR FIGUEIREDO. III \u2013 PROFESSOR - P2 - L\u00cdNGUA PORTUGUESA - CRUZEIRO DO SUL \u2013 RURAL: FRANCISCO DA SILVA LEIT\u00c3O. VI \u2013 PROFESSOR - P2 - L\u00cdNGUA PORTUGUESA - SENADOR GUIOMARD \u2013 URBANA: MANOEL LIMA DA SILVA.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 10 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.767, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; e tendo em vista o disposto nos arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso  I, al\u00ednea \u201cd\u201d, \u00a7\u00a72\u00ba e 16, 91, inciso II, 100, 101, inciso II, 103, inciso IV, 105, \u00a7 2\u00ba, todos da Lei Complementar n\u00ba 164/2006; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da  Lei Complementar n\u00ba 349/2018; art. 6\u00ba, inciso XIV da Lei Federal n\u00ba 7.713/88 e o art. 17, inciso II e art. 35, inciso IV, da Lei Complementar n\u00ba 154/05; e CONSIDERANDO os documentos acostados ao Processo SEI n\u00ba 0066.014079.00056/2021-89 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o Despacho  do Diretor-Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Reformar ex-officio o CAPIT\u00c3O PM RG 1199  JOS\u00c9 ADRIANO SILVA DE SOUZA, em face do Laudo M\u00e9dico da Junta M\u00e9dica da Pol\u00edcia  Militar do Estado do Acre, que verificou sua incapacidade definitiva para  a fun\u00e7\u00e3o de Policial Militar, fazendo jus aos proventos calculados sobre  a gradua\u00e7\u00e3o de MAJOR PM RR. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 8 de julho de 2021. Rio Branco-Acre, 10 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.    Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.768, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; e tendo em vista o disposto nos arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55,  inciso I, al\u00ednea \u201cd\u201d, \u00a7\u00a72\u00ba e 16, 91, inciso II, 100, 101, inciso II, 103, inciso  V, 105, \u00a7 2\u00ba, todos da Lei Complementar n\u00ba 164/2006; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso  I da Lei Complementar n\u00ba 349/2018; art. 6\u00ba, inciso XIV da Lei Federal n\u00ba  7.713/88 e o art. 17, inciso II e art. 35, inciso IV, da Lei Complementar  n\u00ba 154/05; e CONSIDERANDO os documentos acostados ao Processo SEI n\u00ba  0609.012080.00315/2021-03 do Corpo de Bombeiros Militar do Estado  do Acre, incluso o Despacho do Diretor-Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Reformar ex-officio o SUBTENENTE BM RG 120184-8  H\u00c9LIO  DO NASCIMENTO BEZERRA, em face do Laudo M\u00e9dico da Junta M\u00e9dica do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre, que verificou sua  incapacidade definitiva para a fun\u00e7\u00e3o de Bombeiro Militar, fazendo jus  aos proventos que percebe, no posto de 2\u00ba TENENTE BM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 5 de julho de 2021. Rio Branco-Acre, 10 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.    Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.769, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; e tendo em vista o disposto nos arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55,  inciso I, al\u00ednea \u201cd\u201d, \u00a7\u00a72\u00ba e 16, 91, inciso II, 100, 101, inciso II, 103, inciso  IV, 105, \u00a7 2\u00ba, todos da Lei Complementar n\u00ba 164/2006; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso  I da Lei Complementar n\u00ba 349/2018; art. 6\u00ba, inciso XIV da Lei Federal n\u00ba  7.713/88 e o art. 17, inciso II e art. 35, inciso IV, da Lei Complementar  n\u00ba 154/05; e CONSIDERANDO os documentos acostados ao Processo SEI n\u00ba  0066.006420.00360/2021-89 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o Despacho do Diretor-Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na  legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Reformar ex-officio o SUBTENENTE PM RG 1134 OTACILIO  EDUARDO DE SOUZA, em face do Laudo M\u00e9dico da Junta M\u00e9dica da  Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, que verificou sua incapacidade definitiva para a fun\u00e7\u00e3o de Policial Militar, fazendo jus aos proventos percebe. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 15 de julho de 2021 Rio Branco-Acre, 10 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.    Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.770, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; e tendo em vista o disposto nos arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55,  inciso I, al\u00ednea \u201cd\u201d, \u00a7\u00a72\u00ba e 16, 91, inciso II, 100, 101, inciso II, 103, inciso  IV, 105, \u00a7 2\u00ba, todos da Lei Complementar n\u00ba 164/2006; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso  I da Lei Complementar n\u00ba 349/2018; art. 6\u00ba, inciso XIV da Lei Federal n\u00ba  7.713/88 e o art. 17, inciso II e art. 35, inciso IV, da Lei Complementar  n\u00ba 154/05; e CONSIDERANDO os documentos acostados ao Processo SEI n\u00ba  0066.006420.00377/2021-36 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Diretor-Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o  processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Reformar ex-officio o SUBTENENTE PM RG 0754 PEDRO MOTA  DA SILVA,, em face do Laudo M\u00e9dico, expedido pela Junta M\u00e9dica da  Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, que verificou sua incapacidade definitiva para a fun\u00e7\u00e3o de Policial Militar, fazendo jus aos proventos percebe. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 22 de julho de 2021. Rio Branco-Acre, 10 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.771, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d , \u00a7\u00a7 2\u00ba, 16 esse, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda,  com os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997,  art. 3\u00ba, incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00343/2021-36 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o SUBTENENTE PM RG 2320 FRANCISCO  JOEL DOS ANJOS, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30 (trinta) anos  de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos proventos  calculados sobre o posto de 2\u00ba TENENTE PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 21 de julho de 2021. Rio Branco-Acre, 10 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre "
        ],
        "CASA MILITAR": [
            "PROCESSO N\u00ba 0447.012572.00086/2021-31 PROCESSO N\u00ba 008/2021/GABMIL DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 02/2021 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O O CHEFE DO GABINETE MILITAR DO GOVERNADOR, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es e para que se produzam os efeitos legais necess\u00e1rios  em sua plenitude, RESOLVE: CONSIDERANDO a realiza\u00e7\u00e3o de despesa p\u00fablica cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de fornecedor para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de comunica\u00e7\u00e3o (r\u00e1dios e fones de ouvido), para atender \u00e0s demandas operacionais  de funcionamento da Casa Militar, conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es  constantes no Processo n\u00ba 008/2021/GABMIL; CONSIDERANDO o disposto no inciso II, do Art. 24, da Lei n\u00ba 8.666/93, e suas  altera\u00e7\u00f5es posteriores, que autoriza a contrata\u00e7\u00e3o direta para outros servi\u00e7os  e compras de valor at\u00e9 10% (dez por cento) do limite previsto na al\u00ednea \u201ca\u201d, do  inciso II, do Art. 23 e para aliena\u00e7\u00f5es, nos casos previstos na referida Lei, desde que n\u00e3o se refiram a parcelas de um mesmo servi\u00e7o, compra ou aliena\u00e7\u00e3o  de maior vulto que possa ser realizada de uma s\u00f3 vez; CONSIDERANDO, ainda, as propostas de pre\u00e7os por item apresentadas a Casa Militar pelos fornecedores participantes deste certame, a  Justificativa, o PARECER DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA N\u00ba 21/2021/GABMIL - ASJURAM/GABGOV - GABMIL e o PARECER DA CONTROLADORIA INTERNA N\u00ba 08/2021/GABMIL - CONINT/GABGOV - GABMIL  favor\u00e1veis a este Processo, n\u00e3o sendo demonstrado nenhum \u00f3bice \u00e0  continuidade do mesmo, al\u00e9m de todos os demais documentos constantes no PROCESSO SEI N\u00ba 0447.012572.00086/2021-31; HOMOLOGAR todos os atos praticados no PROCESSO SEI N\u00ba  0447.012572.00086/2021-31, at\u00e9 o presente momento, conforme descrito no mencionado Processo, referente \u00e0 supracitada DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O, e AUTORIZAR a contrata\u00e7\u00e3o das empresa TECNORADIO  COMERCIO E SOLUCOES EM COMUNICACAO EIRELI, CNPJ n\u00ba  07.893.624/0001-24, que apresentou os menores em todos os itens (no  valor total de R$ 16.540,00), do referido Processo. Rio Branco - Acre, 10 de agosto de 2021. Amarildo Martins Camargo - CEL PM Chefe do Gabinete Militar do Governador ",
            "ESTADO DO ACRE CASA MILITAR PROCESSO SEI N\u00ba 0447.012567.00009/2021-97 PROCESSO N\u00ba 005/2020/GMG ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 004/2020 - DIVLC (SEINFRA) ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS (ARP) N\u00ba 01/2020 CONTRATO N\u00ba 005/2020 EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO (PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PRAZO) DAS PARTES: CASA MILITAR (Contratante) e a empresa LINK CARD  ADMINISTRADORA DE BENEF\u00cdCIOS EIRELI (Contratada). DA FINALIDADE: O presente Termo Aditivo tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o  do prazo de validade constante na \u201cCL\u00c1USULA SEXTA - DA VIG\u00caNCIA\u201d, do  Contrato n\u00ba 005/2020, ora aditado por mais 12 (doze) meses, com vig\u00eancia a  contar do dia 27 de agosto de 2021 at\u00e9 o dia 26 de agosto de 2022. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: A elabora\u00e7\u00e3o do presente Termo Aditivo encontra amparo legal no inciso II, art. 57, da Lei n\u00ba 8.666/93, e na  \u201cCL\u00c1USULA SEXTA -DA VIG\u00caNCIA\u201d, do Contrato n\u00ba 005/2020. DA  06122142142850000; Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00; Fonte de  Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios). DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas e permanecem inalteradas todas  as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato ora aditado, naquilo que  n\u00e3o conflitarem com o presente Termo Aditivo.  DA PUBLICA\u00c7\u00c3O: O CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o resumida do presente aditamento at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua  assinatura, na forma do par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 61, da Lei n\u00ba 8.666/93. DO FORO: O foro do presente Termo Aditivo ser\u00e1 o da Comarca de Rio  Branco, Capital do Estado do Acre, exclu\u00eddo qualquer outro. E, para  firmeza e validade do que aqui ficou estipulado, o presente instrumento  \u00e9 assinado eletronicamente pelas partes contratantes. DA DATA DE ASSINATURA: Rio Branco - Acre, 9 de agosto de 2021  (Contratante) e 10 de agosto de 2021 (Contratada). SIGNAT\u00c1RIOS: Pelo CONTRATANTE, o senhor Amarildo Martins Camargo - CEL PM, Chefe da Casa Militar, e pela CONTRATADA, por procura\u00e7\u00e3o, o senhor Felipe Fagundes de Souza, representante da empresa Link Card Administradora de Benef\u00edcios EIRELI.   AMARILDO MARTINS CAMARGO - CEL PM Chefe da Casa Militar CONTRATANTE  FELIPE FAGUNDES DE SOUZA  Representante da empresa Link Card Administradora de Benef\u00edcios EIRELI CONTRATADA "
        ],
        "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO": [
            "PORTARIA PGE N\u00ba 342, DE 30 DE JULHO DE 2021 O Diretor-Geral da Procuradoria-Geral do Estado do Acre, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais; Considerando o disposto no art. 67 da Lei 8.666/93, que determina a  obriga\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o indicar representante para a fiscaliza\u00e7\u00e3o da  execu\u00e7\u00e3o dos contratos que firmar, e;                                   Considerando a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE n\u00b0 001/2016, a qual disp\u00f5e  sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e de Fiscal de contratos administrativos no  \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo Estadual,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba  Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do contrato n\u00ba 13/2021, decorrente da ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os  0119/2020- Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 071/2020 ,  celebrada entre a Procuradoria-Geral do Estado do Acre e a empresa ALLSEC SERVI\u00c7OS EM TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O LTDA  CNPJ: 13.497.079/0001-50 cujo objeto consiste na contrata\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os de LICEN\u00c7A de Uso de Software Antiv\u00edrus atender as demandas da Procuradoria-Geral do Estado do Acre, processo/SEI n\u00ba  0056.001013.00006/2021-33. Gestor Titular: \u00c2ngela Maria Magalh\u00e3es, matr\u00edcula 9463909-2;  Gestor Substituto:  Jos\u00e9 Radam\u00e9s Lemos Ribeiro, matr\u00edcula 290424-3; Fiscal Titular: Laurimar dos Santos Barros, matr\u00edcula: 9195980-2; Fiscal Substituto: Thiago Melo de Freitas Oliveira, matr\u00edcula 9386688-3; Art. 2\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato n\u00ba  13/2021 de que trata esta portaria, gerenciar o contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino  de sua vig\u00eancia. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado pela administra\u00e7\u00e3o,  para verificar se a execu\u00e7\u00e3o obedece \u00e0s especifica\u00e7\u00f5es, ao projeto, aos  prazos estabelecidos e demais obriga\u00e7\u00f5es previstas no contrato, al\u00e9m  das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal do contrato n\u00ba 13/2021 responder\u00e1 pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. D\u00ea-se ci\u00eancia e cumpra-se. Rio Branco-AC, 30 de julho de 2021. R\u00e1icri Barros de Oliveira Diretor-Geral PGE/AC PORTARIA DE GESTOR E FISCAL ",
            "PORTARIA PGE N\u00ba 349, DE 03 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor-Geral da Procuradoria-Geral do Estado do Acre, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais; Considerando o disposto no art. 67 da Lei 8.666/93, que determina a  obriga\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o indicar representante para a fiscaliza\u00e7\u00e3o da  execu\u00e7\u00e3o dos contratos que firmar, e;                                   Considerando a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE n\u00b0 001/2016, a qual disp\u00f5e  sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e de Fiscal de contratos administrativos no  \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo Estadual, R E S O L V E: Art. 1\u00ba  Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Processo/SEI n\u00ba  0056.001007.00035/2021-10, decorrente da Ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro  de Pre\u00e7os n\u00ba 018/2020, obtida atrav\u00e9s do processo administrativo n\u00ba  07/2020, modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 046/2020 SRP, CPL - 04 da  Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para as Mulheres - SEASDHM objetivando a aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (papel A4), para atender as necessidades da Procuradoria-Geral do Estado, processo/SEI n\u00ba 0056.001007.00035/2021-10. Gestor Titular: Jos\u00e9 Radam\u00e9s Lemos Ribeiro, matr\u00edcula 290424-3;  Gestor Substituto:  Jos\u00e9 Adriano da Silva Peixe, matr\u00edcula 9270124-2; Fiscal Titular: Ediracilda Alves Antrobos, matricula 821470-1; Fiscal Substituto: Marta Maria de Ara\u00fajo Vieira, matr\u00edcula 222496-1; Art. 2\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do Processo/SEI  n\u00ba 0056.001007.00035/2021-10, de que trata esta portaria, gerenciar o  contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua vig\u00eancia. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado pela administra\u00e7\u00e3o,  para verificar se a execu\u00e7\u00e3o obedece \u00e0s especifica\u00e7\u00f5es, ao projeto, aos  prazos estabelecidos e demais obriga\u00e7\u00f5es previstas no contrato, al\u00e9m  das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal do Processo/SEI n\u00ba 0056.001007.00035/2021-10, responder\u00e1 pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. D\u00ea-se ci\u00eancia e cumpra-se. Rio Branco-AC, 10 de agosto de 2021. R\u00e1icri Barros de Oliveira Diretor-Geral PGE/AC PORTARIA DE GESTOR E FISCAL ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 13/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0056.001013.00006/2021-33 PARTES: Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Procuradoria-Geral do Estado e a Empresa ALLSEC SERVI\u00c7OS EM TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O LTDA. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o do ITEM 1,00 da Ata de Registro de Pre\u00e7os 0119/2020- Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 071/2020, cujo objeto  consiste na contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de licen\u00e7a de uso de software antiv\u00edrus, com atualiza\u00e7\u00e3o de suporte t\u00e9cnico para 36 meses para atender as  demandas da Procuradoria-Geral do Estado do Acre, processo/SEI n\u00ba 0056.001013.00006/2021-33. VALOR: R$ 14.500,00 (quatorze mil e quinhentos reais), conforme detalhamento abaixo: VIG\u00caNCIA: 30/07/2022 DESPESA: As despesas ocorrer\u00e3o por conta do or\u00e7amento: Programa de Trabalho (Reduzido):  4335- MANUTEN\u00c7\u00c3O DAS ATIVIDADES ADMINISTRATIVAS E OPERACIONAS. Elemento de Despesa: 44.90.39.00 Fonte de Recursos: 100/700. \u00d3rg\u00e3o: 510. Unidade: 001/621. DATA DE ASSINATURA: 30 de Julho de 2021. ASSINAM \u2013 Raicri Barros de Oliveira, Diretor-Geral da Procuradoria-Geral do Estado do Acre, CONTRATANTE, e Francisca Andrea Caminha  Cirino, Representante da Empresa ALLSEC SERVI\u00c7OS EM TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O LTDA. ",
            "EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO No. 5100010132/2021  PROCESSO N\u00ba 0056.001007.00035/2021-10 PARTES: Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Procuradoria-Geral do Estado do Acre e a empresa M C IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE PAPEIS LTDA. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o do item 01 da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 018/2020, gerenciada pela Secretaria de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para Mulheres - SEASDHM, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os N\u00ba. 046/2020 - CPL - 04, objetivando a  aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo, para atender as necessidades da Procuradoria-Geral do Estado: DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: (REDUZIDO) \u2013 MANUTEN\u00c7AO DAS ATIVIDADES ADMINISTRATIVAS E OPERACIONAIS;  c\u00f3d./\u00f3rg\u00e3o: 510; unidade executora: 001; Elemento de Despesa: 33.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo; Fonte de Recursos:100. FUNDAMENTO: PROCESSO/SEI N\u00ba 0056.001007.00035/2021-10. REPRESENTANTES: Pelo Contratante, o Senhor R\u00e1icri Barros de Oliveira, Diretor-Geral da Procuradoria-Geral do Estado, e pela CONTRATADA,  a Senhora CAROLINA NASIF RASUL, Propriet\u00e1ria da Empresa M C IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE PAPEIS LTDA. ",
            "EXTRATO DE TERMO DE ADES\u00c3O N\u00ba 18/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0056.001013.00006/2021-33 VIG\u00caNCIA DA ATA: 22/12/2020 a 22/12/2021 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O - SEAD, DO ESTADO DA PARA\u00cdBA. PARTICIPANTE EXTRAORDIN\u00c1RIO: PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO ACRE - PGE/AC FORNECEDOR: ALLSEC SERVI\u00c7OS EM TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O LTDA. OBJETO: Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os 0119/2020- Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 071/2020, cujo objeto consiste na contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de licen\u00e7a de uso de software antiv\u00edrus, com atualiza\u00e7\u00e3o de suporte t\u00e9cnico para 36 meses, item 1, visando atender \u00e0s necessidades da Procuradoria-Geral do Estado, consoante os termos constantes no Processo SEI n\u00ba 0056.001013.00006/2021-33. VALOR TOTAL ESTIMADO: R$ 14.500,00 (quatorze mil e quinhentos reais). FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei n\u00ba 8.666, de 1993, na Lei n\u00ba 10.520, de 2002, Ata de Registro de Pre\u00e7os 0119/2020 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 071/2020, Aceite do \u00d3rg\u00e3o Gerenciador e da Empresa detentora da Ata; Manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o; Aus\u00eancia de  san\u00e7\u00f5es impeditivas no Portal da Transpar\u00eancia, consulta ao CEIS, CNEP, SICAF e CNJ; Pesquisas de mercado, comprava\u00e7\u00e3o da vantajosidade  econ\u00f4mica, justificativa da necessidade; Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria; 14/2021/PGE - DA/PGE - DG/PGE - OA aprovado pela autoridade superior por  meio do Despacho n\u00ba 185/2021/PGE-DG. DATA DA ADES\u00c3O: 29/07/2021 Raicri Barros de Oliveira Diretor-Geral PGE/AC ",
            "EXTRATO DE TERMO DE ADES\u00c3O N\u00ba 19/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0056.001007.00035/2021-10 VIG\u00caNCIA DA ATA: 17/09/2020 a 17/09/2021 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E POL\u00cdTICAS PARA MULHERES  - SEASDHM. PARTICIPANTE EXTRAORDIN\u00c1RIO: PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO ACRE - PGE/AC FORNECEDOR: M C IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE PAPEIS LTDA. OBJETO: Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os 018/2020- Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 046/2020 SRP - CPL 04, cujo objeto consiste na aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (PAPEL A4), visando atender \u00e0s necessidades da Procuradoria-Geral do Estado, consoante os termos  constantes no Processo SEI n\u00ba 0056.001007.00035/2021-10. VALOR TOTAL ESTIMADO: R$ 6.272,00 (seis mil duzentos e setenta e dois reais). FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 10.520, aplicando-se subsidiariamente, a lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es; Decretos Estaduais n\u00bas  5.972/2010, 5.967/2010, alterado pelo Decreto n\u00ba 7.477/2014 e 3.745/2019, e suas altera\u00e7\u00f5es; e demais normas aplic\u00e1veis; justificativa da necessidade; item 5.1 da Ata SRP n\u00ba 011/2021; Aceite do \u00d3rg\u00e3o Gerenciador e da Empresa detentora da Ata; Manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o;  Aus\u00eancia de san\u00e7\u00f5es impeditivas no Portal da Transpar\u00eancia, consulta ao CEIS, CNEP, SICAF e CNJ; Pesquisas de mercado, comprova\u00e7\u00e3o da  vantajosidade econ\u00f4mica; Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria; Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 16/2021/PGE - DA/PGE - DG/PGE - OA, devidamente aprovado pela autoridade superior por meio do Despacho n\u00ba 194/2021/PGE-DG. DATA DA ADES\u00c3O: 03/08/2021 Raicri Barros de Oliveira Diretor-Geral PGE/AC "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 317, DE 10 DE AGOSTO DE 2021. O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba da LOPC etc. Considerando o disposto no art. 132 e seguintes, da Lei Complementar Estadual n\u00ba. 39, de 29 de dezembro. Considerando que a Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre prestou a informa\u00e7\u00e3o de que a servidora completou o per\u00edodo  aquisitivo necess\u00e1rio \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio, RESOLVE: Conceder com fundamento no art. 132 e segs. da Lei Complementar n\u00ba. 39 de 29.12.93, 01 (um) per\u00edodo de licen\u00e7a-pr\u00eamio ao servidor IVAN DE ABREU MARQUES, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 03/01/2013 a 02/01/2018, a serem gozados a partir de 01/10/2021. Registre-se e Cumpra-se.                                            Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 318, DE 10 DE AGOSTO DE 2021. O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba da LOPC etc. Considerando o disposto no art. 132 e seguintes, da Lei Complementar Estadual n\u00ba. 39, de 29 de dezembro. Considerando que a Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre prestou a informa\u00e7\u00e3o de que a servidora completou o per\u00edodo  aquisitivo necess\u00e1rio \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio, RESOLVE: Conceder com fundamento no art. 132 e segs. da Lei Complementar n\u00ba. 39 de 29.12.93, 30 (trinta) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio a servidora  SONAYRA MACHADO GUERRA referentes ao per\u00edodo aquisitivo de 08/11/2005 a 07/11/2010, a serem gozados a partir de 13/12/2021. Registre-se e Cumpra-se.                                               Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 319, DE 10 DE AGOSTO DE 2021. O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba da LOPC etc. Considerando o disposto no art. 132 e seguintes, da Lei Complementar Estadual n\u00ba. 39, de 29 de dezembro. Considerando que a Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre prestou a informa\u00e7\u00e3o de que a servidora completou o per\u00edodo  aquisitivo necess\u00e1rio \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio, RESOLVE: Conceder com fundamento no art. 132 e segs. da Lei Complementar n\u00ba. 39 de 29.12.93, 60 (sessenta) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio ao servidor MARCOS BARRETO DAMASCENO, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 01/10/2008 a 30/09/2013, a serem gozados a partir de 03/02/2022. Registre-se e Cumpra-se.                                             Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 320, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 Josemar Moreira Portes, Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, especialmente contidas nos incisos I, II e IV, da Lei Complementar Estadual n\u00ba. 129, de 22 de janeiro de 2004 - LOPC, e CONSIDERANDO que \u00e0 Pol\u00edcia Civil, institui\u00e7\u00e3o permanente do Poder P\u00fablico, organizada de acordo com os princ\u00edpios da unidade, indivisibilidade,  unidade de doutrina e de procedimento, hierarquia e disciplina, incumbe, ressalvadas as compet\u00eancias da Uni\u00e3o e da Justi\u00e7a Militar, as fun\u00e7\u00f5es de  pol\u00edcia judici\u00e1ria e de apura\u00e7\u00e3o de infra\u00e7\u00f5es penais, em todo o territ\u00f3rio do Estado do Acre; CONSIDERANDO atribui\u00e7\u00f5es do Delegado- Geral da Pol\u00edcia Civil de: dirigir, planejar, coordenar, supervisionar, sistematizar e padronizar as a\u00e7\u00f5es, princ\u00edpios e pol\u00edticas institucionais da Pol\u00edcia civil; lotar e remover policiais civis; e gerir as atividades referentes \u00e0 administra\u00e7\u00e3o, pessoal, material, servi\u00e7os  complementares e de apoio administrativo, dentre outras, ao teor do Art. 8\u00ba, inc. I, II e IV, da Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil \u2013 LOPC; CONSIDERANDO que a lota\u00e7\u00e3o e a remo\u00e7\u00e3o de servidores s\u00e3o atos pelos quais a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica estabelece a sede de atua\u00e7\u00e3o funcional  de seus agentes, observando, necessariamente, os crit\u00e9rios de oportunidade e conveni\u00eancia, para o atendimento do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO que, no presente caso, h\u00e1 a compatibiliza\u00e7\u00e3o do interesse da servidora, com os crit\u00e9rios de conveni\u00eancia e oportunidade da Pol\u00edcia  Civil, necessariamente, no atendimento do interesse p\u00fablico, haja vista a necessidade o incremento de servidores efetivos nas unidades policiais de  atendimento especializado do munic\u00edpio de Rio Branco, e que a remo\u00e7\u00e3o da servidora teve anu\u00eancia expressa de sua chefia imediata; CONSIDERANDO os princ\u00edpios e normas constitucionais que norteiam o exerc\u00edcio das atividades administrativas, sobretudo para a satisfa\u00e7\u00e3o do  interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO o constante dos autos do processo n\u00ba 0064.014535.00064/2021-84, RESOLVE: Art. 1\u00ba  REVOGAR a Portaria n\u00ba. 343, de 17 de abril de 2019, que lotou a Agente de Pol\u00edcia Civil MARIA IVANILSA SILVA DOS SANTOS para exercer  suas fun\u00e7\u00f5es na Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil de Cruzeiro do Sul/AC; Art. 2\u00ba. LOTAR a servidora supramencionada na Delegacia Especializada de Atendimento \u00e0 Mulher - DEAM, do munic\u00edpio de Rio Branco/AC; Art. 3\u00ba. N\u00c3O ATRIBUIR ajuda de custo \u00e0 referida servidora, com fulcro no art. 86-D, inc. I da LOPC. Registre-se, publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR GERAL P O R T A R I A  N\u00ba  138, de 11 de AGOSTO de 2021. O Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n.\u00ba 13/2020, datada de 28/04/2020; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 11/08/2021, do Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, presidente da Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : I. REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 147 de 30 de novembro de 2020 \u2013 CORREGEPOL; II. DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 13/2020, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 11 de agosto de 2021. Fabr\u00edzzio Leonard da Silva Sobreira Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 012/2021 PROCESSO SEI N\u00ba. 0064.005362.00013/2021-72 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 045/2021 \u2013 CPL 05 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA. DO OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de REFEI\u00c7\u00c3O PRONTA PRATO FEITO/MARMITEX acondicionada em embalagem de EPS (isopor), destinada aos presos custodiados na Delegacia de Pol\u00edcia Civil e eventual solicita\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre \u2013 PCAC nos munic\u00edpios de Pl\u00e1cido de Castro e Acrel\u00e2ndia - AC, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades detalhadas no Termo de  Refer\u00eancia \u2013 Anexo I. Rio Branco \u2013 AC, 05 de agosto de 2021. Assinam: O Sr. Josemar Moreira Portes, pela PCAC e a Sra. Mellyssa Maria Pereira Ugalde, pela empresa. ANEXO II \u2013 ENCARTE I  EMPRESA: Empresa: FLORESTA EMPREENDIMENTOS - EIRELI ME, pessoa jur\u00eddica de direito privado, CNPJ/MF n\u00ba 17.489.291/0003-98,  Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba 01.036.586/003-12, com sede na Estrada Alberto Torres, n\u00ba 472, Conjunto Mariana, CEP: 69.919-202 \u2013 Rio Branco \u2013 AC. "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA/DLP/SLCC/ N\u00b0 63 DE 26 DE JULHO DE 2021. A DIRETORA DE LOG\u00cdSTICA E PATRIM\u00d4NIO DA PMAC, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com base na Portaria n\u00ba 069/CG, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais dos CONTRATOS N\u00ba  52, 53, 54, 55, 56, 57, 58, 59, 60, 61, 64 e 65 do ano 2021, celebrado entre a Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre e as Empresas FRANCISCO SERGIMAR PINTO DE SOUZA - MEI, DISBR\u00c1S COM\u00c9RCIO EIRELI, A. A. C. ROCHA COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS ME, RICHARD S. MIRANDA, J. S.  CORDEIRO EIRELI, J. R. P. REPRESENTA\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI, DATASHOW INFORM\u00c1TICA EIRELI, M. G. M. CARVALHO  \u2013 EIRELI, M C IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE PAP\u00c9IS LTDA, ARTPROMO COM\u00c9RCIO DE BRINDES E PRODUTOS PROMOCIONAIS LTDA,  DKSA COMERCIAL LTDA e ADRIANA CEVE COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS DIVERSOS \u2013 ME, respectivamente, assinados no dia 26/07/2021,  com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, cujo objeto do presente contrato \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresas para aquisi\u00e7\u00e3o de Material de consumo (expediente,  inform\u00e1tica e EPI), destinados a atender demandas das Unidades Operacionais e Administrativas da PMAC, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes  no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 132/2020 \u2013 CPL 05, parte integrante deste instrumento,  a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I - Gestor Titular: Jos\u00e9 Terrana da Silva \u2013 1\u00ba TEN PM e matr\u00edcula 9014446; II - Gestor Substituto: Raimundo Jos\u00e9 Bezerra de Andrade \u2013 3\u00ba SGT PM e matr\u00edcula 9121480-1; III - Fiscal Titular: Marileuda da Silva Dantas \u2013 Servidora civil e matr\u00edcula 7009991; IV - Fiscal Substituto: Adonai Oliveira de Souza \u2013 AL SGT PM e matr\u00edcula 9294856-1. Art. 2\u00ba Os Gestores e Fiscais dever\u00e3o observar e cumprir a Cl\u00e1usula Nona do Contrato, na sua totalidade. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 30 de Julho de 2021. Ellen Pontes Silva de Freitas \u2013 MAJ PM Diretora de Log\u00edstica e Patrim\u00f4nio "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA N\u00ba 001 DE 05 de agosto de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edtica Para Mulheres no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conforme Decreto de n\u00ba 2246, de 28 de maio de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.561 e de conformidade com o estabelecido na Norma  Operacional B\u00e1sica de Assist\u00eancia Social \u2013 NOBSUAS 2012. Resolve: Art. 1\u00ba Designar os representantes estaduais e municipais para compor a Comiss\u00e3o Integestores Bipartite - CIB, constitu\u00edda por representantes  lotados na SEASDHM, \u00f3rg\u00e3o gestor estadual da pol\u00edtica de assist\u00eancia social, e gestores municipais de assist\u00eancia social, indicados pelo Colegiado  Estadual de Gestores Municipais de Assist\u00eancia Social \u2013 COEGEMAS - conforme segue: Representantes Estaduais Representantes Municipais Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. ANA PAULA LOPES LIMA Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres  Decreto n\u00b0 5.889/2020 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   EXTRATO DE CONTRATO SEASDHM CONTRATO N\u00b0 053/2021. PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas Para as Mulheres \u2013 SEASDHM e a empresa Voar Turismo Eireli - EPP. DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o agenciamento de viagens, compreendendo os servi\u00e7os de emiss\u00e3o, remarca\u00e7\u00e3o e cancelamento  de passagens a\u00e9reas em trechos intermunicipais e estaduais para atendimento das atividades dos Conv\u00eanios N\u00b0 891198/2019, 869780/2018,  894910/2019, 869793/2018, 875449/2018, 851256/2017, 865723/2018, 875451/2018. VALOR: 157.698,52 (cento e cinquenta e sete mil seiscentos e noventa e oito reais e cinquenta e dois centavos). DA DESPESA: As despesas decorrentes deste Contrato ocorrer\u00e3o por conta do recurso:  Programa de Trabalho: 760.001.3411.0000 e 760.001.3426.0000; Elemento de Despesa: 33.90.33.01.00; Fonte de Recurso: 200 e 100. Rio Branco-AC, 02 de agosto de 2021. Assinam o presente Contrato a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres-SEASDHM,  representada pela Secret\u00e1ria Sra. Ana Paula Lopes Lima e a empresa Voar Turismo Eireli - EPP, representada pelo Sr. Fabio Jose Tavares. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   EXTRATO DE CONTRATO SEASDHM CONTRATO N\u00b0 054/2021. PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas Para as Mulheres \u2013 SEASDHM e a empresa KOA Turismo e Interc\u00e2mbio Ltda. DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o agenciamento de viagens, compreendendo os servi\u00e7os de emiss\u00e3o, remarca\u00e7\u00e3o e cancelamento  de passagens a\u00e9reas em trechos intermunicipais e estaduais para atendimento das atividades dos Conv\u00eanios N\u00b0 891198/2019, 869780/2018,  894910/2019, 869793/2018, 875449/2018, 851256/2017, 865723/2018, 875451/2018. VALOR: 8.844,36 (oito mil oitocentos e quarenta e quatro reais e trinta  e seis centavos). DA DESPESA: As despesas decorrentes deste Contrato ocorrer\u00e3o por  conta do recurso:  Programa de Trabalho: 760.001.3411.0000 e 760.001.3426.0000; Elemento de Despesa: 33.90.33.01.00; Fonte de Recurso: 200 e 100. Rio Branco-AC, 02 de agosto de 2021. Assinam o presente Contrato a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres-SEASDHM,  representada pela Secret\u00e1ria Sra. Ana Paula Lopes Lima e a empresa  KOA Turismo e Intercambio Ltda, representada pela Sra. Ninive Andrade de Paula. "
        ],
        "SECOM": [
            "PORTARIA SECOM N\u00ba 55, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e tendo em vista  o disposto na Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar RENATA BRASILEIRO DE MOURA, para responder pela  DIRETORIA DE JORNALISMO, durante o per\u00edodo de 09 a 23 de agosto de  2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 09 de Agosto de 2021. Decreto n\u00ba 9.760,de 09 de agosto de 2021 Nayara Maria Pessoa Lessa Secret\u00e1ria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o, em exerc\u00edcio ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE FUNDA\u00c7\u00c3O ALDEIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O DO ACRE EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DO CONTRATO N\u00ba. 04/2020 PROCESSO N\u00b0: SEI 4028.013557.00002/2021-94 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O ALDEIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O DO ACRE \u2013 FUNDAC e a EMPRESA SISTEL SISTEMA TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES COM.  E SERVI\u00c7OS LTDA. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 O presente Termo Aditivo tem por objetivo  alterar a CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA VIGENCIA do contrato n\u00ba 04/2020,  cujo objeto \u00e9 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  manuten\u00e7\u00e3o em equipamentos de telefonia, Central Telef\u00f4nica, PABX  Digital e Ramais Digitais e Anal\u00f3gicos com fornecimento de pe\u00e7as nas  depend\u00eancias da Funda\u00e7\u00e3o Aldeia de Comunica\u00e7\u00e3o do Acre \u2013 FUNDAC  e demais unidades que integram o Sistema P\u00fablico de Comunica\u00e7\u00e3o  do Estado do Acre no munic\u00edpio de Rio Branco, cujo prazo deve ser  contado a partir de 19/08/2021 at\u00e9 18/08/2022. As demais cl\u00e1usulas  permanecem inalteradas, mantidas todas as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO - DOS CR\u00c9DITOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas para execu\u00e7\u00e3o do contrato a ser firmado correr\u00e3o por conta da  dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria \u2013 Programa de Trabalho 24122227742720000  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais, Elementos de Despesas 33.90.30.00.00 e 33.90.39.00.00; Fonte de Recurso: 700. As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas, mantidas  todas as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas. PUBLICA\u00c7\u00c3O: A efic\u00e1cia do termo aditivo fica condicionada \u00e0 publica\u00e7\u00e3o resumida (por extrato) do instrumento pela Administra\u00e7\u00e3o, no Di\u00e1rio  Oficial do Estado, at\u00e9 o 5\u00b0 dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura,  para ocorrer no prazo de 20 (vinte) dias daquela data, correndo as despesas a expensas da CONTRATANTE. FORO: Fica eleito o Foro da Comarca de Rio Branco - Acre para dirimir  quaisquer lit\u00edgios relativos ao cumprimento do presente Termo Aditivo. DATA: 10.08.2021 \u2013 Rio Branco/AC. VIG\u00caNCIA: At\u00e9 18 de agosto de 2022 ASSINAM: LUCENILDO LIMA DA SILVA, pela CONTRATANTE e LAURECI APARECIDA OLIVEIRA ANGRA, pela CONTRATADA. "
        ],
        "SEDUR": [
            "EXTRATO DE ADITIVO OBJETO: Aditivo de Conv\u00eanio de Trabalho Social \u2013 FAR / APF 296.92181, 296.923-08, 296.922- 95 e 299.576-68, Residenciais: Rosa Linda I,  II e III e Jarbas Passarinho. Prazo de Conv\u00eanio para realiza\u00e7\u00e3o do Trabalho Social, RESIDENCIAL ROSA LINDA I \u2013 296.921-81, entre a Caixa Econ\u00f4mica Federal - CNPJ 00.360.305/0001-04 e o Governo do Estado do Acre -  SEDUR - CNPJ 63.606.479/0001-24, com vig\u00eancia de 11/08/2021 a  10/08/2022, firmado em 30/07/2021. Prazo de Conv\u00eanio para realiza\u00e7\u00e3o do Trabalho Social, RESIDENCIAL ROSA LINDA II \u2013 296.923-08, entre a Caixa Econ\u00f4mica Federal - CNPJ 00.360.305/0001-04 e o Governo do Estado do Acre  - SEDUR - CNPJ 63.606.479/0001-24, com vig\u00eancia de 11/08/2021 a  10/08/2022, firmado em 30/07/2021. Prazo de Conv\u00eanio para realiza\u00e7\u00e3o do Trabalho Social, RESIDENCIAL ROSA LINDA III \u2013 296.922-95, entre a Caixa Econ\u00f4mica Federal - CNPJ 00.360.305/0001-04 e o Governo do Estado do Acre  - SEDUR - CNPJ 63.606.479/0001-24, com vig\u00eancia de 11/08/2021 a  10/08/2022, firmado em 30/07/2021. Prazo de Conv\u00eanio para realiza\u00e7\u00e3o do Trabalho Social, RESIDENCIAL JARBAS PASSARINHO \u2013 299.576- 68, entre a Caixa Econ\u00f4mica  Federal - CNPJ 00.360.305/0001-04 e o Governo do Estado do Acre  - SEDUR - CNPJ 63.606.479/0001-24, com vig\u00eancia de 11/08/2021 a  10/08/2022, firmado em 30/07/2021. Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 de 15/02/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO  E REGIONAL TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 6/2021/ SEDUR Compra Direta: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o. Processo n\u00b0 0844.013754.00059/2020-10. RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DO RECONHECIMENTO DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Eu, Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg, Ordenador de Despesas, RECONHE\u00c7O a situa\u00e7\u00e3o de DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, com fulcro no art.  26, caput, da Lei n\u00ba 8.666/1993, fundamentado nos incisos II e XIII do  art. 24 da Lei n\u00ba 8.666/1993, em conformidade com o Termo de Refer\u00eancia e PARECER N\u00ba 43/2021/SEDUR - ASSJUR/SEDUR - GAB, posicionamento j\u00e1 pacificado no PARECER PGE/PA N\u00ba 069/2021, contido nos  autos do processo SEI n\u00ba 0844.013754.00059/2020-10. Do Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados para aplica\u00e7\u00e3o de curso de capacita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-profissional \u00e0s fam\u00edlias residentes e benefici\u00e1rias do Programa Minha  Casa Minha Vida, no Empreendimento Cidade do Povo Quadra 10, Rio  Branco/AC, no \u00e2mbito do Conv\u00eanio n\u00ba 405.443-25/2015, firmado entre a  Caixa Econ\u00f4mica Federal e o Governo do Estado do Acre. Da Publica\u00e7\u00e3o: A contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 registrada e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, na situa\u00e7\u00e3o de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com amparo na legisla\u00e7\u00e3o supracitada. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O E DA AUTORIZA\u00c7\u00c3O DA CONTRATA\u00c7\u00c3O Justificativa e raz\u00e3o da escolha do fornecedor: Justificativa da Contrata\u00e7\u00e3o Justificativa dos Pre\u00e7os  Contratada: Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem Industrial -SENAI, inscri\u00e7\u00e3o no CNPJ n\u00ba 03.792.339/0001-66 Valor da Contrata\u00e7\u00e3o: R$ 1.138,00 (um mil cento e trinta e oito reais) DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previstos e destinados \u00e0 cobertura das despesas objeto deste processo de  dispensa correr\u00e3o por conta: \u00d3rg\u00e3o: 744001 \u2013 Secretaria de Estado  de Desenvolvimento Urbano e Regional - SEDUR; Programa de Trabalho: 16.482.1411.3443.0000 \u2013 Casa Acreana, Natureza de Despesa:  33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica; Fonte de  Recursos: 200 (Conv\u00eanio n\u00ba 405.443-25/2015). Diante dos dados expostos, RATIFICO e AUTORIZO a presente  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, com fulcro no art. 26, caput, da Lei n\u00ba  8.666/1993, fundamentado nos incisos II e XIII do art. 24 da Lei n\u00ba  8.666/1993, conforme a proposta de pre\u00e7os da empresa vencedora e  demais anexos acostados ao presente processo.  Rio Branco, AC, 16 de julho de 2021 Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional - SEDUR Decreto n\u00ba 7.999/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO  E REGIONAL TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 5/2021/SEDUR Compra Direta: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o. Processo n\u00b0 0844.013754.00007/2021-16. RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DO RECONHECIMENTO DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Eu, Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg, Ordenador de Despesas, RECONHE\u00c7O a situa\u00e7\u00e3o de DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, com fulcro no art.  26, caput, da Lei n\u00ba 8.666/1993, fundamentado nos incisos II e XIII do  art. 24 da Lei n\u00ba 8.666/1993, em conformidade com o Termo de Refer\u00eancia e PARECER N\u00ba 51/2021/SEDUR - ASSJUR/SEDUR - GAB, posicionamento j\u00e1 pacificado no PARECER PGE/PA N\u00ba 069/2021, contido nos  autos do processo SEI n\u00ba 0844.013754.00007/2021-16. Do Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  especializados para aplica\u00e7\u00e3o de curso de capacita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-profissional \u00e0s fam\u00edlias residentes e benefici\u00e1rias do Programa Minha Casa  Minha Vida, no Residencial Rosa Linda I, Rio Branco/AC, no \u00e2mbito do  Conv\u00eanio n\u00ba 296.921-81/2014, firmado entre a Caixa Econ\u00f4mica Federal e o Governo do Estado do Acre. Da Publica\u00e7\u00e3o: A contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 registrada e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, na situa\u00e7\u00e3o de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com amparo na legisla\u00e7\u00e3o supracitada. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O E DA AUTORIZA\u00c7\u00c3O DA CONTRATA\u00c7\u00c3O Justificativa e raz\u00e3o da escolha do fornecedor: Justificativa da Contrata\u00e7\u00e3o.  Justificativa dos Pre\u00e7os:  Contratada: Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem Industrial-SENAI, inscri\u00e7\u00e3o no CNPJ n\u00ba 03.792.339/0001-66. Valor da Contrata\u00e7\u00e3o: R$ 3.056,40 (tr\u00eas mil cinquenta e seis reais e  quarenta centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previstos e destinados \u00e0 cobertura das despesas objeto deste processo de  dispensa correr\u00e3o por conta: \u00d3rg\u00e3o: 744001 \u2013 Secretaria de Estado  de Desenvolvimento Urbano e Regional - SEDUR; Programa de Trabalho: 16.482.1411.3443.0000 \u2013 Casa Acreana, Natureza de Despesa:  33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica; Fonte de  Recursos: 200 (Conv\u00eanio n\u00ba 296.921-81/2014). Diante dos dados expostos, RATIFICO e AUTORIZO a presente  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, com fulcro no art. 26, caput, da Lei n\u00ba  8.666/1993, fundamentado nos incisos II do art. 24 da Lei n\u00ba 8.666/1993,  conforme a proposta de pre\u00e7os da empresa vencedora e demais anexos  acostados ao presente processo.  Rio Branco, AC, 16 de julho de 2021 Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional - SEDUR Decreto n\u00ba 7.999/2021 ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 8/2021/ SEDUR Compra Direta: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o. Processo n\u00b0 0844.013754.00071/2020-16. RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DO RECONHECIMENTO DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Eu, Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg, Ordenador de Despesas, RECONHE\u00c7O a situa\u00e7\u00e3o de DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, com fulcro no art.  26, caput, da Lei n\u00ba 8.666/1993, fundamentado nos incisos II e XIII do  art. 24 da Lei n\u00ba 8.666/1993, em conformidade com o Termo de Refer\u00eancia e PARECER N\u00ba 45/2021/SEDUR - ASSJUR/SEDUR - GAB, posicionamento j\u00e1 pacificado no PARECER PGE/PA N\u00ba 069/2021, contido nos  autos do processo SEI n\u00ba 0844.013754.00071/2020-16. Do Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  especializados para aplica\u00e7\u00e3o de curso de capacita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-profissional \u00e0s 196 fam\u00edlias residentes e benefici\u00e1rias do Programa Minha  Casa Minha Vida, no Loteamento Rosa Linda III, Rio Branco/AC, no \u00e2mbito do Conv\u00eanio n\u00ba 296.922-95/2014, firmado entre a Caixa Econ\u00f4mica  Federal e o Governo do Estado do Acre. Da Publica\u00e7\u00e3o: A contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 registrada e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, na situa\u00e7\u00e3o de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com amparo na legisla\u00e7\u00e3o supracitada. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O E DA AUTORIZA\u00c7\u00c3O DA CONTRATA\u00c7\u00c3O Justificativa e raz\u00e3o da escolha do fornecedor: Justificativa da Contrata\u00e7\u00e3o  Justificativa dos Pre\u00e7os  Contratada: Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem Industrial - SENAI, inscri\u00e7\u00e3o no CNPJ n\u00ba 03.792.339/0001-66. Valor da Contrata\u00e7\u00e3o: R$ 4.608,40 (quatro mil, seiscentos e oito reais e  quarenta centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previs- tos e destinados \u00e0 cobertura das despesas objeto deste processo de  dispensa correr\u00e3o por conta: \u00d3rg\u00e3o: 744001 \u2013 Secretaria de Estado  de Desenvolvimento Urbano e Regional - SEDUR; Programa de Trabalho: 16.482.1411.3443.0000 \u2013 Casa Acreana, Natureza de Despesa:  33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica; Fonte de  Recursos: 200 (Conv\u00eanio n\u00ba 296.922-95/2014). Diante dos dados expostos, RATIFICO e AUTORIZO a presente  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, com fulcro no art. 26, caput, da Lei n\u00ba  8.666/1993, fundamentado nos incisos II e XIII do art. 24 da Lei n\u00ba  8.666/1993, conforme a proposta de pre\u00e7os da empresa vencedora e  demais anexos acostados ao presente processo.  Rio Branco, AC, 16 de julho de 2021 Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional - SEDUR Decreto n\u00ba 7.999/2021 "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1534, DE 09 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR o servidor GUSTAVO MANOEL MATOS DE ABREU,  matr\u00edcula n\u00ba 9211004-1, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenador Administrativo da  Representa\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte, no munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia. Art. 2\u00ba Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a contar de 04 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1535, DE 09 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora ELIANE GONCALVES DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 9380930-2, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Administrativa da Representa\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Esporte, no munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia. Art. 2\u00ba Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a contar de 04 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1537, DE 09 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR a servidora ANA PAULA COSTA SANTOS, matr\u00edcula  n\u00ba 9260528-9, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora de Ensino da Representa\u00e7\u00e3o  da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte, no munic\u00edpio  de Brasil\u00e9ia. Art. 2\u00ba Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a contar de 07 de julho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "PORTARIA SEE N\u00ba 1538, DE 09 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora LUCRECIA RIBEIRO GADELHA LOPES,  matr\u00edcula n\u00ba 9344985-3, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora de Ensino da Representa\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Esporte, no munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia. Art. 2\u00ba Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a contar de 07 de julho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1507, DE 05 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 1997 DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 209/2017 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DA  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa GLOBAL EAGLE  SERVI\u00c7OS DE TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES LTDA, que tem por objeto a  contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  telecomunica\u00e7\u00f5es, objetivando o fornecimento de solu\u00e7\u00e3o de comunica\u00e7\u00e3o de dados bidirecional vsat (Very Small Aperture Terminal), em banda Ku, compreendendo Conex\u00f5es IP para atender as necessidades da  Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, incluindo  instala\u00e7\u00e3o/desinstala\u00e7\u00e3o, fornecimento de enlaces de comunica\u00e7\u00e3o de  dados, fornecimento dos insumos necess\u00e1rios, opera\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o  e ger\u00eancia, conforme disposto no Termo de Refer\u00eancia do PREG\u00c3O  ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 09/2016 (ADES\u00c3O TRE/PA). I \u2013 Gestor Titular: F\u00c1BIO SANTOS MOREIRA \u2013 Matr\u00edcula: 9111581-5 II \u2013 Gestor Substituto: TIAGO DUTRA DIEL - Matricula: 9208976-4 III \u2013 Fiscal Titular: CARLOS AUGUSTO ANDRADE DE OLIVEIRA -  Matr\u00edcula: 908748-6  IV \u2013 Fiscal Substituto: ERICK REIMAR SOARES SOUZA \u2013  Matr\u00edcula: 239950-2 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de julho de 2021. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. LOCAL E DATA: Rio Branco - AC, 11 de Agosto de 2021 Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1rio de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1508, DE 05 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revogar a PORTARIA N\u00ba 1998 DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020. Art. 2\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 214/2018 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DA  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa OI S/A, que tem  por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para o fornecimento  de servi\u00e7os de telecomunica\u00e7\u00f5es e servi\u00e7o de acesso \u00e0 internet com roteadores de seguran\u00e7a, a fim de atender as necessidades da Secretaria  de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de Refer\u00eancia \u2014 Anexo I do Edital do Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico SRP N\u00b0 018/2017 (Ades\u00e3o TRE \u2013 TO), a fim de atender as  necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: F\u00c1BIO SANTOS MOREIRA \u2013 Matr\u00edcula: 9111581-5 II \u2013 Gestor Substituto: TIAGO DUTRA DIEL - Matricula: 9208976-4 III \u2013 Fiscal Titular: CARLOS AUGUSTO ANDRADE DE OLIVEIRA -  Matr\u00edcula: 908748-6 IV \u2013 Fiscal Substituto: CARLOS AUGUSTO ALBUQUERQUE GONDIM  \u2013 Matr\u00edcula: 239950-2 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de julho de 2021. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. LOCAL E DATA: Rio Branco - AC, 11 de Agosto de 2021 Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1rio de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1509, DE 05 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 006, de 02 de janeiro de 2019,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.462 - A, p\u00e1gina 01, de 02  de janeiro de 2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 152 DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 416/2019 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa PRINT SOLUTION  SERVI\u00c7OS DE PROCESSAMENTO DE DOCUMENTOS LTDA - EPP,  que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de impress\u00e3o/c\u00f3pia, digitaliza\u00e7\u00e3o (Outsourcing de  Impress\u00e3o) e encaderna\u00e7\u00e3o, na modalidade franquia de p\u00e1ginas mais  excedente, incluindo disponibiliza\u00e7\u00e3o de equipamentos novos, m\u00e3o de  obra para opera\u00e7\u00e3o dos equipamentos e insumos, tais como: toner, cilindro revelador, grampo, dentre outros, papel A4 e A3 de cor branca,  suporte e assist\u00eancia t\u00e9cnica especializada e pe\u00e7as, direcionada especificamente ao atendimento das Escolas Estaduais de Ensino divididas  em Zoneamentos e demais demandas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no munic\u00edpio de Rio Branco/ AC, conforme o  disposto no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 042/2019 \u2013 CPL 02: I \u2013 Gestor Titular: F\u00c1BIO SANTOS MOREIRA \u2013 Matr\u00edcula: 9111581-5 II \u2013 Gestor Substituto: CARLOS AUGUSTO ANDRADE DE OLIVEIRA -  Matr\u00edcula: 908748-6  III \u2013 Fiscal Titular: TIAGO DUTRA DIEL - Matricula: 9208976-4 IV \u2013 Fiscal Substituto: JOS\u00c9 CARLOS BATISTA DE SOUZA NETOMATRICULA: 944291-0 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de julho de 2021. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. LOCAL E DATA: Rio Branco - AC, 11 de Agosto de 2021 Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1rio de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1511, DE 05 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 1564 DE 15 DE SETEMBRO DE 2020 Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 286/2020 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa WICKD SOLU\u00c7\u00d5ES TECNOL\u00d3GICAS EIRELI - EPP, que tem por objeto \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o  de Kit Educa\u00e7\u00e3o e Tecnologia (Chromebooks e \u00d3culos de Realidade  Virtual), que ser\u00e3o utilizados nas Escolas da Rede P\u00fablica Estadual  de Ensino, visando atender as necessidades da Secretaria de Estado  da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, conforme as especifica\u00e7\u00f5es  constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o  modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 122/2019 \u2013 CPL 02, proposta  da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba  0020895-6/2019, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: F\u00c1BIO SANTOS MOREIRA \u2013 Matr\u00edcula: 9111581-5 II \u2013 Gestor Substituto: CARLOS AUGUSTO ANDRADE DE OLIVEIRA \u2013  Matr\u00edcula: 9087486 III \u2013 Fiscal Titular: TIAGO DUTRA DIEL \u2013 Matr\u00edcula: 9208976-4  IV \u2013 Fiscal Substituto: CLEITON DOS SANTOS SOUZA \u2013  Matr\u00edcula: 9432078-1 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de julho de 2021. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  LOCAL E DATA: Rio Branco - AC, 11 de Agosto de 2021 Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1rio de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1513, DE 05 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 006, de 02 de janeiro de 2019,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.462 - A, p\u00e1gina 01, de 02  de janeiro de 2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 1970 DE 07 DE DEZEMBRO DE 2020 Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 328/2020 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa WICKD SOLU\u00c7\u00d5ES TECNOL\u00d3GICAS EIRELI - EPP, que tem por objeto \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o  de Kit Educa\u00e7\u00e3o e Tecnologia (Chromebooks e \u00d3culos de Realidade  Virtual), que ser\u00e3o utilizados nas Escolas da Rede P\u00fablica Estadual  de Ensino, visando atender as necessidades da Secretaria de Estado  da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, conforme as especifica\u00e7\u00f5es  constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o  modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 122/2019 \u2013 CPL 02, proposta  da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba  0020895-6/2019, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: F\u00c1BIO SANTOS MOREIRA \u2013 Matr\u00edcula: 9111581-5 II \u2013 Gestor Substituto: CARLOS AUGUSTO ANDRADE DE OLIVEIRA \u2013  Matr\u00edcula: 9087486 III \u2013 Fiscal Titular: TIAGO DUTRA DIEL \u2013 Matr\u00edcula: 9208976-4  IV \u2013 Fiscal Substituto: WELLINGTON DIMAS DE LIMA \u2013  Matr\u00edcula: 9406883-1 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de julho de 2021. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. LOCAL E DATA: Rio Branco - AC, 11 de Agosto de 2021 Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1rio de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00b0 1.484, DE 03 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021,  e considerando o Processo SEI N\u00ba  0014.005654.00208/2021-96, Art. 1\u00ba Designar as servidoras Rosilda Brito Maia de Oliveira, Professor P2, Maria Cirlene Ricardo de Souza, Professor P2, e Maria Nileide  de Oliveira, Professor P2, todas do Quadro de Pessoal da Secretaria  de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para sob a presid\u00eancia da  primeira, constitu\u00edrem Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar  para apura\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis irregularidades no tocante ao recebimento  do aux\u00edlio emergencial do Governo Federal em decorr\u00eancia da pandemia Covid-19, em face da ex-servidora Cristiane da Silva Lima, matr\u00edcula 9548360-1, Cargo em Comiss\u00e3o CEC-1, tendo em vista o Of\u00edcio-TCE-AC/GP/OF/N\u00ba 143/2020 \u2013 Circular.  Art. 2\u00ba Determinar que a Comiss\u00e3o Processante notifique a processada  da presente Portaria, encaminhando-lhe c\u00f3pia dos \u00faltimos atos do Processo SEI N\u00ba 0014.005654.00208/2021-96. Art. 3\u00ba Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias, a partir da publica\u00e7\u00e3o  deste Ato, para apresenta\u00e7\u00e3o de Relat\u00f3rio Conclusivo. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00b0 1.485, DE 03 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021,  e considerando o Processo SEI N\u00ba 0014.005654.00209/2021-31, Art. 1\u00ba Designar as servidoras Rosilda Brito Maia de Oliveira, Professor P2, Maria Cirlene Ricardo de Souza, Professor P2, e Maria Nileide  de Oliveira, Professor P2, todas do Quadro de Pessoal da Secretaria  de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para sob a presid\u00eancia da  primeira, constitu\u00edrem Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar  para apura\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis irregularidades no tocante ao recebimento  do aux\u00edlio emergencial do Governo Federal em decorr\u00eancia da pandemia Covid-19, em face do ex-servidor Geraldo Marawe Kulina, matr\u00edcula  9544240-2, Professor PS1  25h, tendo em vista o Of\u00edcio-TCE-AC/GP/ OF/N\u00ba 143/2020 \u2013 Circular.  Art. 2\u00ba Determinar que a Comiss\u00e3o Processante notifique o processado  da presente Portaria, encaminhando-lhe c\u00f3pia dos \u00faltimos atos do Processo SEI N\u00ba 0014.005654.00209/2021-31 Art. 3\u00ba Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias, a partir da publica\u00e7\u00e3o  deste Ato, para apresenta\u00e7\u00e3o de Relat\u00f3rio Conclusivo. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00b0 1.486, DE 03 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021,  e considerando o Processo SEI N\u00ba 0014.005654.00210/2021-65, Art. 1\u00ba Designar as servidoras Rosilda Brito Maia de Oliveira, Professor P2, Maria Cirlene Ricardo de Souza, Professor P2, e Maria  Nileide de Oliveira, Professor P2, todas do Quadro de Pessoal da  Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para sob a  presid\u00eancia da primeira, constitu\u00edrem Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar para apura\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis irregularidades no  tocante ao recebimento do aux\u00edlio emergencial do Governo Federal  em decorr\u00eancia da pandemia Covid-19, em face de Leonilton Monteiro Lima, matr\u00edcula 9544232-2, Professor PS-2 30h, tendo em vista o  Of\u00edcio-TCE-AC/GP/OF/N\u00ba 143/2020 \u2013 Circular.  Art. 2\u00ba Determinar que a Comiss\u00e3o Processante notifique o processado  da presente Portaria, encaminhando-lhe c\u00f3pia dos \u00faltimos atos do Processo SEI N\u00ba 0014.005654.00210/2021-65. Art. 3\u00ba Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias, a partir da publica\u00e7\u00e3o  deste Ato, para apresenta\u00e7\u00e3o de Relat\u00f3rio Conclusivo. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00b0 1.487, DE 03 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021,  e considerando o Processo SEI N\u00ba 0014.005654.00211/2021-18, Art. 1\u00ba Designar as servidoras Maria Cirlene Ricardo de Souza, Professor P2, Rosilda Brito Maia de Oliveira, Professor P2, e Maria Nileide  de Oliveira, Professor P2, todas do Quadro de Pessoal da Secretaria  de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para sob a presid\u00eancia da  primeira, constitu\u00edrem Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar  para apura\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis irregularidades no tocante ao recebimento  do aux\u00edlio emergencial do Governo Federal em decorr\u00eancia da pandemia Covid-19, em face de P\u00e2mela Naomi de Lima Akazuka, matr\u00edcula  9529152-1, Assistente Educacional Tempor\u00e1rio 25h, tendo em vista o  Of\u00edcio-TCE-AC/GP/OF/N\u00ba 143/2020 \u2013 Circular.  Art. 2\u00ba Determinar que a Comiss\u00e3o Processante notifique a processada  da presente Portaria, encaminhando-lhe c\u00f3pia dos \u00faltimos atos do Processo SEI N\u00ba 0014.005654.00211/2021-18. Art. 3\u00ba Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias, a partir da publica\u00e7\u00e3o  deste Ato, para apresenta\u00e7\u00e3o de Relat\u00f3rio Conclusivo. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00b0 1.488, DE 03 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021,  e considerando o Processo SEI N\u00ba 0014.005654.00212/2021-54 Art. 1\u00ba Designar as servidoras Maria Cirlene Ricardo de Souza, Professor P2, Rosilda Brito Maia de Oliveira, Professor P2, e Maria Nileide  de Oliveira, Professor P2, todas do Quadro de Pessoal da Secretaria  de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para sob a presid\u00eancia da  primeira, constitu\u00edrem Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar  para apura\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis irregularidades no tocante ao recebimento  do aux\u00edlio emergencial do Governo Federal em decorr\u00eancia da pandemia Covid-19, em face de Ren\u00edzio Negreiros Oliveira J\u00fanior, matr\u00edcula  9445765-1, Apoio Administrativo N\u00edvel II, 30h, tendo em vista o Of\u00edcio-TCE-AC/GP/OF/N\u00ba 143/2020 \u2013 Circular.  Art. 2\u00ba Determinar que a Comiss\u00e3o Processante notifique o processado  da presente Portaria, encaminhando-lhe c\u00f3pia dos \u00faltimos atos do Processo SEI N\u00ba 0014.005654.00212/2021-54. Art. 3\u00ba Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias, a partir da publica\u00e7\u00e3o  deste Ato, para apresenta\u00e7\u00e3o de Relat\u00f3rio Conclusivo. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00b0 1.489, DE 03 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021,  e considerando o Processo SEI N\u00ba 0014.005654.00214/2021-43, Art. 1\u00ba Designar as servidoras Maria Cirlene Ricardo de Souza, Professor P2, Rosilda Brito Maia de Oliveira, Professor P2, e Maria Nileide  de Oliveira, Professor P2, todas do Quadro de Pessoal da Secretaria  de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para sob a presid\u00eancia da  primeira, constitu\u00edrem Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar  para apura\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis irregularidades no tocante ao recebimento  do aux\u00edlio emergencial do Governo Federal em decorr\u00eancia da pandemia Covid-19, em face de Maria Dulcilene Correia Sampaio, matr\u00edcula  225177-1, Professor PS1 25h, tendo em vista o Of\u00edcio-TCE-AC/GP/OF/ N\u00ba 143/2020 \u2013 Circular. Art. 2\u00ba Determinar que a Comiss\u00e3o Processante notifique a processada  da presente Portaria, encaminhando-lhe c\u00f3pia dos \u00faltimos atos do Processo SEI N\u00ba 0014.005654.00214/2021-43.  Art. 3\u00ba Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias, a partir da publica\u00e7\u00e3o  deste Ato, para apresenta\u00e7\u00e3o de Relat\u00f3rio Conclusivo. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00b0 1.490, DE 03 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021,  e considerando o Processo SEI N\u00ba 0014.005654.00213/2021-07, Art. 1\u00ba Designar as servidoras Maria Cirlene Ricardo de Souza, Professor P2, Rosilda Brito Maia de Oliveira, Professor P2, e  Maria Nileide  de Oliveira, Professor P2, todas do Quadro de Pessoal da Secretaria  de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para sob a presid\u00eancia da  primeira, constitu\u00edrem Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar  para apura\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis irregularidades no tocante ao recebimento  do aux\u00edlio emergencial do Governo Federal em decorr\u00eancia da pandemia Covid-19, em face de Andr\u00e9 Borges da Silva, matr\u00edcula 9525904-1,  Assistente Educacional Tempor\u00e1rio 25h, tendo em vista o Of\u00edcio-TCE-AC/GP/OF/N\u00ba 143/2020 \u2013 Circular.  Art. 2\u00ba Determinar que a Comiss\u00e3o Processante notifique o processado  da presente Portaria, encaminhando-lhe c\u00f3pia dos \u00faltimos atos do Processo SEI N\u00ba 0014.005654.00213/2021-07. Art. 3\u00ba Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias, a partir da publica\u00e7\u00e3o  deste Ato, para apresenta\u00e7\u00e3o de Relat\u00f3rio Conclusivo. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1546, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04  de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 068/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa A S LIMA - ME, que  tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva para motores de barcos, com fornecimento de pe\u00e7as, pertencentes \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes \u2013 SEE, nos munic\u00edpios do Estado do Acre, conforme  as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o  Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 006/2021 \u2013  CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes  no SEI N\u00ba 0014.014351.00062/2020-49, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: JUSC\u00c9LIO TRINDADE DE OLIVEIRA \u2013  Matr\u00edcula: 283860-2 II \u2013 Gestor Substituto: JOS\u00c9 AUGUSTO LEANDRO RODRIGUES \u2013  Matr\u00edcula: 350559-4/5 III \u2013 Fiscal Titular: ANT\u00d4NIO MARCOS RODRIGUES DE LIMA \u2013  Matr\u00edcula: 302392-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: M\u00c1RIO JORGE CARUTA GEBER \u2013  Matr\u00edcula: 9194967-4 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do  interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Rio Branco/AC, 11 de agosto de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1541, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00b0 8.821 de  03 de Maio de 2021, publicado no DOE  n\u00ba 13.035 de 4 de maio de 2021. Considerando a remiss\u00e3o feita ao \u00a7 4\u00ba, do art. 41, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, atrav\u00e9s da EC n\u00ba 19, de 1998; e do Decreto n\u00ba 3.704, de 18 de  dezembro de 2008; Considerando o Relat\u00f3rio conclusivo da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o do Est\u00e1gio Probat\u00f3rio e de Desempenho do Servidor, nomeada atrav\u00e9s da Portaria  n\u00ba 384, 5 de mar\u00e7o de 2021, publicada no DOE n\u00ba13.001, de 15 de mar\u00e7o de 2021, no qual os servidores foram considerados aptos, nos termos  do anexo I desta Portaria. RESOLVE: Art. 1\u00ba Homologar o resultado final da Avalia\u00e7\u00e3o Especial do Desempenho dos servidores elencados no Anexo I desta Portaria, nos termos dos arts.  22, 23 e 24 da Lei Complementar n\u00ba. 39, de 29 de dezembro de 1993, c/c o Decreto n\u00ba. 3.704, de 18 de dezembro de 2008. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00b0 8.821 de 03 de Maio de 2021.   ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1539, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 069/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO  DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e o senhor JOS\u00c9 GOMES  ALVES que tem por objeto \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de Consultor Individual para  realizar monitoramento e acompanhamento de obras e servi\u00e7os dos  subprojetos escolares em 30 (trinta) escolas, na Regional Tarauac\u00e1/ Envira/Juru\u00e1, no \u00e2mbito do Programa de Saneamento Ambiental e Inclus\u00e3o Socioecon\u00f4mica do Acre \u2013PROSER, conforme Acordo de Empr\u00e9stimo n\u00ba 8442-BR com a finalidade de atender \u00e0s necessidades da  contratante, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital da Sele\u00e7\u00e3o de Consultores Individuais n\u00ba  040/2021 \u2013 CEL 01 e demais documentos constantes do Processo SEI  n\u00ba 0014.013836.00012/2021-09, a fim de atender as necessidades da  CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: KATTIUCIA DE SOUZA FERNANDES SILVA - Matr\u00edcula n\u00ba 364100-9 II \u2013 Gestor Substituto: MARIA DAS DORES DE ANDRADE - Matr\u00edcula  n\u00ba 242160-1 III \u2013 Fiscal Titular: GLAUBER DA SILVA SARAIVA - Matr\u00edcula n\u00ba 917290-4 IV \u2013 Fiscal Substituta: FRANCILDO CHAVES DA SILVA - Matr\u00edcula n\u00ba  9136240-8 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas. I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes; II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento; III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual; IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos; V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de: a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o; VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas; VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro; VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93; IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar; X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados; XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma; XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato. I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato; II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos; III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto; IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas; V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato; VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os; VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos; VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE. Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. LOCAL E DATA: Rio Branco - AC, 11 de Agosto de 2021 Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1rio de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 072/2021 SELE\u00c7\u00c3O DE CONSULTORES INDIVIDUAIS N\u00ba 040/2021 \u2013 CEL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0014.013836.00012/2021-09 DO OBJETO: O presente Contrato tem por objeto a execu\u00e7\u00e3o, pela CONTRATADA, de Contrata\u00e7\u00e3o de Consultor Individual para realizar monitoramento e acompanhamento  de  obras  e  servi\u00e7os dos  subprojetos  escolares  em  30  (trinta)  escolas, na  Regional  Tarauac\u00e1/Envira/Juru\u00e1,  no  \u00e2mbito  do Programa  de Saneamento Ambiental  e Inclus\u00e3o Socioecon\u00f4mica  do Acre \u2013PROSER, conforme  Acordo  de Empr\u00e9stimo n\u00ba  8442-BR com a finalidade de atender \u00e0s necessidades da contratante. DO VALOR DO CONTRATO: A CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA, pela execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Contrato, o valor global de  R$ R$ 56.760,00 (cinquenta e seis mil, setecentos e sessenta reais)    DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa com a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de que trata o objeto correr\u00e1 \u00e0 conta de cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios  consignados \u00e0 CONTRATANTE, para o exerc\u00edcio de 2021, sob a seguinte classifica\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho 717.001.4344.0000 (Reestrutura\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Espa\u00e7os da Rede Estadual de Educa\u00e7\u00e3o), elemento de despesa 44.90.35.00 (Consultorias) e 44.90.93.00 (Despesas  Reembols\u00e1veis), Fonte 500 (BIRD).  DA VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O: A Vig\u00eancia e Execu\u00e7\u00e3o dar-se-\u00e1 a partir  da Ordem de Servi\u00e7os, a ser emitida pelo Departamento de Planejamento, Conv\u00eanios e Pol\u00edticas Educacionais. Sendo de interesse de ambas as partes, o contrato poder\u00e1 ser renovado mais de uma vez at\u00e9 o  prazo m\u00e1ximo de conclus\u00e3o do programa. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 11 de Agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Contratante Jos\u00e9 Gomes Alves - Contratado ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO SENADOR ADALBERTO SENA RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CEAS/2021 O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO ADALBERTO SENA, NO  USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTO NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art.1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o composta pelos  membros abaixo discriminados: - JULIANA ARA\u00daJO DE SOUZA- Presidente - MARIA SOCORRO DA COSTA ALMEIDA - MARIA DE F\u00c1TIMA JULIA DA SILVA Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, para aplica\u00e7\u00e3o  no desenvolvimento das atividades da Escola Senador Adalberto Sena,  nos termos da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia  Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. RIO BRANCO - AC, 11 DE AGOSTO  DE 2021. NELSON DOS SANTOS GADELHA Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 068/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 006/2021  \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.014351.00062/2020-49 DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a Contrata\u00e7\u00e3o  de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e  corretiva para motores de barcos, com fornecimento de pe\u00e7as, pertencentes \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE,  nos munic\u00edpios do Estado do Acre, conforme o disposto no Anexo I \u2013  Termo de Refer\u00eancia do Edital. DO PRE\u00c7O: A Contratante pagar\u00e1 \u00e0 Contratada, pelo fornecimento  descrito na cl\u00e1usula primeira deste instrumento, o Valor Total de R$  41.230,00 (quarenta e um mil e duzentos e trinta reais), conforme nota  de empenho n\u00ba 7170011404/2021. DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes do  presente Contrato correr\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do Estado, para o exerc\u00edcio de 2021, sob o seguinte Programa de Trabalho:  717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros  (PJ) e 33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; Fonte de Recursos: 100 (RP). DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 em 12  (doze) meses, a contar da sua assinatura. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 11 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Aldo de Souza Lima - A S Lima \u2013 ME - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES \u2013 SEE TERMO DE CONV\u00caNIO SEE N.\u00ba 3/2021.  DAS PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA  E ESPORTES E PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA.  DO OBJETO: O presente Conv\u00eanio tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de ar  condicionado para as salas de aula das escolas municipais de Epitaciol\u00e2ndia. Em cumprimento a emenda parlamentar n\u00ba14/2020. DOS RECURSOS: A CONCEDENTE repassar\u00e1 recursos financeiros a  CONVENENTE no valor de R$ 50.000,00 (cinq\u00fcenta mil reais) em 1  (uma) parcela, diretamente \u00e0 conta da CONVENENTE, conforme cronograma de desembolso integrante do Plano de Trabalho aprovado pela  CONCEDENTE. Os recursos necess\u00e1rios ao desenvolvimento das atividades previstas neste Conv\u00eanio correr\u00e3o \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria abaixo discriminada: \u00d3RG\u00c3O: 717- Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o UNID: 001\u2013 Unidade Gestora  PROGRAMA DE TRABALHO: 717.001.3441.5222 Emenda N\u00ba 14/2020 \u2013 Prefeitura de Epitaciol\u00e2ndia (Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o) \u2013 aquisi\u00e7\u00e3o de ar condicionado para as salas de aula das  escolas municipais de Epitaciol\u00e2ndia.  C\u00d3DIGO DE DESPESA: 44.40.41.00.00 - Contribui\u00e7\u00f5es FONTE: 100 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00c3O: O presente conv\u00eanio ter\u00e1 vig\u00eancia  a partir da data de sua assinatura at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2021  O conv\u00eanio poder\u00e1 ser prorrogado, desde que convenha \u00e0s partes e  uma delas manifeste interesse em sua continuidade, mediante proposta  escrita, apresentada com anteced\u00eancia m\u00ednima de trinta dias do encerramento da vig\u00eancia.  DATA DE ASSINATURA: 23 de julho de 2021. ASSINAM: MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA -  Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes e SERGIO  LOPES DE SOUZA \u2013 Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Processo n\u00ba 0014.011076.00003/2021-79 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos  os atos praticados pela Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao Shopping N\u00ba 003/2021 \u2013 CEL 01 \u2013 ACORDO DE EMPR\u00c9STIMO \u2013 8442/BR, em  favor do CONS\u00d3RCIO JURU\u00c1 II (composto pelas empresas JPP OLIVEIRA CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI e CONSTRUTORA MANUELLA \u2013 EIRELI),  para o item 01 no valor de R$ 436.230,42 (quatrocentos e trinta e seis mil  duzentos e trinta reais e quarenta e dois centavos). Rio Branco/AC, 11 de agosto de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes "
        ],
        "SEICT": [
            "PORTARIA CONJUNTA SEICT N\u00ba 2, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 A Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT e a  Ag\u00eancia de Neg\u00f3cios do Estado do Acre S/A - ANAC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Lei n\u00ba 2.441, de 29 de julho de 2011, alterada  pela Lei n\u00ba 2.571, de 13 de julho de 2012, que institui o Programa de  Regionaliza\u00e7\u00e3o do Mobili\u00e1rio da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta e Indireta  do Estado e considerando o disposto na sua regulamenta\u00e7\u00e3o, no \u00e2mbito da composi\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea T\u00e9cnico e Jur\u00eddico, criado pela Portaria/ ANAC/SEDICT n\u00ba 37, de 20 de outubro de 2011. RESOLVE: Art. 1.  Nomear os seguintes membros para compor o Comit\u00ea  T\u00e9cnico e Jur\u00eddico: I.Coordenadora: Francisca Viana da Silva; II. Membros efetivos: Jos\u00e9 Luiz Gondim dos Santos; Rosembergue Almeida Aguiar; Richard Silva Brilhante; Karenn Nayane Oliveira Silva D\u00e1vila; Milton Domingues Neto; Jos\u00e9 Ricardo Leite; Laura Caroline Cat\u00e3o Silva de Brito; Natasha Taumaturgo de Souza; Missara Martins Guimar\u00e3es Oliveira; e Erlailson Costa dos Santos. Art. 2.  Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se a Portaria Conjunta SEICT/ANAC N\u00ba 01, de 18 de mar\u00e7o de  2021 e demais disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco, AC 11 de agosto de 2021. Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 148, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 01 de janeiro de  2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.462-A, de 02 de janeiro de 2019. RESOLVE: Art. 1\u00ba -  Designar os servidores abaixo para constituir a Comiss\u00e3o do  Invent\u00e1rio para presta\u00e7\u00e3o de contas dos bens do Sistema Nacional de  Emprego/SINE, referente ao Conv\u00eanio n\u00b0 776964/2021: Presidente: JOSE RICARDO LEITE DE MEDEIROS - MATR\u00cdCULA: 9509216-1 Membro: JAQUELINE CASTRO ROLA \u2013 MATR\u00cdCULA: 33170-1 Membro: PAULO ROBERTO BATISTA MONTEIRO - MATR\u00cdCULA: 45764-1 Membro: AURICELIA DA SILVA LOPES - MATR\u00cdCULA: 950903-8 Membro: FERNANDO OLIVEIRA DA SILVA - MATR\u00cdCULA: 22594-4 Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, e Cumpra-se. Rio Branco, 11 de agosto de 2021 Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado da Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O SHOPPING N\u00ba 005/2021 A Cooperativa Nova Alian\u00e7a dos Produtores de Farinha do Vale do Juru\u00e1  - Cooperfarinha, por meio da COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O, torna p\u00fablico para conhecimento de todos os interessados, que se encontra instaurada a Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Shopping, tipo \u201cMENOR PRE\u00c7O \u201d.  DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos para processamento da farinha de mandioca.   DA SESS\u00c3O DE ABERTURA: A entrega e abertura dos envelopes ser\u00e1  realizada no dia 19 de agosto de 2021, \u00e0s 10h00, na sede na sede da  Cooperfarinha, Rua Floriano Peixoto, Mercado do agricultor, box 01 \u2013  Centro,  69980-000, Cruzeiro do Sul, Acre.  DA RETIRADA DO EDITAL: O Edital e demais anexos poder\u00e3o ser adquiridos na Sede da Cooperfarinha ou atrav\u00e9s de solicita\u00e7\u00e3o pelo e-mail  : cooperfarinhaczs@gmail.com.  DAS INFORMA\u00c7\u00d5ES COMPLEMENTARES: Para esclarecimento de  d\u00favidas ou informa\u00e7\u00f5es complementares dever\u00e1 ser utilizado o endere\u00e7o eletr\u00f4nico cooperfarinhaczs@gmail.com e/ou pelo telefone (68)  999790705 citando o n\u00ba do edital em quest\u00e3o.  Cruzeiro do Sul, Acre \u2013 10 de agosto de 2021 Sebasti\u00e3o Jos\u00e9 Oliveira do Nascimento  Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "ATA DA REUNI\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DO CONSELHO DE TRABALHO, EMPREGO E RENDA \u2013 CTER/AC Aos 05 (cinco) dias do m\u00eas de junho de dois mil e vinte e um, \u00e0s dez  horas e vinte e sete minutos, nas depend\u00eancias do Servi\u00e7o Social do  Transporte e servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem do Transporte SEST/ SENAT, sito \u00e0 rod. Ac-40 n\u00ba 2000 \u2013 Vila Acre, neste munic\u00edpio de Rio  Branco/AC, reuniram-se os conselheiros do CTER/AC, sob a Dire\u00e7\u00e3o  da Coordenadora do Sistema Nacional de Emprego e Renda \u2013 SINE,  Jaqueline Castro Rola, com a presen\u00e7a dos conselheiros: Marcio Walter  Agiolfi \u2013 Federa\u00e7\u00e3o da Agricultura do Estado do Acre \u2013FIEAC; Maria do  Socorro  Vale da Cunha \u2013 Federa\u00e7\u00e3o dos Empregadores em Transporte  Rodovi\u00e1rios dos Estado da Regi\u00e3o Norte \u2013 FETRANORTE; Lisiane de  Ara\u00fajo Pedrosa -  Central \u00danica dos Trabalhadores \u2013CUT; Paulo Gomes  Brasil -  Federa\u00e7\u00e3o dos Trabalhadores na Agricultura \u2013 FETACRE; Jose  Ademar Moura de Assis \u2013 Sindicato dos Trabalhadores da Ind\u00fastria da  Constru\u00e7\u00e3o Civil do Estado do Acre \u2013 STICCEA; Jose Fred Lima \u2013 Secretaria do Estado de Empreendedorismo e Turismo \u2013 SEET; - Ana Maria Holanda Bezerra \u2013 Secretaria de Estado da Industria, Ci\u00eancia e da  Tecnologia \u2013 SEICT; Karine Flor\u00eancio de Matos Nogueira \u2013 Secretaria  de Estado da Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia, para deliberarem sobre a  seguinte Ordem do dia: escolha do presidente e vice-presidente do Conselho de Trabalho, Emprego e Renda -CTER.Verificando-se a presen\u00e7a  de 09 conselheiros, havendo, portanto, qu\u00f3rum legal, deu-se in\u00edcio a  reuni\u00e3o ordin\u00e1ria. A Secret\u00e1ria de Estado da Ind\u00fastria Ci\u00eancia e Tecnologia em Exerc\u00edcio, Weruska Lima Bezerra cumprimentando todos os  conselheiros e convidados, declarou aberta a vota\u00e7\u00e3o que foi conduzida  pela Coordenadora do Sistema Nacional de Emprego e Renda-SINE  Jaqueline Castro Rola que, primeiramente, procedeu a leitura do Decreto n\u00ba 9.137 de 9 de junho de 2021, que regulamenta o Conselho do  Trabalho, Emprego e Renda do Estado do Acre CTER-AC, institu\u00eddo  pela Lei Estadual 3.496 de 02 de agosto de 2019, lido o referido Decreto, foi pedido por diversos membros do conselho a mudan\u00e7a do estatuto  do Conselho de Trabalho, Emprego e Renda, onde ficou ajustado por  todos os presentes que ap\u00f3s todos os tramites legais para o registro do  referido conselho a primeira pauta ser\u00e1 a altera\u00e7\u00e3o do regime interno  do conselho, feito isto foi levado a vota\u00e7\u00e3o os nomes Maria do Socorro  Vale da Cunha - FETRANORTE e  Marcio Walter Agiolfi \u2013 FIEAC, que  por unanimidade foram aceitos e empossados nos respectivos cargos:  Maria do Socorro  Vale da cunha- FETRANORTE, como Presidente  do Conselho e Marcio Walter Agiolfi \u2013 FIEAC, como vice-presidente.  Conclu\u00edda a vota\u00e7\u00e3o os Membros do Conselho que estavam presentes  agradeceram a confian\u00e7a, e em seguida, esgotada a ordem do dia, e verificando que n\u00e3o houve qualquer manifesta\u00e7\u00e3o, foi encerrada a reuni\u00e3o  ordin\u00e1ria \u00e0s onze horas e cinquenta e seis minutos. Nada mais havendo  a declarar, eu, Jaqueline Castro Rola, Secret\u00e1ria, lavro a presente Ata,  que ap\u00f3s lida e aprovada, ser\u00e1 assinada por mim e por quem de direito. Rio Branco Acre, 29 de julho de 2021 Jaqueline Castro Rola                       Secret\u00e1ria do CTER/AC  Maria do Socorro Vale da Cunha                            Presidente do CTER/AC ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N 220/2021 \u2013 IAPEN Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e insumos para atender o Conv\u00ea- nio MJ/DEPEN, para implanta\u00e7\u00e3o de Oficinas Produtivas Permanentes - PROCAP, nos munic\u00edpios de Rio Branco e Senador Guiomard,  cuja finalidade \u00e9 atender as pessoas privadas de liberdade, al\u00e9m de  outras a\u00e7\u00f5es correlatas como fortalecimento da promo\u00e7\u00e3o da cidadania, cumprindo assim, as diretrizes do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o  Penitenci\u00e1ria do Acre - IAPEN/AC.  A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O comunica aos interessados que fica prorrogada, a data de abertura do Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado,  para o dia 24/08/2021 \u00e0s 10h15min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites:  www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, em  fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o no edital.  Rio Branco-AC, 11 de Agosto de 2021.   ASS Janeth Rebou\u00e7as de Almeida Santos CAR Pregoeira ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES DO ACRE AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N 229/2021 - DERACRE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de  constru\u00e7\u00e3o e ve\u00edculos de carga, conforme condi\u00e7\u00f5es, especifica\u00e7\u00f5es,  quantidades e exig\u00eancias estabelecidas neste instrumento atendendo  as necessidades do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria \u2013 DERACRE. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O comunica aos interessados que fica prorrogada, a data de abertura do Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado,  para o dia 24/08/2021 \u00e0s 10h15min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites:  www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, em  fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o na qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica do edital.  Rio Branco-AC, 11 de Agosto de 2021.   ASS Hernandes Sales Guerra J\u00fanior CAR Pregoeiro ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES DO ACRE AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N 220/2021 \u2013 IAPEN Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e insumos para atender o Conv\u00eanio MJ/DEPEN, para implanta\u00e7\u00e3o de Oficinas Produtivas Permanentes  - PROCAP, nos munic\u00edpios de Rio Branco e Senador Guiomard, cuja  finalidade \u00e9 atender as pessoas privadas de liberdade, al\u00e9m de outras  a\u00e7\u00f5es correlatas como fortalecimento da promo\u00e7\u00e3o da cidadania, cumprindo assim, as diretrizes do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria  do Acre - IAPEN/AC.  A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O comunica aos interessados que fica prorrogada, a data de abertura do Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado,  para o dia 24/08/2021 \u00e0s 10h15min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites:  www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, em  fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o no edital.  Rio Branco-AC, 11 de Agosto de 2021.   ASS Janeth Rebou\u00e7as de Almeida Santos CAR Pregoeira ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT Secretaria Adjunta de Licita\u00e7\u00f5es do Acre AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N 185/2021 \u2013 BIRD/SEMA Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de barcos e motores para transporte da produ\u00e7\u00e3o das  aldeias, visando atender as necessidades da Secretaria de Estado de Meio  Ambiente do Estado do Acre, no \u00e2mbito do Programa BIRD/PROSER. Fonte de Recursos: 500 (BIRD). Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  25 de Agosto de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o a partir do dia 13  de Agosto, atrav\u00e9s dos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e  www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o nas especifica\u00e7\u00f5es  detalhada do objeto dos itens 06 e 07.  Rio Branco-AC, 11 de Agosto de 2021.   ASS Antonia Jucilene Oliveira de Morais CAR Pregoeira ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N 189/2020 \u2013 BIRD/SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos M\u00e9dico-Hospitalares para estrutura\u00e7\u00e3o  da rede de servi\u00e7os de sa\u00fade no \u00e2mbito da aten\u00e7\u00e3o materno infantil (Maternidade e Unidades Mista), conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442 BR. Fonte de Recursos: 500 (BIRD) Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  24 de Agosto de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s dos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o  nas especifica\u00e7\u00f5es m\u00ednimas e quantidades do termo de refer\u00eancia.  Rio Branco-AC, 11 de Agosto de 2021.   ASS Saluana Bonfim do Nascimento CAR Pregoeira ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N 154/2021 \u2013 FUNDHACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos m\u00e9dico-hospitalares para atender  as demandas da funda\u00e7\u00e3o Hospitalar Estadual do Acre- FUNDHACRE. Fonte de Recursos: 500 (BIRD/PROSER) Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e1s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  24 de Agosto de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s dos sites: www. ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o  de retifica\u00e7\u00e3o no termo de refer\u00eancia.  Rio Branco-AC, 11 de Agosto de 2021.   ASS Jose Alexandre Monteiro de Castro  CAR Pregoeiro ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N 235/2021 \u2013 SEASDHM OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rios  em geral e equipamentos de inform\u00e1tica A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  12/08/2021 \u00e0s 10h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), conforme o Aviso de Licita\u00e7\u00e3o publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o  Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www. comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de resposta de esclarecimento/impugna\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 11 de Agosto de 2021.   ASS Fabiula lima Silva  CAR Pregoeira ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETRONICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 234/2021 \u2013 SEE Objeto: Registro de Pre\u00e7os para eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Seguran\u00e7a Eletr\u00f4nica Monitorada  24h por dia, 07 (sete) dias por semana, com monitoramento remoto de  sistemas de alarmes e de vistoria de Pronta Resposta nas depend\u00eancias das unidades da SEE localizados no Estado do Acre, A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima referido, previamente marcado para o dia  12/08/2021 \u00e0s 10h30mim (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado e nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e  www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de resposta de esclarecimento/ impugna\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 11 de Agosto de 2021.   ASS Adriana Vasconcelos da Silva   CAR Pregoeira ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES DO ACRE AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N 236/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o para  atender as portarias das diversas unidades de sa\u00fade do Estado do Acre.  A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  11/08/2021 \u00e0s 10h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www. ac.gov.br,  www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, em raz\u00e3o  de questionamento no edital.  Rio Branco-AC, 11 de Agosto de 2021. ASS Valdemir Januario de Almeida CAR Pregoeiro ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES DO ACRE AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N 235/2021 \u2013 SEASDHM OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rios  em geral e equipamentos de inform\u00e1tica A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  12/08/2021 \u00e0s 10h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), conforme o Aviso de Licita\u00e7\u00e3o publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o  Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www. comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de resposta de esclarecimento/impugna\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 11 de Agosto de 2021.   ASS Fabiula lima Silva  CAR Pregoeira "
        ],
        "SEINFRA": [
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA \u2013 SEINFRA  PORTARIA SEINFRA N\u00ba 146, DE 04 DE AGOSTO DE 2021 SEI: 4016.013770.00105/2021-78 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere o Decreto Estadual n\u00ba 4.915, de 26 de dezembro de 2019,  publicado no D.O.E. n\u00ba 12.709 de 27 de dezembro de 2019. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como fiscais do CONTRATO N\u00ba 179/2021,  celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE e a empresa \u00d4MEGA ENGENHARIA EIRELI, cujo objeto \u00e9 a Reforma da Unidade Mista de Sa\u00fade, localizada no munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia. I - Fiscal Titular: Engenheiro Civil: Carmem Morgana Pimentel e Silva,  CREA N\u00ba 10044-D/AC \u2013 Matr\u00edcula: 9434283; II - Fiscal Substituto: Eng.\u00b0 Civil: Ewerton Souza Santos, CREA N\u00ba  20446- D/AC, Matr\u00edcula: 9469753-1; III - Fiscal Titular: Eng. Eletricista: Anderson Oliveira do Nascimento,  CREA N\u00ba 21.239-D/AC; IV - Fiscal Substituto: Eng.\u00ba Eletricista Idalci Dallamaria Junior - CREA/  AC 9129/D - Matr\u00edcula 9262415; V - Eng. de Seguran\u00e7a no Trabalho: Erivan Nascimento Pereira, CREA  N\u00ba 9536-D/AC, Matr\u00edcula n\u00ba 9304681. VI - Fiscal Eng.\u00b0 Mec\u00e2nica: Paula Sales da Silva, CREA 21103-D/AC, matr\u00edcula n\u00b0 9545557. Art. 2\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 3\u00b0 - Revogar a PORTARIA SEINFRA N\u00b0 37, de 05 de Abril de 2021.  Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, cientifique-se, publique-se e cumpra-se. Eng. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DE TERMO DE CONV\u00caNIO N\u00ba 01/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 4016.011932.00191/2021-75 DAS PARTES: CONSELHO REGIONAL DE ENGENHARIA E AGRONOMIA DO ACRE \u2013 CREA-AC, CONVENENTE e  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA \u2013 SEINFRA, CONCEDENTE. DO OBJETO: Coopera\u00e7\u00e3o m\u00fatua entre o CREA-Ac e a SEINFRA, a fim de otimizar os tr\u00e2mites burocr\u00e1ticos, promovendo o interc\u00e2mbio de informa\u00e7\u00f5es  entre os \u00f3rg\u00e3os e a valoriza\u00e7\u00e3o dos profissionais do sistema Confea/Crea, garantindo que sejam realizados os registros de documento pr\u00f3prio denominado Anota\u00e7\u00e3o de Responsabilidade T\u00e9cnica \u2013 ART. DA VIG\u00caNCIA: O conv\u00eanio ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 meses a partir da data de sua assinatura, podendo ser renovado de acordo com a vontade das  partes envolvidas e legisla\u00e7\u00e3o vigente.  DO VALOR E CRONOGRAMA DE PAGAMENTO: O valor do presente Termo de Conv\u00eanio \u00e9 de R$ 60.000,00 (sessenta mil reais), que ser\u00e3o pagos  ao CREA-Ac, divididos em 04 parcelas de R$ 15.000,00 (quinze mil reais), sendo a primeira parcela paga imediatamente ap\u00f3s a assinatura deste  Termo e as demais, trimestralmente. DATA DE ASSINATURA: 08.07.2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo de Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA e Eng\u00aa Civil Carmem Bastos Nardino, pelo  Conselho Regional de Engenharia e Agronomia do Acre \u2013 CREA-AC. ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 020/2021  TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00b0 003/2020 CPL 03 PROCESSO N\u00ba 4016.011962.00004/2019-17 SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA \u2013 SEINFRA ERRATA Art. 1\u00b0 Retificar parcialmente o extrato do contrato n\u00b0 020/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00b0 13.054, fl 102, sexta-feira, 28 de maio de 2021. Onde l\u00ea-se: Prazo de Execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 90 (noventa) dias, contados a partir do recebimento, pela CONTRATADA, da Ordem de Servi\u00e7o, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o nos termos da lei, mediante termo aditivo, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es acess\u00f3rias, especialmente as decorrentes de corre\u00e7\u00e3o  de defeitos, a ser emitida pela CONTRATANTE, observado os prazos, que se constitui parte integrante deste instrumento. Leia-se: Prazo de Execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 at\u00e9 o dia 13/08/2021, em virtude do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o nos termos  da lei, mediante termo aditivo, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es acess\u00f3rias, especialmente as decorrentes de corre\u00e7\u00e3o de defeitos, a ser emitida pela  CONTRATANTE, observado os prazos, que se constitui parte integrante deste instrumento.   Eng. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba: 037/2021 ADES\u00c3O A ATA N\u00ba014/2021 - SEASDHM PROCESSO SEI N\u00ba 4016.011924.00093/2021-46 DO OBJETO DO CONTRATO: O Presente contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos (tipo caminhonete)  com condutor, visando atender as demandas da Secretaria de Estado de Infraestrutura \u2013 SEINFRA. DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua assinatura. DO VALOR DO CONTRATO: O valor do presente Termo de Contrato \u00e9 de R$ 482.400,00 (quatrocentos e oitenta e dois mil e quatrocentos reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista no  or\u00e7amento do estado do Acre, para o exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo: Nota de empenho: 7540010498/2021 DATA DE ASSINATURA: 09/08/2021 ASSINAM: Eng. Cirleudo de Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Whilton de Oliveira Pereira,  pela W.O. Pereira EIRELI. "
        ],
        "SEJUSP": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEJUSP N\u00ba 225, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 O Secret\u00e1rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, PAULO CEZAR ROCHA  DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por meio  do Decreto n\u00ba 008 de 02.01.2019, e em conformidade com o artigo 86, II,  da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 Legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal do  Processo SEI n\u00ba  0761.013627.00037/2020-07, celebrado entre a Secretaria de Estado  de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica e a empresa Ativa Consultoria Organizacional Ltda , com vig\u00eancia de 21/07/2021 a 20/07/2022, que tem como  objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o t\u00e9cnico especializado para coordena\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o do atendimento emergencial do CIOSP \u2013 Centro Integrado  de Opera\u00e7\u00f5es em Seguran\u00e7a P\u00fablica da Secretaria de Estado da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica do Acre, de acordo com o Termo de Refer\u00eancia,  Edital da Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 155/2019 - CPL 05, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo  n\u00ba. 0021378-3/2019.  I - Gestor: MAJ PM Felipe Ant\u00f4nio de Ara\u00fajo Russo Rodrigues; matr\u00edcula: 9192956-1 II - Fiscal: Joel Barrozo Braga; matr\u00edcula: 9004807-1. Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar  as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao  Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido,  responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e  no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do  \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do contrato. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "PORTARIA SEJUSP N\u00ba 226, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 O Secret\u00e1rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, PAULO CEZAR ROCHA  DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por meio  do Decreto n\u00ba 008 de 02.01.2019, e em conformidade com o artigo 86, II,  da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 Legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal do Contrato  n\u00ba 090/2021, Processo SEI n\u00ba 0819.012803.00044/2021-09, celebrado entre a Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica e a empresa CONTROLES ELETROT\u00c9CNICA  EIRELI EPP, com vig\u00eancia de  10/08/2021 \u00e0 09/11/2021, que tem como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de material  de permanente (07 Patch Panel Cat6 24p), para atender a Secretaria  de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, conforme Parecer Assejur/ SEJUSP n\u00b0 142/2021, proposta da empresa e Termo de Refer\u00eancia. I -  Gestor: Lucas Onofre da Silva, matricula 9181571-7 II - Fiscal: Kevin Albuquerque de Oliveira, matricula 9521399-1 Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar  as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao  Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido,  responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e  no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do  \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do contrato. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica "
        ],
        "SEMAPI": [
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 226, DE 09 DE AGOSTO DE 2021  Cria do Grupo de trabalho t\u00e9cnico para definir, avaliar, elaborar propostas de fluxos, normas, crit\u00e9rios e procedimentos t\u00e9cnicos e jur\u00eddicos  para produ\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es georreferenciadas de pol\u00edgonos de desmatamento e elabora\u00e7\u00e3o de procedimentos de monitoramento e fiscaliza\u00e7\u00e3o remota no estado do Acre. O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, em  exerc\u00edcio, Roger Daniel Recco, nomeado por meio do Decreto 9.749 de  09 de agosto de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.102,  de 9 de agosto de 2021, p\u00e1gina 4 e o Presidente do Instituto de Meio  Ambiente do Acre, Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem, nomeado por meio  do Decreto 033 de 03 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado n\u00ba 12.464, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a Lei n\u00ba 12.651, de 25 de maio de 2012, que disp\u00f5e sobre a prote\u00e7\u00e3o da vegeta\u00e7\u00e3o nativa; altera as Leis n\u00bas 6.938, de 31 de  agosto de 1981, 9.393, de 19 de dezembro de 1996, e 11.428, de 22  de dezembro de 2006; revoga as Leis n\u00bas 4.771, de 15 de setembro de  1965, e 7.754, de 14 de abril de 1989, e a Medida Provis\u00f3ria no 2.16667, de 24 de agosto de 2001; e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando a Lei estadual n\u00ba 1.117, de 26 de janeiro de 1994, que disp\u00f5e  sobre a pol\u00edtica ambiental do Estado do Acre e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando a Lei n\u00b0 2.155, de 30 de novembro de 2009, que alterou as  Leis n\u00ba. 1.418, de 24 de outubro de 2001, e a Lei n\u00ba 1.704, de 26 de janeiro  de 2006 que trata da denomina\u00e7\u00e3o e quantitativos dos cargos do IMAC; Considerando a Lei n\u00ba 3.595, de 20 de dezembro de 2019, que altera  dispositivos das Leis n\u00ba 1.022, de 21 de janeiro de1992, da Lei n\u00ba 1.117,  de 26 de janeiro de 1994 e da Lei n\u00ba1.426, de 27 de dezembro de 2001; Considerando o Decreto n\u00b0 4.410 de 02 de outubro de 2019, que altera  o Decreto n\u00b0 7.734, de 06 de junho de 2014, que \u201cRegulamenta o Cadastro Ambiental Rural \u2013 CAR, no \u00e2mbito do Estado do Acre\u201d; Considerando o Decreto n\u00b0 6.843, de 22 de setembro de 2020, que cria  o Centro Integrado de Geoprocessamento de Monitoramento Ambiental  - CIGMA, regulamenta seu funcionamento e d\u00e1 outras providencias, no  \u00e2mbito do Estado do Acre; Considerando que o avan\u00e7o da tecnologia, com o uso de monitoramento por sat\u00e9lites e o cruzamento de dados geoespaciais, permite identificar os danos ambientais e dar c\u00e9lere cumprimento ao disposto no art.  51, do C\u00f3digo Florestal; Considerando que a utiliza\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00f5es Geogr\u00e1ficas para fins de identifica\u00e7\u00e3o, quantifica\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o de danos  ambientais, notadamente, responsabiliza\u00e7\u00e3o por queimadas e desmatamentos, assim como monitoramento de \u00e1reas embargadas, \u00e9 ferramenta que tem sido utilizada com efici\u00eancia por v\u00e1rios \u00f3rg\u00e3os ambientais,  como Ibama, ICMbio e \u00f3rg\u00e3os estaduais de meio ambiente; Considerando ainda as diferentes situa\u00e7\u00f5es administrativas geradas  pela Pandemia do COVID-19; Considerando a necessidade de trabalho conjunto envolvendo a equipe  t\u00e9cnica da SEMA, juntamente com os t\u00e9cnicos do IMAC, faz-se necess\u00e1rio  a nomea\u00e7\u00e3o de grupo de trabalho para o desenvolvimento dos procedimentos necess\u00e1rios para gerar as informa\u00e7\u00f5es georreferenciadas de pol\u00edgonos de desmatamento e o efetivo monitoramento e fiscaliza\u00e7\u00e3o remota. RESOLVE: Art. 1\u00ba Criar Grupo de Trabalho com a atribui\u00e7\u00e3o de definir, avaliar, elaborar propostas de fluxos, normas, crit\u00e9rios e procedimentos t\u00e9cnicos  e jur\u00eddicos para gerar as informa\u00e7\u00f5es georreferenciadas dos pol\u00edgonos  de desmatamento e o efetivo monitoramento e fiscaliza\u00e7\u00e3o remota no  Estado do Acre. Art. 2\u00ba Na SEMAPI, o Grupo de Trabalho - GT ser\u00e1 coordenado pela  Diretoria Executiva e no IMAC a coordena\u00e7\u00e3o ser\u00e1 da Diretoria de Infraestrutura, Ind\u00fastria, Atividades Rurais e Florestais - DIIARF. Art. 3\u00ba O Grupo de Trabalho - GT ser\u00e1 constitu\u00eddo pelos seguintes servidores da SEMAPI e IMAC: \u00a7 1\u00ba Servidores da SEMAPI: 1. Cl\u00e1udio Roberto da Silva Cavalcante; 2. Marcelo Jos\u00e9 Silveira Lima; 3. Ant\u00f4nio Marcos Costa da Silva; 4. Vera L\u00facia Reis Brown. \u00a7 2\u00ba Servidores do IMAC: 1. Ivan de Jesus Pereira de Ara\u00fajo e Silva; 2. Emanuelle Gondim Nogueira; 3. Ivo P\u00e9ricles dos Santos Sena; 4. Rodrigo Hemming da Cruz Rodrigues; 5. Roberto Fran\u00e7a Silva; 5. Lucineide Ferreira Albuquerque Lima; 6. Ren\u00ea Roberto Nobre de Fontes. Art. 4\u00ba Ser\u00e3o realizadas reuni\u00f5es de trabalho de acordo com a necessidade e agenda a ser definida pelo Grupo de Trabalho - GT. Art. 5\u00ba A participa\u00e7\u00e3o dos membros ser\u00e1 considerada presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o p\u00fablico relevante, n\u00e3o remunerada. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o at\u00e9 a  conclus\u00e3o dos procedimentos a serem executados, com efeito a partir  de 01/06/2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Roger Daniel Recco Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, em  exerc\u00edcio Decreto 9.749 de 09/08/2021 Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem Presidente do Instituto de Meio Ambiente do Acre   Decreto n\u00ba 033 de 03/01/19 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 227, DE 10 DE AGOSTO DE 2021  Cria o Grupo de Trabalho - GT para Revisar Portaria IMAC n\u00ba 27, de 12  de abril de 2021. O Presidente do Conselho Estadual de Meio Ambiente e Floresta - CEMAF, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere a lei n\u00ba 1.022/1992, alterada  pela Lei n\u00ba 3.595/2019, que institui o Sistema Estadual de Meio Ambiente e Floresta - SISMAF e cria o Conselho Estadual de Meio Ambiente e  Floresta - CEMAF; Considerando a necessidade de revis\u00e3o da Portaria IMAC n\u00ba 27, de 12  de abril de 2021, que define os procedimentos t\u00e9cnicos e administrativos referentes ao licenciamento ambiental de atividades potencialmente  causadoras de impacto ambiental no Estado do Acre, em que haja o  uso alternativo do solo para atividade agropecu\u00e1ria, plantio agr\u00edcola e  cria\u00e7\u00e3o de animais bovinos e bubalinos para fins comerciais; Considerando as delibera\u00e7\u00f5es da 4\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria do CEMAF de  2021, realizada em 28 de julho de 2021, em formato de videoconfer\u00eancia. Resolve: Art. 1\u00ba. Instituir e Nomear o Grupo de Trabalho - GT que ir\u00e1 revisar e  apresentar a proposta final da Portaria IMAC n\u00ba 27 de 12 de abril de  2021, que define os procedimentos t\u00e9cnicos e administrativos referentes ao licenciamento ambiental de atividades potencialmente causadoras de impacto ambiental no Estado do Acre, em que haja o uso alternativo do solo para atividade agropecu\u00e1ria, plantio agr\u00edcola e cria\u00e7\u00e3o de  animais bovinos e bubalinos para fins comerciais. Art. 2\u00ba. O Grupo de Trabalho ser\u00e1 composto por representantes dos  seguintes \u00f3rg\u00e3os e institui\u00e7\u00f5es: 1. Federa\u00e7\u00e3o do Com\u00e9rcio do Estado do Acre - FECOM\u00c9RCIO Titular: Elvando Albuquerque Ramalho; Suplente: Egidio Jose Garo. 2. Companhia de Desenvolvimento de Servi\u00e7os Ambientais - CDSA Titular: Jos\u00e9 Luiz Gondim dos Santos; Suplente: Leonardo das Neves Carvalho. 3. Funda\u00e7\u00e3o Nacional do \u00cdndio - FUNAI Titular: Juliana Fortes e Silva; Suplente: Thayn\u00e1 Ferraz da Cunha Pinheiro. 4. SOS Amaz\u00f4nia Titular: Miguel Scarcello; Suplente: Alisson Sobrinho Maranho. 5. Rede Acreana de Mulheres e Homens - RAMH Titular: Maria Jocicleide Lima de Aguiar. 6. Instituto de Meio Ambiente do Acre - IMAC Titular: Ivo P\u00e9ricles dos Santos Sena; Suplente: Roberto Fran\u00e7a da Silva. 7. Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria - EMBRAPA Titular: Bruno Pena Carvalho. 8. Federa\u00e7\u00e3o da Agricultura do Estado do Acre - FAEAC Titular: Mauro Marcello Gomes de Oliveira. 9. Federa\u00e7\u00e3o dos Trabalhadores na Agricultura no Acre - FETACRE Titular: Maria de Fatima Rocha Alves e Silva. 10. Earth Innovation Institute - EII Titular: Elsa Renee Huaman Mendoza. 11. Conselho Nacional dos Seringueiros - CNS Titular: Julio Barbosa de Aquino; Suplente: Manoel Jos\u00e9 Mesquita In\u00e1cio. 12. Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas  - SEMAPI Titular: Ela\u00edna Cristine Melo Lima de Ara\u00fajo Santa B\u00e1rbara; Suplente: Dauster Maciel Neto. Art. 3\u00ba O Grupo de Trabalho ser\u00e1 coordenado pelo representante do  Instituto de Meio Ambiente do Acre - IMAC, Senhor Ivo P\u00e9ricles dos  Santos Sena. Art. 4\u00ba. O Coordenador do Grupo de Trabalho poder\u00e1 convidar representantes de outros \u00f3rg\u00e3os, entidades e pessoas de not\u00f3rio saber, para  contribuir com a execu\u00e7\u00e3o dos trabalhos. Art. 5\u00ba. O grupo de trabalho tem o prazo de 15 dias para conclus\u00e3o dos  trabalhos, a partir da data de publica\u00e7\u00e3o desta Portaria. Art. 6\u00ba Essa Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas ind\u00edgenas Presidente do CEMAF Decreto n\u00ba 010/2019 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 232, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  em exerc\u00edcio, Roger Daniel Recco, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes  confere o Decreto 9.749 de 09 de agosto de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00ba 13.102, de 9 de agosto de 2021, p\u00e1gina 4,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria Sema n\u00ba 20, de 04 de fevereiro de 2020, que  designava a servidora Ana Francisca Dias de Negreiros Silva, Bi\u00f3loga,  matr\u00edcula 9175245-3, para responder como Chefe da Divis\u00e3o de Recursos H\u00eddricos no \u00e2mbito da SEMA. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Roger Daniel Recco Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas em  Exerc\u00edcio Decreto N\u00ba 9.749 de 09/08/2021 ",
            "  TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O COMPARA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS N\u00ba 037/2021 - CEL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0820.013312.00118/2021-81 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais regulamentares, conforme Decreto n\u00ba  10/2019, examinando os autos do Processo em ep\u00edgrafe, para que se  produzam os efeitos legais em sua plenitude, ADJUDICA e HOMOLOGA todos os atos praticados pelo Pregoeiro e demais membros da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o, referente a COMPARA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 037/2021, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os especializados de engenharia para executar a obra de constru\u00e7\u00e3o civil e de infraestrutura, do Centro Integrado de Meio Ambiente  \u2013 CIGMA de Feij\u00f3 de gest\u00e3o da Secretaria de Estado do Meio Ambiente  e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI, no \u00e2mbito do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Estado do Acre/PDSA/FASE II/BID, em favor  da empresa G B VIANA, CNPJ 02.646.893/0001-72, para o valor total  de R$ 2.685.571,04 (dois milh\u00f5es, seiscentos e e oitenta e cinco mil,  quinhentos e setenta e um reais e quatro centavos). Rio Branco - AC, 10 de agosto de 2021. Roger Daniel Recco Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas P\u00fablicas, em  exerc\u00edcio Decreto N\u00ba 9.749/2021 ",
            "EXTRATO AO CONTRATO N\u00ba 103/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.013308.00044/2021-98 PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI e a empresa: METALURGICA PARK LTDA. OBJETOA: Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (mesa inox, tenda piramidal, caixa t\u00e9rmica, filtro para po\u00e7o artesiano e caixa pl\u00e1stica agr\u00edcola)  e eletrodom\u00e9stico (freezer horizontal), visando atender os Projetos de  Incremento \u00e0 Produtividade Comunit\u00e1ria \u2013 IPC, coordenada pela SECRETARIA DE ESTADO DE MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS - SEMAPI, no \u00e2mbito do Programa BIRD/PROSER. DO VALOR E EMPENHO: O valor do presente contrato \u00e9 de R$  18.200,00 (dezoito mil e duzentos reais), conforme Nota de Empenho  N\u00b0 7200010623/2021 datada do dia 29/07/2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: despesas estar\u00e3o a cargo da Secretaria de Estado Meio Ambiente e das pol\u00edticas ind\u00edgenas - SEMAPI  e decorrer\u00e3o das unidades or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de Trabalho:  720.001.185.421.416.3341.0000 \u2013 Elemento de Despesa: 44.90.52.00 -  Fonte de Recursos: 500 \u2013 BIRD (PROSER). VIG\u00caNCIA: O prazo previsto para execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia contratual ser\u00e1  at\u00e9 31 de dezembro de 2021, e ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura,  com sua efic\u00e1cia legal a partir da publica\u00e7\u00e3o do extrato no D.O.E, podendo ser prorrogado obedecendo vig\u00eancia do Acordo de Empr\u00e9stimo. PUBLICA\u00c7\u00c3O: A CONTRATANTE obriga-se a providenciar a publica\u00e7\u00e3o, em forma de extrato, do presente contrato, no Di\u00e1rio Oficial do  Estado, no prazo do par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 61 da Lei n\u00ba. 8.666/1993. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o  resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca da Capital do Estado de Rio Branco/ AC. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 03 de agosto de 2021. ASSINAM:  CONTRATANTE e EVANDRO CARLOS VENANCO DA SILVA, pelo  CONTRATADO. ",
            "EXTRATO DE TERMO DE ADES\u00c3O N\u00ba 7/2021/SEMAPI PROCESSO SEI N\u00ba 0820.009811.00074/2021-73. ADES\u00c3O: Ata de Registro de Pre\u00e7os: n\u00ba 001/2021, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Para Registro de Pre\u00e7os SRP N\u00b0 28/2021. VIG\u00caNCIA DA ATA: at\u00e9 03/02/2022. \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e  Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG. PARTICIPANTE EXTRAORDIN\u00c1RIO: Secretaria de Estado de Meio  Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI. FORNECEDOR: MAXIFROTA SERVI\u00c7OS DA MANUTEN\u00c7\u00c3O DE  FROTA LTDA. OBJETO: Ades\u00e3o ao ITEM 01 da Ata de Registro de Pre\u00e7os: n\u00ba  001/2021, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Para Registro de Pre\u00e7os  SRP N\u00b0 28/2021. (SEPLAG), para atender as demandas da Secretaria  de Estado de Meio Ambiente E das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI, processo/SEI n\u00ba 0820.009811.00074/2021-73. VALOR TOTAL: R$ 32.992,05 (trinta e dois mil novecentos e noventa e  dois reais e cinco centavos). DOS FUNDAMENTOS - O procedimento licitat\u00f3rio obedecer\u00e1 integralmente, a Lei n\u00ba 10.520/2002, Lei Complementar n\u00ba 123/2006 e suas  altera\u00e7\u00f5es n\u00ba 139/2011, n\u00ba 147/2014 e n\u00ba 155/2016, Decreto Estadual  n\u00ba   4.767/2019, aplicando subsidiariamente a Lei n\u00ba 8.666/93 e altera- \u00e7\u00f5es, Lei n\u00ba 8.078/1990, C\u00f3digo de Defesa do consumidor e altera\u00e7\u00f5es  supervenientes. DATA DA ADES\u00c3O: 10/08/2021 Roger Daniel Recco Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, em  exerc\u00edcio. "
        ],
        "SEPA": [
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 025/2021 PARTES: Governo do Estado do Acre, atrav\u00e9s da Secretaria de Estado  de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA e a CONTROLES ELETROT\u00c9CNICA EIRELI EPP. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO O presente termo aditivo, tem por objeto o acr\u00e9scimo no valor do Contrato  n\u00ba 025/2021 de 10 de maio de 2021, decorrente da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o  n\u00ba 6/2021, entre a SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO e a empresa CONTROLES ELETROT\u00c9CNICA EIRELI EPP. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DO ACR\u00c9SCIMO O valor inicial do Contrato \u00e9 de R$ 13.333,56 (treze mil trezentos e trinta  e tr\u00eas reais e cinquenta e seis centavos) e ser\u00e1 acrescido em 25% (vinte  e cinco por cento) correspondendo a R$ 3.333,39 (tr\u00eas mil trezentos e  trinta e tr\u00eas reais e trinta e nove centavos), ficando assim o presente  contrato com o valor global de R$ 16.666,95 (dezesseis mil seiscentos  e sessenta e seis reais e noventa e cinco centavos). CL\u00c1USULA TERCEIRA - DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O As disposi\u00e7\u00f5es que trata o presente termo est\u00e3o amparadas na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Segunda do Contrato n\u00ba 025/2021 e nas determina\u00e7\u00f5es  contidas no Art. 65, da Lei n\u00ba 8.666/93. CL\u00c1USULA QUARTA - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas do Contrato n\u00ba 025/2021,  o qual se refere o presente Termo Aditivo. CL\u00c1USULA QUINTA - DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DO PRESENTE TERMO ADITIVO A CONTRATANTE obriga-se a promover, \u00e0s suas expensas, a publica\u00e7\u00e3o, em forma de extrato, do presente TERMO ADITIVO, para ocorrer  no prazo de 20 (vinte) dias no Di\u00e1rio Oficial do Estado, conforme par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61, da Lei n\u00ba 8.666/93. CL\u00c1USULA SEXTA - DA VIG\u00caNCIA O presente TERMO ADITIVO passar\u00e1 a vigorar a partir da data da assinatura. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA - DA LEGALIDADE O presente TERMO ADITIVO \u00e9 parte integrante do CONTRATO N\u00ba 025/2021. Data da assinatura: 10 de agosto de 2021. Assinam: JOS\u00c9 ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO J\u00daNIOR, (SEPA) e  JO\u00c3O PEREIRA PONTES (CONTROLES ELETROT\u00c9CNICA EIRELI EPP). "
        ],
        "SEPLAG": [
            "EDITAL N\u00b0 05/2021  O GOVERNO DO ESTADO DO ACRE, atrav\u00e9s da Secretaria de Estado  Planejamento e Gest\u00e3o SEPLAG-ACRE, e o Centro de Integra\u00e7\u00e3o Empresa-Escola \u2013 CIEE nos termos da Lei n\u00ba 11.788, de 25 de setembro de 2008,  torna p\u00fablica a realiza\u00e7\u00e3o de Processo Seletivo por meio de Coeficiente  de notas para forma\u00e7\u00e3o de cadastro de reserva para est\u00e1gio remunerado. 1 - DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS: 1.1. Poder\u00e3o participar do processo seletivo: Estudantes regularmente matriculados em institui\u00e7\u00f5es de ensino p\u00fablicas ou privadas, com frequ\u00eancia efetiva nos cursos de n\u00edvel superior,  reconhecidos pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o. Brasileiro ou estrangeiro com visto de perman\u00eancia no pa\u00eds; Que n\u00e3o tenha sido exonerado a bem do servi\u00e7o p\u00fablico; Estar em dia com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais, quando maior de 18 anos e  das obriga\u00e7\u00f5es militares, quando do sexo masculino maior de 18 anos; N\u00e3o ter feito est\u00e1gio por per\u00edodo igual ou superior a dois anos na Secretaria de Estado Planejamento e Gest\u00e3o SEPLAG-ACRE, exceto pessoas com defici\u00eancia, conforme Art. 11 da Lei 11.788/08. 1.2. Na data de in\u00edcio do est\u00e1gio, o estudante deve ter idade m\u00ednima  de 16 (dezesseis) anos completos, conforme previsto no \u00a7 5\u00ba do Art. 7\u00ba  da Resolu\u00e7\u00e3o n. 1 do CNE/CEB, de 21 de janeiro de 2004 (Conselho  Nacional de Educa\u00e7\u00e3o). 1.3. O valor da Bolsa Aux\u00edlio corresponder\u00e1: 1.4. O estagi\u00e1rio receber\u00e1 a t\u00edtulo de aux\u00edlio-transporte, o valor correspondente a duas passagens de \u00f4nibus por dia, proporcional aos dias  efetivamente estagiados, no valor de R$ 4,00 (quatro reais) cada. 1.5. O Est\u00e1gio n\u00e3o contempla outros benef\u00edcios, tais como: aux\u00edlio-sa\u00fa- de, aux\u00edlio refei\u00e7\u00e3o e similares. 1.6. O regime do est\u00e1gio poder\u00e1 ser de 20 (vinte) ou 30 (trinta) horas semanais a serem cumpridas de acordo com o curso conforme anexo I do edital. 2 - DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES: 2.1. As inscri\u00e7\u00f5es e uploads dos arquivos ser\u00e3o recebidas somente via internet, pelo site: www.ciee.org.br, no per\u00edodo de 13/08/2021 at\u00e9 \u00e0s 23:59  (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 23//08/2021, incluindo s\u00e1bados, domingos e feriados. N\u00e3o ser\u00e3o aceitas outras formas de inscri\u00e7\u00f5es. 2.2. No ato da inscri\u00e7\u00e3o o candidato dever\u00e1 informar dados pessoais e escolares v\u00e1lidos, caso declare algum dado errado poder\u00e1 corrigir, desde  que exclua a inscri\u00e7\u00e3o e refa\u00e7a dentro do per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o determinado no edital. Ap\u00f3s o t\u00e9rmino da inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 permitida nenhuma  corre\u00e7\u00e3o nos dados declarados pelo candidato. 2.3. N\u00e3o ser\u00e1 poss\u00edvel alterar o e-mail e CPF indicados no ato da inscri\u00e7\u00e3o. 2.4. O e-mail declarado deve ser v\u00e1lido, para que toda a comunica\u00e7\u00e3o do processo seletivo seja realizada atrav\u00e9s dele. 2.5. Ser\u00e1 aceita somente uma \u00fanica inscri\u00e7\u00e3o por candidato. 2.6. As informa\u00e7\u00f5es prestadas na ficha de inscri\u00e7\u00e3o e respostas ser\u00e3o de inteira responsabilidade do candidato, dispondo o CIEE do direito de  excluir do processo seletivo aquele que n\u00e3o preencher os dados de forma completa e correta. 2.7. No ato da inscri\u00e7\u00e3o o candidato dever\u00e1 incluir as disciplinas e notas obtidas no \u00faltimo semestre cursado conforme o hist\u00f3rico ou boletim escolar. 2.8. O candidato dever\u00e1 realizar o upload (arquivo \u00fanico em PDF) dos documentos abaixo: Hist\u00f3rico Escolar (Para Estudantes De N\u00edvel Superior) constando as disciplinas e notas/men\u00e7\u00f5es obtidas no \u00faltimo semestre cursado; Boletim Escolar (Para Estudantes De N\u00edvel M\u00e9dio) constando as notas obtidas nos \u00faltimo semestre cursado; 2.9. \u00c9 de inteira responsabilidade do candidato o upload dos documentos para efetivar e validar a sua inscri\u00e7\u00e3o neste processo seletivo. 2.10. Ter\u00e1 sua inscri\u00e7\u00e3o anulada e ser\u00e1 automaticamente eliminado do processo seletivo o candidato que: N\u00e3o fazer o upload da documenta\u00e7\u00e3o completa conforme item 2.8. deste edital; Fazer o upload de documentos ileg\u00edveis e/ou que n\u00e3o contenha as informa\u00e7\u00f5es solicitadas; documentos emitidos com data superior a 30 dias. 2.11. O CIEE e a Secretaria de Estado Planejamento e Gest\u00e3o SEPLAG-ACRE, n\u00e3o se responsabilizar\u00e3o por inscri\u00e7\u00f5es n\u00e3o processadas em  virtude de falhas t\u00e9cnicas, falha dos computadores, do sistema de comunica\u00e7\u00e3o de dados, congestionamento das linhas de comunica\u00e7\u00e3o, falta de  energia, envio de anexos corrompidos, envio de e-mails fora dos prazos ou com aus\u00eancia de documenta\u00e7\u00f5es anexadas. 2.12. O candidato que desejar atendimento pelo NOME SOCIAL, conforme Decreto n\u00ba 8.727, de 28 de abril de 2016, dever\u00e1 indic\u00e1-lo no ato da inscri\u00e7\u00e3o. Na inscri\u00e7\u00e3o, no campo \u201cnome completo\u201d, dever\u00e1 ser informado o nome civil, conforme documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial. O nome social ser\u00e1 utilizado em toda a comunica\u00e7\u00e3o p\u00fablica do processo seletivo, sendo considerado o nome civil apenas para as etapas internas  (formaliza\u00e7\u00e3o do Termo de Compromisso de Est\u00e1gio), para a devida identifica\u00e7\u00e3o do candidato, nos termos legais. 2.13. A Secretaria de Estado Planejamento e Gest\u00e3o SEPLAG-ACRE e o CIEE - Centro de Integra\u00e7\u00e3o Empresa Escola, poder\u00e3o a qualquer tempo, verificar as informa\u00e7\u00f5es fornecidas no ato da Inscri\u00e7\u00e3o, e tomar\u00e3o as medidas judiciais cab\u00edveis, podendo o candidato em caso de informa\u00e7\u00f5es falsas ou inver\u00eddicas ser desclassificado do presente processo, ser acionado judicialmente e ainda, desligado, caso eventualmente tenha sido aprovado e contratado. 2.14. N\u00e3o haver\u00e1 cobran\u00e7a de taxa de inscri\u00e7\u00e3o. 3 \u2013 PROGRAMA DE COTAS: 3.1. Nos termos do Art. 17, \u00a7 5\u00ba, da Lei n\u00ba 11.788/2008, fica assegurado reserva de 10% (dez por cento) das vagas oferecidas para cada curso \u00e0s  pessoas com defici\u00eancia. O candidato pessoa com defici\u00eancia participar\u00e1 do processo seletivo em igualdade de condi\u00e7\u00f5es com os demais candidatos. 3.2. Os candidatos pessoa com defici\u00eancia ter\u00e3o a inscri\u00e7\u00e3o validada aquelas que se enquadrem nas categorias discriminadas no artigo 4\u00ba do Decreto n\u00ba 3.298/1999, com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas pelo Decreto n\u00ba 5.296/2004, no \u00a7 1\u00ba do artigo 1\u00ba da Lei n\u00ba 12.764, de 27 de dezembro de 2012  (Transtorno do Espectro Autista), e as contempladas pelo enunciado da S\u00famula n\u00ba 377 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a (STJ): \u201co candidato com  vis\u00e3o monocular tem direito de concorrer, em concurso p\u00fablico, \u00e0s vagas reservadas \u00e0s pessoas com defici\u00eancia\u201d. 3.3. O candidato pessoa com defici\u00eancia no ato da inscri\u00e7\u00e3o dever\u00e1, optar por concorrer \u00e0s vagas reservadas e fazer upload do laudo m\u00e9dico (documento  original ou c\u00f3pia leg\u00edvel) com emiss\u00e3o no prazo m\u00e1ximo de 12 meses, atestando a esp\u00e9cie e o grau ou n\u00edvel da defici\u00eancia, com a perda da fun\u00e7\u00e3o e a  expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente \u00e0 Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID), assinatura e carimbo contendo o CRM do m\u00e9dico respons\u00e1vel por sua emiss\u00e3o, bem como a prov\u00e1vel causa da defici\u00eancia, informando, tamb\u00e9m, o nome do candidato. defici\u00eancia auditiva, al\u00e9m do laudo m\u00e9dico dever\u00e1 enviar tamb\u00e9m o exame de audiometria tonal recente (no m\u00e1ximo de 12 meses) nas frequ\u00eancias  500Hz, 1.000Hz, 2.000Hz e 3.000Hz, conforme Art. 5\u00ba, \u00a7 1\u00ba, I, al\u00ednea \u201cb\u201d, do Decreto n\u00ba 5.296, de 02/12/2004. 3.4. N\u00e3o sendo comprovada a situa\u00e7\u00e3o descrita no item 3.2, o candidato perder\u00e1 o direito a ser admitido para as vagas reservadas \u00e0 pessoa com defici\u00eancia. 3.5.  Ficam reservadas aos candidatos que se autodeclararem negros ou pardos a reserva de 30% das vagas oferecidas nesta sele\u00e7\u00e3o e participar\u00e3o em igualdade de condi\u00e7\u00f5es com os demais candidatos, conforme Decreto n.\u00ba 9.427, de 28 de junho de 2018. 3.6. S\u00f3 poder\u00e3o concorrer \u00e0s vagas reservadas a candidatos negros aqueles que se autodeclararem negros ou pardos no ato da inscri\u00e7\u00e3o e realizar o upload da  autodeclara\u00e7\u00e3o (anexo II), conforme o quesito cor ou ra\u00e7a no padr\u00e3o utilizado pela Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica - IBGE. 3.7. Os nomes dos candidatos que se declararem negros ser\u00e3o divulgados em lista espec\u00edfica e em lista de ampla concorr\u00eancia. 4 - DO PROCESSO DE SELE\u00c7\u00c3O: 4.1. Para a an\u00e1lise das notas, ser\u00e1 adotado o crit\u00e9rio de maior m\u00e9dia aritm\u00e9tica das notas obtidas para a organiza\u00e7\u00e3o da lista de classifica\u00e7\u00e3o, que  ser\u00e1 feita em ordem decrescente, de acordo com o curso e localidade conforme Anexo I. 4.2. N\u00e3o ser\u00e1 classificado o candidato que obtiver m\u00e9dia inferior a 5,0 (cinco). 4.3. Ser\u00e1 considerada nota zero para disciplina com reprova\u00e7\u00e3o ou desist\u00eancia. 4.4. Quando o resultado final da disciplina for um conceito ou men\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 considerado o m\u00e9todo de convers\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o de ensino, que dever\u00e1 ser detalhado no hist\u00f3rico escolar ou documento equivalente. 4.5. O arredondamento ser\u00e1 feito em duas casas decimais nos termos da norma ABNT NBR5891, a exemplo: 7,566 ficar\u00e1 7,57. 4.6. Caso haja empate entre estudantes na classifica\u00e7\u00e3o ter\u00e1 prefer\u00eancia, na seguinte ordem, o candidato que: a) Semestre mais avan\u00e7ado no curso; b) Maior idade; c) Inscri\u00e7\u00e3o mais antiga. 4.7. A inexatid\u00e3o das afirmativas e/ou irregularidades nos documentos, verificadas a qualquer tempo, acarretar\u00e1 a nulidade da inscri\u00e7\u00e3o ou do Termo  de Compromisso de Est\u00e1gio do(a) estudante, sem preju\u00edzo das medidas de ordem administrativa, c\u00edvel ou criminal cab\u00edveis. 5 - DAS DIVULGA\u00c7\u00d5ES DE RESULTADOS E DOS RECURSOS: 5.1. A lista de classifica\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria da an\u00e1lise de notas ser\u00e1 divulgada na data prov\u00e1vel de 27/08/2021 no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre e no site do CIEE. 5.2. Os recursos da lista de classifica\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria da an\u00e1lise de notas poder\u00e3o ser interpostos por erro no c\u00e1lculo de sua m\u00e9dia final, sendo que  a impugna\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser individual e devidamente fundamentada e acompanhada das devidas comprova\u00e7\u00f5es at\u00e9 o dia 30/08/2021. 5.3. Para interpor os recursos contra a lista de classifica\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria o candidato dever\u00e1 preencher o formul\u00e1rio espec\u00edfico dispon\u00edvel no portal do  CIEE e enviar para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico recursos@ciee.ong.br. 5.4. Os recursos ser\u00e3o analisados e decididos pelo CIEE. 5.5. A resposta aos recursos e as listas de classifica\u00e7\u00e3o final definitiva ser\u00e3o divulgadas na data prov\u00e1vel de 03/09/2021, no Di\u00e1rio Oficial do Estado  do Acre e no site do CIEE. 5.6. Ser\u00e3o elaboradas tr\u00eas listas de classifica\u00e7\u00e3o dos candidatos aprovados organizadas por curso e localidades em ordem decrescente das notas  obtidas conforme abaixo: lista geral de ampla concorr\u00eancia; lista dos candidatos pessoa com defici\u00eancia; lista dos candidatos autodeclarados negros ou pardos; 5.7. Do cronograma das etapas:   6 - DA CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA ENTREVISTA E CONTRATA\u00c7\u00c3O: 6.1 O CIEE verificar\u00e1 as oportunidades de est\u00e1gio encaminhadas pela Secretaria de Estado Planejamento e Gest\u00e3o SEPLAG-ACRE e convocar\u00e1  os candidatos, por ordem de classifica\u00e7\u00e3o, observando: o curso, os hor\u00e1rios dispon\u00edveis para est\u00e1gio. 6.2. Ser\u00e3o considerados para convoca\u00e7\u00e3o, o e-mail e os telefones registrados pelos candidatos no momento da inscri\u00e7\u00e3o, sendo de responsabilidade do candidato, manter atualizado os dados cadastrais no CIEE. 6.3. Para preenchimento de cada vaga de est\u00e1gio o candidato dever\u00e1 se manifestar em at\u00e9 24 (vinte e quatro) horas ap\u00f3s o recebimento do e-mail  de convoca\u00e7\u00e3o. O CIEE poder\u00e1 realizar, no m\u00e1ximo, 2 (duas) tentativas de contato por telefone em hor\u00e1rios distintos. 6.4. No caso do candidato n\u00e3o ser localizado nas tentativas de contato (e-mail e telefone) realizadas pelo CIEE no prazo de 24 (vinte e quatro)  horas, o candidato mant\u00e9m sua posi\u00e7\u00e3o na lista e o candidato com classifica\u00e7\u00e3o posterior ser\u00e1 convocado. 6.5. Caso n\u00e3o retorne nenhum dos contatos realizados, o candidato ir\u00e1 para o final da lista de classificados, aguardando o surgimento de nova vaga. 6.6. O candidato que est\u00e1 no final da lista s\u00f3 poder\u00e1 ser convocado para no m\u00e1ximo mais 1(uma) vaga. 6.7. O candidato remanejado para o final da lista, sendo convocado para nova vaga, dever\u00e1 se manifestar em at\u00e9 24 (vinte e quatro) horas ap\u00f3s o recebimento do e-mail de convoca\u00e7\u00e3o. Se necess\u00e1rio, o CIEE poder\u00e1 realizar, no m\u00e1ximo, 2 (duas) tentativas de contato por telefone em hor\u00e1rios distintos. Caso n\u00e3o seja localizado ou retorne os contatos (e-mail e telefone) no prazo de at\u00e9 24 (vinte e quatro) horas o candidato ser\u00e1 desclassificado. 6.8. Os aprovados da lista de candidatos pessoa com defici\u00eancia ser\u00e3o convocados para preenchimento das vagas, conforme a seguir, considerando a cada grupo de 10 vagas: 1\u00aa (primeira) vaga aberta; 11\u00aa (d\u00e9cima primeira) vaga aberta; 21\u00aa (vig\u00e9sima primeira) vaga aberta; 31\u00aa (trig\u00e9sima primeira) vaga aberta; E assim sucessivamente, para cada curso, relativamente ao surgimento de novas vagas, durante o prazo de validade do processo seletivo. 6.9. Os aprovados da lista de candidatos autodeclarados negros ou pardos ser\u00e3o convocados para preenchimento das vagas, conforme a seguir,  considerando a cada grupo de 10 vagas: 3\u00aa (terceira) vaga aberta; 6\u00aa (sexta) vaga aberta; 9\u00aa (nona) vaga aberta; 13\u00aa (d\u00e9cima terceira) vaga aberta; E assim sucessivamente, para cada curso, relativamente ao surgimento de novas vagas, durante o prazo de validade do processo seletivo. 6.10 Caso n\u00e3o existam estudantes selecionados com direito \u00e0 reserva de vagas e em n\u00famero suficiente para o preenchimento das vagas que vierem a surgir durante o prazo de validade do processo seletivo, ser\u00e3o convocados estudantes da lista geral de ampla concorr\u00eancia. 6.11. Caso o candidato n\u00e3o tenha interesse no processo seletivo, poder\u00e1 solicitar a sua desclassifica\u00e7\u00e3o, mediante formaliza\u00e7\u00e3o para o e-mail: convocacaoespecial@ciee.ong.br. 7 \u2013 DA CELEBRA\u00c7\u00c3O DO ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O E TERMO DE COMPROMISSO DE EST\u00c1GIO: 7.1. A celebra\u00e7\u00e3o do Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o e Termo de Compromisso de Est\u00e1gio ser\u00e1 de acordo com a Lei n\u00ba 11.788, de 25 de setembro de 2008. 7.2. O CIEE orientar\u00e1, no ato da convoca\u00e7\u00e3o, o prazo e os documentos necess\u00e1rios para a retirada do TCE (Termo de Compromisso de Est\u00e1gio),  sendo o estudante respons\u00e1vel pelos tr\u00e2mites das assinaturas junto \u00e0s partes competentes. 7.3. A contrata\u00e7\u00e3o est\u00e1 sujeita \u00e0s normativas da Secretaria de Estado Planejamento e Gest\u00e3o SEPLAG-ACRE, bem como \u00e0s diretrizes da institui\u00e7\u00e3o de ensino. 7.4. A vig\u00eancia do TCE ser\u00e1 de 12 meses, podendo ser prorrogado uma \u00fanica vez por igual per\u00edodo, de acordo com avalia\u00e7\u00e3o de desempenho e interesse da  Secretaria de Estado Planejamento e Gest\u00e3o SEPLAG-ACRE, respeitando o disposto na lei 11.788/2008, bem como as diretrizes da institui\u00e7\u00e3o de ensino. 8 - DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS: 8.1. O processo seletivo ter\u00e1 validade de 12 meses a partir de sua publica\u00e7\u00e3o, podendo a crit\u00e9rio da Secretaria de Estado Planejamento e Gest\u00e3o  SEPLAG-ACRE ser renovado por igual per\u00edodo. 8.2. A simples inscri\u00e7\u00e3o no presente Processo Seletivo autoriza o CIEE e a Secretaria de Estado Planejamento e Gest\u00e3o SEPLAG-ACRE a utilizar-se dos dados inseridos ou transferi-los, mantendo-se a mesma finalidade para as quais foram fornecidos. 8.3. O Centro de Integra\u00e7\u00e3o Empresa-Escola e a Secretaria de Estado Planejamento e Gest\u00e3o SEPLAG-ACRE n\u00e3o se responsabilizam por eventuais preju\u00edzos ao estudante decorrentes de e-mail n\u00e3o atualizado e/ou telefone n\u00e3o atualizado. 8.4. Uma vez convocados, os candidatos aprovados que n\u00e3o formalizarem a assinatura do Termo de Compromisso de Est\u00e1gio, no prazo estipulado  no ato da convoca\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o considerados desistentes, seguindo-se \u00e0 nomea\u00e7\u00e3o do pr\u00f3ximo classificado. 8.5. Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pelo CIEE em conjunto com a Secretaria de Estado Planejamento e Gest\u00e3o SEPLAG-ACRE. 8.6. As d\u00favidas poder\u00e3o ser sanadas pela Central de Atendimento do CIEE atrav\u00e9s do e-mail: recursos@ciee.ong.br Publique-se. Rio Branco- AC, 10 de agosto de 2021. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Decreto Estadual n\u00ba 5.462/2020   ANEXO I DAS LOCALIDADES E CURSOS :   *Ser\u00e3o aceitas inscri\u00e7\u00f5es para os seguintes cursos relacionados \u00e0 Inform\u00e1tica: An\u00e1lise de Sistemas; Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o; Licenciatura em Inform\u00e1tica.  AUTODECLARA\u00c7\u00c3O \u00c9TNICO-RACIAL (Copiar texto ou preencher) Eu,________________________________________________________, carteira de identidade (RG) n. ________________, inscrito (a) no CPF  sob o n._______________________, estudante do curso de __________________________, para fins de inscri\u00e7\u00e3o no processo seletivo de est\u00e1gio do _________________________________, conforme estabelecido no processo seletivo da Secretaria de Estado Planejamento e Gest\u00e3o  SEPLAG-ACRE declaro optar pela participa\u00e7\u00e3o na condi\u00e7\u00e3o de estudante cotista, de acordo com a especifica\u00e7\u00e3o assinalada abaixo: ( ) preto(a) ( ) pardo(a) Declaro, ainda, estar ciente de que poder\u00e1 ocorrer o desligamento do est\u00e1gio na hip\u00f3tese de ser aprovado (a) em todas as fases do processo  seletivo se ingressar como estagi\u00e1rio (a) do (a) _____________________________________ na condi\u00e7\u00e3o de cotista e for constatada a qualquer  tempo a n\u00e3o veracidade desta declara\u00e7\u00e3o. O quesito cor ou ra\u00e7a ser\u00e1 o utilizado pela Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica \u2013 IBGE. ______________ , _____ de ________________ de 2021. ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 07/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 131/2021 -CPL 04 Validade da Ata: 12 meses DO OBJETO  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de transporte (frete/mudan\u00e7a) de mobili\u00e1rio e demais bens m\u00f3veis da SEPLAG,  incluindo servi\u00e7os de desmontagem, acondicionamento, montagem e demais equipamentos necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, visando atender a Secretaria  de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7o ser\u00e1 de 12 (doze) meses contados da data da sua assinatura, com efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a da data da publica\u00e7\u00e3o do  seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, tendo in\u00edcio e vencimento em dia de expediente, devendo-se excluir o primeiro e incluir o \u00faltimo. Rio Branco, 03 de agosto de 2021.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o  Contratante   Daniel Nogueira de Souza Representante Legal DN de Souza Eireli Contratada ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 06/2021 OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos para atender a SEPLAG, SEMA e SEICT nas a\u00e7\u00f5es de monitoramento, atividades de educa\u00e7\u00e3o ambiental, preven\u00e7\u00e3o, fiscaliza\u00e7\u00e3o, controle e repress\u00e3o ao desmatamento ilegal e as queimadas e inc\u00eandios florestais, conforme Acordo de Empr\u00e9stimo \u2013 8442/BR , ",
            "VALIDADE DA ATA O prazo de validade da presente Ata \u00e9 de 12 (doze) meses, contados a partir da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado, desde que o  per\u00edodo total n\u00e3o ultrapasse um ano. Rio Branco, 26 de julho de 2021 Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Marcus Vinicius Azeredo Costa Representante Legal INOV9 COMERCIAL E SERVI\u00c7OS EIRELI "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 858 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto  Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para compor  a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 593/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  195/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, MEDPLUS COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O LTDA, cujo objeto \u00e9 a  Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos Antimicrobianos, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado  do Acre \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 Substituto: Maria Luzeny  Pessoa Barroso - Matricula/CPF: 9771663-1 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF:334855-2 b) Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins- Matricula/CPF:102857-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de  fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no  endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 23 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 859 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto  Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para compor  a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 594/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP  N\u00ba 195/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, CIMED IND\u00daSTRIA DE MEDICAMENTOS LTDA, cujo objeto \u00e9 a  Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos Antimicrobianos, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado  do Acre \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 Substituto: Maria Luzeny  Pessoa Barroso - Matricula/CPF: 9771663-1 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF:334855-2 b) Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins- Matricula/CPF:102857-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 23 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 865 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 595/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 195/2020 - CPL 01, celebrado entre  a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, COSTA CAMARGO  COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, cujo objeto \u00e9 a  Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos Antimicrobianos, destinados a atender as  necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar  do Estado do Acre \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 b) Substituto: Maria Luzeny  Pessoa Barroso - Matricula/CPF: 9771663-1 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF:334855-2 b) Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins- Matricula/CPF:102857-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra- \u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 23 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 866 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 596/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 195/2020 - CPL 01, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, DIMASTER COM\u00c9RCIO  DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de  Medicamentos Antimicrobianos, destinados a atender as necessidades  das Unidades de Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do  Acre \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 b) Substituto: Maria Luzeny  Pessoa Barroso - Matricula/CPF: 9771663-1 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF:334855-2 b) Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins- Matricula/CPF:102857-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 23 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 867 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza- \u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 597/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 195/2020 - CPL 01, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, DISACRE COM\u00c9RCIO  E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, cujo  objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos Antimicrobianos, destinados a  atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede  Hospitalar do Estado do Acre \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 b) Substituto: Maria Luzeny  Pessoa Barroso - Matricula/CPF: 9771663-1 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF:334855-2 b) Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins- Matricula/CPF:102857-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 23 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 869 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 599/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 195/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, FRESENIUS KABI BRASIL  LTDA ,cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos Antimicrobianos,  destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 b) Substituto: Maria Luzeny  Pessoa Barroso - Matricula/CPF: 9771663-1 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF:334855-2 b) Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins- Matricula/CPF:102857-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 23 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 870 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 600/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 195/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, HALEX STAR IND\u00daSTRIA  FARMACEUTICA S.A, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos Antimicrobianos, destinados a atender as necessidades das Unidades de  Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 b) Substituto: Maria Luzeny  Pessoa Barroso - Matricula/CPF: 9771663-1 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF:334855-2 b) Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins- Matricula/CPF:102857-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 23 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 871 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 601/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O  ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 195/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, J I D DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA - EPP, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos Antimicrobianos, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade  pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 b) Substituto: Maria Luzeny  Pessoa Barroso - Matricula/CPF: 9771663-1 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF:334855-2 b) Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins- Matricula/CPF:102857-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de  fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas  no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 23 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 872 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto  Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 602/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O  ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 195/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, VIA FHARMA DO BRASIL EIRELI.,  cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos Antimicrobianos, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede  Hospitalar do Estado do Acre \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 b) Substituto: Maria Luzeny  Pessoa Barroso - Matricula/CPF: 9771663-1 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF:334855-2 b) Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins- Matricula/CPF:102857-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de  fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no  endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 23 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 237/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 244/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00049/2020-39 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: COMERCIAL C M S - EIRELI DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE, na Regional do Vale do Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1/Envira. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 1.030.547,34 (um milh\u00e3o trinta mil quinhentos e quarenta e sete reais e trinta e quatro centavos). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000. Elementos de Despesas: 3.3.90.30.00. Fonte de Recursos: 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o estabelecido no  Decreto Estadual n\u00ba 7.477 de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 02 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E JO\u00c3O VICTOR DE AQUINO NASCIMENTO REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  244/2020 - CPL 01. FORNECEDOR: COMERCIAL C M S - EIRELI, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 25.141.962/0001-91, estabelecida na AV.  Francisco Dias, n\u00ba 1612, Bairro: Centro, CEP: 69.975-000, no munic\u00edpio de Jord\u00e3o/Acre, e-mail jvictoraquino@gmail.com ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 237/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 244/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00049/2020-39 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: COMERCIAL C M S - EIRELI DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE, na Regional do Vale do Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1/Envira. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 1.030.547,34 (um milh\u00e3o trinta mil quinhentos e quarenta e sete reais e trinta e quatro centavos). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000. Elementos de Despesas: 3.3.90.30.00. Fonte de Recursos: 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o estabelecido no  Decreto Estadual n\u00ba 7.477 de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 02 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E JO\u00c3O VICTOR DE AQUINO NASCIMENTO REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  244/2020 - CPL 01. FORNECEDOR: COMERCIAL C M S - EIRELI, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 25.141.962/0001-91, estabelecida na AV.  Francisco Dias, n\u00ba 1612, Bairro: Centro, CEP: 69.975-000, no munic\u00edpio de Jord\u00e3o/Acre, e-mail jvictoraquino@gmail.com ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 245/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 199/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00030/2020-92 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE PRESTADOR DE SERVI\u00c7O: W. O. PEREIRA EIRELLI DO OBJETO:  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, tipo Motocicleta com condutor, a fim de atender as  necessidades, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 273.600,00 (duzentos e setenta e tr\u00eas mil e seiscentos reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000 e  10.302.1424.42890000. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00 (Material de Consumo) \u2013 Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios)  e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o inciso III do \u00a7 3\u00ba do art.  15 da Lei n\u00ba 8.666, de 1993, ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 05 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E CHANDYLES BRUNO DE ALMEIDA OLIVEIRA REPRESENTANTE LEGAL PELO PRESTADOR DE SERVI\u00c7O. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP  N\u00ba 199/2020 - CPL 01. PRESTADOR DE SERVI\u00c7O: W. O. PEREIRA EIRELLI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba. 18.765.432/0001-59, estabelecida  a Rua Maria das Dores, n\u00ba 429, Conjunto Esperan\u00e7a II, CEP: 69.918-204, no munic\u00edpio de Rio Branco/AC, Telefone: (68) 3226-4314 / 999988-1063  e-mail: wopereirame@gmail.com ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 246/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 043/2021 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00024/2021-16 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: VENDRAMINI COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS DE EQUIPAMENTOS EIRELI-ME DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente (Cadeira de Rodas), no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 551.535,02 (quinhentos e cinquenta e um mil, quinhentos e trinta e cinco reais e dois centavos). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000. Elementos de Despesas: 4.490.52.00 (Material de Consumo); Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o estabelecido no  Decreto Estadual n\u00ba 7.477 de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 09 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E RICARDO DIAS VENDRAMINI REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  043/2021 - CPL 01. FORNECEDOR: VENDRAMINI COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS DE EQUIPAMENTOS EIRELI-ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ  sob o n\u00ba 20.515.304/0001-07, com sede na Rua Olivia de Oliveira, n\u00ba 35 \u2013 Vila  Granada \u2013 S\u00e3o Paulo \u2013 SP \u2013 CEP. 03654-060, e-mail: comercial@ herculesferramentas.com.br, telefone: (11) 2957-9824 / 94732-6235 1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 327/2021 ADES\u00c3O \u00c1 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 016/2020 - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 013/2020 \u2013 CARONA SECRETARIA MUNICIPAL DE  SA\u00daDE - SEMSA ADA N\u00ba 19-21-0008896  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: LABNORTE CIR\u00daRGICA E DIAGN\u00d3STICA IMP. E EXP. LTDA DO OBJETO  O presente termo aditivo tem por objetivo acrescentar quantitativo ao Contrato em epigrafe, cujo objeto contempla a Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico  hospitalar consumo geral III, para atender as demandas das unidades hospitalares, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre \u2013 SESACRE. DO ACR\u00c9SCIMO DO QUANTITATIVO   O presente termo prev\u00ea o acr\u00e9scimo no quantitativo contratado no valor de R$ 87.250,00 (oitenta e sete mil duzentos e cinquenta reais), nos  seguintes termos: DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O  O contrato passa a perfazer o valor total de R$ 436.250,00 (quatrocentos e trinta e seis mil duzentos e cinquenta reais). As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 04 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E IRACILDES BUCHMEIER DE OLIVEIRA REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "ACREPREVID\u00caNCIA": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 500, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00162/2021-45, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a ALZENIRA DO NASCIMENTO OLIVEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 289779-1, no Cargo  de Apoio Administrativo N\u00edvel I - 25 horas, Classe III, Refer\u00eancia 8, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes,  nos termos do art. 5\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de acordo com o \u00a7 2\u00ba, inciso  I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.      Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 501, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE \u2013 ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais estabelecidas  no art. 15, XI, da Lei n\u00b0. 1.688, de 08 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o processo n\u00ba 0014.000221.00159/2021-21, encontra-se regularmente instru\u00eddo e, CONSIDERANDO o art. 37, do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais Transit\u00f3rias \u2013 ADCT - da Constitui\u00e7\u00e3o do Acre, que efetivou os servidores ingressados no servi\u00e7o p\u00fablico at\u00e9 31 de dezembro de 1994, tendo-lhes sido estendidos os mesmos efeitos da titula\u00e7\u00e3o de cargos efetivos, previstos  no inciso II, do artigo 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 154, de 2005; CONSIDERANDO o Parecer PGE\u2044PP n\u00ba 52/2009, de 5 de agosto de 2009; CONSIDERANDO que tais servidores v\u00eam contribuindo normalmente para o Fundo de Previd\u00eancia Social do Estado \u2013 FPS-, gerido pelo Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o of\u00edcio PGE/GAB/ADJ/N\u00ba 56-15-0008809 de 03 de dezembro de 2015 e o of\u00edcio PGE/GAB/N\u00ba 122/2016 (ADA 56-16-00000101)  de 24 de maio de 2016; CONSIDERANDO por fim, ser o Acreprevid\u00eancia a institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pela concess\u00e3o dos benef\u00edcios previdenci\u00e1rios aos servidores efetivos  do RPPS, (art. 1\u00ba, II, da Lei 1.688, de 8 de dezembro de 2005). RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a ALMIR DE LIMA NERI, matr\u00edcula n\u00ba 240117-1, no Cargo de Apoio Administrativo, N\u00edvel I - 25 horas, Classe I, Refer\u00eancia 6, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos termos do art.  4\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de acordo com o \u00a7 6\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 502, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei n\u00ba  1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00157/2021-32, encontra-se regularmente instru\u00eddo e, CONSIDERANDO o art. 37, do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais Transit\u00f3rias \u2013 ADCT - da Constitui\u00e7\u00e3o do Acre, que efetivou os servidores in- gressados no servi\u00e7o p\u00fablico at\u00e9 31 de dezembro de 1994, tendo-lhes sido estendidos os mesmos efeitos da titula\u00e7\u00e3o de cargos efetivos, previstos  no inciso II, do artigo 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 154, de 2005; CONSIDERANDO o Parecer PGE\u2044PP n\u00ba 52/2009, de 5 de agosto de 2009; CONSIDERANDO que tais servidores v\u00eam contribuindo normalmente para o Fundo de Previd\u00eancia Social do Estado \u2013 FPS-, gerido pelo Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o of\u00edcio PGE/GAB/ADJ/N\u00ba 56-15-0008809 de 03 de dezembro de 2015 e o of\u00edcio PGE/GAB/N\u00ba 122/2016 (ADA 56-16-00000101)  de 24 de maio de 2016; CONSIDERANDO por fim, ser o Acreprevid\u00eancia a institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pela concess\u00e3o dos benef\u00edcios previdenci\u00e1rios aos servidores efetivos  do RPPS, (art. 1\u00ba, II, da Lei 1.688, de 8 de dezembro de 2005). RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria especial por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a NILSON DA SILVA MAGALH\u00c3ES, matr\u00edcula n\u00ba 50792-1, no cargo  de Professor de N\u00edvel Superior - 30 horas, Classe II, Refer\u00eancia F, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes,  nos termos do art. 6\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com o \u00a7 5\u00ba do art. 40 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com  proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 503, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00152/2021-18, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a JO\u00c3O CAMPOS DO REGO, matr\u00edcula n\u00ba 172103-1, no Cargo de Apoio  Administrativo, N\u00edvel II - 30 horas, Classe I, Refer\u00eancia H, do    Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos  termos do art. 4\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de acordo com o \u00a7 6\u00ba, inciso I,  do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 504, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE \u2013 ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais estabelecidas  no art. 15, XI, da Lei n\u00b0. 1.688, de 08 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o processo n\u00ba 0014.00022100148/2021-41, encontra-se regularmente instru\u00eddo e, CONSIDERANDO o art. 37, do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais Transit\u00f3rias \u2013 ADCT - da Constitui\u00e7\u00e3o do Acre, que efetivou os servidores ingressados no servi\u00e7o p\u00fablico at\u00e9 31 de dezembro de 1994, tendo-lhes sido estendidos os mesmos efeitos da titula\u00e7\u00e3o de cargos efetivos, previstos  no inciso II, do artigo 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 154, de 2005; CONSIDERANDO o Parecer PGE\u2044PP n\u00ba 52/2009, de 5 de agosto de 2009; CONSIDERANDO que tais servidores v\u00eam contribuindo normalmente para o Fundo de Previd\u00eancia Social do Estado \u2013 FPS-, gerido pelo Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o of\u00edcio PGE/GAB/ADJ/N\u00ba 56-15-0008809 de 03 de dezembro de 2015 e o of\u00edcio PGE/GAB/N\u00ba 122/2016 (ADA 56-16-00000101)  de 24 de maio de 2016; CONSIDERANDO por fim, ser o Acreprevid\u00eancia a institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pela concess\u00e3o dos benef\u00edcios previdenci\u00e1rios aos servidores efetivos  do RPPS, (art. 1\u00ba, II, da Lei 1.688, de 8 de dezembro de 2005). RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a ANTONIA FELISMINO DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 306665-1, no cargo de Apoio Administrativo, N\u00edvel I \u2013 25 horas, Classe I, Refer\u00eancia 6, do quadro de pessoal Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos termos do art. 5\u00ba, da Emenda  Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de acordo com o \u00a7 2\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.       Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 505, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0853.012632.00026/2021-01, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a RAIMUNDO FERREIRA DE MELO, matr\u00edcula n\u00ba 76007-2, no cargo de Engenheiro Agr\u00f4nomo, N\u00edvel J, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio, nos termos do art. 5\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de acordo com o \u00a7 2\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 506, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 014.000221.00056/2021-61, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria especial por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a RAIMUNDO VANDERLEY DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 151513-1, no  cargo de Professor de N\u00edvel Superior - 30 horas, Classe II, Refer\u00eancia F, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Esportes, nos termos do art. 5\u00ba, \u00a7 1\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de acordo  com o \u00a7 2\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA "
        ],
        "DEPASA": [
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 211/2021 \u2013 CPL 03, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o de Atuadores El\u00e9tricos para abertura e fechamento  dos registros dos decantadores, filtros, sopradores e comportas localizados na Esta\u00e7\u00e3o de Tratamento de \u00c1gua II \u2013 ETA-II e reservat\u00f3rio elevado  localizado no Centro de Reserva\u00e7\u00e3o Central, destinado a atender as necessidades do Departamento Estadual de \u00c1guas e Saneamento \u2013 DEPASA,  no munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, que ADJUDICOU o objeto licitado em favor das Empresas vencedoras, a saber: UMTEC USINAGEM METAL\u00daRGICA TECNOLOGIA LTDA sob o CNPJ: 07.395.095/0001-39, para os Itens 2 e 6, perfazendo o valor total de R$ 53.200,00 (Cinquenta e Tr\u00eas  Mil e Duzentos Reais), e a Empresa: COESTER AUTOMA\u00c7\u00c3O LTDA sob o CNPJ: 92.788.728/0001-48, para o Item 7, perfazendo o valor total de  R$ 144.048,00 (Cento e Quarenta e Quatro Mil e quarenta e Oito Reais). Rio Branco \u2013 Acre, 11 de Agosto de 2021. Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidente DEPASA Decreto n\u00ba 7.337 de 25/11/2020 ",
            "EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 072/2021 PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO \u2013 DEPASA E A EMPRESA DELFINI IND\u00daSTRIA COMERCIO LTDA. PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: Contrato decorrente da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba023/2021, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 054/2021 \u2013 CPL 03. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de laborat\u00f3rio destinados a atender as necessidades do laborat\u00f3rio de an\u00e1lises do controle de qualidade da \u00e1gua, do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA, nos munic\u00edpios de Rio Branco e interior do Estado do Acre. VALOR: O valor do presente Termo de Contrato \u00e9 de R$ 16.390,00 (Dezesseis mil trezentos e noventa reais). Programa de trabalho: 744.203.17.122.2277.4267.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Financeiras do DEPASA; Elemento de Despesa:  33.90.30.00 (Material de Consumo) e 44.90.52.00 (Material permanente), fonte de recursos: 100 (recursos pr\u00f3prios); 700 (recursos pr\u00f3prios das indiretas). VIG\u00caNCIA: O Contrato ter\u00e1 validade a contar da data de sua assinatura e seu t\u00e9rmino fica adstrito aos respectivos cr\u00e9ditos financeiros do exerc\u00edcio  de 2021, conforme previsto no Art. 57 da lei n\u00ba 8.666/93. DATA DA ASSINATURA: 02/08/2021 REPRESENTANTES: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI pelo CONTRATANTE e o Sr. PAULO AFONSO MONTEIRO DELFINI pela CONTRATADA. ",
            "EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 073/2021 PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO \u2013 DEPASA E A EMPRESA FORMIS INSTRUMENTOS DE MEDI\u00c7\u00c3O LTDA \u2013 EPP. PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: Contrato decorrente da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba024/2021, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 054/2021 \u2013 CPL 03. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de laborat\u00f3rio destinados a atender as necessidades do laborat\u00f3rio de an\u00e1lises do controle de qualidade da \u00e1gua, do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA, nos munic\u00edpios de Rio Branco e interior do Estado do Acre. VALOR: O valor do presente Termo de Contrato \u00e9 de R$ 6.600,00 (Seis mil e seiscentos reais). Programa de trabalho: 744.203.17.122.2277.4267.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Financeiras do DEPASA; Elemento de Despesa:  33.90.30.00 (Material de Consumo) e 44.90.52.00 (Material permanente), fonte de recursos: 100 (recursos pr\u00f3prios); 700 (recursos pr\u00f3prios das indiretas). VIG\u00caNCIA: O Contrato ter\u00e1 validade a contar da data de sua assinatura e seu t\u00e9rmino fica adstrito aos respectivos cr\u00e9ditos financeiros do exerc\u00edcio  de 2021, conforme previsto no Art. 57 da lei n\u00ba 8.666/93. DATA DA ASSINATURA: 02/08/2021 REPRESENTANTES: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI pelo CONTRATANTE e o Sr. RICHARD ANTONIO BENTO pela CONTRATADA. ",
            "EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 074/2021 PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO \u2013 DEPASA E A EMPRESA BASPRIX COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI. PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: Contrato decorrente da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba025/2021, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 054/2021 \u2013 CPL 03. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de laborat\u00f3rio destinados a atender as necessidades do laborat\u00f3rio de an\u00e1lises do controle de qualidade da \u00e1gua, do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA, nos munic\u00edpios de Rio Branco e interior do Estado do Acre. VALOR: O valor do presente Termo de Contrato \u00e9 de R$ 3.148,20 (Tr\u00eas mil cento e quarenta e oito reais e vinte centavos). Programa de trabalho: 744.203.17.122.2277.4267.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Financeiras do DEPASA; Elemento de Despesa:  33.90.30.00 (Material de Consumo) e 44.90.52.00 (Material permanente), fonte de recursos: 100 (recursos pr\u00f3prios); 700 (recursos pr\u00f3prios das indiretas). VIG\u00caNCIA: O Contrato ter\u00e1 validade a contar da data de sua assinatura e seu t\u00e9rmino fica adstrito aos respectivos cr\u00e9ditos financeiros do exerc\u00edcio  de 2021, conforme previsto no Art. 57 da lei n\u00ba 8.666/93. DATA DA ASSINATURA: 02/08/2021 REPRESENTANTES: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI pelo CONTRATANTE e o Sr. WELLINTON BRUNO DE SOUZA pela CONTRATADA. ",
            "EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 031/2021  PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO \u2013 DEPASA E A EMPRESA HEXIS CIENT\u00cdFICA LTDA. PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: - Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o por Inexigibilidade, constante do Processo n\u00ba. 092/2020 e Processo SEi 0040.012751.00256/202133 em observ\u00e2ncia ao Artigo 25 inciso I, da Lei n\u00ba 8.666/93.  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de laborat\u00f3rio destinados a atender as necessidades do laborat\u00f3rio de an\u00e1lises do controle de qualidade da \u00e1gua, do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA, nos munic\u00edpios de Rio Branco e interior do Estado do Acre. VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 47.787,55 (Quarenta e Sete Mil Setecentos e Oitenta e Sete Reais e Cinquenta e Cinco Centavos). Programa de Trabalho: 744.203.17.122.2277.4267.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Financeiras do DEPASA; Elemento de  Despesa: 33.90.30.00 \u2013 (Material de Consumo); Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 700 (Recursos Pr\u00f3prios das Indiretas). VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e t\u00e9rmino no exerc\u00edcio financeiro. DATA DA ASSINATURA: 17.03.2021. REPRESENTANTES: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI pela CONTRATANTE e MARCELO TRANQUERO pela CONTRATADA. ",
            "EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 067/2021  PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO \u2013 DEPASA E A EMPRESA S V NOGUEIRA EIRELI. PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: - Contrato, decorrente da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 045/2020, proveniente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de  Pre\u00e7o N\u00ba 109/2020 \u2013 CPL 03. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de material permanente para atender as necessidades do Departamento Estadual de \u00c1gua  e Saneamento do Acre \u2013 DEPASA/AC. VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ R$ 11.180,00 (Onze Mil Cento e Oitenta Reais). Programa de Trabalho: Programa de Trabalho: 744.203.17.122.2277.4267.0000 - Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais do  DEPASA Rio Branco, Elemento de Despesa: 44.90.52.00 - Equipamento e Material Permanente; Fonte de Recursos: 700 (Recursos Pr\u00f3prios das  Indiretas) e 100 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios (OGE). VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do Contrato ter\u00e1 in\u00edcio na data da assinatura e t\u00e9rmino no exerc\u00edcio financeiro. DATA DA ASSINATURA: 22.07.2021. REPRESENTANTES: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI pela CONTRATANTE e SAILE VASCONCELOS NOGUEIRA pela CONTRATADA. "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA INTERNA DETRAN - SACETRAN N\u00ba 11, DE 05 DE AGOSTO DE 2021 PORTARIA N\u00ba 019 DE 30 DE JULHO DE 2021 A Presidente do Conselho Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 CETRAN/AC, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 3.766, de 15 de Agosto de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 12.616 de 19 de agosto de 2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em aten\u00e7\u00e3o ao disposto da Lei n\u00ba 9.503/97,  art. 13 e 14, inciso XI que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, CONSIDERANDO o que consta no arts. 13 e 14 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO o recurso do resultado da revis\u00e3o da Junta M\u00e9dica, pelos candidatos, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar Junta Especial de Sa\u00fade, composta pelos m\u00e9dicos peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do  primeiro, para reavalia\u00e7\u00e3o dos exames dos candidatos, listados no Anexo I desta Portaria: I \u2013 CARLOS PEREDO CALDERON - CRM 082/AC II \u2013 PAULO CRISOGONO CARVALHO DE VELLOSO VIANNA\u2013 CRM 050/AC IlI - JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA MEDITRAN, com endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2477, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) do dia 12/08/2021 (quinta-feira), Art. 3\u00ba O n\u00e3o comparecimento no dia e hora agendados, inviabilizar\u00e1 a realiza\u00e7\u00e3o da Junta e ensejar\u00e1 a preclus\u00e3o do procedimento ao faltoso,  cabendo ao presidente a comunica\u00e7\u00e3o de toda e qualquer ocorr\u00eancia relativa ao referido procedimento. Art. 4\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifique-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 30 de Julho de 2021. Vanessa de Jesus Albuquerque Presidente do CETRAN/AC Decreto n\u00ba 3.766, de 15/08/2019 ANEXO I RELA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS PARA A JUNTA ESPECIAL DE SA\u00daDE DATA: 12/08/2021     Hor\u00e1rio: 09h00min 01  Suterina Barreto de Oliveira ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 508, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169,  de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, o disposto na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba 235/02, que regulamenta o registro e o funcionamento dos Centros de Forma\u00e7\u00e3o de Condutores (CFC\u2019s) e estabelece os procedimentos necess\u00e1rios para o processo de habilita\u00e7\u00e3o, normas relativas \u00e0 aprendizagem e exames  de habilita\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de recredenciamento n\u00ba 088/2020-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme  Memorando n.\u00ba 50/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia, setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 50/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba RENOVAR o credenciamento do Centro de Forma\u00e7\u00e3o de Condutores Aquiri, nas categorias A e B, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para desenvolver suas respectivas atividades no munic\u00edpio de Rio Branco/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 06 de novembro de 2020. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 02 de junho de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 509, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169,  de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO 253/2021/DETRAN - DIROP (2063067) RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a Chefe de Gabinete, Laura Jessica de Albuquerque Cunha, matr\u00edcula: 9509356, para responder pela Diretoria de Opera\u00e7\u00f5es deste  Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC, durante a aus\u00eancia do Titular, no per\u00edodo de 12 a 16 de agosto do corrente ano, sem percep\u00e7\u00e3o  de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 10 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso  I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, os dispostos na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba 116/02 e PORTARIA/PRES/DETRAN/AC n\u00ba 352/19, que regulamentam o  funcionamento de locais credenciados para a realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e dos exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica em  candidatos \u00e0 obten\u00e7\u00e3o da permiss\u00e3o e renova\u00e7\u00e3o da carteira nacional de habilita\u00e7\u00e3o para a condu\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos automotores; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de credenciamento n\u00ba 068/2021-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme  Memorando n.\u00ba 81/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia, setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 81/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba CREDENCIAR a M\u00e9dica Perita de Tr\u00e2nsito, M\u00e1rcia Rejane Borges da Rocha (CRM 792) pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para desenvolver suas  respectivas atividades na Cl\u00ednica Hello,  no munic\u00edpio de Feij\u00f3/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 15 de julho de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 10 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 504, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169,  de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, os dispostos na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba 116/02 e PORTARIA/PRES/DETRAN/AC n\u00ba 352/19, que regulamentam o funcionamento de locais credenciados para a realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e dos exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica em candidatos  \u00e0 obten\u00e7\u00e3o da permiss\u00e3o e renova\u00e7\u00e3o da carteira nacional de habilita\u00e7\u00e3o para a condu\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos automotores; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de credenciamento n\u00ba 069/2021-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme Memorando n.\u00ba 81/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia, setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 81/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba CREDENCIAR as Psic\u00f3logas Peritas de Tr\u00e2nsito, Ana Paula do Vale Campos (CRP20/07028) e Elizangela Maria Ferreira da Silva  (CRP20/07802) pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para desenvolver suas respectivas atividades na Cl\u00ednica Vitally (A P V Campos e Ferreira Ltda),  no munic\u00edpio de Rio Branco/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 23 de julho de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 10 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 505, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169,  de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, os dispostos na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba  116/02 e PORTARIA/PRES/DETRAN/AC n\u00ba 352/19, que regulamentam  o funcionamento de locais credenciados para a realiza\u00e7\u00e3o dos exames  de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e dos exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica em  candidatos \u00e0 obten\u00e7\u00e3o da permiss\u00e3o e renova\u00e7\u00e3o da carteira nacional  de habilita\u00e7\u00e3o para a condu\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos automotores; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de credenciamento  n\u00ba 070/2021-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme  Memorando n.\u00ba 81/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia,  setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 81/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba CREDENCIAR a Psic\u00f3loga Perita de Tr\u00e2nsito, Leticia Morais  Numes (CRP20/06739) pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para desenvolver suas respectivas atividades na Cl\u00ednica Ativamente (Cl\u00ednica de  Psicologia e Neuropsicologia), no munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 09 de agosto de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 10 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 506, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, os dispostos na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba  116/02 e PORTARIA/PRES/DETRAN/AC n\u00ba 352/19, que regulamentam  o funcionamento de locais credenciados para a realiza\u00e7\u00e3o dos exames  de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e dos exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica em  candidatos \u00e0 obten\u00e7\u00e3o da permiss\u00e3o e renova\u00e7\u00e3o da carteira nacional  de habilita\u00e7\u00e3o para a condu\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos automotores; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de renova\u00e7\u00e3o de credenciamento n\u00ba 071/2021-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme Memorando n.\u00ba 81/2021 do Controle de Credenciados  desta Autarquia, setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 81/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba RENOVAR o credenciamento da Cl\u00ednica MEDITRAN, com suas  atividades desenvolvida pelo M\u00e9dico Perito Examinador de Tr\u00e2nsito,  Carlos Peredo Calderon (CRM AC 000082) pelo per\u00edodo de 12 (doze)  meses, no munic\u00edpio de Rio Branco/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 29 de julho de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 10 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 507, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, os dispostos na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba  235/02, que regulamenta o registro e o funcionamento dos Centros de  Forma\u00e7\u00e3o de Condutores (CFC\u2019s) e estabelece os procedimentos necess\u00e1rios para o processo de habilita\u00e7\u00e3o, normas relativas \u00e0 aprendizagem e exames de habilita\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de renova\u00e7\u00e3o de credenciamento n\u00ba 023/2021-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias,  conforme Memorando n.\u00ba 82/2021 do Controle de Credenciados desta  Autarquia, setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 82/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba RENOVAR o credenciamento do Centro de Forma\u00e7\u00e3o de Condu- tores Trov\u00e3o Debora , nas categorias A e B, pelo per\u00edodo de 12 (doze)  meses, para desenvolver suas respectivas atividades no munic\u00edpio de  Rio Branco/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 03 de mar\u00e7o de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 10 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 500, DE 09 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO a import\u00e2ncia do exerc\u00edcio do Poder Disciplinar,  como garantia da ordem administrativa; CONSIDERANDO que a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica possui na Sindic\u00e2ncia  e no Processo Disciplinar os instrumentos leg\u00edtimos para apura\u00e7\u00e3o de  irregularidade no servi\u00e7o p\u00fablico; CONSIDERANDO que a atividade processante imp\u00f5e conhecimento  especializado para o atendimento das formalidades essenciais; CONSIDERANDO o disposto na Lei Complementar n\u00ba 39, de 29 de Dezembro de 1993; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a PORTARIA DETRAN N\u00ba 93, DE 01 DE FEVEREIRO  DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 12.978,  de 10 de fevereiro de 2021, que instituiu a Comiss\u00e3o Permanente de  Sindic\u00e2ncias, Processos Administrativas Disciplinares em face de seus  servidores do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, com a  finalidade de apurar irregularidades no servi\u00e7o p\u00fablico. Art. 2\u00ba - Sob a presid\u00eancia do primeiro infra relacionado, a Comiss\u00e3o de  que trata o art - 1\u00ba, ser\u00e1 composta por servidores est\u00e1veis, ocupantes  de cargo efetivo do Quadro de Pessoal deste DETRAN/AC, e ter\u00e1 a  seguinte composi\u00e7\u00e3o:  I - Denes da Costa Freitas - Matr\u00edcula 9312684; II - Elenilson Barreiros de Souza - Matr\u00edcula 9312390; III - Dasaev Nascimento de Lima - Matr\u00edcula 9165991; IV - Patr\u00edcia  Reinaldo Damasceno - Matr\u00edcula 9315209; V - Vanessa de Jesus Albuquerque - Matr\u00edcula 9312625. Par\u00e1grafo \u00fanico - Na mesma ordem ficam nomeados os servidores  abaixo como suplentes da Comiss\u00e3o Permanente de Sindic\u00e2ncias, Processos Administrativos Disciplinares em face do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Acre \u2013 DETRAN/AC: I - Narjara de F\u00e1tima Carvalho Brand\u00e3o - Matr\u00edcula 9312404; II - Pryscylla Adryanne de Lima Sales - Matr\u00edcula 93113781; III - K\u00e1tia Kristin Floren\u00e7a de Souza - Matr\u00edcula 9315152; IV - Juliana Pereira de Souza Gurgel - Matr\u00edcula 9312595; V - Juliana Socorro da Silva Brito - Matr\u00edcula 9312412. Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 09 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 518, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do MEMORANDO N\u00ba 254/2021/DETRAN - DIROP (2065999), RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora Erissa Silva Lima, matr\u00edcula n\u00ba 9188347,  para responder pela 3\u00aa Circunscri\u00e7\u00e3o Regional de Tr\u00e2nsito - CIRETRAN,  no munic\u00edpio de Feij\u00f3/AC, durante a aus\u00eancia do titular, no per\u00edodo de  18/08/2021 a 20/08/2021, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 18 de agosto de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 11 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 524, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do MEMORANDO N\u00ba 254/2021/DETRAN - DIROP (2065999), RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor Carlos Alberto Ferreira dos Santos, matr\u00edcula  n\u00ba 80152, para responder pela 10\u00aa Circunscri\u00e7\u00e3o Regional de Tr\u00e2nsito -  CIRETRAN, no munic\u00edpio de Assis Brasil/AC, durante a aus\u00eancia do titular,  no per\u00edodo de 18/08/2021 a 20/08/2021, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 18 de agosto de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 11 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 525, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do MEMORANDO N\u00ba 254/2021/DETRAN -  DIROP (2065999), RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor Moises Silva Reis, matr\u00edcula n\u00ba 9330755,  para responder pela 11\u00aa Circunscri\u00e7\u00e3o Regional de Tr\u00e2nsito - CIRETRAN, no munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia/AC, durante a aus\u00eancia da titular, no  per\u00edodo de 18/08/2021 a 20/08/2021, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 18 de agosto de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 11 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 515, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO o que consta na Lei n.\u00ba 8.989, de 1995, com as altera\u00e7\u00f5es da Lei n.\u00ba 10.182, de 2001, dos Arts. 2\u00ba, 3\u00ba e 5\u00ba da Lei n.\u00ba 10.690, de  2003, e pela Lei 10.757, de 2003, para a frui\u00e7\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o do imposto  sobre produtos industrializados (IPI), na aquisi\u00e7\u00e3o de autom\u00f3vel de passageiros ou ve\u00edculos de uso misto, de fabrica\u00e7\u00e3o nacional, classificado na  posi\u00e7\u00e3o 87.03 da tabela de incid\u00eancia do ICMS/IPI (TIPI) e o art. 12, VII, da  Lei Complementar n\u00ba. 114/02, que disp\u00f5e sobre a isen\u00e7\u00e3o de IPVA; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com  objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC II - PAULO CRISOGONO C. de V. VIANNA \u2013 CRM 050/AC IlI - JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA MEDTRAN com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2497, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 12/08/2021 (quinta-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 10  de Agosto 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 515, DE 10 DE AGOSTO DE 2021. Mauro Gerse dos Santos Pinto Rocha Mara C\u00e9lia Ramos de Macedo Edna Maria Lima Fonseca ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 516, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO os pedidos de avalia\u00e7\u00e3o de Junta M\u00e9dica Especial. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com  objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC II - PAULO CRISOGONO C. de V. VIANNA \u2013 CRM 050/AC IlI - JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA MEDTRAN com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 12/08/2021 (quinta-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 10  de Agosto 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 516, DE 10 DE AGOSTO DE 2021. Cosmo de Miranda ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 527, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor Izaias de Queiroz Pereira, matr\u00edcula n\u00ba  9300279, para responder pela 1\u00aa Circunscri\u00e7\u00e3o Regional de Tr\u00e2nsito -  CIRETRAN, no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul/AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 11 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 529, DE 11 DE AGOSTO DE 2021  A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, institu\u00edda atrav\u00e9s  do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias,  RESOLVE:      Art. 1\u00b0 Designar o Diretor Administrativo e Financeiro, Manoel Ger\u00f4nimo  Filho, para responder pela Presid\u00eancia deste Departamento Estadual  de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC, durante a aus\u00eancia da Titular da Pasta, no  per\u00edodo 12/08/2021 a 16/08/2021, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se; Publique-se; Cumpra-se.  Rio Branco/AC, 11 de agosto de 2021.  Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 530, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de  2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art.  18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras  provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 3228/2021/CASACIVIL (2042569), RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar Saulo de Ara\u00fajo Montenegro do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-01, deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/ AC. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 11 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 531, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 3228/2021/CASACIVIL (2042569), RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, Fernanda da Silva Pinto Cruz para  exercer o Cargo em Comiss\u00e3o refer\u00eancia CEC-01, deste Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/ AC. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 11 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC "
        ],
        "IAPEN": [
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, atentando para  a legalidade do processo licitat\u00f3rio, HOMOLOGO todos os atos at\u00e9 aqui  praticados pela Senhora Pregoeira e pela Equipe de Apoio referente ao  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 233/2020 \u2013 CPL 05, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de permanentes para anteder as demandas envolvidas pelo Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre - IAPEN/AC,  junto as Unidades Penitenci\u00e1rias e Sede do \u00d3rg\u00e3o atrav\u00e9s do Fundo  Penitenci\u00e1rio do Acre- FUNPENACRE, sendo a favor das empresas,  MVP ELETRODOM\u00c9STICOS E EQUIPAMENTOS EIRELI - ME, vencedora dos itens 01 e 09, com o valor total de R$ 166.000,00 (Cento  e sessenta e seis mil reais);  FRIOLAR COMP\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS  DE ELETRODOM\u00c9STICOS LTDA, vencedora dos itens 02, 03, 04, 05  e 07 com o valor total  de R$ 299.900,00 (Duzentos e noventa e nove  mil e novecentos reais); SANTA TEREZINHA COM\u00c9RCIO DE M\u00d3VEIS  EIRELI - EPP, vencedor do item 08, com o valor total de R$ 29.695,80  (Vinte e nove mil, seiscentos e noventa e cinco reais e oitenta centavos); ME COM\u00c9RCIO DE FERRAGENS E FERRAMENTAS EIRELI,  vencedora do item 06, com o valor total de R$ 83.920,00 (Oitenta e  tr\u00eas mil, novecentos e vinte reais);  MS SERVI\u00c7O COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA - ME, vencedor  do item 11, com o valor total  de R$ 9.150,00 (Nove mil, cento e cinquenta reais); S V NOGUEIRA  EIRELI, vencedor dos itens  10, 18, 20, 21 e 22, com o valor total de R$  200.050,00 (Duzentos mil e cinquenta reais);   D. L. RAMOS - ME, ven- cedor dos itens 13, 36, 37, 38 e 39, com o valor total de R$ 191.000,00  (Cento e noventa e um mil reais); PRIME COM\u00c9RCIO ATACADISTA  DE EQUIPAMENTOS DE INFORM\u00c1TICA EIRELI, vencedor do item 16,  com o valor total de R$ 25.500,00 (Vinte e cinco mil e quinhentos reais);  SERRA MOBILE IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA, vencedor do item  19, com o valor total de R$ 59.900,00 (Cinquenta e nove mil e novecentos reais); J. M. ARA\u00daJO EIRELI, vencedor dos itens 23, 24, 27, 35,  com o valor total de R$ 32.510,90 (Trinta e dois mil, quinhentos e dez  reais e noventa centavos); S\u00c9RGIO PROVIM E CIA LTDA EPP, vencedor dos itens 26 e 31, com o valor total de R$ 17.991,12 (Dezessete mil,  novecentos e noventa e um reais e doze centavos); TC BUSTAMANTE  EIRELI, vencedor do item 28, no valor de R$ 13.938,00 (Treze mil, novecentos e trinta e oito reais); NORTHWEST COM. DE FERRAGENS  IMPL. AGR\u00cdCOLAS E SUPRIMENTOS LTDA, vencedor dos itens 29 e  33, com o valor total de R$ 43.000,00 (Quarenta e tr\u00eas mil reais); LUMEN COM. E SERVI\u00c7OS, vencedora do item 14, com o valor total de  9.100,00 (Nove mil e cem reais) e BOING COM\u00c9CIO ATACADISTA DE  MATERIAIS LTDA - ME, vencedor do item 17, R$ 11.996,10 (Onze mil,  novecentos e noventa e seis mil e dez centavos), perfazendo o valor  total de R$ 1.193.651,92 (Um milh\u00e3o, cento e noventa e tr\u00eas mil, seiscentos e cinquenta e um reais e noventa e dois centavos).  Rio Branco-Acre, 09 de agosto de 2021. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC "
        ],
        "IDAF": [
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O  O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E  FLORESTAL/IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada aos autos da DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O, sob Processo \u2013 SEI, n\u00ba. 0052.013537.00019/2021-21 e  PARECER N\u00ba 106/2021/IDAF-JUR/IDAF-PRE, datado de 10/08/2021,  que, com fundamento no inciso II, artigo 24 da Lei n\u00ba 8.666/1993, referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o das empresas F. ALMEIDA DA SILVA, CNPJ:  06.886.449/0001-85 e FOTOFILM PRODU\u00c7\u00d5ES E EVENTOS LTDA,  CNPJ: 36.439.579/0001-30, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os gr\u00e1ficos, com a finalidade de atender a necessidade do conv\u00eanio n\u00ba 890660/2019. Resolve RATIFICAR a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em  ep\u00edgrafe, no valor total de R$ 2.188,00 (dois mil, cento e oitenta e oito  reais). Visando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa, sendo:  1) O valor de R$ 688,00 (seiscentos e oitenta e oito reais), para a empresa F. ALMEIDA DA SILVA, CNPJ: 06.886.449/0001-85, referente a  item I - Folder tr\u00eas dobras e impresso nos dois lados, em  papel chambril  de 120 gramas em  formato A4, de 21cm x 30cm. 2) O valor de R$ 1.500,00 (um mil e quinhentos reais), para a empresa  FOTOFILM PRODU\u00c7\u00d5ES E EVENTOS LTDA, CNPJ: 36.439.579/000130, referente ao item II -  Cartilhas colorida 20cm x 14cm com 06 folhas  normais e 2 folhas estilo sanfonada medindo 50cm x 20cm. Rio Branco-AC, 11 de agosto de 2021. JOS\u00c9 FRANCISCO THUM PRESIDENTE INSTITUTO DE DEFESA AGROPECUARIA E FLORESTAL - IDAF CONTRATANTE ",
            "EXTRATO DE TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA  TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA QUE CELEBRAM O INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA FLORESTAL DO ESTADO DO  ACRE - IDAF/AC E SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E  AGRONEG\u00d3CIO \u2013 SEPA Do objeto - Este Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica tem por objetivo viabilizar a\u00e7\u00f5es conjuntas para realiza\u00e7\u00e3o de coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica INSTITUTO  DE DEFESA AGROPECUARIA E FLORESTAL - IDAF/Acre e a SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO - SEPA, tendo  como ponto principal a difus\u00e3o, troca de informa\u00e7\u00f5es sobre as a\u00e7\u00f5es  realizadas pelas institui\u00e7\u00f5es envolvidas e apoio t\u00e9cnico, log\u00edstico e cient\u00edfico quando necess\u00e1rio. Do prazo de VIG\u00caNCIA - O presente Temo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica ter\u00e1  vig\u00eancia a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado, vigorando por 60 (sessenta) meses, prorrog\u00e1vel por igual per\u00edodo, desde que  haja concord\u00e2ncia entre os part\u00edcipes, mediante lavratura de Termo Aditivo. Rio Branco 09 de AGOSTO de 2021 Assinam: JOS\u00c9 FRANCISCO THUM \u2013 Presidente do IDAF e JOS\u00c9  ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO JUNIOR \u2013 Secret\u00e1rio de Estado de  Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC-DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 159/2019/GAB/IEPTEC/DOM MOACYRE O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE  A LEI N\u00ba 1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE  DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar o senhor Leonardo Carvalho Nogueira, matr\u00edcula  9571345-1, para assumir interinamente como respons\u00e1vel pela Assessoria T\u00e9cnica e Jur\u00eddica no Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR, com efeitos a contar de 09/08/2021  at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o Rio Branco, 11 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.                                         Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00b0 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC-DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 153/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7OES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005, REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019. RESOLVE: Art. 1\u00ba Instituir a C\u00e2mara T\u00e9cnica do Conselho Consultivo do Instituto de  Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr, cuja a\u00e7\u00e3o  ser\u00e1 an\u00e1lise e aprova\u00e7\u00e3o dos Planos de Curso T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio,  conforme previsto na Lei Estadual n\u00ba 2.563, de 13 de julho de 2012; Art. 2\u00ba Designar os seguintes indicados para a composi\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara T\u00e9cnica que ir\u00e1 analisar e aprovar os Planos de Curso T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio  em Administra\u00e7\u00e3o e T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio em Log\u00edstica, no \u00e2mbito do  PRONATEC, oferta de 2017, conforme Portaria n\u00ba 145/2021/GAB/IEPTEC: 1 \u2013 Representantes do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o: Titular: Elza Fernanda Le\u00e3o de Assis; Suplente: Eile Maria Assis Thaumaturgo. 2 \u2013 Representantes da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte: Titular: Ros\u00e2ngela Queiroz de Lima da Silva; Suplente: Mirna Justa Nogueira. 3 \u2013 Representantes das Unidades Descentralizadas do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica: Titular: Romilly Brand\u00e3o de Souza; Suplente: Rosimeire Aparecida Barlatti. 4 \u2013 Representantes do Conselho Regional de Administra\u00e7\u00e3o do Acre: Titular: Adm. Carpeggiani Marciel Brito; Suplente: Adm. Denilson Angelim Alves. Rio Branco, 28 de julho de 2021. Registre-se; Publique-se;  Cumpra-se. Francineudo Souza da Costa Presidente  Decreto n\u00b0 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC-DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 160/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados, para em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do contrato n\u00b0.  047/2021, Processo n\u00b0 2021.01.004 \u2013 Modalidade Compara\u00e7\u00e3o de Pre\u00e7o, celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica  \u2013 IEPTEC, e ARNALDO COMERCIO E REPRESENTA\u00c7OES EIRELI,  que tem como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos para montagem do  Est\u00fadio de Grava\u00e7\u00e3o para a Divis\u00e3o de EaD, na viabiliza\u00e7\u00e3o dos Cursos  de Capacita\u00e7\u00e3o em Habilita\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica e Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada \u2013 FIC, nas \u00e1reas de Forma\u00e7\u00e3o na Floresta em Manejo Sustent\u00e1vel, Produ\u00e7\u00e3o Florestal e Promo\u00e7\u00e3o de Neg\u00f3cios, nas demandas do  IEPTEC DOM MOACYR, no \u00e2mbito do Programa de Desenvolvimento  Sustent\u00e1vel do Acre \u2013 PDSA, Fase II (Contrato BID 2928/OC-BR). I - Gestor Titular: Nelcimar Batista dos Santos - Matricula n\u00b0 9564110-1 II - Gestor Substituto: Meire Pereira Mateus \u2013 Matricula n\u00b0 9372008-2 III \u2013 Fiscal Titular: \u00c9rica Vasconcelos das Neves \u2013 Matricula n\u00b0 9319484-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Rozemeire Filgueira Pacheco Geber\u2013  Matricula n\u00b0 9571523-1 Art. 2\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que  trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 10 de agosto de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC-DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 161/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados, para em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do contrato n\u00b0.  045/2021, Processo ADM n\u00b0 2020.09.045 \u2013 Modalidade Compara\u00e7\u00e3o de  Pre\u00e7os n\u00b0 063/2021, celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional  e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC, e C SOUZA BATISTA que tem como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente ( REDE COORPORATIVA) com instala\u00e7\u00e3o,  necess\u00e1rios \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o da Rede \u00d3ptica, na sede administrativa desta  Institui\u00e7\u00e3o, na viabiliza\u00e7\u00e3o dos Cursos de Capacita\u00e7\u00e3o em Habilita\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica e Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada \u2013 FIC, nas \u00e1reas de Forma\u00e7\u00e3o na  Floresta em Manejo Sustent\u00e1vel, Produ\u00e7\u00e3o Florestal e Promo\u00e7\u00e3o de Neg\u00f3cios, nas demandas do IEPTEC DOM MOACYR, no \u00e2mbito do Programa  de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Acre \u2013 PDSA, fase II \u2013 BID. I - Gestor Titular: Nelcimar Batista dos Santos - Matricula n\u00b0 9564110-1 II - Gestor Substituto: Meire Pereira Mateus \u2013 Matricula n\u00b0 9372008-2 III \u2013 Fiscal Titular: Danilo Junior Alves Junqueira \u2013 Matricula n\u00b09544569-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Rozemeire Filgueira Pacheco Geber\u2013  Matricula n\u00b0 9571523-1 Art. 2\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que  trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 10 de agosto de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC-DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 162/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR  N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados, para em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do contrato n\u00b0.  039/2021, Processo ADM n\u00b0 2021.01.007 \u2013 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC, e  ABREU DE SOUZA & CIA LTDA, que tem como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Diversos (consumo, inform\u00e1tica e el\u00e9trico) para atender as necessidades da Sede Administrativas e das Unidades Descentralizadas vinculadas a esta Institui\u00e7\u00e3o, visando a continuidade dos Est\u00e1gios Supervisionados  dos Cursos do Programa MEDIOTEC 2018. I -    Gestor Titular: Jaider Pinto Mustafa Junior \u2013 Matricula n\u00b0 9513078-1 II -   Gestor Substituto: Meire Pereira Mateus Lyma \u2013 Matricula n\u00b0 9372008-2 III \u2013 Fiscal Titular: Romilly Brand\u00e3o de Souza \u2013 Matricula n\u00b0 9548270-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Rozelma Carneiro de Oliveira \u2013 Matricula n\u00b0 9544364-1 Art. 2\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes  contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 10 de agosto de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC-DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 163/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR  N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados, para em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do contrato n\u00b0.  046/2021, Processo n\u00b0 2021.01.004 \u2013 Modalidade Compara\u00e7\u00e3o de Pre\u00e7o, celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013  IEPTEC, e C SOUZA BATISTA que tem como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos para montagem do Est\u00fadio de Grava\u00e7\u00e3o para a Divis\u00e3o de EaD, na  viabiliza\u00e7\u00e3o dos Cursos de Capacita\u00e7\u00e3o em Habilita\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica e Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada \u2013 FIC, nas \u00e1reas de Forma\u00e7\u00e3o na Floresta em Manejo  Sustent\u00e1vel, Produ\u00e7\u00e3o Florestal e Promo\u00e7\u00e3o de Neg\u00f3cios, nas demandas do IEPTEC DOM MOACYR, no \u00e2mbito do Programa de Desenvolvimento  Sustent\u00e1vel do Acre \u2013 PDSA, Fase II \u2013 BID. I - Gestor Titular: Nelcimar Batista dos Santos - Matricula n\u00b0 9564110-1 II - Gestor Substituto: Meire Pereira Mateus \u2013 Matricula n\u00b0 9372008-2 III \u2013 Fiscal Titular: \u00c9rica Vasconcelos das Neves \u2013 Matricula n\u00b0 9319484-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Rozemeire Filgueira Pacheco Geber\u2013 Matricula n\u00b0 9571523-1 Art. 2\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes  contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 10 de agosto de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE   EDITAL N\u00ba 010.05/2021 \u2013 PRONATEC/NOVOS CAMINHOS/ REDE e-Tec BRASIL PROFESSOR MEDIADOR \u2013 REVISOR DE TEXTO O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza  da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablica  A CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A SEGUNDA FASE DO PROCESSO  SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE PROFESSOR MEDIADOR \u2013 REVISOR DE TEXTO , PARA  ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS DE FORMA\u00c7\u00c3O INICIAL E CONTINUADA \u2013 FIC DO PROGRAMA PRONATEC/NOVOS CAMINHOS, na modalidade de  Educa\u00e7\u00e3o \u00e0 Dist\u00e2ncia - EaD, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba  002/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. 1. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA ENTREVISTA: 1.1 A CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A ENTREVISTA SEGUE NA SEGUINTE ORDEM: LOCAL: ESCOLA T\u00c9CNICA EM SA\u00daDE MARIA MOREIRA DA ROCHA. ENDERE\u00c7O: RUA TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A \u2013 BR 364 KM 02, VIA VERDE - DISTRITO INDUSTRIAL. DATA DA ENTREVISTA: 16/08/2021 (2\u00aa FEIRA) HORA DA ENTREVISTA: 08:30 (MANH\u00c3) OBS: AS ENTREVISTAS INICIAR\u00c3O \u00c0S 08:30 HORAS DA MANH\u00c3 SEM LIMITE DE TOLER\u00c2NCIA. OS CANDIDATOS DEVEM CHEGAR AO  LOCAL ANTES DO HOR\u00c1RIO DE IN\u00cdCIO DA ENTREVISTA. 2. SEGUNDA FASE: ENTREVISTA (CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO E ELIMINAT\u00d3RIO). 2.1 Os candidatos convocados para a Entrevista dever\u00e3o observar todas as instru\u00e7\u00f5es contidas no subitem 8.1.2 do Edital de Abertura 010/2021. 2.2 Os candidatos dever\u00e3o comparecer no local da Entrevista munidos de documentos originais de identifica\u00e7\u00e3o, no prazo de validade, conforme  subitem 6.3 do Edital 010/2021.   2.3 Os candidatos selecionados e convocados para a Entrevista, que n\u00e3o comparecerem ao local, na data e hor\u00e1rios estabelecidos neste edital de  convoca\u00e7\u00e3o, estar\u00e3o automaticamente desclassificados deste Processo Seletivo Simplificado conforme al\u00ednea \u201ch\u201d do subitem 8.1.2 do Edital 010/2021. 2.4 Os candidatos ser\u00e3o conduzidos para uma sala de espera at\u00e9 o in\u00edcio da Entrevista e ser\u00e3o atendidos por ordem de chegada, devendo chegar  antes do hor\u00e1rio de in\u00edcio da entrevista, ou seja, chegar antes das 08:30 horas. Ap\u00f3s este hor\u00e1rio, n\u00e3o ser\u00e1 permitida a entrada de candidatos sem  disponibilidade de tempo de toler\u00e2ncia. N\u00e3o ser\u00e1 permitido o uso de aparelho de celular ou gravador por parte dos candidatos na sala de espera e  nem durante a Entrevista. 2.5 A Entrevista ser\u00e1 realizada em sess\u00e3o p\u00fablica e gravada.  EDITAL DE ABERTURA 010/2021 - SEGUNDA FASE: ENTREVISTA (CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO E ELIMINAT\u00d3RIO). a) A Entrevista ser\u00e1 realizada em local e hor\u00e1rio a serem divulgados no Edital de convoca\u00e7\u00e3o, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre - DOE,  www.diario.ac.gov.br e corresponder\u00e1 a 40 pontos. b) Tendo como base a lista organizada na forma estabelecida no ANEXO I e a TABELA III, ser\u00e3o convocados para a entrevista os candidatos classificados na an\u00e1lise curricular no quantitativo de 03 (tr\u00eas) vezes o n\u00famero de vagas dos cargos, respeitados os empates na \u00faltima posi\u00e7\u00e3o. c) A entrevista, de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio, ser\u00e1 realizada em sess\u00e3o p\u00fablica e contemplar\u00e1 os seguintes crit\u00e9rios:  I - conhecimento e dom\u00ednio de conte\u00fado da \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o (25 pontos): ser\u00e1 avaliada a capacidade do candidato de apresentar na entrevista dados e  informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas consistentes e corretas do ponto de vista te\u00f3rico e que demonstre aplicabilidade em situa\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o. II - habilidade de comunica\u00e7\u00e3o (15 pontos): ser\u00e1 avaliada a capacidade do candidato de expressar verbalmente seus pensamentos de forma objetiva, completa, permitindo a compreens\u00e3o do seu interlocutor e observando o uso adequado da l\u00edngua culta portuguesa.  d) A Entrevista ser\u00e1 coordenada pela Comiss\u00e3o deste Processo Seletivo Simplificado. e) Ser\u00e3o convocados para entrevista os candidatos selecionados pela an\u00e1lise curricular por ordem decrescente de pontua\u00e7\u00e3o. Havendo empate na  raz\u00e3o de cinco vezes o n\u00famero de vagas, ser\u00e3o chamados todos os candidatos que estiverem empatados com a \u00faltima nota dessa raz\u00e3o. f) Os candidatos dever\u00e3o comparecer aos locais de entrevistas munidos de documentos originais de identifica\u00e7\u00e3o, no prazo de validade. g) A entrevista, de car\u00e1ter classificat\u00f3rio e eliminat\u00f3rio, ser\u00e1 realizada em sess\u00e3o p\u00fablica e avaliar\u00e1 o conhecimento e a experi\u00eancia dos candidatos  no cargo pretendido. h) Os candidatos selecionados e convocados para a entrevista que n\u00e3o comparecerem ao local, data e hor\u00e1rio previamente estabelecidos estar\u00e3o  automaticamente eliminados deste Processo Seletivo. Rio Branco, 11 de agosto de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto N\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL 003.17/2019 \u2013 REABERTURA MEDIADOR DE APRENDIZAGEM MENSALISTA - MEDIOTEC O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza  da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico A CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO  DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE MEDIADOR DE APRENDIZAGEM MENSALISTA PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC em sua nova A\u00c7\u00c3O DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal n\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa/IEPTEC N\u00ba 001/2019, que  estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. *PARA ENTREGA DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E ASSINATURA DE TERMO DE COMPROMISSO NOS DIAS 12, 13 e 16 DE AGOSTO DE 2021,  DAS 8:00 \u00c0S 12:00H. 1 - LOCAL PARA ENTREGA DE DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E ASSINATURA DO TERMO DE COMPROMISSO: 2 - DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE HABILITA\u00c7\u00c3O PARA ASSINATURA DO TERMO DE COMPROMISSO: O convocado dever\u00e1 comparecer munido de 01 (uma) c\u00f3pia e original dos seguintes documentos: a) Diploma ou declara\u00e7\u00e3o, conforme especificado para cada cargo; b) Documento Oficial de Identidade \u2013 RG ou outros; c) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF; d) T\u00edtulo Eleitoral; e) Cart\u00e3o do PIS/PASEP, no caso de j\u00e1 ter sido empregado ou n\u00famero do NIT no caso de ser este o primeiro emprego; f) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral e negativa da Justi\u00e7a Federal (C\u00edvel e Criminal) e Justi\u00e7a Estadual (C\u00edvel e Criminal): Quita\u00e7\u00e3o ou Certid\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (www.tre-ac.jus.br/eleitor/certidoes/certidao-quitacao-eleitoral);  Certid\u00e3o Negativa da Justi\u00e7a Federal (www.trf1.jus.br/Servicos/Certidao/);  Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: C\u00edvel (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: Criminal (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); g) Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es militares (somente para o sexo masculino); h) Comprovante de resid\u00eancia atual; i) Comprovante de conta de pessoa f\u00edsica, em nome do candidato (a conta poder\u00e1 ser de qualquer banco, desde que esteja ativa); j) Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o de Cadastro de credor junto \u00e0 Secretaria de Estado da Fazenda (SEFAZ). Os documentos necess\u00e1rios para este  cadastro s\u00e3o: RG, CPF, PIS/NIT/PASEP, comprovante de conta banc\u00e1ria ativa e comprovante de endere\u00e7o atualizado. O candidato que j\u00e1 possuir  cadastro dever\u00e1 apresentar somente comprovante de sua ativa\u00e7\u00e3o. Informa\u00e7\u00f5es no site: www.sefaz.ac.gov.br;  k) 1 foto 3x4 colorida; l) Documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da situa\u00e7\u00e3o funcional, no caso de servidor p\u00fablico; m) Declara\u00e7\u00e3o que n\u00e3o h\u00e1 incompatibilidade ou impedimento para o recrutamento, conforme Anexo IV; n) Declara\u00e7\u00e3o de disponibilidade do Bolsista, conforme Anexo V. 3 - REQUISITOS M\u00cdNIMOS PARA O CARGO: 3.1 Diploma ou Certid\u00e3o de Forma\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Superior, conforme ANEXO I, expedido por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino devidamente reconhecida pelo MEC; Rio Branco, 11 de agosto de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto N\u00ba 2660/2019 "
        ],
        "ITERACRE": [
            "PORTARIA/ITERACRE/N\u00ba 56 DE 11 DE AGOSTO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE- ITERACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.307 de 27 de  setembro de 2019. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder suprimento de fundos no valor de R$ 300,00 (trezentos reais) em favor do servidor Francivaldo Silva de Paiva, destinado a custear despesas de pronto pagamento na Diretoria Executiva Administrativa e Financeira, referente a material de consumo.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco - AC, 11 de agosto de 2021. Alirio Wanderley Neto Presidente do ITERACRE Decreto n\u00ba 4.307/2019 ",
            "PORTARIA/ITERACRE/N\u00ba 57 DE 11 DE AGOSTO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE- ITERACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.307 de 27 de  setembro de 2019. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder suprimento de fundos no valor de R$ 1.000,00 (hum mil reais) em favor do servidor Francivaldo Silva de Paiva, destinado a custear despesas de pronto pagamento na Diretoria Executiva Administrativa e Financeira, referente \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco - AC, 11 de agosto de 2021. Alirio Wanderley Neto Presidente do ITERACRE Decreto n\u00ba 4.307/2019 ",
            "PORTARIA N\u00b0 054/2021 DE 10 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Instituto de Terras do Acre- ITERACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o decreto n\u00ba 4.307 de 27 de setembro de 2019. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO  N\u00ba 012/2021 \u2013 Empresa CLEMILSON FREITAS DA COSTA ME, assinado no dia 05/08/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 17/11/2021. Processo SEI  n\u00ba 0053.011188.00001/2021-56. Constitui objeto do presente contrato  a aquisi\u00e7\u00e3o de material de inform\u00e1tica para atender \u00e0s necessidades  do ITERACRE, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no referido processo.  \u00a71\u00ba Os servidores que ir\u00e3o atuar como gestores e fiscais deste instrumento, a fim de atender as necessidades do ITERACRE, s\u00e3o:  I \u2013 Gestor Titular: Francivaldo Silva de Paiva, matricula n\u00b0 332267-2, II \u2013 Gestor Substituto: Nivea Batista Bezerra Gondim, matricula n\u00b0 9225978-5; III - Fiscal Titular: Marcius Agnaldo de Souza Braga, matricula n\u00ba 360228-2; IV - Fiscal Substituto: Vanessa de Ara\u00fajo Bispo, matricula n\u00ba 9527141-1. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 10 de agosto de 2021.  Alirio Wanderley Neto Presidente do ITERACRE Decreto n\u00ba 4.307/2019 ",
            "PORTARIA N\u00b0 055/2021 DE 10 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Instituto de Terras do Acre- ITERACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o decreto n\u00ba 4.307 de 27 de setembro de 2019.  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba  014/2021 \u2013 Empresa RAIMUNDO NONATO DAS NEVES FILHO ME,  assinado no dia 05/08/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 17/11/2021. Processo SEI  n\u00ba 0053.011188.00001/2021-56. Constitui objeto do presente contrato  a aquisi\u00e7\u00e3o de material de inform\u00e1tica para atender \u00e0s necessidades  do ITERACRE, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no referido processo.  \u00a71\u00ba Os servidores que ir\u00e3o atuar como gestores e fiscais deste instrumento, a fim de atender as necessidades do ITERACRE, s\u00e3o:  I \u2013 Gestor Titular: Francivaldo Silva de Paiva, matricula n\u00b0 332267-2, II \u2013 Gestor Substituto: Nivea Batista Bezerra Gondim, matricula n\u00b0 9225978-5; III - Fiscal Titular: Marcius Agnaldo de Souza Braga, matricula n\u00ba 360228-2; IV - Fiscal Substituto: Vanessa de Ara\u00fajo Bispo, matricula n\u00ba 9527141-1. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os do- cumentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 10 de agosto de 2021.  Alirio Wanderley Neto Presidente do ITERACRE Decreto n\u00ba 4.307/2019 ",
            "PORTARIA/ITERACRE/N\u00ba 58 DE 11 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE- ITERACRE,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto Governamental n\u00ba 4.307 de 27 de setembro de 2019 e das disposi\u00e7\u00f5es contidas  no art. 10\u00ba do Regimento Interno.    RESOLVE: Art. 1\u00ba) - Designar o senhor ERIVELTON DOS SANTOS LIMA, Chefe da  Divis\u00e3o de Geoinforma\u00e7\u00e3o do Instituto de Terras do Acre-ITERACRE,  para responder como PERITO do Estado do Acre nos autos do Processo  n\u00ba 0708831.62.2018.8.01.0001  1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Rio Branco. Art. 2\u00ba) -  Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco, 11 de agosto de 2021. Alirio Wanderley Neto Presidente do ITEACRE Decreto n.\u00ba 4.307/2019 "
        ],
        "PROCON/AC": [
            "PORTARIA N\u00b0 040 DE 08 DE AGOSTO DE 2021 A DIRETORA PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PROTE\u00c7\u00c3O E DEFESA DO CONSUMIDOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe s\u00e3o conferidas pelos Decretos n\u00ba 3.265, de 12 de julho de  2019 e n\u00b0 7.221, de 06 de novembro de 2020, bem como, considerando  o princ\u00edpio da delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia, inserido no art. 4\u00ba e par\u00e1grafos da lei complementar estadual n\u00ba 171, de 31 de agosto de 2007. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 013 de 25 de fevereiro de 2021, publicada  no DOE n\u00ba 12.991 de 1\u00b0 de mar\u00e7o de 2021. Art. 2\u00b0 DESIGNAR a servidora LUANDA TAUMATURGO DE MEDEIROS  FARIAS, para responder pelo N\u00facleo de Recursos Humanos, deste Instituto. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor em data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 04 de agosto de 2021. Registre-se; Publique-se; e Cumpra-se. Alana Carolina L. Maia Albuquerque Presidente do Instituto PROCON-AC ",
            "PORTARIA N\u00b0 041 DE 05 DE AGOSTO DE 2021 A DIRETORA PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PROTE\u00c7\u00c3O E DEFESA DO CONSUMIDOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe s\u00e3o conferidas pelos Decretos n\u00ba 3.265, de 12 de julho de  2019 e n\u00b0 7.221, de 06 de novembro de 2020, bem como, considerando  o princ\u00edpio da delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia, inserido no art. 4\u00ba e par\u00e1grafos da lei complementar estadual n\u00ba 171, de 31 de agosto de 2007. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 23 de 03 de maio de 2021, publicada no  DOE n\u00ba 13.035 de 4 de maio de 2021. Art. 2\u00ba DESIGNAR o servidor INALDO VILELA DOS SANTOS J\u00daNIOR,  para responder pela Divis\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o e Controle, deste Instituto. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor em data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 04 de agosto de 2021. Registre-se; Publique-se; e Cumpra-se. Alana Carolina L. Maia Albuquerque Presidente do Instituto PROCON-AC Decreto n\u00ba 7.221 de 06/11/2020 ",
            "EXTRATO DO 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 004/2019 PARTES: INSTITUTO DE PROTE\u00c7\u00c3O E DEFESA DO CONSUMIDOR  DO ESTADO DO ACRE \u2013 PROCON/AC, contratante e a empresa DUX  COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMP. E EXP. LTDA, Contratada. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto prorrogar o prazo  contratual referente a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no aluguel  de impressoras multinacionais, com a tecnologia de jato de tinta e a  laser, fornecimento de insumos (tinta e torner), manuten\u00e7\u00e3o corretiva,  manuten\u00e7\u00e3o preventiva, cabe\u00e7as de impress\u00e3o e demais componentes  para perfeito funcionamento das mesmas, exceto papel, visando atender as necessidades da CONTRATANTE. DATA DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: 09/08/2021 \u00e0 08/08/2022. DESPESA: Programa de Trabalho: 4286.0000; Elemento de Despesa:  33.90.39.00; Fonte de Recurso 100 (RP) FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente instrumento est\u00e1 amparado no  Art. 57, inciso IV, da Lei de licita\u00e7\u00f5es n\u00ba 8.666/1993; Interesse da Contratante e da Contratada; manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o;  aus\u00eancia de san\u00e7\u00f5es impeditivas no Portal da Transpar\u00eancia; Parecer  Jur\u00eddico, documentos de habilita\u00e7\u00e3o e autoriza\u00e7\u00e3o superior. DATA DE ADES\u00c3O: 09/08/2021. ASSINAM: ALANA CAROLINA LAURENTINO MAIA ALBUQUERQUE, pelo  contratante e ELISON MARCOS FAL\u00c7\u00c3O DE FREITAS, pela contratada. "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FEM": [
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/2021 Estabelece a forma de avalia\u00e7\u00e3o de conhecimentos como um dos requisitos para concess\u00e3o da promo\u00e7\u00e3o para a Classe Especial dos servidores  em exerc\u00edcio na Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour -  FEM, vinculados ao PCCR estabelecido na Lei n\u00ba 2.269, de 31 de mar\u00e7o de  2010, regulamentada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 7.265, de 25 de julho de 2017; A Comiss\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o institu\u00edda pela Portaria n\u00ba 651, de 03 de agosto de 2018, publicada no D.O.E n\u00ba 12.359 de 07/08/2018, no exerc\u00edcio  de sua compet\u00eancia legal, com fundamento no art. 18, inciso VI, do Decreto n\u00ba 7.265 de 25/07/2017, que regulamenta a promo\u00e7\u00e3o dos servidores  p\u00fablicos ocupantes de cargos de N\u00edvel M\u00e9dio, considerando a necessidade  de estabelecer a forma de avalia\u00e7\u00e3o de conhecimentos, como um dos requisitos para concess\u00e3o da promo\u00e7\u00e3o para a Classe Especial; RESOLVE Expedir a seguinte Resolu\u00e7\u00e3o a fim de definir o tema e estabelecer a  forma de avalia\u00e7\u00e3o de conhecimentos para a concess\u00e3o da promo\u00e7\u00e3o  dos servidores ocupantes de acima mencionados. Art. 1\u00ba A avalia\u00e7\u00e3o dos conhecimentos necess\u00e1rios ao desenvolvimento  das atividades exigidas para a classe imediatamente superior \u00e0 ocupada ser\u00e1 aferida por meio de produ\u00e7\u00e3o textual, contendo introdu\u00e7\u00e3o,  desenvolvimento e conclus\u00e3o. I \u2013 o servidor dever\u00e1 produzir o texto que verse sobre o tema:  a) As atribui\u00e7\u00f5es do cargo/fun\u00e7\u00e3o e suas contribui\u00e7\u00f5es para o desenvolvimento da gest\u00e3o p\u00fablica no \u00e2mbito da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour - FEM; II \u2013 o texto produzido pelo servidor deve abordar: Os pontos fortes; Os pontos fracos; As oportunidades; O que pode ser melhorado. III \u2013 ser\u00e1 avaliada a capacidade argumentativa, considerando os crit\u00e9rios de fundamenta\u00e7\u00e3o te\u00f3rica, coer\u00eancia e coes\u00e3o textual, objetividade,  clareza e utiliza\u00e7\u00e3o da norma culta. IV \u2013 o texto deve ser formatado em fonte arial 12, entrelinha 1.5, contendo no m\u00ednimo 3 (tr\u00eas) e no m\u00e1ximo 5 (cinco) laudas. Par\u00e1grafo \u00fanico. N\u00e3o ser\u00e1 aceito pela Comiss\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o textos  que contenham somente cita\u00e7\u00e3o direta da legisla\u00e7\u00e3o analisada. Art. 2\u00ba A comiss\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o poder\u00e1 solicitar complementa\u00e7\u00e3o ao  texto produzido, quando julgar necess\u00e1rio, ou quando este n\u00e3o preencher os crit\u00e9rios descritos no artigo anterior. Art. 3\u00ba Considerar-se-\u00e1 avaliado o servidor que preencher cumulativamente  os crit\u00e9rios estabelecidos nesta resolu\u00e7\u00e3o e n\u00e3o fugir do tema proposto. Art. 4\u00ba Os servidores poder\u00e3o entregar as avalia\u00e7\u00f5es de conhecimento  juntamente com os documentos pertinentes a promo\u00e7\u00e3o na Divis\u00e3o de  Pessoas desta Funda\u00e7\u00e3o, a partir do dia em que completam o interst\u00edcio  m\u00ednimo de trinta e seis meses de efetivo exerc\u00edcio na classe atual e  demais requisitos necess\u00e1rios para sua promo\u00e7\u00e3o. Art. 5\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 11 de agosto de 2021. Eriton Holanda de Souza Presidente "
        ],
        "FUNTAC": [
            "PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 005/2021 PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O E OPERACIONALIZA\u00c7\u00c3O DE SISTEMA INFORMATIZADO DE ABASTECIMENTO E ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE DESPESAS COM COMBUST\u00cdVEIS EM POSTOS  CREDENCIADOS, MEDIANTE USO DE CART\u00c3O ELETR\u00d4NICO OU  MAGN\u00c9TICO, QUE CELEBRAM ENTRE SI A FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ACRE E A EMPRESA MAXIFROTA SERVI\u00c7OS E MANUTEN\u00c7\u00c3O DE FROTA LTDA. A FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ACRE \u2013 FUNTAC, inscrita no  CNPJ/MF sob o n\u00ba 34.700.153/0001-63, com endere\u00e7o na Avenida das  Ac\u00e1cias, n\u00ba. 279, Distrito Industrial, em Rio Branco/AC, CEP: 69.920175, doravante denominada CONTRATANTE, por interm\u00e9dio do seu  Presidente, Senhor ANTONIO AURISERGIO SERGIO DE MENEZES  OLIVEIRA, brasileiro, casado, portador do documento de identidade  RG sob n\u00ba 0331387 SSP/AC e CPF/MF n\u00ba 647.406.332-72, e de outro lado a Empresa MAXIFROTA SERVI\u00c7OS E MANUTEN\u00c7\u00c3O DE  FROTA LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba  27.284.516/0001-61, com sede na cidade de Salvador \u2013 BA, rua Francisco Gon\u00e7alves, n\u00ba 01 . Ed. Reitor Miguel Camon, sala 1206, neste ato  representado pelo Senhor HENRIQUE AVELINO DOS ANJOS, inscrito  no CPF sob o n\u00ba 506.865.775-15, RG n\u00ba 2.239.286 SSP/BA, residente  e domiciliado na rua Francisco Gon\u00e7alves, n\u00ba 01. Ed. Reitor Miguel Camon, sala 1206, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao Contrato  n\u00ba 005/2021, doravante denominado CONTRATO ORIGINAL, que ser\u00e1  regido pela Lei n\u00ba 8.666, 21 de junho de 1993, e legisla\u00e7\u00e3o correlata, sob  os termos e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo Aditivo tem por objeto o acr\u00e9scimo do valor inicial do  contrato n\u00ba 005/2021, nos termos da clausula d\u00e9cima segunda. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO FUNDAMENTO LEGAL O presente instrumento est\u00e1 amparado na Lei n\u00ba 8.666/93, art. 58, I, \u00a72\u00ba  e art. 65, II, \u201cd\u201d. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO PROCEDIMENTO E VALOR Fica estabelecido o acr\u00e9scimo de 25% do valor inicial do Contrato n\u00ba  005/2021, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es anteriormente contratadas. Dessa forma o valor referente a esse acr\u00e9scimo \u00e9 de R$ 22.477,16 (vinte e dois mil quatrocentos e setenta e sete reais e dezesseis centavos). CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios necess\u00e1rios para atender as despesas  decorrentes deste contrato constam do or\u00e7amento aprovado da contratante, como  seguir especificado: Atividade - 744.301; Programa de  Trabalho: 19573140632970000 (GERA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3O DO CONHECIMENTO, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA PARA O SETOR PRODUTIVO  DO ACRE); FONTE \u2013 700 (RECURSOS PR\u00d3PRIOS INDIRETOS); Natureza da despesa \u2013 33.90.39.00 (OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS \u2013 PESSOA JUR\u00cdDICA) CL\u00c1USULA QUINTA - DA VIG\u00caNCIA: Permanece o mesmo per\u00edodo,  conforme estabelecido no contrato 005/2021. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do extrato do presente  Termo Aditivo na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte  ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias daquela data. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO  ORIGINAL e de outros instrumentos n\u00e3o modificadas por este Termo Aditivo. E, para firmeza e prova de assim haverem, entre si, ajustado e acordado, ap\u00f3s ter sido lido juntamente com seu(s) anexo(s), o presente Termo  Aditivo \u00e9 assinado eletronicamente pelas partes. Data de assinatura: 09 de agosto de 2021 Assinam:  OLIVEIRA,pela contratante - FUNTAC e HENRIQUE AVELINO DOS  ANJOS pela contratada. ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DO CONTRATO N\u00ba 005/2021 PROCESSO ELETR\u00d4NICO: 0043.006554.00018/2021-21 OBJETO: O PRESENTE TERMO ADITIVO TEM POR OBJETO O  ACR\u00c9SCIMO DE 25% DO VALOR INICIAL DO CONTRATO N\u00ba  005/2021, NOS TERMOS DA CLAUSULA D\u00c9CIMA SEGUNDA. DAS PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ACRE \u2013 FUNTAC,  INSCRITA NO CNPJ/MF SOB O N\u00ba 34.700.153/0001-63 E MAXIFROTA  SERVI\u00c7OS E MANUTEN\u00c7\u00c3O DE FROTA LTDA, PESSOA JUR\u00cdDICA  DE DIREITO PRIVADO, INSCRITA NO CNPJ N\u00ba 27.284.516/0001-61 DA VIG\u00caNCIA: PERMANECE O MESMO PER\u00cdODO, CONFORME ESTABELECIDO NO CONTRATO 005/2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: OS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  NECESS\u00c1RIOS PARA ATENDER AS DESPESAS DECORRENTES  DESTE CONTRATO CONSTAM DO OR\u00c7AMENTO APROVADO DA  CONTRATANTE, COMO  SEGUIR ESPECIFICADO: ATIVIDADE -  744.301; PROGRAMA DE TRABALHO: 19573140632970000 (GERA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3O DO CONHECIMENTO, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA  PARA O SETOR PRODUTIVO DO ACRE); FONTE \u2013 700 (RECURSOS  PR\u00d3PRIOS INDIRETOS); NATUREZA DA DESPESA \u2013 33.90.39.00  (OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS \u2013 PESSOA JUR\u00cdDICA) DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE INSTRUMENTO EST\u00c1  AMPARADO NA LEI N\u00ba 8.666/93, ART. 58, I, \u00a72\u00ba E ART. 65, II, \u201cD\u201d. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: RIO BRANCO/AC, 09/08/2021 ASSINAM: ANTONIO AURISERGIO SERGIO DE MENEZES OLIVEIRA, PELA CONTRATANTE  E PELA CONTRATADA HENRIQUE AVELINO DOS ANJOS. "
        ]
    },
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAPIXABA": [
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Ratifico por este termo, a dispensa de licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 002/2021, que  tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de 09 (nove) coletes para os Vereadores deste Poder Legislativo da C\u00e2mara  Municipal de Capixaba, Acre  em favor da proponente M. ELISA DE ALMEIDA - ME, inscrita no  CNPJ n\u00ba 03.743.475/0001-66, com base no inciso II, do Art. 24, da  Lei Federal 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, de acordo com  parecer da Procuradoria Jur\u00eddica, e tendo em vista os elementos que  instruem o processo n\u00ba 002/2021. DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES DO OBJETO  Amilton Cunha da Costa presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O": [
            "Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 001/2021 Processo Administrativo n\u00ba 02/2021 O Presidente da C\u00e2mara Municipal de Jord\u00e3o \u2014 AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve revogar o processo de dispensa de licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 001/2021, publicado sua ratifica\u00e7\u00e3o na data do dia 05/02/2021  - objeto Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de  Expediente e Limpeza a serem destinados aos setores de trabalho da  C\u00e2mara Municipal, sob supervis\u00e3o do Controle Interno desta Verean\u00e7a.  Fundamento legal Art. 24, inciso Il da Lei 8.666/93, valor global de R$  11.487,00 (onze mil, quatrocentos e oitenta e sete reais), contratado:  D.A LIMA FERREIRA - ME - CNPJ 12.058.817/0001-08, motivo: falecimento do propriet\u00e1rio, tornando-se invi\u00e1vel a continuidade do proce- dimento administrativo. Diante do exposto, revogamos e arquivamos o  processo de dispensa de licita\u00e7\u00e3o supramencionado.  Jord\u00e3o - Acre 05 de mar\u00e7o de 2021. ELIEUDO FERREIRA DE OLIVEIRA PRESIDENTE "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "PORTARIA N\u00ba 223/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI, RESOLVE: Nomear, para o Cargo em Comiss\u00e3o de Diretora Financeira (CC-06),  a senhora Samara de Queiroz Gomes, com efeitos retroativos a 05 de  julho do ano em curso. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 20 de julho de 2021. ",
            "PORTARIA N\u00ba 251/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 22.316/2021, RESOLVE: Nomear para o Cargo em Comiss\u00e3o de Assessora Parlamentar AP-IV,  a partir de 1\u00ba de agosto do ano em curso, a senhora Katallyna Izabelle  Fragoso da Rocha, a qual prestar\u00e1 servi\u00e7os ao Gabinete do Vereador  Raimundo Nen\u00e9m. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 09 de agosto de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 252/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI, RESOLVE: Designar o servidor Al\u00e9cio Fischer, Agente Legislativo - T\u00e9cnico em Redes, para operar o painel eletr\u00f4nico de vota\u00e7\u00e3o desta Casa Legislativa,  tendo como substituto legal o Servidor Thiago dos Santos Maciel, Agente Legislativo - T\u00e9cnico em Inform\u00e1tica e Manuten\u00e7\u00e3o. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 09 de agosto de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE TORNA P\u00daBLICO  QUE FAR\u00c1 REALIZAR LICITA\u00c7\u00c3O NA MODALIDADE DE PREG\u00c3O  PRESENCIAL SRP CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS GR\u00c1FICOS EM CONFORMIDADE COM ANEXO I  - ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES DOS SERVI\u00c7OS, DESTINADOS A ATENDER AS  NECESSIDADES DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO. MODALIDADE PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 006/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO: 18.210/2021 OBJETO:  Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual Contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos em conformidade com  Anexo I - Especifica\u00e7\u00f5es dos Servi\u00e7os, destinados a atender as necessidades da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco. ABERTURA:  26 de agosto de 2021.  HOR\u00c1RIO:  09:00 horas LOCAL:  Sala de Licita\u00e7\u00f5es da C\u00e2mara Municipal, Rua Hugo Carneiro,  n\u00ba 567 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco-AC \u2013 CEP: 69.900-550 O edital completo e seus anexos encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados no site desta Institui\u00e7\u00e3o: http://www.riobranco.ac.leg.br, ou  solicita\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s do E-mail: cpl@riobranco.ac.leg.br ou em seu Departamento de Licita\u00e7\u00f5es, mediante apresenta\u00e7\u00e3o de Pen-Drive, no per\u00edodo de 13/08/2021 a 25/08/2021, das 8:30 \u00e0s 12:00. Rio Branco \u2013 Acre, 11 de agosto de 2021. MANOEL FERREIRA NETO Pregoeiro/CMRB Portaria 033/2021 "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u201cRevoga a Lei Municipal n\u00ba 587, de 25 de maio de 2021 e Autoriza o  Poder Executivo Municipal a conceder desconto de multas e juros incidentes sobre o Imposto sobre a Propriedade Predial e Territorial Urbana  \u2013 IPTU, referente ao ano base 2020 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Art. 40 da Lei Org\u00e2nica Municipal Fa\u00e7o saber que a C\u00e2mara Municipal de Assis Brasil APROVOU e eu  SANCIONO a seguinte Lei: Art. 1\u00ba - Fica autorizado o Poder Executivo Municipal a conceder desconto de  100% (cem por cento) de multas e juros incidentes sobre o Imposto sobre a  Propriedade Predial e Territorial Urbana \u2013 IPTU referente ao ano base 2020. Art. 2\u00ba - Fica revogada a Lei Municipal n\u00ba 587, de 25 de maio de 2021  publicada no DOE n\u00ba 13.053 em 27 de maio de 2021. Art. 3\u00ba - Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo ao dia 27 de maio de 2021. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. JERRY CORREIA MARINHO Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N0 003/2021, do 11 de agosto de 2021. Cria Comiss\u00e3o Organizadora da X Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social O Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 CMAS de Assis Brasil - Acre,  no uso de suas compet\u00eancias e nas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Lei n0  107/95, de 14 de novembro de 1995, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do dia 22 de  julho de 2021, considerando que o Prefeito de Assis Brasil e o Conselho  Municipal de Assist\u00eancia Social - CMAS, convocaram, conjuntamente, por  meio do Decreto n\u00ba 173, 26 de julho de 2021, a X Confer\u00eancia Municipal  de Assist\u00eancia Social, a realizar-se em 26 de agosto do corrente ano, no  per\u00edodo de 26 de agosto de 2021, tendo como Tema Central: \u201cAssist\u00eancia  Social: Direito do Povo e Dever do Estado, com financiamento p\u00fablico, para  enfrentar as desigualdades e garantir prote\u00e7\u00e3o social\u201d. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Criar a Comiss\u00e3o Organizadora da X Confer\u00eancia Municipal de  Assist\u00eancia Social, composta pelos seguintes membros: I \u2013 Maria Madalena Moraes de Farias \u2013 Presidente do CMAS; II \u2013 Mayana Sales da Cunha - Vice-Presidente do CMAS;  III \u2013 Francicleia Serpa de Lima \u2013 Representante dos usu\u00e1rios; IV \u2013 Ruth Ferreira Oliveira \u2013 Representante da SEME. Art. 2\u00ba - A Comiss\u00e3o ser\u00e1 presidida pelo Presidente e pelo Vice - Presidente do CMAS de Assis Brasil - AC, e ter\u00e1 como compet\u00eancia: I - Preparar e executar as Capacita\u00e7\u00f5es para realiza\u00e7\u00f5es dos Encontros  nas localidades, CRAS, CREAS, SMAS;    II - Orientar e acompanhar a realiza\u00e7\u00e3o e resultados dos Encontros nas  Localidades, CRAS, CREAS, SMAS; III - Preparar e acompanhar a operacionaliza\u00e7\u00e3o da X Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social; IV - Propor e encaminhar para aprova\u00e7\u00e3o do Colegiado, materiais relativos a crit\u00e9rios de defini\u00e7\u00e3o do n\u00famero de Participantes, Projeto, Regimento, Metodologia, Divulga\u00e7\u00e3o, Organiza\u00e7\u00e3o e Composi\u00e7\u00e3o a ser  utilizada durante a X Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social; V - Organizar e coordenar a X Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social; VI - Promover a integra\u00e7\u00e3o com as Unidades da Secretaria Municipal  de Assist\u00eancia Social, que tenham interface com o evento, para resolver  eventuais pend\u00eancias e tratar assuntos referentes \u00e0 X Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social; VII - Dar suporte t\u00e9cnico - operacional durante o evento; VIII - Manter o CMAS de Assis Brasil-AC informado sobre o andamento  das provid\u00eancias operacionais, program\u00e1ticas e de sistematiza\u00e7\u00e3o da X  Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social; Art. 3\u00ba - Para operacionaliza\u00e7\u00e3o da X Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social, a Comiss\u00e3o Organizadora contar\u00e1 com o apoio dos seguintes \u00d3rg\u00e3os: I - Secretaria Executiva do CMAS; II - Unidades da SMAS - CRAS e CREAS; Art. 4\u00ba - A Comiss\u00e3o Organizadora poder\u00e1 contar, ainda, com colaboradores eventuais para auxiliar na operacionaliza\u00e7\u00e3o da X Confer\u00eancia  Municipal de Assist\u00eancia Social. Par\u00e1grafo \u00danico. Consideram-se colaboradores eventuais as institui- \u00e7\u00f5es e organiza\u00e7\u00f5es governamentais ou de sociedade civil, da administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica ou de iniciativa privada, prestadoras de servi\u00e7os da  Assist\u00eancia Social, bem como consultores e convidados. Art. 5\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entre em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Assis Brasil / AC, 10 de agosto de 2021 Maria Madalena Moraes de Farias Presidente do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social - CMAS "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASIL\u00c9IA  SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 67/2021                                    A Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais.  R E S O L V E:   Art.1\u00b0 Conceder a servidora MARIA COIMBRA SOUZA, (JARDINEIRA),  a 90 (NOVENTA) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio, referente ao quinqu\u00eanio de  01/04/2016 a 01/04/2021 a contar de 16/07/2021 a 13/10/2021, de conformidade com a Lei n. \u00ba003/93 de 24 de fevereiro de 1993. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Brasil\u00e9ia-Acre 15/07/2021 Registre-se. Publique-se e Cumpra-se. Vilma Aparecida Galli Ferreira Secret\u00e1ria de Administra\u00e7\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASIL\u00c9IA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 131/2021 A Prefeita Municipal de Brasil\u00e9ia \u2013 Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art.1\u00ba - Nomear a Senhora Mariana Lima Borges, para assumir o Cargo  de Se\u00e7\u00e3o de Auditoria, Unidade da Controladoria Interna, do munic\u00edpio  de Brasileia. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 03 de maio de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasil\u00e9ia  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASIL\u00c9IA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 132/2021 A Secret\u00e1ria de Gabinete, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir ao Senhor  Carlos Armando de Souza Alves, Vice- Prefeito, 01 (uma) di\u00e1ria em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de Rio  Branco \u2013 Acre, no dia 04 de maio de 2021, para participar de reuni\u00f5es  no INCRA e no DERACRE, para tratar assuntos referentes a cess\u00e3o de  ve\u00edculos e equipamentos para o munic\u00edpio de Brasileia. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 03 de maio de 2021. Simone Amaral de Souza Secret\u00e1ria de Gabinete ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASIL\u00c9IA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 133/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir a Senhora  Eva Amorim Moreira Bandeira, Assistente  Social, 02 (duas) di\u00e1rias em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de  Rio Branco \u2013 Acre, nos dias 11 e 12 de maio de 2021, para di\u00e1logo com  o Conselho Estadual de Assist\u00eancia Social \u2013 CEAS e Conselho Estadual dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013 CEDCA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 10 de maio de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASIL\u00c9IA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O 016/2021 EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DE CANDIDATO APROVADO NO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA OS CARGOS DE AGENTE  EDUCACIONAL PRIMEIRA INF\u00c2NCIA, PROFESSOR (P1) - ENSINO  M\u00c9DIO E PROFESSOR (P2) - PEDAGOGIA PARA AS CONTRATA\u00c7\u00d5ES TEMPOR\u00c1RIA CONFORME O EDITAL PMB N\u00ba 002/2021. Pelo presente O PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA OS  CARGOS DE AGENTE EDUCACIONAL, PROFESSOR (P1) - ENSINO M\u00c9DIO E PROFESSOR (P2) - PEDAGOGIA PARA AS CONTRATA\u00c7\u00d5ES TEMPOR\u00c1RIA CONFORME O EDITAL PMB N\u00ba 002/2021, a  PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASIL\u00c9IA-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, na Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interino, inscrita  no CNPJ sob n\u00ba 04.508.933/0001- 45, atrav\u00e9s da SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O. TORNA P\u00daBLICO a seguinte ordem administrativa:   CONVOCA\u00c7\u00c3O DO CANDIDATO DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO NA \u00c1REA DE EDUCA\u00c7\u00c3O, para os cargos de PROFESSOR  (P1) - ENSINO M\u00c9DIO: MARIA JUSTINA SOUZA DA SILVA; SEBASTIANA NASCIMENTO DE QUEIROZ: PROFESSOR (P2) - PEDAGOGIA: JECIANY DE SOUZA NASCIMENTO; Para comparecer com documenta\u00e7\u00e3o  exigida no Edital N\u00ba 002/2021 do Processo Seletivo Simplificado na \u00e1rea  da Educa\u00e7\u00e3o, objetivando o provimento tempor\u00e1rio de cargo para quadro  de Professores de Ensino Fundamental \u2013 1\u00ba ao 5\u00ba ano para as escolas  municipais rurais multisseriadas e de dif\u00edcil acesso, al\u00e9m de Agentes Educacionais  - Primeira Inf\u00e2ncia. O candidato dever\u00e1 comparecer munidos de  seus documentos pessoais exigida no Edital do Processo Seletivo Simplificado com C\u00f3pia Leg\u00edvel do RG, CPF, T\u00edtulo de Eleitor com comprovante  de quita\u00e7\u00e3o eleitoral, comprovante de resid\u00eancia atualizada, Certificado  de Ensino para cada cargo escrito reconhecido pelo MEC, Certid\u00f5es de  antecedentes civis e criminais; Carteira de Trabalho original e fotocopia,  uma foto 3x4, (c\u00f3pia), PIS/PASEP, declara\u00e7\u00e3o de n\u00e3o ac\u00famulo de cargo e  CPF e Certid\u00e3o de Nascimentos dos dependentes, para ser entregue na  SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O \u2013 SMA, sito a Avenida  Rui Lino n\u00ba 340, Bairro Centro, Brasil\u00e9ia/AC, at\u00e9 05 dias \u00fateis, para tomar  posse e assumir o cargo p\u00fablico. Publique-se Brasil\u00e9ia \u2013 Acre, 10 de agosto de 2021   Vilma Aparecida Galli Ferreira Secret\u00e1ria de Administra\u00e7\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASIL\u00c9IA ESCOLA DE ENSINO FUNDAMENTAL VALDOMIRO FERREIRA  BARROSO CONSELHO ESCOLAR VALDOMIRO FERREIRA BARROSO RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba01/2021 O PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR VALDOMIRO  FERREIRA BARROSO NO USO  DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  PREVISTA NO  SEU ESTATUTO. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Exonerar a comiss\u00e3o permanente de licita\u00e7\u00e3o composta pelos  membros abaixo descriminados: MARIA APARECIDA FERRIRA DA SILVA - PRESIDENTE  MARIA ROSICLEIA SILVA DA COSTA \u2013 SECRETARIA JAMILENA DA ROCHA JER\u00d4NIMO \u2013 FISCAL  Art.2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entre em vigor a partir da sua publica\u00e7\u00e3o. BRASIL\u00c9IA 12 DE AGOSTO DE 2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASIL\u00c9IA ESCOLA MUNICIPAL DE ENSINO FUNDAMENTAL VALDOMIRO  FERREIRA BARROSO CONSELHO ESCOLAR VALDOMIRO FERREIRA BARROSO RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba01/2021 O PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR VALDOMIRO  FERREIRA BARROSO NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES   PREVISTA NO SEU ESTATUTO. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear a comiss\u00e3o permanente de licita\u00e7\u00e3o composta pelos  membros abaixo descriminados: Ociana Filgueira Tavares - presidente  Leandro Torres de Lima - secretario Fl\u00e1via Nauana Lira -fiscal Art.2\u00ba Os membros desta comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo PNAE (programa nacional de alimentar escolar), PDE (Programa de desenvolvimento  escolar), atrav\u00e9s da secretaria municipal de educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o  no desenvolvimento das atividades da escola municipal rural de ensino infantil fundamental Valdomiro Ferreira Barroso , nos termos a lei  8.666/93, e demais altera\u00e7\u00f5es, na forma e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas: lei da Autonomia financeira das escolas publicas. Art.3\u00ba - Esta resolu\u00e7\u00e3o entre em vigor a partir da sua publica\u00e7\u00e3o. Brasil\u00e9ia  11 de agosto de 2021 Maria Aparecida Da Ferreira Da Silva Presidente Do Conselho Escolar ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASIL\u00c9IA CRECHE MUNICIPAL ROMA EMILSE SILVA CARTA CONVITE N\u00ba. 01/2021 /C\u00d3DIGO DA ESCOLA 12028320 CONSELHO ESCOLAR CRECHE MUNICIPAL ROMA EMILSE SILVA  Marcilene da Silva Machado Presidente da CPL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASIL\u00c9IA ESCOLA DE ENSINO INFANTIL VIT\u00d3RIA SALVATIERRA C\u00c9SAR CARTA CONVITE N\u00ba. 01/2021/12017035 CONSELHO ESCOLAR VIT\u00d3RIA SALVATIERRA C\u00c9SAR Dorisneis Gomes Ger\u00f4nimo Presidente da CPL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRRASILEIA ESCOLA MUNICIPAL DE ENSINO FUNDAMENTAL MARIA SOCORRO  DE SOUZA FROTA PRIMEIRA CHAMADA  DA CARTA CONVITE N\u00ba. 01/2021 /MARIA SOCORRO DE SOUZA FROTA CONSELHO ESCOLAR MARIA SOCORRO DE SOUZA FROTA C\u00d3DIGO DA ESCOLA 12046043 Marciane Moura da Silva Presidente da CPL "
        ],
        "BUJARI": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 008/2021 \u2013 CPL/PMBJ A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL, comunica aos interessados sobre a abertura do Presencial SRP  008/2021, visando a  eventual e futura aquisi\u00e7\u00e3o de Material Odontol\u00f3gico, destinado a atender as demandas das unidades b\u00e1sicas de sa\u00fade deste Munic\u00edpio. Retirada do Edital: 13/08/2021 \u00e0 25/08/2021 Atrav\u00e9s de solicita\u00e7\u00e3o via e-mail prefeiturabujari.cpl@gmail.com ou ainda na Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o de Bujari, situada na Rua  Expedito Pereira de Souza, N\u00b0 1241, Bairro Centro, CEP 69.926-000  \u2013 Bujari-AC \u2013 Fone (68) 3231-1128. Hor\u00e1rio: 8 h \u00e0s 13 h. Abertura ser\u00e1 dia 26/08/2021 \u00e0s 08:30 (hor\u00e1rio local).  Bujari-AC, 13 de agosto de 2021. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 024/2021 \u2013 CPL/PMBJ A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL, comunica aos interessados sobre a abertura do Presencial SRP  024/2021, visando a  eventual e futura AQUISI\u00c7\u00c3O DE REFEI\u00c7\u00d5ES PRONTAS, para atender as necessidades do munic\u00edpio de Bujari/AC. Retirada do Edital: 13/08/2021 \u00e0 24/08/2021 Atrav\u00e9s de solicita\u00e7\u00e3o via e-mail prefeiturabujari.cpl@gmail.com ou ainda na Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o de Bujari, situada na Rua  Expedito Pereira de Souza, N\u00b0 1241, Bairro Centro, CEP 69.926-000  \u2013 Bujari-AC \u2013 Fone (68) 3231-1128. Hor\u00e1rio: 8 h \u00e0s 13 h. Abertura ser\u00e1 dia 27/08/2021 \u00e0s 08:30 (hor\u00e1rio local).  Bujari-AC, 12 de agosto de 2021. Heldenildes Gomes de Souza - Pregoeiro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 026/2021 \u2013 CPL/PMBJ A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL, comunica aos interessados sobre a abertura do Presencial SRP  026/2021, visando a eventual e  futura aquisi\u00e7\u00e3o de Material Hospitalar, destinado a atender a manuten\u00e7\u00e3o  administrativa e operacional das unidades b\u00e1sicas de sa\u00fade deste Munic\u00edpio. Retirada do Edital: 13/08/2021 \u00e0 24/07/2021 Atrav\u00e9s de solicita\u00e7\u00e3o via e-mail prefeiturabujari.cpl@gmail.com ou ainda na Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o de Bujari, situada na Rua  Expedito Pereira de Souza, N\u00b0 1241, Bairro Centro, CEP 69.926-000  \u2013 Bujari-AC \u2013 Fone (68) 3231-1128. Hor\u00e1rio: 8 h \u00e0s 13 h. Abertura ser\u00e1 dia 25/08/2021 \u00e0s 08:30 (hor\u00e1rio local).  Bujari-AC, 12 de agosto de 2021. Heldenildes Gomes de Souza - Pregoeiro "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 334/2021, DE 27 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear PAULO HENRIQUE DA SILVA ROCHA para exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CCI, no Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio  de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 2 de agosto de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 27 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 335/2021, DE 27 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear MARIA JOS\u00c9 ALENCAR DOS SANTOS para exercer  Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CCI, no Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 2 de agosto de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 27 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 337/2021, DE 27 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear SILV\u00c2NIA MOTA FERREIRA para exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CCI, no Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 2 de agosto de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 27 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 338/2021, DE 27 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear JAMILE MESQUITA DE ARA\u00daJO para exercer Cargo  em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CCI, no Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de  Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 2 de agosto de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 27 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 339/2021, DE 27 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear ARIANE MARTINS DE LIMA para exercer Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CCI, no Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 2 de agosto de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 27 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 341/2021, DE 27 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear STEFANIE APARECIDA OLIVEIRA LIMA para exercer  Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CCI, no Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 2 de agosto de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 27 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 342/2021, DE 27 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear FRANCISCA VALDEJANE DA SILVA CRUZ FEITOSA  para exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CCI, no Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 2 de agosto de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 27 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 343/2021, DE 27 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear MAIARA LEITE DE MATOS para exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CCI, no Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 2 de agosto de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 27 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 344/2021, DE 27 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear FRANCISCO EVANDRO LIMA DE MENEZES para exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CCI, no Gabinete do Prefeito do  Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 2 de agosto de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 27 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 345/2021, DE 27 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear JOS\u00c9 GLADSON SOUZA MOTA para exercer Cargo  em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CCI, no Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de  Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 2 de agosto de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 27 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 347/2021, DE 28 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear MARIA DO P\u00c9RPETUO SOCORRO OLIVEIRA CORREIA para exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 3, na Secretaria  de Administra\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de junho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 28 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 348/2021, DE 28 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear MARIA JANIARA SANTOS DA SILVA para exercer Cargo  em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 3, na Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de junho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 28 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 349/2021, DE 28 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear RANIELLE DE FREITAS MOURA para exercer Cargo  em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 1, na Procuradoria Geral do Munic\u00edpio de  Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de julho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 28 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 350/2021, DE 28 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear BRENO NASCIMENTO ARA\u00daJO para exercer Cargo  em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 3, na Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de julho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 28 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 351/2021, DE 28 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear MARIA DO SOCORRO MELO DA ROCHA para exercer  Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 2, na Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o  do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de julho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 28 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 352/2021, DE 28 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear PAULO C\u00c9SAR ARA\u00daJO GASPAR para exercer Cargo  em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 2, na Secretaria de Desenvolvimento So- cial do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de julho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 28 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 353/2021, DE 28 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear ALTEMAR DE VASCONCELOS SILVA para exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 2, na Secretaria de Planejamento e  Gest\u00e3o do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de julho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 28 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 354/2021, DE 28 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear JANE KELLI LEBRE PEREIRA para exercer Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 4, na Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de  Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00b0 028, de 18 de janeiro de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de julho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 28 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 355/2021, DE 28 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear EVERSON DE LIMA FARIAS para exercer Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 4, na Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o e  Cerimonial do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00b0 153, de 5 de mar\u00e7o de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagin- do seus efeitos a 1\u00b0 de julho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 28 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 356/2021, DE 28 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear GENILSON AUGUSTO RODRIGUES BATISTA para  exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 3, na Secretaria de Sa\u00fade  do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de julho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 28 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 357/2021, DE 28 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear ZAFIA RODRIGUES OLIVEIRA para exercer Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 3, na Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de  Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de julho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 28 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 358/2021, DE 28 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear FABIANO DOS SANTOS BARROSO para exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 2, na Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio  de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de julho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 28 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 359/2021, DE 28 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear DAIANY SILVA RIBEIRO para exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 3, na Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Cruzeiro  do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de julho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 28 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 360/2021, DE 28 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear LINDOMAR FERREIRA DA SILVA para exercer Cargo  em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 5, na Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de  Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00b0 218, de 5 de mar\u00e7o de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de julho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 28 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 361/2021, DE 28 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear JOS\u00c9 FRANCISCO RODRIGUES DE OLIVEIRA para  exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 2, na Secretaria de Sa\u00fade  do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de julho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 28 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 363/2021, DE 28 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear FRANCISCO JAMISSON MARTINS DE OLIVEIRA para  exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 2, na Secretaria de Sa\u00fade  do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de julho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 28 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 365/2021, DE 05 DE AGOSTO DE 2021. COMP\u00d5E O CONSELHO MUNICIPAL DOS DIREITOS DO IDOSO \u2013  CMDI DO MUNICIPIO DE CRUZEIRO DO SUL - ACRE E D\u00c1 OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio, DECRETA: Art. 1\u00ba Fica composto o Conselho Municipal dos Direitos do Idoso \u2013  CMDI, que ter\u00e1 mandato de 02 (dois) anos a contar de 2 de agosto de  2021 \u00e0 2 de agosto de 2023, conforme Ata de Posse do dia 30 de julho  de 2021, substituindo e atualizando seus membros e acrescentando sua  Mesa Diretora, que ser\u00e1 composta por: MESA DIRETORA: . Presidente: Maria das Vit\u00f3rias Soares de Medeiros . Vice-Presidente: Maria Aparecida Barreto Damasceno . Tesoureira: Maria da Gl\u00f3ria de Ara\u00fajo Magalh\u00e3es Art. 2\u00ba O Conselho ser\u00e1 composto pelos seguintes membros:  REPRESENTANTE DE ENTIDADES GOVERNAMENTAIS: Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social Titular \u2013 Maria Aparecida Barreto Damasceno Suplente \u2013 Francisca Graciela Farias Ramos Secretaria Municipal da Sa\u00fade Titular \u2013 Cla\u00fadia Maria de Amorim Santiago Costa Suplente - Rosineire Alves da Silva Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Titular \u2013 Maria Anita das Chagas Bezerra Suplente \u2013 Francisco da Cruz Nunes Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Titular \u2013 Maria da Gl\u00f3ria de Ara\u00fajo Magalh\u00e3es Suplente \u2013 Rocilda de Castro Sales Secretaria Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito Titular \u2013 Maria Liderli Carneiro dos Santos Suplente \u2013 Cleiton Ribeiro da Silva REPRESENTANTES DE ENTIDADES N\u00c3O GOVERNAMENTAIS. Pastoral do Idoso Titular \u2013 Antonia Silva Pereira Suplente \u2013 Clodoalda Leandro Gomes Souza Funda\u00e7\u00e3o Dom Jos\u00e9 Hascher \u2013 Lar dos Vicentinos Titular \u2013 Lilyane Neto de Souza Suplente \u2013 Rita Felizina Eiling Movimento de Reintegra\u00e7\u00e3o das Pessoas Atingidas pela Hansen\u00edase  - Morhan Titular \u2013 Maria Jos\u00e9 de Farias Silva  Suplente \u2013 Cosmo Lima Andrade Uni\u00e3o Municipal das Associa\u00e7\u00f5es de Moradores - UMAM Titular \u2013 Francisco da Chagas Cesar Maia Suplente \u2013 Gilvane Costa Santos Diocese de Cruzeiro do Sul. Titular \u2013 Maria das Vit\u00f3rias Soares de Medeiros Suplente \u2013 Vanda Maria Xavier de Azevedo Art. 3\u00ba Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 2 de agosto de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 5 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 368/2021, DE 10 DE AGOSTO DE 2021. CONVOCA A II CONFER\u00caNCIA MUNICIPAL EXTRAORDIN\u00c1RIA DE  CULTURA DE CRUZEIRO DO SUL E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e com  fundamento nos artigos 215, 216 e 216 \u2013 A da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988; DECRETA:  Art. 1\u00ba Fica convocada a II Confer\u00eancia Municipal Extraordin\u00e1ria de Cultura  de Cruzeiro do Sul, a realizar-se nos dias 27 e 28 de agosto de 2021, sendo dia 27 de agosto no Teatro dos N\u00e1uas, localizada na Rua do Purus, N\u00ba  551, Bairro Jo\u00e3o Alves, e no dia 28 no Audit\u00f3rio da Escola de Ensino M\u00e9dio  Professor Flodoardo Cabral, sob a coordena\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de  Cultura, Esporte e Lazer, na perspectiva da an\u00e1lise e revis\u00e3o da Legisla\u00e7\u00e3o  do Sistema Municipal de Cultura de Cruzeiro do Sul. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 A II Confer\u00eancia Municipal Extraordin\u00e1ria de Cultura ser\u00e1  realizada levando em considera\u00e7\u00e3o todas as medidas sanit\u00e1rias vigentes  no Estado do Acre no momento da realiza\u00e7\u00e3o da mesma, atendendo todos  os cuidados e protocolos sanit\u00e1rios conforme recomenda os profissionais  de Sa\u00fade relacionados a evitar o cont\u00e1gio da Covid \u2013 19. Art. 2\u00ba S\u00e3o objetivos da II Confer\u00eancia Municipal Extraordin\u00e1ria de Cultura: I \u2013 promover ampla mobiliza\u00e7\u00e3o, articula\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o popular em  torno das quest\u00f5es da an\u00e1lise e revis\u00e3o da Legisla\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Cultura de Cruzeiro do Sul; II \u2013 apresentar novas propostas \u00e0 Legisla\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de  Cultura de Cruzeiro do Sul; e III \u2013 aprovar a nova Legisla\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Cultura de Cruzeiro do Sul. Art. 3\u00ba O tema geral da II Confer\u00eancia Municipal Extraordin\u00e1ria de Cultura ser\u00e1 \u201cSISTEMA MUNICIPAL DE CULTURA: NOVOS PASSOS\u201d Art. 4\u00ba Para organiza\u00e7\u00e3o e desenvolvimento de suas atividades, a II  Confer\u00eancia Municipal Extraordin\u00e1ria de Cultura contar\u00e1 com a Comiss\u00e3o Organizadora Municipal composta por no m\u00ednimo cinco e no m\u00e1ximo dez integrantes entre representantes do poder p\u00fablico municipal e  da sociedade civil local, representada pelo Conselho Municipal de Pol\u00edticas Culturais, que ter\u00e3o as seguintes atribui\u00e7\u00f5es: I \u2013 definir o Regimento Interno da II Confer\u00eancia Municipal Extraordin\u00e1ria  de Cultura, que deve conter os crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o da sociedade civil; II \u2013 definir pauta e programa\u00e7\u00e3o da II Confer\u00eancia Municipal Extraordin\u00e1ria de Cultura;  III \u2013 assegurar lisura, veracidade e publicidade de todos os atos e procedimentos relacionados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da II Confer\u00eancia Municipal Extraordin\u00e1ria de Cultura; IV \u2013 acompanhar o processo de sistematiza\u00e7\u00e3o das diretrizes e proposi\u00e7\u00f5es da II Confer\u00eancia Municipal Extraordin\u00e1ria de Cultura; e V \u2013 dirimir d\u00favidas e solucionar os casos omissos da convoca\u00e7\u00e3o objeto  deste Decreto. Art. 5\u00ba As despesas para realiza\u00e7\u00e3o da II Confer\u00eancia Municipal Extraordin\u00e1ria de Cultura de Cruzeiro do Sul, correr\u00e3o a conta de dota\u00e7\u00f5es  pr\u00f3prias da SECULT. Art. 6\u00ba Fica o Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte e Lazer autorizado a:  I \u2013 aprovar e fazer publicar o Regimento Interno da II Confer\u00eancia Municipal Extraordin\u00e1ria de Cultura de Cruzeiro do Sul; II \u2013 aprovar e fazer publicar a portaria que nomeia a Comiss\u00e3o Organizadora Municipal da II Confer\u00eancia Municipal Extraordin\u00e1ria de Cultura  de Cruzeiro do Sul;  III \u2013 exercer a coordena\u00e7\u00e3o executiva da II Confer\u00eancia Municipal Extraordin\u00e1ria de Cultura de Cruzeiro do Sul; e IV \u2013 dirimir d\u00favidas e solucionar os casos omissos da convoca\u00e7\u00e3o objeto deste Decreto. Art. 7\u00ba Cabe \u00e0 II Confer\u00eancia Municipal Extraordin\u00e1ria de Cultura de Cruzeiro do Sul analisar, revisar e aprovar a nova Legisla\u00e7\u00e3o do Sistema  Municipal de Cultura de Cruzeiro do Sul. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 A aprova\u00e7\u00e3o da nova Legisla\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Cultura de Cruzeiro do Sul ser\u00e1 realizada em plen\u00e1ria, inst\u00e2ncia  m\u00e1xima de delibera\u00e7\u00e3o, conforme crit\u00e9rios definidos no regimento interno da II Confer\u00eancia Municipal Extraordin\u00e1ria de Cultura.  Art. 8\u00ba Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 10 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 119/2021, DE 28 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada 2 \u2013 FG2 a servidora CRISTINA  DAS CHAGAS DE OLIVEIRA, lotado na Secretaria Municipal de Obras  e Infraestrutura de Cruzeiro do Sul, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de julho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 28 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 120/2021, DE 28 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada 4 \u2013 FG4 ao servidor FL\u00c1VIO ROSAS DA SILVA, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Cruzeiro  do Sul, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de julho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 28 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 121/2021, DE 28 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada 1 \u2013 FG1 a servidora CL\u00c1UDIA MARIA DE AMORIM SANTIAGO COSTA, lotada na Secretaria Municipal de  Sa\u00fade de Cruzeiro do Sul, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Revogar a Portaria n\u00b0 081, de 18 de maio de 2021. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de julho de 2021. ",
            "GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 28 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 122/2021, DE 28 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada 1 \u2013 FG1 a servidora MICHELE MACIEL DA SILVA, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Cruzeiro do  Sul, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de julho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 28 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL PORTARIA/SEMDES/N\u00ba 021/2021, DE 11 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL de  Cruzeiro do Sul/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o  Decreto n\u00b0 164/2018. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento  de 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias dentro do Estado, em favor de Edna Maria Lima de  Fonseca, portador do CPF 638.752.762-72 tendo em vista o seu deslocamento a cidade de Rio Branco-AC, no per\u00edodo de 10/08 a 13/08/2021,  para participar de encontros t\u00e9cnicos junto aos setores da PSB e PSE  da Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social dos Direitos Humanos e  de Pol\u00edticas para Mulheres- SEASHDM.  II - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o  no \u00c1trio desta Municipalidade, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 11 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Delcimar da Silva leite Secret\u00e1ria Municipal de Desenvolvimento Social Decreto 011/2021 ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL PORTARIA/SEMDES/N\u00ba 022/2021, DE 11 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL de  Cruzeiro do Sul/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o  Decreto n\u00b0 164/2018. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento  de 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias dentro do Estado, em favor de Aldair de Oliveira  Silva, portador do CPF 911.482.602-00 (Motorista), tendo em vista o  seu deslocamento a cidade de Rio Branco-AC, no per\u00edodo de 10/08 a  13/08/2021, como motorista para locomo\u00e7\u00e3o da t\u00e9cnica que ir\u00e1 participar de encontros t\u00e9cnicos aos setores da PSB e PSE da Secretaria de  Estado de Assist\u00eancia Social dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para  Mulheres-SEASHDM.  II - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o  no \u00c1trio desta Municipalidade, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 11 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Delcimar da Silva leite Secret\u00e1ria Municipal de Desenvolvimento Social Decreto 011/2021 ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL PORTARIA/SEMDES/N\u00ba 023/2021, DE 11 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL de  Cruzeiro do Sul/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o  Decreto n\u00b0 164/2018. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento  de 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias dentro do Estado, em favor da Secret\u00e1ria Adjunta  Municipal de Desenvolvimento Social  Rosa Maria da Concei\u00e7\u00e3o Lima,  portador do CPF 484.335.512-72 , tendo em vista o seu deslocamento  a cidade de Rio Branco-AC, no per\u00edodo de 10/08 a 13/08/2021, para  participar da Cerim\u00f4nia de Ades\u00e3o dos munic\u00edpios do Acre ao Sistema  Nacional de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial, como fruto da Campanha  Nacional de Ades\u00e3o e Fortalecimento do SINAPIR.  II - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o  no \u00c1trio desta Municipalidade, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 11 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Delcimar da Silva leite Secret\u00e1ria Municipal de Desenvolvimento Social Decreto 011/2021 ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL PORTARIA/SEMDES/N\u00ba 024/2021, DE 11 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL de  Cruzeiro do Sul/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o  Decreto n\u00b0 164/2018. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento  de 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias dentro do Estado, em favor de Adriana Barros de  Miranda, portador do CPF 510.036.942-68 , tendo em vista o seu deslocamento a cidade de Rio Branco-AC, no per\u00edodo de 10/08 a 13/08/2021,  para participar da Cerim\u00f4nia de Ades\u00e3o dos munic\u00edpios do Acre ao Sistema Nacional de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial, como fruto da Campanha Nacional de Ades\u00e3o e Fortalecimento do SINAPIR.  II - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o  no \u00c1trio desta Municipalidade, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 11 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Delcimar da Silva leite Secret\u00e1ria Municipal de Desenvolvimento Social Decreto 011/2021 ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROCESSO SELETIVO \u2013 CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA EDITAL N\u00b0 001/2021 CONVOCA\u00c7\u00c3O X A Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, atrav\u00e9s da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEMED convoca os candidatos para os Cargos especificados abaixo, aprovados no Edital 01/2021, para fins de admiss\u00e3o no quadro tempor\u00e1rio da Prefeitura de Cruzeiro do Sul, atua\u00e7\u00e3o  na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Data de apresenta\u00e7\u00e3o: 12 e 13 de Agosto de 2021: Local: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, localizada no Centro Administrativo, Bairro do Miritizal  Hor\u00e1rio de atendimento: a partir das 08:00hs \u00e0s 12:00hs CARGO: PROFESSOR DE ENSINO DE ENSINO FUNDAMENTAL I: ZONA RURAL:  135\u00ba lugar ao 142\u00ba lugar ",
            "EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E ADULTOS-EJA II  ZONA RURAL: 5\u00ba lugar ZONA RURAL: ATUA\u00c7\u00c3O NO PROGRAMA CAMINHOS DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO (ASAS DA FLORESTANIA) \u2013 TURMAS MULTISSERIADAS MATEUS DE OLIVEIRA GOMES KATIELE DO NASCIMENTO DINIZ DA SILVA J\u00c9SSICA DA CRUZ DE SOUZA TARCISO OLIVEIRA DE ANDRADE FRANCISCO GERGLANIO DE SOUZA DA SILVA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA 01 fotos 3x4 Certid\u00e3o de Nascimento e/ou Casamento T\u00edtulo de Eleitor e \u00faltimo comprovante de vota\u00e7\u00e3o/justificativa Carteira de Identidade CPF Carteira de Reservista \u2013 sexo masculino (Servi\u00e7o Militar) PASEP ou PIS Registro de Nascimento do (s) filho(s) menor(es) de 14 anos Comprovante de Resid\u00eancia atualizado Certificado Escolar  Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social N\u00famero da Conta Banc\u00e1ria \u2013 (Banco do Brasil) Declara\u00e7\u00e3o de ac\u00famulo de cargos (original) Certid\u00e3o Negativa da Pol\u00edcia Federal Certid\u00e3o Negativa das Varas C\u00edveis e Criminal Certid\u00e3o de Bons Antecedentes OBS.: todos os documentos acima citados dever\u00e3o ser apresentados  (c\u00f3pia) no ato da lota\u00e7\u00e3o. SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, 11 DE AGOSTO DE 2021. Amar\u00edsio Saraiva de Oliveira Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00b0 006/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 177/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 037/2021, celebrado entre a SECRETARIA  MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa SABEL COM\u00c9RCIO  E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI, CNPJ n\u00ba  36.110.004/0001-70 OBJETO: \u201cFornecimento de \u00c1gua Mineral e Gelo em Escamas\u201d, FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 316.500,00 (trezentos e  dezesseis mil e quinhentos reais)  DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 10 de agosto de 2021 ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, pela Secretaria Municipal  de Administra\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e FRANCISCO SOUZA DOS  SANTOS JUNIOR, pela empresa SABEL COM\u00c9RCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O  IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI - CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 178/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 037/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa A.O SANTOS - ME, inscrita no CNPJ n.\u00ba15.735.524/0001-06 OBJETO: \u201cFornecimento de \u00c1gua Mineral e Gelo em Escamas\u201d, FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 464.875,00 (quatrocentos  e sessenta e quatro mil oitocentos e setenta e cinco reais) DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 10 de agosto de 2021 ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, pela Secretaria  Municipal de Administra\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e ARISSON OLIVEIRA  DOS SANTOS, pela empresa A.O SANTOS - ME - CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMNETO E GEST\u00c3O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 257/2021\u2013 INEXIGIBILIDADE n. \u00ba  003/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJA- MENTO E GEST\u00c3O e a empresa MN TECNOLOGIA E TREINAMENTO  LTDA, CNPJ n\u00ba 03.984.954/0001-74. OBJETO: contrata\u00e7\u00e3o de Software para Elabora\u00e7\u00e3o de Projetos Complementares, visando atender as necessidades das Secretarias sendo  elas: Secretaria Municipal de Planejamento e Gest\u00e3o e a Secretaria Municipal de Obra e Infraestrutura do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 AC. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento nos termos do artigo 71, da Lei n\u00ba 8.666/93, com as altera\u00e7\u00f5es  inseridas pela Lei n\u00ba 8.883/94 DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor global  de R$ 3.630,00 (Tr\u00eas mil seiscentos e trinta reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: \u00d3rg\u00e3o: 13  Unidade: 01  Funcional: 04.121.0002.2.059 Elemento de Despesas: 3.3.90.39.00.00.00.00 0001  DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze)  meses, a contar da data de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 09 de agosto de 2021. ASSINAM: PAULO ROBERTO CORREIA DA COSTA, pela Secretaria  Municipal de Planejamento e Gest\u00e3o- CONTRATANTE e STELLA  MARIS MACIEL SEBASTI\u00c3O, pela empresa MN TECNOLOGIA E  TREINAMENTO LTDA \u2013 CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 035/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO,  nos termos da Lei 8.666/93 e Lei n\u00ba 10.520/2002, todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, constitu\u00edda  pelo Decreto N\u00ba 093/2021 de 01 de fevereiro de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.973 em 03 de fevereiro de 2021, torna  p\u00fablico aos interessados, que far\u00e1 realizar licita\u00e7\u00e3o, na modalidade de  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 035/2021, do tipo de menor pre\u00e7o por  item, tudo de conformidade com a Lei n\u00ba. 10.520 de 17 de julho de 2002,  Decreto Federal n\u00ba 3.555 de 08 de agosto de 2000, Decreto Federal N\u00ba  7.892, de 23 de Janeiro de 2013 (alterado pelo Decreto Federal n\u00ba 9.488  de 30 de Agosto de 2018), Decreto Federal n\u00ba 8.538 de 06 de outubros  de 2015, Lei n\u00b0. 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, Lei complementar 123 de 14 de dezembro de 2006 (Alterada pela Lei Complementar 139 de 10 de novembro de 2011 e Lei Complementar n\u00ba 147 de 7 de  agosto de 2014), aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei  n. 8.666/93, cujo o objeto \u00e9 o Fornecimento de ferragens em geral. Em  favor das empresas vencedoras: CRUZEIRO MOTORS LTDA, inscrita  pelo CNPJ n\u00ba 05.213.789/0001-82, vencedora dos itens: 4 - R$: 24,00;  6 - R$: 16,20; 13 - R$: 790,00; 14 - R$: 815,00; 15 - R$: 410,00; 16 -  R$: 640,00; 17 - R$: 335,00; 18 - R$: 525,00; 19 - R$: 260,00; 23 - R$:  1.070,00; 24 - R$: 460,00; 26 - R$: 310,00; 27 - R$: 360,00; 28 - R$:  310,00; 29 - R$: 220,00; 30 - R$: 1.320,00; 32 - R$: 210,00; 35 - R$:  50,00; 36 - R$: 50,00; 38 - R$: 15,00; 40 - R$: 15,90; 45 - R$: 17,00;  51 - R$: 16,70; 52 - R$: 19,00; 55 - R$: 81,00; 58 - R$: 21,00; 60 - R$:  280,00; 61 - R$: 146,00; 62 - R$: 215,00; 63 - R$: 120,00; 64 - R$:  176,00; 65 - R$: 93,00; 66 - R$: 137,00; 67 - R$: 480,00; 68 - R$: 358,00;  69 - R$: 593,00; 70 - R$: 365,00; 71 - R$: 195,00; 72 - R$: 290,00; 73  - R$: 760,00; 74 - R$: 580,00; 75 - R$: 635,00; 76 - R$: 54,00; 77 - R$:  71,00; 78 - R$: 750,00; 79 - R$: 45,00; 80 - R$: 58,00; 81 - R$: 81,00;  82 - R$: 67,00; 83 - R$: 100,00; 85 - R$: 112,00; 86 - R$: 82,00; 87 - R$:  135,00; 88 - R$: 85,00; 89 - R$: 43,00; 90 - R$: 65,00; 91 - R$: 18,00; 92  - R$: 22,00; 93 - R$: 430,00; 94 - R$: 220,00; 96 - R$: 270,00; 97 - R$:  350,00; 98 - R$: 175,00; 99 - R$: 135,00; 100 - R$: 260,00; 101 - R$:  215,00; 102 - R$: 268,00; 103 - R$: 330,00; 104 - R$: 34,00; 105 - R$:  16,00; 106 - R$: 700,00; 108 - R$: 27,00; 109 - R$: 35,00; 115 - R$:  155,00; 116 - R$: 35,00; 117 - R$: 28,00; 118 - R$: 105,00; 119 - R$:  210,00; 120 - R$: 250,00; 121 - R$: 320,00; 122 - R$: 385,00; 124 - R$:  71,00; 125 - R$: 0,28; 127 - R$: 228,00; 128 - R$: 420,00; 129 - R$:  106,00; 130 - R$: 125,00; 131 - R$: 142,00; 132 - R$: 150,00; 133 - R$:  170,00; 134 - R$: 165,00; 135 - R$: 22,00; 138 - R$: 19,20; 140 - R$:  19,00; 142 - R$: 6,00; 144 - R$: 60,00; 145 - R$: 76,00; 147 - R$: 42,00;  148 - R$: 52,00; 149 - R$: 112,00; 150 - R$: 82,00; 151 - R$: 150,00;  152 - R$: 90,00; 153 - R$: 94,00; 154 - R$: 55,00; 157 - R$: 295,00;  158 - R$: 580,00; 163 - R$: 239,00; 165 - R$: 105,00; 167 - R$: 140,00;  169 - R$: 115,00; 170 - R$: 70,00; 173 - R$: 575,00; 175 - R$: 238,00;  176 - R$: 139,00 ; 179 - R$: 134,00; 182 - R$: 130,00; 184 - R$: 100,00;  185 - R$: 90,00; 186 - R$: 59,00; 188 - R$: 230,00; 189 - R$: 210,00;  191 - R$: 40,00; 193 - R$: 35,00; 194 - R$: 50,00; 195 - R$: 40,00; 196 -  R$: 58,00; 197 - R$: 72,00; 198 - R$: 85,00; 199 - R$: 100,00; 200 - R$:  115,00; 203 - R$: 100,00; 205 - R$: 120,00; 207 - R$: 170,00; 230 - R$:  325,00; 231 - R$: 90,00; 232 - R$: 184,00; 233 - R$: 54,00; 235 - R$:  21,50 e 236 - R$: 84,50. FERMAQUINAS COM\u00c9RCIO E MATERIAL DE  CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI, CNPJ n\u00ba 11.431.102/0001-88, vencedora dos  itens: 5 \u2013 R$:19,90; 31 \u2013 R$:125,00; 33 \u2013 R$:200,00; 34 \u2013 R$:155,00; 37  \u2013 R$:10,90; 39 \u2013 R$:5,90; 41 \u2013 R$:18,00; 42 \u2013 R$:18,00; 43 \u2013 R$:10,90;  44 \u2013 R$:17,90; 46 \u2013 R$:7,90; 47 \u2013 R$:11,90; 50 \u2013 R$:18,00; 53 \u2013  R$:123,00; 54 \u2013 R$:37,00; 56 \u2013 R$:57,00; 57 \u2013 R$:90,00; 59 \u2013 R$:24,90;  123 \u2013 R$:49,50; 126 \u2013 R$:128,00; 136 \u2013 R$:20,90; 137 \u2013 R$:20,00;  139 \u2013 R$:20,90; 141 \u2013 R$:15,90; 143 \u2013 R$:37,00; 146 \u2013 R$:35,00; 156  \u2013 R$:355,00; 159 \u2013 R$:679,00; 160 \u2013 R$:44,90; 161 \u2013 R$:72,00; 162  \u2013 R$:174,00; 164 \u2013 R$:179,00; 166 \u2013 R$:145,00; 168 \u2013 R$:87,90; 171  \u2013 R$:107,00; 172 \u2013 R$:309,00; 174 \u2013 R$:360,00; 177 \u2013 R$:530,00; 178  \u2013 R$:359,00; 180 \u2013 R$:500,00; 201 \u2013 R$:67,00; 202 \u2013 R$:86,90; 204 \u2013  R$:95,90; 206 \u2013 R$:130,90 e 234 \u2013 R$:65,00. Cruzeiro do Sul - AC, 09 de agosto de 2021. WILSILENE GADELHA SIQUEIRA Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 292/2021 "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 700, DE 10 DE AGOSTO DE 2021. \u201cDesigna a servidora como Coordenadora Municipal do Conselho de  Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial\u201d.  O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia-AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es Legais, Considerando termos do OF/SEMED/N\u00ba 816/2021, da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Epitaciol\u00e2ndia. R E S O L V E:  Art.1\u00b0 - DESIGNAR a servidora do quadro de pessoal permanente desta  municipalidade, Professora ANT\u00d4NIA TECLA LOPES DE SOUZA, para  responder, sem \u00f4nus, pela Coordena\u00e7\u00e3o Municipal do Conselho de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art.2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se Epitaciol\u00e2ndia/AC, 10 de agosto de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 022/2021. N\u00b0 do Contrato: 058/2021 PARTES: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e Callil,  Carvalho e Castro Advogados Associados (Contratada). OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de assessoria e consultoria jur\u00eddica,  destinada a atender as demandas administrativas, extrajudiciais e judiciais da Prefeitura de Epitaciol\u00e2ndia. FUNDAMENTO LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata. VIG\u00caNCIA: 03/05/2021 a 03/08/2021. VALOR: R$ 48.000,00 (quarenta e oito mil reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  02.10.04.122.0010.2.002 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete do Prefeito; Elemento de Despesa: 3.3.90.35.00 \u2013 Servi\u00e7os de Consultoria. Fonte de  Recurso: 001 - Recurso Pr\u00f3prio do Munic\u00edpio. DATA DA ASSINATURA: 03/05/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pelo Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza, Prefeito  Municipal de Epitaciol\u00e2ndia e pela Contratada, Maria Lucieuda Sousa  Silva Castro, propriet\u00e1rio. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 022/2021 RATIFICA\u00c7\u00c3O O Prefeito do Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio c/c  o previsto no caput do artigo 26, da Lei n\u00b0 8.666/93, Ratifica a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, na contrata\u00e7\u00e3o da empresa CALLIL, CARVALHO  & CASTRO ADVOGADOS ASSOCIADOS, CNPJ n\u00ba 14.789.399/000146, para contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de assessoria e consultoria jur\u00eddica,  destinada a atender as demandas administrativas, extrajudiciais e judiciais da Prefeitura de Epitaciol\u00e2ndia, no valor global de R$ 48.000,00  (quarenta e oito mil reais) por se tratar de licita\u00e7\u00e3o dispens\u00e1vel (Art.  24, inc. IV, da Lei n\u00ba 8.666/93), sendo que as despesas da contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho:  02.10.04.122.0010.2.002 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete do Prefeito. Elemento de Despesa: 3.3.90.35.00 \u2013 Servi\u00e7os de Consultoria. Fonte de  Recurso: 001 - Recurso Pr\u00f3prio do Munic\u00edpio. Epitaciol\u00e2ndia-AC, 30 de abril de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA AVISO DE REABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 028/2021 TIPO: Menor pre\u00e7o por item. OBJETO: Registro de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos, para atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia/AC. DATA DA REABERTURA: 25 de agosto de  2021, \u00e0s 08h00min (oito horas). O Edital e seus anexos encontram-se  a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta e aquisi\u00e7\u00e3o, de segunda a  quinta-feira das 07h00min \u00e0s 12h00min e das 14h00min \u00e0s 17h00min  e sexta-feira, das 07h00min \u00e0s 13h00min, na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, na sede da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia,  sito a Rua Capit\u00e3o Pedro de Vasconcelos, n\u00ba 257 \u2013 Bairro Aeroporto e  no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do Tribunal de Contas do Estado do Acre, site do  munic\u00edpio ou atrav\u00e9s do e-mail: licitacao@epitaciolandia.ac.gov.br Epitaciol\u00e2ndia/AC, 12 de agosto de 2021. Agleison Rodrigues dos Santos Pregoeiro Oficial Decreto n\u00b0 076/2021 "
        ],
        "JORD\u00c3O": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 08/2021 \u2013 CPL/JORD\u00c3O A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL, comunica aos interessados sobre a abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 08/2021, Aquisi\u00e7\u00e3o  de Medicamentos da Farm\u00e1cia B\u00e1sica para atender as necessidades  do munic\u00edpio de Jord\u00e3o. Retirada do Edital: 12/08/2021 a 24/08/2021.  Local: www.comprasgovernamentais.gov.br. Hor\u00e1rio: 8h as 16h. Abertura ser\u00e1 dia 25/08/2021 \u00e0s 10:00 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).  Jord\u00e3o-AC, 10 de julho de 2021. FRANCISCO NAUDINO RIBEIRO SOUZA  Prefeito municipal de Jord\u00e3o "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA NOTIFICA\u00c7\u00c3O  DE RECEBIMENTO DE RECURSOS DA UNI\u00c3O  FEDERAL O Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima, Estado do Acre, nos termos da Lei Federal  N\u00b0 9452/97, notifica os Partidos Pol\u00edticos, os Sindicatos de Trabalhadores e as entidades empresariais, com sede no munic\u00edpio a libera\u00e7\u00e3o do  seguinte recurso do Governo Federal, atrav\u00e9s do Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional, e que encontra-se depositado respectivamente no  Banco Caixa Econ\u00f4mica Federal, Ag\u00eancia 0803 \u2013 Cruzeiro do Sul \u2013 Ac. Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional OBJETO: Pavimenta\u00e7\u00e3o Asf\u00e1ltica com Meio - Fio, Sarjeta e Cal\u00e7adas,  Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima. VALOR \u2013 R$ 470.012,80 (quatrocentos e setenta mil, doze reais e  oitenta centavos) Caixa Econ\u00f4mica Federal, Ag\u00eancia 0803                                                                                                                                     2\u00aa Parcela Final. M\u00e2ncio Lima, 11 de agosto de 2021. Isaac de Souza Lima  Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de Licita\u00e7\u00e3o  Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba: 029/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima Data de abertura: 25/08/2021 Hor\u00e1rio: 09h00min Local de abertura e retirada do edital: Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima na Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00f5es - sito a Rua Mimosa S\u00e1 - n\u00ba: 21 -  Centro - Fone: (68) 3343-1066, no hor\u00e1rio das 8h00min \u00e0s 13h00min, sendo que os interessados dever\u00e3o est\u00e1 de posse de um Pen Drive, e ainda  pelo e-mail: cplmanciolima2021@gmail.com ou no site http://sistemas.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica e rede l\u00f3gica. M\u00e2ncio Lima - AC, 11 de agosto de 2021. Emerson Souza de Oliveira Pregoeiro "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "PORTARIA N\u00ba 088/2021 Manoel Urbano \u2013 Acre, 10 de agosto de 2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013 ACRE, NO USO DE ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, AMPARADO NO ART. 54, INCISO V, DA CONSTITUI\u00c7\u00c3O FEDERAL BEM COMO NA LEI 11.350/2006, E AINDA NO ART. 63, II, DA LEI ORG\u00c2NICA. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Concede a pedido da servidora p\u00fablica municipal Clisse Alves de Almeida, brasileira, RG n\u00ba 441457 SSP/AC, CPF n\u00ba 794.260.182-04,  com o cargo de Merendeira, matr\u00edcula de n\u00ba 468, afastamento sem \u00f4nus pelo per\u00edodo de 05 (cinco) meses, a partir do dia 01 de agosto a 31 de  dezembro de 2021. A servidora dever\u00e1 se apresentar no t\u00e9rmino desta portaria, no Setor de Recursos Humanos para respectiva lota\u00e7\u00e3o no quadro  de pessoal desta Institui\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos retroativos a 01 de agosto de 2021, revogando as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rios. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Manoel Urbano-Acre, em 10 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Altan\u00edzio Taumaturgo S\u00e1 - Prefeito de Manoel Urbano ",
            "08\u00ba EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O \u2013 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 001/2021 DA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DA PREFEITURA DE MANOEL URBANO O Munic\u00edpio de Manoel Urbano \u2013 Acre, por meio de seu prefeito, Jos\u00e9 Altan\u00edzio Taumaturgo S\u00e1,  em conformidade com que disp\u00f5e o Edital do  Processo Seletivo Simplificado n. 001/2021, convoca o candidato constante na tabela em anexo, para comparecer junto a sua sede, localizada no  Munic\u00edpio de Manoel Urbano \u2013 Acre, sito \u00e0 Rua Val\u00e9rio Caldas Magalh\u00e3es, s/n, Centro, no Setor Pessoal, no hor\u00e1rio das 07h00min \u00e0s 12h00min,  em dias \u00fateis, a partir do dia 11 a 13 de agosto de 2021, para celebra\u00e7\u00e3o do contrato de trabalho. O candidato dever\u00e1 comparecer munido de c\u00f3pia e original dos seguintes documentos: 1. C\u00e9dula de Identidade (RG); 2. Cadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF); 3. Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CTPS); 4. Certid\u00e3o de Alistamento Militar 5. Certid\u00e3o de nascimento ou casamento 6. T\u00edtulo de Eleitor e Comprovante de comparecimento na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o ou Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral 7. Diploma de escolaridade exigida para preenchimento do cargo e ou certificado do curso exigido por for\u00e7a do Edital; 8. Carteira e/ou Registro no Conselho Profissional de sua categoria, nos casos dos cargos que exigem tal carteira para o exerc\u00edcio da profiss\u00e3o; 9. Comprovante de Endere\u00e7o; 10. Comprovante de Alistamento Militar (para o sexo masculino); 11. Carteira de Habilita\u00e7\u00e3o para os cargos que exigem a mesma;   12. Carteira de Reservista (sexo masculino) 13. Certid\u00e3o de nascimento, RG, CPF dos dependentes 14. Atestado de Sanidade F\u00edsica e Mental.  15. Documento de identifica\u00e7\u00e3o no PIS/PASEP; 16. Conta sal\u00e1rio na Caixa Econ\u00f4mica Federal (caso n\u00e3o possua a conta sal\u00e1rio o setor pessoal fornecer\u00e1 declara\u00e7\u00e3o para abertura) TABELA I Manoel Urbano \u2013 Acre, Gabinete do Prefeito, 11 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Altan\u00edzio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Prefeito de Manoel Urbano "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "  ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DE DE CONTRATO N\u00b0 117/2021. PRE\u00c7OS-PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 028/2020 - SRP Objeto: Fornecimento de Medicamentos Controlados: ALIAN\u00c7A HOSPITALAR EIRELI (EPP), CNPJ: 21.368.399/0001-38 IE:10.615.867-8, sediada Rua Mirim s/n, quadra 43 lote 05, CEP: 74.913-353,  Vila Alzira Aparecida de Goi\u00e2nia \u2013 Go. Vencedora nos itens de acordo com o quadro abaixo. Ocontrato ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados a partir da assinatura da respectiva Ata. Assinam: Isaac Piy\u00e3ko pela Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo. ALIAN\u00c7A HOSPITALAR EIRELI (EPP), CNPJ: 21.368.399/0001-38  IE:10.615.867-8, sediada Rua Mirim s/n, quadra 43 lote 05, CEP: 74.913-353, Vila Alzira Aparecida de Goi\u00e2nia \u2013 Go. 04/08/2020. ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 115/2021 \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS 08/2021. Contratante: Prefeitura Municipal de MARECHAL THAUMATURGO Contratada PERFURA\u00c7\u00d5ES VALE LTDA, CNPJ n. \u00ba 09.079.590/0001-64, RUA Carlos Lopes de Souza , N\u00ba71, BAIRRO Aeroporto Velho, Cruzeiro  do Sul \u2013 ACRE, CEP: 69.980-000.. Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALISADA NOS SERVI\u00c7OS DE EXECU\u00c7\u00c3O DE PO\u00c7O ARTESIANO DE 50 METROS PARA  ATENDER AS NECESSIDADES DO EST\u00c1DIO DE FUTEBOL \u201cARENA THAUMATURGO\u201d. Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios para pagamento dos servi\u00e7os/obras ora licitados s\u00e3o oriundos da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria adiante especificada: \u00d3RG\u00c3O 01: GABINETE DO PREFEITO: UNIDADE 01: GABINETE DO PREFEITO: PROJ/ATIV: 1.020 CONSTRU\u00c7\u00c3O DO COMPL\u00c7EXO DE CULTURA E LAZER: ELEMENTO: 4.490.15.00.00.00.00 0001-OBRAS E INSTALA\u00c7\u00d5ES. CONTRATAR, nos termos da Lei de Licita\u00e7\u00e3o os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o e objeto da licita\u00e7\u00e3o para empresa  PERFURA\u00c7\u00d5ES VALE LTDA, CNPJ n. \u00ba 09.079.590/0001-64, RUA Carlos Lopes de Souza  N \u00ba71, BAIRRO Aeroporto Velho, Cruzeiro do Sul \u2013 ACRE,  CEP: 69.980-000, classificada: com o NO VALOR R$ 27.447,55 (vinte e sete mil e quatrocentos e quarenta e sete reais e cinquenta e cinco centavos). Assinam: ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO, Prefeito Municipal em Exercicio, portador da c\u00e9dula de identidade 384961 / SJSP-AC, CPF: 703.049.552-72  e PERFURA\u00c7\u00d5ES VALE LTDA, CNPJ n. \u00ba 09.079.590/0001-64, RUA Carlos Lopes de Souza , N\u00ba71, BAIRRO Aeroporto Velho, Cruzeiro do Sul \u2013  ACRE, CEP: 69.980-000. MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ACRE, 16 de julho 2021. ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 116/2021 \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS 09/2021. Contratante: Prefeitura Municipal de MARECHAL THAUMATURGO Contratada CONSTRUTORA VALE LTDA INSCRITA NO CNPJ: 04.951.225/0001-90, RUA FRANCISCO BONIFACIO DA COSTA, N\u00ba 170, CENTRO,  MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ACRE, CEP: 69.983-000. Objeto: CONSTRU\u00c7\u00c3O DE MURO DE CONTEN\u00c7\u00c3O DA RUA 05 DE NOVEMBRO Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios para pagamento dos servi\u00e7os/obras ora licitados s\u00e3o oriundos da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria adiante especificada: FONTE DE RECURSO: RP ENTIDADE: PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO- AC \u00d3RG\u00c3O: 09 SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE OBRAS VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO. UNIDADE: 01 DEPARTAMENTO DE OBRAS E URBANISMO. PROJ/ATIV: 2.094 AMPLIA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE INFRAESTRUTURA URBANA ELEMENTO: 4.490.51.00.00.00.00.0001- OBRAS E INSTALA\u00c7\u00d5ES. RECUR\u00c7OS: TRANSFERENCIAS VOLUNTARIAS DA UNI\u00c3O. DETALHAMENTO 09: SECRETARIA MUNICIPAL DEOBRAS VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO. UNIDADE: 01 DEPARTAMENTO DE OBRAS E URBANISMO. PROJ/ATIV: 2.094 AMPLIA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE INFRAESTRUTURA URBANA FUNCIONAL: 15.451.0002.2.094 AMPLIA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE INFRAESTRUTURA URBANA. ELEMENTO: 4.4.90.51.00.00.00.00.0006- OBRAS E INSTALA\u00c7\u00d5ES. CONTRATAR, nos termos da Lei de Licita\u00e7\u00e3o os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o e objeto da licita\u00e7\u00e3o para empresa  CONSTRUTORA VALE LTDA INSCRITA NO CNPJ: 04.951.225/0001-90, RUA FRANCISCO BONIFACIO DA COSTA, N\u00ba 170, CENTRO, MARECHAL  THAUMATURGO \u2013 ACRE, CEP: 69.983-000, classificada: valor global de R$ 668.473,65 (seiscentos e sessenta e oito mil e quatrocentos e setenta e tr\u00eas  reais e sessenta e cinco centavos). Assinam: ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO, Prefeito Municipal em Exercicio, portador da c\u00e9dula de identidade 384961 / SJSP-AC, CPF: 703.049.552-72 e  CONSTRUTORA VALE LTDA INSCRITA NO CNPJ: 04.951.225/0001-90, RUA FRANCISCO BONIFACIO DA COSTA, N\u00ba 170, CENTRO, MARECHAL  THAUMATURGO \u2013 ACRE, CEP: 69.983-000. MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ACRE, 04 de agosto 2021. ",
            "DESPACHO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 08/2021 OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALISADA NOS SERVI\u00c7OS DE EXECU\u00c7\u00c3O DE PO\u00c7O ARTESIANO DE 50 METROS PARA  ATENDER AS NECESSIDADES DO EST\u00c1DIO DE FUTEBOL \u201cARENA THAUMATURGO\u201d. Considerando o resultado apresentado pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o, referente \u00e0 CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALISADA NOS SERVI\u00c7OS DE EXECU\u00c7\u00c3O DE PO\u00c7O ARTESIANO DE 50 METROS PARA ATENDER AS NECESSIDADES DO EST\u00c1DIO DE  FUTEBOL \u201cARENA THAUMATURGO\u201d, tipo menor pre\u00e7o global, sob o Regime de Empreitada Por Pre\u00e7o Unit\u00e1rio e verificando que o processo se  encontra em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/93 e demais normas legais, resolve: I \u2013 ADJUDUCOU o objeto da licita\u00e7\u00e3o para empresas vencedoras com o valor no CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALISADA NOS SERVI\u00c7OS DE EXECU\u00c7\u00c3O DE PO\u00c7O ARTESIANO DE 50 METROS PARA ATENDER AS NECESSIDADES DO EST\u00c1DIO DE FUTEBOL \u201cARENA  THAUMATURGO\u201d, PERFURA\u00c7\u00d5ES VALE LTDA, CNPJ n. \u00ba 09.079.590/0001-64, com o valor de R$ 27.447,55 (vinte e sete mil e quatrocentos e  quarenta e sete reais e cinquenta e cinco centavos). Marechal Thaumaturgo AC, 14 de julho de 2021 ISSAC DA SILVA PIY\u00c3KO Prefeito Municipal. ",
            "DESPACHO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 09/2021 OBJETO: CONSTRU\u00c7\u00c3O DE MURO DE CONTEN\u00c7\u00c3O DA RUA 05 DE NOVEMBRO. Considerando o resultado apresentado pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o, referente \u00e0 CONSTRU\u00c7\u00c3O DE MURO DE CONTEN\u00c7\u00c3O DA RUA 05 DE NOVEMBRO, tipo menor pre\u00e7o global, sob o Regime de Empreitada Por Pre\u00e7o Unit\u00e1rio e verificando que o processo se  encontra em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/93 e demais normas legais, resolve: I \u2013 ADJUDUCOU o objeto da licita\u00e7\u00e3o para empresas vencedoras, CONSTRUTORA VALE LTDA NO CNPJ: 04.951.225/0001-84, vencedora com o  valor global de R$ 668.473,65 (seiscentos e sessenta e oito mil e quatrocentos e setenta e tr\u00eas reais e sessenta e cinco centavos). Marechal Thaumaturgo AC, 04 de agosto de 2021. ISSAC DA SILVA PIY\u00c3KO Prefeito Municipal. "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO RETIFICA\u00c7\u00c3O  EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO  CONTRATO 247/2020 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para a Constru\u00e7\u00e3o do Centro  de Refer\u00eancia e Assist\u00eancia Social (CRAS) no munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de  Castro \u2013 AC. (Publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.102, de 09 de agosto de  2021, p\u00e1gina 99) - onde se l\u00ea: \u201c...CONTRATO N\u00ba 224/2020...\u201d - leia-se: \u201c...CONTRATO N\u00ba 247/2020...\u201d - onde se l\u00ea: \u201c...DA VIG\u00caNCIA \u2013 A vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o deste Termo  Aditivo iniciam-se na data de 10/04/2021...\u201d - leia-se: \u201c...DA VIG\u00caNCIA \u2013 A vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o deste Termo Aditivo  iniciam-se na data de 10/06/2021...\u201d Pl\u00e1cido de Castro \u2013 AC, 10 de agosto de 2021. CAMILO DA SILVA Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO RETIFICA\u00c7\u00c3O CONTRATO n\u00ba 076/2021 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o: n\u00ba 019/2021 Processo Administrativo: n\u00ba 053/2021 Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos  controlados, para atender as necessidades das unidades de sa\u00fade  pertencentes ao Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, e a empresa DELTA  IMPORTA\u00c7\u00c3O & EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI - ME Inscrita sob o CNPJ n\u00ba  28.651.546/0001-21, com sede na Abrahin S. Farhat, n\u00ba 057 \u2013 Lot. S\u00e3o  Jos\u00e9, CEP 69.918.580, no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 AC, pelo presente  Termo, fica RETIFICADO. Onde se l\u00ea: Leia-se: "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE DEPARTAMENTO DE TRANSPORTE P\u00daBLICO \u2013 DTP EDITAL N\u00ba 003/2021 EDITAL DE RECADASTRAMENTO DE PERMISSION\u00c1RIO DE PLACA  DE MOTOTAXI O MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE/AC, por interm\u00e9dio do Departamento  de Transporte P\u00fablico - DTP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e embasados no que Determina a Lei N\u00ba 167/2000 \u2013 Lei Municipal do Mototaxista e demais normas que regem a mat\u00e9ria, torna p\u00fablico o Edital com  as cl\u00e1usulas obrigat\u00f3rias para o recadastramento. DOS DOCUMENTOS OBRIGAT\u00d3RIOS 1.Est\u00e3o aptos a realizar o recadastramento todos os Permission\u00e1rios de  Placa de Mototaxista que est\u00e3o no uso regular das atividades, devendo apresentar no ato do recadastramento c\u00f3pias, com os originais em  m\u00e3os, dos seguintes documentos: Carteira de Identidade/CPF; 01 foto 3x4;  Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o;  Comprovante de endere\u00e7o no nome do Permission\u00e1rio (conta de \u00e1gua,  luz ou telefone fixo com CEP) ou Declara\u00e7\u00e3o de Resid\u00eancia; Certid\u00e3o Negativa de Tributos Municipais;  Certid\u00e3o antecedente criminal;  Declara\u00e7\u00e3o de sanidade mental,  Certid\u00e3o de Registro e Licenciamento de Ve\u00edculos- CRLV 2021. Declara\u00e7\u00e3o preenchida do permission\u00e1rio que explora efetivamente a  atividade de Mototaxista (Anexo I). Termo de Responsabilidade do Permission\u00e1rio preenchido (Anexo II) DA CONVOCA\u00c7\u00c3O 2.Os Permission\u00e1rios dever\u00e3o se apresentar junto ao Departamento de  Transporte P\u00fablico - DTP, no local, data e hor\u00e1rio determinado: Avenida Chic\u00f3 Rabelo, n\u00ba. 56 \u2013 Centro, CEP. 69.927-000 \u2013 Porto Acre/ AC (SEDE) das 08h00 \u00e0s 12h00 e de 13h00 \u00e0s 17h00, conforme as  seguintes datas: 2.1. A ordem do recadastramento se dar\u00e1 conforme o n\u00famero da permiss\u00e3o, sendo: - Do dia 16/08/2021 \u2013 As permiss\u00f5es de 01 a 06; - Do dia 17/08/2021 \u2013 As permiss\u00f5es de 07 a 13; - Do dia 18/08/2021 \u2013 As permiss\u00f5es de 14 a 20; - Do dia 19/08/2021 \u2013 As permiss\u00f5es de 21 a 26; - Do dia 20/08/2021 \u2013 As permiss\u00f5es de 27 a 32; DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 3.O recadastramento \u00e9 o meio pelo qual o permission\u00e1rio comprova ser  o titular da permiss\u00e3o, conforme documentos apresentados comprovando assim o uso regular dos seus Direitos. 4.Com o recadastramento o permission\u00e1rio ratifica e concorda com todas as determina\u00e7\u00f5es do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro e sua submiss\u00e3o  as determina\u00e7\u00f5es da Lei Municipal n\u00ba. 167/2000. 5.O recadastramento ser\u00e1 realizado conforme o n\u00famero de permiss\u00f5es  determinadas pela Lei n\u00ba. 167/2000.  Porto Acre - AC, 10 de agosto de 2021. KENNY ROGGER NOGUEIRA DO NASCIMENTO Chefe do Departamento de Transporte P\u00fablico  Portaria n\u00ba 024/2021 ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE DEPARTAMENTO DE TRANSPORTE P\u00daBLICO \u2013 DTP ANEXO I DECLARA\u00c7\u00c3O DA EXPLORA\u00c7\u00c3O DO SERVI\u00c7O DE PERMISSION\u00c1RIO DE MOTOTAXISTA Eu, (qualifica\u00e7\u00e3o civil com endere\u00e7o completo), DECLARO que n\u00e3o sou  permission\u00e1rio do servi\u00e7o de Mototaxista em outro Munic\u00edpio, nem servidor ou dirigente da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica municipal, e que n\u00e3o exer\u00e7o  atividade que impe\u00e7a o exerc\u00edcio pleno do servi\u00e7o de Permission\u00e1rio de  Mototaxista em Porto Acre. Porto Acre - AC, xx de agosto de 2021._________________________ Nome CPF ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE DEPARTAMENTO DE TRANSPORTE P\u00daBLICO \u2013 DTP ANEXO II TERMO DE RESPONSABILIDADE DO PERMISSION\u00c1RIO DE PLACA  DE MOTOTAXISTA Por meio deste Termo de Responsabilidade, Eu, (qualifica\u00e7\u00e3o civil com  endere\u00e7o completo), Permiss\u00e3o de Mototaxista n\u00ba xxxxx, reconhe\u00e7o a  Lei Municipal n\u00ba. 167/2000, como sendo a Lei de Diretrizes para a Permiss\u00e3o do servi\u00e7o P\u00fablico de Mototaxista, devendo doravante, cumprir  todas as suas normas, deveres e direitos. Confirmo ainda que sou conhecedor de todas as obriga\u00e7\u00f5es determinadas no C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, Lei n\u00ba. 9.503/97, bem como minha  obriga\u00e7\u00e3o diante dessas Leis. Reconhe\u00e7o que como Permission\u00e1rio P\u00fablico, sou respons\u00e1vel pela minha seguran\u00e7a e de todos os usu\u00e1rios, bem como me responsabilizarei  civil e criminalmente por todos os atos na execu\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de Permission\u00e1rio P\u00fablico. Porto Acre-AC, xx de agosto de 2021. ________________________ Nome CPF Permiss\u00e3o n\u00ba. "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 421/2021, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 \u201cNOMEIA CARGO COMISSIONADO DA PREFEITURA MUNICIPAL E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER-ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio, restaura\u00e7\u00e3o  das leis 182 de 03/2013, 189 de 07/2013 e a Lei n\u00ba 361 de 06/2021.  DECRETA: Art.1\u00ba - Fica NOMEADO (a) senhor (a), senhor (a) FRANCISCA REGIANE DIAS DE OLIVEIRA RG: n\u00ba 389014, cargo/fun\u00e7\u00e3o, Setor de Protocolo e Arquivo \u2013 CC 1, da Secretaria Municipal e Coordena\u00e7\u00e3o Geral,  at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. RETROATIVO AO DIA 02/08/2021.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 11 DE AGOSTO DE 2021 REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE CUMPRA-SE SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 422/2021, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 \u201cNOMEIA CARGO COMISSIONADO DA PREFEITURA MUNICIPAL E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER-ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio, restaura\u00e7\u00e3o  das leis 182 de 03/2013, 189 de 07/2013 e a Lei n\u00ba 361 de 06/2021.  DECRETA: Art.1\u00ba - Fica NOMEADO (a) senhor (a), senhor (a) ANTONIA ORLEANES GON\u00c7ALVES LIMA, inscrito no RG: n\u00ba 1055556-0, cargo/fun\u00e7\u00e3o,  Setor de Abastecimento de \u00c1gua \u2013 CC 1 \u2013 7\u00ba, da Secretaria Municipal  de Obras P\u00fablicas, Via\u00e7\u00e3o e Urbanismo, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Retroativo ao dia 02/08/2021.   GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 11 DE AGOSTO DE 2021 REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE CUMPRA-SE SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 423/2021, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 \u201cNOMEIA CARGO COMISSIONADO DA PREFEITURA MUNICIPAL E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER-ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio, restaura\u00e7\u00e3o  das leis 182 de 03/2013, 189 de 07/2013 e a Lei n\u00ba 361 de 06/2021.  DECRETA: Art.1\u00ba - Fica NOMEADO (a) senhor (a), senhor (a) ANTONIETA DA  CONCEI\u00c7\u00c3O CARNEIRO, inscrito no RG: n\u00ba 439125, cargo/fun\u00e7\u00e3o,  Setor de Abastecimento de \u00c1gua \u2013 CC 1 \u2013 8\u00ba, da Secretaria Municipal  de Obras P\u00fablicas, Via\u00e7\u00e3o e Urbanismo, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Retroativo ao dia 02/08/2021.   GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 11 DE AGOSTO DE 2021 REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE CUMPRA-SE SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 96, DE 11 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias ao servidor (a) ANA  FLAVIA MELO DE SOUZA, inscrito no CPF n\u00ba 957.673.682-00, na fun\u00e7\u00e3o de  Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre, em viagem para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.    Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba desta  Portaria que se desloque de sua sede para os munic\u00edpios de Cruzeiro do  Sul \u2013 Acre, nos dias 11, 12, 13 e 14 de Agosto de 2021. Para resolver demandas da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e participar da Comiss\u00e3o Intergestores  Regional da Regi\u00e3o de Sa\u00fade do Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1 - Envira.      Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 04 (quatro) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021 de  12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba  Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 11 do m\u00eas  de Agosto de Dois Mil e Vinte e um.  ",
            "EXTRATO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER RATIFICA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 078/2021 Em vista das raz\u00f5es alinhadas durante todo o processo, ainda, pelo desenrolar da documenta\u00e7\u00e3o emitida nos autos deste procedimento, RATIFICO a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para Contrata\u00e7\u00e3o da empresa EVANEIDE  OLIVEIRA DE PAIVA 8380162253 inscrita no CNPJ: 40.785.613/000104, sito a Rua Beira Rio \u2013 Pra\u00e7a Vicente Lopes, 77 \u2013 Centro em Porto  Walter - Acre com o valor total de R$ 10.755,67 (dez mil setecentos e  cinquenta e cinco reais e sessenta e sete centavos), conforme proposta  descrita em anexo. conforme proposta descrita em anexo, para Reforma da Cerca da Escola Isaura Amorim no munic\u00edpio de Porto Walter -  Acre, fundamentado no INCISO I, do ART. 75 da Lei 14.133/2021.  Publique-se. Porto Walter/AC, 13 de julho de 2021. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 078/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 297/2021.  Contratada: EVANEIDE OLIVEIRA DE PAIVA 8380162253 inscrita no  CNPJ: 40.785.613/0001-04 Objeto Reforma de Cerca da  Escola Isaura Amorim no munic\u00edpio de  Porto Walter - Acre. Objeto da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 078/2021,  com valor total de R$ 10.755,67 (dez mil setecentos e cinquenta e cinco  reais e sessenta e sete centavos). Vig\u00eancia: 04 (quatro) meses a partir  da data da assinatura. As despesas referentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o  correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o com elemento  de despesa 3.3.90.39.00 \u2013 Outros servi\u00e7os pessoa jur\u00eddica. Assinam:  Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pelo CONTRATANTE e Evaneide  Oliveira de Paiva pela CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 13 de julho de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.195 DE 05 DE AGOSTO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco,  Considerando o disposto no processo de autos n\u00ba 686/2021, sob o protocolo eletr\u00f4nico n\u00ba 5874/2021, bem como o Despacho da Secretaria Municipal  de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI; Considerando o Parecer Jur\u00eddico constante nos autos da Procuradoria  Geral do Munic\u00edpio \u2013 PGM, n\u00b0 2021.02.000460, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor Emerson Saldanha de Sousa, matr\u00edcula  n\u00ba 703132-1, Motorista, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013  SEME, Licen\u00e7a para Tratar de Interesse Particular, pelo per\u00edodo de 03  (tr\u00eas) anos, a contar a partir de 01 de julho de 2021, nos termos dos  artigos 85 e 86 da Lei Municipal n\u00ba 1.794/2009.   Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 01 de julho de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 05 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba   1.220 DE 11 DE AGOSTO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Secret\u00e1rio Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, pelo per\u00edodo  de 09/08/2021 13/08/2021.  Art. 2\u00ba Delegar compet\u00eancia ao Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as, para  ordenar despesas, autorizar empenhos, efetuar pagamentos relativos  aos programas, subprogramas, projetos e atividades da Secret\u00e1rio Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos-SASDH, bem como firmar e executar contratos, conv\u00eanios e termos de coopera\u00e7\u00e3o, no \u00e2mbito  das a\u00e7\u00f5es inerentes a essa Secretaria, sem preju\u00edzo de suas fun\u00e7\u00f5es e  responsabilidades legais. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 09 de agosto de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 11 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba 109/2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando o expediente OF\u00cdCIO/GAB/SEME/ N\u00ba 573/21, de 09 de  agosto 2021, da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, bem como MEMO/ GAPRE/N\u00ba 561/2021, de 10 de agosto de 2021,   R E S O L V E: Art. 1\u00ba Autorizar afastamento da Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Nabiha Bestene Koury, para tratamento de sa\u00fade, no per\u00edodo de 04 a 13  de agosto do ano corrente. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos  retroativos a 04 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DA PREFEITA DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO  DO ACRE, EM 11 DE AGOSTO DE 2021. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba 110/2021   A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando o expediente OF\u00cdCIO SAERB/DIPRE N\u00ba 349/2021, de 21 de  julho de 2021, bem como o MEMO/SMCC/N\u00ba 450/2021, de 04 agosto de 2021,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Autorizar o deslocamento da Diretor T\u00e9cnico do Servi\u00e7o \u00c1gua  Esgoto Rio Branco \u2013 SAERB, Fenando Sousa Cardoso, no per\u00edodo de  06/08/2021 a 15/08/2021, para realizar visita t\u00e9cnica na empresa Departamento Municipal de \u00c1gua e Esgotos \u2013 DMAE, na Cidade de Uberl\u00e2ndia - MG, concedendo-lhe, passagens a\u00e9reas no trecho Rio Branco/ Cidade de Uberl\u00e2ndia - MG/Rio Branco, e 5 \u00bd (cinco e meia) di\u00e1rias,  referente ao per\u00edodo de 06/08/2021 a 11/08/2021, nos termos do Decreto n\u00ba 1.275/2015.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos  a contar de 06 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DA PREFEITA DE RIO BRANCO, EM EXERCICIO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, EM  11 DE AGOSTO DE 2021. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba 110/2021   A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando o expediente OF\u00cdCIO SAERB/DIPRE N\u00ba 349/2021, de 21 de  julho de 2021, bem como o MEMO/SMCC/N\u00ba 450/2021, de 04 agosto de 2021,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Autorizar o deslocamento da Diretor T\u00e9cnico do Servi\u00e7o \u00c1gua  Esgoto Rio Branco \u2013 SAERB, Fenando Sousa Cardoso, no per\u00edodo de  06/08/2021 a 15/08/2021, para realizar visita t\u00e9cnica na empresa Departamento Municipal de \u00c1gua e Esgotos \u2013 DMAE, na Cidade de Uberl\u00e2ndia - MG, concedendo-lhe, passagens a\u00e9reas no trecho Rio Branco/ Cidade de Uberl\u00e2ndia - MG/Rio Branco, e 5 \u00bd (cinco e meia) di\u00e1rias,  referente ao per\u00edodo de 06/08/2021 a 11/08/2021, nos termos do Decreto n\u00ba 1.275/2015.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos  a contar de 06 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DA PREFEITA DE RIO BRANCO, EM EXERCICIO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, EM  11 DE AGOSTO DE 2021. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB CORREGEDORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO PORTARIA COGEM/PMRB N\u00ba 27, DE 09 DE AGOSTO DE 2021 A CORREGEDORA-GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem a Lei Complementar Municipal n\u00ba 54, de 07 de dezembro de 2018 e o Decreto n\u00ba 417, de 08 de  fevereiro de 2021: CONSIDERANDO OF/DGP/SEGATI N\u00ba 82/2021, que informa acerca da  situa\u00e7\u00e3o funcional da servidora Mariana Tavares de Figueiredo. CONSIDERANDO o disposto nos artigos 129, da Lei Municipal 1.794,  de 30 de dezembro de 2009. RESOLVE:  Art. 1\u00ba. Determinar a instaura\u00e7\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar \u2013 PAD, Rito Sum\u00e1rio n\u00ba 03/2021, para apurar suposto abandono  do cargo, atribu\u00eddo a servidora MARIANA TAVARES DE FIGUEIREDO,  t\u00e9cnico em gest\u00e3o p\u00fablica, matricula n\u00ba 702324-1, conduta tipificada no  Art. 123, II, da Lei Municipal n\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de 2009, bem  como os fatos conexos que emergirem no decorrer dos trabalhos. Art. 2\u00ba. Nomear, na forma do art. 140 da Lei n\u00ba 1.794/2009, os servidores  abaixo elencados, para condu\u00e7\u00e3o dos trabalhos: I \u2013GREG\u00d3RIO DANTAS MENDES, matr\u00edcula n\u00ba 703133-1, Presidente; II \u2013 TATIANE DO NASCIMENTO FILGUEIRAS, matr\u00edcula n\u00ba 546294-1, membro. Par\u00e1grafo \u00danico.  Conceder a esta Comiss\u00e3o o prazo de 30 (trinta) dias,  a partir da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria, para conclus\u00e3o dos trabalhos, admitida a sua prorroga\u00e7\u00e3o, quando as circunst\u00e2ncias o exigirem.  Art. 3\u00ba. Determinar que seja dada ci\u00eancia da constitui\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o  Processante ao dirigente da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se.  Publique-se.  Cumpra-se. JANICE RIBEIRO LIMA Corregedora Geral do Munic\u00edpio Decreto n\u00ba 417/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB CORREGEDORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO PORTARIA COGEM/PMRB N\u00ba 28 DE 11 DE AGOSTO DE 2021 A CORREGEDORA-GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem a Lei Complementar Municipal n\u00ba 54, de 07 de dezembro de 2018 e o Decreto n\u00ba 417/2021, de 08  de fevereiro de 2021: CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o constante no MEMO/CPSPAD/ COGEM/PMRB/N\u00b0 36/2021 de 05 de agosto de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba. PRORROGAR, por mais 60 (sessenta) dias, nos termos do artigo 143, da Lei Municipal n\u00ba 1.794/2009, o prazo para conclus\u00e3o dos trabalhos da Comiss\u00e3o do Processo Administrativo Disciplinar, em Rito Ordin\u00e1rio n\u00ba 01/2021, instaurada pela Portaria COGEM/PMRB N\u00b0 09/2021,  de 31 de maio de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.059,  de 08 de junho de 2021. Art. 2\u00b0. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar de 10 de agosto de 2021. Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se. JANICE RIBEIRO LIMA Corregedora Geral do Munic\u00edpio Decreto n\u00ba 417/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI  COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE ABERTURA  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 049/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Calc\u00e1rio Dolom\u00edtico para atender as demandas a  serem realizadas atrav\u00e9s da Diretoria de Apoio \u00e0 Agricultura Familiar  da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento  Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  24 de agosto de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 12 de agosto de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br n\u00ba  888911 ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua  Alvorada, n\u00ba 411, 1\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco \u2013 Acre \u2013 CEP:  69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco \u2013 Acre, 11 de agosto de 2021. Aruza de Abreu Sarkis Pregoeira da CPL02/PMRB Decreto Municipal n\u00b0 662, de 10 de mar\u00e7o de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL - 02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 050/2021 Objeto: eventual e futura aquisi\u00e7\u00e3o de garrafas t\u00e9rmicas e caixas t\u00e9rmicas. Origem: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  25 de agosto de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 13 de agosto de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br  N\u00ba  888987 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco  \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco-AC, 11 de agosto de 2021. Maria Cristina Soares Rocha Pregoeira da CPL02/PMRB Decreto Municipal n\u00b0 662/2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O 02 \u2013 CPL02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 051/2021 Objeto: eventual aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo, Recarga de G\u00e1s  GLP 13k visando atender demanda das Unidades de Ensino da Rede  Municipal, bem como os Pr\u00e9dios Administrativos da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o SEME. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), do  dia 26 de agosto de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, a  partir do dia 13 de agosto de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br  n\u00ba  888990 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 1\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco  \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco-AC, 11 de agosto de 2021. Maria Cristina Soares Rocha Pregoeira da CPL02/PMRB Decreto Municipal n\u00b0 662/2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL01 AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 021-2021 A PREGOEIRA DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL01,  comunica aos interessados que o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba. 021/2021  \u2013 CPL01/PMRB, que tem como objeto eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa  especializada em fornecimento de G\u00eaneros Aliment\u00edcios Perec\u00edveis, para  atender Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. Processo CPL01/ PMRB N\u00b0. 076/2021, no site www.licitacoes-e.com.br N\u00ba 887613, fica prorrogada a sua abertura para o dia 26 de agosto de 2021 \u00e0s 10:30h (dez  horas e trinta minutos) - hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. O Edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos  interessados a partir do dia 13 de agosto de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 11 de agosto de 2021. J\u00e9ssica Dantas Benvindo Pregoeira da CPL01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Primeiro Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 0125099/2021 Objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de material auxiliar, permanente e ferramentas em geral. Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa jur\u00eddica J. M. ARA\u00daJO EIRELI  Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 010/2020 e Ata de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 037/2020 Objeto do Aditamento: O termo aditivo tem por objeto a altera\u00e7\u00e3o contratual, supress\u00e3o do valor correspondente a R$825,00 (Oitocentos e vinte  e cinco reais) referente ao item 200, Cl\u00e1usula Terceira do Contrato, nos  termos do Art. 81, II, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba, da Lei 13.303/2016. \u00a71\u00ba Em raz\u00e3o da supress\u00e3o do valor origin\u00e1rio, R$2.069,00 (dois mil e  sessenta e nove reais), realizada por interm\u00e9dio do presente termo aditivo, o valor total do contrato passa a ser de R$1.244,00 (mil, duzentos  e quarenta e quatro reais).  Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto, e pela contratada, Jhonatan Mota de Ara\u00fajo  Data da Assinatura: 06 de agosto 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250126/2021 Processo N\u00ba 025/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes:  ZENIDA MENDES DE BRITO, CNPJ n\u00ba 14.343.776/0001-19, e  a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 015/2021, Ata de Registro de  Pre\u00e7os n\u00ba 012/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de fardamento.  Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 8.464,00 (oito mil, quatrocentos e sessenta e quatro reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.1346.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.30.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sr. Abra\u00e3o Mendes Figueredo. Data da Assinatura: 20 de julho de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250128/2021 Processo N\u00ba 192/2020 \u2013 CPL/PMRB Partes:  SILVANE CRISTINA DOS SANTOS VICENTE, CNPJ  n\u00ba35.316.374/0001-03, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 056/2020, Ata de Registro de  Pre\u00e7os n\u00ba 077/2020 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica.  Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 28.000,00 (vinte e oito mil reais).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0601.2045.0000; Elemento  da Despesa: 4.4.90.52.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sra. Silvane Cristina dos Santos Vicente.  Data da Assinatura: 23 de julho de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE MILITAR MUNICIPAL Extrato de Contrato GABMIL n\u00ba 002/2021 N\u00b0 Termo Webp\u00fablico n\u00b0 01040002/2021 Termo de Ades\u00e3o GABMIL n\u00b0 001/2021 Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 223/2020 \u2013 CPL05 Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 006/2021 - PMAC Das Partes: Gabinete Militar Municipal e a empresa SANCAR  COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI. Do Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  de lavagem de ve\u00edculos (utilit\u00e1rio e passeio), com finalidade de atender  as demandas do Gabinete Militar Municipal, em conformidade especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de Refer\u00eancia, Anexo I do Edital do Preg\u00e3o  SRP N\u00ba 223/2020- CPL-05. Vig\u00eancia: 03 de agosto a 31 de dezembro de 2021. Valor: R$ 3.070,00 (Tr\u00eas mil, setenta reais). Programa de trabalho: 04.181.0601.2109.0000 Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 33.90.39.00 Fonte de Recurso: 01 (Recurso Pr\u00f3prio) Data da assinatura: 03 de agosto de 2021. Assinam: Ezequiel de Oliveira Bino \u2013 Contratante Valdicandro Lima da Silva \u2013 Contratado  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE MILITAR MUNICIPAL Extrato de Contrato GABMIL n\u00ba 002/2021 N\u00b0 Termo Webp\u00fablico n\u00b0 01040002/2021 Termo de Ades\u00e3o GABMIL n\u00b0 001/2021 Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 223/2020 \u2013 CPL05 Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 006/2021 - PMAC Das Partes: Gabinete Militar Municipal e a empresa SANCAR COM\u00c9R- CIO E SERVI\u00c7OS EIRELI. Do Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  de lavagem de ve\u00edculos (utilit\u00e1rio e passeio), com finalidade de atender  as demandas do Gabinete Militar Municipal, em conformidade especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de Refer\u00eancia, Anexo I do Edital do Preg\u00e3o  SRP N\u00ba 223/2020- CPL-05. Vig\u00eancia: 03 de agosto a 31 de dezembro de 2021. Valor: R$ 3.070,00 (Tr\u00eas mil, setenta reais). Programa de trabalho: 04.181.0601.2109.0000 Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 33.90.39.00 Fonte de Recurso: 01 (Recurso Pr\u00f3prio) Data da assinatura: 03 de agosto de 2021. Assinam: Ezequiel de Oliveira Bino \u2013 Contratante Valdicandro Lima da Silva \u2013 Contratado  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE MILITAR MUNICIPAL PORTARIA N\u00ba 007/2021 O CHEFE DO GABINETE MILITAR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, Considerando o artigo 67, da Lei n\u00b0 8.666/1993, que disp\u00f5e que \u00e9 dever da administra\u00e7\u00e3o acompanhar e fiscalizar o contrato para verificar  o cumprimento das disposi\u00e7\u00f5es contratuais, t\u00e9cnicas e administrativas,  em todos os seus aspectos, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem na gest\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato GABMIL n\u00b0  002/2021, proveniente do Processo Administrativo GABMIL n\u00b0 003/2021,  que originou o Termo de Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os GABMIL n\u00b0  001/2021, aderindo \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 006/2021 \u2013 PMAC,  Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 223/2021 \u2013 CPL05, celebrado entre o Gabinete  Militar Municipal, e a empresa SANCAR COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os de lavagem de ve\u00edculos (utilit\u00e1rio e passeio), com finalidade de  atender as demandas do Gabinete Militar Municipal. I \u2013 Rafael Martins Braga Gomes (Gestor do Contrato). T\u00e9cnico em Gest\u00e3o P\u00fablica Matr\u00edcula n\u00ba. 701948 II \u2013 CAP PM RR Washington Luiz Carneiro dos Santos (Fiscal do Contrato). Chefe da Divis\u00e3o Administrativa - GABMIL Matr\u00edcula n\u00b0. 713285-1 Art. 2\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. CHEFIA DO GABINETE MILITAR MUNICIPAL, EM 03 DE AGOSTO DE 2021. Ezequiel de Oliveira Bino Chefe do Gabinete Militar Municipal ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 199/2021 \u201cDesigna a servidora Eliz\u00e2ngela Lima da Silva para responder cumulativamente pela unidade CRAS S\u00e3o Francisco SASDH/AC; A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS DE RIO BRANCO - SASDH, MARFIZA DE LIMA GALV\u00c3O,  NOMEADA PELO DECRETO N\u00ba 003/2021, DE 1\u00ba DE JANEIRO 2021,  NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar a servidora ELIZ\u00c2NGELA LIMA DA SILVA, portaria  n\u00ba 006/2021, CPF 625.895.392-15, MATRICULA n\u00b0 703743-1, atual  Coordenadora do CRAS Rui Lino da Diretoria da Assist\u00eancia Social  da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos de  Rio Branco \u2013 SASDH para responder cumulativamente pelo CRAS  S\u00e3o Francisco SASDH/AC, a partir do dia 01/08/2021, tendo em vista, que o senhor JOS\u00c9 NILCIMAR MONTEIRO DE FREITAS, solicitou f\u00e9rias no dia 30/07/2021. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o.    Registre-se, Publique-se  Cumpra-se. Rio Branco/AC, 06 de agosto de 2021. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH Decreto 003/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH RESOLU\u00c7\u00c3O COMPIR N\u00ba 01/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE PROMO\u00c7\u00c3O DA IGUALDADE RACIAL  DE RIO BRANCO-ACRE - COMPIR, institu\u00eddo pela Lei Municipal n\u00ba  1.932, de 03 de agosto de 2012 e Lei Complementar 078 de 16 de dezembro de 2019, \u00e9 \u00f3rg\u00e3o de composi\u00e7\u00e3o parit\u00e1ria, de car\u00e1ter consultivo,  avaliador, propositivo e fiscalizador das pol\u00edticas p\u00fablicas que visem \u00e0  igualdade racial no Munic\u00edpio de Rio Branco, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  Legais e Regimentais; CONSIDERANDO: Delibera\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial  de Rio Branco, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria realizada em 30 de junho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - HOMOLOGAR os membros para compor a Mesa Diretora do  Conselho Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial de Rio Branco -  COMPIR, referente ao Bi\u00eanio 2021-2023. Presidente: Janeima Azevedo de Souza Vice-Presidente: Maria de Jesus Brito da Costa Secret\u00e1rio Executivo: Leandro Souza da Silva Art. 2\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor nesta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco - Acre, 07 de julho de 2021. Janeima Azevedo de Souza Presidente do COMPIR ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI Extrato do 6\u00ba Termo Aditivo do Contrato n. \u00ba 014/2017 Processo DAFO n\u00ba 042/2017 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o  OBJETO: O Im\u00f3vel objeto de loca\u00e7\u00e3o destina-se a ser utilizado exclusivamente para a instala\u00e7\u00e3o e funcionamento no piso inferior (t\u00e9rreo),  Controladoria Geral do Munic\u00edpio, Defesa Civil e SAERB, visando atendimento das necessidades funcionais do munic\u00edpio ou onde se fizer necess\u00e1rio, n\u00e3o podendo ser mudada a sua destina\u00e7\u00e3o sem o consentimento expresso do locador.   PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O presente termo aditivo ter\u00e1 a vig\u00eancia de um ano,  contados a partir do dia 25 de julho de 2021 a 24 de julho de 2022, podendo ser  prorrogado por igual per\u00edodo caso, haja interesse de ambas partes. VALOR DO ALUGUEL: O valor mensal do presente termo aditivo \u00e9 de  R$ 9.683,06 (nove mil seiscentos e oitenta e tr\u00eas reais e seis centavos)  mensais, perfazendo um valor total de R$ 116.196,72 (cento e dezesseis mil, cento e noventa e seis reais e setenta e dois centavos) devendo as despesas correr por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:  Programa de Trabalho: 01.008.003.2092.0000 \u2013 Elemento de Despesa:  3.3.90.39.00 \u2013 Fonte de Recurso: 01 \u2013 Pr\u00f3prio.  DO REAJUSTE: Considerando o previsto na cl\u00e1usula quinta do contrato  n\u00ba 014/2017, referente a varia\u00e7\u00e3o do \u00cdndice de Geral de Pre\u00e7o- IGPM,  o mesmo n\u00e3o ser\u00e1 calculado tendo em vista a ren\u00fancia do fornecedor  quanto ao reajuste. Data de assinatura: 23 de julho de 2021. Assinam: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira pela Secretaria Municipal de  Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI e Sibelle  Abou Khalil pela empresa Tapiri Com\u00e9rcio de Alimentos Eireli.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA EXTRATO DO 8\u00ba TERMO ADITIVO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O N\u00b0 do Termo Aditivo: 8\u00ba Termo Aditivo.  N\u00b0 do Contrato: 052/2019.  Partes: O Munic\u00edpio de Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de  Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 Seinfra e, do outro lado, como  Contratada a Empresa GABRO CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI \u2013 ME Objeto Do Contrato: Constru\u00e7\u00e3o de Passarela em Estrutura Mista, no  Bairro Ayrton Senna, Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre. Valor do Contrato: R$ 262.569,37  Modalidade: Tomada de Pre\u00e7os    N\u00famero da Modalidade: N\u00ba 005 Ano da Modalidade: 2019 CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo Aditivo tem como objeto a Retifica\u00e7\u00e3o do Termo Aditivo n\u00ba 005/2019 de 11 de dezembro de 2020, publicado no D.O.U n\u00ba  12.943 de 16 de dezembro de 2020, pagina 113, referente a Adequa\u00e7\u00e3o de Planilha Or\u00e7amentaria, cujo objeto Constru\u00e7\u00e3o de Passarela em  Estrutura Mista, no Bairro Ayrton Senna, no Munic\u00edpio de Rio Branco  \u2013 Acre. Conforme a seguir:  Onde se l\u00ea: perfazendo um valor global ao contrato em R$ 327.569,37  (trezentos e vinte sete mil, quinhentos e sessenta e nove reais e trinta  e sete centavos); Leia-se: perfazendo um valor global ao contrato em R$ 327.857,53 (trezentos e vinte sete mil, oitocentos e cinquenta e sete reais e cinquenta  e tr\u00eas centavos). Vig\u00eancia do Aditamento:  Vig\u00eancia do dia 11/06/2021 ao dia 08/10/2021. Programa de Trabalho: 15.451.0106.2043.00000 \u2013 (Constru\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Pontes, Passarelas e Escadarias) - Elemento de Despesa:  44.90.51.00 \u2013 Fonte de Recurso: 101 RP). Signat\u00e1rios - Contratante: Valmir Alexandre M\u00e9dici - Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana Signat\u00e1rios \u2013 Contratada:  Thiago Nascimento Melo - GABRO  CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI - ME Contratada ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 017/2021/SEINFRA  \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana -  SEINFRA Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (papel A4) para atender as  necessidades da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - SEINFRA, no Munic\u00edpio de Rio Branco/AC. Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta com o detalhamento dos materiais (especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos) pelo e-mail seinfra. riobranco@gmail.com Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es: 17/08/2021 Hor\u00e1rio: 12h00min  Local: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana -  SEINFRA \u2013 Sala da Divis\u00e3o de Material de Patrim\u00f4nio, sito a Rua Floriano Peixoto, n\u00ba 460, Bairro Base, Rio Branco/AC.  OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: almoxarifado.seinfra.rb@gmail.com ou pelo telefone 3223-6007 ramal (217).         Rio Branco, 10 de agosto de 2021. Ezir Monteiro de Ara\u00fajo Chefe Interino da Divis\u00e3o de Material e Patrim\u00f4nio Portaria n\u00ba 105/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA PORTARIA N\u00ba 127/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana no exerc\u00edcio dos poderes que lhe conferem o Decreto n\u00ba 013 de 06/01/2021, e em  aten\u00e7\u00e3o \u00e0s atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o incumbidas legalmente por for\u00e7a da  Lei Complementar Municipal n\u00b0 54 de 07/12/18; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Prorrogar por mais 30 (trinta) dias o prazo da Comiss\u00e3o de  Processo Administrativo de Apura\u00e7\u00e3o das Infra\u00e7\u00f5es de Fornecedores \u2013  PAAIF, alusiva ao Contrato n\u00ba 035/2020, cujo objeto foi a \u201cContrata\u00e7\u00e3o  de Empresa de Engenharia para a Constru\u00e7\u00e3o de Academia da Comunidade ao Ar Livre na Avenida Amadeo Barbosa - Bairro Areal, Munic\u00edpio  de Rio Branco \u2013 Acre\u201d, firmado com a empresa EURO CONSTRU\u00c7\u00d5ES  EIRELI, para concluir a instru\u00e7\u00e3o processual e elaborar o relat\u00f3rio final. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data do dia 04 de agosto de 2021. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 09 de  agosto de 2021. Valmir Alexandre M\u00e9dici Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato N\u00ba 01100129/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 057/2020 Processo CPL/PMRB n\u00ba 057/2020 Processo n\u00ba 18216/2020 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e  S. V. Nogueira & Cia \u2013 LTDA \u2013 CNPJ n\u00ba 02.799.522/0001-20. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente, para atender as demandas  da Secretaria Municipal de Rio Branco - Acre. Vig\u00eancia: 19/07/2021 a 31/12/2021. Valor: R$ 37.799,58 (trinta e sete mil, setecentos e noventa e nove reais  e cinquenta e oito centavos). Programa de Trabalho: 2294.0000 (Fortalecimento da Politica Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade), 2295.0000 (Fortalecimento e Aperfei\u00e7oamento a Gest\u00e3o  das A\u00e7\u00f5es dos Servi\u00e7os de Sa\u00fade). Elemento de despesa: 44.90.52.00. Fonte Pagadora: 01 (Recurso Pr\u00f3prio) e 14 (SUS). Data da Assinatura: 19 de julho de 2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Francisco Silva Lima, e Pela Contratada  Saile Vasconcelos Nogueira. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato N\u00ba 01100126/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 006/2021 Processo CEL/PMRB n\u00ba 272/2020 Processo n\u00ba 22745/2020 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e  M. S. SERVI\u00c7O, COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES - EIRELI \u2013 CNPJ:  22.172.177/0001-08. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente para o almoxarifado central  de medicamento e de material m\u00e9dico hospitalar. Vig\u00eancia: 14/07/2021 a 31/12/2021 Valor: R$ 3.777,78 (tr\u00eas mil, setecentos e setenta e sete reais e setenta  e oito centavos) Programa de Trabalho: 2122.0000 (Assist\u00eancia Farmac\u00eautica) Elemento de despesa: 44.90.52.00 (Material Permanente). Fonte Pagadora: 01 (Recurso Pr\u00f3prio). Data da Assinatura: 13 de julho de 2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Francisco Silva Lima, e Pela Contratada  Michel Messias Diniz. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato N\u00ba 01100127/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 006/2021 Processo CEL/PMRB n\u00ba 272/2020 Processo n\u00ba 22745/2020 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37  e BRASIL COM\u00c9RCIO DE MATERIAL ESPORTIVO EIRELI \u2013 CNPJ:  36.581.851/0001-12. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente para o almoxarifado central  de medicamento e de material m\u00e9dico hospitalar. Vig\u00eancia: 14/07/2021 a 31/12/2021 Valor: R$ 132.432,00 (cento e trinta e dois mil, quatrocentos e trinta e dois reais) Programa de Trabalho: 2122.0000 (Assist\u00eancia Farmac\u00eautica) Elemento de despesa: 44.90.52.00 (Material Permanente). Fonte Pagadora: 01 (Recurso Pr\u00f3prio). Data da Assinatura: 13 de julho de 2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Francisco Silva Lima, e Pela Contratada  Rafaela Neves da Silva Medeiros. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 290 DE 10 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 010 de janeiro de  2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Fiscais do contrato celebrado entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a Empresa a seguir enunciada: Contrato n\u00ba 011000124/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 034/2021 Processo n\u00ba 15073/2021 Contratada: Norte \u2013 Centro de Distribui\u00e7\u00e3o de Mercadorias em Geral LTDA - EPP Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de Apoio Operacional (Atividade Meio). Fiscal Titular: Giovanni Catter Beserra Matr\u00edcula n\u00ba 713101-1 Fiscal Substituto: Tatiana Mendes de Assis Matr\u00edcula n\u00ba 542918-4 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Francisco Silva Lima Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Dec. n\u00ba 010/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 291 DE 10 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 010 de janeiro de  2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Fiscais do contrato celebrado entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a Empresa a seguir enunciada: Contrato n\u00ba 011000125/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 034/2021 Processo n\u00ba 15073/2021 Contratada: Rio Branco Forte Servi\u00e7os Eireli - ME Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de Apoio Operacional (Atividade Meio). Fiscal Titular: Giovanni Catter Beserra Matr\u00edcula n\u00ba 713101-1 Fiscal Substituto: Tatiana Mendes de Assis Matr\u00edcula n\u00ba 542918-4 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Francisco Silva Lima Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Dec. n\u00ba 010/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC PORTARIA INTERNA N\u00b0.152 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. O Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  que lhe s\u00e3o conferidas pelo Decreto n\u00ba 004, de 01 de janeiro de 2021. Considerando o disposto no Art. 67 da Lei n\u00b0.8.666, de 21 de junho  de 1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente  designado, e respeitando-se e sendo cumpridas todas as orienta\u00e7\u00f5es  constantes na Portaria n\u00b0.361 de 19    d e    m a i o   d e     2010. RESOLVE: Art.1\u00b0- Designar o servidor, abaixo relacionado, como fiscal de contrato  (e seu substituto), para responder pela gest\u00e3o, acompanhamento, fiscaliza\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do seguinte contrato: Art.2\u00ba- Fica revogada a Portaria Interna n\u00ba.148, de 29 de julho de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial, Edi\u00e7\u00e3o n\u00ba13.098, dia 02 de agosto de 2021, em  aten\u00e7\u00e3o ao CI.DOP/SMZC/N\u00ba384, de 02/08/2021. Art.3\u00b0- Fica garantido ao Fiscal do Contrato, amplo e irrestrito acesso aos autos do processo administrativo relativo ao Contrato sob fiscaliza\u00e7\u00e3o.  Art.4\u00b0- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito retroativo a partir 25 de junho de 2021, com validade at\u00e9 a vig\u00eancia do contrato. Art.5\u00b0- Onde se l\u00ea: Anderson Santa de Moura (Publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, Edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 13.101, de 05 de agosto de 2021, p\u00e1ginas 92), leia-se: Anderson Santana de Moura. Registre-se,   Publique-se,  Cumpra-se.   Joabe Lira de Queiroz  Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC  Decreto n\u00ba. 004/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN Extrato de Contrato  N\u00b0 do Contrato: 01080007/2021.  N\u00b0 do Processo: 18245/2021.  Modalidade: Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0: 002/2021 Partes: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN, E DO OUTRO, COMO CONTRATADA,  O INSTITUTO AQUILA DE GEST\u00c3O. Objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados e singulares de consultoria, para implementa\u00e7\u00e3o do programa Cidades Excelentes na Prefeitura de Rio Branco por meio do Desdobramento do Compromissos de Gest\u00e3o e Alinhamentos  de Metas e Indicadores correlacionados com o \u00cdndice de Gest\u00e3o Municipal Aquila \u2013 IGMA, Implementa\u00e7\u00e3o dos Projetos Estruturais, Excel\u00eancia  Financeira e Forma\u00e7\u00e3o de Gestores. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: A presente contrata\u00e7\u00e3o decorre da Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 002/2021/SEFIN, art. 25, inciso II, cumulado com o art. 13, da Lei  n\u00ba. 8.666/1993, conforme consta no Processo Administrativo n\u00ba 18245/2021, acima mencionado, submetendo-se as partes \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es constantes da  Lei Federal n\u00ba. 8.666/1993 e no Decreto Municipal n\u00ba 1.127/2014, atendidas as Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es aqui estabelecidas. Vig\u00eancia do Contrato: in\u00edcio em 05/08/2021 e t\u00e9rmino em 05/02/2023. Valor do Contrato: R$ 3.180.800,00 (Tr\u00eas milh\u00f5es cento e oitenta mil e oitocentos reais).   Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.009.001.04.123.0502.2199.0000; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00; Fonte de Recursos: 01  (Recurso Pr\u00f3prio). Data da Assinatura: 05/08/2021   Signat\u00e1rio - Contratante: O Sr. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN. Signat\u00e1rio \u2013 Contratada: O Sr. Alan Torquetti dos Santos Junior e a Sr\u00aa Fernanda Faria de Abreu Ferracioli pelo O INSTITUTO AQUILA DE GEST\u00c3O. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 023/2021 PROCESSO N\u00ba 032/2021-CPL/PMRB PREG\u00c3O ELETRONICO SRP N\u00ba. 018/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o Loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o toco, com condutor VALIDADE: 12 MESES PESSOA FISICA: PAULO HENRIQUE GON\u00c7ALVES DE MELO\u2013 CPF N\u00ba. 197.371.142-72, com endere\u00e7o \u00e0 Rua Cleomar Medeiros de Moraes, n\u00ba  513, Bairro Loteamento Santo Afonso, Rio Branco \u2013 AC- telefone: 68-99985-6298 \u2013 e-mail: madsonvale@gmail.com. Data e Local de Assinatura: 05/08/2021 \u2013 Rio Branco \u2013 AC Assinam: Jos\u00e9 Assis Benvindo (Diretor Presidente EMURB) Paulo Henrique Gon\u00e7alves de Melo ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 024/2021 PROCESSO N\u00ba 053/2021-CPL/PMRB ",
            "PREG\u00c3O ELETRONICO SRP N\u00ba. 028/2021 OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as para manuten\u00e7\u00e3o da usina de asfalto  VALIDADE: 12 MESES Empresa: K.C.R.S. COMERCIO DE EQUIPAMENTOS EIRELI; CNPJ n\u00b0 21.971.041/0001-03, com sede na Rua Marechal Mascarenhas de Moraes,  n\u00ba 88 -Sala A, Ara\u00e7atuba - SP, representada neste ato pela Sra. Karen Cristiane Ribeiro Stanicheski, CPF n\u00ba 277.277.558-50, RG n\u00ba 27601293-8  SSP/SP. Telefone: (18) 3621-2782. E-mail: licitacao2@kcrequipamentos.com.br Data e Local de Assinatura: 06/08/2021 \u2013 Rio Branco \u2013 AC Assinam: Jos\u00e9 Assis Benvindo (Diretor Presidente EMURB) Karen Cristiane Ribeiro Stanicheski (K.C.R.S. COMERCIO DE EQUIPAMENTOS EIRELI) ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO \u2013 RBTRANS TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, homologo e adjudico todos os atos praticados pelo Pregoeiro da Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL/PMRB e por sua equipe de apoio, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 015/2021 \u2013 CPL/PMRB, pelo crit\u00e9rio de menor  pre\u00e7o por item, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o sob demanda de pessoa jur\u00eddica na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, continuados de lavagem, lubrifica\u00e7\u00e3o e higieniza\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, para atender as necessidades da Rodovi\u00e1ria Internacional de Rio Branco, Terminal Central e Terminais de Integra\u00e7\u00e3o, sob  a responsabilidade da Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito - RBTRANS, em favor das empresas: Data de Assinatura: 04 de agosto de 2021. An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara Superintendente da RBTRANS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO \u2013 RBTRANS TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, homologo e adjudico todos os atos praticados pelo Pregoeiro da Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL/PMRB e por sua equipe de apoio, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 032/2021 \u2013 CPL/PMRB, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o por item, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo-\u00e1gua mineral sem g\u00e1s (garrafas de 500ml, garraf\u00e3o com carga de \u00e1gua \u2013 20 Litros),  gelo em barra, g\u00e1s liquefeito de petr\u00f3leo, caf\u00e9 e a\u00e7\u00facar, para atender as necessidades da Rodovi\u00e1ria Internacional de Rio Branco, Terminal Central  e Terminais de Integra\u00e7\u00e3o, sob a responsabilidade da Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito - RBTRANS, em favor das empresas: Data de Assinatura: 04 de agosto de 2021. An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara Superintendente da RBTRANS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PROCESSO ADMINISTRATIVO SEME N\u00ba 022/2021 CONTRATO SEME N\u00ba 050/2021 CONTRATO WEB N\u00ba 540/2021 INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 ART. 25 DA LEI 8.666/93 DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, e do outro lado a  Empresa N. P. CAPACITA\u00c7\u00c3O E SOLU\u00c7\u00d5ES TECNOL\u00d3GICAS LTDA, doravante denominado simplesmente CONTRATADA. DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Assinatura anual para acesso aos servi\u00e7os do Sistema Banco  de Pre\u00e7os \u2013 ferramenta de pesquisas e compara\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os praticados pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, para atender as necessidades da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, proposta da Contratada e demais documentos  constantes no processo de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL:  Este Termo de Contrato vincula-se ao Termo de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o e \u00e0 proposta vencedora, independente  de transcri\u00e7\u00e3o, conforme art. 55, XI, da Lei 8.666/93. DO PRAZO DE VALIDADE: Este Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da sua assinatura, podendo ser prorrog\u00e1vel por at\u00e9 60 (sessenta) meses, se do interesse p\u00fablico, de acordo com o art. 57 incisos, II da Lei n\u00ba 8.666/93, podendo ser alterado, exceto no tocante ao seu objeto. DO VALOR E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: O \u00d3rg\u00e3o CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA, pelo objeto deste CONTRATO o valor global  total R$ R$ 9.875,00 (nove mil, oitocentos e setenta e cinco reais), conforme proposta de pre\u00e7o.  DA DESPESA: A despesa decorrente da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os objetos desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e1 por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:  Programa de Trabalho: 01.013.002.12.365.0201.2132.0000; Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades do Departamento de recursos. Elemento de Despesa: 3.3.90.40.00.00 \u2013 Servi\u00e7o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte: 01-RP Rio Branco - Acre, 09 de agosto de 2021. Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME Decreto n\u00ba 1.092/2021 Contratante Rudimar Barbosa dos Reis NP CAPACITA\u00c7\u00c3O E SOLU\u00c7\u00d5ES TECNOL\u00d3GICAS LTDA Contratada ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 029/2021 PROCESSO CEL/PMRB N\u00ba 051/2021 PROCESSO N\u00ba 10502/2021 REGISTRO DE PRE\u00c7OS \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 006/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses DATA DA ASSINATURA: 08 de julho de 2021. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Expediente). ASSINAM: Francisco Silva Lima, pela SEMSA, e pelas empresas conforme abaixo:  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB COORDENADORIA MUNICIPAL DA DEFESA CIVIL EDITAL DE ESTIMATIVA/PESQUISAS DE PRE\u00c7OS COMDEC N\u00b0 003/2021 EDITAL DE ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7OS, PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE CAIXAS D\u2019\u00c1GUA (MATERIAL PERMANENTE) QUE FAZ A COORDENADORIA MUNICIPAL DE DEFESA CIVIL, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA MUNICIPAL DA CASA CIVIL. A Coordenadoria Municipal da Defesa Civil - COMDEC, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrange o ramo  do objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d4ES DE PRE\u00c7OS, visando estimativa de pre\u00e7os (menor pre\u00e7o por item) para aquisi\u00e7\u00e3o por  meio de DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente, em especial ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, em  que pese se deve obedecer aos princ\u00edpios de legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia; art. 24, inciso II, da Lei Federal n\u00ba  8.666/1993 e ainda em conson\u00e2ncia a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGM n\u00b0 006/2020. Prezado Senhores, Solicitamos a V. Sra. a fornecer o or\u00e7amento para o objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de caixas d\u2019\u00e1gua (material permanente), para atender as necessidades desta Coordenadoria Municipal da Defesa \u2013 COMDEC:  DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou  por formul\u00e1rio fornecido por esta Secretaria Municipal da Casa Civil, atrav\u00e9s do e-mail rafael.gomes@riobranco.ac.gov.br. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes dados: Raz\u00e3o Social, CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone e e-mail para contato, prazo de validade dos pre\u00e7os, al\u00e9m dos  nomes completos do (a) administrador(a) da empresa e do respons\u00e1vel pelo preenchimento e envio da proposta, em conson\u00e2ncia com a Instru\u00e7\u00e3o  Normativa CGM n\u00b0 006/2020. DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: O pagamento at\u00e9 o 20\u00ba (vig\u00e9simo) dia ao m\u00eas subsequente ao consumo dos produtos, mediante apresenta\u00e7\u00e3o da  Nota Fiscal e/ou Fatura (em duas vias), devidamente atestada por servidor respons\u00e1vel, bem como comprova\u00e7\u00e3o de regularidade junto \u00e0 Fazenda  Estadual, Municipal, Federal, certid\u00e3o de regularidade perante a Seguridade Social e de regularidade perante o Fundo de Garantia por Tempo de  Servi\u00e7o \u2013 FGTS, Minist\u00e9rio do Trabalho e PGE/AC. \u00a71\u00ba - O fornecedor dever\u00e1 mencionar na respectiva Nota Fiscal informa\u00e7\u00f5es sobre o produto, tais como: MARCA sob o qual o mesmo \u00e9 comercializado e o Fabricante, al\u00e9m de mencionar o n\u00famero do termo contratual e processo administrativo. \u00a72\u00ba - A nota fiscal/fatura dever\u00e1 ser apresentada com 05 (cinco) dias \u00fateis de anteced\u00eancia para os procedimentos administrativos necess\u00e1rios \u00e0  efetiva\u00e7\u00e3o do pagamento. N\u00e3o sendo aprovada pela Administra\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 devolvida \u00e0 CONTRATADA para as necess\u00e1rias corre\u00e7\u00f5es, com as informa\u00e7\u00f5es que motivaram sua rejei\u00e7\u00e3o, reiniciando o prazo; DO LOCAL DA ENTREGA: Os materiais objeto deste Termo dever\u00e3o ser entregues em perfeitas condi\u00e7\u00f5es, que ser\u00e1 verificado por servidor devidamente designado no ato de entrega, e em local a ser definido pela Coordenadoria Municipal da Defesa Civil, situado a Travessa Campo de Rio  Branco, n\u00b0 412 Bairro: Capoeira \u2013 Rio Branco/AC. DO PRAZO E VIG\u00caNCIA: O prazo de entrega ser\u00e1 de, no m\u00e1ximo, 15 (quinze) dias corridos ap\u00f3s a assinatura de contrato, ordem de entrega ou  instrumento equivalente, a crit\u00e9rio da Coordenadoria Municipal da Defesa Civil. DA REVOGA\u00c7\u00c3O: Esse edital poder\u00e1 ser revogado a qualquer momento, independentemente de comunica\u00e7\u00e3o, a qualquer tempo, a crit\u00e9rio da  Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal, segundo os crit\u00e9rios de conveni\u00eancia e oportunidade administrativa, resguardado o interesse p\u00fablico. DA VALIDADE E GARANTIA DOS PRODUTOS: Durante o prazo de garantia legal e/ou estendida dos materiais, o fornecedor fica obrigado a substituir o material defeituoso no prazo m\u00e1ximo de 48 (quarenta e oito) horas. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES: As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail rafael.gomes@riobranco.ac.gov.br at\u00e9 o dia 13 de  agosto de 2021, \u00e0s 18h00. D\u00favidas e esclarecimentos poder\u00e3o ser saneados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3212-7016 / 3224-4932, em hor\u00e1rio comercial. DA DESPESA As despesas ocorrer\u00e3o \u00e0 conta da seguinte Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria:  Rio Branco - AC, 10 de agosto de 2021. Cl\u00e1udio Falc\u00e3o de Sousa \u2013 MAJ BM Coordenador Municipal da Defesa Civil ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC EDITAL ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7O 10/2021/SMZC A Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrita no CNPJ n\u00ba 04.134.583/0019-51  , com sede  na Estrada Deputado Jos\u00e9 Rui da Silveira Lino, n\u00ba 70, Bairro Sobral \u2013 Rio Branco \u2013 Acre \u2013 CEP 69.911-114, neste Munic\u00edpio, torna p\u00fablico para  conhecimento dos interessados, a realiza\u00e7\u00e3o de ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7OS, para contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamento - m\u00e1quina de caia\u00e7\u00e3o - (m\u00e1quina de pintura para sinaliza\u00e7\u00e3o vi\u00e1ria e meio fio, e outras estruturas de concreto que houver necessidade), sob  demanda, para atendimento dos servi\u00e7os de caia\u00e7\u00e3o em vias estruturantes, pra\u00e7as, parques e demais frentes de trabalho, que est\u00e3o sob responsabilidade desta Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC.  O prazo para o recebimento do formul\u00e1rio de cota\u00e7\u00f5es \u00e9 de 03 (tr\u00eas) dias, das 07:00h \u00e0s 12:00h e das 14:00h \u00e0s 17:00h, a contar da publica\u00e7\u00e3o no  DOE, devendo ser enviada a solicita\u00e7\u00e3o de arquivo para preenchimento, atrav\u00e9s do e-mail: cotacao.smzc@gmail.com. Para maiores informa\u00e7\u00f5es,  entrar em contato, atrav\u00e9s dos telefones: (68) 3225-5513, 3225-5559. Rio Branco \u2013 AC, 10 de agosto de 2021 Joabe Lira de Queiroz Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade  Decreto N\u00ba 004/2021 "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 123, DE  02 DE AGOSTO DE 2021. PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RODRIGUES ALVES, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio,  consoante \u00e0s normas gerias de direito p\u00fablico,  DECRETA: Art. 1\u00ba Fica constitu\u00edda a Comiss\u00e3o Especial de Avalia\u00e7\u00e3o dos Bens M\u00f3veis inserv\u00edveis do Munic\u00edpio de Rodrigues Alves-AC, composta  dos servidores abaixo nominados:  a) Elessandra  Silva Santos, inscrito no CPF n. 041.715.322-80;  b) Marinaldo Fabr\u00edcio da Silva, inscrito no CPF n. 617.794.232-68;  c) Anselmo Barbosa do Nascimento, inscrito no CPF n. 028.539.952-75; c) Everton da Concei\u00e7\u00e3o Silva, inscrito no CPF n. 948.979.642-53.  Art. 2\u00ba. Os servidores constantes neste decreto exercer\u00e3o as atividades a eles inerentes sem preju\u00edzo das atribui\u00e7\u00f5es de suas fun\u00e7\u00f5es, n\u00e3o importando o  exerc\u00edcio destas atividades qualquer \u00f4nus adicional ao Munic\u00edpio.  Art. 3\u00ba. A Comiss\u00e3o disposta no art. 1\u00ba ter\u00e1 como coordenador geral o servidor Marinaldo Fabr\u00edcio da Silva, lotado na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o.  Art. 4\u00ba. A Comiss\u00e3o tem por atribui\u00e7\u00e3o efetuar as avalia\u00e7\u00f5es, confeccionando laudo t\u00e9cnico espec\u00edfico.  Art. 5\u00ba. Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o no \u00c1trio desta Municipalidade, revogado as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito, Rodrigues Alves/AC, 02 de agosto de 2021 Registre-se Publique-se Cumpra-se Jailson  Pontes Amorim Prefeito Municipal "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "PORTARIA N\u00ba 469/2021, DE 11 DE AGOSTO DE 2021. O Prefeito Municipal de Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferi o art. 66, item VI, da Lei Org\u00e2nica  do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Fiscais do  Contrato N\u00ba 047/2021 \u2013 celebrado com o Senhor BENEDITO PEREIRA DO NASCIMENTO, sendo objeto do referido  contrato Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica para realizar trabalhos como pedreiro, em obras de pequenos reparos, assentamentos de tijolos, revestimento (reboco), reforma e pequenos reparos em paredes e pisos, assentamento e retirada de  cer\u00e2mica, instala\u00e7\u00e3o e reparos em pequenas tubula\u00e7\u00f5es de pias e banheiros, assentamento e troca de vasos sanit\u00e1rios  com descarga, nas unidades escolares da zona urbana, rural e na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o desta Municipalidade. Di\u00e1rias equivalentes a 08 horas de trabalho, que integrou a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 038/2021, proposta da  CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo Administrativo N\u00ba 070/2021, conforme termo de refer\u00eancia  que \u00e9 parte integrante deste contrato. A fiscaliza\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 a cargo do gestor titular da secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  o senhor Francisco Eronildes de Oliveira Braga e  do Assessor Administrativo o Senhor Francisco Cleudo Muniz N\u00f3brega,  Funcion\u00e1rio Municipal, e outras entidades designadas pela Contratante ou pela legisla\u00e7\u00e3o, de forma a fazer cumprir  rigorosamente o projeto, as especifica\u00e7\u00f5es e prazos propostos. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP,  bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada contrato sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de  dados em meios inform\u00e1ticos; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel  e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e as disposi\u00e7\u00f5es constantes na Lei n\u00ba 8.666/93 que  trata sobre Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00danico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e as disposi\u00e7\u00f5es constantes na Lei n\u00ba 8.666/93 que  trata sobre Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, 11 de Agosto de 2021.  Assinatura: Valdir Genezio Kaxinawa Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 047/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 070/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 038/2021 PARTES: MUNICIPIO DE SANTA ROSA DO PURUS \u2013 ACRE como Contratante e o Senhor BENEDITO PEREIRA DO  NASCIMENTO como Contratada. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica para realizar trabalhos como pedreiro, em obras de pequenos reparos, assentamentos de  tijolos, revestimento (reboco), reforma e pequenos reparos em paredes e pisos, assentamento e retirada de cer\u00e2mica, instala\u00e7\u00e3o  e reparos em pequenas tubula\u00e7\u00f5es de pias e banheiros, assentamento e troca de vasos sanit\u00e1rios com descarga, nas unidades  escolares da zona urbana, rural e na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o desta Municipalidade. Di\u00e1rias equivalentes a 08 horas de  trabalho. VALOR TOTAL: R$ 17.550,00 (Dezessete Mil Quinhentos e Cinquenta Reais). VIGENCIA DO CONTRATO: a partir de sua assinatura at\u00e9 o dia 31 de Dezembro de 2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do presente Contrato correr\u00e3o por conta do or\u00e7amento espec\u00edfico no Programa  de Trabalho: 006.01-12.361.0015.1138.0000 Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o; 006.01-12.365.0015.2065.0000 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o Infantil; 006.02-12.361.0015.2064.0000 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental; 006.02-12.361.0015.1113.0000 Constru\u00e7\u00e3o Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o de Escolas;  Elemento de Despesa: 33.90.36.00.00; Descri\u00e7\u00e3o  do Elemento de Despesa: Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa F\u00edsica; Fonte de Recursos: 005 e 012.  DATA E LOCAL DA ASSINATURA: Santa Rosa do Purus-Ac, 11 de Agosto de 2021. ASSINAM: Valdir Genezio Kaxinawa pela Contratante e Benedito Pereira do Nascimento pela Contratada. ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 038/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 070/2021  O Prefeito Municipal de Santa Rosa do Purus/Acre vem, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e de acordo com o que determina o  Artigo 26 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93, com suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, e considerando o que consta do presente Processo Administrativo n\u00b0 070/2021, Ratifica a declara\u00e7\u00e3o de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 038/2021, para Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica para realizar  trabalhos como pedreiro, em obras de pequenos reparos, assentamentos de tijolos, revestimento (reboco), reforma e pequenos  reparos em paredes e pisos, assentamento e retirada de cer\u00e2mica, instala\u00e7\u00e3o e reparos em pequenas tubula\u00e7\u00f5es de pias e banheiros, assentamento e troca de vasos sanit\u00e1rios com descarga, nas unidades escolares da zona urbana, rural e na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o desta Municipalidade. Di\u00e1rias equivalentes a 08 horas de trabalho, conforme termo de referencia integrante deste. Previs\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: As despesas decorrentes do objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos recursos consignados no Programa de  Trabalho: 006.01-12.361.0015.1138.0000 Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o; 006.01-12.365.0015.2065.0000 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o Infantil; 006.02-12.361.0015.2064.0000 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental; 006.02-12.361.0015.1113.0000 Constru\u00e7\u00e3o Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o de Escolas;  Elemento de Despesa: 33.90.36.00.00; Descri\u00e7\u00e3o do  Elemento de Despesa: Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa F\u00edsica; Fonte de Recursos: 005 e 012. Contratado: BENEDITO PEREIRA DO NASCIMENTO, CPF N\u00ba 575.348.022-53, residente e domiciliado na Rua Projetada, S/N\u00ba, Bairro Cidade  Nova \u2013 CEP. 69.955-000 _ Cidade de Santa Rosa do Purus, Estado do Acre.  Valor total: R$ 17.550,00 (Dezessete Mil Quinhentos e Cinquenta Reais). Santa Rosa do Purus - AC, 11 de Agosto de 2021. Assinatura: Valdir Genezio Kaxinawa Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio  ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 03/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia para Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Melhorias Sanit\u00e1rias Domiciliares (M\u00f3dulos Sanit\u00e1rios) no Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus Estado do Acre, para atender as metas previstas no Conv\u00eanio n\u00ba 154/2019/FUNASA/ SANTA ROSA DO PURUS e SICONV n\u00ba 888905/2019. RETIRADA DO EDITAL E LOCAL: Na Prefeitura Municipal de Santa Rosa do Purus, Sala da CPL sito a Rua Coronel Jos\u00e9 Ferreira,  n\u00b0 1.200, Bairro Cidade Nova no munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, CEP. 69.955-000, podendo o presente Edital a ser retirado no hor\u00e1rio de 07h00min \u00e1s 11h00min e das 13h00min \u00e1s 17h00min, durante o per\u00edodo de 12/08/2021 \u00e0 26/08/2021, atrav\u00e9s  de solicita\u00e7\u00e3o pelo E-mail: Cplsrp2017@hotmail.com, CD ou PEN-DRIVE. Data da Abertura do Certame: 27/08/2021 \u00e1s 08hs30min, conforme pre\u00e2mbulo do Edital da Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba 03/2021. Santa Rosa do Purus-Ac, 11 de agosto de 2021. Jaife Lima da Silva Presidente da CPL ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 04/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia para Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Melhorias Sanit\u00e1rias Domiciliares (M\u00f3dulos Sanit\u00e1rios) no Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus Estado do Acre, para atender as metas previstas no Conv\u00eanio n\u00ba 015/2019/FUNASA/ SANTA ROSA DO PURUS e SICONV n\u00ba 882548/2019. RETIRADA DO EDITAL E LOCAL: Na Prefeitura Municipal de Santa Rosa do Purus, Sala da CPL sito a Rua Coronel Jos\u00e9 Ferreira,  n\u00b0 1.200, Bairro Cidade Nova no munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, CEP. 69.955-000, podendo o presente Edital a ser retirado no hor\u00e1rio de 07h00min \u00e1s 11h00min e das 13h00min \u00e1s 17h00min, durante o per\u00edodo de 12/08/2021 \u00e0 26/08/2021, atrav\u00e9s  de solicita\u00e7\u00e3o pelo E-mail: Cplsrp2017@hotmail.com, CD ou PEN-DRIVE. Data da Abertura do Certame: 27/08/2021 \u00e1s 10hs30min, conforme pre\u00e2mbulo do Edital da Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba 04/2021. Santa Rosa do Purus-Ac, 11 de agosto de 2021. Jaife Lima da Silva Presidente da CPL ",
            "AVISO REABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 07/2021 OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de carga de g\u00e1s liquefeito de petr\u00f3leo GLP, acondicionado em botijas de 13 kg, e botijas retorn\u00e1veis para armazenamento de g\u00e1s liquefeito de petr\u00f3leo (botijas vazias). LOCAL E RETIRADA DO EDITAL: Prefeitura Municipal de Santa Rosa do Purus, Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o,  situada \u00e0 Rua Coronel Jos\u00e9 Ferreira, N\u00b0 1.200, Cidade Nova, no munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, podendo o presente  Edital ser retirado no hor\u00e1rio de 07h00min as 11h00min e de 13h00min as 17h00min, de segunda a quinta, e na sexta-feira de  07h00min as 13h00min, no per\u00edodo de 12/08/2021 a 23/08/2021, atrav\u00e9s de solicita\u00e7\u00e3o por E-mail: cplsrp2017@hotmail.com, CD,  PEN-DRIVER. Data da Abertura do Certame: 24/08/2021 \u00e1s 8h30min, conforme pre\u00e2mbulo do Edital N\u00ba. 09/2021.  Santa Rosa do Purus-Ac, 11 de agosto de 2021. Jaife Lima da Silva Pregoeiro/PMSRP INICIAL 3.708,14 46.718,11 ",
            "EVOLU\u00c7\u00c3O DA RECEITA REALIZADA NOS \u00daLTIMOS 12 MESES ",
            "RELAT\u00d3RIO RESUMIDO DA EXECU\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA GABINETE DO PREFEITO DECRETO/PMSM/GAB. PREF./N\u00b0 096/2021 O Exm\u00b0. Sr. Prefeito Municipal de Sena Madureira \u2013 Acre, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes conferem a Lei, RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Exonerar a Senhora NILDETE LIRA DO NASCIMENTO, CPF:  791.502.322-20, da fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, da Prefeitura Municipal de Sena Madureira \u2013 Acre.  Art. 2\u00b0 - - Este Decreto entra em vigor na data de sua Publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. GABINETE DO PREFEITO, Sena Madureira \u2013 Acre, 11 de agosto de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito Municipal de Sena Madureira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA GABINETE DO PREFEITO DECRETO/PMSM/GAB. PREF./N\u00b0 097/2021 O Exm\u00b0. Sr. Prefeito Municipal de Sena Madureira \u2013 Acre, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes conferem a Lei, RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Nomear o Senhor Vice-Prefeito GILBERTO LIRA DE ALMEIDA, CPF:  435.462.772-87, ao Cargo de Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade, da Prefeitura  Municipal de Sena Madureira \u2013 Acre, com subs\u00eddios de Vice-Prefeito.  Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua Publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. GABINETE DO PREFEITO, Sena Madureira \u2013 Acre, 11 de agosto de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito Municipal de Sena Madureira ",
            "PORTARIA/PMSM/GAB. PREF./N\u00b0 134/2021 O Exm\u00b0. Sr. Prefeito Municipal de Sena Madureira \u2013 Acre, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes conferem a Lei, RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Nomear a Senhora MARIA LIRA DE ALMEIDA, CPF:  233.120.092-00, ao Cargo de Coordenadora de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial, vinculado \u00e0 Secretaria Municipal de Cidadania e Assist\u00eancia  Social, da Prefeitura Municipal de Sena Madureira - Acre.  Art. 2\u00b0 - Essa Portaria entra em vigor na data de sua Publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. GABINETE DO PREFEITO, Sena Madureira \u2013 Acre, 11 de agosto de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA CONSELHO MUNICIPAL DE ASSISTENCIA SOCIAL RESOLU\u00c7\u00c3O N0 005 DE 11 DE AGOSTO DE 2021. Cria Comiss\u00e3o Organizadora da XII Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social do munic\u00edpio de Sena Madureira-Ac O Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 CMAS de Sena Madureira, no uso de suas compet\u00eancias e nas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela  Lei n0 17, de 29 de dezembro de 1995, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do dia  29 de julho de 2021, considerando que o Prefeito de Sena Madureira e  o Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social - CMAS, convocaram, conjuntamente, por meio do Decreto n\u00ba 095 de 04 de Agosto de 2021, a XII  Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social, a realizar-se em Sena Madureira em 18 agosto de 2021, tendo como Tema Central: \u201cAssist\u00eancia  Social: Direito do Povo e Dever do Estado, com financiamento p\u00fablico,  para enfrentar as desigualdades e garantir prote\u00e7\u00e3o social\u201d. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Criar a Comiss\u00e3o Organizadora da XII Confer\u00eancia Municipal de  Assist\u00eancia Social, composta pelos seguintes membros: I \u2013 Emanuel Pereira de Ara\u00fajo \u2013 Presidente do CMAS; II \u2013 Chaena Carvalho Pereira Vila\u00e7o- Vice-Presidente do CMAS; III \u2013 Carla Cristina Nascimento Barreto \u2013 Representante dos usu\u00e1rios; IV \u2013 Dhyellen Sabrine Nunes Ferreira \u2013 Representante dos Trabalhadores; V \u2013 Abias Dias de Ara\u00fajo \u2013 Representante da SEMCIAS;  VI \u2013 Heliz\u00e2ngela Matos da Cunha \u00ac- Representante da SEMCIAS VII \u2013 Cl\u00e1udia Paolli - Representante da SEMCIAS; VIII \u2013 Marquizete de Lima Lopes - Representante da SEMCIAS. Art. 2\u00ba - A Comiss\u00e3o ser\u00e1 presidida pelo Presidente e pelo Vice- Presidente do CMAS de Sena Madureira/ AC, e ter\u00e1 como compet\u00eancia: I - Preparar e executar as Capacita\u00e7\u00f5es para realiza\u00e7\u00f5es dos Encontros  nas localidades, CRAS, CREAS, CMAS;    II - Orientar e acompanhar a realiza\u00e7\u00e3o e resultados dos Encontros nas  Localidades, CRAS, CREAS, CMAS; III - Preparar e acompanhar a operacionaliza\u00e7\u00e3o da XII Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social; IV - Propor e encaminhar para aprova\u00e7\u00e3o do Colegiado, materiais relativos a crit\u00e9rios de defini\u00e7\u00e3o do n\u00famero de Participantes, Projeto, Regimento, Metodologia, Divulga\u00e7\u00e3o, Organiza\u00e7\u00e3o e Composi\u00e7\u00e3o a ser  utilizada durante a XII Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social; V - Organizar e coordenar a XII Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social; VI - Promover a integra\u00e7\u00e3o com as Unidades da Secretaria Municipal  de Cidadania e Assist\u00eancia Social, que tenham interface com o evento,  para resolver eventuais pend\u00eancias e tratar assuntos referentes \u00e0 XII  Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social; VII - Dar suporte t\u00e9cnico - operacional durante o evento; VIII - Manter o CMAS de Sena Madureira-AC informado sobre o andamento das provid\u00eancias operacionais, program\u00e1ticas e de sistematiza\u00e7\u00e3o da XII Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social; Art. 3\u00ba - Para operacionaliza\u00e7\u00e3o da XII Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social, a Comiss\u00e3o Organizadora contar\u00e1 com o apoio dos  seguintes \u00d3rg\u00e3os: I -  Secretaria Executiva do CMAS; II -  Unidades da SEMCIAS; Art. 4\u00ba - A Comiss\u00e3o Organizadora poder\u00e1 contar, ainda, com colaboradores eventuais para auxiliar na operacionaliza\u00e7\u00e3o da XII Confer\u00eancia  Municipal de Assist\u00eancia Social. Par\u00e1grafo \u00danico. Consideram-se colaboradores eventuais as institui\u00e7\u00f5es e organiza\u00e7\u00f5es governamentais ou de sociedade civil, da administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica ou de iniciativa privada, prestadoras de servi\u00e7os da  Assist\u00eancia Social, bem como consultores e convidados. Art. 5\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entre em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o.                                                   Sena Madureira - Acre, 04 de agosto de 2021. Emanuel Pereira de Ara\u00fajo Presidente do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social - CMAS ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 4\u00aa-CONVOCA\u00c7\u00c3O DOS PROFESSORES APROVADOS NO PROCESSO SELETIVO DE ACORDO COM O EDITAL DE PROCESSO SELETIVO N\u00ba 001/2021, PARA O PROVIMENTO DE VAGAS DO CARGO DE  PROFESSOR DE LICENCIATURA PLENA PARA O QUADRO DE PESSOAL DA PREFEITURA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENA MADUREIRA-AC. 1.0\u2013 Dos convocados: Quadro 01 \u2013 Professor (a) para atuar no Ensino Fundamental II (6\u00ba ao 9\u00ba ano)   Zona Rural 1.1 \u2013 Da contrata\u00e7\u00e3o: 1.2 - Os requisitos b\u00e1sicos para a contrata\u00e7\u00e3o s\u00e3o, cumulativamente os  seguintes:  a) ter sido aprovado e classificado neste processo seletivo;  b) ter nacionalidade brasileira; c) est\u00e1 quite com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais; d) est\u00e1 quite com as obriga\u00e7\u00f5es militares (candidato do sexo masculino); e) ter idade m\u00ednima de 18 anos comprovados at\u00e9 a data da contrata\u00e7\u00e3o; f) ter disponibilidade para exercer a fun\u00e7\u00e3o no hor\u00e1rio determinado pela  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o; g) n\u00e3o ter sofrido, no exerc\u00edcio de fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica, penalidades por pr\u00e1tica de atos desabonadores; h) n\u00e3o registrar antecedentes criminais, encontrando-se em pleno exerc\u00edcio de seus direitos civis e pol\u00edticos; i) gozar de boa sa\u00fade f\u00edsica e mental, comprovada em exame m\u00e9dico; j) Documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para a contrata\u00e7\u00e3o: l) c\u00f3pia do RG (leg\u00edvel); II) c\u00f3pia do CPF (leg\u00edvel); III) c\u00f3pia da certid\u00e3o de nascimento; IV) 01 (uma) foto 3x4 (atualizada); V) carteira de habilita\u00e7\u00e3o (se tiver); VI) n\u00famero do PIS/PASEP; VII) c\u00f3pia do t\u00edtulo de eleitor; VIII) tipo sangu\u00edneo; IX) conta corrente/conta sal\u00e1rio (caixa econ\u00f4mica federal); X) c\u00f3pia do comprovante de escolaridade conforme o edital; XI) c\u00f3pia do registro dos dependentes e o CPF;  XII) carteira de trabalho; XIII) c\u00f3pia do comprovante de endere\u00e7o (atualizado); XIV) atestado de sa\u00fade f\u00edsica e mental expedida por m\u00e9dico com registro de CRM; XV) n\u00famero de telefone para contato.  Obs: Os candidatos devem comparecer na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o para obter mais informa\u00e7\u00e3o sobre abertura da conta na agencias da  caixa econ\u00f4mica federal e outras informa\u00e7\u00f5es sobre a contrata\u00e7\u00e3o.  1.3 \u2013 Portanto, ficam todos desta lista convocados para comparecer na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, no dia 11, 12 e 13 de agosto de 2021, a partir  das 8h00min \u00e0s 12h00min e das 14h00min \u00e0s 17h00min, com todos os documentos exigidos para a contrata\u00e7\u00e3o de acordo com o Edital.  1.4 \u2013 O candidato que n\u00e3o comparecer nos dias e hor\u00e1rio relacionados na convoca\u00e7\u00e3o, entenderemos como desist\u00eancia por parte do candidato, e automaticamente o candidato estar\u00e1 eliminado do processo seletivo.  Sena Madureira \u2013 Acre, 10 de agosto de 2021. Altemir Lira de Almeida Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 015/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 016/2021 Aos 11 (onze) dias do m\u00eas de agosto de 2021, A Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/Ac, neste ato representada pela sua Prefeita, Sr\u00aa. Rosana Pereira da Silva, portadora do CPF n\u00ba 644.181.462-53 e RG n\u00ba 0298983 SSP/AC, residente e domiciliada nesta Cidade de Senador Guiomard/ AC, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, doravante denominado CONTRATANTE, no uso da compet\u00eancia que lhe foi atribu\u00edda  regimentalmente, nos termos das normas gerais das Leis nos 10.520/2002, 8.429/1992, 8.666/93, Lei Complementar n\u00ba 123/2006 e altera\u00e7\u00f5es,  dos Decretos Federais n\u00bas 3.555/2000 e 7.892/2013 e 8250/2014 e, observadas as altera\u00e7\u00f5es posteriores introduzidas nos referidos diplomas normativos. Em face da classifica\u00e7\u00e3o das propostas apresentadas no Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 016/2021, e HOMOLOGA\u00c7\u00c3O publicada no DOE n\u00ba  13.104, p\u00e1gina n\u00ba 11, resolve Registrar os Pre\u00e7os para a eventual contrata\u00e7\u00e3o dos itens elencados: Constitui objeto do presente Preg\u00e3o, a Forma\u00e7\u00e3o de Registro de pre\u00e7os visando futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de telecomunica\u00e7\u00f5es para a implementa\u00e7\u00e3o, opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de um link de acesso, s\u00edncrono dedicado \u00e0 internet, com disponibilidade  de 24 horas por dia e 7 dias por semana, para atender as necessidades de todas as secretarias da Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC. 1) EMPRESA: SEM FRONTEIRAS TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 CNPJ N\u00b0 011.972.556/0001-66, estabelecida na Travessa Isa\u00edas, N\u00b0 208, Bairro: Belo Jardim I em Rio Branco \u2013 Acre, EMAIL: semfronteiras@semfronteirasnet.com.br, Telefone (68) 3302-8170, neste ato representado pelo seu  propriet\u00e1rio, o Sr. Carlos Henrique Matheus Rodrigues da Cruz, inscrito no CPF sob o n\u00b0 745.697.402-00 e RG n\u00b0 0323041 SSP/AC.  O Valor Global desta Ata de Registro de Pre\u00e7o \u00e9 de R$ 48.861,96 (quarenta e oito mil, oitocentos e sessenta e um reais e noventa e seis centavos). Assinam: Prefeita Municipal de Senador Guiomard, Rosana Pereira da Silva pela Contratante, e o Sr. Carlos Henrique Matheus, pela Contratada. "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA PREFEITA LEI N\u00ba 990, de 11 de agosto de 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do Distrito De S\u00e3o Vicente, no Rio Greg\u00f3rio, e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d. A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas pelo Art. 60, inciso V da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio,  faz saber que o Legislativo Municipal aprovou e ela sanciona e promulga a seguinte Lei: Art. 1\u00ba. Fica criado, no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1, o Distrito de  \u201cS\u00e3o Vicente\u201d, com categoria de vila, com \u00e1rea total de 52,9589 ha (cinquenta e nove hectares, noventa e cinco ares e oitenta e nove centiares) e per\u00edmetro de 3.113,121 m (tr\u00eas mil, cento e treze metros, doze  cent\u00edmetros e um mil\u00edmetro), com limites e confronta\u00e7\u00f5es constantes do  memorial descritivo e levantamento topogr\u00e1fico que seguem anexados  ao presente projeto de lei, que dele fazem parte integrante para todos  os fins de direito. Art. 2\u00ba. O distrito ora institu\u00eddo, enquanto n\u00e3o for erigido \u00e0 categoria de  cidade, ter\u00e1 a categoria de \u201cvila\u201d para todos os fins legais e ser\u00e1 denominado \u201cVila S\u00e3o Vicente\u201d. Art. 3\u00ba. A via principal da ora criada \u201cVila S\u00e3o Vicente\u201d, denominar-se-\u00e1  rua \u201cFrancisco Bernardo\u201d. Art. 4\u00ba. Fica a Prefeitura de Tarauac\u00e1 autorizada a expedir atos e adotar  todas as demais provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 complementa\u00e7\u00e3o e regulamenta\u00e7\u00e3o dos objetivos da presente lei, em especial no que concerne  aos registros, cadastros e regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria. Art. 5\u00ba. Esta lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es contr\u00e1rio. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 31/2021   DE 10 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por lei; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder, a servidora MARIA DAMIANA DA SILVA ALBUQUERQUE, Servente, matricula n\u00ba7759, com base na Lei de n\u00b0 847/2015,  Estatuto do Servidor Municipal, Art. 87, 01 (um) per\u00edodo de 3 meses  de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre  10.02.2016 a 10.02.2021. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar no per\u00edodo de 01.08.2021 a 29.10.2021.   ROSIMEIRE OLIVEIRA MATOS SOUZA Secret\u00e1ria de Administra\u00e7\u00e3o Decreto N\u00ba 007/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O / CPL AVISO DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 001/2021 O Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o TORNA P\u00daBLICO, aos interessados que far\u00e1 realizar processo  de sele\u00e7\u00e3o publica de Institui\u00e7\u00f5es/Organiza\u00e7\u00f5es sem fins lucrativos, na  Modalidade CHAMAMENTO P\u00daBLICO, que estar\u00e1 reunida no dia 02  de setembro de 2021, quinta - feira, \u00e0s 9h00min, que tem como objeto  Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios da agricultura familiar e do empreendedor familiar rural ou suas organiza\u00e7\u00f5es, destinada ao atendimento do  Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, durante o exerc\u00edcio de 2021 a 2022. os quais seguem seus descritos quantitativos e qualitativos no Edital e seus anexos, de acordo com o Projeto B\u00e1sico anexo  - I. A sess\u00e3o acontecer\u00e1 na Sede da Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1  \u2013 AC, sala de reuni\u00e3o, situada na Rua Coronel Juv\u00eancio de Menezes, n\u00ba  395, Centro. RETIRADA DO EDITAL: O edital poder\u00e1 ser obtido a partir de 13/08/2021 atrav\u00e9s do e-mail: setordelicitacoestk@gmail.com, no  Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ ( site  do Tribunal de Contas do Estado \u2013 TCE/AC - LICON) e no site da Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1/Ac  - https://www.tarauaca.ac.gov.br/licitacoes.Considerando os decretos municipais em vigor, das medidas para  redu\u00e7\u00e3o do potencial cont\u00e1gio da COVID-19, solicitamos aos licitantes  interessados que compare\u00e7am usando m\u00e1scara, bem como obede\u00e7am  a dist\u00e2ncia estabelecida. Tarauac\u00e1 - AC, 10 de agosto de 2021.   CARLA MARIA MAIA VERAS -  Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o. "
        ],
        "XAPURI": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 170 DE 10 DE AGOSTO DE 2021 Nomeia os membros da COMISS\u00c3O MUNICIPAL DE GERENCIAMENTO  DA PANDEMIA DA COVID-19 para o retorno das Aulas Presenciais O PREFEITO DE XAPURI, Estado Do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere o Art. 59, Inciso VI da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Xapuri. DECRETA: Art. 1\u00b0 - Ficam nomeadas as pessoas a seguir relacionadas, como  membros da COMISS\u00c3O MUNICIPAL DE GERENCIAMENTO DA PANDEMIA DA COVID-19 para o retorno das Aulas Presenciais.  Representante da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - Fernanda Pinheiro de Abreu  Representante da Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade - Francisco Andrade  da Silva  Representante da Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social - Daniela  Daniel da Silva Lima  Representante do Conselho Tutelar da Crian\u00e7a e Adolescente - Marilena  Pereira de Ara\u00fajo Representante do N\u00facleo de Educa\u00e7\u00e3o de Xapuri - Jeane Lima do  Nascimento  Representante do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - Maria Cirnel\u00e2ndia  Gomes Ribeiro Gestores da Rede Municipal de Ensino  - Janardes da Costa Moreira e  Valcidene Soares Menezes  Representante dos Conselhos Escolares da Rede Municipal de Ensino -  Geiscimere Pinheiro e Marilza do Socorro Ribeiro Ferreira  Representante dos pais da rede Municipal de Ensino - Rejane Cardoso  de Lima e J\u00e1mila Pereira de Lima Sarkis Representante do Sindicato dos Trabalhadores em Educa\u00e7\u00e3o - Erivelton  Soares da Cruz  Art. 2\u00ba - As pessoas nomeadas na forma do Art. 1\u00ba ter\u00e3o o mandato at\u00e9  o dia 31 de Dezembro de 2021, sendo reconduzidos, se a Pandemia da  COVID-19 ainda permanecer no ano de 2022. Art. 3\u00ba - \u00c9 de responsabilidade da Comiss\u00e3o Municipal de Gerenciamento da Pandemia da COVID-19 para o retorno das Aulas Presencias: - Discutir, aprovar e monitorar as normas e protocolos de seguran\u00e7a  sanit\u00e1ria, de higiene, sa\u00fade e preven\u00e7\u00e3o para o retorno das Aulas Presenciais, juntamente com a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o; - Acompanhar e monitorar as a\u00e7\u00f5es realizadas pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o que garantam a seguran\u00e7a dos alunos e dos trabalhadores em educa\u00e7\u00e3o; - Acompanhar a reorganiza\u00e7\u00e3o do Calend\u00e1rio Escolar; - Discutir e aprovar o retorno das Aulas Presenciais; Art. 3\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito, em 10 de agosto de 2021 Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE  MUNICIPIO DE XAPURI AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 007/2021  PROCESSO ADMINISTRATIVO 051/2021 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico aos interessados, a  reabertura de licita\u00e7\u00e3o, na modalidade de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, tipo Menor  Pre\u00e7o por Item:  OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Motoniveladora e caminhonete em atendimento  a Conv\u00eanio n\u00ba 882712/2019, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e  quantitativos estimados constantes no Termo de Refer\u00eancia anexo I.  Data da abertura: 27 de agosto de 2021, a partir das 10:00 horas  (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia- DF), atrav\u00e9s do site www.comprasnet.gov.br.  ",
            "O Edital e seus anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados  para consulta e aquisi\u00e7\u00e3o a partir do 13 de agosto de 2021, atrav\u00e9s  dos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: cplxapuri@gmail.com, http://app.tce.ac.gov. br/portaldaslicitacoes/ e www.comprasnet.gov.br.  ",
            "Xapuri, 11 de agosto de 2021.                                                               Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Iury Rodrigues Moreira PREGOEIRO ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE XAPURI AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 005/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 041/2021 Ap\u00f3s constatada a regularidade dos atos procedimentais, a autoridade  competente, Sr. FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS, HOMOLOGA a adjudica\u00e7\u00e3o referente ao Processo n\u00ba 041/2021,  Preg\u00e3o n\u00ba 0005/2021 cujo objeto \u00e9 PREG\u00c3O ELETR\u00d5NICO para AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTO PERMANENTE \u2013 MAQUIN\u00c1RIO (GRADE  AGR\u00cdCOLA, GRADE ARADORA, PLAINA AGR\u00cdCOLA REASEIRA REVERS\u00cdVEL, TRATOR DE PNEU 4X4), em atendimento ao Conv\u00eanio n\u00ba  890094/2019, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estimados constantes no Termo de Refer\u00eancia anexo I, \u00e0s empresas a seguir  relacionada, com o respectivo Lote, Item e valores unit\u00e1rios: Item 01: FRACASSADO  Item 02: FRACASSADO  Item 03: D L RAMOS, CNPJ: 05.146.814/0001-52, Melhor lance: R$  12.900,00 (doze mil e novecentos reais). Item 04: AGROMOTORES M\u00c1QUINAS E IMPLEMENTOS LTDA, CNPJ:  03.881.622/0001-64, Melhor lance: R$ 163.050,00 (cento e sessenta e  tr\u00eas mil e cinquenta reais). Xapuri \u2013 Acre, 09 de agosto de 2021.                                       Ubiracy Machado de Vasconcelos Prefeito de Xapuri "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE CONTAS": {},
    "DIVERSOS": [
        "SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM DO TRANSPORTE \u2013 SENAT UNIDADE B N\u00ba 38 ATO AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O ATO CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 0003/2021 O SENAT \u2013 Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem do Transporte comunica  aos interessados que realizar\u00e1 CONCORR\u00caNCIA para contrata\u00e7\u00e3o de  empresa especializada em confec\u00e7\u00e3o de certificados para a impress\u00e3o,  com informa\u00e7\u00f5es de dados dos alunos ap\u00f3s a conclus\u00e3o cursos, de  acordo com a necessidade sob demanda do Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem do Transporte-SENAT. A sess\u00e3o de abertura dos envelopes de  propostas de pre\u00e7os e dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada  na data de 26/08/2021 \u00e0s 14h:00min. Com a participa\u00e7\u00e3o aberta aos  licitantes e p\u00fablico em geral. O recebimento dos envelopes contendo a  documenta\u00e7\u00e3o e a proposta ser\u00e1 at\u00e9 dia 14h:00min, \u00e0s 14h:15min. Para  retirada do edital e acesso \u00e0s demais informa\u00e7\u00f5es, os interessados dever\u00e3o dirigir-se a Rod. AC 40 \u2013 Km 02 \u2013 2000 \u2013 Bairro Vila Acre \u2013 Unidade 38 \u2013 Jos\u00e9 Augusto Pinheiro \u2013 Tele: 68 3214-8000 SEST/SENAT  - Rio Branco-AC, ou solicitar pelo e-mail: licitacao.b038@sestsenat.org. br, em at\u00e9 03 (tr\u00eas) dias antes da data acima mencionada.  Paulo Roberto Gomes Junior Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O PELA MODALIDADE Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 172021 1.OBJETO Presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Recrutamento e Sele\u00e7\u00e3o Interna de profissio- nais para sele\u00e7\u00e3o e provimento do espa\u00e7o ocupacional de Analista T\u00e9cnico (n\u00edvel superior), visando o preenchimento de 05 (cinco) vagas de  Analistas T\u00e9cnico, sendo 4 generalistas e uma para \u00e1rea de tecnologia  da informa\u00e7\u00e3o-TI, com at\u00e9 13 (treze) colaboradores inscritos, a serem  contratados para o quadro funcional do SEBRAE/AC. 2. RECEBIMENTO E ABERTURA DAS PROPOSTAS. O Recebimento das Propostas ser\u00e1 de 00:01h do dia 11/08/2021 at\u00e9  \u00e0s 10:45h do dia 19/08/2021, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.redeempresas.com.br. A abertura das Propostas se dar\u00e1 \u00e0s 11:00 h do 19 de agosto de 2021.  Ser\u00e1 sempre considerado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. 3. ESCLARECIMENTOS DE D\u00daVIDAS.  Os pedidos de Esclarecimentos e/ou Impugna\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser encaminhados at\u00e9 \u00e0s 19h30 do dia 17/08/2021 atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico  www.redeempresas.com.br.  Rio Branco/Acre, 09 de agosto de 2021. Adriana Elizabete de Souza Dantas Pregoeira SEBRAE/AC ",
        "CONSELHO REGIONAL DE CONTABILIADE DO ACRE \u2013 CRCAC RATIFICA\u00c7\u00c3O DE AVISO DE EDITAL DE TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 01/2021- Processo n\u00ba 023/2021 O Conselho Regional de Contabilidade do Estado do Acre RETIFICA o  aviso de edital de Tomada de Pre\u00e7os de n\u00ba 01/2021, publicado no DOE  n\u00ba 13.103, em 10 de Agosto de 2021, Ter\u00e7a-feira: Onde se L\u00ea: Wellington Divino Chaves de Souza  PRESIDENTE DO CRCAC Leia-se: N\u00edvea Maria Azevedo da Silva Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do CRCAC Portaria n\u00ba016/2020/CRCAC ",
        "FREITAS COMERCIO DERIVADOS DE PETROLEO LTDA POSTO YACO Torna p\u00fablico que requereu da SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO  AMBIENTE-SEMEIA, a RENOVA\u00c7\u00c3O DA LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O  N.\u00ba 010/2017, para atividade de COMERCIO VAREJISTA DE COMBUSTIVEIS LIQUIDOS DERIVADOS DE PETROLEO, ALCOOL  COMBUSTIVEL E OUTROS COMBUSTIVEIS AUTOMOTIVOS, OLEO  LUBRIFICANTE, localizado na Avenida Cear\u00e1 n.\u00ba 3491, Bairro Abrah\u00e3o  Alab, Rio Branco/Acre. ",
        "HOTEIS F. TELLES NETTO E FILHOS LTDA Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre -  IMAC, a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o N\u00ba 58/2021, com validade de 4 (quatro)  anos para atividade de operacionaliza\u00e7\u00e3o de um hotel denominado Ibis,  localizado \u00e0 Rod. BR-364 (Rio Branco \u2013 Cruzeiro do Sul), 4.600 \u2013 Conj.  Tucum\u00e3 \u2013 Rio Branco/AC. ",
        "MARIA MELO CAVALCANTE DA SILVA CPF: 040.649.842-34 Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Licen\u00e7a Ambiental \u00danica para a atividade de p\u00e1tio externo na  Fazenda Dois Irm\u00e3o para a explanada de toras provenientes da atividade de plano de expans\u00e3o florestal e plano de manejo florestal da Fazenda Tr\u00eas Irm\u00e3os, localizada na margem direita da Rodovia BR 364 km 16,  sentido Feij\u00f3 para Sena Madureira, zona rural de Feij\u00f3-AC. "
    ]
}