{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.797, DE 12 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d e \u201ci\u201d , \u00a7\u00a7 2\u00ba, 16 esse, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei  Complementar n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 197/2009;  e ainda, com os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba  1.236/1997, art. 3\u00ba, incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art.  2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00354/2021-16 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada da Pol\u00edcia Militar  do Estado do Acre, o CORONEL PM RG 2420 ELISANDRO FEITOSA DO  VALE, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30 (trinta) anos de servi\u00e7o e  preencher os requisitos legais, fazendo jus aos proventos calculados sobre  o posto de CORONEL PM, com acr\u00e9scimo de 10% (dez) por cento. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 2 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 12 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.    Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.798, DE 12 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, ISAQUE FELIX XIMENES do Cargo de Chefe de  Gabinete, do Gabinete do Vice-Governador, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba  6.567, de 17 de agosto de 2020. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 12 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.799, DE 12 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, membro titular da Comit\u00ea de Acompanhamento Especial da Covid-19 \u2013 CAECOVID, de que trata o Decreto  n\u00ba 8.078, de 19 de fevereiro de 2021, conforme abaixo discriminado: I \u2013 Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE: a) Titular: Paula Augusta Maia de Faria Mariano. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 12 agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.800, DE 12 DE AGOSTO DE 2021 Institui, temporariamente, Gabinete de Crise no Estado do Acre, em  decorr\u00eancia do iminente risco de surto da praga quarenten\u00e1ria Moniliophthora roreri.  O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSIDERANDO a Instru\u00e7\u00e3o Normativa 112, de 11 de dezembro de  2020, que instituiu o Plano Nacional de Preven\u00e7\u00e3o e Vigil\u00e2ncia de Moniliophthora roreri \u2013 PNPV/Monil\u00edase no \u00e2mbito do Programa Nacional de  Preven\u00e7\u00e3o e Vigil\u00e2ncia de Pragas Quarenten\u00e1rias Ausentes, CONSIDERANDO a Portaria MAPA n\u00ba 249, de 4 de agosto de 2021, que  declarou estado de emerg\u00eancia fitossanit\u00e1ria relativo ao risco iminente  de introdu\u00e7\u00e3o da praga quarenten\u00e1ria ausente Moniliophthora roreri nos  estados do Acre, Amazonas e Rond\u00f4nia, CONSIDERANDO a an\u00e1lise laboratorial realizada pelo Laborat\u00f3rio Federal de Defesa Agropecu\u00e1ria de Goi\u00e2nia \u2013 LFDA/GO;  CONSIDERANDO um poss\u00edvel foco da praga quarenten\u00e1ria Moniliophthora roreri (Monil\u00edase do Cacaueiro) no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul,  DECRETA: Art. 1\u00ba Fica instalado o Gabinete de Crise, no \u00e2mbito do Estado do Acre,  para o enfrentamento da praga quarenten\u00e1ria Moniliophthora roreri.  Art. 2\u00ba O Gabinete de Crise tem a atribui\u00e7\u00e3o de monitorar, mobilizar e coordenar as atividades dos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos estaduais para ado\u00e7\u00e3o das medidas  necess\u00e1rias ao enfrentamento e minimiza\u00e7\u00e3o dos agravos causados pelo  evento descrito no art. 1\u00ba, assim como integrar e articular as a\u00e7\u00f5es de conten\u00e7\u00e3o, supress\u00e3o e erradica\u00e7\u00e3o da praga quarenten\u00e1ria Moniliophthora roreri,  nos termos do plano de conting\u00eancia elaborado para esta finalidade. Par\u00e1grafo \u00fanico. As a\u00e7\u00f5es do Gabinete de Crise dever\u00e3o estar alinhadas \u00e0s diretrizes emanadas pelo Minist\u00e9rio da Agricultura Pecu\u00e1ria e  Abastecimento \u2013 MAPA e conforme plano nacional de preven\u00e7\u00e3o e vigil\u00e2ncia de Moniliophthora roreri \u2013 PNPV/Monil\u00edase. Art. 3\u00ba O Gabinete de Crise ser\u00e1 composto por representantes dos seguintes \u00f3rg\u00e3os: I \u2013 Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal \u2013 IDAF, que o coordenar\u00e1; II \u2013 Secretaria de Estado da Casa Civil - SECC; III \u2013 Empresa de Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural - EMATER; IV \u2013 Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas  \u2013 SEMAPI; V - Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP; VI - Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA; VII \u2013 Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre \u2013 PMAC; VIII \u2013 Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre \u2013 CBMAC. \u00a71\u00ba Cada \u00f3rg\u00e3o ou entidade dever\u00e1 indicar ao Gabinete de Crise, por  meio de comunicado formal, o nome e contato do representante, titular  e suplente, no prazo de 02 (dois) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o deste decreto. \u00a72\u00ba Poder\u00e3o integrar o Gabinete de Crise outros \u00f3rg\u00e3os ou entidades  da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta e indireta, nas esferas federal, estadual  e municipal. \u00a73\u00ba Poder\u00e3o ser convidados para participar das reuni\u00f5es do Gabinete  de Crise representantes de entidades privadas com atua\u00e7\u00e3o no setor  econ\u00f4mico afetado pela praga quarenten\u00e1ria Moniliophthora roreri. Art. 4\u00ba As reuni\u00f5es do Gabinete de Crise ocorrer\u00e3o ordinariamente a  cada 7 (sete) dias ou extraordinariamente por meio de convoca\u00e7\u00e3o do  Coordenador. \u00a7 1\u00ba A Secretaria Executiva do Gabinete de Crise ser\u00e1 gerenciada pelo  Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal - IDAF, que ser\u00e1 encarregada das convoca\u00e7\u00f5es e das demais atribui\u00e7\u00f5es que lhe forem delegadas  pelo Coordenador. \u00a7 2\u00ba Os servidores e os t\u00e9cnicos de \u00f3rg\u00e3os e de entidades da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual direta e indireta e outros especialistas poder\u00e3o  ser convidados a participar das reuni\u00f5es ou a atuar com exclusividade  nas a\u00e7\u00f5es do Gabinete de Crise. \u00a7 3\u00ba As reuni\u00f5es do Gabinete de Crise ser\u00e3o instaladas com a presen\u00e7a  da maioria de seus integrantes. \u00a7 4\u00ba As decis\u00f5es do Gabinete de Crise ser\u00e3o tomadas por maioria simples. Art. 5\u00ba Por delibera\u00e7\u00e3o do Gabinete de Crise, poder\u00e1 ser constitu\u00edda  Equipe de Apoio Especializado para auxiliar nos trabalhos de assessoramento t\u00e9cnico, de acordo com as especificidades do evento. Art. 6\u00ba Independentemente de participa\u00e7\u00e3o direta, outros \u00f3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual poder\u00e3o ser requisitados pelo  Gabinete de Crise para apoio \u00e0 resolu\u00e7\u00e3o da crise, devendo, nesses  casos, disponibilizar todos os meios necess\u00e1rios para o atendimento da  requisi\u00e7\u00e3o, com a m\u00e1xima urg\u00eancia. Par\u00e1grafo \u00fanico. O Gabinete de Crise poder\u00e1 solicitar a disposi\u00e7\u00e3o de  servidores p\u00fablicos da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Estado do  Acre com forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica, expertise ou conhecimento t\u00e9cnico relacionado ao \u00e2mbito de atua\u00e7\u00e3o do Gabinete. Art. 7\u00ba As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do plano de conting\u00eancia  para conten\u00e7\u00e3o, supress\u00e3o e erradica\u00e7\u00e3o da praga quarenten\u00e1ria Moniliophthora roreri ser\u00e3o custeadas com recursos do IDAF, recursos pr\u00f3prios do  Estado do Acre e recursos provenientes de conv\u00eanios com \u00f3rg\u00e3os federais. Art. 8\u00ba Este decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 12 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 8.120, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00edneas  \u201cd\u201d, \u00a7\u00a7 2\u00ba, 16 esse, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda,  com os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba, incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0609.012039.00062/2021-10 do Corpo de Bombeiros Militar do Estado  do Acre, incluso o Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base  na legisla\u00e7\u00e3o vigente; RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada do Corpo de  Bombeiros Militar do Estado do Acre, o 2\u00ba TENENTE BM RG 120331-5  ROBERTO DAS CHAGAS PINTO, em raz\u00e3o de ter completado mais de  30 (trinta) anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus  aos proventos calculados sobre o posto de 1\u00ba TENENTE BM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 5 de fevereiro de 2021. Rio Branco-Acre, 25 de fevereiro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre "
        ],
        "REPRESENTA\u00c7\u00c3O DO GOVERNO EM BRASILIA": [
            "RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 6/2021 Processo n\u00ba 0449.013218.00085/2021-60 CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA POR DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DO RECONHECIMENTO DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Eu, Ricardo Augusto Fran\u00e7a da Silva, Ordenador de Despesas, RECONHE\u00c7O a situa\u00e7\u00e3o de DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, com fulcro no nos  termos do art. 24, II, da Lei 8.666/93 e do Decreto Federal n\u00ba 9412 de 18  de junho de 2018, conforme Termo de Refer\u00eancia, Proposta de Pre\u00e7os  e demais documentos apresentados constantes no processo n\u00ba SEI AC  0449.013218.00085/2021-60. Do objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de seguro de ve\u00edculo oficial para 01(um)  ve\u00edculo da frota da Representa\u00e7\u00e3o do Governo em Bras\u00edlia - REPAC,  com assist\u00eancia 24 horas, cobertura compreensiva (colis\u00e3o, inc\u00eandio e  roubo), cobertura a terceiros - danos materiais e danos pessoais, acidentes pessoais por passageiros, franquia obrigat\u00f3ria reduzida, franquia para vidros e retrovisores, conforme as especifica\u00e7\u00f5es deste Termo  de Refer\u00eancia. Da Publica\u00e7\u00e3o: A contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 registrada e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre,  na situa\u00e7\u00e3o de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com amparo na legisla\u00e7\u00e3o supracitada. Do Fundamento: Aprova\u00e7\u00e3o pela Procuradoria Geral do Estado - PGE, atrav\u00e9s do PARECER PGE N\u00ba 11/2021 (2043655). Unidade Gestora: Representa\u00e7\u00e3o do governo do Acre em Bras\u00edlia - REPAC Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de seguro de ve\u00edculo oficial para 01(um)  ve\u00edculo da frota da Representa\u00e7\u00e3o do Governo em Bras\u00edlia - REPAC,  com assist\u00eancia 24 horas, cobertura compreensiva (colis\u00e3o, inc\u00eandio e  roubo), cobertura a terceiros - danos materiais e danos pessoais, acidentes pessoais por passageiros, franquia obrigat\u00f3ria reduzida, franquia para vidros e retrovisores, conforme as especifica\u00e7\u00f5es deste Termo  de Refer\u00eancia. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O E DA AUTORIZA\u00c7\u00c3O DA CONTRATA\u00c7\u00c3O Justificativa e raz\u00e3o da escolha do fornecedor: (2005249) Justificativa de necessidade (2025494) Justificativa de situa\u00e7\u00e3o de dispensa (2005168) Justificativa de pre\u00e7o (2005203) CONTRATADA: ALLIANZ SEGUROS S.A, CNPJ n\u00ba 61.573.796/0001-66 Do valor da contrata\u00e7\u00e3o: R$ 2.824,20 (dois mil oitocentos e vinte e quatro reais e vinte centavos) Da dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previstos e destinados \u00e0 cobertura das despesas objeto deste processo de dispensa  correr\u00e3o por conta: \u00d3rg\u00e3o: 0449 - Representa\u00e7\u00e3o do Governo em Bras\u00edlia - REPAC; Programa de Trabalho: 449.001.4265.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  das Atividades Administrativas e Operacionais - Fonte 100 (RP); Natureza de Despesa: 3.3.90.39.00.00 \u2013 Servi\u00e7o de Terceiros. Diante dos dados expostos, RATIFICO e AUTORIZO a presente DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, com fulcro no com fulcro no art. 24, II, da Lei  8.666/93 e do Decreto Federal n\u00ba 9412 de 18 de junho de 2018, conforme Termo de Refer\u00eancia, proposta de pre\u00e7os e demais documentos  apresentados constantes no processo. Bras\u00edlia - DF, 11 de agosto de 2021. Ricardo Augusto Fran\u00e7a da Silva Representante do Estado do Acre em Bras\u00edlia Decreto n\u00ba 2.252/2019 "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 322 de 11 de agosto de 2021.  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil Josemar Moreira Portes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: Art. 1\u00b0 - Designar os servidores, abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do  Contrato n\u00b0 054/2021 decorrente do PROCESSO ADMINISTRATIVO SEI N\u00ba 0064.014656.00006/2021-11, PREGAO PRESENCIAL  SRP N\u00ba 52/2021 \u2013 CPL 05, celebrado entre a Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre e a empresa S. M. GADELHA LTDA, inscrita no CNPJ  N\u00ba 04.027.957/0001-82, com vig\u00eancia de 09.08.2021 a 09.08.2022,  que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa que, sob demanda,  prestar\u00e1 servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o predial preventiva (visita peri\u00f3dica) e corretiva (eventuais), com fornecimento de materiais e m\u00e3o de  obra, com o maior desconto a ser aplicado na forma estabelecida em  planilhas de servi\u00e7os e insumos, constantes da TABELA SINAPI, \u00e0s  in\u00fameras Unidades Policiais e Administrativas da Pol\u00edcia Civil. Os  servi\u00e7os e os materiais ser\u00e3o pagos de acordo com os valores constantes da tabela SINAPI estabelecida para o Estado do Acre, com  incid\u00eancia do desconto ofertado pela Licitante, acrescido do BDI conforme Anexo IV, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, em conformidade  com o Termo de Refer\u00eancia, o Edital e seus anexos, que integrou o  Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Presencial para Registro de  Pre\u00e7os n\u00ba 52/2021, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba 0064.014656.00006/2021-11. I. Gestor Titular: Maria Aparecida Costa e Silva, matr\u00edcula 118273-1; II. Gestor Substituto: Reno Soares Balica, matr\u00edcula n\u00ba: matr\u00edcula n\u00ba: 09257306-1; III. Fiscal Titular:  Ivo Wiciuk J\u00fanior, matr\u00edcula n\u00ba: 9181865; IV.  Fiscal Suplente: Uendel Diego da Silva Alves, matr\u00edcula: 9188150-2. Art. 2\u00b0 - Compete ao servidor, designado como Gestor do contrato de  que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. O Gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00b0 - Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em  comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis al\u00e9m das  atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas.  Art. 4\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil. ",
            "POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 323 de 11 de agosto de 2021. O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil Josemar Moreira Portes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: Art. 1\u00b0 - Designar os servidores, abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00b0 055/2021 decorrente do PROCESSO ADMINISTRATIVO SEI N\u00ba  0064.014656.00006/2021-11, PREGAO PRESENCIAL SRP N\u00ba 52/2021  \u2013 CPL 05, celebrado entre a Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre e a empresa M & E ELETRICIDADE COM\u00c9RCIO E TERRAPLANAGEM LTDA,  inscrita no CNPJ N\u00ba 04.027.957/0001-82, com vig\u00eancia de 09.08.2021  a 09.08.2022, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa que, sob  demanda, prestar\u00e1 servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o predial preventiva (visita  peri\u00f3dica) e corretiva (eventuais), com fornecimento de materiais e m\u00e3o  de obra, com o maior desconto a ser aplicado na forma estabelecida  em planilhas de servi\u00e7os e insumos, constantes da TABELA SINAPI, \u00e0s  in\u00fameras Unidades Policiais e Administrativas da Pol\u00edcia Civil. Os servi\u00e7os e os materiais ser\u00e3o pagos de acordo com os valores constantes  da tabela SINAPI estabelecida para o Estado do Acre, com incid\u00eancia  do desconto ofertado pela Licitante, acrescido do BDI conforme Anexo  IV, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, em conformidade com o Termo de  Refer\u00eancia, o Edital e seus anexos, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o  modalidade Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 52/2021, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo  n\u00ba 0064.014656.00006/2021-11. I. Gestor Titular: Maria Aparecida Costa e Silva, matr\u00edcula 118273-1; II. Gestor Substituto: Reno Soares Balica, matr\u00edcula n\u00ba: matr\u00edcula n\u00ba: 09257306-1; III. Fiscal Titular:  Ivo Wiciuk J\u00fanior, matr\u00edcula n\u00ba: 9181865; IV.  Fiscal Suplente: Uendel Diego da Silva Alves, matr\u00edcula: 9188150-2. Art. 2\u00b0 - Compete ao servidor, designado como Gestor do contrato de  que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. O Gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00b0 - Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em  comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis al\u00e9m das  atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil. ",
            "POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 323 de 11 de agosto de 2021.  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil Josemar Moreira Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: Art. 1\u00b0 - Designar os servidores, abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00b0  055/2021 decorrente do PROCESSO ADMINISTRATIVO SEI N\u00ba 0064.014656.00006/2021-11, PREGAO PRESENCIAL SRP N\u00ba 52/2021 \u2013 CPL 05,  celebrado entre a Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre e a empresa M & E ELETRICIDADE COM\u00c9RCIO E TERRAPLANAGEM LTDA, inscrita no CNPJ  N\u00ba 04.027.957/0001-82, com vig\u00eancia de 09.08.2021 a 09.08.2022, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa que, sob demanda, prestar\u00e1  servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o predial preventiva (visita peri\u00f3dica) e corretiva (eventuais), com fornecimento de materiais e m\u00e3o de obra, com o maior  desconto a ser aplicado na forma estabelecida em planilhas de servi\u00e7os e insumos, constantes da TABELA SINAPI, \u00e0s in\u00fameras Unidades Policiais  e Administrativas da Pol\u00edcia Civil. Os servi\u00e7os e os materiais ser\u00e3o pagos de acordo com os valores constantes da tabela SINAPI estabelecida para  o Estado do Acre, com incid\u00eancia do desconto ofertado pela Licitante, acrescido do BDI conforme Anexo IV, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, em  conformidade com o Termo de Refer\u00eancia, o Edital e seus anexos, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Presencial para Registro  de Pre\u00e7os n\u00ba 52/2021, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba 0064.014656.00006/2021-11. I. Gestor Titular: Maria Aparecida Costa e Silva, matr\u00edcula 118273-1; II. Gestor Substituto: Reno Soares Balica, matr\u00edcula n\u00ba: matr\u00edcula n\u00ba: 09257306-1; III. Fiscal Titular:  Ivo Wiciuk J\u00fanior, matr\u00edcula n\u00ba: 9181865; IV.  Fiscal Suplente: Uendel Diego da Silva Alves, matr\u00edcula: 9188150-2. Art. 2\u00b0 - Compete ao servidor, designado como Gestor do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O Gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00b0 - Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas.  Art. 4\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil. ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 326, DE 12 DE AGOSTO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Revogar a Portaria n\u00ba 576 de 31 de Agosto de 2020, que lotou a Agente de Pol\u00edcia Civil RAQUEL SILVA LOPES no Departamento T\u00e9cnico  Policial \u2013 DTP; II - Lotar a Agente de Pol\u00edcia Civil acima mencionada para exercer suas fun\u00e7\u00f5es na Assessoria Jur\u00eddica da Pol\u00edcia Civil. Registre-se, publique-se e cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00ba 54/2021 PARTES: CONTRATO QUE ENTRE SI CELEBRAM, A POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE - PCAC, E A EMPRESA S. M. GADELHA LTDA.  PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 052/2021 \u2013 CPL 05 PROCESSO ADMINISTRATIVO SEI N\u00ba 0064.014656.00006/2021-11. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 Registro de Pre\u00e7os para eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa que, sob demanda, prestar\u00e1 servi\u00e7os  de manuten\u00e7\u00e3o predial preventiva (visita peri\u00f3dica) e corretiva (eventuais), com fornecimento de materiais e m\u00e3o de obra, com o maior desconto  a ser aplicado na forma estabelecida em planilhas de servi\u00e7os e insumos, constantes da TABELA SINAPI, \u00e0s in\u00fameras Unidades Policiais e  Administrativas da Pol\u00edcia Civil. Os servi\u00e7os e os materiais ser\u00e3o pagos de acordo com os valores constantes da tabela SINAPI estabelecida  para o Estado do Acre, com incid\u00eancia do desconto ofertado pela Licitante, acrescido do BDI conforme Anexo IV, pelo per\u00edodo de 12 (doze)  meses, em conformidade com o Termo de Refer\u00eancia, o Edital e seus anexos, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Presencial  para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 52/2021, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba 0064.014656.00006/2021-11. VALOR: O valor estimado da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 3.500.000,00 (Tr\u00eas milh\u00f5es e quinhentos mil reais).  Referente ao LOTE 1 \u2013 REGIONAL DO ALTO ACRE, de R$ 500.000,00(Quinhentos mil reais), com percentual de desconto de 30,23% (Trinta  v\u00edrgula vinte e tr\u00eas por cento);  referente ao LOTE 3 \u2013 REGIONAL TARAUAC\u00c1/ENVIRA e de R$ 500.000,00 (Quinhentos mil reais), com percentual de desconto de 29,30% (Vinte  e nove v\u00edrgula tr\u00eas por cento); e  R$ 2.500.000,00 (Dois Milh\u00f5es e Quinhentos mil reais), com percentual de desconto de 35,52% (Trinta e cinco  v\u00edrgula cinquenta e dois por cento) referente ao LOTE 4 \u2013 CAPITAL. DA VIG\u00caNCIA O contrato ter\u00e1 como termo inicial de vig\u00eancia a data de sua assinatura, viger\u00e1 durante 12 (doze) meses, podendo  ser prorrogado, dentro da vig\u00eancia do prazo anterior, ap\u00f3s o parecer da Assessoria Jur\u00eddica da PCAC, por per\u00edodos subsequentes  de at\u00e9 12 (doze) meses, at\u00e9 o limite m\u00e1ximo de 60 (sessenta) meses, nos termos do que disp\u00f5e o artigo 57, inciso II, da Lei Federal  n.\u00ba 8.666/93. Programa de Trabalho - 45100106122142142850000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. Elemento de Despesa: 33.90.39.00 Fonte de Recursos: 100 \u2013 RP. Rio Branco \u2013 AC, 09 de agosto de 2021. ASSINAM: O Senhor Josemar Moreira Portes, pela PCAC e a Senhora Elissandra Silva Almeida, pela empresa. ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00ba 55/2021 PARTES: CONTRATO QUE ENTRE SI CELEBRAM, A POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE - PCAC, E A EMPRESA M & E ELETRICIDADE,  COM\u00c9RCIO E TERRAPLANAGEM LTDA.  PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 052/2021 \u2013 CPL 05 PROCESSO ADMINISTRATIVO SEI N\u00ba 0064.014656.00006/2021-11. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 Registro de Pre\u00e7os para eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa que, sob demanda, prestar\u00e1 servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o predial preventiva (visita peri\u00f3dica) e corretiva (eventuais), com fornecimento de materiais e m\u00e3o de obra, com o maior  desconto a ser aplicado na forma estabelecida em planilhas de servi\u00e7os e insumos, constantes da TABELA SINAPI, \u00e0s in\u00fameras Unidades  Policiais e Administrativas da Pol\u00edcia Civil. Os servi\u00e7os e os materiais ser\u00e3o pagos de acordo com os valores constantes da tabela SINAPI  estabelecida para o Estado do Acre, com incid\u00eancia do desconto ofertado pela Licitante, acrescido do BDI conforme Anexo IV, pelo per\u00edodo  de 12 (doze) meses, em conformidade com o Termo de Refer\u00eancia, o Edital e seus anexos, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 52/2021, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba  0064.014656.00006/2021-11. DO VALOR: O valor estimado da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 750.000,00 (Setecentos e cinquenta mil reais), com o percentual de desconto de 32% (Trinta  e dois por cento), referente ao LOTE 2 \u2013 REGIONAL DO BAIXO ACRE. DA VIG\u00caNCIA O contrato ter\u00e1 como termo inicial de vig\u00eancia a data de sua assinatura, viger\u00e1 durante 12 (doze) meses, podendo ser prorrogado,  dentro da vig\u00eancia do prazo anterior, ap\u00f3s o parecer da Assessoria Jur\u00eddica da PCAC, por per\u00edodos subsequentes de at\u00e9 12 (doze) meses, at\u00e9 o  limite m\u00e1ximo de 60 (sessenta) meses, nos termos do que disp\u00f5e o artigo 57, inciso II, da Lei Federal n.\u00ba 8.666/93. Programa de Trabalho - 45100106122142142850000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. Elemento de Despesa: 33.90.39.00 Fonte de Recursos: 100 \u2013 RP. Rio Branco \u2013 AC, 09 de agosto de 2021. ASSINAM: O Senhor Josemar Moreira Portes, pela PCAC e a Senhora Edna Maria Nogueira da Costa, pela empresa. "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "EXTRATO DO CONTRATO CUSD N\u00ba 9176/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 004/2021-PMAC DAS PARTES: CONTRATANTE: POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE CONTRATADA: ENERGISA ACRE - DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A DO OBJETO:  Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os da empresa ENERGISA ACRE - DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A, mediante dispensa de licita\u00e7\u00e3o, com  fulcro no art. 24, inc. XXII, da Lei n\u00ba 8.666/1993 para o pr\u00e9dio Anexo do QCG da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre - PMAC.  DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ R$ 113.783,28 (Cento e treze mil, setecentos e oitenta e tr\u00eas reais e vinte e oito centavos). DA VIG\u00caNCIA O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 05 de Julho de 2022. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 4285.0000 Natureza da Despesa: 33.90.39.43 Elemento de Despesa: Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica; Subelemento de Despesa: Servi\u00e7os de Energia El\u00e9trica. Fonte: 100 (RP) LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 05 de Julho de 2021. ASSINAM: O senhor Paulo Cesar Gomes da Silva \u2013 Cel. PM, pela Contratante, a senhora Mayara Cristine Bandeira de Lima, pela Interveni\u00eancia e  o senhor Jos\u00e9 Adriano Mendes pela Distribuidora. "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [
            "TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Processo n\u00ba 4002.009236.00004/2021-81 CONSIDERANDO a necessidade de aquisi\u00e7\u00e3o de SERVI\u00c7OS DE ENCADERNA\u00c7\u00c3O EM CAPA DURA PERSONALIZADA para atender \u00e0s  necessidades da Secretaria de Estado da Casa Civil - SECC, conforme  especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de Refer\u00eancia (1715520); CONSIDERANDO o disposto no artigo 24, inciso II, da Lei n\u00ba. 8.666/93, e  suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, que autoriza a contrata\u00e7\u00e3o direta, para outros  servi\u00e7os e compras de valor at\u00e9 10% (dez por cento) do limite previsto na  al\u00ednea \u201ca\u201d, do inciso II do artigo anterior e para aliena\u00e7\u00f5es, nos casos previstos nesta Lei, desde que n\u00e3o se refiram a parcelas de um mesmo servi\u00e7o,  compra ou aliena\u00e7\u00e3o de maior vulto que possa ser realizada de uma s\u00f3 vez; CONSIDERANDO que os recursos or\u00e7ament\u00e1rios necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os ser\u00e3o provenientes da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria,  Programa de Trabalho: 04122227742650000; Natureza da Despesa:  3.3.90.30.00.00; Fonte de Recurso: 100 (RP), conforme Declara\u00e7\u00e3o de  Adequa\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria (1788231); CONSIDERANDO as propostas de pre\u00e7os pelo valor global apresentadas \u00e0 Secretaria de Estado da Casa Civil, a que ostenta o menor pre\u00e7o  conforme Mapa Comparativo de pre\u00e7os (1763103); AUTORIZO, A DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O e Adjudico a contrata\u00e7\u00e3o das  empresas J O ARRUDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 10.706.186/000152, cujo valor global \u00e9 de R$ 8.694,00 (oito mil seiscentos e noventa  e quatro reais) de acordo com a Coleta de Pre\u00e7os anexa aos autos do  Processo SEI n\u00ba 4002.009236.00004/2021-81. Rio Branco, 11 de agosto de 2021. Paulo Justino Pereira Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as da Casa Civil "
        ],
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA N\u00ba 122/2021-GAB-SEASDHM, 12 DE AGOSTO DE 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social dos Direitos Humanos e  de Pol\u00edticas para Mulheres, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 5.888/2020, de 05 de maio 2020 e; CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 8.584, de 7 de abril de 2021, que disp\u00f5e  sobre a institui\u00e7\u00e3o dos Sistemas de Gerenciamento de Conv\u00eanios, de  Opera\u00e7\u00f5es de Cr\u00e9dito e de Gest\u00e3o Administrativa no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual Direta, Aut\u00e1rquica e Fundacional; CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 8.877, de 10 de maio de 2021, que disp\u00f5e acerca da atua\u00e7\u00e3o, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades do Gestor de  Conv\u00eanios e Fiscal de Conv\u00eanio; CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 7.474, 11 de dezembro de 2020, que  institui o Comit\u00ea Estadual de Gest\u00e3o de Conv\u00eanios - CEGECON e d\u00e1  outras provid\u00eancias; CONSIDERANDO  4010.012293.00021/2021-68; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores listados abaixo, para atuarem como Gestores e Fiscais de todos os Conv\u00eanios pactuados pela Secretaria de Estado  de Assist\u00eancia Social dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para Mulheres: I \u2013 Gestor dos Conv\u00eanios: Andr\u00e9 Gustavo Crespo Da Silva Lopes \u2013  Matr\u00edcula: 9561862 II \u2013 Fiscal dos Conv\u00eanios: Felipe Cavalcante Guedes \u2013 Matr\u00edcula: 9339639-2 Art. 2\u00ba O Gestor e Fiscal do Conv\u00eanio ora designados dever\u00e3o seguir as  normatiza\u00e7\u00f5es contidas no Decreto n\u00ba 8.877, de 10 de maio de 2021, que  disp\u00f5e acerca da atua\u00e7\u00e3o, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades do Gestor e Fiscal de Conv\u00eanio, bem como as demais legisla\u00e7\u00f5es que tratam do tema. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Andr\u00e9 Gustavo Crespo da Silva Lopes Secret\u00e1rio de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 Em exerc\u00edcio Decreto n\u00b0 9.759/2021 "
        ],
        "SEDUR": [
            "SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E  REGIONAL  PORTARIA N\u00b0 081/2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto N\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder, a partir de 20/09/2021, com fundamento no art. 132  da Lei Complementar n\u00ba 39/1993, 30 (trinta) dias de Licen\u00e7a Pr\u00eamio  \u00e0 Servidora EDILENE DE FREITAS SILVA COSSON MOTA, matr\u00edcula  315630, ocupante do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de  Desenvolvimento Urbano e Regional, correspondente ao per\u00edodo aquisitivo de 29/04/2004 a 28/04/2009, a partir de 20 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 073/2021/SEDUR, publicada no DOE n\u00ba  13.090, de 22 de julho de 2021. Art. 3\u00ba Esta Publica\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 de 15/02/2021 "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA Portaria n\u00ba 1.562 de 11 de agosto de 2021        A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O E ESPORTE, NO USO  DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS. CONSIDERANDO o decreto n\u00ba 9.775 de 10 de agosto de 2021, que  institui o Comit\u00ea de acompanhamento do retorno das aulas presenciais  no ensino p\u00fablico estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR os membros abaixo para compor o Comit\u00ea de acompanhamento do retorno das aulas presenciais no ensino p\u00fablico estadual, no  \u00e2mbito da Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o Cultura e Esportes, a saber: I \u2013 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes-SEE: a) Aberson Carvalho de Souza - Matricula n\u00ba 9573021-1-Titular; b) Silvia Pacheco Soares \u2013 Matricula n\u00ba 9150935-3 \u2013 Suplente; c) Clelia Maria Hassem Maciel \u2013 Matricula n\u00ba 9546626-1 \u2013 Titular; d) Marissa Lustoza Nascimento \u2013 9573739-1 \u2013 Suplente; e) El\u00e1sio de Sousa Oliveira \u2013 Matricula n\u00ba 2381427-1- Titular f) Francisca Aline Bispo Leite \u2013 Matricula n\u00ba 9454292-6-Suplente II \u2013 Secretaria de Estado de Sa\u00fade-SESACRE: a) Marilia Carvalho da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 9249826-2-Titular; b) Andr\u00e9 Ramos dos Santos - Matricula n\u00ba 9215620-3- Suplente; c) Marcos Venicius Malveira de Lima \u2013 Matricula n\u00ba 9211233-2/3- Titular; d) Rosineide Monteiro de Ara\u00fajo - Matricula n\u00ba 60070-2-Suplente; e) Advagner Lopes Prado \u2013 Matricula n\u00ba 335886-1- Titular; f) Marcelo Lira de Ara\u00fajo - Matricula n\u00ba 35777-1/2-Suplente; III \u2013 Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Acre-MPAC: a) Ricardo Coelho de Carvalho \u2013Titular; b) Luziane Souza Santos \u2013Suplente; V \u2013 Conselho de Diretores de Escolas P\u00fablicas-CODEP: a) Vitor Jos\u00e9 Farias da Rocha \u2013 Matricula n\u00ba 9120408-5/6 \u2013 Titular; b) Vanderley Pereira Rocha \u2013 Matricula n\u00ba 196657-1/2 \u2013 Suplente; VI \u2013 Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o - CEE: a) Iris Celia Cabanellas Zannini \u2013 Matricula n\u00ba 214043-5\u2013 Titular; b) Elisete Silva Machado \u2013 Matricula n\u00ba 136530-1 \u2013 Suplente; Art. 2\u00ba A Coordena\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea ficar\u00e1 a cargo do Servidor Aberson Carvalho  de Souza, Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Redes desta Secretaria. Art. 3\u00ba A presente Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE                                                                                       SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1539, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/ SEE N\u00b0 072/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e o senhor JOS\u00c9 GOMES ALVES que  tem por objeto \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de Consultor Individual para realizar monitoramento e acompanhamento de obras  e  servi\u00e7os dos  subprojetos escolares  em  30  (trinta)  escolas, na  Regional  Tarauac\u00e1/Envira/Juru\u00e1,  no  \u00e2mbito  do Programa  de Saneamento Ambiental  e Inclus\u00e3o Socioecon\u00f4mica  do Acre \u2013PROSER, conforme  Acordo  de Empr\u00e9stimo n\u00ba 8442-BR  com a finalidade de atender \u00e0s necessidades da contratante, conforme as  especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital  da Sele\u00e7\u00e3o de Consultores Individuais n\u00ba 040/2021 \u2013 CEL 01 e demais  documentos constantes do Processo SEI n\u00ba 0014.013836.00012/202109, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: KATTIUCIA DE SOUZA FERNANDES SILVA -  Matr\u00edcula n\u00ba 364100-9 II \u2013 Gestor Substituto: MARIA DAS DORES DE ANDRADE -  Matr\u00edcula n\u00ba 242160-1   III \u2013 Fiscal Titular: GLAUBER DA SILVA SARAIVA - Matr\u00edcula n\u00ba 917290-4 IV \u2013 Fiscal Substituta: FRANCILDO CHAVES DA SILVA -  Matr\u00edcula n\u00ba 9136240-8 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  LOCAL E DATA: Rio Branco - AC, 11 de Agosto de 2021 Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1rio de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 (Torna-se sem efeito a publica\u00e7\u00e3o da PORTARIA SEE N\u00ba 1539, DE 10 DE  AGOSTO DE 2021 no DOE n\u00ba 13.105, pg. 16 e 17 em 12 de agosto de 2021) ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO PROFESSOR ALMADA BRITO RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/P.A.B /2021 A PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVOPROFESSOR ALMADA BRITO, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTA NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: \u2022 Raquel Melo de Lima de Oliveira - Presidente \u2022 Leiliane Assis da Silva \u2022 S\u00e1via Maria de Souza de Oliveira Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Professor Almada Brito, nos termos  da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira  das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o com  efeito retroativo a 02 de julho de 2021. Rio Branco - AC, 12 de agosto de 2021. Elane da Silva Soares Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO JOS\u00c9 SALES DE ARA\u00daJO RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/CEJSA/2021 O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO JOS\u00c9 SALES DE ARA\u00daJO,  NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTO NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o de acordo com  o Art. 51 da Lei 8.666 de 21 de junho de 1993, composta pelos membros  abaixo discriminados: \u2022 Ver\u00f4nica Maria Nunes Uch\u00f4a Galv\u00e3o - Presidente \u2022 Maria Raimunda Uch\u00f4a Pereira - Membro \u2022 Dayse de Mouro Jardim - Membro Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Jos\u00e9 Sales de Ara\u00fajo, nos termos  da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira  das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o com  efeito retroativo a 09/08/2021. Rio Branco - AC, 12 de agosto de 2021. Francisco Leite Braga Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 088/2021 SHOPPING N\u00ba 003/2021 \u2013 CEL 01 \u2013 ACORDO DE EMPR\u00c9STIMO \u2013 8442/BR PROCESSO N\u00ba 0014.011076.00003/2021-79 DO OBJETO: O presente contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia para Reforma do Museu e Memorial Jos\u00e9 Augusto e Teatro Jos\u00e9 de Alencar, localizado na Avenida Desembargador T\u00e1vora, no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul/Acre, sob a fiscaliza\u00e7\u00e3o da  Secretaria de Estado Infraestrutura e do Desenvolvimento Urbano - SEINFRA.  DO VALOR DO CONTRATO: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$  436.230,42 (quatrocentos e trinta e seis mil, duzentos e trinta reais e quarenta e dois centavos), de acordo com os valores especificados na Proposta e Cronograma F\u00edsico-Financeiro, Nota de Empenho 7170011715/2021. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa decorrente deste contrato  correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4344.0000 \u2013 Reestrutura\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Espa\u00e7os da rede Estadual de Educa\u00e7\u00e3o; Elemento de Despesa: 44.90.51.00.00 - Obras e Instala\u00e7\u00f5es; Fonte: 500 (BIRD). DA VIG\u00caNCIA E PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: A vig\u00eancia  do Contrato ser\u00e1 de 05 (cinco) meses, contados a partir da data de  sua assinatura, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o nos termos da lei, mediante  termo aditivo, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es acess\u00f3rias, especialmente as  decorrentes de corre\u00e7\u00e3o de defeitos. O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual \u00e9 de 03 (tr\u00eas) meses, contados a partir do recebimento, pela  CONTRATADA, da Ordem de Servi\u00e7o a ser emitida pela CONTRATANTE, observado os prazos e as etapas previstas no Cronograma F\u00edsico-Financeiro, que se constitui parte integrante deste instrumento. LOCAL E DATA: Rio Branco - AC, 12 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Jo\u00e3o Paulo Pinheiro de Oliveira - Cons\u00f3rcio Juru\u00e1 II (Empresa L\u00edder JPP  Oliveira Constru\u00e7\u00f5es Eireli - ME) - Pela Contratada "
        ],
        "SEET": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO PORTARIA N\u00b0 022/SEET, DE 12 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto Estadual n\u00b0  009 de 02 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do  Acre n\u00ba 12.462-A, de 02 de janeiro de 2019. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder com fundamento no Art. 132 da Lei Complementar de n\u00ba 39  de 29 de dezembro de 1993, 01 (um) per\u00edodo, 30 (trinta) dias de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, \u00e0 servidora EDILENE DE ARA\u00daJO MARTINS, matr\u00edcula: 28797-1, ocupante do Cargo de Agente Administrativo, do quadro de pessoal da SEET,  correspondente ao Per\u00edodo Aquisitivo de 22/07/2009 a 20/08/2014, a partir  do dia 18/08/2021 devendo seu retorno ao servi\u00e7o ocorrer no dia 17/09/2021. Art. 2\u00ba A presente portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 12 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Eliane Pereira Sinhasique Secret\u00e1ria de Estado de Empreendedorismo e Turismo Decreto n\u00b0 009/2019 "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 227, DE 12 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020;  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG \u2013 11 ao Gestor de Pol\u00edticas  p\u00fablicas, GERLIANO MOUZINHO NUNES, Matr\u00edcula n\u00ba 9129421-2,  respons\u00e1vel pela Divis\u00e3o de Gest\u00e3o do Conhecimento e Estudos -  DIGECOE, no \u00e2mbito desta Secretaria de Estado da Fazenda, at\u00e9  ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 12 de agosto de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 228, DE 12 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de agosto  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020;  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG \u2013 10 a T\u00e9cnica da Fazenda Estadual, MARIA DO SOCORRO LEAL FERREIRA, Matr\u00edcula n\u00ba  69485-1, respons\u00e1vel pela Divis\u00e3o de Gastos Corporativos junto ao Tesouro Estadual desta SEFAZ, a contar do dia 13 de agosto de 2021, at\u00e9  ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 614, de 10 de setembro de 2019, publicada  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.633, de 12 de setembro de 2019, que  concedeu Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-10, ao servidor GERLIANO MOUZINHO NUNES, a contar de 12 de agosto de 2021. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 12 de agosto de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 229, DE 12 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020;  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 085, de 28 de janeiro de 2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.483, de 01 de fevereiro de  2019, a qual prorrogou a jornada de trabalho da servidora Maria  do Socorro Leal Ferreira, matr\u00edcula n\u00ba 69485-1, a contar do dia 12  de agosto de 2021. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 12 de agosto de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 230, DE 12 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020;  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG \u2013 10 a T\u00e9cnica da Fazenda  Estadual, N\u00edvea Maria Eremith de Souza, Matr\u00edcula n\u00ba 211893-1, respons\u00e1vel pelo N\u00facleo de Concilia\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias, no \u00e2mbito desta Secretaria de Estado da Fazenda, a contar do dia 13 de agosto de 2021,  at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 312, de 23 de novembro de 2020, publicada no Di\u00e1rio n\u00ba 12.927 de 24 de novembro de 2020. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 12 de agosto de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda "
        ],
        "SEICT": [
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DO TERMO DO CONTRATO N\u00ba 026/2020 PROCESSO N\u00ba 059/2019 Partes: O Estado do Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT e a empresa OI S/A. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO DO ADITIVO O presente termo aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do contrato por mais 12 (doze) meses. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 AMPARO LEGAL O presente Termo Aditivo tem como base legal o Artigo 57, da Lei n\u00ba 8.666/1993. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES As demais cl\u00e1usulas que n\u00e3o foram por este termo modificadas, permanecem inalteradas e s\u00e3o pelo presente termo ratificadas. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O Em conformidade com disposto no par\u00e1grafo do art. 61 da Lei n\u00ba 8.666/93, o presente Termo Aditivo ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS  Ficam mantidas as condi\u00e7\u00f5es impostas nas demais cl\u00e1usulas permanecendo inalteradas no contrato principal. E por estarem assim justas e contratadas, firmam as partes contratantes o presente instrumento em 02 (duas) vias de igual teor e forma, para que  se produzam os necess\u00e1rios efeitos legais. Rio Branco/AC, 03 de agosto de 2021. Anderson Abreu de Lima \u2013 Secretario de Estado de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia, Alvaro Carlini e Avner Andrade de Souza\u2013 Representantes Legais ",
            "EXTRATO DO TERCEIRO TERMO ADITIVO DO CONTRATO N\u00ba 020/2019  PROCESSO N\u00ba 054/2019 Partes: a Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT e o senhor Victor Hugo Rond\u00f3n Soto Objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados do senhor Victor Hugo Rondon Soto, para realiza\u00e7\u00e3o de consultoria em com\u00e9rcio exterior junto \u00e0 esta Secretaria, com desenvolvimento de estrat\u00e9gias para impulsionar o com\u00e9rcio exterior, atrair investimentos estrangeiros  e dinamizar as rela\u00e7\u00f5es internacionais no Estado do Acre. Objeto do aditivo: O presente termo aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo do contrato, fica prorrogado o contrato at\u00e9 o dia 15 de agosto de 2021. Das disposi\u00e7\u00f5es gerais: Ficam mantidas as condi\u00e7\u00f5es impostas nas demais cl\u00e1usulas permanecendo inalteradas no contrato principal. E por  estarem assim justas e contratadas, firmam as partes contratantes o presente instrumento em 02 (duas) vias de igual teor e forma, para que se  produzam os necess\u00e1rios efeitos legais. Data da Assinatura: 02 de junho de 2021. Assinam: Anderson Abreu de Lima, pela Contratante Victor Hugo Rond\u00f3n Soto. "
        ],
        "SEJUSP": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO ERRATA  Pelo presente fica RETIFICADA a Portaria n\u00ba 197/2021, publicado no DOE n\u00b0 13.079, p. 12 de 07/07/2021.  Onde l\u00ea-se:   I \u2013 Gestor:  Tarcio Cavalcante Meneses, matr\u00edcula n\u00ba 9564063-1  II \u2013 Fiscal: Luana Carla Torres da Silva Gama - 1\u00ba SGT PM, matr\u00edcula: 9083197- 1  Leia-se:  I \u2013 Gestor:  Melissa Cristina Pereira de Freitas; matr\u00edcula: 9100563-11 II \u2013 Fiscal: Tarcio Cavalcante Meneses, matr\u00edcula n\u00ba 9564063-1 Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO O Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 24, IV, da Lei n\u00ba  8.666/93, considerando Parecer Assejur/SEJUSP n\u00b0 97/2021 e Parecer PGE/PA n\u00b0 220/2021, Processo PGE. Net n\u00ba 2021.02.000976,  RESOLVE  RATIFICAR o procedimento de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, Processo SEI n\u00b0 0819.012870.00051/2021-35, autorizando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa L\u00cdDER  T\u00c1XI A\u00c9REO S/A - AIR BRASIL , Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n.\u00ba 17.162.579/0001-91, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  de manuten\u00e7\u00e3o aeron\u00e1utica de 1\u00ba e 2\u00ba N\u00edveis nas aeronaves integrantes da frota do Centro Integrado de Opera\u00e7\u00f5es A\u00e9reas - CIOPAER-AC da  Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, com efeitos a contar de 07/06/2021. O valor total estimado \u00e9 de R$ 718.200,00 (setecentos e  dezoito mil e duzentos reais). A dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 719.001 06.122142142850000, Elemento de Despesa:  33.90.39.00,  Fonte de Recursos: 600. Rio Branco \u2013 AC, 11 de agosto de 2021. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE CONTRATO N\u00b0 91/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA 7 LAN COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 109/2021 \u2013 CPL 05 PROCESSO N\u00ba. 0819.012789.00070/2020-91 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento, instala\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o, suporte e treinamento de pessoal de opera\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00e3o integrada de hardware e software, visando a expans\u00e3o de Cerco Eletr\u00f4nico em Rio Branco e Implanta\u00e7\u00e3o no Interior do Alto Acre, com recursos provenientes do Conv\u00eanio n\u00b0 904913/2020/MJ, conforme condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia. DO VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 1.907.223,00 (um milh\u00e3o novecentos e sete mil duzentos e vinte e tr\u00eas reais), sendo R$  9.917,56 (nove mil novecentos e dezessete  reais e cinquenta e seis centavos) fonte 100 (contrapartida), e R$ 1.897.305,44 (um milh\u00e3o oitocentos  e noventa e sete mil trezentos e cinco reais e quarenta e quatro centavos) fonte 200 (conv\u00eanio). DO PRAZO: 11/08/2021 a 15/12/2021 Programa de Trabalho: 71900106183142133950000 Natureza da Despesa: 44.90.52.00 Fonte de Recurso: 100 e 200 Rio Branco-AC, 11 de agosto de   2021 Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP, e a Sr\u00aa. Janaina Fernandes de Oliveira, pela empresa. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 35/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 140/2021 \u2013 CPL 05 PROCESSO N\u00ba. 0819.012904.00014/2021-74. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva com suporte t\u00e9cnico para solu\u00e7\u00e3o integrada de hardware e software para coleta, transmiss\u00e3o e processamento eletr\u00f4nico de imagens de passagens veiculares, em Rio Branco-Acre, para atender a Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fabica - SEJUSP e para infraestrutura de telecomunica\u00e7\u00f5es com fornecimento  de equipamentos/materiais/pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o e servi\u00e7os de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia. DA VALIDADE: 12 (doze) meses, a contar da sua assinatura. Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP e a Sr\u00aa Janaina Fernandes de Oliveira, pela empresa. Rio Branco-Acre, 11  de agosto  de 2021. Empresa:  7Lan Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os EIRELI CNPJ: 07.355.957/0001-08 "
        ],
        "SEMAPI": [
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 233, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI, em exerc\u00edcio, nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba.  9.749, de 5 de agosto de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00ba 13.102, de 9 de agosto de 2021,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar o servidor Adriano Alex Santos e Ros\u00e1rio, matricula 9241566-1 para responder como Gestor da Floresta Estadual do Antimary e do  Complexo de Florestas Estaduais do Rio Greg\u00f3rio - CFERG, na Divis\u00e3o de \u00c1reas Naturais Protegidas e Biodiversidade - DAPBIO, em substitui\u00e7\u00e3o  ao titular da pasta Victor Melo Lima matr\u00edcula, 9191674-3 no per\u00edodo de f\u00e9rias a ser gozado pelo mesmo sem \u00f4nus adicionais aos seus vencimentos  a partir de 16 de agosto a 04 de setembro. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 16 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se,  Cumpra-se.  Roger Daniel Reccco  Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas em exerc\u00edcio  Decreto 9.749 de 09/08/2021 ",
            "PORTARIA DE SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DE FISCAL DE CONTRATOS O Secret\u00e1rio de Estado de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas em exerc\u00edcio, nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. Decreto 9.749  , publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00ba 13102, de : 09 de agosto de 2021 RESOLVE: Art. 1\u00ba - Substituir o fiscal substituto do Contrato n\u00ba. 064/2021 celebrado entre a Secretaria de Estado de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas -  SEMAPI e a Empresa NORTE STAR CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, pelo servidor abaixo indicado: I - Fiscal substituto: Luiz Victor Diniz Bonecker \u2013 Matricula: 9542230 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 30 de abril de 2021. Roger Daniel Recco Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas em exerc\u00edcio Decreto 9.749 de 09/08/2021 ",
            "PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL DE CONTRATOS PORTARIA SEMAPI N\u00ba 224, DE 09 DE AGOSTO DE 2021. O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, em exerc\u00edcio, ROGER DANIEL RECCO, (conforme DECRETO N\u00ba 9.749, DE  5 DE AGOSTO DE 2021, publicado no DOE de n\u00ba 13.102 em 09/08/2021, p\u00e1g. 04), RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear os servidores abaixo indicados como fiscal e gestor titulares do CONTRATO N\u00ba 105/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado  do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI e a Empresa   L. O. CAMPOS EIRELI, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente: I - Gestor(a) Titular: \u00c2ngela Lima Alves - Matr\u00edcula: 911779-2 II - Fiscal Titular:  Ricardo Brasil Corr\u00eaa da Cunha - Matr\u00edcula: 9306994-3. Art. 2\u00ba Compete ao (s) gestor (es) o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete ao (s) fiscal (is) a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. ROGER DANIEL RECCO  Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas P\u00fablicas - SEMAPI, em exerc\u00edcio. ",
            "EXTRATO AO CONTRATO N\u00ba 105/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.009831.00009/2021-28 PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E A EMPRESA L. O. CAMPOS EIRELI. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de insumos para produ\u00e7\u00e3o de mudas de esp\u00e9cies florestais e frut\u00edferas no Viveiro da Floresta, unidade descentralizada da  Secretaria de Estado de Meio Ambiente \u2013 SEMAPI, visando apoiar as a\u00e7\u00f5es de recomposi\u00e7\u00e3o florestal no \u00e2mbito do Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o  Ambiental \u2013 PRA. DO VALOR: O valor total para aquisi\u00e7\u00e3o desses servi\u00e7os \u00e9 o montante de R$ 45.300,00 (quarenta e cinco mil e trezentos reais), doravante denominado \u201cValor do Contrato\u201d. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E EMPENHO: As despesas destes servi\u00e7os estar\u00e3o a cargo da Secretaria de Estado de Meio Ambiente e decorrer\u00e3o  das seguintes unidades or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de Trabalho: 7200011854214193357.0000 - Cadastro Ambiental Rural - CAR e Programa de  Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental - PRA - Elemento de Despesa: 33.90.30.00 - Programa de Redu\u00e7\u00e3o de Desmatamento e Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental/REDD  Early Movers (REM) ACRE \u2013 Fase II \u2013 - (Material de Consumo) - Recursos: 200 (Programa Global REDD+ para Early Movers \u2013 REM / KfW). \u2013 Notas  de Empenho n\u00ba 7200010634, 7200010635 e 7200010636, datadas do dia 30/07/2021. VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual ficar\u00e1 adstrita aos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, obedecendo o Artigo 57, Inciso I da Lei 8.666/93, podendo ser prorrogado a crit\u00e9rio da administra\u00e7\u00e3o, caso o Contrato de Empr\u00e9stimo seja prorrogado.  PUBLICA\u00c7\u00c3O: A CONTRATANTE obriga-se a providenciar a publica\u00e7\u00e3o, em forma de extrato, do presente contrato, no Di\u00e1rio Oficial do Estado, no  prazo do par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 61 da Lei n\u00ba. 8.666/1993. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca  de Rio Branco, Capital do Estado do Acre. LOCAL E DATA: Rio Branco \u2013 AC, 09 de agosto de 2021. ASSINAM: ROGER DANIEL RECCO, secret\u00e1rio em exerc\u00edcio, pela CONTRATANTE e LEONARDO OTSUKA CAMPOS, pela CONTRATADA. ",
            "  TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O COMPARA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS N\u00ba 040/2020 Para que produzam os efeitos necess\u00e1rios \u00e0 regular tramita\u00e7\u00e3o do certame, remetemos o presente termo de ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  do objeto licitado atrav\u00e9s da COMPARA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS N\u00ba 040/2020 \u2013 CEL 01, para Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos para laborat\u00f3rios e de processamento de dados (espectr\u00f4metro de absor\u00e7\u00e3o at\u00f4mica) para viabiliza\u00e7\u00e3o das pesquisas na \u00e1rea de florestas (MFC madeireiro e n\u00e3o madeireiro)  no Estado do Acre, a fim de atender as necessidades da Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas P\u00fablicas \u2013 SEMAPI, no \u00e2mbito do  Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Acre \u2013 PDSA II (Contrato BID 2928/OC-BR), em favor da empresa: NOVA ANAL\u00cdTICA IMPORTA\u00c7\u00c3O  E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, com o valor total de R$ 212.500,00 (duzentos e doze mil e quinhentos reais), j\u00e1 somados todos os custos operacionais e  quaisquer outras despesas diretas e indiretas, adjudicando e homologando todos os atos praticados pela Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CEL 01. Rio Branco - Acre, 03 de agosto de 2021. Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto n\u00ba 010/2019 "
        ],
        "SEPLAG": [
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 667, DE 29 DE JULHO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de  mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17  de mar\u00e7o de 2020, e tendo em vista o Parecer 1043/2021/DIAP-DEJUR/ SEPLAG, da lavra do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 SEPLAG, proferido no PROCESSO SEI N\u00ba 0039.007080.00027/2020-12. RESOLVE: Art. 1\u00ba Remover a servidora p\u00fablica estadual, Cl\u00e1udia Alves de Oliveira, matricula n\u00ba 9217223-2, ocupante do cargo de T\u00e9cnico de  Gest\u00e3o P\u00fablica, pertencente ao quadro de pessoas da Secretaria  de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, lotada na Funda\u00e7\u00e3o Hospital do Estado do Acre - FUNDACRE, para desempenhar  suas atribui\u00e7\u00f5es funcionais na Unidade Mista de Sa\u00fade, no Munic\u00edpio de Porto Walter - Acre, com fundamento no artigo 42, \u00a7 2\u00ba, da  Lei Complementar Estadual 39, de 29 de dezembro de 1993.Art. 2\u00ba  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 690, DE 05 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba do artigo33 da  Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018, e o Decreto n\u00ba  5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020. Considerando o disposto nos artigos 11 e 16 da Lei n\u00ba 2.266, de 31 de  mar\u00e7o de 2010;  Considerando o disposto nos artigos 3\u00ba e 19 do Decreto n\u00ba 5.971, de 30  de dezembro de 2010; Considerando  4010.012320.00704/2021-69.  RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do (a) servidor (a) JARBAS ANUTE COSTA, matr\u00edcula n\u00ba. 233420-6, ocupante do cargo de Gestor  de Pol\u00edticas P\u00fablicas, lotado (a) no (a) Assembleia Legislativa do  Acre - ALEAC, para a Cl. Especial, Ref. 1, com efeitos a contar de  01/08/2021. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 693, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n. 5.462, de 16  de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n. 12.760,  de 17 de mar\u00e7o de 2020, e tendo em vista o procedimento SEI  4010.012337.00012/2021-12.  CONSIDERANDO o Relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar, documento SEI 1763393,  bem como o Parecer  PGE.NET 2021.02.000788, constante nos Autos do Processo SEI n\u00ba  4010.012337.00012/2021-12 e o julgamento no documento  SEI n\u00ba   2070311, onde fora manifestado pela culpabilidade da Servidora. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Aplicar a penalidade Administrativa de Advert\u00eancia, em desfavor da Servidora Marcela Freire de Brito (Matr\u00edcula 9133844-2),  ocupante do Cargo de Gestora de Pol\u00edticas P\u00fablicas, pertencente  ao Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Planejamento e  Gest\u00e3o - SEPLAG, nos termos do art. 177, I, c/c art.179 ambos da  Lei Complementar 39/93. Art.2\u00ba. Notificar a Servidora da penalidade conforme o julgamento SEI  n\u00ba  2070311. Art.3\u00ba. Determinar o registro da presente decis\u00e3o no assentamento funcional da Servidora. Art. 4\u00ba - Registre-se. Publique-se.  Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 694, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n. 5.462, de 16  de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n. 12.760,  de 17 de mar\u00e7o de 2020, e tendo em vista o procedimento SEI  4010.012337.00012/2021-12.  CONSIDERANDO o Relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar, documento SEI 1828674,  bem como o Parecer  PGE.NET 2021.02.000838, constante nos Autos do Processo SEI n\u00ba  4010.012337.00020/2021-51 e o julgamento no documento  SEI n\u00ba  2069361, onde fora manifestado pela culpabilidade da Servidora. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Aplicar a penalidade Administrativa de Advert\u00eancia, em desfavor da Servidora Luziane Maria Barros de Souza (Matr\u00edcula 184071-1),  ocupante do Cargo de Agente Administrativo, pertencente ao Quadro de  Pessoal da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG,  nos termos do art. 177, I, c/c art.179 ambos da Lei Complementar 39/93. Art.2. Notificar a Servidora da penalidade conforme o julgamento SEI  n\u00ba 2069361. Art.3. Determinar o registro da presente decis\u00e3o no assentamento funcional da Servidora. Art. 4\u00ba - Registre-se. Publique-se.  Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 696, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba do artigo33 da  Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018, e o Decreto n\u00ba  5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020. Considerando o disposto nos artigos 11 e 16 da Lei n\u00ba 2.266, de 31 de  mar\u00e7o de 2010;  Considerando o disposto nos artigos 3\u00ba e 19 do Decreto n\u00ba 5.971, de 30  de dezembro de 2010; Considerando  0067.007034.00001/2021-19.  RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor Eli\u00e9sio Pinheiro Mansour  Filho, matr\u00edcula n\u00ba. 9257284-1, ocupante do cargo de Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas, lotado no Junta Comercial do Estado do Acre - JUCEAC  para a Classe Especial Ref,.1 com efeitos a contar de 10/08/2021. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 697, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, e Considerando o processo SEI N\u00ba 4010.012272.00008/2021-20, MEMORANDO N\u00ba 24/2021/SEPLAG - DECAP, de 02 de julho de 2021, RESOLVE: Art.1\u00ba- Designar, a partir de 11/08/2021, a servidora Maria Auxiliadora  Sena de Souza Castro, matr\u00edcula n\u00ba 2355191-3, para assumir a Divis\u00e3o  T\u00e9cnica-DITEC, da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o,  at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 700, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, Considerando o teor do processo SEI N\u00ba 0761.011233.00260/2021-43,  OF\u00cdCIO N\u00ba 3443/2021/SEICT de 05 de agosto de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba- Excluir, a contar de 05 de agosto de 2021, o servidor Pablo  Muller, T\u00e9cnica em Inform\u00e1tica, matr\u00edcula 9257365-1, da Portaria N\u00ba  163/2019/SGA/GABIN, de 25 de fevereiro de 2019, que o lotou na Secretaria de Estado de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia. Art. 2\u00ba - Registre-se. Publique-se.  Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 703, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de  2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o  de 2020, e Considerando o teor do processo SEI n\u00b0 4010.012260.00034/2021-60,  Despacho n\u00ba 876/2021/SEPLAG - DIRMOD, de 10 de agosto de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar, o servidor Andr\u00e9 de Magalh\u00e3es Nascimento, matr\u00edcula  n\u00ba 9314032- 1, para assumir a Diretoria de Moderniza\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Institucional, desta Secretaria, no per\u00edodo de 13 a 25/08/2021,  durante a aus\u00eancia da titular por motivo de f\u00e9rias. Art. 2\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 706, DE 12 DE AGOSTO DE 2021 O DIRETOR DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere a Portaria n\u00b0 474 de 07 de maio de 2020, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.794, de 08 de maio de 2020, tendo em  vista o processo n\u00ba 0014.009163.00147/2021-31 e, CONSIDERANDO o  art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, a partir de 23 de agosto de 2021, a servidora Suely Damasceno Ramos Gestora de Pol\u00edticas P\u00fablicas, matr\u00edcula n\u00ba  9061908-2, do quadro de pessoal desta Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, 30 dias de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, correspondente ao  per\u00edodo aquisitivo de 01/08/206 \u00e0 31/07/2011. Art. 2\u00ba -  Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Guilherme Schirmer Duarte Diretor de Gest\u00e3o de Pessoas- DIRGEP Secretaria de estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE CONCURSO P\u00daBLICO PARA PROVIMENTO DOS CARGOS DE  AGENTE DE POL\u00cdCIA, AUXILIAR DE NECROPSIA, DELEGADO DE  POL\u00cdCIA E ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO  DO ACRE - PCAC. EDITAL N\u00ba 143 SEPLAG/PCAC, DE 11 DE AGOSTO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG e a Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre - PCAC, em cumprimento \u00e0 decis\u00e3o judicial  constante do Processo n\u00ba 0701372-09.2018.8.01.0001, tornam p\u00fablicos  o resultado final do Exame Psicot\u00e9cnico e a convoca\u00e7\u00e3o para o Exame  M\u00e9dico e Toxicol\u00f3gico de candidato (sub judice), conforme segue: 1 DO RESULTADO FINAL DO EXAME PSICOT\u00c9CNICO 1.1. Resultado final do candidato APTO no Exame Psicot\u00e9cnico: 1.1.1 AGENTE DE POL\u00cdCIA CIVIL 2666790, FRANKLIN ROOSIVELT OLIVEIRA DA SILVA (SUB JUDICE).  2 DA CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA O EXAME M\u00c9DICO E TOXICOL\u00d3GICO: 2.1. O candidato dever\u00e1 comparecer pessoalmente para realizar a etapa: Local: Cl\u00ednica Menino Jesus \u2013 CLIMEJ, Endere\u00e7o: Rua Minas Gerais n\u00ba 1305, Bairro Prevent\u00f3rio, Rio Branco \u2013 AC. Data: 02 de setembro de 2021.  Hor\u00e1rio: 15h.  2.1.1 AGENTE DE POL\u00cdCIA CIVIL 2666790, FRANKLIN ROOSIVELT OLIVEIRA DA SILVA (SUB JUDICE).  3 DOS EXAMES E LAUDOS: 3.1. O candidato convocado para o Exame M\u00e9dico e Toxicol\u00f3gico dever\u00e1 arcar com todas as despesas de realiza\u00e7\u00e3o dos exames, laudos  e imagens. 3.1.1. Os exames laboratoriais e respectivos laudos entregues dever\u00e3o ser  emitidos a, no m\u00e1ximo, 3 (tr\u00eas) meses da data de realiza\u00e7\u00e3o da etapa. 3.2. Em todos os exames laboratoriais e complementares, al\u00e9m do nome  do candidato e n\u00famero do seu RG ou CPF, impresso ou escrito, dever\u00e3o  constar, obrigatoriamente, a assinatura, a especialidade e o registro no  \u00f3rg\u00e3o de classe espec\u00edfico do profissional respons\u00e1vel, sendo motivo de  inautenticidade destes a inobserv\u00e2ncia ou a omiss\u00e3o do referido registro. 3.3. Para a realiza\u00e7\u00e3o do Exame M\u00e9dico e Toxicol\u00f3gico, obrigatoriamente os candidatos dever\u00e3o apresentar os exames, acompanhados dos  respectivos laudos: Hemograma completo; Glicemia; Chagas (IGG E IGM); VDRL; HBSAg; TGO; TGP; Bilirrubinas e fra\u00e7\u00f5es; Tipo Sangu\u00edneo e fator RH; Eletrocardiograma, com laudo; Raios-X de t\u00f3rax (PA e Perfil), com laudo; Toxicol\u00f3gico, do tipo \u201clarga janela de detec\u00e7\u00e3o\u201d, que acusam uso de  subst\u00e2ncias entorpecentes il\u00edcitas causadoras de depend\u00eancia qu\u00edmica ou ps\u00edquica de qualquer natureza e dever\u00e3o apresentar resultados  para um per\u00edodo m\u00ednimo de 90 (noventa) dias, dever\u00e1 ser realizado em  laborat\u00f3rio especializado, a partir de amostra de materiais biol\u00f3gicos,  exclusivamente cabelos ou p\u00ealos, doados pelo candidato, conforme procedimentos padronizados de coleta; Oftalmol\u00f3gico completo (inclusive com avalia\u00e7\u00e3o sensocrom\u00e1tica), com laudo;  Audiometria tonal e vocal, com laudo. 3.3.1 A falta de qualquer exame ou laudo indicado acima ensejar\u00e1 a  elimina\u00e7\u00e3o do candidato, conforme preceitos do Edital do Certame. 3.3.2 N\u00e3o ser\u00e1 aceito protocolo de exames. 3.4 O candidato dever\u00e1 observar todas as demais orienta\u00e7\u00f5es constantes no item 16 do Edital de abertura do Certame.  4 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS  4.1. Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao  Concurso P\u00fablico por meio dos telefones (21) 3674-9190 - Rio de Janeiro ou pelo e-mail atendimento@ibade.org.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N 031/2021 \u2013 SEINFRA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de Engenharia para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o da pra\u00e7a dos marcos - padr\u00e3o 8m, no munic\u00edpio de  Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Ac. Fonte De Recurso: 100. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s dos sites www. ac.gov.br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 01/09/2021 \u00e0s 08h15min, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco-AC, 12 de Agosto de 2021. ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO  CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 7.239/2020 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N 252/2021 \u2013 SEICT Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresas prestadoras de servi\u00e7o de conectividade IP dedicado sim\u00e9trico, redundante para acesso \u00e0 Internet, com  roteamento do protocolo BGP para tr\u00e2nsito do Sistema Aut\u00f4nomo do  Governo do Estado do Acre. Fonte de Recursos: 100 (RP). Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  25 de Agosto de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s dos sites: www. ac.gov.br,www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 12 de Agosto de 2021.   ASS Fabiula lima Silva  CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N 254/2021 \u2013 SEE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para  atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE,  institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, e ainda  o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, nos  munic\u00edpios da Regional de Tarauac\u00e1/Envira, para o ano letivo de 2021. Fonte de Recursos: 100 (RP) e 200 (PNAE). Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  25 de Agosto de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s dos sites: www. ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 12 de Agosto de 2021.   ASS Janda Feitosa de Ara\u00fajo  CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N 092/2021 \u2013 SEDUR Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a elabora\u00e7\u00e3o de estudos conceituais e anteprojeto de engenharia para as obras de redu\u00e7\u00e3o  da vulnerabilidade das comunidades ribeirinhas da bacia do Igarap\u00e9 S\u00e3o  Francisco aos eventos extremos na cidade de Rio Branco, estado do Acre. Fonte de Recurso: 100 \u2013 RP. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s dos sites www. ac.gov.br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 25/08/2021 \u00e0s 08h15min, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco-AC, 12 de Agosto de 2021.   ASS Carolyne Renata Maia de Santana  CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O CONCORR\u00caNCIA N 023/2021 \u2013 DERACRE A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O retifica o Processo Licitat\u00f3rio, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.104-A P\u00e1g. 02 no Di\u00e1rio Oficial da  Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 N\u00ba 151 P\u00e1g. 160, no Jornal Opini\u00e3o e nos sites: www. ac.gov.br e www.licitacao.ac.gov.br. Onde se L\u00ea:  \u201cAVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA N 020/2021 \u2013 DERACRE\u201d. Leia-se:  \u201cAVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA N 023/2021 \u2013 DERACRE\u201d. Rio Branco-AC, 11 de Agosto de 2021.   ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO  CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 7.239/2020 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N 215/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva e calibra\u00e7\u00e3o com fornecimento de pe\u00e7as e  acess\u00f3rios, dos Equipamentos de Cozinha, a fim de atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  13/08/2021 \u00e0s 10h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov. br,  www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de  resposta de esclarecimento/impugna\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 12 de Agosto de 2021.   ASS M\u00e1rio Jorge Moraes de Oliveira  CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N 237/2021 \u2013 BIRD/SEICT Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de Inform\u00e1tica, para, sob demanda,  prestar servi\u00e7os de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o (TIC)  com fornecimento de equipamentos, materiais, na forma estabelecida  em planilhas de servi\u00e7os e materiais, visando garantir a manuten\u00e7\u00e3o e  disponibilidade dos dados do Governo passa a ser a garantia da disponibilidade dos servi\u00e7os ao cidad\u00e3o, do Programa BIRD/PROSER. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo  Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia 12/08/2021  \u00e0s 10h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), conforme o Aviso de Licita\u00e7\u00e3o publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado, Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites:  www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de resposta de esclarecimento/impugna\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 11 de Agosto de 2021.   ASS Adriano Santos da Silva CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE JULGAMENTO DA PROPOSTA DE PRE\u00c7OS CONCORRENCIA N.\u00ba 014/2021 \u2013 CPL 03 \u2013 DERACRE Licitantes Classificadas: 1\u00aa colocada CONS\u00d3RCIO LARANJEIRA composto pelas empresas (M.S.M. INDUSTRIAL LTDA, CONSTRUTORA SANTA  MARIA LTDA e MARTS TRANSPORTES E SERVI\u00c7OS LTDA), 2\u00aa colocada OLIVEIRA ENGENHARIA EIRELI, 3\u00aa colocada CONS\u00d3RCIO ADINN &  ATLAS (composto pelas empresas ADINN CONSTRU\u00c7\u00c3O E PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EIRELI e ATLAS CONSTRU\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO EIRELI-ME). As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento das Propostas  de Pre\u00e7os, dispon\u00edvel no site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco-AC, 12 de Agosto de 2021.   ASS Richard Brand\u00e3o Mendes  CAR Presidente da Comiss\u00e3o "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 199 DE 12 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio do  Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, ROSICLEIA MODESTO DE ARAUJO MAGALHAES, matr\u00edcula n\u00ba 9493182-1 para responder pela Divis\u00e3o de  Controle de Vida Funcional no per\u00edodo de 16/08/2021 \u00e0 30/08/2021; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 200 DE 12 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, MARIA LUCIANA DE ASSIS SANTOS, matr\u00edcula n\u00ba 9506390-2 para responder exercer a fun\u00e7\u00e3o de Diretora T\u00e9cnica do  Hospital Geral das Cl\u00ednicas de Rio Branco, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Revogar a Portaria n\u00ba 100 de 28 de abril de 2021; Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente  de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  274/2020 \u2013 CPL 01, cujo objeto \u00e9 \u201cAquisi\u00e7\u00e3o de materiais, equipamentos e acess\u00f3rios hospitalares, a fim de atender aos setores de radiologia  das unidades de sa\u00fade, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do  Estado do Acre - SESACRE; em favor das empresas:   IBF INDUSTRIA BRASILEIRA DE FILMES S/A, Pessoa Jur\u00eddica de Direito  Privado, CNPJ n\u00ba 33.255.787/0001-91, referente ao lote (II): com o valor total de R$ 2.582.000,00 (dois milh\u00f5es, quinhentos e oitenta e dois mil reais). AGFA HEALTHCARE BRASIL IMPORTA\u00c7\u00c3O E SERVI\u00c7OS LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 09.032.626/0001-54, referente  ao lote (III): com o valor total de R$ 272.500,00 (duzentos e setenta e  dois mil, e quinhentos reais). J.V. NOGUEIRA IMP. E EXP. LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado,  CNPJ n\u00ba 27.896.988/0001-75, referente aos lotes (V, VI, VIII e XI): com  o valor total de R$ 333.074,48 (trezentos e trinta e tr\u00eas mil, setenta e  quatro reais e quarenta e oito centavos). LOTUS INDUSTRIA E COMERCIO LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito  Privado, CNPJ n\u00ba 02.799.882/0001-22, referente aos lotes (X): com o  valor total de R$ 241.410,00 (duzentos e quarenta e um mil, e quatrocentos e dez reais). Rio Branco/AC, 11 de agosto de 2021. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO SECRETARIA ADJUNTA EXECUTIVA-ADMINISTRATRIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS. Decreto: 9.487/2021 ",
            "1\u00ba TERMO DE RERRATIFICA\u00c7\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  - SESACRE N\u00ba 202/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 195/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00034/2020-71 CONTRATANTE: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE  ESTADO DE SA\u00daDE. CONTRATADA: DISACRE COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Justifica-se a retifica\u00e7\u00e3o, para sanar erro t\u00e9cnico de elabora\u00e7\u00e3o. RETIFICAR o CNPJ do FORNECEDOR, nos seguintes termos: LEIA-SE: (...) DISACRE COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no  CNPJ n\u00ba 05.888.612/0003-48 (...) DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais informa\u00e7\u00f5es permanecem inalteradas Rio Branco/AC, 12 de agosto de 2021. DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O,  RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO ORG\u00c3O  GERENCIADOR E IN\u00c1CIO S\u00c9RGIO DE MELO, REPRESENTANTE  LEGAL PELO FORNECEDOR ",
            "1\u00ba TERMO DE RERRATIFICA\u00c7\u00c3O AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 597/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 195/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00034/2020-71 CONTRATANTE: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE  ESTADO DE SA\u00daDE. CONTRATADA: DISACRE COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Justifica-se a retifica\u00e7\u00e3o, para sanar erro t\u00e9cnico de elabora\u00e7\u00e3o. RETIFICAR o CNPJ do FORNECEDOR, nos seguintes termos: LEIA-SE: (...) DISACRE COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no  CNPJ n\u00ba 05.888.612/0003-48 (...) DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais informa\u00e7\u00f5es permanecem inalteradas Rio Branco/AC, 12 de agosto de 2021. DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS  HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E IN\u00c1CIO  S\u00c9RGIO DE MELO, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "ACREPREVID\u00caNCIA": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 507, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00147/2021-05, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a  BELIS\u00c1RIO GOMES DE SOUZA NETO, matr\u00edcula n\u00ba 96970-1, no Cargo  de Professor de N\u00edvel Superior - 30 horas, Classe II, Refer\u00eancia H, do  Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Esportes, nos termos do art. 6\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 19  de dezembro de 2003, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 508, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00145/2021-16, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  a MARIA DE F\u00c1TIMA VARELO DE ALBUQUERQUE, matr\u00edcula n\u00ba  219401-1, no cargo de Apoio Administrativo N\u00edvel I - 25 horas, Classe II,  Refer\u00eancia 8, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos termos do art. 4\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais,  de acordo com o \u00a7 6\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.    Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 509, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE \u2013 ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais estabelecidas no art. 15, XI, da Lei n\u00b0. 1.688, de 08 de dezembro de 2005, e tendo  em vista que o processo n\u00ba 0007.008272.00041/2021-35, encontra-se  regularmente instru\u00eddo e, CONSIDERANDO o art. 37, do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais  Transit\u00f3rias \u2013 ADCT - da Constitui\u00e7\u00e3o do Acre, que efetivou os servidores ingressados no servi\u00e7o p\u00fablico at\u00e9 31 de dezembro de 1994, tendo-lhes sido estendidos os mesmos efeitos da titula\u00e7\u00e3o de cargos efetivos,  previstos no inciso II, do artigo 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 154, de 2005; CONSIDERANDO o Parecer PGE\u2044PP n\u00ba 52/2009, de 5 de agosto de 2009; CONSIDERANDO que tais servidores v\u00eam contribuindo normalmente para o  Fundo de Previd\u00eancia Social do Estado \u2013 FPS-, gerido pelo Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o of\u00edcio PGE/GAB/ADJ/N\u00ba 56-15-0008809 de 03  de dezembro de 2015 e o of\u00edcio PGE/GAB/N\u00ba 122/2016 (ADA 56-1600000101) de 24 de maio de 2016; CONSIDERANDO por fim, ser o Acreprevid\u00eancia a institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pela concess\u00e3o dos benef\u00edcios previdenci\u00e1rios aos servidores  efetivos do RPPS, (art. 1\u00ba, II, da Lei 1.688, de 8 de dezembro de 2005). RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria por idade a MAUR\u00cdCIO NOGUEIRA DE  SOUZA, matr\u00edcula n\u00ba 2350475-1, no cargo de Auxiliar Operacional de  Servi\u00e7os Diversos, Refer\u00eancia 3, do quadro de pessoal da Secretaria de  Estado de Comunica\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 40, \u00a7 1\u00ba, inciso III, al\u00ednea  \u201cb\u201d, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com proventos calculados de acordo com  os \u00a7\u00a7 3\u00ba e 17, do mesmo artigo, combinado com o art. 3\u00ba da Emenda  Constitucional n\u00ba 52, de 03 dezembro de 2019. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 510, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba.  0066.005021.00221/2021-59 encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 754, de 02 de agosto de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do aposentado, do Tribunal de Justi\u00e7a do  Estado do Acre, WESLEY DE SOUZA RIBEIRO, Matr\u00edcula 13000103-1. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte, em favor do c\u00f4njuge MARILZA FERNANDES DE ALMEIDA RIBEIRO, na modalidade vital\u00edcia, nos termos dos artigos  68 e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 27 de junho de 2021.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 511, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba.  0066.006420.00388/2021-16 encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 702, de 04 de agosto de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do aposentado, do Minist\u00e9rio P\u00fablico  do Estado do Acre, FRANCISCO MATIAS DE SOUZA, Matr\u00edcula 511.                      RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte, em favor do c\u00f4njuge MARILDA  MAIA DE SOUZA, na modalidade vital\u00edcia, nos termos dos artigos 68 e  seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 12 de junho de 2021.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 512, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba.  0066.006420.00391/2021-30encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 697, de 02 de agosto de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento da aposentada, da Assembleia Legislativa do  Estado do Acre, RAIMUNDA DE BARROS CAVALCANTE, Matr\u00edcula 503-1. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte, em favor do c\u00f4njuge FRANCISCO BATISTA CAVALCANTE, na modalidade vital\u00edcia, nos termos dos artigos 68  e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 21 de mar\u00e7o de 2021.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 513, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba.  0066.006420.00358/2021-18 encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Art. 37, do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais  Transit\u00f3rias \u2013 ADCT - da Constitui\u00e7\u00e3o do Acre, que efetivou os servidores ingressados no servi\u00e7o p\u00fablico at\u00e9 31 de dezembro de 1994, tendo-lhes sido estendidos os mesmos efeitos da titula\u00e7\u00e3o de cargos efetivos,  previstos no inciso II, do artigo 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 154, de 2005; CONSIDERANDO o Parecer PGE\u2044PP n\u00ba 52/2009, de 5 de agosto de 2009; CONSIDERANDO que tais servidores v\u00eam contribuindo normalmente para o  Fundo de Previd\u00eancia Social do Estado \u2013 FPS-, gerido pelo Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o of\u00edcio PGE/GAB/ADJ/N\u00ba 56-150008809 de 03  de dezembro de 2015 e o of\u00edcio PGE/GAB/N\u00ba 122/2016 (ADA 56-1600000101) de 24 de maio de 2016; CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 694, de 02 de agosto de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento da aposentada GENY DE LIMA, Matr\u00edcula 253375-1; CONSIDERANDO, por fim, ser o Acreprevid\u00eancia a institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pela concess\u00e3o dos benef\u00edcios previdenci\u00e1rios aos servidores  efetivos do RPPS, (art. 1\u00ba, II, da Lei 1.688, de 8 de dezembro de 2005). RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte em favor do c\u00f4njuge ALBERTO VIANA DE ARA\u00daJO, na modalidade vital\u00edcia, nos termos dos artigos 68 e  seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia  social, com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar  n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 23 de junho de 2021.      Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 514, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba.  0066.006420.00452/2021-69 encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 760, de 3 de agosto de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do Aposentado JO\u00c3O BAPTISTA MAIA  LIMA, Matr\u00edcula 189065-1.                        RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte em favor do c\u00f4njuge REGINA  ESTEVAM MAIA LIMA, na modalidade vital\u00edcia, nos termos dos  artigos 68 e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de  dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia  social, com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar  n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 21 de julho de 2021.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 515, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba.  0066.006420.00418/2021-94 encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 718, de 04 de agosto de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do Aposentado ANTONIO EDVALDO  ROQUE BANDEIRA, Matr\u00edcula 63169-1.                         RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte em favor do c\u00f4njuge MARIA VANJA DE SOUZA LIMA BANDEIRA, na modalidade vital\u00edcia, nos termos  dos artigos 68 e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de  dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia  social, com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar  n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 04 de julho de 2021.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 516, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei n\u00ba.  1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba.  0014.004770.02278/2021-71encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 755, de 04 de agosto de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento da servidora MARIA DAS GRA\u00c7AS ALMEIDA DA SILVA, Matr\u00edcula 165280-2, do quadro de pessoal da Secretaria  de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, ocupante do cargo de Professora P1 15 horas, Refer\u00eancia 9. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte, nos termos dos artigos 68 e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005, em favor de: I \u2013 RAIMUNDO NONATO DA SILVA, condi\u00e7\u00e3o de c\u00f4njuge, na modalidade vital\u00edcia; e II \u2013 JO\u00c3O LUCAS ALMEIDA DA SILVA, na condi\u00e7\u00e3o de filho menor de 21 (vinte e um) anos, na modalidade tempor\u00e1ria. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social, com  base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 26 de maio de 2021.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 517, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00149/2021-96, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a ENIEDA MARIA DOS AMAUACAS GOMES, matr\u00edcula n\u00ba 251755-1, no cargo  de Apoio Administrativo. N\u00edvel I 25 horas, Classe I, Refer\u00eancia 8, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes,  nos termos do art. 5\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de acordo com o \u00a7 2\u00ba, inciso  I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.    Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA   "
        ],
        "DEPASA": [
            "EXTRATO DE ATA N\u00ba 039/2021 DAS PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA e as EMPRESAS PINTO & CIA LTDA, CETM CONSTRU\u00c7\u00c3O  EMPRESA TERRAPLANAGEM E LOCA\u00c7\u00d5ES DE M\u00c1QUINAS LTDA, TRANSCOM TRANSPORTE COM\u00c9RCIO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS  LTDA, ABA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E TERRAPLENAGEM LTDA e R. J. ANDRADE TRANSPORTES E TERRAPLANAGEM. DO PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 067/2021 \u2013 CPL 04. DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo Caminh\u00e3o Basculante \u00be, Caminh\u00e3o Carga Seca e retroescavadeira,  com operadores e motorista inclusos, visando atender as demandas do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA, no Munic\u00edpio  de Rio Branco \u2013 Acre, conforme especifica\u00e7\u00e3o constante no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I. DO VALOR TOTAL ESTIMADO DA ATA R$ 2.334.900,00 (Dois milh\u00f5es, trezentos e trinta e quatro mil e novecentos reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 744.203.17.122.2277.4267.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais do DEPASA. Elemento de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Servi\u00e7os de Pessoa Jur\u00eddica. Fonte de Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios - OGE) e 700  (Recursos Pr\u00f3prios das Indiretas). DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da ATA de Registro de Pre\u00e7os ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da sua assinatura, observado o que  disp\u00f5e a legisla\u00e7\u00e3o pertinente. DATA DA ASSINATURA: 09/08/2021. ASSINAM: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI, Diretora Presidente/DEPASA pelo CONTRATANTE e os Senhores REMES DAS CHAGAS PINTO, MARCOS VINICIUS MENEZES MAIA DE ALMEIDA, PAULO EDER DA SILVA FERREIRA, CARLOS EDUARDO ZOTTELE VASCONCELOS e  RAIMUNDO JOS\u00c9 CORREA DE ANDRADE pelas CONTRATADAS. "
        ],
        "DERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 366, DE 12 DE AGOSTO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de  Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no Contrato/DERACRE N\u00b0 087/2021. Celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e  a EMPRESA E. A. DE CARVALHO E CIA LTDA.  Assinado no dia 27 de JULHO de 2021, o presente contrato tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de materiais publicit\u00e1rios e gr\u00e1ficos a serem utilizados em atividades e divulga\u00e7\u00e3o, para atender eventos institucionais, a  serem promovidos com finalidade publica, deste \u00d3rg\u00e3o, conforme o disposto anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital, tendo em vista atender as  demandas do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE. I.Gestor Titular: Orlanilda Ximenes Muniz \u2013 Mat: 9562249 Fiscal Titular: Gesse Abreu Moura \u2013 Mat: 9126546-10 Fiscal Substituto: Andriel Luy Cabral Santos \u2013 Mat: 9573933 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos  que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 12 de agosto de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 367, DE 12 DE AGOSTO DE 2021  O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes  s\u00e3o conferidas pelo Art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a c/c Art. 7\u00ba da Lei Complementar Estadual n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo, Decreto Estadual n\u00ba  6.319 de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00b0 Nomear, a senhora, GINA MARIA OLIVEIRA DE FREITAS, matricula: 9056882, Chefe do N\u00facleo de Conv\u00eanios para Gestora dos Conv\u00eanios  do DERACRE, no Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar do dia 12 de agosto de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 12 de agosto de 2021. PETR\u00d4NIO ANTUNES Presidente do DERACRE "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 532, DE 12 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da Portaria DETRAN n\u00ba 529, de 1110 de agosto  de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.105 de 12 de julho de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe  confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1  outras provid\u00eancias, RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar o Chefe de Departamento, Christian Roberto Rodrigues Lopes, matr\u00edcula n\u00b0 9508074, para responder pela Diretoria Administrativa  e Financeira deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC, durante a aus\u00eancia do titular, no per\u00edodo de 12/08/2021 a 16/08/2021 do  corrente ano, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria tem efeitos a contar de 12 de julho de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 12 de julho de 2021.  Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 533, DE 12 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da PORTARIA DETRAN N\u00ba 529, DE 11 DE  AGOSTO DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.105 de 12 de agosto de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o  cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 3101/2021/CASACIVIL (2002461), RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, Magno Melo da Silva para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-04, deste Departamento Estadual de  Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/ AC. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a contar de 1\u00ba de agosto de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 12 de agosto de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 534, DE 12 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da PORTARIA DETRAN N\u00ba 529, DE 11 DE  AGOSTO DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.105 de 12 de agosto de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o  cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO  o disposto na Lei n\u00ba 13.709, de 14 de agosto de 2018 que estabeleceu normas acerca do tratamento de dados pessoais, inclusive nos meios  digitais, a serem cumpridas tamb\u00e9m pela administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica; CONSIDERANDO a necessidade de conferir maior seguran\u00e7a e controle no acesso de usu\u00e1rios ao Sistema de Gest\u00e3o de Tr\u00e2nsito - GETRAN e,  por conseguinte, na execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os via citado sistema, RESOLVE: Art. 1\u00ba DETERMINAR  o recadastramento de todos os usu\u00e1rios do Sistema de Gest\u00e3o de Tr\u00e2nsito \u2013 GETRAN/AC, a ser realizado no prazo de at\u00e9  30 (trinta) dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria. Art. 2\u00ba O recadastramento de que se trata ocorrer\u00e1 da seguinte forma: I \u2013 O recadastramento dos servidores, terceirizados e estagi\u00e1rios do pr\u00f3prio DETRAN Acre, que necessitam do acesso ao GETRAN para o cumprimento  de suas tarefas, ser\u00e1 inicialmente realizado pela sua respectiva diretoria, assessoria ou chefia de divis\u00e3o juntamente com a indica\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o a ser  autorizado no sistema, conforme formul\u00e1rio anexo (anexo 1). II \u2013 Ficar\u00e1 sob a responsabilidade da Divis\u00e3o de Credenciados proceder ao recadastramento de CFC\u2019s, Despachantes, m\u00e9dicos, psic\u00f3logos e demais entes e profissionais conveniados e credenciados junto a este DETRAN, cuja execu\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o demande a utiliza\u00e7\u00e3o  do GETRAN. III \u2013 Os usu\u00e1rios do GETRAN subordinados a outros \u00f3rg\u00e3os da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica far\u00e3o o seu recadastramento de forma presencial e, para  tanto, dever\u00e3o, previamente, e no prazo improrrog\u00e1vel de at\u00e9 30 dias, com a anu\u00eancia do \u00f3rg\u00e3o, apresentar o seu requerimento de recadastramento  e agendamento na forma do anexo 2. Art. 3\u00ba Os pedidos de recadastramento ao GETRAN ser\u00e3o encaminhados para a Diretoria Administrativa e Financeira via SEI ou pelo e-mail: diraf. detran@gmail.com, no prazo fixado no artigo 1\u00ba desta Portaria. Art. 4\u00ba Os usu\u00e1rios que n\u00e3o requererem o seu recadastramento no prazo estabelecido no artigo 1\u00ba desta Portaria ter\u00e3o o seu acesso sumariamente  cancelado. Art. 5\u00ba Est\u00e1 suspensa a concess\u00e3o de novos acessos ao Sistema de Gest\u00e3o de Tr\u00e2nsito at\u00e9 que ocorra a conclus\u00e3o do processo de recadastramento de  que trata esta Portaria, ou at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o desta Presid\u00eancia. Art. 6\u00ba Esta portaria ter\u00e1 efeito imediato a partir da sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 12 de agosto de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio   Anexo I da Portaria DETRAN N\u00ba 534, DE 12 DE agosto DE 2021 FORMUL\u00c1RIO PARA RECADASTRAMENTO DE OPERADOR NO SISTEMA GETRAN  Aten\u00e7\u00e3o: Todos os campos deste formul\u00e1rio s\u00e3o de preenchimento obrigat\u00f3rio. A falta de preenchimento ou inexatid\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es ocasionar\u00e1  a n\u00e3o atualiza\u00e7\u00e3o cadastral no sistema, o que pode levar ao bloqueio do operador, at\u00e9 que o formul\u00e1rio esteja correta e completamente preenchido. Anexo II da Portaria DETRAN N\u00ba 534, DE 12 DE agosto DE 2021 FORMUL\u00c1RIO PARA RECADASTRAMENTO DE OPERADOR NO SISTEMA GETRAN Aten\u00e7\u00e3o: Todos os campos deste formul\u00e1rio s\u00e3o de preenchimento obrigat\u00f3rio. A falta de preenchimento ou inexatid\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es ocasionar\u00e1  a n\u00e3o atualiza\u00e7\u00e3o cadastral no sistema, o que pode levar ao bloqueio do operador, at\u00e9 que o formul\u00e1rio esteja correta e completamente preenchido. ",
            "TERMO DE HOMOLO\u00c7\u00c3O Extrato do Termo de Homologa\u00e7\u00e3o Processo n\u00ba 0068.011354.00065/2020-20 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Por Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 114/2020 - CPL02 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, nos termos do artigo 43, inciso VI, da Lei 8.666, de 21 de junho de 1993, e considerando  o que consta dos autos, HOMOLOGO todos os atos praticados pelo Senhor Pregoeiro e demais membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 02, com refer\u00eancia ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Por Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 114/2020, cujo objeto \u00e9 Registro de Pre\u00e7os para eventual e futura  contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o tach\u00f5es, adesivos/cola pl\u00e1stico e segregadores, para uso nos servi\u00e7os de sinaliza\u00e7\u00e3o horizontal de  tr\u00e2nsito deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Acre - DETRAN/AC, em conformidade com as condi\u00e7\u00f5es do Edital e seus Anexos, Termo de  Adjudica\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o, Planilha de Pre\u00e7os e Ata de Realiza\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, em favor da empresa:  - G2 EMPREENDIMENTOS E LOGISTAS LTDA, CNPJ n\u00ba 14.744.458/0001-60, vencedora do certame, com valor global para Registro de Pre\u00e7os  de R$ 158.350,00 (cento e cinquenta e oito mil e trezentos e cinquenta reais), alusivo aos itens 01 e 02, adjudicado. - M7 ACESS\u00d3RIOS EIRELI, CNPJ n\u00ba 12.383.275/0001-30, vencedora do certame, com valor global para Registro de Pre\u00e7os de R$ 37.000,00 (trinta  e sete mil reais), alusivo aos itens 03 e 04, adjudicado. - MM2 SINALIZA\u00c7\u00c3O E TINTAS EIRELI \u2013 ME, vencedora do certame, com valor global para Registro de Pre\u00e7os de R$ 149.500,00 (cento e quarenta e  nove mil reais e quinhentos reais) alusivo aos itens 05 e 06, adjudicado. Ap\u00f3s o registro em Ata, fica autorizada a aquisi\u00e7\u00e3o dos materiais destinados a atender as demandas deste Departamento, conforme a conveni\u00eancia  e necessidade, mediante procedimentos posteriores observados a utiliza\u00e7\u00e3o racional e as formas de controle dos recursos financeiros dispon\u00edveis. Taynara Martins Barbosa Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito DECRETO N\u00ba 8.348 DE 17/03/21 DOE N\u00ba 13.004 ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 6/2021/DETRAN CONSIDERANDO o conte\u00fado do processo SEI N\u00ba 0068.001054.00149/2021-39 no qual solicita emiss\u00e3o de parecer sobre contrata\u00e7\u00e3o direta por  dispensa de licita\u00e7\u00e3o. CONSIDERANDO o disposto no MEMORANDO N\u00ba 145/2021/DETRAN - DIROP, MEMORANDO N\u00ba 83/2021/DETRAN - DAP e JUSTIFICATIVA N\u00ba  9/2021/DETRAN - DAP, solicitando a aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos de Prote\u00e7\u00e3o Individual - (EPI) e Equipamento de Prote\u00e7\u00e3o Coletivo (EPC), por  Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para distribui\u00e7\u00e3o e reposi\u00e7\u00e3o no Departamento de Transito do Acre, capital e interior do Estado. CONSIDERANDO o Parecer da Assessoria Jur\u00eddica do DETRAN/AC, PARECER N\u00ba 702/2021/DETRAN - ASSEJU/DETRAN \u2013 PRES opinando  pelo cabimento de dispensa de licita\u00e7\u00e3o. CONSIDERANDO finalmente que a realiza\u00e7\u00e3o desta contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 de suma import\u00e2ncia vislumbrando-se o Interesse P\u00fablico, em nosso Estado,  resolvo, RATIFICAR a dispensa de licita\u00e7\u00e3o com base legal no artigo 24, II, da Lei Federal n\u00ba 8.666 de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es. Autorizando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa C S DE AQUINO EIRELI - CNPJ: N\u00ba 32.303.242/0001- 40, no valor de R$ 17.575,00 (Dezessete mil quinhentos  e setenta e cinco reais). A despesa estimada ocorrer\u00e1 \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho: 42.53.00.00 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades  Administrativas e Operacionais. Elemento de Despesa: 33.90.30.00 - Material de Consumo \u2013 Fonte de Recursos 700. Taynara Martins Barbosa  PRESIDENTE DO DETRAN  DECRETO N\u00ba 8.348/2021 DOE N\u00ba 13.004 "
        ],
        "IAPEN": [
            "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DOS SERVIDORES DE N\u00cdVEL MEDIO DO IAPEN PARA O PROCESSO DE PROMO\u00c7\u00c3O ELEVA\u00c7\u00c3O PARA AS  CLASSES III, IV E ESPECIAL  Edital de Convoca\u00e7\u00e3o n\u00b0 007, de 09 de agosto de 2021. A Comiss\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria \u2013 IAPEN/AC, institu\u00edda pela Portaria n\u00ba 106, de 18 de fevereiro de 2021, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando o disposto no Decreto 4.731 de 16 de outubro de 2012, torna p\u00fablico a convoca\u00e7\u00e3o dos servidores efetivos regidos  pela Lei n\u00ba 2.180/2009 e suas altera\u00e7\u00f5es, nos termos abaixo: 1.DO OBJETIVO Este edital tem por objetivo convocar os servidores efetivos de N\u00edvel M\u00e9dio aptos a participarem do processo de eleva\u00e7\u00e3o funcional por promo\u00e7\u00e3o,  para refer\u00eancia I das Classes III, IV e Especial. 2.DAS CONDI\u00c7\u00d5ES Poder\u00e3o participar do processo de promo\u00e7\u00e3o os: Servidores com interst\u00edcio m\u00ednimo de trinta e seis meses de efetivo exerc\u00edcio na classe atual; Servidores em efetivo exerc\u00edcio funcional no Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria ou no exerc\u00edcio de atividade penitenci\u00e1ria; Servidores que n\u00e3o estejam em disponibilidade; Servidores que n\u00e3o estejam no exerc\u00edcio de mandato eletivo federal, estadual ou municipal dos Poderes Executivo e Legislativo, ressalvados os  casos previstos em lei; Servidores que n\u00e3o estejam na \u00faltima classe do cargo ocupado; Servidores que n\u00e3o sofreram penalidade disciplinar nos doze meses anteriores \u00e0 promo\u00e7\u00e3o; Servidores que n\u00e3o estejam cumprindo pena em raz\u00e3o de condena\u00e7\u00e3o por infra\u00e7\u00e3o penal. Os processos ser\u00e3o abertos pela Comiss\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o deste Instituto. 3.DOS DOCUMENTOS E AVALIA\u00c7\u00c3O A eleva\u00e7\u00e3o para as Classes III, IV e Especial, refer\u00eancia I, depender\u00e1 que os servidores atendam aos requisitos previstos no Decreto n\u00ba 4.731/2012: 3.1 Da documenta\u00e7\u00e3o para as classes III, IV e Especial: enviar ao Setor de Promo\u00e7\u00e3o no prazo constante no Item 5. Requerimento de promo\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel no site www.iapen.acre.gov.br/promocao/; Certid\u00f5es exigidas de acordo com o art.11, inciso VI da Lei n\u00ba 2.180 de 10 de dezembro de 2009: Certid\u00e3o de Antecedentes Criminais da Pol\u00edcia Federal (https://www.gov.br/pf/pt-br/assuntos/antecedentes-criminais); Certid\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral \u2013 Crimes Eleitorais (https://www.tse.jus.br/eleitor/ certidoes/certidao-de-crimes-eleitorais); Certid\u00f5es C\u00edvel e Criminal da Justi\u00e7a Federal (https://sistemas.trf1.jus.br/certidao/#/solicitacao); Certid\u00e3o  da Justi\u00e7a Militar da Uni\u00e3o (https://www.stm.jus.br/servicos-stm/certidao-negativa/emitir-certidao-negativa); Certid\u00f5es C\u00edvel e Criminal do Tribunal  de Justi\u00e7a do Acre (https://esaj.tjac.jus.br/sco/abrirCadastro.do); Certid\u00e3o de Improbidade Ad ministrativa (CNIA) (https://www.cnj.jus.br/improbidade_adm/consultar_requerido.php). As certid\u00f5es dever\u00e3o ser emitidas no per\u00edodo m\u00e1ximo de 90 dias antes da data da promo\u00e7\u00e3o; Certificados de cursos nas \u00e1reas de interesse do IAPEN ou da carreira, com somat\u00f3rio de no m\u00ednimo 120 horas, nos \u00faltimos 3 anos. Em caso de  curso presencial, dever\u00e1 ser autenticado em cart\u00f3rio ou trazer original junto com a c\u00f3pia; Entrega da Proposta de Melhoria da \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o, com o registro de ci\u00eancia do diretor da Unidade do servidor em avalia\u00e7\u00e3o, conforme modelo  estabelecido no anexo II, arquivo dispon\u00edvel tamb\u00e9m com a comiss\u00e3o e n\u00facleo de gest\u00e3o de pessoas do Complexo Penitenci\u00e1rio; Formul\u00e1rio de avalia\u00e7\u00e3o de fatores com avalia\u00e7\u00e3o do chefe imediato e do servidor; Certificado da avalia\u00e7\u00e3o de conhecimentos (prova). 3.1.1 A documenta\u00e7\u00e3o acima poder\u00e1 ser enviada via e-mail para: iapensetordepromocaoac@gmail.com. Devendo ser escaneada em um s\u00f3 arquivo  na ordem listada acima, com tamanho m\u00e1ximo de 3 MB. 3.2 Das avalia\u00e7\u00f5es de conhecimentos a)  Avalia\u00e7\u00e3o prevista no Dec. 4.731/2012, art. 16 \u2013 VI, ser\u00e1 realizada no Ambiente Virtual de Avalia\u00e7\u00e3o e Capacita\u00e7\u00e3o \u2013 AVAC da Escola de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria (link de acesso:  http://avac.iapen.ac.gov.br/login/index.php), onde o servidor dever\u00e1 fazer o cadastro para ter acesso liberado \u00e0 prova. 4. DA ANALISE DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E AVALIA\u00c7\u00c3O Os processos originados das documenta\u00e7\u00f5es acima citados ser\u00e3o analisados por esta Comiss\u00e3o, cabendo \u00e0 mesma a emiss\u00e3o de parecer sobre  o atendimento das condi\u00e7\u00f5es e dos requisitos de promo\u00e7\u00e3o. Salientamos que, \u00e9 de inteira responsabilidade do servidor a integridade das informa\u00e7\u00f5es e documentos apresentados. N\u00e3o cabendo a comiss\u00e3o  a atribui\u00e7\u00e3o de confer\u00eancia no ato da entrega. As metodologias de avalia\u00e7\u00e3o da Proposta de Melhoria constam no Anexo III deste Edital. 5. PRAZOS O prazo para apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos constantes do item 03 ser\u00e1 conforme tabela abaixo. 6.DO ESCLARECIMENTO DE DUVIDAS Esclarecimento e informa\u00e7\u00f5es adicionais poder\u00e3o ser solicitados atrav\u00e9s do telefone (68)3223-2257/3223-9833. Aline Roberta de Souza Golfeto Presidente da Comiss\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o ANEXO I Tabela dos fatores de promo\u00e7\u00e3o Ser\u00e1 considerado apto o servidor que alcan\u00e7ar avalia\u00e7\u00e3o igual ou superior a oitenta pontos nos fatores de promo\u00e7\u00e3o. ANEXO II Modelo para Proposta de melhoria I.APRESENTA\u00c7\u00c3O DO TRABALHO* II.IDENTIFICA\u00c7\u00c3O* III. PROPOSTA DE MELHORIA* IV.INFORMA\u00c7\u00d5ES ADICIONAIS Todos os itens com * s\u00e3o obrigat\u00f3rios ANEXO III METODOLOGIA DE AVALIA\u00c7\u00c3O DA PROPOSTA DE MELHORIA ",
            "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DOS SERVIDORES DE N\u00cdVEL SUPERIOR DO IAPEN PARA O PROCESSO DE PROMO\u00c7\u00c3O \u2013 ELEVA\u00c7\u00c3O PARA  CLASSE IV ESPECIAL Edital de Convoca\u00e7\u00e3o n\u00b0 008, de 09 de agosto de 2021. A Comiss\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria \u2013 IAPEN/AC, institu\u00edda pela Portaria n\u00ba 105 de 18 de fevereiro de 2021, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando o disposto no Decreto 5.971 de 30 de dezembro de 2010, torna p\u00fablico a convoca\u00e7\u00e3o dos servidores  efetivos regidos pela Lei n\u00ba 2.180/2009, nos termos abaixo: 1.DO OBJETIVO Este edital tem por objetivo convocar os servidores efetivos de N\u00edvel Superior aptos a participar do processo de eleva\u00e7\u00e3o funcional por promo\u00e7\u00e3o,  para refer\u00eancia I da Classe IV e Especial. 2.DAS CONDI\u00c7\u00d5ES Poder\u00e3o participar do processo de promo\u00e7\u00e3o os: Servidores com interst\u00edcio m\u00ednimo de trinta e seis meses de efetivo exerc\u00edcio na classe atual; Servidores em efetivo exerc\u00edcio funcional no Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria ou no exerc\u00edcio de atividade penitenci\u00e1ria; Servidores que n\u00e3o estejam em disponibilidade; Servidores que n\u00e3o estejam no exerc\u00edcio de mandato eletivo federal, estadual ou municipal dos Poderes Executivo e Legislativo, ressalvados os  casos previstos em lei; Servidores que n\u00e3o estejam na \u00faltima classe do cargo ocupado; Servidores que n\u00e3o sofreram penalidade disciplinar nos doze meses anteriores \u00e0 promo\u00e7\u00e3o; Servidores que n\u00e3o estejam cumprindo pena em raz\u00e3o de condena\u00e7\u00e3o por infra\u00e7\u00e3o penal. Os processos ser\u00e3o abertos pela Comiss\u00e3o deste Instituto. 3.DOS DOCUMENTOS E AVALIA\u00c7\u00c3O A eleva\u00e7\u00e3o para Classe IV e Especial, refer\u00eancia I, depender\u00e1 que os servidores atendam aos requisitos previstos no Decreto n\u00ba 5.971/2010: 3.1 Da documenta\u00e7\u00e3o para classe IV e Especial: enviar ao Setor de Promo\u00e7\u00e3o no prazo constante no Item 5. Requerimento de promo\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel no site www.iapen.acre.gov.br/promocao/; Certid\u00f5es exigidas de acordo com o art.11, inciso VI da Lei n\u00ba 2.180 de 10 de dezembro de 2009: Certid\u00e3o de Antecedentes Criminais da Pol\u00edcia Federal  (https://www.gov.br/pf/pt-br/assuntos/antecedentes-criminais); Certid\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral \u2013 Crimes Eleitorais (https://www.tse.jus.br/eleitor/certidoes/certidao-de-crimes-eleitorais); Certid\u00f5es C\u00edvel e Criminal da Justi\u00e7a Federal (https://sistemas.trf1.jus.br/certidao/#/solicitacao); Certid\u00e3o da Justi\u00e7a Militar da  Uni\u00e3o (https://www.stm.jus.br/servicos-stm/certidao-negativa/emitir-certidao-negativa); Certid\u00f5es C\u00edvel e Criminal do Tribunal de Justi\u00e7a do Acre (https:// esaj.tjac.jus.br/sco/abrirCadastro.do); Certid\u00e3o de Improbidade Ad ministrativa (CNIA) (https://www.cnj.jus.br/improbidade_adm/consultar_requerido.php). Certificados de cursos nas \u00e1reas de interesse do IAPEN ou da carreira, com somat\u00f3rio de no m\u00ednimo 120 horas, nos \u00faltimos 3 anos. Em caso de  curso presencial, dever\u00e1 ser autenticado em cart\u00f3rio ou trazer original junto com a c\u00f3pia; Entrega da Proposta de Melhoria da atua\u00e7\u00e3o do Iapen/AC, com o registro de ci\u00eancia do diretor da Unidade do servidor em avalia\u00e7\u00e3o, conforme  modelo estabelecido no anexo II, arquivo dispon\u00edvel no site www.iapen.acre.gov.br/promocao/; Formul\u00e1rio de avalia\u00e7\u00e3o de fatores com avalia\u00e7\u00e3o do chefe imediato e do servidor; Certificado da avalia\u00e7\u00e3o de conhecimentos (Prova). 3.1.1 A documenta\u00e7\u00e3o acima poder\u00e1 ser enviada via e-mail para: iapensetordepromocaoac@gmail.com. Devendo ser escaneada em um s\u00f3 arquivo  na ordem listada acima, com tamanho m\u00e1ximo de 3 MB. 3.3 Das avalia\u00e7\u00f5es a) Avalia\u00e7\u00e3o prevista no Dec. 5.971/2010, art. 16 \u2013 VI, \u00e9 ofertada na modalidade EAD e disponibilizada no Ambiente Virtual de Avalia\u00e7\u00e3o e Capacita\u00e7\u00e3o \u2013 AVAC da Escola do Servidor Penitenci\u00e1rio (link de acesso: http://avac.iapen.ac.gov.br/login/index.php), onde o servidor dever\u00e1 fazer  o cadastro para ter acesso liberado \u00e0 prova. Conforme regulamenta a Resolu\u00e7\u00e3o Iapen n\u00ba 002/2021. Ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o imprimir o certificado da  avalia\u00e7\u00e3o e entregar junto com os demais documentos. 4. DA ANALISE DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E AVALIA\u00c7\u00c3O Os processos originados das documenta\u00e7\u00f5es acima citados ser\u00e3o analisados por esta Comiss\u00e3o, cabendo \u00e0 mesma a emiss\u00e3o de parecer sobre  o atendimento das condi\u00e7\u00f5es e dos requisitos de promo\u00e7\u00e3o. Salientamos que, \u00e9 de inteira responsabilidade do servidor a integridade das informa\u00e7\u00f5es e documentos apresentados. N\u00e3o cabendo a comiss\u00e3o  a atribui\u00e7\u00e3o de confer\u00eancia no ato da entrega. As metodologias de avalia\u00e7\u00e3o da Proposta de Melhoria constam no Anexo III deste Edital. 5. PRAZOS O prazo para apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos constantes do item 03 ser\u00e1 conforme tabela abaixo: 6.DO ESCLARECIMENTO DE DUVIDAS Esclarecimento e informa\u00e7\u00f5es adicionais poder\u00e3o ser solicitados atrav\u00e9s do telefone (68)3223-2257/3223-9833 ramal 201. Railene de Ara\u00fajo Paulino Presidente da Comiss\u00e3o ANEXO I Tabela dos fatores de promo\u00e7\u00e3o Ser\u00e1 considerado apto o servidor que alcan\u00e7ar avalia\u00e7\u00e3o igual ou superior a oitenta pontos nos fatores de promo\u00e7\u00e3o. FATORES E PONTUA\u00c7\u00c3O CONSIDERA\u00c7\u00d5ES: Rio Branco, _______ de _________________ de ___________. Assinatura do Avaliador ANEXO II Modelo para Proposta de melhoria I.APRESENTA\u00c7\u00c3O DO TRABALHO* II.IDENTIFICA\u00c7\u00c3O* III. PROPOSTA DE MELHORIA* IV.INFORMA\u00c7\u00d5ES ADICIONAIS Todos os itens com * s\u00e3o obrigat\u00f3rios ANEXO III METODOLOGIA DE AVALIA\u00c7\u00c3O DA PROPOSTA DE MELHORIA "
        ],
        "IDAF": [
            "PORTARIA N\u00ba 174/PRES/IDAF, DE 12 DE AGOSTO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ACRE - IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto  n\u00ba 5.540 de 23 de mar\u00e7o de 2020, publicado no D. O. E.  n\u00ba 12.766 de 25 de mar\u00e7o de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 176/PRES/IDAF, DE 01 DE MAIO DE  2021 que nomeou o senhor Jorge dos Santos Souza, para exercer o Cargo  em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, no \u00e2mbito deste Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos \u00e0 11 de agosto de 2021. Art. 3\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 175/PRES/IDAF, DE 12 DE AGOSTO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ACRE - IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto  n\u00ba 5.540 de 23 de mar\u00e7o de 2020, publicado no D. O. E.  n\u00ba 12.766 de 25 de mar\u00e7o de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear em substitui\u00e7\u00e3o, o senhor Rom\u00e1rio de Sena Oliveira, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, Refer\u00eancia CEC-01, no \u00e2mbito deste  Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos \u00e0 11 de agosto de 2021. Art. 3\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC-DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 1642021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI       COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019  E O ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados, para em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do contrato n\u00b0.  048/2021, Processo n\u00b0 2021.01.004 \u2013 Compara\u00e7\u00e3o de Pre\u00e7o n\u00b0 064/2021  CPL 01, celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica  \u2013 IEPTEC, e ACREJET INFORMATICA LTDA, que tem como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos para montagem do Est\u00fadio de Grava\u00e7\u00e3o para a  Divis\u00e3o de EAD, na viabiliza\u00e7\u00e3o dos Cursos de Capacita\u00e7\u00e3o em Habilita\u00e7\u00e3o  T\u00e9cnica e Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada \u2013 FIC, nas \u00e1reas de Forma\u00e7\u00e3o na  Floresta em Manejo Sustent\u00e1vel, Produ\u00e7\u00e3o Florestal e Promo\u00e7\u00e3o de Neg\u00f3cios, nas demandas do IEPTEC DOM MOACYR, no \u00e2mbito do Programa  de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Acre \u2013 PDSA, Fase II \u2013 BID. I - Gestor Titular: Nelcimar Batista dos Santos - Matricula n\u00b0 9564110-1 II - Gestor Substituto: Meire Pereira Mateus \u2013 Matricula n\u00b0 9372008-2 III \u2013 Fiscal Titular: \u00c9rica Vasconcelos das Neves \u2013 Matricula n\u00b0 9319484-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Rozemeire Filgueira Pacheco Geber\u2013  Matricula n\u00b0 9571523-1 Art. 2\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que trata  esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua vig\u00eancia. O gestor  acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 10 de agosto de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00ba 2.660/2019 "
        ],
        "IMAC": [
            "Portaria IMAC N\u00ba 71, DE 12 de agosto de 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO ACRE \u2013  IMAC, ANDR\u00c9 LU\u00cdZ PEREIRA HASSEM, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe confere o Decreto N\u00ba 033, de 03/01/2019, e CONSIDERANDO o constante no processo SEI n\u00b0 4022.005078.00060/2021-04 RESOLVE: Art. 1\u00ba CONCEDER ao servidor MARCIO BEZERRA DA COSTA, Soci\u00f3logo, matr\u00edcula n\u00ba 9118870-3, FG-10, para responder pela Chefia do Controle  Interno - CONTIN, junto ao Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC; Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco, Acre - 12 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem Presidente \u2013 IMAC Decreto N\u00ba 033, de 03/01/2019 DOE N\u00ba 12.464 "
        ],
        "IMC": [
            "PORTARIA IMC N\u00ba 22, DE 09 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS \u2013 IMC, no exerc\u00edcio legal de  suas fun\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.365, de 03 de mar\u00e7o de  2020, e o Decreto n\u00ba 8.110, de 25 de fevereiro de 2021, que instituiu o  Regimento Interno do IMC, e CONSIDERANDO a compet\u00eancia da Presid\u00eancia para avocar e delegar  compet\u00eancias, nos termos do 5\u00ba, XII, do Regimento Interno do IMC; CONSIDERANDO a necessidade de divis\u00e3o de tarefas para assegurar  maior efici\u00eancia e efic\u00e1cia \u00e0 gest\u00e3o do IMC; CONSIDERANDO a compet\u00eancia da Diretoria Executiva para receber  delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancias da Presid\u00eancia, nos termos do art. 11, VIII,  do Regimento Interno do IMC; RESOLVE: Art. 1\u00ba Delegar compet\u00eancia ao Diretor Executivo do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC, Antonio  Willian Flores de Melo, para: I - Assinar, como ordenador de despesa, at\u00e9 o limite de R$ 30.000,00  (trinta mil reais), os seguintes atos de gest\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira: a) Contratos; b) Notas de empenho em suas diversas modalidades; c) Notas de pagamento; d) Ordens banc\u00e1rias; e) Guias de recolhimento; f) Outros documentos correlatos. II - Assinar os seguintes atos de gest\u00e3o de pessoal, relativamente aos  servidores dos Departamentos que integram a Diretoria Executiva: a) Concess\u00e3o de di\u00e1rias; b) Instaura\u00e7\u00e3o de sindic\u00e2ncias. Art.  2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. D\u00ea-se ci\u00eancia, publique-se e cumpra-se. \u00c9rico Maur\u00edcio Pires Barboza Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais Decreto n\u00ba 5.365/2020 "
        ],
        "ITERACRE": [
            "EXTRATO DE CONTRATO PROCESSO SEI N\u00ba 0053.011529.00002/2021-83 COMPARA\u00c7AO DE PRE\u00c7OS 028/2021 CPL 01 CONTRATO n\u00ba 016/2021  DAS PARTES: O ESTADO DO ACRE ATRAV\u00c9S DO INSTITUTO DE  TERRAS DO ACRE E RAIMUNDO NONATO DAS NEVES FILHO ME OBJETO: Trata o objeto do presente contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais  Diversos para atender as a\u00e7\u00f5es do INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE  - ITERACRE, no \u00e2mbito do programa de promo\u00e7\u00e3o de redu\u00e7\u00e3o do desmatamento e conserva\u00e7\u00e3o ambiental /BID. DOS PRE\u00c7OS: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 24.665,60(vinte e quatro mil seiscentos e sessenta e cinco reais e sessenta centavos)  DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 744.206.215411.420.3365.0000  Fonte- 500 (Opera\u00e7\u00e3o de Credito) BID Fase II Natureza da Despesa \u2013 44.90.30.00  DA VIG\u00caNCIA: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto deste ser\u00e1 a partir do  dia da sua assinatura e seu encerramento ser\u00e1 no dia 17 de novembro  de 2021 podendo ser prorrogado atrav\u00e9s de Termo Aditivo, conforme  a necessidade da Administra\u00e7\u00e3o, havendo concord\u00e2ncia entre as partes. A vig\u00eancia deste documento coincide com o prazo de execu\u00e7\u00e3o, de  acordo com o Art. 57, II, da Lei 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco - AC, 05 de julho de 2021. Assinam: Alirio Wanderley Neto pelo Instituto de Terras do Acre  ITERACRE e RAIMUNDO NONATO DAS NEVES FILHO, pela Empresa.  ",
            "EXTRATO DE CONTRATO PROCESSO ITERACRE N\u00ba 0053.011188.0001-/2021-56 COMPARA\u00c7AO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 054/2021 CONTRATO n\u00ba 014/2020 DAS PARTES: O ESTADO DO ACRE ATRAV\u00c9S DO INSTITUTO DE  TERRAS DO ACRE - ITERACRE E A EMPRESA RAIMUNDO NONATO  DAS NEVES FILHO ME. OBJETO: Trata o objeto do presente contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de MATERIAIS  DE CONSUMO E PERMANENTE (INFORMATICA) visando a atender as  a\u00e7\u00f5es do INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE ITERACRE, contidas no  Plano Operativo Anual - POA 2020 do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel PDSA, Fase II (BID) na linha 1.1.1.2.3.1 - Aquisi\u00e7\u00e3o de mat\u00e9rias  de Consumo e Permanente para apoio log\u00edstico as atividades de campo e  Administrativa da Unidade de Gest\u00e3o Ambiental do Jurupari. DOS PRE\u00c7OS: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 41.341,80(Quarenta e um mil trezentos e quarenta e um reais e oitenta centavos) DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho 744.206.  215411420.3365.0000 Fontes de Recurso 500, Elemento de Despesa  4.4.90.30.00 e 44. 90. 52. 00. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Contrato inicia-se  na data de sua assinatura, encerrando-se em 17 de novembro de 2021,  podendo ser prorrogado atrav\u00e9s de Termo Aditivo, conforme a necessidade da Administra\u00e7\u00e3o, havendo concord\u00e2ncia entre as partes. A vig\u00eancia deste documento coincide com o prazo de execu\u00e7\u00e3o, de acordo com  o Art. 57, II, da Lei 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco - AC, 05 de julho de 2020. Assinam: Alirio Wanderley Neto pelo Instituto de Terras do Acre ITERACRE e Raimundo Nonato das Neves Filho pela Empresa RAIMUNDO  NONATO DAS NEVES FILHO ME .    "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FUNDHACRE": [
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA N\u00ba 66 Rio Branco Acre, 11 de Agosto de 2021 O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de  2021 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba Nomear a enfermeira Tatiana Maria Calixta da Silva, como Chefe do  Centro Cir\u00fargico desta Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE Decreto N\u00ba 8.644/2021 "
        ]
    },
    "SOCIEDADES DE ECONOMIA MISTA": {
        "ANAC": [
            "ASSEMBLEIA GERAL EXTRAORDINARIA EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O Ficam os acionistas da Ag\u00eancia de Neg\u00f3cios do Estado do Acre S.A. \u2013  ANAC convocados para se reunirem em Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria, a ser realizada na sede da Companhia, no dia 20 de agosto de 2021,  \u00e0s 10h00min, para deliberarem sobre a seguinte ordem o dia: Deliberar a respeito da venda das a\u00e7\u00f5es da ANAC S.A. no empreendimento  Cordeiros da Amaz\u00f4nia S.A. para a S\u00f3cia Majorit\u00e1ria daquela Companhia. Demais assuntos pertinentes \u00e0 Assembleia-Geral. Os instrumentos de mandato dever\u00e3o ser depositados na sede social  da Empresa, na Rua Rui Barbosa, n\u00ba 470, 2\u00ba andar, Centro, Rio Branco  \u2013 AC, com anteced\u00eancia de at\u00e9 24 (vinte e quatro) horas do in\u00edcio da  instala\u00e7\u00e3o da Assembleia. Rio Branco-AC, 10 de outubro de 2021. Estado do Acre Acionista Controlador "
        ]
    },
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE CRUZEIRO DO SUL COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Presencial n\u00b0 04/2021-SRP A C\u00e2mara Municipal de Vereadores de Cruzeiro do Sul/AC, torna p\u00fablico  para conhecimento dos interessados, que estar\u00e1 realizando licita\u00e7\u00e3o na  modalidade PREG\u00c3O, na Forma Presencial, tipo MENOR PRE\u00c7O POR  ITEM, objetivando Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para os servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o  de ve\u00edculos tipo: (caminhonete e carro de passeio), conforme descrito no  Edital e seus Anexos, de acordo com a Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es,  Lei n\u00ba 10.520/2002, Lei Complementar n\u00ba 123/2006, Lei Complementar n\u00ba  147/2014, Decreto Federal n\u00ba 7.892/2013, que regulamenta o sistema de  Registro de Pre\u00e7os previsto no art. 15 da Lei 8666/93.  Data de Abertura a abertura: 26/08/2021, hor\u00e1rio: 09h00min. Local para informa\u00e7\u00f5es e obten\u00e7\u00e3o do instrumento convocat\u00f3rio e seus  anexos: Av. Cel. M\u00e2ncio Lima, 343 \u2013 Centro \u2013 Cruzeiro do Sul/AC (pr\u00e9dio da C\u00e2mara Municipal). Cruzeiro do Sul/AC, 12 de agosto de 2021. Cleber Dos Santos Nobre  Pregoeiro "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "PORTARIA N\u00ba 108 DE 11 DE AGOSTO DE 2021 A MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO \u2013 ACRE; no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais... RESOLVE:     Art. 1\u00ba - Designar o Vereador Rog\u00e9rio Ribeiro do Nascimento para deslocar-se ao Munic\u00edpio de Rio Branco no dia 12 de agosto de 2021 \u00e0  Sede do DEPASA verificar indica\u00e7\u00f5es que foram enviadas ao referido  Departamento. Art. 2\u00ba - Autorizar a Secretaria de Finan\u00e7as que proceda ao pagamento correspondente a \u00bd (meia) di\u00e1ria em favor do vereador  supracitado. Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se. \u201cSala das Sess\u00f5es Prof. Pedro de Castro Meireles\u201d Jos\u00e9 Nunes de Carvalho Presidente da C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 11 de agosto de 2021. "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "PORTARIA N\u00ba 253/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE,  NO USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO  21.407/2021, RESOLVE: Designar o Vereador Samir Figueiredo Bestene e o Assessor Parlamentar Carlos Henrique Braga de Moraes, para participarem do  curso \u201cImprobidade Administrativa e Lei Anticorrup\u00e7\u00e3o\u201d, a ser realizado pela empresa \u201cInstituto Plenum Brasil\u201d, na cidade de Belo  Horizonte - MG, no per\u00edodo de 24 a 27 de agosto do ano em curso,  com sa\u00edda em 23/08/2021, e retorno em 28/08/2021, concedendo-lhe 5,5 (cinco e meia) di\u00e1rias, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 11 de agosto de 2021. Cap. N. Lima Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD EXTRATO DE TERMO ADITIVO ESP\u00c9CIE: Segundo Termo Aditivo.  N\u00daMERO DO CONTRATO: 015/2019.   CONTRATANTE: C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard.  CONTRATADA: Status Tecnologia em Sistema Eireli, CNPJ n\u00ba  15.393.826/0001-35 OBJETO: O presente termo aditivo tem como objeto realizar a prorroga\u00e7\u00e3o de prazo do Contrato n\u00ba 015/2019, conforme previsto na lei n\u00ba  8.666/93, Art. 57. prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato, de  07 de julho de 2021 at\u00e9 31 de dezembro de 2021. RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas permanecem inalteradas.  DATA DA ASSINATURA: 07/07/2021. ASSINAM: Pela Contratante, Magildo de Souza Lima, Presidente da  C\u00e2mara Municipal, e pela Contratada, Mirlene Mota dos Anjos, como  Representante.  ",
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 012/2021 Magildo de Souza Lima, Presidente da C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard/AC, em cumprimento ao disposto no Artigo 75 da Lei  Federal N\u00ba 14.133/2021, e com base no parecer jur\u00eddico da procuradoria jur\u00eddica desta casa legislativa, RATIFICA e HOMOLOGA a  contrata\u00e7\u00e3o direta por dispensa de licita\u00e7\u00e3o, para o fornecimento de  g\u00eaneros aliment\u00edcios, para atender as demandas da C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard/AC, a Empresa: AC NORTE E SERVI\u00c7OS  & TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O LTDA;  CNPJ N\u00ba 41.742.355/0001-33, estabelecida na Rua Val\u00e9rio Magalh\u00e3es, n\u00ba 31 \u2013 Bairro: Centro, Cidade: Senador Guiomard-Ac, totalizando um valor de R$ 29.750,08 (vinte e nove  mil, setecentos e cinquenta reais e oito centavos), com fundamento  nas disposi\u00e7\u00f5es no Art. 75, Inciso II da Lei Federal N\u00ba 14.133/2021, e  suas altera\u00e7\u00f5es, autorizando assim a imediata entrega dos produtos  mencionados.    Senador Guiomard/AC, 12 de agosto de 2021. Magildo de Souza Lima Presidente da C\u00e2mara de Senador Guiomard/AC "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUACA PORTARIA N\u00ba. 53/2021 DE 12 DE AGOSTO DE 2021       O Presidente da C\u00e2mara Municipal de Tarauac\u00e1, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria para o SERVIDOR FRANCISCO LAZARO DE FIGUEIREDO NERI para custear transporte, alimenta\u00e7\u00e3o no  seu deslocamento \u00e0 cidade de Feij\u00f3 \u2013 AC no per\u00edodo de 12/08/2021 a  12/08/2021, para ir \u00e0 C\u00e2mara Municipal de Feij\u00f3, fazer umas trocas de  experi\u00eancias entre os \u00f3rg\u00e3os. Art. 2\u00ba - Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, 12 de Agosto de 2021. FRANCISCO FEITOZA BATISTA PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL  CPF: 164.688.992-49 "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA  CONTRATO N\u00b0 146/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 025/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 065/SEMOTUR PMA/2021 CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE ACREL\u00c2NDIA, inscrito no CNPJ \u2013  84.306.737/0001-27, com sede na Avenida Edmundo Pinto n\u00ba 810, Centro  \u2013 Acrel\u00e2ndia \u2013 Acre, neste ato representado pelo Prefeito Municipal, OLAVO FRANCELINO DE REZENDE, portador do RG 030141A SEPC AC,  CPF/MF: 461.088.741-04, residente e domiciliado na Cidade de Acrel\u00e2ndia. CONTRATADA: MANIN TRANSPORTES, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba  42.643.797/0001-95, com sede Rodovia AC 475 km, n.\u00ba33 \u2013 Acrel\u00e2ndia - AC, CEP: 69.945-000, neste ato representada pelo Sr\u00aa SIRLEY  DUTRA BERTO, brasileira, portadora da C\u00e9dula de Identidade RG n\u00ba  1016432-4 SEJUSP AC, e do C.P.F. n\u00ba 013.601.632-47. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa F\u00edsica ou Jur\u00eddica para Loca\u00e7\u00e3o de maquinas com operador, e caminh\u00e3o basculante com motorista destinadas  a Recupera\u00e7\u00e3o de Estradas Vicinais pontes e bueiras. O valor global \u00e9 de R$ 48.000,00 (quarenta e oito mil reais). Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 2009 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Obras  Elemento de despesa n\u00ba 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiro  Pessoa Jur\u00eddica C\u00f3digo reduzido; 129 \u2013 Fonte 01. Vig\u00eancia: 09/12/2021 Data da assinatura: 09/08/2021. Acrel\u00e2ndia - AC, 09 de Agosto de 2021. Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia                                               Contratante                                                              MANIN TRANSPORTES Contratada ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO N\u00b0 147/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 025/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 065/SEMOTUR PMA/2021 CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE ACREL\u00c2NDIA, inscrito no CNPJ  \u2013 84.306.737/0001-27, com sede na Avenida Edmundo Pinto n\u00ba 810,  Centro \u2013 Acrel\u00e2ndia \u2013 Acre, neste ato representado pelo Prefeito Municipal, OLAVO FRANCELINO DE REZENDE, portador do RG 030141A  SEPC AC, CPF/MF: 461.088.741-04, residente e domiciliado na Cidade  de Acrel\u00e2ndia. CONTRATADA: BICALHO LOCA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS, inscrita no CNPJ  sob o n.\u00ba 42.535.954/0001-49, com sede Rua Melita Ficher, n.\u00ba 899 \u2013  Acrel\u00e2ndia - Ac, CEP: 69.945-000, neste ato representada  pelo Sr. VALTAIR BICALHO DA COSTA, brasileiro, solteiro, residente e domiciliado  \u00e0 Rua Melita Ficher, n.\u00ba 899 \u2013 Acrel\u00e2ndia - Ac  CEP: 69.945-000, portadora da C\u00e9dula de Identidade RG n.\u00ba 0306319 SSP AC, expedida pela  SSP/MG e do C.P.F. n.\u00ba 891.817.191-91. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa F\u00edsica ou Jur\u00eddica para Loca\u00e7\u00e3o de maquinas com operador, e caminh\u00e3o basculante com motorista destinadas  a Recupera\u00e7\u00e3o de Estradas Vicinais pontes e bueiras. O valor global \u00e9 de R$ 48.000,00 (quarenta e oito mil reais). Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 2009 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal  de Obras  Elemento de despesa; 3.3.90.39.00.00.00 \u2013 Outros servi\u00e7os de Terceiros Pessoa jur\u00eddica C\u00f3digo reduzido: 129 \u2013 Fonte 01.  Vig\u00eancia: 09/12/2021 Data da assinatura: 09/08/2021. Acrel\u00e2ndia - AC, 09 de Agosto de 2021. Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia                                          Contratante                                                                                    VALTAIR BICALHO DA COSTA Contratada ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO N\u00ba 143/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 064/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 024/2021  CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DO ACREL\u00c2NDIA pessoa  Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrita no CNPJ n\u00ba 84.306.737/0001-27,  com sede na Av. Governador Edmundo Pinto n 810, Centro, neste ato  representado por seu Prefeito, o Sr. Olavo Francelino de Rezende, portador CPF n\u00ba 461.088.741-04 e RG n\u00ba 030141A, residente e domiciliado  em Acrel\u00e2ndia-Ac. CONTRATADA: CALLI DO BRASIL INDUSTRIA E COMERCIO DE MAQUINAS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 78.056.272/0001-09, com sede na  Rua Pierina Carniel Mazzer, 231, Zona 45, na cidade de Maring\u00e1-PR,  CEP: 870665070, a seguir denominada simplesmente CONTRATADA,  neste ato representada pelo Senhor Jo\u00e3o Robert Cozzuolo Pereira,  CPF n\u00ba 054.153.207-33, portador do RG n\u00ba 1754348/ES. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para AQUISI\u00c7\u00c3O DE M\u00c1QUINAS E EQUIPAMENTOS AGR\u00cdCOLAS (SECADOR ROTATIVO DE  CAF\u00c9), em atendimento ao Conv\u00eanio n\u00ba 901066/2020 e proposta  n\u00ba 002642/2020, firmado entre esta Municipalidade e o Minist\u00e9rio  da Agricultura. Valor global de R$ 176.000,00 (Cento e setenta e seis mil reais). Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 09- Secretaria Municipal de Agricultura e Meio Ambiente. 01- Gabinete da Secretaria Municipal de Agricultura.  Projeto Atividade: 1.033 - Aquisi\u00e7\u00f5es de Maquinas, Equipamentos e Ve\u00edculos.  Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00.00.00 \u2013 Equipamento e material  Permanente Fonte de Recursos: 001- RP  Fonte de Recurso: 006 \u2013 Conv\u00eanios  Vig\u00eancia: 09/08/2022 Data da assinatura: 09/08/2021. Acrel\u00e2ndia/AC, 09 de Agosto de 2021. PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE CALLI DO BRASIL INDUSTRIA E COMERCIO DE MAQUINAS LTDA CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO N\u00ba 145/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 035/2020 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 082/2020  CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACRELANDIA,  com sede na Av. Governador Edmundo Pinto, n\u00ba 810, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, e o FUNDO  MUNICIPAL DE SA\u00daDE neste ato representado Prefeito Municipal,  Olavo Francelino de Rezende, residente e domiciliado no munic\u00edpio  de Acrel\u00e2ndia. CONTRATADA: AUTO POSTO ACREL\u00c2NDIA LTDA, inscrita no CNPJ  sob o n\u00ba 01.575.860/0001-16, com sede na Rua Geraldo Barbosa n\u00ba  1,635, CEP 69945-000, no Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia, neste ato representado pelo Sr. Eudalino Nogueira Santos, portador da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 275.658 SSP/ES e CPF: 364.414.657-87. OBJETO: Constitui objeto do presente termo, a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica, para fornecimento sob demanda de MATERIAL DE  CONSUMO \u2013 COMBUST\u00cdVEIS destinados a atender as necessidades da PREFEITURA MUNICIPAL DE ACRELANDIA, tudo em conformidade com o anexo I deste termo contratual, o Edital e seus anexos, bem como a Ata de Registro de Pre\u00e7os e a proposta da empresa  vencedora. O valor deste contrato \u00e9 de R$ 201.355,00 (duzentos e um mil, trezentos  e cinquenta e cinco reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 2009 - 1014 Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00 \u2013 Material de Consumo Fonte: 001 Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 09/08/2021. Acrel\u00e2ndia-AC, 09 de agosto de 2021.   PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE AUTO POSTO ACREL\u00c2NDIA LTDA FORNECEDOR            ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA ESTADO DO ACRE PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE  PROFISSIONAIS DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO E SUPERIOR TEMPO DETERMINADOEDITAL DA PPREF. MUNIC. DE ACREL\u00c2NDIA N.\u00ba 02/2021, 09  DE JULHO DE 2021 RESULTADO PRELIMINAR DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULOS 4\u00ba TERMO ADITIVO   CONTRATO 01/2019 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 01/2018 TERCEIRO TERMO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 01/2019, FIRMADO ENTRE A PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA e a J.F.R  CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA. Com base no Edital de TOMADA DE PRE\u00c7O n\u00ba 01/2018, A PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com sede na Av. Governador  Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ sob  o n\u00ba 84.306.737/0001-27, neste ato representado por seu representante legal, prefeito Olavo Francelino de Rezende, no exerc\u00edcio de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, doravante denominado CONTRATANTE e, de outro lado a empresa e a empresa J.F.R CONSTRU\u00c7\u00d5ES  LTDA com sede na Rua Jos\u00e9 Ferraz n\u00b0 20 \u2013 Bairro Areal - CNPJ N\u00b0  10.737.867/0001-88, neste ato representado pelo Senhor Francisco Rabelo de Oliveira que este tamb\u00e9m subscreve(m), doravante denominada  CONTRATADA, RESOLVE APOSTILAR AO CONTRATO N\u00ba 01/2019,  para alterar a vig\u00eancia do referido Contrato 1 CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO  1.1 Prorrogar o prazo de execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, por mais 12 (doze)  meses, passando o t\u00e9rmino do mesmo para a data de 31 de Agosto  de 2022.  1.2 DA REGENCIA LEGAL: Em conformidade com o disposto no artigo  57, da Lei n.\u00b0 8.666, de 21 de junho de 1993  2.0 CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 2.1 Permanecem inalteradas todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es contratuais. E por estarem assim justos e contratados, as  partes assinam o presente termo de aditamento em 02 (duas) vias  de igual teor e forma, na presen\u00e7a de 02 (duas) testemunhas que  a tudo assistiram. Permanece inalterado, em seu inteiro teor, o restante do Contrato n\u00ba  01/2019 Acrel\u00e2ndia \u2013 AC, 09 de Agosto de 2021.  Olavo Francelino de Rezende   Prefeito de Acrel\u00e2ndia                                                   J.F.R CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA CONTRATADA "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "DECRETO /N\u00ba 194/2021/GAPRE Assis Brasil-Ac, 04 de agosto de 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre tornar-se sem efeito os DECRETO/N\u00ba/166/2021, de  30 de julho de 2021, DECRETO/N\u00ba/178/2021, de 02 de agosto de  2021, DECRETO/N\u00ba/179/2021, de 02 de agosto de 2021, DECRETO/ N\u00ba/181/2021, de 02 de agosto de 2021, de servidores em cargos comissionados e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO  USO   das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem a Constitui\u00e7\u00e3o Federal e no art.  40, II da Lei Org\u00e2nica Municipal.  D E C R E T A:  Art. 1\u00ba.  Torna-se sem efeito o DECRETO/N\u00ba/166/2021, de 30 de julho  de 2021, de exonera\u00e7\u00e3o do Senhor Jorge Correia da Silva do cargo em  comiss\u00e3o de Diretor de Cultura, Desporto e Lazer da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o;  Art. 2\u00ba.  Tornar-se sem efeito o DECRETO/N\u00ba/178/2021, de 02 de agosto  de 2021, de nomea\u00e7\u00e3o do Senhor Marissandro Nascimento Rodrigues  Moreno, no cargo em comiss\u00e3o de Diretor Executivo de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura, Desporto e Lazer; Art. 3\u00ba. Torna-se sem efeito o DECRETO/N\u00ba/179/2021, de 02 de agosto  de 2021, de nomea\u00e7\u00e3o do Senhor Jorge Correia da Silva, no cargo em  comiss\u00e3o de Gerente de Desporto e Lazer da Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o;  Art. 4\u00ba. Torna-se sem efeito o DECRETO/N\u00ba/181/2021, de 02 de agosto  de 2021, de nomea\u00e7\u00e3o da Senhora Odineia de Ara\u00fajo Teixeira, no cargo em comiss\u00e3o de Diretora de Contratos da Secretaria Municipal de  Administra\u00e7\u00e3o. Art. 5\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. JERRY CORREIA MARINHO PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL ",
            "DECRETO N\u00ba 195/2021/GAPRE Assis Brasil \u2013 Acre, 30 de julho de 2021   O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas no inciso II do Art. 40 da Lei  Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - EXONERAR a senhora ANARDILENE NASCIMENTO RIBEIRO, do cargo em Comiss\u00e3o de Diretora Administrativa e Financeira da  Secretaria Municipal de Agricultura e Meio Ambiente. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. JERRY CORREIA MARINHO PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL ",
            "DECRETO N\u00ba 196/2021/GAPRE Assis Brasil - Acre, 02 de agosto de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO  USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o  Art. 40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba. NOMEAR a Senhora ANARDILENE NASCIMENTO RIBEIRO  para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Gerente de Estat\u00edstica da Secretaria Municipal Educa\u00e7\u00e3o, Cultura, Desporto e Lazer. Art. 2\u00ba. Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. JERRY CORREIA MARINHO PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL ",
            "DECRETO /N\u00ba197/2021/GAPRE Assis Brasil-AC, 05 de agosto de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL - ESTADO DO ACRE, NO  USO   das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem a Constitui\u00e7\u00e3o Federal e no art.  40, II da Lei Org\u00e2nica Municipal.  DECRETA: Art. 1\u00ba Fica decretado feriado no \u00e2mbito do munic\u00edpio de Assis Brasil,  inclusive para \u00f3rg\u00e3os e entidades das esferas Federal e Estadual em  conson\u00e2ncia com o feriado estadual de 06 de agosto, alusivo \u00e0 Revolu\u00e7\u00e3o Acreana. Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. JERRY CORREIA MARINHO PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL ",
            "DECRETO N\u00ba 198/2021/GAPRE Assis Brasil - Acre, 02 de agosto de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO  USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o  Art. 40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba. NOMEAR a Senhora IRACI MARQUES DE ARA\u00daJO, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Diretora de Tributos e Arrecada\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal Finan\u00e7as. Art. 2\u00ba. Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. JERRY CORREIA MARINHO PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL ",
            "DECRETO N\u00ba 199/2021/GAPRE Assis Brasil \u2013 Acre, 30 de julho de 2021   O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas no inciso II do Art. 40 da Lei  Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - EXONERAR o Senhor EDIPAULO SAMARRA MANCHINERI,  do cargo em Comiss\u00e3o de Coordenador de Pol\u00edticas para Etnias Jaminawa e Manchineri da Secretaria Municipal de Gabinete. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. JERRY CORREIA MARINHO PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL DECRETO N\u00ba 200/2021/GAPRE Assis Brasil \u2013 Acre, 30 de julho de 2021   O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas no inciso II do Art. 40 da Lei Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - EXONERAR o Senhor WALDEMIR COSTA DOS SANTOS, do cargo em Comiss\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura e Meio Ambiente. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. JERRY CORREIA MARINHO PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL ",
            "DECRETO N\u00ba 201/2021/GAPRE Assis Brasil \u2013 Acre, 30 de julho de 2021   O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas no inciso II do Art. 40 da Lei Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - EXONERAR a Senhora ANTONIA DO NASCIMENTO BARBOSA, do cargo em Comiss\u00e3o de Gerente Administrativa da Secretaria Municipal de Gabinete. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. JERRY CORREIA MARINHO PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL ",
            "DECRETO N\u00ba 202/2021/GAPRE Assis Brasil - Acre, 02 de agosto de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o Art.  40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba. NOMEAR o Senhor EDIPAULO SAMARRA MANCHINERI, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Coordenador de Pol\u00edticas para Etnias  Manchineri da Secretaria Municipal de Gabinete. Art. 2\u00ba. Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. JERRY CORREIA MARINHO PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL ",
            "DECRETO N\u00ba 203/2021/GAPRE Assis Brasil - Acre, 02 de agosto de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o Art.  40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba. NOMEAR o Senhor OSVALDO JOS\u00c9 JAMINAWA, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Coordenador de Pol\u00edticas para Etnias Jaminawa  da Secretaria Municipal de Gabinete. Art. 2\u00ba. Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. JERRY CORREIA MARINHO PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL ",
            "DECRETO N\u00ba 204/2021/GAPRE Assis Brasil - Acre, 02 de agosto de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o Art.  40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba. NOMEAR o Senhor WALDEMIR COSTA DOS SANTOS, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura de Assis  Brasil. Art. 2\u00ba. Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. JERRY CORREIA MARINHO PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL ",
            "DECRETO N\u00ba 205/2021/GAPRE Assis Brasil - Acre, 02 de agosto de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o Art.  40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba. NOMEAR a Senhora ODINEIA DE ARA\u00daJO TEIXEIRA, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Gerente Administrativa da Secretaria Municipal do Gabinete. Art. 2\u00ba. Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. JERRY CORREIA MARINHO PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL ",
            "DECRETO N\u00ba 206/2021/GAPRE                  Assis Brasil \u2013 Acre, 09 de agosto de 2021   O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas no inciso II do Art. 40 da Lei  Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - NOMEAR a Senhora RUTH FERREIRA DE OLIVEIRA, para exercer o cargo \u201csem \u00f4nus\u201d de Coordenadora do Departamento Municipal de  Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial do Munic\u00edpio de Assis Brasil. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. JERRY CORREIA MARINHO PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 005/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 PMAB/ADM/039/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 008/2021 \u00d3RG\u00c3O: MUNIC\u00cdPIO DE ASSIS BRASIL - ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF sob 04.045.993/0001-79, atrav\u00e9s da  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, com sede na Rua Raimundo Chaar n.\u00ba 362 \u2013 Centro \u2013 Assis Brasil \u2013 Acre \u2013 CEP:  69.935-000, neste ato  representado Pelo senhor Prefeito Municipal Jerry Correia Marinho, portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba 334998 \u2013 SSP/AC e inscrito no CPF/ MF sob o n\u00ba .711.648.472-87, residente e domiciliado neste Munic\u00edpio de Assis Brasil. EMPRESA: LEGALMART SERVI\u00c7O EM EVENTOS-EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 07.204.141/0001-75,  com sede na Avenida Ant\u00f4nio da Rocha Viana, n\u00ba 1373 \u2013 Rio Branco \u2013 Acre, doravante denominadas simplesmente CONTRATADA, neste ato representado por seu representante o Senhor Geraldo Moises Moraes Junqueira, brasileiro, casado, portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba. 0265997 SSP/ AC e CPF N\u00ba 585.797.962-53, residente e domiciliado na cidade de Rio Branco, sito a Rua Leandro Melo, N\u00ba 97 \u2013 Rio Branco - Acre. OBJETO: A presente Ata tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os dos Objetos especificados no Anexo Item 1.1. do EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL  PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 008/2021, que passa fazer parte, para todos os efeitos, desta ata. VALOR TOTAL REGISTRADO: O valor do presente Registro de pre\u00e7os somados s\u00e3o de R$ 865.427,00 (oitocentos e sessenta e cinco mil, quatrocentos  e vinte e sete reais), de acordo com os valores especificados na Proposta de Pre\u00e7os final e aceita da empresa vencedora deste Processo Licitat\u00f3rio. VALIDADE: 12 (doze) meses. DATA DA ASSINATURA: 04 de agosto de 2021. ASSINAM: Jerry Correia Marinho, pelo Munic\u00edpio de Assis Brasil \u2013 pela Contratante e de Moises Moraes Junqueira \u2013 pela Contratada.  ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 006./2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 PMAB/ADM/039/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 008/2021 \u00d3RG\u00c3O: MUNIC\u00cdPIO DE ASSIS BRASIL - ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF sob 04.045.993/0001-79, atrav\u00e9s da  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, com sede na Rua Raimundo Chaar n.\u00ba 362 \u2013 Centro \u2013 Assis Brasil \u2013 Acre \u2013 CEP:  69.935-000, neste ato  representado Pelo senhor Prefeito Municipal Jerry Correia Marinho, portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba 334998 \u2013 SSP/AC e inscrito no CPF/ MF sob o n\u00ba .711.648.472-87, residente e domiciliado neste Munic\u00edpio de Assis Brasil. EMPRESA: MUNDO NOVO LTDA , Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 09.179.593/0001-70, com sede na Rua Major  Salinas, n\u00ba. 31 \u2013 Jos\u00e9 Augusto \u2013 Rio Branco \u2013 Acre, doravante denominadas simplesmente CONTRATADA, neste ato representado por seu representante o Senhor Geraldo Raimar da Rosa, brasileiro, casado, portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba. 0270150 SSP/AC e CPF N\u00ba 581.133.12900, residente e domiciliado na cidade de Rio Branco, sito a Rua Alameda das Magnolias \u2013 Ch\u00e1cara Ip\u00ea \u2013 Rio Branco - Acre. OBJETO: A presente Ata tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os dos Objetos especificados no Anexo Item 1.1. do EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL  PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 008/2021, que passa fazer parte, para todos os efeitos, desta ata. VALOR TOTAL REGISTRADO: O valor do presente Registro de pre\u00e7os somados s\u00e3o de R$ 3.080.763,60 (tr\u00eas milh\u00f5es oitenta mil setecentos e  sessenta e tr\u00eas reais e sessenta centavos), de acordo com os valores especificados na Proposta de Pre\u00e7os final e aceita da empresa vencedora  deste Processo Licitat\u00f3rio. VALIDADE: 12 (doze) meses. DATA DA ASSINATURA: 04 de agosto de 2021. ASSINAM: Jerry Correia Marinho, pelo Munic\u00edpio de Assis Brasil \u2013 pela Contratante e de Geraldo Raimar da Rosa \u2013 pela Contratada.  Cerro Branco "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE BRASILEIA  SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 019/2019 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 010/2019 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 003/2019 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA, inscrita no CNPJ/MF sob o N\u00ba 04.508.933/0001-45, neste ato representado pela Sra.  Fernanda Souza Hassem, brasileira, casada, RG n\u00ba 370143/SSP-AC, CPF n\u00ba 665.295.902-00, domiciliada e residente nesta cidade de Brasileia na  Av. Odilon Pratagi, n\u00ba 155, Centro. CONTRATADO: M.S.M INDUSTRIAL LTDA, CNPJ sob o no. 05.394.852/0001-79, neste ato representado (a) pelo(a) senhor (a) Leocardio Luiz  Soster, portador do RG no. 221250 \u2013 SSP/AC e do CPF no 411.839.242-91, pactuam o presente Termo Aditivo em conformidade com o que disp\u00f5e  a Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir: DO OBJETO - Constitui objeto do contrato n\u00ba. 20/2019 a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA RECAPEAMENTO DE VIAS  URBANAS, COM RECURSOS DO CONTRATO DE REPASSE NO 876544/2018/MCIDADES/CAIXA. DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES - Este termo aditivo tem como objetivo PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PRAZO DE VIG\u00caNCIA CONTRATUAL por mais 8 (oito) meses,  alterando a Cl\u00e1usula Segunda do Contrato n\u00ba. 019/2019, prorrogando do dia 16 de janeiro de 2020 at\u00e9 16 de setembro de 2020.  DA RATIFICA\u00c7\u00c3O - Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original que n\u00e3o tenham sido alteradas por este termo Aditivo. Brasileia - AC, 03 de janeiro de 2020,  assinam, FERNANDA HASSEM, Prefeita Municipal, e EURO CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, contratado. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE BRASILEIA  SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 006/2020 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 062/2019 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 013/2019 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA, inscrita no CNPJ/MF sob o N\u00ba 04.508.933/0001-45, neste ato representado pela Sra.  Fernanda Souza Hassem, brasileira, casada, RG n\u00ba 370143/SSP-AC, CPF n\u00ba 665.295.902-00, domiciliada e residente nesta cidade de Brasileia na  Av. Odilon Pratagi, n\u00ba 155, Centro. CONTRATADO: M.S.M INDUSTRIAL LTDA, CNPJ sob o no. 05.394.852/0001-79, neste ato representado (a) pelo(a) senhor (a) Leocardio Luiz  Soster, portador do RG no. 221250 \u2013 SSP/AC e do CPF no 411.839.242-91, pactuam o presente Termo Aditivo em conformidade com o que disp\u00f5e  a Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir: DO OBJETO - Constitui objeto do contrato n\u00ba. 006/2020 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para recapeamento de vias urbanas em atendimento ao contrato de repasse n\u00ba. 871012/2018/MCIDADES/CAIXA. DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES - Este termo aditivo tem como objetivo PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PRAZO DE vig\u00eancia por mais 06 (seis) meses, alterando a Cl\u00e1usula Segunda do Contrato n\u00ba. 006/2020, prorrogando sua vig\u00eancia do dia 20 de agosto de 2020 at\u00e9 20 de fevereiro de 2021. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O - Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original que n\u00e3o tenham sido alteradas por este termo Aditivo. Brasileia - AC, 22 de junho de 2020,  assinam, FERNANDA HASSEM, Prefeita Municipal, e EURO CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, contratado. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE BRASILEIA  TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 019/2020 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 069/2019 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 014/2019 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA, inscrita no CNPJ/MF sob o N\u00ba 04.508.933/0001-45, neste ato representado pela Sra.  Fernanda Souza Hassem, brasileira, casada, RG n\u00ba 370143/SSP-AC, CPF n\u00ba 665.295.902-00, domiciliada e residente nesta cidade de Brasileia na  Av. Odilon Pratagi, n\u00ba 155, Centro. CONTRATADO: MACIEL COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ: 07.684.688/0001-15, neste ato representada por Alexandre da Costa  Maciel, inscrito no CPF N\u00b0 217.583.012-87, pactuam o presente Termo Aditivo em conformidade com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir: DO OBJETO - Constitui objeto do contrato n\u00ba. 019/2020 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de engenharia para constru\u00e7\u00e3o de  melhorias sanit\u00e1rias domiciliares, no munic\u00edpio de Brasileia-Acre, conforme Conv\u00eanio n\u00ba. 034/2015/FUNASA, SICONV: 822346/2015. DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES - Este termo aditivo tem como objetivo PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PRAZO por mais 06 (seis) meses, alterando a Cl\u00e1usula Quinta  do Contrato n\u00ba. 019/2020, prorrogando do dia 04 de dezembro 2020 at\u00e9 04 junho de 2021. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O - Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original que n\u00e3o tenham sido alteradas por este termo Aditivo. Brasileia - AC, 01 de dezembro de 2020, assinam, FERNANDA HASSEM, Prefeita Municipal, e MACIEL COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE BRASILEIA  SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 019/2019 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 010/2019 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 003/2019 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA, inscrita  no CNPJ/MF sob o N\u00ba 04.508.933/0001-45, neste ato representado pela  Sra. Fernanda Souza Hassem, brasileira, casada, RG n\u00ba 370143/SSP-AC, CPF n\u00ba 665.295.902-00, domiciliada e residente nesta cidade de  Brasileia na Av. Odilon Pratagi, n\u00ba 155, Centro. CONTRATADO: M.S.M INDUSTRIAL LTDA, CNPJ sob o no.  05.394.852/0001-79, neste ato representado (a) pelo(a) senhor (a) Leocardio Luiz Soster, portador do RG no. 221250 \u2013 SSP/AC e do CPF no  411.839.242-91, pactuam o presente Termo Aditivo em conformidade  com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, mediante as  cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir: DO OBJETO - Constitui objeto do contrato n\u00ba. 20/2019 a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA RECAPEAMENTO DE  VIAS URBANAS, COM RECURSOS DO CONTRATO DE REPASSE  NO 876544/2018/MCIDADES/CAIXA. DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES - Este termo aditivo tem como objetivo PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PRAZO DE VIG\u00caNCIA CONTRATUAL por mais 8 (oito)  meses, alterando a Cl\u00e1usula Segunda do Contrato n\u00ba. 019/2019, prorrogando do dia 16 de setembro de 2020 at\u00e9 16 de maio de 2021.  DA RATIFICA\u00c7\u00c3O - Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do  contrato original que n\u00e3o tenham sido alteradas por este termo Aditivo. Brasileia - AC, 02 de setembro de 2020,  assinam, FERNANDA HASSEM, Prefeita Municipal, e EURO  CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, contratado. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE BRASILEIA  SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 019/2019 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 010/2019 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 003/2019 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA, inscrita  no CNPJ/MF sob o N\u00ba 04.508.933/0001-45, neste ato representado pela  Sra. Fernanda Souza Hassem, brasileira, casada, RG n\u00ba 370143/SSP-AC, CPF n\u00ba 665.295.902-00, domiciliada e residente nesta cidade de  Brasileia na Av. Odilon Pratagi, n\u00ba 155, Centro. CONTRATADO: M.S.M INDUSTRIAL LTDA, CNPJ sob o no.  05.394.852/0001-79, neste ato representado (a) pelo(a) senhor (a) Leocardio Luiz Soster, portador do RG no. 221250 \u2013 SSP/AC e do CPF no  411.839.242-91, pactuam o presente Termo Aditivo em conformidade  com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, mediante as  cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir: DO OBJETO - Constitui objeto do contrato n\u00ba. 20/2019 a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA RECAPEAMENTO DE  VIAS URBANAS, COM RECURSOS DO CONTRATO DE REPASSE  NO 876544/2018/MCIDADES/CAIXA. DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES - Este termo aditivo tem como objetivo PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PRAZO DE VIG\u00caNCIA CONTRATUAL por mais 8 (oito)  meses, alterando a Cl\u00e1usula Segunda do Contrato n\u00ba. 019/2019, prorrogando do dia 16 de maio de 2021 at\u00e9 16 de janeiro de 2022.  DA RATIFICA\u00c7\u00c3O - Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do  contrato original que n\u00e3o tenham sido alteradas por este termo Aditivo. Brasileia - AC, 15 de janeiro de 2021,  assinam, FERNANDA HASSEM, Prefeita Municipal, e EURO  CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, contratado. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE BRASILEIA  SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 020/2019 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 011/2019 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 004/2019 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA, inscrita  no CNPJ/MF sob o N\u00ba 04.508.933/0001-45, neste ato representado pela  Sra. Fernanda Souza Hassem, brasileira, casada, RG n\u00ba 370143/SSP-AC, CPF n\u00ba 665.295.902-00, domiciliada e residente nesta cidade de  Brasileia na Av. Odilon Pratagi, n\u00ba 155, Centro. CONTRATADO:  05.687.069/0001-59, neste ato representada por Thallys Avelino Mendon\u00e7a, portador do RG n\u00b0 10196846 SSP/AC, inscrito no CPF N\u00b0  843.235.312-49, pactuam o presente Termo Aditivo em conformidade  com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, mediante as  cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir: DO OBJETO - Constitui objeto do contrato n\u00ba. 20/2019 a Contrata\u00e7\u00e3o  De Empresa Especializada Para Recapeamento De Vias Urbanas Em  Atendimento Ao Repasse N\u00ba. 844637/2017/MCIDADES/CAIXA. DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES - Este termo aditivo tem como objetivo PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PRAZO DE vig\u00eancia por mais 08 (oito) meses, alterando a  Cl\u00e1usula Segunda do Contrato n\u00ba. 20/2019, prorrogando sua vig\u00eancia  at\u00e9 27 de maio de 2021. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O - Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do  contrato original que n\u00e3o tenham sido alteradas por este termo Aditivo. Brasileia - AC, 14 de setembro de 2020,  assinam, FERNANDA HASSEM, Prefeita Municipal, e EURO  CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, contratado. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE BRASILEIA  TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 066/2018 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 017/2018 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 003/2018 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA, inscrita  no CNPJ/MF sob o N\u00ba 04.508.933/0001-45, neste ato representado pela  Sra. Fernanda Souza Hassem, brasileira, casada, RG n\u00ba 370143/SSP-AC, CPF n\u00ba 665.295.902-00, domiciliada e residente nesta cidade de  Brasileia na Av. Odilon Pratagi, n\u00ba 155, Centro. CONTRATADO: MAV CONSTRUTORA LTDA, CNPJ: 14.294.656/000179,, neste ato representado pelo senhor Laila Melo de Souza, portadora  do RG n\u00b0 0312863 SSP/AC, inscrita no CPF N\u00b0 519.705.622-34, pactuam o presente termo, o qual se reger\u00e1 pela Lei n\u00ba 8.666/93 e suas  altera\u00e7\u00f5es, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir enunciadas: DO OBJETO - Constitui objeto do contrato n\u00ba. 66/2018 a Contrata\u00e7\u00e3o  De Empresa Especializada Para Execu\u00e7\u00e3o Dos Servi\u00e7os De Recapeamento De Vias Urbanas, Conforme Projeto B\u00e1sico, Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas e Planilha Or\u00e7ament\u00e1ria De Custos, Com Recursos Do Contrato  De Repasse N\u00ba. 845440/2017 MCIDADES/CEF e Contra Partida Recursos Pr\u00f3prios Do Munic\u00edpio. DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES - Este termo aditivo tem como objetivo PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PRAZO por mais 120 (cento e vinte) dias, alterando  a Cl\u00e1usula Quinta do Contrato n\u00ba. 66/2018, prorrogando do dia 29 de  novembro at\u00e9 mar\u00e7o de 2021. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O - Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do  contrato original que n\u00e3o tenham sido alteradas por este termo Aditivo. Brasileia - AC, 20 de novembro de 2020,  assinam,  CONSTRUTORA LTDA, contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 031/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 018/2020 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 022/2020 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para o fornecimento de filtros  e \u00f3leo lubrificante, a fim de atender a Prefeitura Municipal de Brasil\u00e9ia. VALOR GLOBAL: O valor do objeto deste contrato \u00e9 de R$ 276.045,75 (duzentos e setenta e seis mil, quarenta e cinco reais e setenta e cinco centavos). VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de  sua assinatura, findando na data de 31 de dezembro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de trabalho: 04.121.0006.2.037  Programa de trabalho: 04.122.0006.2.002/004/008/019 Programa de trabalho: 04.123.0007.2.010  Programa de trabalho: 04.123.0006.2.074  Programa de trabalho: 08.243.0011.2.023  Programa  /061/063/064 Programa de trabalho: 10.301.0013.1.043/077  Programa de trabalho: 10.301.0013.2.022/033/053  Programa de trabalho: 12.361.0015.1.079/080/081/082/083 Programa de trabalho: 12.361.0015.2.044  Programa de trabalho: 13.813.0020.2.017  Programa de trabalho: 15.451.0022.1.024/026 Programa de trabalho: 15.451.0023.1.027  Programa de trabalho: 15.452.0024.1.030 Programa de trabalho: 15.452.0036.2.020 Programa de trabalho: 18.543.0025.1.001  Programa de trabalho: 20.122.0027.2.012  Programa de trabalho: 20.602.0027.2.096  Programa de trabalho: 18.122.00025.2.068  Programa de trabalho: 10.301.0013.2.052  Programa de Trabalho: 15.451.0022.3.041  Programa de Trabalho: 15.451.0022.3.015 Elemento de despesa: 3.3.90.30 \u2013 Material de Consumo Elemento de despesa: 3.3.90.39 \u2013 Outros servi\u00e7os pessoa jur\u00eddica.  Fonte de Recurso: 0001/0117/0114/0116/0125/0109/0120 DATA DE ASSINATURA: 23 de junho de 2021. ASSINAM: FERNANDA DE SOUZA HASSEM CESAR (PREFEITA MUNICIPAL DE BRASILEIA CONTRATANTE) \u2013  R. LIMA DA SILVA EIRELI CNPJ N\u00b0 35.267.408/0001-09, (CONTRATADA) E (TESTEMUNHAS). Fernanda Hassem Prefeita de Brasil\u00e9ia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 032/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 018/2020 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 022/2020 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para o fornecimento de filtros  e \u00f3leo lubrificante, a fim de atender a Prefeitura Municipal de Brasil\u00e9ia. VALOR GLOBAL:  O valor do objeto deste contrato \u00e9 de R$ 195.663,76 (cento e noventa e  cinco mil, seiscentos e sessenta e tr\u00eas reais e setenta e seis centavos).  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de  sua assinatura, findando na data de 31 de dezembro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de trabalho: 04.121.0006.2.037  Programa de trabalho: 04.122.0006.2.002/004/008/019 Programa de trabalho: 04.123.0007.2.010  Programa de trabalho: 04.123.0006.2.074  Programa de trabalho: 08.243.0011.2.023  Programa  /061/063/064 Programa de trabalho: 10.301.0013.1.043/077  Programa de trabalho: 10.301.0013.2.022/033/053  Programa de trabalho: 12.361.0015.1.079/080/081/082/083 Programa de trabalho: 12.361.0015.2.044  Programa de trabalho: 13.813.0020.2.017  Programa de trabalho: 15.451.0022.1.024/026 Programa de trabalho: 15.451.0023.1.027  Programa de trabalho: 15.452.0024.1.030 Programa de trabalho: 15.452.0036.2.020 Programa de trabalho: 18.543.0025.1.001  Programa de trabalho: 20.122.0027.2.012  Programa de trabalho: 20.602.0027.2.096  Programa de trabalho: 18.122.00025.2.068  Programa de trabalho: 10.301.0013.2.052  Programa de Trabalho: 15.451.0022.3.041  Programa de Trabalho: 15.451.0022.3.015 Elemento de despesa: 3.3.90.30 \u2013 Material de Consumo Elemento de despesa: 3.3.90.39 \u2013 Outros servi\u00e7os pessoa jur\u00eddica.  Fonte de Recurso: 0001/0117/0114/0116/0125/0109/0120 DATA DE ASSINATURA: 23 de junho de 2021. ASSINAM: FERNANDA DE SOUZA HASSEM CESAR (PREFEITA MUNICIPAL DE BRASILEIA CONTRATANTE) \u2013  SILVA  27.435.840/0001-33, (CONTRATADA) E (TESTEMUNHAS). Fernanda Hassem Prefeita de Brasil\u00e9ia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 012/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 024/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7o para Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de veicula\u00e7\u00e3o de an\u00fancios e aos atos  oficiais da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica municipal e demais informa\u00e7\u00f5es de  interesse da comunidade local, tais como: leis, decretos, portarias, balancetes, balan\u00e7os, editais, conv\u00eanios, contratos, campanhas p\u00fablicas,  notas, avisos, cita\u00e7\u00f5es, outros materiais de interesse municipal ou cuja  publica\u00e7\u00e3o torna-se obrigat\u00f3ria, para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de publicidade de aproximadamente 10.000 cm de coluna em jornal que circule  no Estado do Acre, e principalmente no Munic\u00edpio de Brasileia e regi\u00e3o,  com, no m\u00ednimo, 400 exemplares di\u00e1rios e 05 (cinco) vezes na semana  (de ter\u00e7a a s\u00e1bado). Data da Abertura: 26 de agosto de 2021, \u00e0s 11h00min. O Edital e seus  anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta e  aquisi\u00e7\u00e3o, do dia 13 ao dia 25 de agosto de 2021, de segunda a sexta  feira na sede da Prefeitura Municipal de Brasileia, sito a Av. Rolando  Moreira n. \u00ba 198 - Centro, em Brasileia/AC, telefone (68) 35464402, no  endere\u00e7o eletr\u00f4nico: cpl@brasileia.ac.gov.br ou no endere\u00e7o http://app. tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/. Os interessados dever\u00e3o comparecer  munidos com respectivos carimbos e do CNPJ. Brasileia/AC, 12 de agosto de 2021. Eva de Souza Vieira Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 027/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 047/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual Contrata\u00e7\u00e3o de  Pessoa F\u00edsica ou Jur\u00eddica para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo tipo caminh\u00e3o pipa  para atender a demanda da Secretaria de Obras, Transporte e Urbanismo da Prefeitura Municipal de Brasileia/AC. Data da Abertura: 26 de agosto de 2021, \u00e0s 08h30min. O Edital e seus  anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta e  aquisi\u00e7\u00e3o, do dia 13 ao dia 25 de agosto de 2021, de segunda a sexta  feira na sede da Prefeitura Municipal de Brasileia, sito a Av. Rolando  Moreira n. \u00ba 198 - Centro, em Brasileia/AC, telefone (68) 35464402, no  endere\u00e7o eletr\u00f4nico: cpl@brasileia.ac.gov.br ou no endere\u00e7o http://app. tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/. Os interessados dever\u00e3o comparecer  munidos com respectivos carimbos e do CNPJ. Brasileia/AC, 12 de agosto de 2021.   Eva de Souza Vieira Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 029/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 024/2021 OBJETO: Registro de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o, eventual e futura, de  empresa especializada visando a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de recargas de  extintores de inc\u00eandio em atendimento as necessidades da Secretaria  de Educa\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Brasileia \u2013 AC.  Data da Abertura: 26 de agosto de 2021, \u00e0s 15h30min. O Edital e seus  anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta e  aquisi\u00e7\u00e3o, do dia 13 ao dia 25 de agosto de 2021, de segunda a sexta  feira na sede da Prefeitura Municipal de Brasileia, sito a Av. Rolando  Moreira n. \u00ba 198 - Centro, em Brasileia/AC, telefone (68) 35464402, no  endere\u00e7o eletr\u00f4nico: cpl@brasileia.ac.gov.br ou no endere\u00e7o http://app. tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/. Os interessados dever\u00e3o comparecer  munidos com respectivos carimbos e do CNPJ. Brasileia/AC, 12 de agosto de 2021. Eva de Souza Vieira Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 030/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 052/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo tipo caminhonete visando  suprir as demandas da Secretaria de Obras, Transporte e Urbanismo. Data da Abertura: 26 de agosto de 2021, \u00e0s 10h00min. O Edital e seus  anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta e  aquisi\u00e7\u00e3o, do dia 13 ao dia 25 de agosto de 2021, de segunda a sexta  feira na sede da Prefeitura Municipal de Brasileia, sito a Av. Rolando  Moreira n. \u00ba 198 - Centro, em Brasileia/AC, telefone (68) 35464402, no  endere\u00e7o eletr\u00f4nico: cpl@brasileia.ac.gov.br ou no endere\u00e7o http://app. tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/. Os interessados dever\u00e3o comparecer  munidos com respectivos carimbos e do CNPJ. Brasileia/AC, 12 de agosto de 2021.  Eva de Souza Vieira Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE REABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 022/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 039/2021 A Prefeitura Municipal de Brasileia, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, TORNA P\u00daBLICO aos licitantes participantes do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 022/2021 cujo objeto \u00e9 Registro de pre\u00e7os para a contrata\u00e7\u00e3o  de pessoa jur\u00eddica para o fornecimento de cestas b\u00e1sicas visando atender  aos alunos matriculados na Rede P\u00fablica do Munic\u00edpio de Brasileia/AC que  a data de reabertura da sess\u00e3o p\u00fablica para continuidade do certame da sess\u00e3o ser\u00e1 no dia 16 de agosto de 2021, \u00e0s 10:00 horas na sala da Comiss\u00e3o  de Licita\u00e7\u00e3o, na sede da Prefeitura Municipal de Brasileia.  Brasileia/AC, 12 de agosto de 2021. Eva de Souza Vieira Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA EXTRATO DO CONTRATO PMB/N\u00ba 033/2021 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 003/2020 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 035/2020 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para Reforma das  Unidades de Sa\u00fade Tufic Mizael Saady, Sim\u00e3o Mansour Bartah e Ant\u00f4nio Monteiro Reis do Munic\u00edpio De Brasileia VALOR GLOBAL: O valor do presente contrato \u00e9 de R$ 273.656,72 (duzentos e setenta e tr\u00eas mil, seiscentos cinquenta e seis reais e setenta  e dois centavos).  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de  sua assinatura, at\u00e9 29 de julho de 2022. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de trabalho: 10.301.0013.1.077 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Reforma, Amplia\u00e7\u00e3o e Equipamentos de Unidade de Sa\u00fade. Elemento de Despesa: 4.4.90.51 \u2013 Obras e instala\u00e7\u00f5es Fonte de Recursos: 0109,0120 e 0125.  DATA DE ASSINATURA: Brasileia Acre 29 de julho de 2021. ASSINAM:  FERNANDA HASSEM, Prefeita de Brasileia,  JO\u00c3O RAIMUNDO ARA\u00daJO DE MELO, Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade  (CONTRATANTES) e ZIG ELETRICIDADE E CONSTRU\u00c7\u00d5ES IMP. E  EXP. EIRELI CNPJ n\u00ba 08.788.130/0001-42, (CONTRATADA) e (TESTEMUNHAS). Fernanda Hassem Prefeita de Brasil\u00e9ia "
        ],
        "BUJARI": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI AVISO DE ANULA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 008/2021 \u2013 CPL/PMBJ A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL, comunica aos interessados sobre a ANULA\u00c7\u00c3O do ato de publica\u00e7\u00e3o Referente ao Preg\u00e3o Presencial SRP  008/2021, publicado no DOE n\u00ba 13.105 de 12 de agosto de 2021. Bujari-AC, 13 de agosto de 2021. Heldenildes Gomes de Souza - Pregoeiro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 018/2021 \u2013 CPL/PMBJ A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL, comunica aos  interessados sobre a abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP  018/2021,  visando a eventual e futura aquisi\u00e7\u00e3o de Material El\u00e9trico, destinado a  atender as necessidades da Secretaria Municipal de Obras Transportes  e servi\u00e7os Urbanos de Bujari. Retirada do Edital: 16/08/2021 \u00e0 25/08/2021 Atrav\u00e9s de solicita\u00e7\u00e3o via e-mail prefeiturabujari.cpl@gmail.com ou ainda na Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o de Bujari, situada na Rua  Expedito Pereira de Souza, N\u00b0 1241, Bairro Centro, CEP 69.926-000  \u2013 Bujari-AC \u2013 Fone (68) 3231-1128. Hor\u00e1rio: 8 h \u00e0s 13 h. Abertura ser\u00e1 dia 26/08/2021 \u00e0s 08:00 (hor\u00e1rio local).  Bujari-AC, 13 de agosto de 2021. Heldenildes Gomes de Souza - Pregoeiro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI RESULTADO DE JULGAMENTO Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO, todos os atos praticados pelo Pregoeiro e sua Equipe de Apoio referente a  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 005/2021, em favor da empresa MOR COMERCIO  DE MAQUINAS E VEICULOS EIRELI, CNPJ/CPF: 29.889.808/0001-53,  para o item: 06, totalizando o valor de R$ 269.990,00 (Duzentos e sessenta e nove mil, novecentos e noventa reais), de conformidade com a  Lei n\u00ba 8.666/93 e respectivas altera\u00e7\u00f5es.  Bujari \u2013 Acre, 10 de agosto de 2021 Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito do Municipal  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI RESULTADO DE JULGAMENTO Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO, todos os atos praticados pelo Pregoeiro e sua Equipe de Apoio referente  a Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 006/2021, em favor das empresas P. D. V. PECAS EIRELI CNPJ: 28.737.608/0001-12, (Itens 01 e 08) no valor de  R$ 30.003,00 (Trinta mil e tr\u00eas reais); MARES SERVICOS E COM. DE  EQUIP. EIRELI CNPJ: 19.061.289/0001-87, (Item 04) no valor de R$  119.647,16 (Cento e dezenove mil, seiscentos e quarenta e sete reais  e dezesseis centavos);  TRATORRON LTDA  CNPJ: 22.881.101/000151, (Item 05) no valor de R$ 380.000,00 (Trezentos e oitenta mil reais);  CCK COMERCIAL LTDA CNPJ: 22.065.938/0001-22, (Item 06) no valor  de R$ 9.000,00 (Nove mil reais); E L N COMERCIO E SERVICOS LTDA  CNPJ: 35.576.389/0001-00, (Item 07) no valor de R$ 11.900,00 (Onze  mil  e novecentos reais), Totalizando o valor de R$ 550.550,16 (Quinhentos e cinquenta mil, quinhentos e cinquenta reais e desesseis centavos), de conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/93 e respectivas altera\u00e7\u00f5es. Bujari \u2013 Acre, 10 de agosto de 2021 Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito do Municipal  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI RESULTADO DE JULGAMENTO Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO, todos os atos praticados pelo Pregoeiro e sua Equipe de Apoio referente  a Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba. 008/2021 \u2013 Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Odontol\u00f3gico, em favor das empresas DENTAL HIGIX PRODUTOS ODONTOLOGICOS MEDICOS HOSPITALARE CNPJ: 26.240.632/0001-16,  (Itens 1, 2, 3, 4, 5, 8, 9, 12, 15, 16, 17, 18, 9, 20, 21, 23, 26, 29, 31, 33,  41, 45, 46, 49, 50, 53, 34, 39, 60, 61, 62, 63, 67, 68 e 69) no valor de  R$ 43.594,05 (Quarenta e tr\u00eas mil quinhentos e noventa e quatro reais  e cinco centavos); MD IMP E EXP - EIRELI  CNPJ: 27.664.758/0001-80,  (Itens 10, 11, 24, 25, 32, 39, 51, 55, 64, 65 e 70) no valor de R$ 8.898,30  (Oito mil, oitocentos e noventa e oito reais e trinta centavos); V. M. S.  SOUZA IMP E EXP EIRELI CNPJ: 38.461.219/0001-60, (Itens 6, 7, 13,  14, 22, 27, 28, 30, 34, 35, 36, 37, 38, 40, 42, 43, 44, 47, 48, 52, 56 e 57)  no valor de R$ 67.057,00 (Sessenta e sete mil e cinquenta e sete reais),  Totalizando o valor de R$ 119.549,35 (Cento e desenove mil, quinhentos  e quarenta e nove reais e trinta e cinco centavos), de conformidade com  a Lei n\u00ba 8.666/93 e respectivas altera\u00e7\u00f5es.  Bujari \u2013 Acre, 10 de agosto de 2021 Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito do Municipal  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI RESULTADO DE JULGAMENTO Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO, todos os atos praticados pelo Pregoeiro e sua Equipe de Apoio referente  a Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba. 008/2021 \u2013 Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Odontol\u00f3gico, em favor das empresas DENTAL HIGIX PRODUTOS ODONTOLOGICOS MEDICOS HOSPITALARE CNPJ: 26.240.632/0001-16,  (Itens 1, 2, 3, 4, 5, 8, 9, 12, 15, 16, 17, 18, 9, 20, 21, 23, 26, 29, 31, 33,  41, 45, 46, 49, 50, 53, 34, 39, 60, 61, 62, 63, 67, 68 e 69) no valor de  R$ 43.594,05 (Quarenta e tr\u00eas mil quinhentos e noventa e quatro reais  e cinco centavos); MD IMP E EXP - EIRELI  CNPJ: 27.664.758/0001-80,  (Itens 10, 11, 24, 25, 32, 39, 51, 55, 64, 65 e 70) no valor de R$ 8.898,30  (Oito mil, oitocentos e noventa e oito reais e trinta centavos); V. M. S.  SOUZA IMP E EXP EIRELI CNPJ: 38.461.219/0001-60, (Itens 6, 7, 13,  14, 22, 27, 28, 30, 34, 35, 36, 37, 38, 40, 42, 43, 44, 47, 48, 52, 56 e 57)  no valor de R$ 67.057,00 (Sessenta e sete mil e cinquenta e sete reais),  Totalizando o valor de R$ 119.549,35 (Cento e desenove mil, quinhentos  e quarenta e nove reais e trinta e cinco centavos), de conformidade com  a Lei n\u00ba 8.666/93 e respectivas altera\u00e7\u00f5es.  Bujari \u2013 Acre, 10 de agosto de 2021 Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito do Municipal  ",
            "RESULTADO DE JULGAMENTO Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO, todos os atos praticados pelo Pregoeiro e sua Equipe de Apoio referente  a Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 023/2021 - Aquisi\u00e7\u00e3o de CAMINH\u00c3O E VE\u00cdCULO UTILIT\u00c1RIO, atrav\u00e9s do conv\u00eanio SICONV n.\u00ba 897620/2020, em  favor da empresa SAGA AMAZONIA COMERCIO DE VEICULOS LTDA,  CNPJ/CPF: 08.748.749/0004-76, para o item: 01, totalizando o valor de  R$ 199.000,00 (Cento e noventa e nove mil reais), de conformidade  com a Lei n\u00ba 8.666/93 e respectivas altera\u00e7\u00f5es.  Bujari \u2013 Acre, 10 de agosto de 2021 Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito do Municipal  "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 333/2021, DE 27 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a partir da publica\u00e7\u00e3o deste Decreto, do Quadro de Pessoal Permanente da Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul  \u2013 Acre, os servidores abaixo relacionados, uma vez que, decorrido o prazo  previamente estabelecido, deixaram de comparecer para iniciar o exerc\u00edcio, conforme informa\u00e7\u00e3o do Of\u00edcio n\u00b0 1172/2021/AC/PMCS/SEMSA/GAB.,  encaminhado a esta Administra\u00e7\u00e3o pelo Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade: Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 27 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 346/2021, DE 28 DE JULHO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O, A PEDIDO, DE SERVIDOR DO QUADRO DE PESSOAL PERMANENTE DA SECRETARIA MUNICIPAL DE  EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. Considerando o parecer jur\u00eddico n\u00b0 130/2021, exarado nos autos do processo administrativo n\u00b0 1.605/2021, \u00e0s fls. 07, DECRETA: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, a servidora EVILANY DA COSTA LIMA, portadora do CPF n\u00b0 691.010.432-34, do cargo de Professora do Quadro  de Pessoal Efetivo da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio  de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00b0 O Setor de Pessoal proceder\u00e1 aos tr\u00e2mites administrativos  necess\u00e1rios ao encerramento do seu contrato de trabalho, dando-se  imediata ci\u00eancia deste Decreto a servidora exonerada e a Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor da data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 7 de julho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 28 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 362/2021, DE 28 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar RENATA BARBOSA DA SILVA do Cargo em Comiss\u00e3o,  refer\u00eancia CC 5, da Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Cruzeiro do  Sul \u2013 Acre, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00b0 192, de 5 de mar\u00e7o de 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de julho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 28 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 366/2021, DE 9 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar ISMAEL DA SILVA MEDEIROS do Cargo em Comiss\u00e3o,  refer\u00eancia CC 5, da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o e Cerimonial  do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00b0  151, de 5 de mar\u00e7o de 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 9 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 124/2021, DE 3 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste  Munic\u00edpio. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetivar o pagamento  de 04 (quatro) di\u00e1ria dentro do Estado, em favor de NEY WILLIAMS  SALGADO MAZZARO, Chefe do Gabinete do Prefeito, portador do CPF  n\u00b0 322.267.802-20, tendo em vista o seu deslocamento \u00e0 cidade de Rio  Branco/AC, no per\u00edodo de 05 a 09/08/2021, onde tratar\u00e1 de assuntos de  interesse desta Municipalidade. II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 3 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Henrique Afonso Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 125/2021, DE 3 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei  Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetivar o pagamento  de 01 (uma) di\u00e1rias dentro do Estado em favor de JOS\u00c9 DE SOUZA  LIMA, Prefeito Municipal, portador do CPF n\u00b0 308.778.812-00, tendo  em vista o seu deslocamento \u00e0 cidade de Rio Branco/AC no per\u00edodo  de 03 a 04/08/2021, onde est\u00e1 tratando de assuntos de interesse desta  Municipalidade. II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL,  ESTADO DO ACRE, EM 3 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Henrique Afonso Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 126/2021, DE 9 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste  Munic\u00edpio, Considerando o Of\u00edcio n. 179/2021, de 3/8/2021, da Presid\u00eancia da Assembleia Legislativa do Estado do Acre, RESOLVE:  Art. 1\u00b0 Colocar ISMAEL DA SILVA MEDEIROS, servidor desta Prefeitura  Municipal, Matr\u00edcula n\u00b0 3145, admitido no cargo de digitador, \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Presid\u00eancia da Assembleia Legislativa do Estado do Acre, por  prazo indeterminado, com \u00f4nus para esta Municipalidade. Art. 2\u00b0 D\u00ea-se imediata ci\u00eancia desta Portaria ao servidor acima mencionado, \u00e0 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o e  Cerimonial deste Munic\u00edpio, ao Excelent\u00edssimo Senhor Presidente da  Assembleia Legislativa do Estado do Acre, bem como, ao Setor de Pessoal desta Prefeitura para outras provid\u00eancias cab\u00edveis. Art. 3\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 9 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 127, DE 10 DE AGOSTO DE 2021.   O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio combinado  com a Lei Municipal de n\u00ba 736 de 13 de dezembro de 2016; Resolve: Art. 1\u00ba. Criar a Comiss\u00e3o Especial do Processo Eleitoral para condu\u00e7\u00e3o  e fiscaliza\u00e7\u00e3o do processo de escolha dos subprefeitos do Munic\u00edpio de  Cruzeiro do Sul \u2013 Acre.  Art. 2\u00ba. A comiss\u00e3o especial eleitoral ser\u00e1 composta pelos seguintes servidores:  PRESIDENTE - LEVI BEZERRA DE OLIVEIRA, CPF de n\u00ba 981.859.00230, servidor lotado na Procuradoria Geral do Munic\u00edpio;  1\u00ba MEMBRO - M\u00c1RCIO VEN\u00cdCIO DE OLIVEIRA LIMA, CPF de n\u00ba  434.802.762-53, servidor lotado no Gabinete do Vice Prefeito;  2\u00ba MEMBRO - ZAKEILA FIRMO CANDIDO DA SILVA, CPF de n\u00ba  512.682.992-00, lotada na Procuradoria Geral do Munic\u00edpio;  Art. 3\u00ba. A comiss\u00e3o dever\u00e1 proceder com todas as determina\u00e7\u00f5es impostas pela Lei Municipal de n\u00ba 736 de 13 de dezembro de 2021, primando pela lisura do processo eleitoral.    Art. 4\u00ba. Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o e seus  efeitos permanecer\u00e3o at\u00e9 a posse dos candidatos eleitos.  D\u00ea-se ci\u00eancia. Cumpra-se. Publique-se. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL,  ESTADO DO ACRE, EM 10 DE AGOSTO DE 2021. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE PROCURADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO EDITAL N\u00ba 004/2021 EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA REUNI\u00c3O EXTRAORDIN\u00c1RIA, DO  CONSELHO SUPERIOR DA PROCURADORIA MUNICIPAL DE CRUZEIRO  DO SUL \u2013 ACRE, A SER REALIZADA NO DIA 13 DE AGOSTO DE 2021.  O PRESIDENTE DO CONSELHO SUPERIOR DA PROCURADORIA  MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pela Lei de n\u00ba 540 de julho de 2010, em seu art. 10 e seguintes, CONVOCA O CONSELHO SUPERIOR DE PROCURADORES  DO MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL para a 4\u00aa reuni\u00e3o do exerc\u00edcio  de 2021, que ser\u00e1 realizada no dia 13 de agosto de 2021, \u00e0s 08:00h,  na sede da Procuradoria do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul, situada na  Avenida Rodrigues Alves, n\u00ba 246, Centro, Cruzeiro do Sul, oportunidade  que ser\u00e1 cumprida a seguinte pauta. Ordem do dia:  a) Abertura e verifica\u00e7\u00e3o do qu\u00f3rum; b) Elabora\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o do Regimento Interno da Procuradoria  Geral do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul-AC; c) Cria\u00e7\u00e3o de Grupo de Trabalho para reformula\u00e7\u00e3o da Lei 540/2010; d) Cria\u00e7\u00e3o de distribui\u00e7\u00e3o e protocolo na PGM/CZS; e) Delibera\u00e7\u00e3o sobre hor\u00e1rio de funcionamento da PGM/CZS; f) Delibera\u00e7\u00e3o sobre o per\u00edodo de recesso de final de ano; g) Delibera\u00e7\u00e3o sobre f\u00e9rias de servidores; h) Delibera\u00e7\u00e3o de atos administrativos da PMCZS; i) Delibera\u00e7\u00e3o sobre a estrutura organizacional dos Procuradores; j) Delibera\u00e7\u00e3o sobre os processos trabalhistas da PMCZS; k) Delibera\u00e7\u00e3o sobre o processo judicial 0700825-73; l) Delibera\u00e7\u00e3o sobre o processo judicial 0700841-27; m) Delibera\u00e7\u00e3o sobre o processo 643/2021; n) Delibera\u00e7\u00e3o sobre o processo 803/2021; o) Delibera\u00e7\u00e3o sobre o processo 1.817/2021. Informa\u00e7\u00f5es Gerais: Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria ser\u00e1 realizada de  modo presencial, observadas todas as normas sanit\u00e1rias para seguran\u00e7a dos integrantes quanto aos protocolos de combate ao COVID-19  (novo coronav\u00edrus). Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 11 de agosto de 2021. WANER RAPHAEL DE QUEIROZ SANSON Procurador-Geral do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul Decreto 001/2021 OAB/AC 4754 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E INFRAESTRUTURA  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 249/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL n.  \u00ba 030/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O e a empresa MARIA UVILENE CORREIA DA COSTA, CNPJ n\u00ba  41.679.125/0001-77. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo (carro de passeio caminhoneta, ve\u00edculo tipo Pick up, caminh\u00e3o pipa, caminh\u00e3o espargidor, van e \u00f4nibus). FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor global  de R$ 14.000,00 (Quatorze mil reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: \u00d3rg\u00e3o: 11 \u2013 Secretaria Municipal de Obras e Infraestrutura Unidade: 01 \u2013 Gabinete da Secretaria de Obras e de Infraestrutura Proj. Ativ.: 1.014 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o de cal\u00e7adas e implanta\u00e7\u00e3o de bueiros e meio-fio Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00.00.00.00 0001 Obras e instala\u00e7\u00f5es Proj. Ativ.: 1.016 \u2013 Requalifica\u00e7\u00e3o e pavimenta\u00e7\u00e3o de vias p\u00fablicas  Elementos de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 0007 \u2013 Outros servi\u00e7os  de terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, 4.4.90.51.00.00.00.00 0006 \u2013 Obras e  instala\u00e7\u00f5es  Proj. Ativ.: 1.017 \u2013 Revitaliza\u00e7\u00e3o de Espa\u00e7o e Acesso ao Centro Comercial  Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00.00.00.00 0001- Obras e instala\u00e7\u00f5es   Proj. Ativ.: 2.054 \u2013 Recupera\u00e7\u00e3o de Ramais e Vias Publicas Elementos de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 0007 \u2013 Outros servi\u00e7os  de terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica Proj. Ativ.: 2.057 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Amplia\u00e7\u00e3o da Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica  Elementos de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 0007 \u2013 Outros servi\u00e7os  de terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 05 (Cinco)  meses, a contar da data de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 26 de julho de 2021. ASSINAM: JOSINALDO BATISTA FERREIRA, pela Secretaria Municipal  de Obras e Infraestrutura - CONTRATANTE e MARIA UVILENE  CORREIA DA COSTA, pela empresa MARIA UVILENE CORREIA DA  COSTA \u2013 CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E INFRAESTRUTURA  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 251/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL n. \u00ba  030/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E  INFRAESTUTURA e a empresa M. D. CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, CNPJ  n\u00ba 11.604.530/0001-65. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo (carro de passeio caminhoneta, ve\u00edculo tipo Pick up, caminh\u00e3o pipa, caminh\u00e3o espargidor, van e \u00f4nibus). FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor global  de R$ 75.000,00 (setenta e cinco mil reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: \u00d3rg\u00e3o: 11 \u2013 Secretaria Municipal de Obras e Infraestrutura Unidade: 01 \u2013 Gabinete da Secretaria de Obras e de Infraestrutura Proj. Ativ.: 1.014 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o de cal\u00e7adas e implanta\u00e7\u00e3o de bueiros e meio-fio Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00.00.00.00 0001 Obras e instala\u00e7\u00f5es Proj. Ativ.: 1.016 \u2013 Requalifica\u00e7\u00e3o e pavimenta\u00e7\u00e3o de vias p\u00fablicas  Elementos de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 0007 \u2013 Outros servi\u00e7os  de terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, 4.4.90.51.00.00.00.00 0006 \u2013 Obras e  instala\u00e7\u00f5es  Proj. Ativ.: 1.017 \u2013 Revitaliza\u00e7\u00e3o de Espa\u00e7o e Acesso ao Centro Comercial  Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00.00.00.00 0001- Obras e instala\u00e7\u00f5es   Proj. Ativ.: 2.054 \u2013 Recupera\u00e7\u00e3o de Ramais e Vias Publicas Elementos de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 0007 \u2013 Outros servi\u00e7os  de terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica Proj. Ativ.: 2.057 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Amplia\u00e7\u00e3o da Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica  Elementos de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 0007 \u2013 Outros servi\u00e7os  de terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 05 (Cinco)  meses, a contar da data de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 26 de julho de 2021. ASSINAM: JOSINALDO BATISTA FERREIRA, pela Secretaria Municipal  de Obras e Infraestrutura - CONTRATANTE e MARCOS APARECIDO  DA SILVA CORDEIRO, pela empresa M. D. CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI  \u2013 CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E INFRAESTRUTURA  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 268/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL n. \u00ba  030/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E  INFRAESTUTURA e a empresa EVANDESSON LEITE DE OLIVEIRA,  CNPJ: 29.120.544/0001-79. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo (carro de passeio caminhoneta, ve\u00edculo tipo Pick up, caminh\u00e3o pipa, caminh\u00e3o espargidor, van  e \u00f4nibus). FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor global  de R$ 32.400,00 (Trinta e dois mil, quatrocentos reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: \u00d3rg\u00e3o: 11 \u2013 Secretaria Municipal de Obras e Infraestrutura.   Unidade: 01 \u2013 Gabinete da Secretaria de Obras e de Infraestrutura. Proj. Ativ.: 04.122.0002.2.053 \u2013 Gest\u00e3o da Secretaria Municipal de  Obras e Infraestrutura Elemento de despesa: Elementos de Despesa: 247/ 3.3.90.39.00.00.00.00  0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Proj. Ativ.: 15.451.0007.1.016 \u2013 Requalifica\u00e7\u00e3o e Pavimenta\u00e7\u00e3o de  Vias P\u00fablicas. Elementos de Despesa: 329/ 3.3.90.39.00.00.00.00 0007 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Proj. Ativ.: 15.451.0007.2.054 \u2013 Recupera\u00e7\u00e3o de Ramais e Vias P\u00fablicas. Elementos de Despesa: 254/ 3.3.90.39.00.00.00.00 0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Proj. Ativ.: 25.751.0007.2.057 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Amplia\u00e7\u00e3o da ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica.  Elementos de Despesa: 258/ 3.3.90.39.00.00.00.00 0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 05 (Cinco)  meses, a contar da data de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 10 de agosto de 2021. ASSINAM: JOSINALDO BATISTA FERREIRA, pela Secretaria Municipal  de Obras e Infraestrutura - CONTRATANTE e EVANDESSON LEITE  DE OLIVEIRA, pela empresa EVANDESSON LEITE DE OLIVEIRA \u2013  CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Extrato do Contrato n\u00ba 241/2021, PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 019/2021,  celebrado entre a  PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL e a empresa BANCO SANTANDER (BRASIL) S.A, empresa inscrita no CNJP sob o n\u00ba  90.400.888/0001-42 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Institui\u00e7\u00e3o Financeira para os Servi\u00e7os de  Processamento e Gerenciamento de cr\u00e9dito proveniente da Folha de  Pagamento dos Servidores (Ativos, Inativos, Aposentados, Pensionistas, Ocupantes de Cargos em Comiss\u00e3o e outros) FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor de R$  4.000.400,00 (Quatro Milh\u00f5es e Quatrocentos Reais), DATA DA ASSINATURA: 27 de julho de 2021 ASSINAM: JOS\u00c9 DE SOUZA LIMA, Prefeito Municipal de Cruzeiro do  Sul/Acre - CONTRATANTE e JONATHAN FELIPE NOBRE DE ALMEIDA  pelo Banco Santander S.A, - CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  Extrato do Contrato n\u00ba 260/2021, PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 012/2021,  celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE e a empresa  L. A. V. DA CUNHA, CNPJ n. \u00ba 05.441.145/0001-41. OBJETO: Fornecimento de Material de expediente, did\u00e1tico e pedag\u00f3gico. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor de  R$ 31.810,90 (Trinta e um mil, oitocentos e dez reais e noventa  centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  \u00d3rg\u00e3o: 16 \u2013 Secretaria Municipal de Sa\u00fade Unidade: 03 \u2013 Fundo Municipal de Sa\u00fade Projeto Atividade: 2.065 \u2013 Aten\u00e7\u00e3o aos Servi\u00e7os B\u00e1sicos de Sa\u00fade  \u2013 ASPS Projeto Atividade: 2.070 \u2013 Aten\u00e7\u00e3o aos Servi\u00e7os B\u00e1sicos de Sa\u00fade  \u2013 PAB Projeto Atividade: 2.073 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Equipe de Sa\u00fade Fluvial Projeto Atividade: 2.081 \u2013 Atividade e Controle Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria  Projeto Atividade: 2.101 - Qualifica\u00e7\u00e3o de A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os de Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica  Projeto Atividade: 2.102 - Qualifica\u00e7\u00e3o de A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os de Vigil\u00e2ncia Entomol\u00f3gica Projeto Atividade: 2.136 \u2013 Enfrentamento de Emerg\u00eancia de Sa\u00fade \u2013 COVID Elementos de despesa: 3.3.90.30 \u2013 Material de Consumo. DATA DA ASSINATURA: 09 de agosto de 2021. ASSINAM: VAL\u00c9RIA DE OLIVEIRA LIMA, pela Secretaria Municipal de  Sa\u00fade - CONTRATANTE e WESLEY ROBERTO BARROSO HERCULANO, pela empresa L. A. V. DA CUNHA \u2013  CONTRATADA. "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 004/2021. N\u00b0 do Contrato: 061/2021. PARTES: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e M. G. S. Pereira Lucena Imp. e Exp. (Contratada). OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o f\u00edsico, com servi\u00e7os de buffet, e som adequado para cerimonial, para realiza\u00e7\u00e3o de reuni\u00f5es e eventos  p\u00fablicos promovidos pela Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia/AC. FUNDAMENTO LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses. VALOR: R$ 287.000,00 (duzentos e oitenta e sete mil reais) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 04.10.04.122.0010.1.003\u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o; 06.10.20.122.0010.2.011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da  Secretaria de Agricultura; 07.20.12.361.0042.2.018 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Educacionais; 07.30.12.361.0042.2.056 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e  Desenvolvimento do Ensino Fundamental \u2013 Apoio; 10.10.08.244.0025.2.037 \u2013 Manut. Ativ. Secret. Mun. de Cidadania e Trab. B. Estar Social;  10.30.08.244.0025.2.080 \u2013 Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica; 10.30.08.244.0025.2.084 \u2013 Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o Social Especial \u2013 Media Complexidade; 12.10.27.812.1050.2.052 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Cultura e Esporte; 09.20.10.301.0028.2.030 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal  de Sa\u00fade; 09.20.10.301.1590.2.071 \u2013 Piso de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013 Fixo. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo / 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte de Recursos: 001 \u2013 RPM, 004 \u2013 FUNDEB, 014 \u2013 SUS e 017 \u2013 FNAS. DATA DA ASSINATURA: 09/08/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza, Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia e pela Contratada, Maria Gilma da Silva Pereira  Lucena, Propriet\u00e1ria. "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O  AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 015/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7o para eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de hospedagem, para atender as necessidades das secretarias municipais de Administra\u00e7\u00e3o, Educa\u00e7\u00e3o, Sa\u00fade, Cidadania e Inclus\u00e3o Social da Prefeitura Municipal de Feij\u00f3. RETIRADA DO EDITAL: No per\u00edodo de 13/08 a 24/08/2021, o presente Edital poder\u00e1 ser retirado pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico do Tribunal de contas  do Estado do Acre/portaldaslicitacoes/LICON, www.feijo.ac.gov.br ou ainda na Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, situado na Avenida Pl\u00e1cido de  Castro, n\u00ba 678 \u2013 Bairro Centro \u2013 Feij\u00f3 \u2013 Acre, no hor\u00e1rio de 07h00min as 13h00min horas. HOR\u00c1RIO e DATA DA ABERTURA: 08h00min do dia 25 de agosto de 2021 (hor\u00e1rio local).  Feij\u00f3 \u2013 Acre, 12 de Agosto de 2021. Maria Erl\u00e2nia da Silva Aguiar Pregoeira "
        ],
        "JORD\u00c3O": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DO JORD\u00c3O GABINETE DO PREFEITO   TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O MODALIDADE: CARTA CONVITE N\u00ba 007/2021 PROCESSO N\u00ba 047/2021 Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo no inciso VI, artigo 43, da Lei 8.666/93 e considerando o julgamento da  Carta Convite n\u00ba 007-2021 \u2013 Processo licitat\u00f3rio n\u00ba 047/2021, cujo objeto \u00e9, a AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL ESPORTIVO,  em conformidade com  os detalhamentos contidos neste Edital e seus Anexos,  em regime de valor Global, HOMOLOGO por seus pr\u00f3prios fundamentos, determinando  ADJUDICA\u00c7\u00c3O aos itens, \u00e0 Empresa: 1) Pessoa Jur\u00eddica  RRC: COMERCIO VAREJISTA E PRESTACAO DE SERVICOS DE INFORMATICA LTDA  \u2013 CNPJ: 37.392.415/0001-68, com sede na Rua Dr. Francisco Djalma da Silva n\u00ba 05, Bairro Centro Jord\u00e3o Acre,  referente ao objeto em quest\u00e3o  com o valor global de 52.362,00,00 (cinquenta e dois mil trezentos e sessenta e dois reais) JORD\u00c3O - Acre, 12 de agosto de 2021.  FRANCISCO NAUDINO RIBEIRO SOUZA Prefeito de Jord\u00e3o. "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 022/2021. Tendo em vista o resultado classificat\u00f3rio obtido nos autos do processo licitat\u00f3rio em refer\u00eancia que tem por objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de urnas funer\u00e1rias. HOMOLOGO em todos os seus termos para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos, e ADJUDICO junto com o pregoeiro e sua equipe seu objeto ao licitante  vencedor a empresa conforme segue: SEBASTIAO DE SOUZA COSTA 48438855253 CNPJ: 35.130.812/0001-36 para o item 1 o valor de R$ 2.198,00;  para o item 2 o valor de R$ 2.798,00; para o item 3 o valor de R$ 2.197,00; para o item 4 o valor de R$ 1.180,00; para o item 6 o valor de R$ 2.150,00; para  o item 7 o valor de R$ 2.300,00; para o item 8 o valor de R$ 1.000,00; para o item 9 o valor de R$ 600,00; para o item 10 o valor de R$ 4,50. M\u00e2ncio Lima, 12 de agosto de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 025/2021. Tendo em vista o resultado classificat\u00f3rio obtido nos autos do processo licitat\u00f3rio em refer\u00eancia que tem por objeto Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Fornecimento de Passagens Terrestre Intermunicipal e Interestadual. HOMOLOGO em todos os seus termos para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos,  e ADJUDICO junto com o pregoeiro e sua equipe seu objeto o licitante vencedor a empresa conforme segue: Empresa TRANS ACREANA LTDA CNPJ:  11.137.434/0001-54 para o item 1 com o percentual de desconto de (11%) onze porcento no valor do bilhete em trechos Intermunicipal e Interestadual. M\u00e2ncio Lima, 12 de agosto de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00b0 000280/21 de 20 de julho de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL de Marechal Thaumaturgo no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei Municipal n\u00b0 000117/20 de 30 de Dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00b0 - Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 60.000,00 para a(s) seguintes(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 07 \u2013 SECRETARIA MUNIC. DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE 07.01 \u2013 Departamento de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica 07.01.12.361.0004.2.060-4.4.90.52.00.00.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente  60.000,00 Art. 2\u00b0 - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos proveniente da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s)  seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7amentaria(s): 07 \u2013 SECRETARIA MUNIC. DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE 07.01 \u2013 Departamento de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica 07.01.12.361.0004.2.054-3.3.90.33.00.00.00.00 \u2013 Passagens e Despesas com Locomo\u00e7\u00e3o                              60.000,00 Art. 3\u00b0 - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 20 de julho de 2021 ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00b0 000281/21 de 20 de julho de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL de Marechal Thaumaturgo no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei Municipal n\u00b0 000117/20 de 30 de Dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00b0 - Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 171.596,01 para a(s) seguintes(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 08 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  08.02 \u2013 Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social  08.02.08.244.0004.2.088-3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros -  Pessoa F\u00edsica                          2.600,00 08.02.08.244.0004.2.030-3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros -  Pessoa F\u00edsica                       12.000,00 09 \u2013 SECRETARIA MUNIC. DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO 09.01 \u2013 Departamento de Obras e Urbanismo  09.01.04.122.0001.2.011-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo    5.169,10 09.01.15.452.0002.2.078-3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica                     54.200,00 09.01.04.122.0001.2.011-3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica                     41.894,12 09.01.15.451.0002.2.094-3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica                     26.688,89 09.01.20.605.0002.2.204-3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                     5.169,00 11 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA 11.01 \u2013 Departamento de Agricultura 11.01.20.305.0002.2.202-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo                                                             23.874,90 Art. 2\u00b0 - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos proveniente da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s)  seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7amentaria(s): 08 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSISTENCIA SOCIAL 08.02 \u2013 Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social 08.02.08.244.0004.2.088-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo                                                            10.000,00 08.01 \u2013 Departamento de Assist\u00eancia Social 08.01.08.244.0004.2.103-3.3.90.32.00.00.00.00 \u2013 MATERIAL BEM OU SERV PARA DISTRIBUI\u00c7\u00c3O GF       25.000,00 09 \u2013 SECRETARIA MUNIC. DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO 09.01 \u2013 Departamento de Obras e Urbanismo 09.01.20.605.0002.2.204-3.3.90.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica                          25.000,00 11 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA 11.01 \u2013 Departamento de Agricultura 11.01.20.122.0002.2.208-3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica                     50.702,11 11.01.20.305.0002.2.202-4.4.90.52.00.00.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente                                   30.000,00 12 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS 12.01 \u2013 Departamento de Finan\u00e7as 12.01.04.122.0001.9.001-9.9.99.99.00.00.00.00 \u2013 Reserva de Contingencia  30.893,90 Art. 3\u00b0 - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 20 de julho de 2021 ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00b0 000283/21 de 30 de julho de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL de Marechal Thaumaturgo no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei Municipal n\u00b0 000117/20 de 30 de Dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00b0 - Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 1.083,33 para a(s) seguintes(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 09 \u2013 SECRETARIA MUNIC. DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO 09.01 \u2013 Departamento de Obras e Urbanismo 09.01.20.605.0002.1.051-3.3.32.93.00.00.00.00 \u2013 Indeniza\u00e7\u00f5es e Restitui\u00e7\u00f5es  1.083,33 Art. 2\u00b0 - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos proveniente da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s)  seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7amentaria(s): Super\u00e1vit financeiro  1.083,33 Art. 3\u00b0 - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 30 de julho de 2021 ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00b0 000284/21 de 28 de julho de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL de Marechal Thaumaturgo no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei Municipal n\u00b0 000117/20 de 30 de Dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00b0 - Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 10.200,00 para a(s) seguintes(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 13 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEAMENTO  13.02 \u2013 Fundo Municipal de Sa\u00fade  13.02.10.301.0004.2.105-3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica                    10.200,00 Art. 2\u00b0 - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos proveniente da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s)  seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7amentaria(s): Super\u00e1vit financeiro 10.200,00  Art. 3\u00b0 - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 28 de julho de 2021 ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00b0 000285/21 de 30 de julho de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL de Marechal Thaumaturgo no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei Municipal n\u00b0 000117/20 de 30 de Dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00b0 - Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 19.200,00 para a(s) seguintes(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 09 \u2013 SECRETARIA MUNIC. DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO 09.01 \u2013 Departamento de Obras e Urbanismo 09.01.20.605.0002.2.204-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo                                                           4.200,00 09.01.15.451.0002.2.094-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo                                                          15.000,00 Art. 2\u00b0 - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos proveniente da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s)  seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7amentaria(s): 11 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA 11.01 \u2013 Departamento de Agricultura 11.01.20.122.0002.2.208-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo                                                          19.200,00 Art. 3\u00b0 - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 30 de julho de 2021 ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00b0 000286/21 de 30 de julho de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL de Marechal Thaumaturgo no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei Municipal n\u00b0 000117/20 de 30 de Dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00b0 - Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 6.628,00 para a(s) seguintes(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 08 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  08.02 \u2013 Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social  08.02.08.244.0004.1.067-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo  6.628,00 Art. 2\u00b0 - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos proveniente da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s)  seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7amentaria(s): 08 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  08.02 \u2013 Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social  08.02.08.244.0004.2.031-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo  6.628,00 Art. 3\u00b0 - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 30 de julho de 2021 ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00b0 000287/21 de 30 de julho de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL de Marechal Thaumaturgo no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei Municipal n\u00b0 000117/20 de 30 de Dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00b0 - Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 11.818,51 para a(s) seguintes(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 01 \u2013 GABINETE DO PREFEITO 01.01  01.01.04.122.0004.2.207-3.3.90.33.00.00.00.00 \u2013 Passagens e Despesas com Locomo\u00e7\u00e3o                                     1.755,00 03 \u2013 SECRETARIA DE GOVERNO MUNICIPAL 03.01 \u2013 Gabinete da Secretaria Municipal de Governo  03.01.04.122.0001.2.004-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo                                                               8.639,71 09 \u2013 SECRETARIA MUNIC. DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO 09.01 \u2013 Departamento de Obras e Urbanismo 09.01.04.122.0001.2.011-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo                                                               1.423,80 Art. 2\u00b0 - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos proveniente da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s)  seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7amentaria(s): 11 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA 11.01 \u2013 Departamento de Agricultura 11.01.20.122.0002.2.208-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo                                                           10.800,00 11.01.20.305.0002.2.202-4.4.90.52.00.00.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente                                   1.018,51 Art. 3\u00b0 - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 30 de julho de 2021 ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito Municipal ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO Extrato do Primeiro TERMO ADITIVO CONTRATO N.\u00ba 240/2020 \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 30/2020 Contratante: Prefeitura Municipal de MARECHAL THAUMATURGO Contratada: STATUS TECNOLOGIA EM SISTEMAS EIRELI, com CNPJ: N\u00ba 15.393.826/0001-35. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DA FINALIDADE: O presente instrumento tem por objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do contrato n\u00ba 240/2020. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DO PRAZO:  O prazo presente termo aditivo da Carta Contrato acima mencionado, ser\u00e1 de 12 (doze) meses conforme contrato datado de 13 de julho de 2020  e termino em 13 de julho de 2021, prolongando-se at\u00e9 o prazo de 13 de julho de 2022, com as mesmas condi\u00e7\u00f5es e exig\u00eancias, a crit\u00e9rio da Prefeitura Municipal. E por estarem assim justos e contratados, as partes assinam o presente Termo Aditivo de Contrato, em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, para um  s\u00f3 efeito, mantidas todas as demais condi\u00e7\u00f5es da aven\u00e7a original aqui n\u00e3o modificadas, na presen\u00e7a das testemunhas abaixo.  MARECHAL THAUMATURGO \u2013 AC, 14 de julho de 2021. ISSAC DA SILVA PIY\u00c3KO Prefeito Municipal CONTRATANTE CONTRATADO STATUS TECNOLOGIA EM SISTEMAS EIRELI, com CNPJ: N\u00ba 15.393.826/0001-35. "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "DECRETO N\u00ba 123/2021, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Exonerar a Senhora NADIA MARIA VILAROUCA MONTEIRO,  do cargo de Secret\u00e1ria Municipal de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, nomeada  atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 071/2021, de 06 de abril de 2021.                     Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, os efeitos financeiros cessar\u00e3o no dia 11 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 11 de agosto de 2021. Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "PORTARIA N\u00ba 0137/2021 O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em conformidade com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Exonerar o Sr. RAILTON AMORIM SILVA, do cargo de Diretor do Departamento de Conv\u00eanios, ligado \u00e0 Secretaria de Planejamento e Coordena\u00e7\u00e3o, nomeado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 013/201 de 08 de janeiro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, os efeitos  financeiros cessar\u00e3o dia 10 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 10 de agosto de 2021. Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE  SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 40, DE 15 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PORTO ACRE-AC, conforme Decreto n\u00ba. 1.883/2021, e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhe s\u00e3o conferidas por Leis. CONSIDERANDO o Requerimento do (a) Servidor (a) IVANEIDE SOUZA DA SILVA, matr\u00edcula: 375, conforme requerimento datado em 16 de  junho de 2021, o qual requer LICEN\u00c7A-PR\u00caMIO. CONSIDERANDO ainda, a necessidade de cumprir e fazer cumprir a  legisla\u00e7\u00e3o vigente de acordo com a Lei n\u00ba 507, de 16 de dezembro de  2013, em seu Artigo 118 $ 2\u00ba. RESOLVE: Art. 1\u00ba - CONCEDER o (a) Senhor (a) IVANEIDE SOUZA DA SILVA, funcion\u00e1rio (a) do quadro permanente desta prefeitura vinculado \u00e0 Secretaria de Sa\u00fade e Saneamento, na fun\u00e7\u00e3o de Servente, 03 (tr\u00eas) meses de  LICEN\u00c7A\u2013PR\u00caMIO, referente ao PER\u00cdODO de 2008/2013 com efeitos  a contar do dia 01 de Julho ao dia 29 de Setembro de 2021, retorno ao  trabalho: Quinta - Feira dia 30 de Setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a contar dia 01 de julho de 2021, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.                                                      GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE  PORTO ACRE-AC, EM 15 DE JULHO DE 2021. Joanne Mendes D. de Andrade Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o. Decreto n\u00ba 1.883/2021 "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO EXTRATO DE CONTRATO - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 035/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 287/2021 Contratada: D. SOUZA PONTES inscrita no CNPJ n\u00ba 28.016.247/0001-15. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o corretiva e preventiva  em equipamentos da Secretaria de Sa\u00fade de Porto Walter e fornecimento de pe\u00e7as. Valor total de R$ 367.210,00 (trezentos e sessenta e  sete mil, duzentos e dez reais). Fonte de Recurso: Recursos do or\u00e7amento geral da Secretaria de Sa\u00fade do munic\u00edpio de Porto Walter para  o exerc\u00edcio vigente, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros servi\u00e7os terceiros pessoa jur\u00eddica. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade  CONTRATANTE e Valmor Nery de Souza, CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 22 de junho de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 97, DE 12 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias ao servidor (a) EMERSON ELIAS RODRIGUES BARBARI, inscrito no CPF n\u00ba 484.383.242-15,  na fun\u00e7\u00e3o de Setor de Terras e Fiscaliza\u00e7\u00e3o Municipal da Secretaria de  Obras P\u00fablicas, Via\u00e7\u00e3o e Urbanismo de Porto Walter \u2013 Acre, em viagem  para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba desta  Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Cruzeiro do  Sul \u2013 Acre, nos dias 12, 13 e 14 de Agosto de 2021. Para participar de um  treinamento sobre o sistema do setor de terras e fazer a certifica\u00e7\u00e3o digital. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 03  (tr\u00eas) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021. Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 12 do m\u00eas  de Agosto de Dois Mil e Vinte e um. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 046/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Porto Walter - Acre Data de Abertura: 25 de agosto de 2021. Hor\u00e1rio: 16h00min Retirada do edital: Sede da Prefeitura Municipal Porto Walter \u2013 sito a  Rua Alfredo Sales, S/N \u2013 Centro \u2013 Fone/Fax (68) 3325-8027 Local de abertura: Prefeitura Municipal de Porto Walter-Ac \u2013 Sala de  Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00f5es. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de assessor de conv\u00eanios. Porto Walter \u2013 AC, 12 de agosto de 2021. Emerson Rodrigo Simi\u00e3o de Souza Pregoeiro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de Revoga\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 043/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Porto Walter - Acre No uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no Artigo 49 da Lei  8.666/93, resolve REVOGAR em todos os seus termos, por interesse  da administra\u00e7\u00e3o, o Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 43/2021 cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de assessor de conv\u00eanios, em face da aus\u00eancia de publica\u00e7\u00e3o  de aviso no di\u00e1rio oficial, v\u00edcio identificado a posterior. Para celeridade,  ser\u00e1 utilizada toda a fase interna do procedimento para que seja providenciada nova publica\u00e7\u00e3o do certame. Porto Walter \u2013 AC, 12 de agosto de 2021. Emerson Rodrigo Simi\u00e3o de Souza Pregoeiro "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.219 DE 11 DE AGOSTO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO,  Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de  Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 006, de 09 de janeiro de 2019, que estabelece a Estrutura Organizacional do Gabinete do Prefeito \u2013 GABPRE,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Vit\u00f3ria da Silva Dias, para exercer o cargo em comiss\u00e3o  de Assessora T\u00e9cnica na Coordenadoria de Assuntos Jur\u00eddicos e Atos  Oficiais, no Gabinete do Prefeito - GABPRE, refer\u00eancia CC \u2013 2.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua assinatura.  Rio Branco \u2013 Acre, 11 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de  Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA    DECRETO N\u00ba 1.221 DE 11 DE AGOSTO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO,  Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de  Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 047, de 16 de janeiro 2019, que estabelece  a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria Municipal de Meio Ambiente \u2013 SEMEIA; Considerando o expediente OF/GAB/SEMEIA/N\u00ba 653/2021, de 22 de julho  de 2021, bem como MEMO/SMCC/n\u00ba 449/2021, 04 de agosto de 2021,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Sandino Gadelha Bezerra Mendes, para exercer o cargo  em comiss\u00e3o de Assessor Administrativo, na Secretaria Municipal de  Meio Ambiente - SEMEIA, refer\u00eancia CC \u2013 5.  Art. 2\u00ba. Revogar Decreto n\u00ba 591, de 26 de abril de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 1\u00ba de julho de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 11 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de  Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO            DECRETO N\u00ba 1.227 DE 12 DE AGOSTO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO,  Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de  Rio Branco, Considerando os artigos 88 e 89 da Lei Municipal n\u00ba 1.794, de 30 de  dezembro de 2009; Considerando o expediente MEMO/GABPRE/N\u00ba 565/2021, de 10 de  agosto de 2021,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Revogar o Decreto n\u00ba 078, de 12 de janeiro de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.959, de 13 de janeiro de 2021,  que prorroga a cess\u00e3o do servidor Nelson Barboza de Oliveira, matr\u00edcula n\u00ba 187810-1, par prestar servi\u00e7os junto a Companhia de Armaz\u00e9ns  Gerais e Entrepostos do Acre \u2013 CAGEACRE. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 04 de agosto de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 12 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB PORTARIA N\u00ba. 136, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 A Diretora Presidente do SAERB - Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio  Branco, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de conformidade com a Lei  n\u00ba. 1.242/97, Decreto n\u00ba. 5.960/97 e Regimento Interno, aprovado pela  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 001/97. Considerando o Art. 67 da Lei 8.666/93, bem  como a Portaria Municipal n\u00ba. 361, de 19 de maio de 2010, que disciplina  a fiscaliza\u00e7\u00e3o e o acompanhamento de contratos administrativo. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como EXECUTORES do contrato celebrado entre o Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco \u2013 SAERB e a  empresa a seguir enunciada: PROCESSO N\u00ba 12376/2021 CONTRATO WEB P\u00daBLICO: 541/2021 CONTRATADA: E.C.O. MOURA (JR COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS, CNPJ  n\u00ba 28.572.074/0001-11 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de limpeza para atender a demanda da  autarquia pelo per\u00edodo de 03 meses. DATA DA ASSINATURA DO CONTRATO: 02/08/2021 VIG\u00caNCIA: 03 meses (02/08/2021 a 02/11/2021) EXECUTOR TITULAR: J\u00falio C\u00e9sar Batista Gomes MATR\u00cdCULA N\u00ba 713314 EXECUTOR SUBSTITUTO: Rutileny Cristina de Brito Lima Bastos MATR\u00cdCULA N\u00ba 700096 Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Pollyana Garcia Lima Souza Diretora Presidente Decreto Municipal n.\u00ba 478/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 196/2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 em exerc\u00edcio, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Portaria n\u00ba 98 de 2021, resolve:              Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e  a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo n\u00ba: 014/2019, Contrato n\u00b0 063/2019.   Contratada: Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem Comercial \u2013 SENAC.   Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  especializados para aplica\u00e7\u00e3o de cursos de Capacita\u00e7\u00e3o T\u00e9cnico \u2013 profissional \u00e0s fam\u00edlias residente e benefici\u00e1ria do Interven\u00e7\u00f5es de Saneamento Integrado- SI, Obras de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Assentamento Prec\u00e1rios  nos Bairros Vila Acre/ Vila da Amizade \u2013 Rio Branco \u2013 Ac, Contrato CAIXA ECONOMICA FEDERAL n\u00b0 350.957.60/2011. Data da assinatura do contrato: 17 de julho de 2019. Vig\u00eancia do Quinto Termo Aditivo (in\u00edcio e t\u00e9rmino): 01 de agosto de  2021 a 31 de janeiro de 2022. I \u2013 Executor Titular: Osvaldo \u00c2ngelo da Silva Filho Matr\u00edcula: 54111-85 II \u2013 Executor Substituto: Benedito Paulino da Silva Matr\u00edcula: 709239-1 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 30 de julho de 2021. Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 em  exerc\u00edcio Portaria n\u00b0 98/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI PORTARIA N\u00ba 310 DE 05 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere o Decreto n\u00b0017, de 1\u00b0 de janeiro de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n. 12953, de 5 de janeiro de2021,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar, Washington Barreto Rios, matr\u00edcula n\u00ba 702886-1, para  responder interinamente pela Divis\u00e3o de Vida Funcional do Servidor -  SEGATI, pelo per\u00edodo de 02/08/2021 a 31/08/2021, por motivo de f\u00e9rias  da titular da divis\u00e3o. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio  Oficial do Estado, com efeitos retroativos a partir de 02 de agosto de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o  Decreto n.\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA Portaria N\u00ba 044/2021/GAB/SAFRA O Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento  Econ\u00f4mico (SAFRA), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e regulares,  Resolve: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato  n\u00ba01130018/2021, proveniente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 014/2021,  que tem como objeto a \u201cFornecimento de g\u00e1s liquefeito de petr\u00f3leo  (GLP), acondicionado em botij\u00f5es de 13KG, mediante sistema de troca  de botij\u00f5es, para serem utilizadas pela Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA)\u201d, que tem como  contratada a empresa Augusto S. de Araujo - EIRELI. Art. 2\u00ba - Os servidores designados para executar as atividades de  que trata esta Portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es  a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de Notas Fiscais com base  nas entregas dos materiais adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 11 de agosto de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) Decreto n\u00ba 012, de 01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE \u2013 SMZC O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em atendimento aos princ\u00edpios do relevante interesse p\u00fablico, aliado \u00e0 conveni\u00eancia e oportunidade da Administra\u00e7\u00e3o,  retratados na S\u00famula 473 do Colendo Supremo Tribunal Federal; CONSIDERANDO as tratativas de formaliza\u00e7\u00e3o do termo aditivo mantidas entre a Administra\u00e7\u00e3o e a Empresa contratada, que n\u00e3o foram conclu\u00eddas pela administra\u00e7\u00e3o. CONSIDERANDO a prerrogativa conferida \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o quanto \u00e0  revis\u00e3o de seus pr\u00f3prios atos, de anular ou revogar o procedimento  administrativos em quest\u00e3o; CONSIDERANDO a aus\u00eancia do interesse p\u00fablico a justificar a manuten\u00e7\u00e3o do contrato. RESOLVE Desistir da formaliza\u00e7\u00e3o de termo aditivo de prorroga\u00e7\u00e3o de prazo ao  contrato n\u00ba 15.20.102 em que figurariam como parte contratante o munic\u00edpio de Rio Branco, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade e como contratada Engelux Solu\u00e7\u00f5es em Energia LTDA,  cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de  eficientiza\u00e7\u00e3o e moderniza\u00e7\u00e3o do parque de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica de Rio  Branco pelos motivos acima expostos. Joabe Lira de Queiroz Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB CONSELHO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME RESOLU\u00c7\u00c3O CME N\u00ba 01/2021. Estabelece procedimentos complementares para o Calend\u00e1rio Escolar  do ano letivo de 2021, em raz\u00e3o da Pandemia da Covid-19, no \u00e2mbito  das unidades escolares do Sistema de Ensino de Rio Branco e d\u00e1 outras provid\u00eancias.  A PRESIDENTE DO CONSELHO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE RIO  BRANCO, Ana Luce Galv\u00e3o Moreira da Cruz, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere a Lei n\u00ba 1.647, de 28 de setembro de 2007, alterada pela Lei n\u00ba  1.826 de janeiro de 2011 e Decreto n\u00ba 987, de 14 de dezembro de 2020, e,  Considerando a Declara\u00e7\u00e3o da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS) de  emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica e classifica\u00e7\u00e3o de pandemia, devido \u00e0 infec\u00e7\u00e3o  humana pelo novo Coronav\u00edrus (SARS- CoV-2), em 11 de mar\u00e7o de 2020;  Considerando a Portaria n\u00ba 188/GM/MS, de 4 de fevereiro de 2020, que  declara Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Nacional, em raz\u00e3o da infec\u00e7\u00e3o humana pelo novo Coronav\u00edrus (SARS-CoV-2);  Considerando a Lei Federal n\u00ba 13.979/2020, de 6 de fevereiro de 2020,  que disp\u00f5e sobre as medidas de enfrentamento da emerg\u00eancia em sa\u00fade p\u00fablica decorrente do novo Coronav\u00edrus (SARS-Cov2);  Considerando a Portaria UNCME n\u00ba 01/2020, de 13 de mar\u00e7o de 2020,  que estabelece orienta\u00e7\u00f5es gerais e crit\u00e9rios para a\u00e7\u00f5es das Coordena\u00e7\u00f5es Estaduais, vice-presid\u00eancia e Diretoria da UNCME, com refer\u00eancia  ao acompanhamento do combate \u00e0 COVID 19;  Considerando o Parecer CNE n\u00ba 05/2020, do Conselho Nacional de Educa\u00e7\u00e3o, que trata da reorganiza\u00e7\u00e3o do Calend\u00e1rio Escolar e da possibilidade  de c\u00f4mputo de atividades n\u00e3o presenciais para fins de cumprimento da carga hor\u00e1ria m\u00ednima anual, em raz\u00e3o da Pandemia da COVID-19, aprovado  em 28 de abril de 2020 e homologado em 28 de maio de 2020;  Considerando o Parecer CNE/CP n\u00ba 9/2020 - Reexame do Parecer CNE/CP  n\u00ba 5/2020, que tratou da reorganiza\u00e7\u00e3o do Calend\u00e1rio Escolar e da possibilidade de c\u00f4mputo de atividades n\u00e3o presenciais para fins de cumprimento da  carga hor\u00e1ria m\u00ednima anual, em raz\u00e3o da pandemia da COVID-19; Considerando o Parecer CNE/CP n\u00ba 11/2020 - Orienta\u00e7\u00f5es Educacionais para a Realiza\u00e7\u00e3o de Aulas e Atividades Pedag\u00f3gicas Presenciais  e N\u00e3o Presenciais no Contexto da Pandemia; Considerando que em 18 de agosto de 2020 foi sancionada a Lei n\u00ba  14.040/2020, que estabelece normas educacionais excepcionais a serem  adotadas durante o estado de calamidade p\u00fablica reconhecido pelo Decreto Legislativo n\u00ba 06/2020 (Ressalta-se que esta Lei, no par\u00e1grafo \u00fanico  do art. 1\u00ba, define que \u201co Conselho Nacional de Educa\u00e7\u00e3o (CNE) editar\u00e1  diretrizes nacionais com vistas \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o do disposto nesta Lei\u201d);  Considerando o Parecer CNE/CP N\u00ba 15/2020, que traz as Diretrizes Nacionais para a implementa\u00e7\u00e3o dos dispositivos da Lei n\u00ba 14.040, de 18  de agosto de 2020, que estabelece normas educacionais excepcionais  a serem adotadas durante o estado de calamidade p\u00fablica reconhecido  pelo Decreto Legislativo n\u00ba 6, de 20 de mar\u00e7o de 2020;  Considerando o artigo 23 da Lei de Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o  Nacional (LDB), que estabelece no \u00a7 2\u00b0 que o calend\u00e1rio escolar dever\u00e1  adequar-se \u00e0s peculiaridades locais, inclusive clim\u00e1ticas e econ\u00f4micas,  a crit\u00e9rio do respectivo sistema de ensino, sem com isso reduzir o n\u00famero de horas letivas previsto em Lei;  Considerando o art. 31 da LDB, que estabelece as bases de organiza\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o Infantil, e a Resolu\u00e7\u00e3o CNE n\u00ba 05/2009, que define as  Diretrizes Curriculares para essa etapa de ensino; Considerando o art. 32 da LDB, que estabelece, no \u00a7 4\u00ba, que \u201cO ensino  fundamental ser\u00e1 presencial, sendo o ensino a dist\u00e2ncia utilizado como  complementa\u00e7\u00e3o da aprendizagem ou em situa\u00e7\u00f5es emergenciais\u201d;  Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o CME N\u00ba 03/2020, que aprova o plano para  implementa\u00e7\u00e3o das atividades pedag\u00f3gicas e aulas n\u00e3o presenciais durante o per\u00edodo de suspens\u00e3o das aulas, em virtude da pandemia do  novo Coronav\u00edrus, na Rede Municipal de Ensino de Rio Branco; Considerando o Parecer CME Rio Branco N\u00ba 01/2020, que orienta as  institui\u00e7\u00f5es educativas p\u00fablicas e privadas que comp\u00f5em o sistema Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Rio Branco-Acre a respeito da realiza\u00e7\u00e3o de  atividades n\u00e3o presenciais para fins de cumprimento da carga hor\u00e1ria  m\u00ednima anual, em raz\u00e3o da Pandemia da Covid-19; Considerando as orienta\u00e7\u00f5es emitidas pelo Comit\u00ea Municipal de Enfrentamento e Monitoramento de Emerg\u00eancia para infec\u00e7\u00e3o humana pelo  novo Coronav\u00edrus; Considerando que o contexto de excepcionalidade imposta pela pandemia da Covid-19 inclui a imperiosa necessidade de evitar eventos que  resultem em contamina\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a e, como forma de zelar pela vida  de todos os membros da comunidade escolar, provocou a suspens\u00e3o  das atividades escolares presenciais, ao mesmo tempo em que se imp\u00f5e a necessidade de se manter ativo e operante o sistema educativo; Considerando o Decreto Estadual n\u00ba 7.225, de 5 de novembro de 2020,  com observ\u00e2ncia aos ANEXOS que estabelecem:  I - Protocolo Sanit\u00e1rio de Retorno \u00e0s Atividades Escolares Presenciais  no contexto do novo Coronav\u00edrus;  II - Protocolo Sanit\u00e1rio de Retorno \u00e0s Atividades Escolares Presenciais  em Creches e Escolas Infantis no contexto do novo Coronav\u00edrus; III - Autodeclara\u00e7\u00e3o de Conformidade Sanit\u00e1ria; e IV - Termo De Compromisso. Considerando not\u00f3ria a import\u00e2ncia do sistema especial de aulas n\u00e3o  presenciais como fator contributivo para eleva\u00e7\u00e3o dos n\u00edveis educacionais das pessoas e da sociedade, sendo, portanto, o pilar das atividades  educacionais para manuten\u00e7\u00e3o do ano letivo de 2021, ao tempo em que  \u00e9 adequado \u00e0 pr\u00e1tica do conv\u00edvio social, RESOLVE:  Art. 1\u00ba Orientar procedimentos complementares para o calend\u00e1rio escolar  do ano letivo de 2021 devido \u00e0 pandemia do novo Coronav\u00edrus (Covid-19),  no \u00e2mbito da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, nas unidades escolares da rede p\u00fablica  e privada do munic\u00edpio de Rio Branco, como pilares de sustenta\u00e7\u00e3o das  atividades educacionais adequadas \u00e0 pr\u00e1tica do isolamento social. Art. 2\u00ba A presente Resolu\u00e7\u00e3o subsidiar\u00e1 as unidades educativas na elabora\u00e7\u00e3o de um Plano Emergencial de Continuidade Pedag\u00f3gica para  aprova\u00e7\u00e3o por este Conselho, visando obter, com a devida regularidade, ao final do ano letivo de 2021, o total de 800 (oitocentas) horas  m\u00ednimas regulamentadas pelo art. 24, Inciso I, da LDB n\u00ba 9.394/1996, a  serem integralizadas por ato deste Conselho. Art. 3\u00ba Nos Planos Emergenciais de Continuidade Pedag\u00f3gica dever\u00e3o  constar os seguintes aspectos:  I - especificidade da clientela com destaque para o atendimento educacional aos alunos da Educa\u00e7\u00e3o Especial;  II - indica\u00e7\u00e3o dos meios tecnol\u00f3gicos essenciais disponibilizados para  todos os estudantes submetidos a essa forma de ensino n\u00e3o presencial,  para que possam compreender e desenvolver as atividades mediadas  ou n\u00e3o por tecnologias;  III - informa\u00e7\u00f5es sobre que a\u00e7\u00f5es pedag\u00f3gicas e de controle sanit\u00e1rio  ser\u00e3o utilizadas para garantir que todos os alunos e professores possam participar das atividades propostas;  IV - objetivos de aprendizagem previstos na BNCC e no Curr\u00edculo de  Refer\u00eancia \u00danico do Acre, com preval\u00eancia do dom\u00ednio da leitura, da  escrita e do desenvolvimento do racioc\u00ednio l\u00f3gico;  V - divulga\u00e7\u00e3o, mobiliza\u00e7\u00e3o e capacita\u00e7\u00e3o dos professores e dirigentes  das escolas para o ordenamento das atividades pedag\u00f3gicas remotas;  VI - a\u00e7\u00f5es de divulga\u00e7\u00e3o e mobiliza\u00e7\u00e3o entre a escola e os pais e/ou  respons\u00e1veis, utilizando os diversos recursos e canais de comunica\u00e7\u00e3o, sensibilizando-os para a import\u00e2ncia e o engajamento de todos nas  a\u00e7\u00f5es do Plano Emergencial; VII - controle, evid\u00eancias e registro das atividades pedag\u00f3gicas n\u00e3o presenciais realizadas com os alunos e emiss\u00e3o de relat\u00f3rios para fins de  comprova\u00e7\u00e3o e autoriza\u00e7\u00e3o de composi\u00e7\u00e3o da carga hor\u00e1ria;  VIII - controle de frequ\u00eancia;  IX - replanejamento de atividades n\u00e3o presenciais para os alunos que  n\u00e3o est\u00e3o sendo alcan\u00e7ados pelos meios de comunica\u00e7\u00e3o;  X - enquete aplicada aos pais e/ou respons\u00e1veis sobre o rendimento e grau  de satisfa\u00e7\u00e3o acerca do trabalho pedag\u00f3gico desenvolvido pela escola; e XI - oferta de curso de educa\u00e7\u00e3o continuada aplicada aos professores  para o manuseio das novas tecnologias. Art. 4\u00ba No processo avaliativo dever\u00e3o ser considerados os seguintes aspectos:  I - diagn\u00f3stico para verificar o grau de aprendizagem dos alunos e subsidiar o planejamento, inclusive, no retorno escolar, a fim de assegurar  o desenvolvimento das aprendizagens, possibilitando o amplo processo  de recupera\u00e7\u00e3o e poss\u00edveis reordenamentos de turmas, pelos n\u00edveis de  aprendizagens;  II - formativo, cont\u00ednuo e cumulativo na efetiva\u00e7\u00e3o do processo educativo; e III - frequ\u00eancia m\u00ednima de 75% (setenta e cinco por cento) do total de  horas letivas, conforme art. 24, inciso VI, da LDB n\u00ba 9.394/1996;  Art. 5\u00ba  Dever\u00e1 ser reconhecida, face \u00e0 excepcionalidade imposta pela pandemia da Covid-19, a compet\u00eancia do Comit\u00ea Estadual de Acompanhamento Especial da Covid - 19 (Decreto n\u00ba 5.465, de 16 de Mar\u00e7o de 2020)  e o Comit\u00ea Municipal de Enfrentamento e Monitoramento de Emerg\u00eancia  para Infec\u00e7\u00e3o Humana pelo novo Coronav\u00edrus (COVID19) - CEME-COVID19 (Decreto n\u00ba 361, de 2 de fevereiro de 2021), e demais autoridades  sanit\u00e1rias para deliberarem sobre o momento oportuno do retorno \u00e0s aulas  presenciais, desde que as escolas apresentem adequadamente o protocolo sanit\u00e1rio devidamente aprovado pela vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria. Art. 6\u00ba  A etapa de Educa\u00e7\u00e3o Infantil n\u00e3o tem a obrigatoriedade do cumprimento das 800 (oitocentas) horas, excepcionalmente neste ano letivo  de 2021, conforme determina\u00e7\u00e3o da Lei Federal n\u00ba 14.040, de 18 de  agosto de 2020, garantindo-se, todavia, o acesso integral \u00e0s atividades  previstas como direitos dos alunos.  Art. 7\u00ba O replanejamento curricular do ano letivo de 2021 considera os  documentos curriculares vigentes para a Educa\u00e7\u00e3o Infantil e o Ensino  Fundamental (Curr\u00edculo de Refer\u00eancia \u00danico do Acre) e a sele\u00e7\u00e3o dos  objetivos de aprendizagem. Art. 8\u00ba Excepcionalmente para o ano letivo de 2021, os resultados obtidos nos processos avaliativos n\u00e3o ser\u00e3o considerados para fins de  reten\u00e7\u00e3o do aluno, servindo de base para o planejamento do ano letivo  de 2022, no que se refere \u00e0 recupera\u00e7\u00e3o da aprendizagem e \u00e0 retomada  de objetivos de aprendizagem n\u00e3o alcan\u00e7ados/desenvolvidos.  \u00a7 1\u00ba Cada unidade escolar organizar\u00e1 momentos coletivos com a equipe  pedag\u00f3gica e docente, na semana subsequente ao t\u00e9rmino do bimestre,  para monitorar e avaliar os resultados de aprendizagem e de participa\u00e7\u00e3o/frequ\u00eancia dos estudantes, de modo a subsidiar as a\u00e7\u00f5es de recupera\u00e7\u00e3o da aprendizagem e interven\u00e7\u00f5es.  \u00a7 2\u00ba A recupera\u00e7\u00e3o da aprendizagem dar-se-\u00e1 ao longo do desenvolvimento dos objetivos de aprendizagem, incidindo sobre os resultados  parciais e finais dos estudantes.  Art. 9\u00ba O aluno que, no ano letivo de 2021, n\u00e3o manteve v\u00ednculo com a escola  por meio do desenvolvimento das atividades n\u00e3o presenciais, seja em formato digital ou impresso, esgotadas todas as a\u00e7\u00f5es previstas no plano de conting\u00eancia, ser\u00e1 considerado desistente deste ano em que est\u00e1 matriculado.   Art. 10.  Na expedi\u00e7\u00e3o do hist\u00f3rico escolar, ao final do ano letivo de  2021, deve constar:  I - as informa\u00e7\u00f5es legais da escola previstas na legisla\u00e7\u00e3o vigente e  normativas espec\u00edficas da SEME; II - o termo \u201cpromovido\u201d, no lugar de aprovado, independentemente da  nota ou conceito em cada disciplina, de forma excepcional;  III \u2013 as notas/relat\u00f3rios parciais para cada componente curricular; IV \u2013 a frequ\u00eancia presencial ou remota; V \u2013 a observa\u00e7\u00e3o da legisla\u00e7\u00e3o de refer\u00eancia que embasa a expedi\u00e7\u00e3o  de documentos; e VI \u2013 outras informa\u00e7\u00f5es que a institui\u00e7\u00e3o educativa julgar necess\u00e1rias  para compor o prontu\u00e1rio do aluno. Art. 11.  A institui\u00e7\u00e3o educativa, ao receber hist\u00f3rico escolar de outra  institui\u00e7\u00e3o, visando \u00e0 matr\u00edcula do aluno, dever\u00e1 verificar se constam: I - as informa\u00e7\u00f5es legais da institui\u00e7\u00e3o educativa previstas na legisla\u00e7\u00e3o vigente;  II \u2013 o termo \u201cpromovido\u201d, independentemente da nota ou conceito em  cada componente curricular; III - as notas para cada componente curricular; ou IV \u2013 o conceito do componente curricular, desde que seja indicado, em  legenda, a equival\u00eancia entre o conceito e a nota: e V \u2013 a legisla\u00e7\u00e3o que amparou a \u201cpromo\u00e7\u00e3o\u201d, independente da nota ou  conceito em cada componente curricular. Par\u00e1grafo \u00fanico. Caso n\u00e3o conste na documenta\u00e7\u00e3o do aluno as informa\u00e7\u00f5es  descritas acima, cabe ao diretor escolar entrar em contato com a institui\u00e7\u00e3o  educativa de origem solicitando formalmente as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias.  Art. 12.  A institui\u00e7\u00e3o educativa, ao receber documento escolar de transfer\u00eancia ou hist\u00f3ricos escolares de outra institui\u00e7\u00e3o fora do munic\u00edpio, seve  seguir, no que couber, os procedimentos descritos nesta Resolu\u00e7\u00e3o.  Art. 13. O calend\u00e1rio letivo de 2021 das institui\u00e7\u00f5es educativas da rede  municipal seguir\u00e1 os feriados constantes nas leis federais, estaduais e  municipais, considerando as especificidades de cada institui\u00e7\u00e3o, respeitadas as orienta\u00e7\u00f5es do sistema. Art. 14. A equipe gestora da institui\u00e7\u00e3o educativa \u00e9 respons\u00e1vel pela  execu\u00e7\u00e3o e pelo cumprimento do estabelecido no calend\u00e1rio escolar e  nas orienta\u00e7\u00f5es emitidas pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Art. 15. O calend\u00e1rio especial do ano letivo de 2021, se necess\u00e1rio, poder\u00e1  sofrer altera\u00e7\u00e3o ou adequa\u00e7\u00e3o com base nas informa\u00e7\u00f5es dos \u00f3rg\u00e3os de sa\u00fade, ap\u00f3s an\u00e1lise das equipes t\u00e9cnicas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Art. 16.  Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, Publique, Cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 10 de agosto de 2021. Conselheira Ana Luce Galv\u00e3o Moreira da Cruz Presidente do CME Rio Branco Aprovada em reuni\u00e3o do colegiado no dia 22 de julho de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB CORREGEDORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA N\u00ba 01 DE 12 DE AGOSTO DE 2021 Regulamenta a Investiga\u00e7\u00e3o Preliminar Sum\u00e1ria - IPS no \u00e2mbito do  Sistema de Correi\u00e7\u00e3o do Poder Executivo Municipal. A CORREGEDORA-GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem a Lei Complementar Municipal  n\u00ba 54 de 07 de dezembro de 2018, resolve: Art. 1\u00ba Os \u00f3rg\u00e3os do Poder Executivo Municipal, pertencentes \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta,  as autarquias, as funda\u00e7\u00f5es, as empresas p\u00fablicas e as sociedades  de economia mista, compreendidas na Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica indireta,  poder\u00e3o realizar apura\u00e7\u00f5es de irregularidades por meio de Investiga\u00e7\u00e3o Preliminar Sum\u00e1ria (IPS) quando a complexidade ou os ind\u00edcios  de autoria e materialidade n\u00e3o justificarem a imediata instaura\u00e7\u00e3o do  processo correcional. Art. 2\u00ba A Investiga\u00e7\u00e3o Preliminar Sum\u00e1ria (IPS)  constitui procedimento administrativo de car\u00e1ter preparat\u00f3rio, informal  e de acesso restrito, que objetiva a coleta de elementos de informa\u00e7\u00e3o para a an\u00e1lise acerca da exist\u00eancia dos elementos de autoria e  materialidade relevantes para a instaura\u00e7\u00e3o de processo administrativo  disciplinar acusat\u00f3rio, processo administrativo sancionador ou processo  administrativo de responsabiliza\u00e7\u00e3o. \u00a7 1\u00ba No \u00e2mbito da Investiga\u00e7\u00e3o Preliminar Sum\u00e1ria (IPS) podem ser  apurados atos lesivos cometidos por pessoa jur\u00eddica contra a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica e falta disciplinar praticada por servidor ou empregado  p\u00fablico municipal. \u00a7 2\u00ba Da Investiga\u00e7\u00e3o Preliminar Sum\u00e1ria (IPS) n\u00e3o poder\u00e1 resultar aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o, sendo prescind\u00edvel a observ\u00e2ncia aos princ\u00edpios do  contradit\u00f3rio e da ampla defesa. Art. 3\u00ba A Investiga\u00e7\u00e3o Preliminar Sum\u00e1ria (IPS) ser\u00e1 instaurada de of\u00edcio  ou com base em representa\u00e7\u00e3o ou den\u00fancia recebida, inclusive an\u00f4nima, pelo titular da corregedoria ou por autoridade superior \u00e0quela contra  a qual \u00e9 formulada, podendo ser objeto de delega\u00e7\u00e3o. \u00a71\u00ba A autoridade instauradora supervisionar\u00e1 a instru\u00e7\u00e3o da Investiga\u00e7\u00e3o Preliminar Sum\u00e1ria (IPS) e aprovar\u00e1 as dilig\u00eancias na sua esfera de  compet\u00eancia, zelando pela completa apura\u00e7\u00e3o dos fatos, observ\u00e2ncia  ao cronograma de trabalho estabelecido e utiliza\u00e7\u00e3o dos meios probat\u00f3rios adequados. \u00a72\u00ba A instaura\u00e7\u00e3o da Investiga\u00e7\u00e3o Preliminar Sum\u00e1ria (IPS) ser\u00e1 realizada por despacho, dispensada a sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 4\u00ba A Investiga\u00e7\u00e3o Preliminar Sum\u00e1ria (IPS) ser\u00e1 processada diretamente  pela unidade de correi\u00e7\u00e3o ou por autoridade superior \u00e0quela contra a qual \u00e9  formulada, devendo ser adotados atos de instru\u00e7\u00e3o que compreendam: I - Exame inicial das informa\u00e7\u00f5es e provas existentes no momento da  ci\u00eancia dos fatos pela autoridade instauradora; II - Realiza\u00e7\u00e3o de dilig\u00eancias, oitivas, e produ\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para averiguar a proced\u00eancia da not\u00edcia; e III - Manifesta\u00e7\u00e3o conclusiva e fundamentada, indicando a necessidade de  instaura\u00e7\u00e3o do processo correcional acusat\u00f3rio ou o arquivamento da not\u00edcia. \u00a7 1\u00ba A autoridade instauradora poder\u00e1 solicitar a participa\u00e7\u00e3o de servidores ou empregados n\u00e3o lotados na unidade para fins de instru\u00e7\u00e3o da  Investiga\u00e7\u00e3o Preliminar Sum\u00e1ria (IPS). \u00a7 2\u00ba Os atos no \u00e2mbito da IPS poder\u00e3o ser praticados individualmente  por servidor ou empregado designado, observado o disposto no \u00a7 1\u00ba do  art. 3\u00ba desta Instru\u00e7\u00e3o. Art. 5\u00ba O prazo para a conclus\u00e3o da Investiga\u00e7\u00e3o Preliminar Sum\u00e1ria  IPS ser\u00e1 de at\u00e9 90 (noventa) dias. Art. 6\u00ba Ao final da Investiga\u00e7\u00e3o Preliminar Sum\u00e1ria (IPS) o respons\u00e1vel  pela condu\u00e7\u00e3o dever\u00e1 recomendar: I - o arquivamento, caso ausentes ind\u00edcios de autoria e prova da materializada da infra\u00e7\u00e3o, n\u00e3o sejam aplic\u00e1veis penalidades administrativas  ou quando houver necessidade de aguardar a obten\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es  ou realiza\u00e7\u00e3o de dilig\u00eancias necess\u00e1rias ao desfecho da apura\u00e7\u00e3o; II - a instaura\u00e7\u00e3o de processo correcional acusat\u00f3rio cab\u00edvel, caso conclua pela exist\u00eancia de ind\u00edcios de autoria, prova de materialidade e  viabilidade da aplica\u00e7\u00e3o de penalidades administrativas; ou Art. 7\u00ba A instaura\u00e7\u00e3o da IPS e decis\u00e3o quanto ao seu arquivamento  compete \u00e0 autoridade instauradora. Art. 8\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o Normativa entra em vigor na data da publica\u00e7\u00e3o.          Janice Ribeiro Lima Corregedora-Geral do Municipio de Rio Branco Decreto n\u00ba 417/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO \u2013 SAFRA Termo de Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, Homologo e Adjudico todos os atos praticados pelo (a) Senhor (a) Pregoeiro (a) e pela  Equipe de apoio referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico (SRP) N\u00ba. 10/2021 \u2013  CPL 01/PMRB, Processo Administrativo N\u00ba 072/2021, em favor das  empresas: Empresas: Augusto S. Ara\u00fajo \u2013 ME, inscrita no CNPJ N\u00ba  011.51.061/0001-37, vencedora dos itens 3, 23, 24, 30 e 31; D. L. Ramos \u2013 ME, inscrita no CNPJ N\u00ba 05.146.814/0001-525, vencedora do  item 18; Disbr\u00e1s Com\u00e9rcio Eireli, inscrita no CNPJ N\u00ba 01.279.761/000197, vencedora dos itens 5, 10, 13, 15, 16, 26, 27 e 28; , E C O Moura  inscrita no CNPJ N\u00ba 28.572.074/0001-11, vencedora dos itens 4, 7, 17,  22, 25, 29 e 32; J S Cordeiro, inscrita no CNPJ N\u00ba 18.255.082/0001-00,  vencedora dos itens 11 e 14: J. V. Nogueira Imp. E Exp. LTDA, inscrita no  CNPJ N\u00ba 27.896.988/0001-75, vencedora dos itens 19 e 21; Master Hoffman Comercial EIRELI, inscrita no CNPJ N\u00ba 42.096.351/0001-98, vencedora dos itens 1 e 2; U. L. Fernandez Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o, inscrita  no CNPJ N\u00ba 14.869.791/0001-03, vencedora dos itens 6, 8, 9 e 12, sendo  o valor global da licita\u00e7\u00e3o de R$ 87.851,50 (oitenta e sete mil, oitocentos  e cinquenta e um reais e cinquenta centavos), para o fornecimento de  Material de Consumo: Expediente, G\u00eaneros Aliment\u00edcios, Higiene e Limpeza\u201d, para atender as demandas da SAFRA, cumpre ainda informar que  n\u00e3o houve vencedor para o item 20, sendo este considerado fracassado. Rio Branco- Acre, 11 de agosto de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de  Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA  Decreto n\u00ba. 012 de 01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH N\u00ba do Termo Aditivo: 5\u00ba N\u00ba do Contrato: 063/2019 Processo Administrativo n\u00ba 014/SASDH/2019 Partes: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  - SASDH e o Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem Comercial - SENAC,  inscrita no CNPJ: 03.636.146/0001-16, pessoa jur\u00eddica. Objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os especializados para aplica\u00e7\u00e3o de cursos de Capacita\u00e7\u00e3o T\u00e9cnico \u2013 profissional as fam\u00edlias residente e benefici\u00e1ria do Interven\u00e7\u00f5es  de Saneamento Integrado- SI, Obras de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Assentamento  Prec\u00e1rios nos bairros Vila Acre/ Vila da Amizade \u2013 Rio Branco \u2013 Ac,  Contrato CAIXA ECONOMICA FEDERAL n\u00b0 350.957-60/2011, nos termos do Processo Administrativo n\u00ba 014/2019.   Objeto do aditamento: Prorroga\u00e7\u00e3o da Vig\u00eancia do Contrato. Vig\u00eancia do Aditamento: Fica prorrogado por mais 06 (seis) meses, a partir  do dia 01 de agosto de 2021, com vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31 de janeiro de 2022. As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os correr\u00e3o por conta  da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:  Programa de Trabalho: 01.020.001.08.451.0601.1000.0000 Elemento de Despesa: 4.4.90.39.00 Fonte: 106 DA PROTE\u00c7\u00c3O E TRANSMISS\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00c3O, DADOS PESSOAIS E/OU BASE DE DADOS: 1. A Contratada obriga-se ao dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e  sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que  tenha acesso, inclusive em raz\u00e3o de licenciamento ou da opera\u00e7\u00e3o dos  programas/sistemas, nos termos da Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas  altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante o cumprimento do  objeto da contrata\u00e7\u00e3o. 1.1 A Contratada obriga-se a implementar medidas t\u00e9cnicas e administrativas suficientes visando a seguran\u00e7a, a prote\u00e7\u00e3o, a confidencialidade e o sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a  que tenha acesso, a fim de evitar acessos n\u00e3o autorizados, acidentes,  vazamentos acidentais ou il\u00edcitos que causem destrui\u00e7\u00e3o, perda, altera\u00e7\u00e3o, comunica\u00e7\u00e3o ou qualquer outra forma de tratamento n\u00e3o previstos. 1.2 A Contratada deve assegurar-se de que todos os seus colaboradores,  consultores e/ou prestadores de servi\u00e7os que, no exerc\u00edcio de suas atividades, tenham acesso e/ou conhecimento da informa\u00e7\u00e3o e/ou dos dados  pessoais, respeitem o dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e sigilo. 1.3 A Contratada n\u00e3o poder\u00e1 utilizar-se de informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais  e/ou base de dados a que tenha acesso, para fins distintos ao cumprimento do objeto deste instrumento contratual. 1.4 A Contratada n\u00e3o poder\u00e1 disponibilizar e/ou transmitir a terceiros,  sem pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o escrita, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados a que tenha acesso em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste  instrumento contratual.  1.4.1 A Contratada obriga-se a fornecer informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou  base de dados estritamente necess\u00e1rios quando da transmiss\u00e3o autorizada  a terceiros, durante o cumprimento do objeto deste instrumento contratual. 1.5 A Contratada fica obrigado a devolver todos os documentos, registros e c\u00f3pias que contenham informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados a que tenha tido acesso durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste  instrumento contratual, no prazo de 30 (trinta) dias corridos contados  da rescis\u00e3o contratual, restando autorizada a conserva\u00e7\u00e3o apenas nas  hip\u00f3teses legalmente previstas. 1.5.1 A Contratada n\u00e3o ser\u00e1 permitida deter c\u00f3pias ou backups, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha tido acesso  durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual. 1.5.1.1. A Contratada dever\u00e1 eliminar os dados pessoais a que tiver conhecimento ou posse em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste instrumento  contratual, t\u00e3o logo n\u00e3o haja necessidade de realizar seu tratamento. 1.6 A Contratada dever\u00e1 notificar, imediatamente, a Contratante no caso de  perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados. 1.6.1 A notifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o eximir\u00e1 a Contratada das obriga\u00e7\u00f5es e/ou san\u00e7\u00f5es que possam incidir em raz\u00e3o da perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados. 1.6.2 A Contratada que descumprir os termos da Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante  ou ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual, fica obrigado a assumir total responsabilidade e o ressarcimento por todo e  qualquer dano e/ou preju\u00edzo ocorrido, incluindo san\u00e7\u00f5es aplicadas pela  autoridade competente. 1.7 A Contratada fica obrigada a manter preposto para comunica\u00e7\u00e3o  com a Contratante, para os assuntos relacionados \u00e0 Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores. 1.8 O dever de sigilo e confidencialidade, e as demais obriga\u00e7\u00f5es descritas na presente cl\u00e1usula, permanecer\u00e3o em vigor ap\u00f3s a extin\u00e7\u00e3o das  rela\u00e7\u00f5es entre o a Contratada e a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, bem como,  entre o a Contratada e os seus colaboradores, subcontratados, consultores e/ou prestadores de servi\u00e7os, sob pena das san\u00e7\u00f5es previstas na  Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, salvo decis\u00e3o judicial em contr\u00e1rio. 1.9 O n\u00e3o cumprimento de quaisquer das obriga\u00e7\u00f5es descritas nesta  cl\u00e1usula sujeitar\u00e1 a Contratada a processo administrativo para apura\u00e7\u00e3o de responsabilidade e, consequentemente, san\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo  de outras comina\u00e7\u00f5es c\u00edveis e penais. DO CONSENTIMENTO AO TRATAMENTO DE DADOS PESSOAIS: 1. Zelando pelas boas pr\u00e1ticas e cumprindo o que determina a Lei  n\u00ba 13.790 (Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados), bem como a Lei n\u00ba  12.527/2011 (Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o) e ainda a LC n\u00ba 101/2009  (Lei de Transpar\u00eancia) as quais exigem transpar\u00eancia na divulga\u00e7\u00e3o de  atos e a\u00e7\u00f5es, ao passo em que determinam a prote\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o dos dados pessoais, concordam expressamente, Contratante e  Contratada que os dados pessoais contidos neste contrato, ou que por  ventura venham a surgir mediante representa\u00e7\u00e3o da contratante ou contratada, ter\u00e3o acesso controlado em sua manipula\u00e7\u00e3o e armazenamento, destinando-se apenas a cumprir a finalidade proposta pelo objeto do  contrato, sendo vedada sua utiliza\u00e7\u00e3o diversa. 1.1. Concordam ainda, expressamente contratante e contratada que, os  dados pessoais a serem tratados, utilizados, manipulados e publicados  s\u00e3o os que constam no processo administrativo a qual este documento  pertence, sendo proibida a utiliza\u00e7\u00e3o de dados sens\u00edveis.  1.2. Atendendo ao disposto no art. 7\u00ba, I, da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados,  contratante e contratada registram de livre, informada e inequ\u00edvoca a manifesta\u00e7\u00e3o de autoriza\u00e7\u00e3o no tratamento de seus dados pessoais, respeitando exclusivamente os fins a que se destinam a contrata\u00e7\u00e3o ora firmada. 1.3 Contratante e contratada reconhecem que \u00e9 obrigat\u00f3ria, de acordo  com a Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (n\u00ba 12.527/2011), a publica\u00e7\u00e3o de  informa\u00e7\u00f5es concernentes a procedimentos licitat\u00f3rios, inclusive editais  e resultados, bem como a gest\u00e3o de todos os contratos administrativos celebrados, em s\u00edtios oficiais e sites como LICON, SICONV , desse modo, ambas concordam com a utiliza\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o dos dados  pessoais contidos neste contratos, em casos espec\u00edficos e necess\u00e1rios  a garantir os princ\u00edpios legais constitucionais elencados no art. 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal.     ANTICORRUP\u00c7\u00c3O: 1. Na forma da Lei Federal n\u00ba 12.846/2013, regulamentada pelo Decreto Municipal n\u00ba 948/2014, para a execu\u00e7\u00e3o deste instrumento, nenhuma das partes poder\u00e1 oferecer, dar ou se comprometer a dar a  quem quer que seja, ou aceitar ou se comprometer a aceitar de quem  quer que seja, tanto por conta pr\u00f3pria quanto atrav\u00e9s de outrem,  qualquer pagamento, doa\u00e7\u00e3o, compensa\u00e7\u00e3o, vantagens financeiras  ou n\u00e3o financeiras ou benef\u00edcios de qualquer esp\u00e9cie que constituam  pr\u00e1tica ilegal ou de corrup\u00e7\u00e3o sob as leis de qualquer pa\u00eds, seja de  forma direta ou indireta quanto ao objeto deste contrato, ou de outra  forma que n\u00e3o relacionada a este contrato, devendo garantir, ainda,  que seus prepostos e colaboradores ajam da mesma forma e observando sempre a legisla\u00e7\u00e3o pertinente. A an\u00e1lise jur\u00eddica do presente Termo Aditivo est\u00e1 vinculada ao Parecer  Jur\u00eddico expedido pela Assessoria Jur\u00eddica desta secretaria dia 06 de  julho de 2021 e Certificado de Conformidade expedido pela Unidade de  Controle Interno dia 06/07/2021. A contratada se obriga a manter durante toda a execu\u00e7\u00e3o do contrato as  condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o, qualifica\u00e7\u00e3o e as obriga\u00e7\u00f5es por ela assumidas, conforme disp\u00f5e o art. 55, V e XIII, da Lei n\u00ba 8.666/93, incluindo o  que prev\u00ea o art. 1\u00ba, 2\u00ba e 16\u00ba do Decreto Municipal n\u00ba 1.127/2014. Fundamento Legal: Lei Municipal n\u00ba 1.809/2010, atrav\u00e9s da Divis\u00e3o de  Benef\u00edcios Assistenciais da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social  e Direitos Humanos \u2013 SASDH, e em conformidade com o Art. 57, II, da  Lei Federal n\u00ba 8.666/93.  Local e Data: Rio Branco \u2013 Acre, 30 de julho 2021. Signat\u00e1rios: A Sra. Secret\u00e1ria em Exerc\u00edcio Neiva Azevedo da Silva  Tessinari, pela Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos  Humanos \u2013 SASDH, e o Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem Comercial  - SENAC, neste ato representada pelo senhor Leonel Soncin Junior. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN Extrato de Contrato  N\u00b0 do Contrato: 01080008/2021.  N\u00ba do Processo 073/2021 Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0: 012/2021 Ata SRP n\u00ba 001/2021 Partes: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA  MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN, E DO OUTRO, COMO CONTRATADA, A EMPRESA AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO \u2013 EIRELI. Objeto do Contrato: aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (\u00e1gua mineral e  gelo), para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN, no munic\u00edpio de Rio Branco/AC. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Decretos Municipais n\u00ba 717/2015, DM n\u00ba  769/2005, DM 1.127/2014, nas Leis Federais n\u00bas 13.303/2016 e  10.520/2002, na Lei Complementar n\u00ba 123/2006 e altera\u00e7\u00f5es, aplicando-se subsidiariamente, a Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e, observadas as  altera\u00e7\u00f5es posteriores introduzidas nos referidos diplomas normativos. Vig\u00eancia do Contrato: in\u00edcio em 05/08/2021 e t\u00e9rmino em 31/12/2021. Valor do Contrato: R$ 2.103,30 (dois mil cento e tr\u00eas reais e trinta centavos).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.009.001.04.122.0601.2 194.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete do Secret\u00e1rio); Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00 (Material de Consumo); Fonte de Recursos: 01 (Recurso Pr\u00f3prio). Data da Assinatura: 05/08/2021   Signat\u00e1rio - Contratante: O Sr. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN. Signat\u00e1rio \u2013 Contratada: O Sr. Augusto Souza de Ara\u00fajo pela empresa  AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO \u2013 EIRELI. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO - CONTRATO SEME N\u00ba 028/2021 PROCESSO N\u00ba 211/2020\u2013 CEL/PMRB TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 019/2020 CONTRATO WEB N\u00ba 237/2021 DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME,  doravante denominadas simplesmente CONTRATANTE, e do outro lado  a firma R. M. TERRAPLANAGEM E COM\u00c9RCIO LTDA, doravante denominada simplesmente CONTRATADA, neste ato, pactuam o presente  contrato, doravante denominado processo. O presente contrato ser\u00e1  regido de conformidade pela Lei Federal N. \u00ba 8.666/93, e demais altera\u00e7\u00f5es, na forma e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas. DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem como objeto a Prorroga\u00e7\u00e3o de  Prazo de Execu\u00e7\u00e3o e de Vig\u00eancia do CONTRATO/SEME/N\u00ba. 028/2021 \u2013  CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA REALIZAR SERVI\u00c7OS DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O DA ESCOLA DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL  MARIA IZALIZ CORREIA TEIXEIRA, NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013  ACRE, de acordo com Justificativa T\u00e9cnica encaminhada atrav\u00e9s do OFICIO  N\u00ba 1668/2021/GAB/SEINFRA e Justificativa da Autoridade Competente, anexa que passa a fazer parte integrante e insepar\u00e1vel deste instrumento e com  fundamenta\u00e7\u00e3o legal no art. 57, inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O prazo vig\u00eancia do contrato fica prorrogado  por mais 60 (sessenta) dias, com a vig\u00eancia de 02 de setembro de 2021 at\u00e9 o  dia 31 de outubro de 2021. A Execu\u00e7\u00e3o fica prorrogada por mais 60 (sessenta)  dias, com a vig\u00eancia de 09 de agosto de 2021 at\u00e9 o dia 07 de outubro de 2021.  Mediante fundamenta\u00e7\u00e3o legal no art. 57, inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Rio Branco - AC, 05 de agosto 2021. Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME Decreto n\u00ba 1.092/2021 CONTRATANTE Ant\u00f4nio Marazona De Souza  Representante legal da Contratada R. M. TERRAPLANAGEM E COM\u00c9RCIO LTDA  CONTRATADA Rafael Victor da Silva Viana Respons\u00e1vel t\u00e9cnico da Contratada ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR SRP N\u00ba. 030/2021 \u2013\u2013 CPL/PMRB Com base nas informa\u00e7\u00f5es contidas nos autos do Processo Administrativo CPL n\u00ba 049/2021  (PROJURI n\u00ba 2021.02.000563), referente ao Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico por SRP n\u00ba 030/2021, que tem como objeto Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada para fornecimento de \u00c1gua Pot\u00e1vel, visando atender  demanda das unidades de ensino da rede municipal bem como os pr\u00e9dios administrativos da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, por um  per\u00edodo de 12 (doze) meses, juntamente com a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco-EMURB, em conformidade com Edital, estando  de acordo, HOMOLOGAM a presente Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o em favor da empresa: EDIMAR PASQUIM \u2013 EPP, CNPJ N\u00ba 08.223.466/0001-68,  com valor de R$ 2.060.800,00 (dois milh\u00e3o e sessenta mil e oitocentos reais), em conformidade com  Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco - AC, 09 de agosto de 2021. Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o-SEME Decreto n\u00ba 1092/2021 Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco-EMURB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O Considerando que o Secret\u00e1rio Municipal da Casa Civil \u2013 SMCC/PMRB, o Valtim Jose da Silva, autorizou a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, para aquisi\u00e7\u00e3o  de material de consumo (uniforme, para atender as necessidades da Coordenadoria Municipal da Defesa Civil, vinculado \u00e0 Secretaria Municipal  da Casa Civil, em favor da empresa S D ROCHA NONATRO, Pessoa Jur\u00eddica de direito privado inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 11.189.535/0001-79, no  valor total de R$ 14.166,00 (Quatorze mil, cento e sessenta e seis reais),  com fundamento no Artigo 24, inciso II da Lei 8.666/1993. RATIFICO A  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, nos termos do Artigo 26 da Lei supracitada.  As despesas decorrentes desta aquisi\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o consignadas nos Programas de Trabalho a seguir: 06.182.0601.2107.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o das  Atividades da Coordenadoria Municipal da Casa Civil), Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 3.3.90.30.00 (material de consumo), Fonte de Recurso: 01 (Recurso  Pr\u00f3prio).  Rio Branco - Acre, 09 de agosto de 2021. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO \u2013 RBTRANS ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 004/2021 A Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, Inscrita no CNPJ N\u00ba 05.139.657/0001-58  sediado no Endere\u00e7o Rodovia BR 364, KM 125, N\u00ba 330, Bairro Corrente \u2013 Rio Branco, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, a realiza\u00e7\u00e3o de ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7OS, para Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de materiais para sinaliza\u00e7\u00e3o vi\u00e1ria (solvente,  tintas para demarca\u00e7\u00e3o vi\u00e1ria, Segregadores, Tach\u00f5es), destinados a atender as demandas da Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS. O Prazo para o recebimento do formul\u00e1rio \u00e9 de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis, de 08hs \u00e0s 17hs da (hor\u00e1rio de expediente), a contar da publica\u00e7\u00e3o no D.O.E.,  devendo ser enviada solicita\u00e7\u00e3o de arquivo para preenchimento, atrav\u00e9s do E-mail: diaf.rbtrans@gmail.com. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entrar em  contato atrav\u00e9s do telefone: (68) 3214-3317. Rio Branco, 09 de Agosto de 2021. Tiago Furtado da Silva Assessor T\u00e9cnico da DIAF Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito   Onde se l\u00ea: Leia-se:  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 034/2021 PROCESSO CPL/PMRB N\u00ba 051/2021 PROCESSO N\u00ba 10502/2021 REGISTRO DE PRE\u00c7OS \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 006/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses DATA DA ASSINATURA: 08 de julho OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de  Material de Consumo (Expediente). ASSINAM: Francisco Silva Lima, pela SEMSA, e pelas empresas conforme abaixo:  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 035/2021 PROCESSO CPL/PMRB N\u00ba 051/2021 PROCESSO N\u00ba 10502/2021 REGISTRO DE PRE\u00c7OS \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 006/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses DATA DA ASSINATURA: 08 de julho OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Expediente). ASSINAM: Francisco Silva Lima, pela SEMSA, e pelas empresas conforme abaixo:  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 045/2021 PROCESSO CPL/PMRB N\u00ba 042/2021 PROCESSO N\u00ba 6644/2021 REGISTRO DE PRE\u00c7OS \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 008/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses DATA DA ASSINATURA: 11 de agosto de 2021 OBJETO: Servi\u00e7os continuados e manuten\u00e7\u00e3o predial preventiva e corretiva com fornecimento de pe\u00e7as, equipamento, materiais e m\u00e3o de obra, na forma  estabelecida em planilhas de servi\u00e7os e insumos diversos descritos no Sistema Nacional de Pesquisa de Custos e \u00cdndices da Constru\u00e7\u00e3o Civil - SINAPI. ASSINAM: Francisco Silva Lima, pela SEMSA, e pelas empresas conforme abaixo:  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 024/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (expediente e outros) Origem: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 31 de agosto de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a partir do dia 16 de agosto de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br n\u00ba 889462 da Licita\u00e7\u00e3o  ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco/AC \u2013 CEP 69.900-631 \u2013 Fone (68) 3211-2220. Rio Branco-AC, 12 de agosto de 2021. J\u00e9ssica Dantas Benvindo Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIA E DE DESENVOLVIMENTO ECONOMICO \u2013 SAFRA TERMO DE AUTORIZA\u00c7\u00c2O DE USO DE BEM P\u00daBLICO POR TEMPO DETERMINADO  Partes: Prefeitura Municipal de Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA e o  senhor Marcelo Fontineli da Silva, com CPF n\u00ba 013.533.042-48, residente a Estrada do Quixad\u00e1, Ramal Peladeira km 01, Col\u00f4nia S\u00e3o Jos\u00e9, PA Boa  \u00c1gua, localizado no Munic\u00edpio de Rio Branco - Acre. DO OBJETO: Constitui objeto do presente TERMO: 01 (uma) Motor Bomba Web de 1 CV De propriedade da Prefeitura Municipal de Rio Branco-Acre, administrada pela Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento  Econ\u00f4mico \u2013 (SAFRA).  DO PRAZO: o prazo da presente autoriza\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de 12 meses a contar do dia 16 de julho de 2021 at\u00e9 dia 16 de julho de 2022;  Rio Branco-Acre,16 de julho de 2021. Assinam: Eracides Caetano de Souza \u2013Secretario - Autorizador Senhor: Marcelo Fontineli da Silva \u2013 Autorizado ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIA E DE DESENVOLVIMENTO ECONOMICO \u2013 SAFRA TERMO DE AUTORIZA\u00c7\u00c2O DE USO DE BEM P\u00daBLICO POR TEMPO DETERMINADO  Partes: Prefeitura Municipal de Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA e  a COOPERATIVA CENTRAL DE COMERCIALIZA\u00c7\u00c3O EXTRATIVISTA DO ESTADO DO ACRE \u2013 COOPERACRE, com sua sede administrativa  na Rodovia AC - 40, Km 04, CEP 69.902-450, Bairro Vila Acre, Munic\u00edpio de Rio Branco, Estado do Acre, Representada pelo Presidente MANOEL  JOS\u00c9 DA SILVA, brasileiro, portador do RG n\u00b0 23925 SSP/AC, CPF n\u00b0 233.299.982-53, residente e domiciliado no Munic\u00edpio de Capixaba \u2013 Acre. DO OBJETO: Constitui objeto do presente TERMO:  \u2022 UMA ESTRUTURA F\u00cdSICA LOCALIZADA NO POLO GERALDO MESQUITA MEDINDO 360MP, CONFORME PLANTA ANEXA; \u2022 018972 - ESTADO: MESA EM MELAMINIO MARCA BELO COM 03 GAVETAS; \u2022 018973-ESTADO: MESA EM MELAMINIO MARCA BELO COM 03 GAVETAS; \u2022 29.00.000.592- SEAPROF: MESA PARA COMPUTADOR EM MELAMINIO MARCA BELO; \u2022 SEM/PAT.: UMA CPU INTEL PENTIUM 4;  \u2022 SEM/PAT: UM MONITOR LG N\u00b0 DE SERIE 609SPYR50418 - MODELO T17PC-0; \u2022 SEM/PAT.: UM TECLADO E UM MOUSE;  \u2022 SEM/PAT: UMA IMPRESSORA HP-OFFCEJETALL-INONE, N\u00b0CN8745N17S; \u2022  018971 - ESTADO: UM ARQUIVO EM MELAMINIO COM 04 GAVETAS:  \u2022  70420 PMRB: UM ARQUIVO EM A\u00c7O COM 04 GAVETAS MARCA ISMA \u2022 132803 ESTADO: BATTERY BACKUP PLUS-SURGE PROTECTION APC 600  \u2022 005402 ESTADO: UMA CADEIRA EM TECIDO SEM BRA\u00c7O COM COM ESTRUTURA EM FERRO: \u2022 SEM/PAT. UMA CADEIRA EM TECIDO COM BRA\u00c7OS, GIRAT\u00d2RIA;  \u2022 70426- PMRB: UMA CADEIRA GIRAT\u00d3RIA SEM BRA\u00c7O EM \u039d\u0391\u03a1\u0391.  \u2022 SEM/PAT: UM CONDICIONADOR DE AR SILENTIA 7.500 BTUS MARCA SPRINGER. \u2022 SEM/PAT. UMA C\u00c2MARA FRIGORIFICA COM CAPACIDADE PARA 40M\u00b2, MODELO C-EC DANICA DOORS N\u00b0 71064;  \u2022 SEM/PAT.: UMA C\u00c2MARA FRIGORIFICA COM CAPACIDADE DE 80M, MODELO C-EC DANICA DOOR N 71065;  \u2022 SEMPAT: UMA DESPOLPADEIRA DE FRUTAS, AUTOM\u00c1TICA COM CAPACIDADE DE 1.250K/HORAS;  \u2022 SEM/PAT: UMA BALAN\u00c7A AUTOM\u00c1TICA, ELETR\u00d4NICA, COM CAPACIDADE 15KG; \u2022 SEM/PAT: UMA BALAN\u00c7A AUTOM\u00c1TICA, ELETR\u00d4NICA, COM CAPACIDADE 15KG;  \u2022 SEM/PAT: UM LIQUIDIFICADOR INDUSTRIAL MATVISA NR 3764, TIPO LQ-25 COM CAPACIDADE PARA 20 LITROS. \u2022 SEMPAT: UM FOG\u00c3O INDUSTRIAL DE 04 BOCAS; \u2022 SEM/PAT.: UM BALDE INOX GRANDE: \u2022 SEM/PAT: UM BALDE INOX GRANDE; \u2022 SEM/PAT: UM MOINHO TRITURADOR; .  \u2022 SEM/PAT: UMA CARROCERIA FRIGORIFICA; \u2022 SEM/PAT: UMA PANELA INOX COM CAPACIDADE PARA 10 LITROS; \u2022 132808-ESTADO: UMA MESA INOX TORTUGAN; \u2022 132810 ESTADO: UMA MESA INOX TORTUGAN COM ROD\u00cdZIOS; \u2022 132811-ESTADO: UMA MESA INOX;  \u2022 70422-PRMB: UMA SELADORA R BAIAO; \u2022 29.00.000367-SEAPROF: UMA BALAN\u00c7A; \u2022 SEM/PAT: UMA BALAN\u00c7A FILIZOLA;  \u2022 SEM/PAT.: UMA M\u00c1QUINA DESPOLPADEIRA DE A\u00c7AI; \u2022 29.00.000365- SEAPROF: UMA LAVADORA ELETROLUX - ELECTRA-ECO 1800 PROFESSIONAL: \u2022 SEM/PAT.: UM CONDICIONADOR DE AR 7.500 BTUS DA MARCA ELETROLUX; \u2022 132806-ESTADO: UM TANQUE INOX MARCA TORTUGAN;  \u2022 132805-ESTADO: UM TANQUE INOX MARCA TORTUGAN: \u2022 SEM/PAT: UMA MESA DE LAVAR FRUTAS TORTUGAN N\u00b010.257; \u2022 132809-ESTADO: UMA MESA INOX MARCA TORTUGAN;  \u2022 SEM/PAT. UM GERADOR DE VAPOR INTERFER CATEGORIA B COM UMA BOMBA:  \u2022 132006-ESTADO: UMA EMPACOTADEIRA TORTUGAN; \u2022 SEM/PAT: UM MISTURADOR COM DOIS MOTORES COM CAPACIDADE DE 250 LITROS; \u2022 132807-ESTADO: UM TANQUE INOX MARCA TORTUGAN:  \u2022 132804-ESTADO: UM TANQUE INOX MARCA TORTUGAN: \u2022 70414 - PMRB: UMA DESPOLPADEIRA MARCA BONINA MODELO 0,5 DF ITA;  \u2022 SEM/PAT: UMA DESPOLPADEIRA MARCA MOCANUDA.  De propriedade da Prefeitura Municipal de Rio Branco-Acre, administrada pela Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento  Econ\u00f4mico \u2013 (SAFRA).  DO PRAZO: o prazo da presente autoriza\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de 12 meses a contar do dia 08 de julho de 2021 at\u00e9 dia 08 de julho de 2022; Rio Branco-Acre, 08 de julho de 2021. Assinam: Eracides Caetano de Souza \u2013Secretario - Autorizador Senhor: Manoel Jos\u00e9 da Silva \u2013 Autorizado     ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIA E DE DESENVOLVIMENTO ECONOMICO \u2013 SAFRA TERMO DE AUTORIZA\u00c7\u00c2O DE USO DE BEM P\u00daBLICO POR TEMPO DETERMINADO  Partes: Prefeitura Municipal de Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA e  a COOPERATIVA CENTRAL DE COMERCIALIZA\u00c7\u00c3O EXTRATIVISTA DO ESTADO DO ACRE \u2013 COOPERACRE, com sua sede administrativa  na Rodovia AC - 40, Km 04, CEP 69.902-450, Bairro Vila Acre, Munic\u00edpio de Rio Branco, Estado do Acre, Representada pelo Presidente MANOEL  JOS\u00c9 DA SILVA, brasileiro, portador do RG n\u00b0 23925 SSP/AC, CPF n\u00b0 233.299.982-53, residente e domiciliado no Munic\u00edpio de Capixaba \u2013 Acre. DO OBJETO: Constitui objeto do presente TERMO:  De propriedade da Prefeitura Municipal de Rio Branco-Acre, administrada pela Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento  Econ\u00f4mico \u2013 (SAFRA).  DO PRAZO: o prazo da presente autoriza\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de 12 meses a contar do dia 08 de julho de 2021 at\u00e9 dia 08 de julho de 2022;  Rio Branco-Acre, 08 de julho de 2021. Assinam: Eracides Caetano de Souza \u2013Secretario - Autorizador Senhor: Manoel Jos\u00e9 da Silva \u2013 Autorizado ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA Extrato do Contrato N\u00b0. 01130018/2021 Contrato N\u00b0. 01130018/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba. 014/2020 Processo N\u00b0. 016/2021 \u2013 SAFRA Fonte de Recurso: 01 (Recurso Pr\u00f3prio).  Partes: Prefeitura Municipal de Rio Branco, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Agricultura e Floresta\u2013 SAFRA, inscrita no CNPJ/MF sob o  n\u00ba. 04.034.583/0017-90, com sede na Estrada AC 90, Rodovia Transacreana \u2013 Floresta Sul, n\u00ba. 2003, CEP 69.912-290, neste Munic\u00edpio, e do outro  lado a Empresa augusto S. de Araujo - EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00b005.511.061/0001-37, com sede  na Rua Seis de Agosto, N\u00ba. 547, Bairro: Seis de Agosto, Rio Branco/AC. Cl\u00e1usula Primeira \u2013 do Objeto Constitui objeto do presente Contrato Fornecimento de g\u00e1s liquefeito de petr\u00f3leo (GLP), acondicionado em botij\u00f5es de 13KG, mediante sistema de  troca de botij\u00f5es, para serem utilizadas pela Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA). \u00a71\u00ba Este Termo de Contrato vincula-se ao Edital do Preg\u00e3o n\u00ba 014/2021 e seus anexos, \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os e \u00e0 proposta vencedora, independente de transcri\u00e7\u00e3o. \u00a72\u00ba N\u00e3o ser\u00e1 admitida \u00e0 contratada, na execu\u00e7\u00e3o do contrato subcontratar os servi\u00e7os, permanecendo a ela a responsabilidade integral pela perfeita execu\u00e7\u00e3o contratual, cabendo-lhe realizar a supervis\u00e3o e coordena\u00e7\u00e3o das atividades, bem como responder perante a contratante pelo rigoroso  cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais correspondente ao objeto. Cl\u00e1usula Segunda \u2013 Forma de Fornecimento Fornecimento parcelado, pelo regime de pre\u00e7o unit\u00e1rio por item, pelo crit\u00e9rio de menores pre\u00e7os, nos locais indicados pela Secretaria Municipal de  Agricultura Familiar e Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA). Cl\u00e1usula Terceira - do Pre\u00e7o e Condi\u00e7\u00f5es de Pagamento O pagamento ser\u00e1 efetuado conforme regulamenta\u00e7\u00e3o do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 014/2021 e o valor atribu\u00eddo  individualmente pelo item adquirido ser\u00e1 o seguinte: \u00a71\u00ba - O adjudicat\u00e1rio dever\u00e1 mencionar na respectiva Nota Fiscal/Fatura informa\u00e7\u00f5es sobre o produto, tais como: especifica\u00e7\u00f5es sob o qual o mesmo \u00e9 comercializado e o Fabricante, al\u00e9m de mencionar o n\u00famero da Licita\u00e7\u00e3o.  \u00a72\u00ba - A nota fiscal/fatura dever\u00e1 ser apresentada com 05 (cinco) dias \u00fateis de anteced\u00eancia para os procedimentos administrativos necess\u00e1rios \u00e0  efetiva\u00e7\u00e3o do pagamento. N\u00e3o sendo aprovada pela Administra\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 devolvida \u00e0 Contratada para as necess\u00e1rias corre\u00e7\u00f5es, com as informa\u00e7\u00f5es que motivaram sua rejei\u00e7\u00e3o, reiniciando o prazo;  \u00a73\u00ba - Nenhum pagamento ser\u00e1 efetuado \u00e0 licitante enquanto pendente de liquida\u00e7\u00e3o, qualquer obriga\u00e7\u00e3o que lhe for imposta, em virtude de penalidade ou inadimpl\u00eancia, sem que isso gere direito ao pleito de reajustamento de pre\u00e7os ou corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria (quando for o caso).  \u00a74\u00ba - Ocorrendo atraso injustificado no pagamento, ap\u00f3s vencimento da fatura, observado o prazo de 30 (trinta) dias previsto no art. 40, al\u00ednea  \u201ca\u201d, inciso XIV, da Lei n\u00ba 8.666/93, desde que comprovada a responsabilidade da Contratante, o valor devido dever\u00e1 ser acrescido de atualiza\u00e7\u00e3o  financeira, e sua apura\u00e7\u00e3o se far\u00e1 desde a data de seu vencimento at\u00e9 a data do efetivo pagamento, em que a mora ser\u00e3o calculada \u00e0 taxa de 0,5%  (meio por cento) ao m\u00eas, ou 6% (seis por cento) ao ano, mediante aplica\u00e7\u00e3o das seguintes f\u00f3rmulas: I= (TX/100) = I=(6/100) _ I=0,00016438 365 365  EM = I x N x VP, onde:  I = \u00cdndice de atualiza\u00e7\u00e3o financeira;  TX = Percentual da taxa de juros de mora anual;  EM = Encargos morat\u00f3rios;  N = N\u00famero de dias entre a data prevista para o pagamento e a do efetivo pagamento;  VP = Valor da parcela em atraso. \u00a75\u00ba - Caso haja multa por inadimplemento contratual, ser\u00e1 adotado o seguinte procedimento:  I. A multa ser\u00e1 descontada do valor total do respectivo contrato;  II. Se o valor da multa for superior ao valor devido \u00e0 entrega dos produtos, responder\u00e1 o contratado pela sua diferen\u00e7a a qual ser\u00e1 descontada dos  pagamentos eventualmente devidos pela Administra\u00e7\u00e3o, ou ainda, quando for o caso, cobrada judicialmente.  Cl\u00e1usula Quinta - Prazo de Vig\u00eancia do Registro de Pre\u00e7os e do Contrato:  O Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 a vig\u00eancia de um ano, contados da assinatura da respectiva ata de registro de pre\u00e7os e o Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia ao final  do exerc\u00edcio financeiro em que estiver vigente o respectivo credito or\u00e7ament\u00e1rio, podendo ser prorrogado nos termos da lei n\u00ba 8.666/93.  Cl\u00e1usula Sexta - da Despesa  As despesas decorrentes da aquisi\u00e7\u00e3o dos produtos objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos recursos consignados no Programa de Trabalho:  01.014.001.04.122.0601.2212.0000, Elemento de Despesa: 33.90.30.0000 - Fonte de Recursos \u2013 01 (Recurso pr\u00f3prio).  Data Da Assinatura: Rio branco \u2013 Ac, 11 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, Eracides Caetano de Souza - Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA e pela Contratada  Augusto Souza de Ara\u00fajo.      ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI Extrato do Termo de Distrato ao Contrato n\u00ba. 063/2019 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 013/2019- Casa Civil Ata de Registro de Pre\u00e7o N\u00ba 007/2019 DO OBJETO: Fica rescindido o Contrato n\u00ba 063/2019 de 30 de outubro de 2019, decorrente de Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7o  n\u00ba 007/2019 referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00b0 013/2019, cujo  objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de transportes (passeio e utilit\u00e1rio),  incluindo ve\u00edculos com motorista (devidamente habilitados) e sem  motoristas, para transporte de pessoas em servi\u00e7o, materiais, documentos e pequenas cargas, para atender as demandas da Secretaria  Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o, firmado  entre o Munic\u00edpio de Rio Branco, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI e a empresa A.  Coelho dos Santos Eireli. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO \u2013 Justifica-se o distrato ao contrato n\u00ba 063/2019,  a necessidade da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o em locar ve\u00edculos que atendam as demandas  desta secretaria, ficando mais acess\u00edvel a instru\u00e7\u00e3o de novo processo  para nova contrata\u00e7\u00e3o.   DA INTERRUP\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS  Ficam interrompidos os servi\u00e7os prestados pela empresa A. Coelho dos Santos Eireli, referente ao contrato n\u00ba 063/2019, a partir do dia 31 de julho de 2021.  DA QUITA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS  Todos os servi\u00e7os prestados pela empresa A. Coelho dos Santos Eireli, referente ao contrato n\u00ba 063/2019 foram pagos at\u00e9 dia 18 de  junho de 2021, n\u00e3o havendo pagamentos pendentes que gere obriga\u00e7\u00f5es a contratante.  DA REN\u00daNCIA   Fica a contratada ciente da ren\u00fancia a qualquer pedido futuro de danos  \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Rio Branco, ocasionados pela execu\u00e7\u00e3o e posterior distrato ao contrato n\u00ba 063/2019.  Data da assinatura: 29 de julho de 2020 Assinam: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira pela Secretaria Municipal de  Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI e Alex  Coelho dos Santos pela empresa contratada.   ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI  COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 044/2021 1.1. O PREGOEIRO DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O  \u2013 CPL 02, comunica aos interessados que o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP  n\u00ba 044/2021 \u2013 CPL02/PMRB, que tem como objeto eventual e futura  contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para aquisi\u00e7\u00e3o de material de limpeza  e embalagem, visando atender a necessidade da Empresa Municipal de  Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco - EMURB, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no item 6, deste Termo de Refer\u00eancia. Processo CPL02/PMRB N\u00b0  044/2021, N\u00ba 889145, fica prorrogada a sua abertura para o dia 25 de  agosto de 2021 \u00e0s 10h30min (dez horas e trinta minutos) - hor\u00e1rio de  Bras\u00edlia. O Edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a partir do dia 13  de agosto de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 12 de agosto de 2021. Odair Maciel da Silva Lima Pregoeiro da CPL02/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato N\u00ba 011000145/2021 Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 006/2021 \u2013 CPL 05 Termo de Ades\u00e3o n\u00ba 004/2021 Processo n\u00ba 15600/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e  J. G CHASSOT \u2013 CNPJ n\u00ba 01.353.640/0001-48. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de g\u00eaneros aliment\u00edcios perec\u00edveis (carnes), para atender as demandas da Secretaria Municipal de Rio Branco - Acre. Vig\u00eancia: 03/08/2021 a 31/12/2021. Valor: R$ 7.839,00 (sete mil, oitocentos e trinta e nove reais). Programa de Trabalho: 2293.000 (Manuten\u00e7\u00e3o do Atendimento Assistencial B\u00e1sico). Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 (Material de Consumo). Fonte Pagadora: 01 (Recurso Pr\u00f3prio) e 14 (Repasse Fundo a Fundo pelo SUS). Data da Assinatura: 03 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Francisco Silva Lima, e Pela Contratada  Jos\u00e9 Gilberto Chassot.                      "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO EMERGENCIAL, PARA CONTRATA\u00c7\u00d5ES DE PROFISSIONAIS NA \u00c1REA DA SA\u00daDE PROVINIENTE DOS EDITAIS N\u00ba 001 e 002, DE 08 DE ABRIL DE 2021. EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba 017/2021, DE 12 DE AGOSTO DE 2021.   A Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Rodrigues Alves,  CONVOCA o (a) candidato abaixo relacionado, aprovado no Processo  Seletivo Simplificado, contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria proveniente dos editais n\u00b0  001 e 002, a comparecer durante os dias 16 e 17 de agosto de 2021 na  Sede da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, localizada na Avenida  S\u00e3o Jos\u00e9, 780, Dario Pereira, neste munic\u00edpio, para assinatura de contrato mediante ao cargo concorrido.  Documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para contrata\u00e7\u00e3o Para assinar contrato, o candidato dever\u00e1 fornecer fotoc\u00f3pias de 02  (duas) vias, da documenta\u00e7\u00e3o que comprove: Ser brasileiro nato, naturalizado ou cidad\u00e3o beneficiado pelo Decreto no  70.436 de 18/04/72; Estar em dia com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais; Estar em dia com o servi\u00e7o militar (para os candidatos do sexo masculino); Escolaridade atrav\u00e9s de Certificado ou Diploma, conforme exig\u00eancia do  cargo ao qual concorre (autenticado); Aptid\u00e3o de sanidade f\u00edsica e mental para o exerc\u00edcio do cargo (original); Declara\u00e7\u00e3o de ac\u00famulo de cargo (observar o disposto no artigo 37, inciso XVI da Constitui\u00e7\u00e3o Federal). Al\u00e9m dos documentos comprobat\u00f3rios citados no item anterior, o candidato dever\u00e1 entregar, tamb\u00e9m em 02 (duas) c\u00f3pias: - Carteira de trabalho; - Pis/Pasep; - Comprovante de endere\u00e7o; - Certid\u00e3o de Pessoa F\u00edsica (CPF); - Registro Geral (RG); - Documenta\u00e7\u00e3o pessoal dos filhos menores de 14 anos. "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "PORTARIA N\u00ba 471, DE 11 DE AGOSTO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do  Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 10 (dez) di\u00e1rias ao servidor Elivelton N\u00f3brega de Oliveira, lotado na Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento de Santa  Rosa do Purus-Ac, em viagem a cidade de Rio Branco, onde o mesmo  ir\u00e1 participar de uma capacita\u00e7\u00e3o dos Programas de Alimenta\u00e7\u00e3o dos  Sistemas da Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria na SESACRE, nos dias 12/08/2021 e  retorno ao munic\u00edpio no dia 21/08/2021, para custeio de despesas com  hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre VALDIR GENEZIO KAXINAWA PREFEITO EM EXERCICIO ",
            "RESULTADO PRELIMINAR DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O EXCEPCIONAL INTERESSE P\u00daBLICO PARA  A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE SANTA ROSA DO PURUS, CONFORME DISPOSTO NO EDITAL N\u00ba 09/2021. A Comiss\u00e3o Especial do Processo Seletivo P\u00fablico Simplificado, designada pelo Prefeito Municipal, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 410/2021 publicada no  di\u00e1rio do estado n\u00ba 13.087 na p\u00e1gina n\u00ba 54 no dia 19 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es e considerando o disposto no Artigo 37, Inciso IX  da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e nas demais leis que regem a mat\u00e9ria, bem como as normas contidas no Edital n\u00ba 09/2021 e seus anexos e posteriores  altera\u00e7\u00f5es, torna p\u00fablico o RESULTADO PRELIMINAR, concernente a somat\u00f3ria de pontos da An\u00e1lise Curricular e Entrevista, conforme previsto no  Edital n\u00ba 09/2021, devidamente publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre N\u00ba 13.097, p\u00e1g. 160 a 166 no dia 30 de julho de 2021. Resultado Preliminar do Processo Seletivo nas seguintes ordens: Cargo, C\u00f3digo da inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato, idade, nota do curr\u00edculo, nota da entrevista, total da pontua\u00e7\u00e3o, classifica\u00e7\u00e3o preliminar e situa\u00e7\u00e3o. CARGO: ASSISTENTE SOCIAL CARGO: PSICOLOGO (A) CARGO: NUTRICIONISTA Santa Rosa do Purus, 11 de agosto de 2021. Rafiza Patrice de Souza Presidente da comiss\u00e3o do processo Seletivo Daniele da silva Santos                                              Membro da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Edson Luiz Moura Lustanardes Membro da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo                  Ocy Jos\u00e9 de Melo Leite Filho                                          Membro da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo                Weliton Marques Lima                   Membro da comiss\u00e3o do processo Seletivo "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA GABINETE DO PREFEITO DECRETO/PMSM/GAB. PREF./N\u00ba 093/2021 Abre Cr\u00e9dito Adicional Especial Extraordin\u00e1riono ao Or\u00e7amento de 2021 para fins de Atendimento de Convenio entre Minist\u00e9rio da Defesa e o Munic\u00edpio de Sena Madureira - Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. O PREFEITO MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA \u2013 AC, Estado do Acre, Osmar Serafim de Andrade, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na  Lei Org\u00e2nica Municipal e, com fundamento no \u00a73\u00ba do art. 167 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, no inciso III do art. 41, Arts. 44 e 45 da Lei Federal n\u00ba 4.320,  de 17 de mar\u00e7o de 1964. CONSIDERANDO a Lei Federal n\u00ba 13.979, de 6 de fevereiro de 2020, que: \u201cDisp\u00f5e sobre as medidas para enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade  p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional decorrente do corona v\u00edrus respons\u00e1vel pelo surto de 2020.\u201d  CONSIDERANDO a Portaria do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade n\u00ba 356, de 11 de mar\u00e7o de 2020, que disp\u00f5e sobre a regulamenta\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o do  disposto na Lei n\u00ba 13.979, de 6 de fevereiro de 2020, que estabelece as medidas para enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional decorrente do Corona v\u00edrus (COVID-19). CONSIDERANDO o Decreto Legislativo Federal n\u00ba 4, de 20 de mar\u00e7o de 2020, que reconhece, para os fins do art. 65 da Lei Complementar n\u00ba 101,  de 4 de maio de 2000, a ocorr\u00eancia do estado de calamidade p\u00fablica, nos termos da solicita\u00e7\u00e3o do Presidente da Rep\u00fablica encaminhada por meio  da Mensagem n\u00ba 93, de 18 de mar\u00e7o de 2020. CONSIDERANDO a Lei Federal n\u00ba 14.017, de 29 de junho de 2020 que disp\u00f5e sobre a\u00e7\u00f5es emergenciais destinadas ao setor cultural a ser adotado  durante o estado de calamidade p\u00fablica reconhecido pelo Decreto Legislativo n\u00ba 014, de 14 de abril de 2020. CONSIDERANDO a disciplina legal da mat\u00e9ria, tendo em vista o disposto no art. 44 da Lei n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, segundo o qual \u201cOs  cr\u00e9ditos extraordin\u00e1rios ser\u00e3o abertos por decreto do Poder Executivo, que deles dar\u00e1 imediato conhecimento ao Poder Legislativo\u201d. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica Aberto Cr\u00e9dito Adicional Especial Extraordin\u00e1rio no valor de R$ 375.800,00 (trezentos e setenta e cinco mil e oitocentos reais) ao  or\u00e7amento vigente aprovado pela LOA/2020 - Lei 682/2020, para aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, com recursos oriundos do Minist\u00e9rio da Defesa atrav\u00e9s do  Convenio n\u00ba 882689/2019 firmado entre o Munic\u00edpio de Sena Madureira e o Minist\u00e9rio da Defesa, destinado para aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos para atender a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, no desempenho das sua atividades administrativa pedag\u00f3gicas, sob as seguinte dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1ria:  Entidade: Prefeitura Municipal de Sena Madureira \u00d3rg\u00e3o 05 - Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  Unidade 01 - Gabinete da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o 12.361.0005 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativa Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Elemento: 4.4.90.52.00.00.00.00.0007 \u2013 Equipamentos e Material Permanente R$- 375.800,00 Fonte: 006 \u2013 Convenio Federal. Art. 2\u00b0 - O Cr\u00e9dito Adicional Especial Extraordin\u00e1rio, aberto pelo artigo anterior ser\u00e1 coberto com recursos de Convenio Federal de repasse na fonte 006 \u2013 Transfer\u00eancia de Convenio da Uni\u00e3o, do exerc\u00edcio vigente no valor de R$ 375.800,00 (trezentos e setenta e cinco mil  e oitocentos reais) Art. 3\u00ba - O Poder Executivo ir\u00e1 promover as altera\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para compatibiliza\u00e7\u00e3o da presente Lei junto ao PPA e \u00e0 LDO, nos termos do art.  16, \u00a7 1\u00ba, incisos I e II da Lei Complementar n\u00ba. 101/00. Art. 4\u00ba - O presente Decreto dever\u00e1 ser encaminhado imediatamente ao Poder Legislativo, para conhecimento.  Art.5\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua Publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO, Sena Madureira-Acre, 09 de agosto de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE GERENCIA DE VIGIL\u00c2NCIA SANIT\u00c1RIA NOTIFICA\u00c7\u00c3O A Coordena\u00e7\u00e3o de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria do Munic\u00edpio de Sena Madureira/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, NOTIFICA o infrator Comercial  Pereira, de propriedade da Sr Airton Pereira Lima, estabelecido na Rua Jo\u00e3o Mar\u00e7al, no Munic\u00edpio de Sena Madureira-AC, que, conforme  Decis\u00e3o Administrativa prolatada nos autos de n\u00ba. 08/2021, datado de 11.05.2021, lhe foram impostas as penalidades de Apreens\u00e3o com  inutiliza\u00e7\u00e3o do produto e ADVERT\u00caNCIA, dando-lhe ci\u00eancia de que, em caso de reincid\u00eancia, ser-lhe-\u00e1 aplicada penalidade de multa pecuni\u00e1ria, conforme autoriza\u00e7\u00e3o legal vigente.  A infra\u00e7\u00e3o restou amplamente evidenciada nos presentes autos, e contraria o C\u00f3digo de Defesa  do Consumidor \u2013 Lei n\u00b0 8.078, de 11 de setembro de 1990, art. 6\u00b0, Inc. I e art. 18, \u00a7 6\u00b0, inc. II e III e o C\u00f3digo Sanit\u00e1rio do Munic\u00edpio de Sena  Madureira, Lei n\u00ba 446, de 30 de abril de 2014, artigo 30, estando tipificada no artigo 138 inc. I, II, III e no artigo 156, Incisos VI e XI, deste  mesmo diploma legal. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Sena Madureira/AC, 27 de Julho de 2021.   Nildete Lira do Nascimento SECRET\u00c1RIO DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE SENA MADUREIRA Ao Senhor Airton Pereira Lima Propriet\u00e1rio do Comercial Pereira Rua Jo\u00e3o Mar\u00e7al/Bosque ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE GERENCIA DE VIGIL\u00c2NCIA SANIT\u00c1RIA NOTIFICA\u00c7\u00c3O A Coordena\u00e7\u00e3o de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria do Munic\u00edpio de Sena Madureira/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, NOTIFICA o infrator Col\u00f4nia  dos Pescadores, de propriedade da empresa Col\u00f4nia dos Pescadores Z- 3 de Sena Madureira, estabelecido na Trav. do Aeroporto - Centro,  no Munic\u00edpio de Sena Madureira-AC, que, conforme Decis\u00e3o Administrativa prolatada nos autos de n\u00ba. 10/2021, datado de 28.05.2021, lhe  foi imposto a penalidade de: Advert\u00eancia , dando-lhe ci\u00eancia de que, em caso de reincid\u00eancia, ser-lhe-\u00e1 aplicada penalidade de multa pecuni\u00e1ria, conforme autoriza\u00e7\u00e3o legal vigente. A infra\u00e7\u00e3o restou amplamente evidenciada nos presentes autos, e contraria o C\u00f3digo de Defesa  do Consumidor \u2013 Lei n\u00b0 8.078, de 11 de setembro de 1990, art. 6\u00b0, \u00a7. I e art. 18\u00b0, \u00a7 6\u00b0, \u00a7. II e III e o C\u00f3digo Sanit\u00e1rio do Munic\u00edpio de Sena  Madureira, Lei n\u00ba 446, de 30 de abril de 2014, artigo 34\u00b0 e 36\u00b0, estando tipificada no artigo 138\u00b0 \u00a7. I, II, III e no artigo 156\u00b0, \u00a7. X e XI, deste  mesmo diploma legal. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Sena Madureira/AC, 10 de Agosto de 2021.   Nildete Lira do Nascimento SECRET\u00c1RIA DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE SENA MADUREIRA \u00c1 Empresa Col\u00f4nia dos Pescadores Z \u2013 3 de Sena Madureira Propriet\u00e1rio  da Col\u00f4nia dos Pescadores Trav. do Aeroporto - Centro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE GERENCIA DE VIGIL\u00c2NCIA SANIT\u00c1RIA NOTIFICA\u00c7\u00c3O A Coordena\u00e7\u00e3o de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria do Munic\u00edpio de Sena Madureira/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, NOTIFICA o infrator Mercearia  do Roso, de propriedade do Senhor Rosevaldo Alves de Oliveira, estabelecido na Rua Newton Prado/Centro, no Munic\u00edpio de Sena Madureira-AC, que, conforme Decis\u00e3o Administrativa prolatada nos autos de n\u00ba. 09/2021, datado de 27.05.2021, lhe foram impostas as penalidades de  Apreens\u00e3o com inutiliza\u00e7\u00e3o do produto e Multa, dando-lhe ci\u00eancia de que, a multa aplicada \u00e9 de 6,00 UFMSM de acordo com o Art. 138\u00b0 inc II,  dando ci\u00eancia de que \u00e0 gravidade em que se encontrava os produtos, com isso levando grande risco a popula\u00e7\u00e3o. A infra\u00e7\u00e3o restou amplamente  evidenciada nos presentes autos, e contraria o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor \u2013 Lei n\u00b0 8.078, de 11 de setembro de 1990, art. 6\u00b0, Inc. I e art.  18\u00b0, \u00a7 6\u00b0, inc. II e III e o C\u00f3digo Sanit\u00e1rio do Munic\u00edpio de Sena Madureira, Lei n\u00ba 446, de 30 de abril de 2014, artigo 30\u00b0, estando tipificada no  artigo 138\u00b0 inc. I, II, III e no artigo 156\u00b0, Incisos  VI e XI, deste mesmo diploma legal. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Sena Madureira/AC, 05 de Agosto de 2021.   Nildete Lira do Nascimento SECRET\u00c1RIA DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE SENA MADUREIRA Ao Senhor Rosevaldo Alves de Oliveira Propriet\u00e1rio da Mercearia do Roso  Rua Newton Prado/Centro "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD, Rosana Pereira da Silva, com base na Lei Org\u00e2nica, Cap\u00edtulo II, Artigo 89. RESOLVE:  Art. 1\u00ba- CONCEDER a servidora MARIA SALVINO SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 2768, que exerce Fun\u00e7\u00e3o de T\u00e9cnica de Enfermagem do quadro de servidores efetivos da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, gozo de 1 (um) per\u00edodo de 3(tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio conforme a Lei n\u00ba 495/2002 e Emenda  modificativa n\u00ba 005/2014, a partir do dia 06 de agosto de 2021, com t\u00e9rmino no dia 03 de novembro de 2021. Art.2\u00ba- Este Decreto entra em vigor com efeitos retroativos a 6 de agosto de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Senador Guiomard-Acre, 10 de agosto de 2021. Rosana Pereira da Silva Prefeita de Senador Guiomard/Acre ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Extrato de Contrato N\u00ba 202/2021 Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00b0 016/2021 Partes: Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC, por interm\u00e9dio da SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa SEM  FRONTEIRAS TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 CNPJ N\u00b0 11.972.556/0001-66. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de telecomunica\u00e7\u00f5es para a implementa\u00e7\u00e3o, opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de um link de acesso,  s\u00edncrono dedicado \u00e0 internet, com disponibilidade de 24 horas por dia e 7 dias por semana, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de  Administra\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Senador Guiomard-AC  Valor Mensal: R$ 812,03 (oitocentos e doze reais, e tr\u00eas centavos). Valor Global: R$ 9.744,36 (nove mil, setecentos e quarenta e quatro reais, e trinta e seis centavos). Prazo de Vig\u00eancia: 12 de agosto de 2022. Data da Assinatura: 12 de agosto de 2021.  Assinam: Prefeita Municipal de Senador Guiomard, Rosana Pereira da Silva e o Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, David Lima de Oliveira pela Contratante,  e o Sr.\u00ba. Carlos Henrique Matheus Rodrigues da Cruz, como Contratado. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Extrato de Contrato N\u00ba 203/2021 Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00b0 016/2021 Partes: Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC, por interm\u00e9dio da SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O e a empresa SEM FRONTEIRAS TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 CNPJ N\u00b0 11.972.556/0001-66. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de telecomunica\u00e7\u00f5es para a implementa\u00e7\u00e3o, opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de um link de  acesso, s\u00edncrono dedicado \u00e0 internet, com disponibilidade de 24 horas por dia e 7 dias por semana, para atender as necessidades da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Senador Guiomard-AC  Valor Mensal: R$ 742,20 (setecentos e quarenta e dois reais, e vinte centavos). Valor Global: R$ 8.906,40 (oito mil, novecentos e seis reais, e quarenta centavos). Prazo de Vig\u00eancia: 12 de agosto de 2022. Data da Assinatura: 12 de agosto de 2021.  Assinam: Prefeita Municipal de Senador Guiomard, Rosana Pereira da Silva e o Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Jos\u00e9 Aparecido Martins pela Contratante, e  o Sr.\u00ba. Carlos Henrique Matheus Rodrigues da Cruz, como Contratado. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Extrato de Contrato N\u00ba 204/2021 Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00b0 016/2021 Partes: Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC, por interm\u00e9dio da SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE e a empresa SEM FRONTEIRAS  TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 CNPJ N\u00b0 11.972.556/0001-66. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de telecomunica\u00e7\u00f5es para a implementa\u00e7\u00e3o, opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de um link de  acesso, s\u00edncrono dedicado \u00e0 internet, com disponibilidade de 24 horas por dia e 7 dias por semana, para atender as necessidades da Secretaria  Municipal de Sa\u00fade da Prefeitura de Senador Guiomard-AC  Valor Mensal: R$ 1.258,80 (um mil, duzentos e cinquenta e oito reais, e oitenta centavos). Valor Global: R$ 15.105,60 (quinze mil, cento e cinco reais, e sessenta centavos). Prazo de Vig\u00eancia: 12 de agosto de 2022. Data da Assinatura: 12 de agosto de 2021.  Assinam: Prefeita Municipal de Senador Guiomard, Rosana Pereira da Silva e a Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, Dayana Costa dos Reis pela  Contratante, e o Sr.\u00ba. Carlos Henrique Matheus Rodrigues da Cruz, como Contratado. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Extrato de Contrato N\u00ba 205/2021 Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00b0 016/2021 Partes: Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC, por interm\u00e9dio da SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL e a empresa SEM  FRONTEIRAS TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 CNPJ N\u00b0 11.972.556/0001-66. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de telecomunica\u00e7\u00f5es para a implementa\u00e7\u00e3o, opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de um link de acesso,  s\u00edncrono dedicado \u00e0 internet, com disponibilidade de 24 horas por dia e 7 dias por semana, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de  Assist\u00eancia Social da Prefeitura de Senador Guiomard-AC  Valor Mensal: R$ 1.086,60 (um mil, e oitenta e seis reais, e sessenta centavos). Valor Global: R$ 13.039,20 (treze mil, e trinta e nove reais, e vinte centavos). Prazo de Vig\u00eancia: 12 de agosto de 2022. Data da Assinatura: 12 de agosto de 2021.  Assinam: Prefeita Municipal de Senador Guiomard, Rosana Pereira da Silva e a Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social, Andreia Pereira  da Silva Abreu pela Contratante, e o Sr.\u00ba. Carlos Henrique Matheus Rodrigues da Cruz, como Contratado. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Extrato de Contrato N\u00ba 206/2021 Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00b0 016/2021 Partes: Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC, por interm\u00e9dio da SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS e a empresa SEM FRONTEIRAS  TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 CNPJ N\u00b0 11.972.556/0001-66. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de telecomunica\u00e7\u00f5es para a implementa\u00e7\u00e3o, opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de um link de  acesso, s\u00edncrono dedicado \u00e0 internet, com disponibilidade de 24 horas por dia e 7 dias por semana, para atender as necessidades da Secretaria  Municipal de Obras da Prefeitura de Senador Guiomard-AC  Valor Mensal: R$ 172,20 (cento e setenta e dois reais, e vinte centavos). Valor Global: R$ 2.066,40 (dois mil, e sessenta e seis reais, e quarenta centavos). Prazo de Vig\u00eancia: 12 de agosto de 2022. Data da Assinatura: 12 de agosto de 2021.  Assinam: Prefeita Municipal de Senador Guiomard, Rosana Pereira da Silva e o Secret\u00e1rio Municipal de Obras, Valnir Batista de Sousa pela Contratante, e o Sr.\u00ba.  Carlos Henrique Matheus Rodrigues da Cruz, como Contratado. "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPIO DE TARAUAC\u00c1 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O /PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 019/2021 /PROCESSO N\u00ba 1133/2021 Para que se produza os efeitos legais e considerando o que consta dos autos, HOMOLOGO em sua plenitude, todos os atos praticados pela senhora  Pregoeira e sua equipe de apoio referente ao Preg\u00e3o Presencial Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 019/2021, cujo objeto \u00e9 Registro de Pre\u00e7os para a Contrata\u00e7\u00e3o  de pessoa jur\u00eddica para o fornecimento sob demanda de Servi\u00e7o de Xerox, encaderna\u00e7\u00e3o, carimbo e c\u00f3pia de chaves, que se destinam \u00e0s demandas  operacionais das Secretarias Municipais do Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1/AC, adjudicando em favor das pessoas jur\u00eddicas: 1) S. B. O. GOMES - EIRELI - CNPJ:  12.008.131/0001-02, vencedora dos itens 01- R$ 0,25, 04 - R$ 3,50, 07 - R$ 5,50, 10 - R$ 6,00. 2) J & J FROTA CONSTRUTORA E COMERCIO LTDA -  CNPJ: 12.798.408/0001-30, item 02 - R$ 0,74, 05 - R$ 3,50, 08 - R$ 5,50, 11 - R$ 51,00, 13 - R$ 56,00. 3) M. B. ELIAMEM SILVA - CNPJ: 84.331.768/000138, 03 - R$ 3,99, 06 \u2013 R$ 3,49, 09 \u2013 R$ 6,00, 12 \u2013 R$ 45,00, 14 - R$ 7,50. Publique-se. Tarauac\u00e1, 09 de agosto de 2021.  Assina: Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes - Prefeita de Tarauac\u00e1. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPIO DE TARAUAC\u00c1 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O /PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 018/2021/PROCESSO N\u00ba 1112/2021 Para que se produza os efeitos legais e considerando o que consta dos autos, HOMOLOGO em sua plenitude, todos os atos praticados pela senhora  Pregoeira e sua equipe de apoio referente ao Preg\u00e3o Presencial Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 018/2021, cujo objeto \u00e9 Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual  Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada na Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os sob demanda de lavagem e polimento automotivos nos ve\u00edculos e maquinas pesadas  pertencentes \u00e0 frota das Secretarias Municipais da Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1, adjudicando em favor das pessoas jur\u00eddicas: 1) CONSTRUTORA  NORUEGA LTDA - ME - CNPJ: 04.292.277/0001-96, Vencedora dos itens: 02 - R$ 69,00, 04 - R$ 217,00, 05 - R$ 212,00 e 06 - R$ 159,00. 2) M. B. ELIAMEN SILVA - ME - CNPJ: 84.331.768/0001-38, 01 - R$ 49,00 e 03 - R$ 19,00. Publique-se. Tarauac\u00e1, 09 de agosto de 2021.  Assina: Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes. \u2013 Prefeita. ",
            "MUNICIPIO DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL  RETIFICA\u00c7\u00c3O DE AVISO DE CHAMAMENTO PUBLICO No Aviso de Chamamento P\u00fablico N\u00b0001/2021 Publicado no DOE Pg. 141 n\u00ba 13.105 do dia 12/08/2021. ONDE SE L\u00ca Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, 10 de agosto de 2021 LEIA - S\u00ca: Tarauac\u00e1 \u2013 acre, 11 de  agosto de 2021. Demais informa\u00e7\u00f5es permanecem inalteradas. Tarauac\u00e1 - Acre,12 de agosto 2021. "
        ]
    },
    "DIVERSOS": [
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O EDITAL PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 031/2021 C.E.L/ANSSAU A Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico que realizar\u00e1 licita\u00e7\u00e3o  na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico-SRP.  OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamento de Prote\u00e7\u00e3o Individual - EPI para  atender o Hospital Regional do Juru\u00e1. Fonte de Recurso: 100( Recursos pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rio) e  400 (transfer\u00eancias de Recursos do sistema \u00danico de Sa\u00fade-SUS de origem da Uni\u00e3o). Retirada do Edital: 13/08/2021 \u00e0 26/08/2021 Propostas:  Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 as 09:00h (Hor\u00e1rio Bras\u00edlia) do dia  26/08/2021 no  site http://www.publinexo.com.br e abertura das Propostas ser\u00e1 \u00e0s 09h20min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).  Edital e Informa\u00e7\u00f5es:  O Edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados  site http://www.publinexo.com.br ou excepcionalmente na Associa\u00e7\u00e3o  Nossa Senhora da Sa\u00fade - Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o, Telefone  0xx(68) 98408-9051, das 07 \u00e0s 17h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Rio Branco \u2013 AC, 13 de Agosto de 2021. K\u00e1tia Lima e Souza Pregoeira ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 GESTOR DE CONTRATO PORTARIA N\u00b0 032 DE 05 DE AGOSTO DE 2021 A PRESIDENTE DO  HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1.  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA SRP N\u00ba. 035/2021, ANSSAU RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em  observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III, e 67 da Lei Federal 8.666, de  21/06/1993, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o da ATA\u00b4S de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 157/2021 e 158/2021,  processo administrativo n\u00ba 061/2021, oriundo do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP  N\u00ba 035/2021 \u2013 ANSSAU, celebrado entre a ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE e as empresas: CIENT\u00cdFICA M\u00c9DICA HOSPITALAR LTDA e CRIST\u00c1LIA PRODUTOS QUIMICOS FARMACEUTICOS  LTDA,  cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamento Hospitalar, para atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1; I \u2013 Gestor (a) da Ata de Registro de Pre\u00e7os/Contratos:  a) Gestor: JOYCE BARROSO AQUINO \u2013 Matricula 368 b) Gestor Substituto: Nat\u00e1lio Jos\u00e9 dos Santos Guimar\u00e3es Junior\u2013  Matricula 874 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes.  \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal.  \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas  provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se  tenha conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es.  Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como Fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a  compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas  \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a.  Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-de-contratos-%20-administrativos  Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre,  Publique e Cumpra-se.  JOANA PEDRO DOS SANTOS PRESIDENTE DA ASSOCA\u00c7\u00c3O  NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE. ",
        "CONSELHO REGIONAL DE ECONOMIA DA 23\u00ba REGI\u00c3O - AC Nos termos das Resolu\u00e7\u00f5es 1.981, de 23/10/ 2017  e 2.068 de 10/05/  2021  do Conselho Federal de Economia - Cofecon, fa\u00e7o saber que no  dia 27/10/2021 ,a partir das 08( oito) horas,  at\u00e9 o dia 29/10/2021, \u00e0s 20  horas (hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia-DF), no s\u00edtio eletr\u00f4nico www.votaeconomista.org.br, o qual, naquele per\u00edodo, poder\u00e1 ser acessado no Brasil ou no  exterior, ser\u00e3o realizadas elei\u00e7\u00f5es para renova\u00e7\u00e3o do 2\u00ba  ter\u00e7o, composto  de 03 Conselheiros Efetivos e  03 Suplentes do Corecon, com mandato de  3 (tr\u00eas) anos: 2022 a 2024; e de 1 Delegado-Eleitor Efetivo e 1 Suplente,  junto ao Col\u00e9gio Eleitoral do Cofecon. O prazo para registro de chapas  ser\u00e1 de 30 (trinta) dias, contados a partir do dia \u00fatil seguinte a esta publica\u00e7\u00e3o, encerrando-se \u00e0s 13 horas. O registro ser\u00e1 feito por meio do endere\u00e7o  eletr\u00f4nico secretaria@corecon-ac.org.br, cabendo \u00e0 chapa, o encaminhamento dos documentos originais at\u00e9 o \u00faltimo dia do prazo de inscri\u00e7\u00e3o,  via correios, para o endere\u00e7o da sede do Corecon-ac , localizada no(a)  Avenida Cear\u00e1, Jardim Nasle, n\u00ba 3201,sala 01 sendo a data de postagem  elemento de comprova\u00e7\u00e3o da tempestividade do protocolo. A vota\u00e7\u00e3o dar-se-\u00e1 mediante senha individual fornecida pelo Cofecon aos Economistas  adimplentes (na hip\u00f3tese de parcelamento de d\u00e9bitos, adimplente com as  parcelas vencidas at\u00e9 15/10/2021 e remidos, integrantes do Col\u00e9gio Eleitoral Definitivo, constitu\u00eddo at\u00e9 o dia 20/10/2021, recomendando-se pr\u00e9via  atualiza\u00e7\u00e3o cadastral perante o Corecon, em especial com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s informa\u00e7\u00f5es referentes ao endere\u00e7o de e-mail e ao n\u00famero de telefone celular. O voto ser\u00e1 exercido diretamente pelo Economista. N\u00e3o haver\u00e1 voto  por procura\u00e7\u00e3o. As elei\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas exclusivamente pela internet,  n\u00e3o sendo permitido a vota\u00e7\u00e3o por c\u00e9dulas, por correios e qualquer outra forma f\u00edsica. Em hip\u00f3tese alguma poder\u00e3o ser recepcionados votos de  profissionais que se dirigirem \u00e0 sede do Corecon-ac ou em sua Delegacia  Regional. Os trabalhos de apura\u00e7\u00e3o ser\u00e3o realizados remotamente ou nas  depend\u00eancias da sede do Corecon-ac , imediatamente ap\u00f3s encerrado do  per\u00edodo de vota\u00e7\u00e3o, cujos resultados dever\u00e3o ser divulgados at\u00e9 o do\u00eda  1\u00ba/11/2021.  A Comiss\u00e3o Eleitoral ser\u00e1 constitu\u00edda pelos Economistas:  Alisson Matos Mour\u00e3o   (presidente), Gerson Euclides Aguirre de Souza e  Carlos Henrique Lima e Silva , como titulares, e Dami\u00e3o de Oliveira Maia  Junior como Suplente, sendo sua primeira reuni\u00e3o plen\u00e1ria realizada no dia  23/07/2021, \u00e0s 09 horas, na sede do Corecon-ac. 11 de agosto de 2021 Presidente do Corecon-ac Aldenir Gomes de Paiva ",
        "CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE  Extrato de Contrato N\u00b0 12/2021 Processo N\u00ba 31/2021 Partes: L. BRITO - ME CNPJ n\u00ba 34.712.323/0001-20, e o Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre, CNPJ: 14.345.748/0001-30.  Modalidade: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o  Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel para instala\u00e7\u00e3o e funcionamento de escrit\u00f3rio de representa\u00e7\u00e3o do CRM-AC no Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul,  Estado do Acre. Vig\u00eancia: A contar de sua assinatura, 01/07/2021, at\u00e9 o dia 30 de junho de 2022.  Perfazendo o valor global de R$ 11.400,00 (onze mil e quatrocentos reais).  Natureza da Despesa: 6.2.2.1.1.33.90.39.005 \u2013 Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis /  Fonte: Recursos Pr\u00f3prios.  Signat\u00e1rios: Pela Contratante, a Presidente Dra. Leuda Maria da Silva  D\u00e1valos, pela Contratada, Sra. Lucien Onofre Brito de Lima.  Data da Assinatura: 01 de julho de 2021. ",
        "CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 02/2019, FIRMADO  ENTRE O CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO  ACRE E A EMPRESA IRY\u00c1 RODRIGUES LIMA 00352061286. Pelo presente instrumento, de um lado, o CONSELHO REGIONAL DE  MEDICINA DO ESTADO DO ACRE, Entidade de Fiscaliza\u00e7\u00e3o da Profiss\u00e3o M\u00e9dica, institu\u00edda pela Lei n\u00ba 3268/58, de 30 de setembro de 1958,  com sede na Nova Avenida Cear\u00e1, n\u00ba. 933 \u2013 Bairro Jardim de Alah em  Rio Branco \u2013 AC, inscrita no CNPJ n\u00b014.345.748/0001-30, por interm\u00e9dio de sua Presidente Dra. Leuda Maria da Silva D\u00e1valos, brasileira, casada, m\u00e9dica, portadora da Carteira de Identidade n\u00b0145248 SSP-AC, e  inscrita no CPF sob n\u00ba 215.960.692-87, residente e domiciliada na Rua  Ot\u00e1vio Rola, n\u00ba 66 \u2013 Nova Esta\u00e7\u00e3o, Rio Branco, Acre, CEP 69.918-388,  doravante denominado CONTRATANTE,  e, de outro lado a Empresa  IRY\u00c1 RODRIGUES LIMA 00352061286, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba  33.913.006/0001-09, estabelecida na  Estrada Floresta, n\u00ba 1893, Bairro  Floresta Sul, em Rio Branco, Estado de Acre, CEP n\u00ba 69912-452, doravante denominado CONTRATADA, neste ato, representada por sua  s\u00f3cia propriet\u00e1ria, a Senhora Iry\u00e1 Rodrigues Lima dos Santos, portadora da Carteira de Identidade n\u00ba 10911588 e do CPF n\u00ba 003.520.612-86,  domiciliada e residente nesta cidade de Rio Branco/AC, tendo em vista  o que consta no Processo n\u00ba 40/2019 e em observ\u00e2ncia \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es da  Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, resolvem celebrar o presente Termo  Aditivo, decorrente do Contrato n\u00ba 02/2019 oriundo da modalidade Convite  n\u00ba 03/2019, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir enunciadas: DO OBJETO CL\u00c1USULA PRIMEIRA - O presente Termo Aditivo ao Contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  Assessoria de Imprensa, Comunica\u00e7\u00e3o Institucional e Servi\u00e7os Editoriais. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O CL\u00c1USULA SEGUNDA - Fica prorrogado por 12 (doze) meses, iniciando-se em 01 de agosto de 2021, estendendo-se at\u00e9 31 de julho de 2022. DO VALOR CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 O valor mensal da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$  3.500,00 (tr\u00eas mil e quinhentos reais), perfazendo o valor total anual de  R$ 42.000,00 (quarenta e dois mil reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 A despesa com a execu\u00e7\u00e3o deste Termo Aditivo ao Contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do elemento de despesa:  6.2.2.1.1.33.90.39.004 \u2013 SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS PROFISSIONAIS \u2013  P.J.; Fonte: Recursos Pr\u00f3prios do or\u00e7amento do Conselho Regional de  Medicina do Estado do Acre. DO FUNDAMENTO LEGAL CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 O presente termo aditivo decorre de autoriza\u00e7\u00e3o do  CONTRATANTE e encontra amparo legal no artigo 57, II, da Lei n. \u00ba 8.666/93,  com suas altera\u00e7\u00f5es posteriores e demais normas aplic\u00e1veis \u00e0 mat\u00e9ria. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DAS CL\u00c1USULAS CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no contrato inicial, firmado entre as partes. PUBLICA\u00c7\u00c3O CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 Incumbir\u00e1 ao CONTRATANTE providenciar a publica\u00e7\u00e3o deste instrumento no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, no prazo  previsto na Lei n\u00ba 8.666, de 1993. E por estarem assim justas e combinadas, assinam o presente em 02 (duas)  vias de igual teor, na presen\u00e7a das testemunhas que tamb\u00e9m o subscrevem. Rio Branco, 23 de julho de 2021. Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre \u2013 CRM/AC Contratante  Iry\u00e1 Rodrigues Lima 00352061286 Contratada TESTEMUNHAS 1 \u2013  CPF/MF N\u00ba.______________________ 2 \u2013  CPF/MF N\u00ba.______________________ ",
        "CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE  Extrato de Contrato N\u00b0 13/2021 Processo N\u00ba 19/2021 Partes: R MORAES AG\u00caNCIA DE TURISMO EIRELI CNPJ n\u00ba  06.955.770/0001-74, e o Conselho Regional de Medicina do Estado do  Acre, CNPJ: 14.345.748/0001-30.  Modalidade:  Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 01/2021 Objeto:  Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  agenciamento de viagens, especializada em emiss\u00e3o de passagens a\u00e9reas nacionais, internacionais e intermunicipais, compreendendo servi\u00e7os  de reservas, marca\u00e7\u00e3o, cancelamento, remarca\u00e7\u00e3o, emiss\u00e3o e entrega de  bilhetes eletr\u00f4nicos de passagens a\u00e9reas (e-ticket) ou de ordens de passagens, com o respectivo \u201cc\u00f3digo localizador\u201d, visando atender \u00e0s necessidades do Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre \u2013 CRM-AC. Vig\u00eancia: A contar de sua assinatura, 08/07/2021, at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2021.  Perfazendo o valor global de R$ 30.000 (trinta mil reais). Elemento de Despesa: 6.2.2.1.33.90.33.001 - PASSAGENS PARA O  PA\u00cdS; Fonte: Recursos Pr\u00f3prios.  Data da Assinatura: 08 de julho de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, a Presidente Dra. Leuda Maria da Silva  D\u00e1valos, pela Contratada, Sr. Gean Ricardo Moraes.  ",
        "CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE EXTRATO DE TERMO ADITIVO AO CONTRATO Termo Aditivo n\u00ba 1  Contrato n\u00ba 06/2021 Processo n\u00ba 22/2021  Modalidade: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 18/2021 Partes: Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre, e, do outro,  como contratada ACRE JET INFORM\u00c1TICA LTDA.  Objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e suprimentos de inform\u00e1tica.  Objeto do Aditamento: O presente Termo Aditivo tem por objeto a altera\u00e7\u00e3o quantitativa mediante acr\u00e9scimo contratual no percentual de 3,64%  (tr\u00eas v\u00edrgulas sessenta e quatro por cento), o que corresponde a R$  600,00 (seiscentos reais), em conformidade com o art. 65, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d e \u00a71\u00ba da Lei n\u00ba. 8.666/1993.  Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Com amparo legal previsto no Art. 65, \u00a71\u00ba, da  Lei n. \u00ba 8.666/93.  Data de Assinatura: 15 de mar\u00e7o de 2021.  Signat\u00e1rios: Pela Contratante, Leuda Maria da Silva D\u00e1valos, pelo  Contratado, Jos\u00e9 Gomes da Rocha Menezes. ",
        "CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE  Extrato de Contrato n\u00ba 11/2021 Processo 20/2021 Partes: Acre Jet Inform\u00e1tica CNPJ n\u00ba 06.082.078/0001-89, e o Conselho  Regional de Medicina do Estado do Acre, CNPJ: 14.345.748/0001-30.  Modalidade:  Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o Objeto:  Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e suprimentos de inform\u00e1tica Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro.  Perfazendo o valor global de R$ 16.592,00 (dezesseis mil, quinhentos  e noventa e dois reais).  Rubrica: 6.2.2.1.2.44.90.52.004 \u2013 EQUIPAMENTOS DE INFORM\u00c1TICA; Fonte: Recursos Pr\u00f3prios.  Signat\u00e1rios: Pela Contratante, a Presidente Dra. Leuda Maria da Silva  D\u00e1valos, pelo Contratado, Sr. Jos\u00e9 Gomes da Rocha.  Data da Assinatura: 27 de maio de 2021. ",
        "CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE TERMO ADITIVO N\u00ba 02/2019-01 PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE  SERVI\u00c7OS DE ASSESSORIA DE IMPRENSA, COMUNICA\u00c7\u00c3O INSTITUCIONAL E SERVI\u00c7OS EDITORIAIS N\u00ba 02/2019, FIRMADO ENTRE  O CRM-AC E A EMPRESA IRY\u00c1 RODRIGUES LIMA 00352061286, NA  FORMA ABAIXO: Pelo presente instrumento, em comum acordo, as partes resolvem ADITAR o contrato  de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os n\u00ba 02/2019, nos termos do art.57, inciso II, da  Lei n\u00ba 8.666/93, fundamentado atrav\u00e9s do Parecer Jur\u00eddico datado de  23 de julho de 2020 e aprova\u00e7\u00e3o em Sess\u00e3o Plen\u00e1ria ocorrida em 27 de  julho de 2020, na forma abaixo: CL\u00c1USULA PRIMEIRA: Prorrogar o prazo de vig\u00eancia contratual, por  um per\u00edodo de 12 (doze) meses, a contar de 01 de agosto de 2020, para  continuidade dos Servi\u00e7os de Assessoria de Imprensa, Comunica\u00e7\u00e3o  Institucional e Servi\u00e7os Editoriais. CL\u00c1USULA SEGUNDA: Importa o Valor Global do presente Termo Aditivo em R$ 42.000,00 (quarenta e dois mil reais). CL\u00c1USULA TERCEIRA: Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e  condi\u00e7\u00f5es do Contrato principal, que n\u00e3o contrariem as do presente Termo. E, por estarem de pleno acordo, firmam o presente em 02 (duas) vias de  igual teor e forma, para um s\u00f3 efeito. Rio Branco \u2013 AC, 28 de julho de 2020. Leuda Maria da Silva Davalos Presidente do CRM-AC Iry\u00e1 Rodrigues Lima 00352061286 Contratada ",
        "INSTITUTO DE GEST\u00c3O DE SA\u00daDE DO ACRE AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O ELETRONICO SRP N\u00ba 016/2021 - IGESAC Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Papelaria, Inform\u00e1tica e Escrit\u00f3rio para atender as demandas das UNIDADES DE PRONTO ATENDIMENTO \u2013 UPA 2\u00ba  DISTRITO, UPA DA SOBRAL \u2013 FRANCO SILVA e SEDE ADMINISTRATIVA. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 30  de agosto de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 16 de agosto de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br  N\u00ba 887575 da Licita\u00e7\u00e3o, site www.igesac.org.br ou excepcionalmente  na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Coronel Jos\u00e9 Galdino, n\u00ba 479  \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.900-640 \u2013 Telefone:  (68) 3223-7800. Rio Branco-AC, 10 de agosto de 2021. Nascivaldo Mota de Ara\u00fajo Pregoeiro da Comiss\u00e3o de Compras - IGESAC ",
        "RAMES FERNANDES ELEAMEN Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, a AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE EXPLORA\u00c7\u00c3O \u2013 AEUAS N\u00b0 2012.5.2021.50896,  para atividade de EXPLORA\u00c7\u00c3O FLORESTAL (EXTRA\u00c7\u00c3O, ARRASTE E ARMAZENAMENTO) DE 7.309,8800 ME-TROS C\u00daBICOS DE  ESP\u00c9CIES FLORESTAIS MADEIREIRAS EM UMA \u00c1REA DE 526,9981 HA, COMO TAMB\u00c9M A REALIZA\u00c7\u00c3O DA ATIVIDADE DE CORTE RASO  SEM O USO DO FOGO, Fazenda S\u00e3o Jo\u00e3o, situada \u00e0 Margem Direita do Rio Acuraua, Tarauac\u00e1/AC. ",
        "SESI SERVI\u00c7O SOCIAL DA IND\u00daSTRIA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba. 007/2021 O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DO SENAI e DIRETOR REGIONAL DO SESI-DR/AC, e o DIRETOR REGIONAL DO SENAI/DR-AC  e SUPERINTENDENTE DO SESI-DR/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estatut\u00e1rias e por determina\u00e7\u00e3o legal; CONSIDERANDO o teor da ata constante do processo, firmada pelo licitante presente e pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, institu\u00edda pela  Portaria Conjunta SESI/SENAI N\u00ba 001/17, bem como parecer jur\u00eddico emitido; R E S O L V E M: HOMOLOGAR o presente processo licitat\u00f3rio, que tem como objeto o registro de pre\u00e7os para fornecimento de combust\u00edveis por um per\u00edodo de 12  (doze) meses, podendo ser prorrogado por igual per\u00edodo at\u00e9 o limite de 60 (sessenta) meses, para atender as unidades do SESI e SENAI-DR/AC  e \u00e1rea compartilhada, \u00e0 empresa FARHAT & FARHAT LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 06.057.934/0001-46, com percentual de desconto ofertado de  1,10% (um v\u00edrgula dez por cento). \u00c0 Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, para lavratura da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS, na forma do Edital. CUMPRA-SE E PUBLIQUE-SE. Rio Branco-AC, 05 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Adriano Ribeiro da Silva   Presidente do Conselho Regional do SENAI-DR/AC e Diretor Regional do SESI-DR/AC   Jo\u00e3o C\u00e9sar Dotto   Diretor Regional do SENAI/DR-AC ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 157/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 035/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 061/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: CIENT\u00cdFICA M\u00c9DICA HOSPITALAR LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamento Hospitalar, a fim de atender as necessidades  Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 05/08/2021  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente a Senhora Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme abaixo:  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 158/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 035/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 061/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: CRIST\u00c1LIA PRODUTOS QUIMICOS FARMACEUTICOS LTDA  DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamento Hospitalar, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 05/08/2021  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente a Senhora Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme abaixo:  ",
        "SESI SERVI\u00c7O SOCIAL DA IND\u00daSTRIA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 006/2021 O DIRETOR REGIONAL e o SUPERINTENDENTE DO SERVI\u00c7O SOCIAL DA IND\u00daSTRIA - DEPARTAMENTO REGIONAL DO ACRE \u2013 SESI-DR/ AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estatut\u00e1rias e por determina\u00e7\u00e3o legal; CONSIDERANDO o teor das atas constantes do processo, firmadas pelos licitantes presentes e pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, institu\u00edda  pela Portaria Conjunta FIEAC SESI SENAI 001/17, bem como parecer jur\u00eddico emitido; R E S O L V E M: HOMOLOGAR o presente processo licitat\u00f3rio, que tem como objeto o registro de pre\u00e7o para aquisi\u00e7\u00e3o de televisores do tipo SMART TV 50\u2019\u2019 para atender  as necessidades das unidades: Escola SESI; Centro de Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade; Recep\u00e7\u00e3o da odontologia; UNIAD e UNITEC, conforme abaixo: \u00c0 Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o para lavratura da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS, na forma do Edital. CUMPRA-SE E PUBLIQUE-SE.  Rio Branco-AC, 05 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Adriano Ribeiro da Silva \u2013  Diretor Regional do SESI-DR/AC  Jo\u00e3o C\u00e9sar Dotto  Superintendente do SESI-DR/AC ",
        "CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00b0 01/2021  Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 01/2021  Processo Administrativo N\u00ba 19/2021  Contratante: CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE  Contratada: R MORAES AG\u00caNCIA DE TURISMO EIRELI  Validade: 12 (doze) meses. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de agenciamento de viagens, especializada em emiss\u00e3o de passagens a\u00e9reas  nacionais, internacionais e intermunicipais, compreendendo servi\u00e7os de reservas, marca\u00e7\u00e3o, cancelamento, remarca\u00e7\u00e3o, emiss\u00e3o e entrega de  bilhetes eletr\u00f4nicos de passagens a\u00e9reas (e-ticket) ou de ordens de passagens, com o respectivo \u201cc\u00f3digo localizador\u201d, visando atender \u00e0s necessidades do Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre \u2013 CRM-AC.  Data da Assinatura: 01/07/2021. Dra. Leuda Maria da Silva D\u00e1valo  Presidente do Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre Contratante  Gean Ricardo Moraes   R MORAES AG\u00caNCIA DE TURISMO EIRELI  Contratada "
    ]
}