{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "CASA MILITAR": [
            "PORTARIA N\u00ba 69, DE 30 DE JULHO DE 2021 Designa\u00e7\u00e3o de Oficial para responder pela Diretoria Administrativa da Casa Militar O CHEFE DA CASA MILITAR, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba. 002, de 1\u00ba de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba  12.462, de 02 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o MAJ PM RG 3588 SILVIO ARAUJO DA SILVA, matr\u00edcula 9192913-1, para responder pela Diretoria Administrativa da Casa Militar  em acumula\u00e7\u00e3o com a Divis\u00e3o de Recursos Humanos e Diretoria de Intelig\u00eancia, para exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es e tomada de decis\u00f5es, respeitando a  hierarquia e decis\u00f5es protocolares. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar do dia 1\u00ba de agosto de 2021. AMARILDO MARTINS CAMARGO - CEL PM "
        ],
        "CONTROLADORIA GERAL DO ESTADO": [
            "PORTARIA CGE N\u00ba 35, DE 30 DE JULHO DE 2021 O CONTROLADOR-GERAL DO ESTADO, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.509/2019, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.663 de 22 de outubro de 2019,  CONSIDERANDO o Decreto N\u00ba 9.706, de 29 de Julho de 2021, o qual suspende, a partir de 2 de agosto de 2021, no \u00e2mbito da administra\u00e7\u00e3o direta  e indireta do Poder Executivo, as disposi\u00e7\u00f5es normativas que autorizam a concess\u00e3o de regime de trabalho remoto aos servidores p\u00fablicos em  raz\u00e3o da pandemia da covid-19; revoga o Decreto n\u00ba 8.911, de 14 de maio de 2021, a fim de extinguir a restri\u00e7\u00e3o de hor\u00e1rio de funcionamento das  atividades e estabelecimentos que especifica. CONSIDERANDO o Decreto Governamental Decreto N\u00ba 9.707, de 29 de Julho de 2021 o qual disp\u00f5e sobre os hor\u00e1rios de funcionamento e de  atendimento ao p\u00fablico no \u00e2mbito dos \u00f3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual direta, aut\u00e1rquica e fundacional.; RESOLVE: Art. 1\u00ba - O hor\u00e1rio de funcionamento e de atendimento ao p\u00fablico da Controladoria Geral do Estado ser\u00e1 corrido, de 7h30 \u00e0s 13h30, de segunda-feira a sexta-feira. Art. 2 \u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir de 02 de agosto de 2021.  Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Rio Branco-Acre, 30 de julho de 2021.   LUIS ALMIR BRAND\u00c3O SOARES Controlador Geral do Estado "
        ],
        "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO": [
            "DESPACHO SANEADOR Refer\u00eancia: Processo SEI n\u00ba 0056.006167.00011/2019-28 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 102/2020 \u2013 CPL 04 O Procurador-Geral do Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es,  considerando os termos do Memorando n\u00ba 44/2021/PGE-SGP (1988283 exarado pelo Gestor do Contrato PGE n\u00ba 06/2020, com fundamento no art. 67 da Lei Federal 8.666/93, RESOLVE:  I - Tornar sem efeito as publica\u00e7\u00f5es do Termo de Homologa\u00e7\u00e3o constantes nas p\u00e1ginas 3 e 4 do DOE n\u00ba 12.866, de 25.08.2020; II - Repristinar os efeitos da homologa\u00e7\u00e3o firmada no Termo de Homologa\u00e7\u00e3o publicado nas p\u00e1ginas 5 e 6 do DOE n\u00ba 12.861, de 18.08.2020, com  a seguinte retifica\u00e7\u00e3o: onde se l\u00ea \u201cPREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 200/2020-CPL-04\u201d leia-se \u201cPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 102/2020-CPL 04\u201d.  Rio Branco-Acre, 30 de julho de 2021. Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar Procurador-Geral do Estado "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 306, DE 02 DE AGOSTO DE 2021  Josemar Moreira Portes, Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 DESIGNAR  o Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia Civil MATHEUS JOS\u00c9 PINTO DE LIMA, para desempenhar suas fun\u00e7\u00f5es na Delegacia Central de Flagrantes-DEFLA, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR GERAL PORTARIA N\u00ba 137, de 02 de AGOSTO de 2021. O Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n.\u00ba 06/2020, datada de 27/02/2020; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 02/08/2021, do Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, Presidente da presente comiss\u00e3o de  Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E: I. NOMEAR como membro da presente Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, o APC ALTEMIR BATISTA FERNANDES, em substitui\u00e7\u00e3o \u00e0 APC  HELLEN RAFAELA DUARTE MENDES; II. DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 06/2020, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 02 de agosto de 2021. Fabr\u00edzzio Leonard da Silva Sobreira Corregedor-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O POR INEXIGIBILIDADE O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no inc. I, do art. 25, da Lei  n\u00ba 8.666/93, RESOLVE RATIFICAR o procedimento de aquisi\u00e7\u00e3o direta de INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O tratada no Processo SEI  n\u00ba 0064.005362.00021/2021-19 e PARECER PGE N\u00ba 222/2021 (1971095), autorizando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa SAFELOCK PRODUTOS  DE SEGURANCA INDUSTRIA E COMERCIO LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 42.153.841/0001-89, com sede na Rua Godofredo de Faria,  n\u00ba 74, Lote 05, Bairro Limoeiro na Para\u00edba do Sul - RJ, cujo objeto  fornecimento para Aquisi\u00e7\u00e3o de sacos de evid\u00eancias (envelopes de seguran\u00e7a) para o pleno acondicionamento de vest\u00edgios em atendimento a demanda da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre \u2013 PCAC, conforme as  especifica\u00e7\u00f5es do  Termo de Refer\u00eancia. O valor total da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 188.610,00 (cento e oitenta e oito mil seiscentos e dez reais), dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho:  45100106122142142850000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais, Elemento de Despesa: 33.90.30.00, Fonte de Recursos: 100 (Recurso Pr\u00f3prio).  Rio Branco - AC, 30 de julho de 2021. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil. ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 050/2021 PARTES: CONTRATO QUE ENTRE SI CELEBRAM, A POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE - PCAC, E A EMPRESA INSTITUTO EUVALDO LODI.   CREDENCIMENTO DO CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00b0 001/2018 \u2013 CEL 01. PROCESSO SEI N\u00ba 4010.012309.00051/2020-59. OBJETO: Por for\u00e7a deste Contrato a CONTRATADA obriga-se a prestar ao CONTRATANTE os servi\u00e7os de agente de integra\u00e7\u00e3o nos termos da  Lei n\u00ba. 11.788/2008, para intermedia\u00e7\u00e3o do Programa de Est\u00e1gio, nos quantitativos definidos em Portaria expedida pela Secretaria de Estado da  Gest\u00e3o Administrativa, distribu\u00eddas no hor\u00e1rio de expediente desta institui\u00e7\u00e3o, conforme especifica\u00e7\u00f5es, quantidades e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas  no edital de licita\u00e7\u00e3o de credenciamento, constando do Processo, os quais se encontram rubricados pelas partes e passam a integrar o presente  instrumento como se nele estivessem transcritos. VALOR: O valor mensal do presente contrato \u00e9 estimado em R$ 5.940,13 (cinco mil novecentos e quarenta reais e treze centavos), perfazendo um  valor global estimado em R$ 71.281,56(setenta e um mil duzentos e oitenta e um reais e cinquenta e seis centavos), para 12 meses. O Valor Total das despesas com os est\u00e1gios ficar\u00e3o estimados conforme planilha abaixo: DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do Contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, a partir da data de sua assinatura, podendo ter sua dura\u00e7\u00e3o prorrogada,  ap\u00f3s a an\u00e1lise jur\u00eddica, por iguais e sucessivos per\u00edodos mediante Termos Aditivos, at\u00e9 o limite de 60 (sessenta) meses, ap\u00f3s a verifica\u00e7\u00e3o da real  necessidade da Administra\u00e7\u00e3o na continuidade do Contrato, nos termos do inciso II do Art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93. Programa de Trabalho - 45100106122142142850000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. Elemento de Despesa: 33.90.39.00 Fonte de Recursos: 100 \u2013 RP. Rio Branco \u2013 AC, 28 de julho de 2021. ASSINAM: O Senhor Josemar Moreira Portes, pela PCAC e a Sr. Jorge Luiz Ara\u00fajo Vila Nova, pela empresa. ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO DELEGADO-GERAL EXTRATO DE CONTRATO - TERMO ADITIVO TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N.\u00ba 47/2018. PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE E A EMPRESA D\u00cdGITRO TECNOLOGIA S.A. INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PROCESSO PGE/PA N\u00ba 2018.02.001480. PARECER PGE/PA N\u00ba 120/2018. Este termo aditivo tem por finalidade de PRORROGAR A VIG\u00caNCIA do Contrato n.\u00ba 47/2018, e CONCEDER O REAJUSTE de 8,743460% (oito  inteiros e setecentos e quarenta e tr\u00eas mil quatrocentos e sessenta milion\u00e9simos por cento), resultado da corre\u00e7\u00e3o pelo INPC (IBGE), em conformidade com o PARECER N\u00ba 161/2021/PCAC \u2013 ASSJUR/PCAC \u2013 DELGERAL/PARECER N\u00ba 371/2021/PCAC/ASSEJUR. PROCESSO SEI N\u00ba  0064.014657.00011/2021-22.  DO VALOR: Valor Mensal \u2013 R$ 16.896,06 (dezesseis mil oitocentos e noventa e seis reais e seis centavos) e o valor anual de R$ 202.752,72 (duzentos e dois mil setecentos e cinquenta e dois reais e setenta e dois centavos). DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do presente aditivo \u00e9 de 01.08.2021 a 31.07.2022.   DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato principal, e posteriores termos aditivos, que n\u00e3o sejam  conflitantes com as oras ajustadas. Rio Branco \u2013 AC, 28 de julho de 2021. ASSINAM: Sr. Josemar Moreira Portes PCAC e o Sr. Milton Jo\u00e3o de Esp\u00edndola, pela Empresa. "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "CORPO DE BOMBEIROS": [
            "DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O - COMPRA POR EMPENHO EMPENHO: 6090010118/2021 do dia 18 de maio de 2021 PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 163/2021 PROCESSO N\u00ba CD17/2021 PARTES: CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO ACRE e MAJ\u00da M\u00c1QUINAS EIRELI OBJETO: ATOMIZADOR/PULVERIZADOR COSTAL OR\u00c7AMENTO: Fonte de Recurso: CBMAC; Programa de Trabalho: 06122142133930000; Natureza da Despesa: 44.90.52.24.00 \u2013 ATOMIZADOR COSTAL. ASSINAM: CEL QOBM CARLOS BATISTA DA COSTA pelo CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO ACRE e ELIZABETH QUINTELA  DE MOURA HESSEL pela empresa MAJ\u00da M\u00c1QUINAS EIRELI. "
        ],
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA/DLP/SLCC/ N\u00b0 65 DE 30 DE JULHO DE 2021. A DIRETORA DE LOG\u00cdSTICA E PATRIM\u00d4NIO DA PMAC, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com base na Portaria n\u00ba 069/GC, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO  USO  DO SISTEMA DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O \u2013 CUSD N\u00ba 1304/2021, celebrado entre a Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre e a Empresa ENERGISA ACRE \u2013  DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A. respectivamente, assinado no dia 01/06/2021, com vig\u00eancia at\u00e9 01/06/2022, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o dos  servi\u00e7os da empresa ENERGISA, mediante dispensa de licita\u00e7\u00e3o, com fulcro no art. 24, inc. XXII, da Lei n\u00ba 8.666/1993, para fornecimento de  energia el\u00e9trica necess\u00e1ria para o funcionamento Base Comunit\u00e1ria do Centro \u2013 \u201cSGT PM Paulo Maia de Andrade\u201d, conforme as especifica\u00e7\u00f5es  constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o processo SEI n\u00ba 0044.011995.00050/2021-48 de DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, parte integrante  deste instrumento, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I - Gestor Titular: Jokebed Lima Taveira \u2013 TC PM e matr\u00edcula 9192980-1; II - Gestor Substituto: Luck Jonisson da Silva \u2013 MAJ PM e matr\u00edcula 9016163-1; III - Fiscal Titular:  Francisco das Chagas Souza Junior \u2013 1\u00ba TEN PM e matr\u00edcula 9268529-2; IV - Fiscal Substituto: Ivaldo da Rocha Oliveira \u2013 ST PM e matr\u00edcula 275310; Art. 2\u00ba Os Gestores e Fiscais dever\u00e3o observar e cumprir o item 16.6. do Termo de Refer\u00eancia, na sua totalidade. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 30 de Julho de 2021. Ellen Pontes Silva de Freitas \u2013 MAJ PM Diretora de Log\u00edstica e Patrim\u00f4nio  ",
            "PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA/DLPF/SLCC/ N\u00b0 62 DE 30 DE JULHO DE 2021. A DIRETORA DE LOG\u00cdSTICA E PATRIM\u00d4NIO DA PMAC, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com base na Portaria n\u00ba 069/GC, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba  63/2021, celebrado entre a Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre e a Empresa INVIOL\u00c1VEL RIO BRANCO VIGIL\u00c2NCIA ELETR\u00d4NICA E SERVI\u00c7OS  LTDA, assinado no dia 29/07/2021, com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, cujo objeto do presente processo consiste na aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos com  a inclus\u00e3o de instala\u00e7\u00e3o de um sistema de v\u00eddeo monitoramento para atender as necessidades do Quartel do Comando Geral, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas no Termo de Refer\u00eancia que integrou o Processo SEI n\u00b0 0044.011995.00077/2021-31, parte integrante deste  instrumento, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I - Gestor Titular: Nilton Brito de Amorim \u2013 1\u00b0 TEN PM e Matr\u00edcula: 9162844-4; II - Gestor Substituto: Israel Gino de Medeiros \u2013 3\u00ba SGT PM e Matr\u00edcula: 9165860-3; III - Fiscal Titular: Marlon da Silva Rog\u00e9rio \u2013 CB PM e Matr\u00edcula: 9376860-1;  III - Fiscal Substituto: Thiago Luan Bonfim \u2013 CB PM e Matr\u00edcula: 9404694-1. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; II \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 30 de julho de 2021. Ellen Pontes Silva de Freitas \u2013 MAJ PM Diretora de Log\u00edstica e Patrim\u00f4nio             ",
            "PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA/DLP/SLCC/ N\u00b0 66 DE 29 DE JULHO DE 2021.  Processo SEI n\u00ba 0044.003174.00090/2020-53 Ades\u00e3o \u00e0 ata de registro de pre\u00e7o n\u00ba 012/2020-TECSERV A DIRETORA DE LOG\u00cdSTICA E PATRIM\u00d4NIO DA PMAC, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com base na Portaria n\u00ba 069/CG/2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revogar a portaria n\u00ba 60 de 14 de julho de 2021 e designar os servidores abaixo indicados, para que em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuem  como gestores do CONTRATO N\u00ba 36/2020 celebrado entre a Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre e a empresa TECSERV \u2013 TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O, COM\u00c9RCIO  E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 ME, com a vig\u00eancia iniciando-se em 27/07/2020 encerrando-se em 12(doze) meses, tendo como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa  para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de limpeza de pr\u00e9dio, mobili\u00e1rios e equipamentos, visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene,  com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra, saneantes domissanit\u00e1rios, materiais e equipamentos, para atender as demandas da Pol\u00edcia Militar do Estado do  Acre, em seus pr\u00e9dios e anexos, conforme o disposto no Termo de Refer\u00eancia do processo, que integrou o Preg\u00e3o Presencial Para Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba. 085/2019 \u2013 CPL 02, parte integrante deste instrumento, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE. Art. 2\u00ba - Os gestores e fiscais do referido contrato ser\u00e3o designados pelas seccionais por munic\u00edpios atendidos, conforme tabela abaixo: Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; II \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 29 de julho de 2021. Ellen Pontes Silva de Freitas \u2013 MAJ PM Diretora de Log\u00edstica e Patrim\u00f4nio                                                             ",
            "PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA/DLP/SLCC/ N\u00b0 64 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. A DIRETORA DE LOG\u00cdSTICA E PATRIM\u00d4NIO DA PMAC, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com base na Portaria n\u00ba 069/GC/2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba  46/2021, celebrado entre a Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre e a Empresa CONS\u00d3RCIO AQUIRI & CONCRETA, respectivamente, assinado no  dia 27/07/2021, com vig\u00eancia at\u00e9 27/07/2022, cujo o objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os comuns de engenharia, de forma continuada, por demanda, para execu\u00e7\u00e3o de reformas de pouca relev\u00e2ncia material, servi\u00e7os de  adequa\u00e7\u00e3o, adapta\u00e7\u00e3o, repara\u00e7\u00e3o ou revitaliza\u00e7\u00e3o, que consistam de atividades simples, t\u00edpicas de interven\u00e7\u00f5es isoladas, que possam ser objetivamente definidas conforme especifica\u00e7\u00f5es usuais no mercado e pre\u00e7os da tabela SINAPI, desonerada, que possuam natureza padroniz\u00e1vel  e pouco complexas,  nas instala\u00e7\u00f5es prediais das unidades administrativas e operacionais da Pol\u00edcia Militar do Acre \u2013 PMAC e pr\u00e9dios p\u00fablicos  nas respectivas \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o, que ser\u00e1 prestado nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia e demais documentos t\u00e9cnicos que se  encontram anexos ao Edital da CONTRATANTE: I - Gestor Titular: Cristian Moura Diogo \u2013 TC PM e Matr\u00edcula: 9192905-1; II - Gestor Substituto: Adriana Andreia Oliveira dos Santos \u2013 1\u00ba TEN PM e Matr\u00edcula: 9375643-2; III - Fiscal Titular: Aleilson da Silva Cordeiro \u2013 2\u00ba SGT PM e Matr\u00edcula: 9120386-2; III - Fiscal Substituto: Tiago Ara\u00fajo Fragoso \u2013 3\u00b0 SGT PM e Matr\u00edcula: 9164332-2. Art. 2\u00ba Os Gestores e Fiscais dever\u00e3o observar e cumprir a Cl\u00e1usula Nona do Contrato, na sua totalidade. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 02 de agosto de 2021. Ellen Pontes Silva de Freitas \u2013 MAJ PM Diretora de Log\u00edstica e Patrim\u00f4nio ",
            "PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 132/2020 CONTRATO N\u00ba. 52/2021 DAS PARTES: CONTRATANTE: POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE CONTRATADA: FRANCISCO SERGIMAR PINTO DE SOUZA - MEI. DO OBJETO:  O presente contrato tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresas para atender a necessidade de aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo  (expediente, inform\u00e1tica e EPI), visando atender as necessidades da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre. DA QUANTIDADE, DO PRE\u00c7O E DO VALOR DO CONTRATO O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 3.904,50 (tr\u00eas mil e novecentos e quatro reais e cinquenta centavos). Os pre\u00e7os e as quantidades dos itens constam na tabela abaixo: Par\u00e1grafo \u00fanico - No pre\u00e7o contratado est\u00e3o inclu\u00eddas todas as despesas relativas \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do objeto (tributos, seguros, encargos sociais, etc.). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 3391.000;  4285.000 e 4295.000 Elemento de Despesa: 33.90.30.00. Fonte de Recurso: 100; 200 e 700 DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, contados da data de assinatura, observadas as condi\u00e7\u00f5es fixadas no Edital e as determina\u00e7\u00f5es contidas na legisla\u00e7\u00e3o pertinente. (Art. 57 da Lei 8.666/93). LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, Acre, 26 de julho de 2021. Paulo Cesar Gomes da Silva \u2013 CEL PM, pela CONTRATANTE, e Francisco Sergimar Pinto de Souza, pela Empresa Contratada. ",
            "PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 132/2020 CONTRATO N\u00ba. 53/2021 DAS PARTES: CONTRATANTE: POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE CONTRATADA: DISBR\u00c1S COM\u00c9RCIO EIRELI. DO OBJETO:  O presente contrato tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresas para atender a necessidade de aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo  (expediente, inform\u00e1tica e EPI), visando atender as necessidades da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre. DA QUANTIDADE, DO PRE\u00c7O E DO VALOR DO CONTRATO O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 46.775,00 (quarenta e seis mil e setecentos e setenta e cinco reais). Os pre\u00e7os e as quantidades dos itens constam na tabela abaixo: Par\u00e1grafo \u00fanico - No pre\u00e7o contratado est\u00e3o inclu\u00eddas todas as despesas relativas \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do objeto (tributos, seguros, encargos sociais, etc.). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 3391.000;  4285.000 e 4295.000 Elemento de Despesa: 33.90.30.00.    Fonte de Recurso: 100; 200 e 700 DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, contados da data de assinatura, observadas as condi\u00e7\u00f5es fixadas no Edital e as determina\u00e7\u00f5es contidas na legisla\u00e7\u00e3o pertinente. (Art. 57 da Lei 8.666/93). LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, Acre, 26 de julho de 2021. Paulo Cesar Gomes da Silva - CEL PM, pela  CONTRATANTE, e Jos\u00e9 Gilberto In\u00e1cio Morais, pela Empresa Contratada. ",
            "PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 132/2020 CONTRATO N\u00ba. 54/2021 DAS PARTES: CONTRATANTE: POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE CONTRATADA: A. A. C. ROCHA COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS ME. DO OBJETO:  O presente contrato tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresas para atender a necessidade de aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo  (expediente, inform\u00e1tica e EPI), visando atender as necessidades da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre. DA QUANTIDADE, DO PRE\u00c7O E DO VALOR DO CONTRATO O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 17.750,00 (dezessete mil e setecentos e cinquenta reais). Os pre\u00e7os e as quantidades dos itens constam na tabela abaixo: Par\u00e1grafo \u00fanico - No pre\u00e7o contratado est\u00e3o inclu\u00eddas todas as despesas relativas \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do objeto (tributos, seguros, encargos sociais, etc.). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 3391.000;  4285.000 e 4295.000 Elemento de Despesa: 33.90.30.00.    Fonte de Recurso: 100; 200 e 700 DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, contados da data de assinatura, observadas as condi\u00e7\u00f5es fixadas no Edital e as determina\u00e7\u00f5es contidas na legisla\u00e7\u00e3o pertinente. (Art. 57 da Lei 8.666/93). LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, Acre, 26 de julho de 2021. Paulo Cesar Gomes da Silva - CEL PM, pela  CONTRATANTE, e Antonyo Aylton da Cunha Rocha, pela Empresa Contratada. ",
            "PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 132/2020 CONTRATO N\u00ba. 55/2021 DAS PARTES: CONTRATANTE: POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE CONTRATADA: RICHARD S. MIRANDA-ME. DO OBJETO:  O presente contrato tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresas para atender a necessidade de aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo  (expediente, inform\u00e1tica e EPI), visando atender as necessidades da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre. DA QUANTIDADE, DO PRE\u00c7O E DO VALOR DO CONTRATO O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 33.720,00 (trinta e tr\u00eas mil e setecentos e vinte reais). Os pre\u00e7os e as quantidades dos itens constam na tabela abaixo: Par\u00e1grafo \u00fanico - No pre\u00e7o contratado est\u00e3o inclu\u00eddas todas as despesas relativas \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do objeto (tributos, seguros, encargos sociais, etc.). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 3391.000;  4285.000 e 4295.000 Elemento de Despesa: 33.90.30.00.    Fonte de Recurso: 100; 200 e 700 DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, contados da data de assinatura, observadas as condi\u00e7\u00f5es fixadas no Edital e as determina\u00e7\u00f5es contidas na legisla\u00e7\u00e3o pertinente. (Art. 57 da Lei 8.666/93). LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, Acre, 26 de julho de 2021. Paulo Cesar Gomes da Silva - CEL PM, pela  CONTRATANTE, e Richard Souza Miranda, pela Empresa Contratada. ",
            "PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 132/2020 CONTRATO N\u00ba. 56/2021 DAS PARTES: CONTRATANTE: POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE CONTRATADA: J. S. CORDEIRO EIRELI - EPP. DO OBJETO:  O presente contrato tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresas para atender a necessidade de aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo  (expediente, inform\u00e1tica e EPI), visando atender as necessidades da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre. DA QUANTIDADE, DO PRE\u00c7O E DO VALOR DO CONTRATO O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 34.950,00 (trinta e quatro mil e novecentos e cinquenta reais). Os pre\u00e7os e as quantidades dos itens constam na tabela abaixo: Par\u00e1grafo \u00fanico - No pre\u00e7o contratado est\u00e3o inclu\u00eddas todas as despesas relativas \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do objeto (tributos, seguros, encargos sociais, etc.). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 3391.000;  4285.000 e 4295.000 Elemento de Despesa: 33.90.30.00.    Fonte de Recurso: 100; 200 e 700 DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, contados da data de assinatura, observadas as condi\u00e7\u00f5es fixadas no Edital e as determina\u00e7\u00f5es contidas na legisla\u00e7\u00e3o pertinente. (Art. 57 da Lei 8.666/93). LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, Acre, 26 de julho de 2021. Paulo Cesar Gomes da Silva - CEL PM, pela  CONTRATANTE, e Jordney de Souza Cordeiro, pela Empresa Contratada. ",
            "PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 132/2020 CONTRATO N\u00ba. 57/2021 DAS PARTES: CONTRATANTE: POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE CONTRATADA: J. R. P. REPRESENTA\u00c7\u00d5ES COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI. DO OBJETO:  O presente contrato tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresas para atender a necessidade de aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo  (expediente, inform\u00e1tica e EPI), visando atender as necessidades da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre. DA QUANTIDADE, DO PRE\u00c7O E DO VALOR DO CONTRATO O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 70.124,40 (setenta mil e cento e vinte e quatro reais e quarenta centavos). Os pre\u00e7os e as quantidades dos itens constam na tabela abaixo: Par\u00e1grafo \u00fanico - No pre\u00e7o contratado est\u00e3o inclu\u00eddas todas as despesas relativas \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do objeto (tributos, seguros, encargos sociais, etc.). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 3391.000;  4285.000 e 4295.000 Elemento de Despesa: 33.90.30.00.    Fonte de Recurso: 100; 200; 700 e 0636614213441523434415234 DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, contados da data de assinatura, observadas as condi\u00e7\u00f5es fixadas no Edital e as determina\u00e7\u00f5es contidas na legisla\u00e7\u00e3o pertinente. (Art. 57 da Lei 8.666/93). LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, Acre, 26 de julho de 2021. Paulo Cesar Gomes da Silva - CEL PM, pela  CONTRATANTE, e Francisco Severino Iananes de Oliveira J\u00fanior, pela Empresa Contratada. ",
            "PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 132/2020 CONTRATO N\u00ba. 58/2021 DAS PARTES: CONTRATANTE: POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE CONTRATADA: DATASHOW INFORM\u00c1TICA - EIRELI. DO OBJETO:  O presente contrato tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresas para atender a necessidade de aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo  (expediente, inform\u00e1tica e EPI), visando atender as necessidades da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre. DA QUANTIDADE, DO PRE\u00c7O E DO VALOR DO CONTRATO O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 11.000,00 (onze mil reais). Os pre\u00e7os e as quantidades dos itens constam na tabela abaixo: Par\u00e1grafo \u00fanico - No pre\u00e7o contratado est\u00e3o inclu\u00eddas todas as despesas relativas \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do objeto (tributos, seguros, encargos sociais, etc.). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 3391.000;  4285.000 e 4295.000 Elemento de Despesa: 33.90.30.00.    Fonte de Recurso: 100; 200 e 700 DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, contados da data de assinatura, observadas as condi\u00e7\u00f5es fixadas no Edital e as determina\u00e7\u00f5es contidas na legisla\u00e7\u00e3o pertinente. (Art. 57 da Lei 8.666/93). LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, Acre, 26 de julho de 2021. Paulo Cesar Gomes da Silva - CEL PM, pela  CONTRATANTE, e M\u00e1rcia Aparecida Moreira Chagas, pela Empresa Contratada. ",
            "PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 132/2020 CONTRATO N\u00ba. 59/2021 DAS PARTES: CONTRATANTE: POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE CONTRATADA: M. G. M. CARVALHO - EIRELI. DO OBJETO:  O presente contrato tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresas para atender a necessidade de aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo  (expediente, inform\u00e1tica e EPI), visando atender as necessidades da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre. DA QUANTIDADE, DO PRE\u00c7O E DO VALOR DO CONTRATO O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 64.600,00 (sessenta e quatro mil e seiscentos reais). Os pre\u00e7os e as quantidades dos itens constam na tabela abaixo: Par\u00e1grafo \u00fanico - No pre\u00e7o contratado est\u00e3o inclu\u00eddas todas as despesas relativas \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do objeto (tributos, seguros, encargos sociais, etc.). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 3391.000;  4285.000 e 4295.000 Elemento de Despesa: 33.90.30.00.    Fonte de Recurso: 100; 200 e 700 DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, contados da data de assinatura, observadas as condi\u00e7\u00f5es fixadas no Edital e as determina\u00e7\u00f5es contidas na legisla\u00e7\u00e3o pertinente. (Art. 57 da Lei 8.666/93). LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, Acre, 26 de julho de 2021. Paulo Cesar Gomes da Silva - CEL PM, pela  CONTRATANTE, e Maria das Gra\u00e7as de Menezes Carvalho, pela Empresa Contratada. ",
            "PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 132/2020 CONTRATO N\u00ba. 61/2021 DAS PARTES: CONTRATANTE: POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE CONTRATADA: ARTPROMO COM\u00c9RCIO DE BRINDES E PRODUTOS PROMOCIONAIS LTDA. DO OBJETO:  O presente contrato tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresas para atender a necessidade de aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo  (expediente, inform\u00e1tica e EPI), visando atender as necessidades da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre. DA QUANTIDADE, DO PRE\u00c7O E DO VALOR DO CONTRATO O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 3.290,00 (tr\u00eas mil e duzentos e noventa reais). Os pre\u00e7os e as quantidades dos itens constam na tabela abaixo: Par\u00e1grafo \u00fanico - No pre\u00e7o contratado est\u00e3o inclu\u00eddas todas as despesas relativas \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do objeto (tributos, seguros, encargos sociais, etc.). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 3391.000;  4285.000 e 4295.000 Elemento de Despesa: 33.90.30.00.    Fonte de Recurso: 100; 200 e 700 DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, contados da data de assinatura, observadas as condi\u00e7\u00f5es fixadas no Edital e as determina\u00e7\u00f5es contidas na legisla\u00e7\u00e3o pertinente. (Art. 57 da Lei 8.666/93). LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, Acre, 26 de julho de 2021. Paulo Cesar Gomes da Silva - CEL PM, pela  CONTRATANTE, e Sandra Aparecida Pelligotti, pela Empresa Contratada. ",
            "PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 132/2020 CONTRATO N\u00ba. 64/2021 DAS PARTES: CONTRATANTE: POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE CONTRATADA: DKSA COMERCIAL LTDA. DO OBJETO:  O presente contrato tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresas para atender a necessidade de aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo  (expediente, inform\u00e1tica e EPI), visando atender as necessidades da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre. DA QUANTIDADE, DO PRE\u00c7O E DO VALOR DO CONTRATO O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 999,00 (novecentos e noventa e nove reais). Os pre\u00e7os e as quantidades dos itens constam na tabela abaixo: Par\u00e1grafo \u00fanico - No pre\u00e7o contratado est\u00e3o inclu\u00eddas todas as despesas relativas \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do objeto (tributos, seguros, encargos sociais, etc.). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 3391.000;  4285.000 e 4295.000 Elemento de Despesa: 33.90.30.00.    Fonte de Recurso: 100; 200 e 700 DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, contados da data de assinatura, observadas as condi\u00e7\u00f5es fixadas no Edital e as determina\u00e7\u00f5es contidas na legisla\u00e7\u00e3o pertinente. (Art. 57 da Lei 8.666/93). LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, Acre, 26 de julho de 2021. Paulo Cesar Gomes da Silva - CEL PM, pela  CONTRATANTE, e Geraldo Cardoso Guitti, pela Empresa Contratada. ",
            "PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 132/2020 CONTRATO N\u00ba. 65/2021 DAS PARTES: CONTRATANTE: POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE CONTRATADA: ADRIANA CEVE COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS DIVERSOS - ME. DO OBJETO:  O presente contrato tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresas para atender a necessidade de aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo  (expediente, inform\u00e1tica e EPI), visando atender as necessidades da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre. DA QUANTIDADE, DO PRE\u00c7O E DO VALOR DO CONTRATO O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 44.046,00 (quarenta e quatro mil e quarenta e seis reais). Os pre\u00e7os e as quantidades dos itens constam na tabela abaixo: Par\u00e1grafo \u00fanico - No pre\u00e7o contratado est\u00e3o inclu\u00eddas todas as despesas relativas \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do objeto (tributos, seguros, encargos sociais, etc.). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 3391.000;  4285.000 e 4295.000 Elemento de Despesa: 33.90.30.00.    Fonte de Recurso: 100; 200 e 700 DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, contados da data de assinatura, observadas as condi\u00e7\u00f5es fixadas no Edital e as determina\u00e7\u00f5es contidas na legisla\u00e7\u00e3o pertinente. (Art. 57 da Lei 8.666/93). LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, Acre, 26 de julho de 2021. Paulo Cesar Gomes da Silva - CEL PM, pela  CONTRATANTE, e Alinne Alexandrini, pela Empresa Contratada. ",
            "PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 132/2020 CONTRATO N\u00ba. 65/2021 DAS PARTES: CONTRATANTE: POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE CONTRATADA: ADRIANA CEVE COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS DIVERSOS - ME. DO OBJETO:  O presente contrato tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresas para atender a necessidade de aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo  (expediente, inform\u00e1tica e EPI), visando atender as necessidades da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre. DA QUANTIDADE, DO PRE\u00c7O E DO VALOR DO CONTRATO O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 44.046,00 (quarenta e quatro mil e quarenta e seis reais). Os pre\u00e7os e as quantidades dos itens constam na tabela abaixo: Par\u00e1grafo \u00fanico - No pre\u00e7o contratado est\u00e3o inclu\u00eddas todas as despesas relativas \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do objeto (tributos, seguros, encargos sociais, etc.). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 3391.000;  4285.000 e 4295.000 Elemento de Despesa: 33.90.30.00.    Fonte de Recurso: 100; 200 e 700 DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, contados da data de assinatura, observadas as condi\u00e7\u00f5es fixadas no Edital e as determina\u00e7\u00f5es contidas na legisla\u00e7\u00e3o pertinente. (Art. 57 da Lei 8.666/93). LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, Acre, 26 de julho de 2021. Paulo Cesar Gomes da Silva - CEL PM, pela  CONTRATANTE, e Alinne Alexandrini, pela Empresa Contratada. "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DA CASA CIVIL  S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/CC N\u00ba 24/2019  PROCESSO N\u00ba 0005051-2/2019 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 020/2019 \u2013 CPL 04  DAS PARTES: O ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DA CASA CIVIL, E A EMPRESA FB LIMPEZA E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 OBJETO: O presente instrumento tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia contratual pelo prazo de 12 (doze) meses  do contrato para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de forma indireta e cont\u00ednua, atrav\u00e9s dos cargos de auxiliar de limpeza, auxiliar de servi\u00e7os  diversos, copeiro e jardineiro, para atender a Secretaria de Estado da casa Civil, e seus anexos, com as adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e  higiene, conforme CL\u00c1USULA PRIMEIRA do CONTRATO/CC N\u00ba 24/2019, combinada com as regras e especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de  Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 020/2019 \u2013 CPL 04. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do termo contratual para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de que trata a cl\u00e1usula anterior fica prorrogada  por 12 (doze) meses, contados de 01 de agosto de 2021, at\u00e9 31 de julho de 2022, sem interrup\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR: D\u00e1-se a este termo o valor global de R$ 824.013,00 (oitocentos e vinte e quatro mil e treze reais), a ser pago  em 12 (doze) presta\u00e7\u00f5es mensais e sucessivas, relativos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de que trata a cl\u00e1usula primeira deste instrumento. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa correr\u00e1 \u00e0 conta da seguinte Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho -  04122227742650000; Natureza da Despesa 33.90.37.00; Fonte de Recursos: 100 \u2013 (RP). CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do termo origin\u00e1rio que n\u00e3o sejam conflitantes  com as ora ajustadas.  Rio Branco - AC, 31 de julho de 2021. ASSINAM: Fl\u00e1vio Pereira da Silva \u2013 Pela Contratante e Francisco Barboza de Melo Juc\u00e1 \u2013 Pela Contratada. "
        ],
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA N\u00ba 112/2021-GAB-SEASDHM, 30 DE JULHO DE 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, CONSIDERANDO a necessidade de manter o controle e a fiscaliza\u00e7\u00e3o sobre a execu\u00e7\u00e3o de parcerias firmadas pela SEASDHM, conforme insculpido no inciso III, Art. 8\u00ba da Lei n\u00ba 13.019/2014, e; CONSIDERANDO o constante dos autos do processo n\u00ba 0860.012976.00016/2021-78, RESOLVE:  Art. 1\u00ba. Designar a servidora HELONEIDA DA GAMA PEREIRA, matricula n\u00ba 9178473-16, para atuar como Gestora do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba  010/2020, firmado com a Associa\u00e7\u00e3o de Pais e Amigos dos Excepcionais - APPAE. Art. 2\u00ba.  Estabelecer que, para a consecu\u00e7\u00e3o do objetivo proposto neste  ato, o servidor ora designada, dever\u00e1: I - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o da parceria; II - informar ao seu superior hier\u00e1rquico a exist\u00eancia de fatos que comprometam ou possam comprometer as atividades ou metas da parceria e de  ind\u00edcios de irregularidades na gest\u00e3o dos recursos, bem como as provid\u00eancias adotadas ou que ser\u00e3o adotadas para sanar os problemas detectados; III - emitir parecer t\u00e9cnico conclusivo de an\u00e1lise da presta\u00e7\u00e3o de contas  final, levando em considera\u00e7\u00e3o o conte\u00fado do relat\u00f3rio t\u00e9cnico de monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Art. 4\u00ba Fica revogado o artigo primeiro, da portaria n\u00ba 072/2021, de 07 de  maio de 2021, publicada no D.O.E, n\u00ba 13.041, de 11 de maio de 2021, p.11. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. ANA PAULA LOPES LIMA Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para as Mulheres  Decreto n\u00b0 5.889/2020 ",
            "EXTRATO DE PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL  DE CONTRATOS PORTARIA N\u00b0 210 de 29 de julho de 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas -  SEMAPI , nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2  de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn line\u201d n\u00ba  12.462-A, de 2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear os servidores abaixo indicados como fiscal e gestor titulares do CONTRATO N\u00ba 101/2021 celebrado entre a Secretaria de Estado do  Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI e a Empresa DIN\u00c2MICA MULTI CONSTRUTORA EIRELI  , em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente: I. Gestor Titular: Roger Daniel Recco \u2013 Matricula n\u00ba 9213880-1 II. Gestor Substituto: Quelysson Souza de Lima - Matricula n \u00b0 922597-4 Art. 2\u00ba Compete ao (s) gestor (es) o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete ao (s) fiscal (is) a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI. Decreto N\u00ba 010/2019 ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 04 DE 07 DE JULHO DE 2021 O Conselho Estadual dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013 CEDCA/AC no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere a Lei Estadual n\u00ba  1.011 de 18 de dezembro de 1991, alterada pela Lei n\u00ba 2.967, de 22 de  julho de 2015, e com base na delibera\u00e7\u00e3o da 1\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria  realizada em 07 de julho de 2021, Considerando o art. 3\u00ba do Regimento Interno do CEDCA/AC; Considerando o disposto na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 137/CONANDA, de 21 de  janeiro de 2010. RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar o Plano de A\u00e7\u00e3o do Conselho Estadual dos Direitos da  Crian\u00e7a e do Adolescente, exerc\u00edcio 2021. Art. 2\u00ba Aprovar o Plano de Aplica\u00e7\u00e3o do Fundo Estadual para Crian\u00e7a e  do Adolescente, exerc\u00edcio 2021. Art. 3\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco/AC, 07 de junho de 2021. Sarah Nunes Farhat Presidente do CEDCA/AC, em exec\u00edcio ",
            "PLANO DE A\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS DO FUNDO ESTADUAL DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE DO ESTADO DO ACRE Sum\u00e1rio 1. Apresenta\u00e7\u00e3o 2 2. Introdu\u00e7\u00e3o 2 3. Identifica\u00e7\u00e3o do FIA 2 3.1 Principais fontes de recursos que comp\u00f5e o FIA: 2 3.1. Vinculo Administrativo: 3 3.2. Conta Banc\u00e1ria: 3 3.3. CNPJ: 3 4.Objetivos Gerais: 3 4.1. Objetivos espec\u00edficos: 4 5. Saldo financeiro at\u00e9 20/04/2021: 4 6. Detalhamento das Aplica\u00e7\u00f5es para o exerc\u00edcio de 2021: 4 7. Considera\u00e7\u00f5es finais: 7 Apresenta\u00e7\u00e3o O Plano de A\u00e7\u00e3o do Fundo Estadual dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente (FIA) \u00e9 a programa\u00e7\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o dos recursos para as  \u00e1reas avaliadas priorit\u00e1rias pelo Conselho Estadual dos Direitos da  Crian\u00e7a e do Adolescente - CEDCA, com a participa\u00e7\u00e3o do Poder P\u00fablico e da Sociedade Civil atrav\u00e9s das Organiza\u00e7\u00f5es representativas. A libera\u00e7\u00e3o dos recursos existentes no Fundo Estadual dos Direitos da  Crian\u00e7a e do Adolescente (FIA) s\u00f3 poder\u00e1 acontecer mediante Plano  de A\u00e7\u00e3o, Plano de Aplica\u00e7\u00e3o e delibera\u00e7\u00e3o do Conselho Estadual dos  Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013 CEDCA/AC. A ger\u00eancia do Fundo Estadual dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente  (FIA) deve adotar a mesma l\u00f3gica de elabora\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o do Or\u00e7amento Estadual atrav\u00e9s do Conselho Estadual dos Direitos da Crian\u00e7a  e do Adolescente que definir\u00e1 a execu\u00e7\u00e3o das prioridades relativas \u00e0  Prote\u00e7\u00e3o Integral de Crian\u00e7as e Adolescentes. Introdu\u00e7\u00e3o Os Fundos para Inf\u00e2ncia e Adolesc\u00eancia s\u00e3o recursos destinados ao  Atendimento das Pol\u00edticas, Programas e A\u00e7\u00f5es direcionados ao Atendimento dos Direitos de Crian\u00e7as e Adolescentes. O Fundo Estadual dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, tamb\u00e9m  conhecido como Fundo da Inf\u00e2ncia e da Adolesc\u00eancia (FIA) \u00e9 uma das  diretrizes da Pol\u00edtica de Atendimento estabelecidas no artigo 88 do Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013 ECA. \u00c9 um Fundo Especial, nos moldes definidos pelo artigo 71 da Lei Federal n\u00ba 4.320/64: \u201cconstitui fundo  especial o produto de receitas especificadas que por lei se vinculam \u00e0  realiza\u00e7\u00e3o de determinados objetivos ou servi\u00e7os, facultada a ado\u00e7\u00e3o  de normas peculiares de aplica\u00e7\u00e3o\u201d. Os recursos por ele captados s\u00e3o  considerados p\u00fablicos e est\u00e3o sujeitos \u00e0s regras e aos princ\u00edpios que  norteiam a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos p\u00fablicos em geral. Identifica\u00e7\u00e3o do FIA O Fundo Estadual dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente \u00e9 um Fundo  especial definido pela Lei Federal 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964. Foi  criado pela Lei Estadual 1.011 de1991 e Lei n\u00ba 2.967 de 2015. O Conselho Estadual dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente \u00e9 o gestor pol\u00edtico do Fundo Estadual dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente,  o que significa que lhe cabe, Formular, Deliberar e Controlar as A\u00e7\u00f5es  de Implementa\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente  e, \u00e9 o respons\u00e1vel por fixar crit\u00e9rios de utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos atrav\u00e9s  dos Planos de A\u00e7\u00e3o e de Aplica\u00e7\u00e3o dos seus recursos. 3.1 Principais fontes de recursos que comp\u00f5e o FIA: a) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria do executivo: trata-se de transfer\u00eancia de recursos feita no \u00e2mbito de cada governo. O Executivo Estadual deve  incluir no or\u00e7amento uma dota\u00e7\u00e3o destinada \u00e0 \u00e1rea da Inf\u00e2ncia e da  Adolesc\u00eancia; b) Transfer\u00eancia Intergovernamental: trata-se da transfer\u00eancia de recursos feita  de um n\u00edvel de um Governo para o outro (Uni\u00e3o repassa para os Estados); c) Doa\u00e7\u00f5es: pessoas f\u00edsicas ou jur\u00eddicas, nacionais ou estrangeiras, fazem doa\u00e7\u00f5es para o Fundo Estadual. Tais doa\u00e7\u00f5es s\u00e3o sujeitas \u00e0 dedu\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda; d) Multas e penalidades administrativas: o Estatuto da Crian\u00e7a e do  Adolescente \u2013 ECA prev\u00ea multas decorrentes de apura\u00e7\u00e3o de infra\u00e7\u00f5es  administrativas e crimes, al\u00e9m de multas decorrentes de san\u00e7\u00f5es cominat\u00f3rias em A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica. Tais multas, quando recolhidas ou executadas judicialmente, dever\u00e3o ser revertidas para o FIA, por for\u00e7a do  art. 214 do Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013 ECA; e) Rentabilidade de Aplica\u00e7\u00e3o: os recursos do FIA, diante das insta- bilidades da moeda brasileira, podem ser aplicados em fundos de investimentos, observando-se a legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, inclusive as instru\u00e7\u00f5es  normativas do \u00f3rg\u00e3o de Governo respons\u00e1vel pela mat\u00e9ria. Vinculo Administrativo: O Fundo Estadual dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente \u00e9 gerido administrativamente pelo Poder Executivo Estadual, atrav\u00e9s da Secretaria de  Estado de Assist\u00eancia Social, Direitos Humanos e Pol\u00edticas para Mulheres \u2013 SEASDHM, situada na (Endere\u00e7o), ficando respons\u00e1vel pela Presta\u00e7\u00e3o  de Contas junto ao Conselho Estadual dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013 CEDCA, na forma estabelecida pelas normativas legais (Leis  Federais n\u00ba 4.320/1964, 8.666/1993 e 8.069/1990). Contas Banc\u00e1ria: Banco do Brasil Ag\u00eancia: 3550-5 Conta Corrente: 8.421-2 Banco da Amaz\u00f4nia S.A Ag\u00eancia: 01546 Conta Corrente: 198010-4 CNPJ: 21.411.829/0001-57 4.OBJETIVOS GERAIS: Programar a distribui\u00e7\u00e3o dos recursos do FIA para as \u00e1reas definidas como priorit\u00e1rias pelo Conselho Estadual dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013 CEDCA/AC. 4.1. Objetivos espec\u00edficos: 4.1.1 Determinar a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos do Fundo Estadual dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente; 4.1.2 Estabelecer os Eixos priorit\u00e1rios na sele\u00e7\u00e3o de projetos de forma que as execu\u00e7\u00f5es desses deem respostas \u00e0s demandas afetas \u00e0 Crian\u00e7a e  ao Adolescente, conforme diagn\u00f3stico da Crian\u00e7a e do Adolescente; 4.1.3 Definir um Plano de Avalia\u00e7\u00e3o e Monitoramento dos Projetos financiados com recursos do FIA, dos resultados alcan\u00e7ados e impactos das  a\u00e7\u00f5es desenvolvidas; 4.1.4 Publicitar a aplica\u00e7\u00e3o de recursos do FIA, os projetos em execu\u00e7\u00e3o e os resultados alcan\u00e7ados. Saldo financeiro at\u00e9 20/04/2021: Saldo inicial dos recursos financeiros no exerc\u00edcio de 2021 \u00e9 de R$ 722.062,96 (Setecentos e vinte e dois mil, sessenta e dois reais e noventa e  seis centavos). Detalhamento das Aplica\u00e7\u00f5es para o exerc\u00edcio de 2021: ESTRUTURA\u00c7\u00c3O E FORTALECIMENTO DOS CONSELHOS DE DIREITOS ARTICULA\u00c7\u00c3O E FORTALECIMENTO DO SISTEMA DE GARANTIA DE DIREITOS (SGD) FORMULA\u00c7\u00c3O E EFETIVA\u00c7\u00c3O DA POL\u00cdTICA DE ATENDIMENTO S\u00d3CIOEDUCATIVO (SINASE) 4 \u2013 IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DO PLANO ESTADUAL DECENAL DOS DIREITOS HUMANOS DE CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES 5 \u2013 FORTALECIMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES DO CEDCA 6. APOIO E FORTALECIMENTO DAS ORGANIZA\u00c7\u00d5ES DA SOCIEDADE CIVIL DE ATENDIMENTO DOS DIREITOS HUMANOS DE CRIAN\u00c7AS  E ADOLESCENTES Crit\u00e9rios \u2013 defini\u00e7\u00e3o dos recursos por eixos/a\u00e7\u00f5es (prioridades) 1. Prioritariamente, 60% (sessenta por cento) dos recursos foram alocados no Eixo 6 \u2013 Apoio e Fortalecimento das Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil  de Atendimento dos Direitos Humanos de Crian\u00e7as e Adolescentes; 2. Os outros 40% (quarenta por cento) dos recursos foram distribu\u00eddos, em ordem de prioridade, (a) Articula\u00e7\u00e3o, Fortalecimento e Forma\u00e7\u00e3o continuada dos Operadores do SDGCA (Eixos 2 e 5); (b) Pol\u00edtica de Atendimento Socioeducativo e Plano Decenal dos Direitos Humanos (Eixos 3 e 4)  e (c) Fortalecimento dos Conselhos de Direitos. TOTAL GERAL \u2013 722.062,96 Considera\u00e7\u00f5es finais: Almeja-se com o presente Plano de Aplica\u00e7\u00e3o seja uma ferramenta de Planejamento, permitindo constante avalia\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s da articula\u00e7\u00e3o entre  as diversas Pol\u00edticas P\u00fablicas, Conselhos representativos e participa\u00e7\u00e3o da Sociedade como um todo, e que se tornar\u00e1 poss\u00edvel \u00e0 Garantia dos  Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, bem como a efetiva\u00e7\u00e3o do Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013 ECA. Rio Branco/AC., 07 de julho de 2021. Sarah Nunes Farhat Presidente do CEDCA/AC, em exerc\u00edcio ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   EXTRATO DE CONTRATO SEASDHM CONTRATO N\u00b0 049/2021. SEI: 0860.012974.00051/2021-99 PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas Para as Mulheres \u2013 SEASDHM e a Empresa AGNUS TOUR VIAGEM E TURISMO EIRELI. DO OBJETO: Constitui objeto do presente termo, a Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para sob demanda, prestar servi\u00e7os de agenciamento de  viagens, especializada em emiss\u00e3o de passagens a\u00e9reas nacionais e  intermunicipais, compreendendo servi\u00e7os de reservas, marca\u00e7\u00e3o, cancelamento, remarca\u00e7\u00e3o, emiss\u00e3o e entrega de bilhetes eletr\u00f4nicos de  passagens a\u00e9reas (e-ticket) ou de ordens de passagens, com o respectivo \u201cc\u00f3digo localizador\u201d, destinados a atender as necessidades da  SEASDHM, tudo em conformidade com o anexo I deste termo contratual, o Edital e seus anexos, bem como a Ata de Registro de Pre\u00e7os e a  proposta da empresa vencedora. VALOR: R$ 329.836,58 (Trezentos e vinte e nove mil oitocentos e trinta  e seis reais e cinquenta e oito centavos). Das despesas decorrentes da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os est\u00e3o previstas  nos Programas de Trabalho: 860.608.3420.0000; 860.608.3421.0000;  860.608.3414.0000;  860.608.3446.0000.  Elementos de Despesa: 33.90.33.00. Fontes de Recursos: 100, 200 e 900. Rio Branco-AC, 14 de julho de 2021. Assinam o presente Contrato a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia  Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres-SEASDHM,  representada pelo Secret\u00e1rio em exerc\u00edcio Sr. Andr\u00e9 Gustavo Crespo da  Silva Lopes e a empresa AGNUS TOUR VIAGEM E TURISMO EIRELI. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 137/2021 - CPL 04 Processo n\u00ba 0860.013000.00014/2021-88 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, nos termos do  artigo 43, inciso VI, da Lei n.\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, HOMOLOGO o Preg\u00e3o eletr\u00f4nico  N\u00ba 137/2021,  que tem como finalidade a  contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica (Computador, Projetor Multim\u00eddia, Notebook, Microfone, Caixa de  Som e Tela de Proje\u00e7\u00e3o) para atender \u00e0s demandas da Secretaria de  Assist\u00eancia Social de Direitos Humanos e de Pol\u00edticas P\u00fablicas para As  Mulheres-SEASDHM, nos termos seguintes: Item - 03, em favor da empresa LEGALMART SERVI\u00c7O EM EVENTOS EIRELI, CNPJ n\u00ba 07.204.141/0001-75, no valor global de R$  2.056,00 (Dois mil e cinquenta e seis reais); Item - 04, em favor da empresa COMERCIAL TR\u00caS ACORDES EIRELI,  CNPJ n\u00ba 32.850.995/0001-76, com valor global de R$840,00 (oitocentos  e quarenta reais). Ana Paula Lopes Lima Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para Mulheres - SEASDHM Decreto n\u00ba. 5.889/2020 "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1342, DE 16 DE JULHO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONSIDERANDO o teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 203/2021/NESEE, oriundo da  Escola Kairala Jos\u00e9 Kairala. RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR a partir de 15 de mar\u00e7o, o servidor RAIMUNDO NONATO  EDUARDO DOS SANTOS, matr\u00edcula n\u00b0 9183299 - 2, da fun\u00e7\u00e3o de Diretor da  Escola Kairala Jos\u00e9 Kairala, Tipifica\u00e7\u00e3o D, no munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia. Art. 2\u00ba DESIGNAR a partir de 16 de mar\u00e7o, o servidor RAIMUNDO NONATO EDUARDO DOS SANTOS, matr\u00edcula n\u00b0 9183299 - 2, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Diretor Interino na Escola Kairala Jos\u00e9 Kairala, Tipifica\u00e7\u00e3o C, no munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Socorro Neri Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1343, DE 16 DE JULHO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONSIDERANDO o teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 203/2021/NESEE, oriundo da  Escola Kairala Jos\u00e9 Kairala. RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR a partir de 15 de mar\u00e7o, a servidora SILVIA EMILIA AMARAL DE SOUZA, matr\u00edcula n\u00b0 9158901 - 9, da fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria Escolar da  Escola Kairala Jos\u00e9 Kairala, Tipifica\u00e7\u00e3o D, no munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia. Art. 2\u00ba DESIGNAR a partir de 16 de mar\u00e7o, a servidora SILVIA EMILIA  AMARAL DE SOUZA, matr\u00edcula n\u00b0 9158901 - 9, para exercer a fun\u00e7\u00e3o  de Secret\u00e1ria Escolar na Escola Kairala Jos\u00e9 Kairala, Tipifica\u00e7\u00e3o C, no  munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   Socorro Neri Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1344, DE 16 DE JULHO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONSIDERANDO o teor do OF\u00cdCIO N\u00ba109/NETK/SEE, oriundo da Escola Dr. Djalma da Cunha Batista. RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR a partir de 15 de mar\u00e7o, a servidora ANTONIA VALDENIRA DE SOUZA BEZERRA, matr\u00edcula n\u00b0 331210 - 1, da fun\u00e7\u00e3o de  Secret\u00e1ria Escolar da Escola Dr.Djalma da Cunha Batista, Tipifica\u00e7\u00e3o E,  no munic\u00edpio de Tarauac\u00e1. Art. 2\u00ba DESIGNAR a partir de 16 de mar\u00e7o, a servidora ANTONIA VALDENIRA DE SOUZA BEZERRA, matr\u00edcula n\u00b0 331210 - 1, para exercer  a fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria Escolar na Escola Dr.Djalma da Cunha Batista,  Tipifica\u00e7\u00e3o C, no munic\u00edpio de Tarauac\u00e1. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   Socorro Neri Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1369, DE 21 DE JULHO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONSIDERANDO  PARA PROVIMENTO DA FUN\u00c7\u00c3O DE DIRETOR ESCOLAR DA REDE  P\u00daBLICA ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA, PUBLICADO NO DI\u00c1RIO OFICIAL N\u00ba 13084. RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora KELLY DE SOUSA TEIXEIRA LIMA, matr\u00edcula n\u00b0 9391789 - 2, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Diretora Interina na  Escola Djalma Teles Galdino, Tipifica\u00e7\u00e3o E, no munic\u00edpio de Rio Branco. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 14 de julho de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   Socorro Neri Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DOESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA   PORTARIA SEE N\u00ba 1373, DE 21 DE JULHO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONSIDERANDO o teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 029/EPIML, oriundo da Escola  Prof\u00aa Ilka Maria de Lima. RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora MARIA GEANE DE SOUZA SILVA, matr\u00edcula n\u00b0 326950 - 1, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria Escolar na Escola  Prof\u00aa.  Ilka Maria de Lima, Tipifica\u00e7\u00e3o C, no munic\u00edpio de Rio Branco. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de agosto de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   Socorro Neri Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA SEI N\u00ba 1443, DE 29 DE JULHO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04  de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 057/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa E. A. DE CARVALHO E CIA LTDA - ME, que tem por objeto \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de empresa  para aquisi\u00e7\u00e3o de materiais publicit\u00e1rios e gr\u00e1ficos a serem utilizados  em atividades e divulga\u00e7\u00e3o, para atender eventos institucionais, voltados \u00e0s atividades do Departamento de Inova\u00e7\u00e3o e suas Divis\u00f5es e  N\u00facleos, a serem promovidos com finalidade p\u00fablica, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital  de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 163/2019 \u2013 CPL 02,  proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba 019225-1/2019 (SEI N\u00ba 0014.011108.00085/2020-10), a fim de  atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O GOMES MELO -  Matr\u00edcula n\u00ba: 125873 - 1/2   II \u2013 Gestor Substituto: MARILENE COSTA DA SILVA -   Matr\u00edcula n\u00ba: 9257225 \u2013 9 III \u2013 Fiscal Titular: EL\u00c1SIO DE SOUSA OLIVEIRA -  Matr\u00edcula n\u00ba: 2381427 \u2013 1 IV \u2013 Fiscal Substituta: FABIANY SOARES MAMED -  Matr\u00edcula n\u00ba: 542750 \u2013 6 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE FISCAIS E GESTORES DE CONTRATOS PORTARIA N\u00ba 1442 DE 29 DE JULHO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04  de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 056/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa G. S. SILVEIRA EIRELI \u2013  EPP, aquisi\u00e7\u00e3o de materiais publicit\u00e1rios e gr\u00e1ficos a serem utilizados em  atividades e divulga\u00e7\u00e3o, para atender eventos institucionais, voltados \u00e0s  atividades  da Diretoria de ensino , bem como as demandas administrativas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, a  serem promovidos com finalidade p\u00fablica, em conformidade com a Lei n\u00ba  8.666/93, como parte integrante do Plano de Implementa\u00e7\u00e3o, conforme o  disposto no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 163/2019  - CPL 02, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O GOMES MELO -  Matr\u00edcula n\u00ba: 125873 - 1/2  II \u2013 Gestor Substituto: MARILENE COSTA DA SILVA -   Matr\u00edcula n\u00ba: 9257225 \u2013 9 III \u2013 Fiscal Titular: EL\u00c1SIO DE SOUSA OLIVEIRA -  Matr\u00edcula n\u00ba: 2381427 - 1 IV \u2013 Fiscal Substituta: FABIANY SOARES MAMED -  Matr\u00edcula n\u00ba: 542750 - 6 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substi- tua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA SEI N\u00ba 1455, DE 29 DE JULHO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04  de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 058/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa CIPRIANI & CIPRIANI LTDA \u2013 ME, que tem por objeto \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  aquisi\u00e7\u00e3o de materiais publicit\u00e1rios e gr\u00e1ficos a serem utilizados em atividades e divulga\u00e7\u00e3o, para atender eventos institucionais, voltados \u00e0s  atividades do Departamento de Inova\u00e7\u00e3o e suas Divis\u00f5es e N\u00facleos, a  serem promovidos com finalidade p\u00fablica, conforme as especifica\u00e7\u00f5es  constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o  modalidade Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 163/2019 \u2013 CPL 02, proposta  da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba  019225-1/2019 (SEI N\u00ba 0014.011108.00085/2020-10), a fim de atender  as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O GOMES MELO -  Matr\u00edcula n\u00ba: 125873 - 1/2   II \u2013 Gestor Substituto: MARILENE COSTA DA SILVA -   Matr\u00edcula n\u00ba: 9257225 \u2013 9 III \u2013 Fiscal Titular: EL\u00c1SIO DE SOUSA OLIVEIRA -  Matr\u00edcula n\u00ba: 2381427 \u2013 1 IV \u2013 Fiscal Substituta: FABIANY SOARES MAMED -  Matr\u00edcula n\u00ba: 542750 \u2013 6 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1439, DE 29 DE JULHO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04  de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 061/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa AUTOMEC\u00c2NICA  METAL DIESEL LTDA - EPP, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o e intermedia\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, incluindo o fornecimento de pe\u00e7as/insumos, acess\u00f3rios e m\u00e3o de obra, da frota de ve\u00edculos oficiais da Secretaria de Estado  de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, conforme as especifica\u00e7\u00f5es  constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o  modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 116/2020 \u2013  CPL 04, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes  do Processo n\u00ba 0014.013909.00058/2021-28, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: JOS\u00c9 AUGUSTO LEANDRO RODRIGUES\u2013  Matr\u00edcula: 350559-4/5 II \u2013 Gestor Substituto: HELTON FURUNO DE MEDEIROS \u2013  Matr\u00edcula: 2757729-1 III \u2013 Fiscal Titular: ANT\u00d4NIO MARCOS RODRIGUES DE LIMA \u2013  Matr\u00edcula: 302392-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: M\u00c1RIO JORGE CARUTA GEBER \u2013  Matr\u00edcula: 9194967-4 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 061/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 116/2020 - CPL 04 PROCESSO SEI N\u00ba 0014.013909.00058/2021-28 ADES\u00c3O SEASDHM DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o e intermedia\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, incluindo o fornecimento de  pe\u00e7as/insumos, acess\u00f3rios e m\u00e3o de obra, da frota de ve\u00edculos oficiais da  Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE.  DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 223.920,00 (duzentos e vinte e tr\u00eas  mil, novecentos e vinte reais). As despesas decorrentes da presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os est\u00e3o previstas no Programa de Trabalho: 717.001.4288.0000 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elementos de  despesas: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PJ) e 33.90.30.00  \u2013 Material de Consumo; Fonte de Recurso: 100 (RP); DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste termo contratual ter\u00e1 in\u00edcio na data de  sua assinatura e t\u00e9rmino no exerc\u00edcio financeiro, podendo desde que  devidamente justificado e autorizado pela autoridade superior, ser prorrogado por igual per\u00edodo, atrav\u00e9s de termos aditivos, na forma estabelecida no artigo 57, da Lei n\u00ba 8.666/93.  LOCAL E DATA: Rio Branco, 29 de julho de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Contratante Elecilda Garcia Rodrigues \u2013 Automec\u00e2nica Metal Diesel Ltda - EPP \u2013  Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O,  CULTURA E  ESPORTES EDITAL TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00b0 02/2021 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o  A Escola Coronel Manoel Fontenele de Castro, de acordo com as disposi\u00e7\u00f5es da Lei n/ 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, torna p\u00fablico que realizar\u00e1  a LICITA\u00c7\u00c3O a seguir caracterizada: Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente, pedag\u00f3gico, limpeza, higiene e material permanente. Para atender escola Coronel Manoel Fontenele de Castro, Retirada do edital: Escola Coronel Manoel Fontenele de Castro, no hor\u00e1rio de 8hs as 13hs, no per\u00edodo de 05 de agosto de 2021 a 19 de  agosto de 2021. Data de Abertura das propostas: 24/08/2021 as 9:30h, Av. Dr. Manoel  Marinho Monte, n\u00ba 1328, bairro Ferreira Silva, Brasileia \u2013 AC. Brasil\u00e9ia \u2013 Acre, 30 de julho de 2021. Vanessa Machado Salvador Rodrigues Presidente da CPL ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 056/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 163/2019 \u2013 CPL 02 PROCESSO N\u00ba 019225-1/2019 SEI N\u00ba 0014.011108.00085/2020-10 DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o para aquisi\u00e7\u00e3o de materiais publicit\u00e1rios e  gr\u00e1ficos a serem utilizados em atividades e divulga\u00e7\u00e3o, para atender  eventos institucionais, voltados \u00e0s atividades  da Diretoria de ensino  , bem como as demandas administrativas da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, a serem promovidos com finalidade p\u00fablica, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/93, como parte integrante do Plano de Implementa\u00e7\u00e3o, conforme o disposto no Anexo  I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital. DO VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 197.576,00 (cento e noventa e sete mil quinhentos e setenta e seis reais), conforme nota  de empenho n\u00ba 7170011562/2021. DO RECURSO OR\u00c7AMENTARIO: A despesa decorrente deste contrato  correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa:  33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; Fonte de Recurso: 100 (RP); DA VIG\u00caNCIA: Dar-se-\u00e1 a partir da assinatura do Contrato, com t\u00e9rmino  dentro do exerc\u00edcio financeiro. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 26 de julho de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Gilberlinho da Silva Silveira - G. S. Silveira Eireli \u2013 Epp - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 057/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 163/2019 \u2013 CPL 02 PROCESSO N\u00ba 019225-1/2019 SEI N\u00ba 0014.011108.00085/2020-10 DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o para aquisi\u00e7\u00e3o de materiais publicit\u00e1rios e  gr\u00e1ficos a serem utilizados em atividades e divulga\u00e7\u00e3o, para atender  eventos institucionais, voltados \u00e0s atividades  da Diretoria de ensino, bem como as demandas administrativas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, a serem promovidos com finalidade p\u00fablica, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/93, como parte integrante do Plano  de Implementa\u00e7\u00e3o, conforme o disposto no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital. DO VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 270.266,00 (duzentos e setenta e sete mil duzentos e sessenta e seis reais), conforme nota  de empenho n\u00ba 7170011563/2021. DO RECURSO OR\u00c7AMENTARIO \u2013 A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.3428.0000 \u2013 Educa\u00e7\u00e3o Inovadora; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; Fonte de Recurso: 100 (RP); DA VIG\u00caNCIA CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 Dar-se-\u00e1 a partir da assinatura do Contrato, com t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 26 de julho de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Ely Assem de Carvalho - E. A. de Carvalho e Cia Ltda \u2013 ME - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 058/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 163/2019 \u2013 CPL 02 PROCESSO N\u00ba 019225-1/2019 SEI N\u00ba 0014.011108.00085/2020-10 DO OBJETO: Referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o para aquisi\u00e7\u00e3o de materiais publicit\u00e1rios e gr\u00e1ficos a serem utilizados em atividades e divulga\u00e7\u00e3o, para  atender eventos institucionais, voltados \u00e0s atividades da Diretoria de Ensino, bem como as demandas administrativas da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, a serem promovidos com finalidade p\u00fablica, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/93, como parte integrante  do Plano de Implementa\u00e7\u00e3o, conforme ao PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba  163/2019. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 618.587,80 (seiscentos e dezoito  mil, quinhentos e oitenta e sete reais e oitenta centavos), conforme nota de empenho n\u00ba 7170011561/2021. A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas  e Operacionais; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; Fonte de Recurso: 100 (RP); DA VIG\u00caNCIA: Dar-se-\u00e1 a partir da assinatura do Contrato, com t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 26 de julho de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Contratante Dirceu Cipriani \u2013 Cipriani & Cipriani Ltda \u2013 ME \u2013 Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/SEE N\u00b0 309/2018 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 543/2016 \u2013 CPL 04 (PROCESSO N\u00b00007031-2/2016 - ADES\u00c3O/SESACRE) PROCESSO SEI N\u00ba 0014.011108.00364/2021-64 DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de vig\u00eancia do CONTRATO/SEE N\u00ba 309/2018, referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de esgotamento e limpeza de fossas e caixas de gordura, limpeza de caixas d\u2019\u00e1guas, cisternas e redes de esgoto,  dedetiza\u00e7\u00e3o, descupiniza\u00e7\u00e3o e desratiza\u00e7\u00e3o, para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, nos termos  do art. 57, II, \u00a7 2\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/93, tudo em conformidade com o PARECER N\u00b0 224/2021/SEE - DILIC/SEE - DEAJ e demais documentos constantes  nos autos do processo em ep\u00edgrafe. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO: O prazo de vig\u00eancia ser\u00e1 prorrogado por 12 (doze) meses, com inicio em 01 de agosto de 2021, com t\u00e9rmino  em 31 de julho de 2022. DO VALOR: D\u00e1-se a este aditivo o valor total de R$ 794.531,25 (setecentos e noventa e quatro mil e quinhentos e trinta e um reais e vinte cinco centavos). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste aditivo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4469.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  dos Espa\u00e7os Administrativos; Elemento de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte de Recurso: 100 (RP); 717.601.4472.0000  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os Gerais Escolares; Elemento de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte: 300 (FUNDEB);  717.001.4346.0000\u2013 Sal\u00e1rio Educa\u00e7\u00e3o; Elemento de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte de Recurso: 100 (RP). LOCAL E DATA: Rio Branco-AC, 29 de julho de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Contratante Raphael Pueblo Santos de Oliveira \u2013 Acrelimp - Servi\u00e7os de Limpeza Ltda - EPP \u2013 Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 022/2021 SEI N\u00ba 0014.013886.00021/2020-61 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 220/2020 \u2013 CPL 02 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos  integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD  N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM,  entre outras demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional do Purus. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 26 de julho de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - \u00d3rg\u00e3o Gestor Jos\u00e9 Luiz Assis Fel\u00edcio - Miragina S/A Ind\u00fasrtia e Com\u00e9rcio - Fornecedor  Valdemir Barbosa dos Santos - SB Distribuidora Eireli \u2013 Me - Fornecedor Thiago Rebou\u00e7as Fran\u00e7a - T L Distribuidora Ltda \u2013 Me - Fornecedor ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES OITAVO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/SEE N\u00ba 592/2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0014.011108.00287/2021-42 DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do CONTRATO/SEE N\u00ba 592/2013, referente \u00e0 loca\u00e7\u00e3o  de 01 (um) im\u00f3vel urbano de propriedade da LOCADORA, localizado na Rua Jo\u00e3o de Paiva, n\u00ba1090, Bairro Senador Pompeu, no munic\u00edpio de  Tarauac\u00e1/AC, com \u00e1rea de 274,31m\u00b2, com 02 (dois) pisos, o qual se destinar\u00e1 para funcionamento do setor de Merenda Escolar juntamente com as  Coordena\u00e7\u00f5es Ind\u00edgena e Livro Did\u00e1tico, no munic\u00edpio de Tarauc\u00e1/AC, nos termos do art. 62, \u00a7 3\u00ba, inciso I da Lei n\u00ba 8.666/93, tudo em conformidade  com o Parecer Jur\u00eddico N\u00b0 257/2021/SEE - DILIC/SEE \u2013 DEAJ e demais documentos constantes nos autos do processo em ep\u00edgrafe. DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia da loca\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel de que trata a cl\u00e1usula anterior, fica prorrogada por 03 (tr\u00eas) meses, contados a partir de 01 de  agosto de 2021, com t\u00e9rmino em 31 de outubro de 2021.  DO VALOR: O valor mensal de loca\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 4.610,04 (quatro mil, seiscentos e dez reais e quatro centavos), perfazendo o valor total de R$  13.830,12 (treze mil oitocentos e trinta reais e doze centavos). DA DESPESA E DO CR\u00c9DITO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: A despesa decorrente deste aditivo correr\u00e1 atrav\u00e9s da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:  717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa: 33.90.36.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PF); Fonte: 100 (RP). LOCAL E DATA: Rio Branco - AC, 30 de julho de 2021.    ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Maria Ivete da Silva Moura Damasceno - Locadora ",
            "GOVERNO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O E ESPORTES ESCOLA ESTADUAL DE ENSINO FUNDAMENTAL E EJA INSTITUTO ODILON PRATAGI COMIT\u00ca EXECUTIVO INSTITUTO ODILON PRATAGI EDITAL TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 04/2021 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o A Escola Instituto Odilon Pratagi, de acordo com as disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 a LICITA\u00c7\u00c3O a  seguir caracterizada: Objeto: Ser\u00e1 objeto da presente licita\u00e7\u00e3o a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o de realizar contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os/manuten\u00e7\u00e3o para:  Realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o, conserva\u00e7\u00e3o e pequenos reparos na parte interna na unidade escolar da Escola: Instituto Odilon Pratagi.  Retirada do Edital: Escola Instituto Odilon Pratagi, Brasil\u00e9ia \u2013 AC, no hor\u00e1rio de 08h as 11h e das 14h \u00e0s 17h, no per\u00edodo de 29 de julho de 2021 a  10 de agosto de 2021.  Data de Abertura das Propostas: 13/08/2021 \u00e0s 18:00h, Rua: 12 de outubro, n\u00ba 205, Bairro: Raimundo Chaar,  Brasil\u00e9ia \u2013 AC. Brasil\u00e9ia \u2013 Acre, 07 de julho de 2021. Maria das Gra\u00e7as Pereira da Costa Presidente da CPL "
        ],
        "SEET": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO PORTARIA N\u00b0 021/SEET, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto Estadual  n\u00b0009 de 02 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado  do Acre n\u00ba 12.462-A, de 02 de janeiro de 2019.  RESOLVE Art. 1\u00b0- Designar a servidora Jauricia dos Anjos Ferreira, para responder cumulativamente, sem \u00f4nus, pela Diretoria Executiva T\u00e9cnica desta  Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo, pelo per\u00edodo de  02 a 11 de agosto de 2021, em virtude da aus\u00eancia da titular da pasta. Art. 2\u00b0- A presente Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  com efeitos a contar de 02 de agosto de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco-Acre, 02 de agosto de 2021. Eliane Pereira Sinhasique Secret\u00e1ria de Estado de Empreendedorismo e Turismo  Decreto n\u00b0 009/2019 "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 210 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020;  Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 232/2021/SEFAZ - DIAF,  (SEI: 1995105), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00b0  14/2021, decorrente de contrata\u00e7\u00e3o DIRETA POR INEXIGIBILIDADE  DE LICITA\u00c7\u00c3O - celebrado entre a SEFAZ e a empresa ORACLE DO  BRASIL SISTEMAS LTDA, assinado em 21 de junho de 2021, para  presta\u00e7\u00e3o de suporte t\u00e9cnico e aquisi\u00e7\u00e3o de licen\u00e7a de software Oracle  Database - Enterprise Edition - Processor Perpetual, com vig\u00eancia de  24 (doze) meses a partir da data de sua assinatura, para presta\u00e7\u00e3o de  suporte t\u00e9cnico e aquisi\u00e7\u00e3o de licen\u00e7a de software Oracle Database -  Enterprise Edition - Processor Perpetual. I \u2013 Gestora Titular: Albetiza Rodrigues Vieira \u2013 Matr\u00edcula: 69434-1; II \u2013 Gestor Substituto: Ed Duarte Lopes \u2013 Matr\u00edcula: 9510176-1; III \u2013 Fiscal: Jos\u00e9 Eloy da Costa J\u00fanior \u2013 Matr\u00edcula: 211508-3; IV \u2013 Fiscal Substituto: Tiago de Oliveira Pantoja - Matr\u00edcula: 917116-9.  Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/AC, cujo trecho colaciona-se a seguir: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.   Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas. I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes; II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provi- d\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento; III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual; IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;        V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda  quando da necessidade de: a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o; VI - comunicar \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o  contratual, quando legalmente prevista, apresentando para tanto as devidas justificativas; VII - submeter \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda para as provid\u00eancias cab\u00edveis,  pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro; VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93; IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secret\u00e1ria da Fazenda quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar; X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados; XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma; XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato. I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato; II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos; III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto; IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas; V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato; VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os; VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos; VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEFAZ. Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 02 de agosto de 2021.   R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA  PORTARIA N\u00ba 211 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020;  Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 235/2021/SEFAZ - DIAF,  (SEI: 2001932), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00b0  22/2021, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 028/2021 - CPL 04, Processo SEI n\u00b0 0715.012463.00002/2021-71, celebrado entre a SEFAZ  e a empresa MAXIFROTA SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DE FROTA  LTDA, assinado em 15 de julho de 2021, com vig\u00eancia de 12 (doze)  meses a partir da data de sua assinatura, podendo prorrogar-se por  per\u00edodos iguais e sucessivos at\u00e9 o limite de 60 (sessenta) meses, tendo  por objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os (produtos) postagens e servi\u00e7os de  malote, a fim de atender as necessidades da SEFAZ. I \u2013 Gestora Titular: Albetiza Rodrigues Vieira \u2013 Matr\u00edcula: 69434-1; II \u2013 Gestor Substituto: Ed Duarte Lopes \u2013 Matr\u00edcula: 9510176-1; III \u2013 Fiscal: Mauro S\u00e9rgio Gomes de Ara\u00fajo da Silva -  Matr\u00edcula n\u00ba  917376-5; IV \u2013 Fiscal Substituto: Cleber Ar\u00e3o Gomes Batista Filho -  Matr\u00edcula n\u00ba 9415955-2.  Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/AC, cujo trecho colaciona-se a seguir: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.   Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas. I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes; II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento; III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual; IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;        V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda  quando da necessidade de: a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o; VI - comunicar \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o  contratual, quando legalmente prevista, apresentando para tanto as devidas justificativas; VII - submeter \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda para as provid\u00eancias cab\u00edveis,  pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro; VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93; IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secret\u00e1ria da Fazenda quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar; X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados; XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma; XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato. I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato; II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos; III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto; IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas; V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato; VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os; VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos; VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEFAZ. Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 02 de agosto de 2021.   R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda  ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 214 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020;  Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 248/2021/SEFAZ - DIAF,  (SEI: 2020332), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00b0  24/2021, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 050/2021 - CPL 04,  Processo SEI n\u00b0 0715.013717.00012/2021-78, celebrado entre a SEFAZ e a empresa WAGNER E SILVA LTDA, assinado em 21 de julho de  2021, com vig\u00eancia de 12 (doze) meses a partir da data de sua assinatura, podendo prorrogar-se por per\u00edodos iguais e sucessivos at\u00e9 o limite  de 60 (sessenta) meses, tendo por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  especializada na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o, desinstala\u00e7\u00e3o  e manuten\u00e7\u00e3o de equipamentos de climatiza\u00e7\u00e3o e refrigera\u00e7\u00e3o visando  atender as necessidades permanentes da SEFAZ na capital e no interior  do Estado do Acre. I \u2013 Gestora Titular: Albetiza Rodrigues Vieira \u2013 Matr\u00edcula: 69434-1; II \u2013 Gestor Substituto: Ed Duarte Lopes \u2013 Matr\u00edcula: 9510176-1; III \u2013 Fiscal: Maria Eliete Melo Lima -  Matr\u00edcula n\u00ba  70610; IV \u2013 Fiscal Substituto: Jos\u00e9 Dejavan Prado da Silva - Matr\u00edcula n\u00ba 954519-0. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/AC, cujo trecho colaciona-se a seguir: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.   Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas. I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes; II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento; III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual; IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;        V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda quando da necessidade de: a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o; VI - comunicar \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista, apresentando para tanto as devidas justificativas; VII - submeter \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio  econ\u00f4mico-financeiro; VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93; IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secret\u00e1ria da Fazenda quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar; X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados; XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma; XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato. I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato; II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos; III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto; IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas; V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato; VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os; VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos; VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEFAZ. Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 02 de agosto de 2021.   R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "PORTARIA N\u00ba 212 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de  agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 250/2021/SEFAZ - DIAF, (SEI: 2021785), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores a seguir relacionados para prestarem servi\u00e7os de fiscaliza\u00e7\u00e3o no Posto Fiscal Pica-Pau, localizado na BR 317, Km  90, Boca do Acre/AM, no m\u00eas de Agosto de 2021, concedendo-lhes di\u00e1rias, individualmente, conforme quadro demonstrativo abaixo: Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do retorno,  conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de 2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 02 de agosto de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 213 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de  agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 249/2021/SEFAZ - DIAF, (SEI: 2021736), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores, a seguir relacionados para prestarem servi\u00e7os de apoio administrativo \u00e0s atividades de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Fazend\u00e1ria  no Posto Fiscal Tucandeira, localizado na BR 364, Km 115, Acre/Rond\u00f4nia, no m\u00eas de agosto de 2021, concedendo-lhes di\u00e1rias, individualmente,  conforme quadro demonstrativo abaixo: Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do retorno,  conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de 2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 02 de agosto de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda "
        ],
        "SEICT": [
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 136, DE 30 DE JULHO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 01 de janeiro de  2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.462-A de 02 de janeiro de 2019. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 057 de 17 de mar\u00e7o de 2020 que nomeou FG -11 \u00e0 servidora SUELANE CAVALCANTE GOMES MARQUES, matricula 9311173-3. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura, com efeitos a contar de 15 de julho de 2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Rio Branco, AC de 30 de julho de 2021. Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 137, DE 30 DE JULHO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 01 de janeiro de  2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.462-A de 02 de janeiro de 2019. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada, N\u00edvel FG-11, em substitui\u00e7\u00e3o, \u00e0 servidora Agda Cavalcante de Souza Correia, matr\u00edcula 9264671-2, para  responder com Chefe do Departamento de Controle Interno Setorial, desta Secretaria.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura, com efeitos \u00e0 contar de 1\u00ba de agosto de 2021.  Registre-se Publique-se Cumpra-se Rio Branco, AC de 30 de julho de 2021. Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 138, DE 30 DE JULHO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 01 de janeiro de  2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.462-A de 02 de janeiro de 2019. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder Fun\u00e7\u00e3o de Confian\u00e7a N\u00edvel FC-10, em substitui\u00e7\u00e3o, ao servidor JOS\u00c9 ALBERTO LIMA CASTRO, matr\u00edcula 79758-1, para desenvolver suas atividades profissionais no Departamento Administrativo, desta Secretaria.        Art. 2\u00ba - Revogar a Portaria n\u00ba 233 de 11 de mar\u00e7o de 2019. Art. 3\u00ba -  Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura, com efeitos a contar \u00e0 de 1\u00ba de agosto de 2021.  Registre-se Publique-se Cumpra-se Rio Branco, AC 30 de julho de 2021. Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 140, DE 30 DE JULHO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 01 de janeiro de  2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.462-A de 02 de janeiro de 2019. RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear o servidor Marcos Vinicius Oliveira de Moraes, Matr\u00edcula no 9387099-3, para responder pelo Departamento de Com\u00e9rcio Exterior,  desta Secretaria. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se Publique-se Cumpra-se Rio Branco, Ac 30 de julho de 2021. Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 07/2021 PROCESSO SEI N\u00ba0761.012707.00011/2021-61 PREG\u00c3O PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 107/2021\u2013 CPL 02 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO:Aquisi\u00e7\u00e3o dos materiais permanentes, visando atender as necessidades da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre \u2013 FUNTAC  no \u00e2mbito do Projeto Centro Vocacional Tecnol\u00f3gico do Bambu \u2013 CVT Bambu, tudo em conformidade com a proposta vencedora do certame e de  acordo com as condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es do Anexo I e no (Termo de Refer\u00eancia) do Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 107/2021, que integram,  juntamente com o edital e seus demais anexo, o presente instrumento independe de transcri\u00e7\u00e3o, para todos os fins e efeitos legais LOCAL E DATA: Assinado digitalmente 21 de julho de 2021 Assinam: Anderson Abreu de Lima - Secretario de Estado de Ind\u00fastria Ci\u00eancia e Tecnologia - \u00d3rg\u00e3o Gestor Gilvani Eichelberger dos Santos e  Alex Diel Anschau-  NORTHWEST COMERCIO DE FERRAGENS, IMPLEMENTOS AGRICOLAS E SUPRIMENTOS LTDA- Fornecedor ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 06/2021 PROCESSO SEI N\u00ba0761.012707.00011/2021-61 PREG\u00c3O PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 107/2021\u2013 CPL 02 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO:Aquisi\u00e7\u00e3o dos materiais permanentes, visando atender as necessidades da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre \u2013 FUNTAC  no \u00e2mbito do Projeto Centro Vocacional Tecnol\u00f3gico do Bambu \u2013 CVT Bambu, tudo em conformidade com a proposta vencedora do certame e de  acordo com as condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es do Anexo I e no (Termo de Refer\u00eancia) do Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 107/2021, que integram,  juntamente com o edital e seus demais anexo, o presente instrumento independe de transcri\u00e7\u00e3o, para todos os fins e efeitos legais LOCAL E DATA: Assinado digitalmente 21 de julho de 2021 Assinam: Anderson Abreu de Lima - Secretario de Estado de Ind\u00fastria Ci\u00eancia e Tecnologia - \u00d3rg\u00e3o Gestor Antonio carvalho Lendengue - Arcave Comercio e Licita\u00e7\u00f5es - Eireli - Fornecedor ",
            "COOPERATIVA DOS PRODUTORES E CRIADORES DE AVES SEMI-CAIPIRA E CAIPIRA \u2013 COOPASC EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 05/2021                                                 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO \u2013 SHOPPING N\u00ba 05/2021                                                                PARTES: COOPERATIVA DOS PRODUTORES E CRIADORES DE AVES SEMI-CAIPIRA E CAIPIRA \u2013 COOPASC (CNPJ: 09.307.914/0001-74) E A  EMPRESA G. S. SILVEIRA EIRELI (CNPJ: 84.313.923/0001-93). OBJETO: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de servi\u00e7os gr\u00e1ficos (material de consumo), lote 2 do edital Shopping 05/2021, para projeto  intitulado por \u201cAbatedouro de frango e galinha caipira e semi-caipira, no PDS Porto Carlos, em Brasil\u00e9ia/AC\u201d, a fim de atender \u00e0s necessidades da  CONTRATANTE, relacionados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia, nos termos e condi\u00e7\u00f5es do Shopping n\u00ba 05/2021 e seus anexos, que passam a  integrar este Instrumento como se nele transcritos estivessem. VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 3.024,00 (tr\u00eas mil e vinte e quatro reais). LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Brasil\u00e9ia \u2013 AC, 30 de julho de 2021.  SIGNAT\u00c1RIOS: MARCOS CASTRO DOS SANTOS, pela CONTRATANTE, e o Sr. GILBERLINHO DA SILVA SILVEIRA, pela CONTRATADA. ",
            "COOPERATIVA DOS PRODUTORES E CRIADORES DE AVES SEMI-CAIPIRA E CAIPIRA \u2013 COOPASC EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 06/2021                                                 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO \u2013 SHOPPING N\u00ba 05/2021                                                                PARTES: COOPERATIVA DOS PRODUTORES E CRIADORES DE AVES SEMI-CAIPIRA E CAIPIRA \u2013 COOPASC (CNPJ: 09.307.914/0001-74) E  A EMPRESA SINAI TRANSPORTES E COM\u00c9RCIO DE M\u00c1QUINAS AGR\u00cdCOLAS LTDA (CNPJ: 29.174.236/0001-26). OBJETO: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de insumos (material de consumo), lote 1 do edital Shopping 05/2021, para o projeto intitulado  por \u201cAbatedouro de frango e galinha caipira e semi-caipira, no PDS Porto  Carlos, em Brasil\u00e9ia/AC\u201d, a fim de atender \u00e0s necessidades da CONTRATANTE, relacionados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia, nos termos e  condi\u00e7\u00f5es do Shopping n\u00ba 05/2021 e seus anexos, que passam a integrar  este Instrumento como se nele transcritos estivessem. VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 97.030,00 (noventa  e sete mil e trinta reais). LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Brasil\u00e9ia \u2013 AC, 30 de julho de 2021.  SIGNAT\u00c1RIOS:  CONTRATANTE, e o Sr\u00aa. SILVANE ELIZE GELLER DA ROSA, pela  CONTRATADA. ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O COPIAI/AC N\u00ba 005 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. \u201cCONCEDE O INCENTIVO TRIBUT\u00c1RIO NA MODALIDADE DE 5\u00aa  (QUINTA) REAVALIA\u00c7\u00c3O DO FINANCIAMENTO DIRETO AO CONTRIBUINTE, LIMITADO NO TOTAL DO INVESTIMENTO FIXO REALIZADO, MEDIANTE N\u00cdVEL DE REDU\u00c7\u00c3O DE 95% (NOVENTA E  CINCO POR CENTO) DOS SALDOS DEVEDORES DO ICMS, NOS  TERMOS DA LEI N\u00ba 1.358 DE 29 DE DEZEMBRO DE 2000 E ALTERA\u00c7\u00d5ES, REGULAMENTADA PELO DECRETO N\u00ba 4.196, DE 1\u00ba DE  OUTUBRO DE 2001\u201d. A Comiss\u00e3o da Pol\u00edtica de Incentivos \u00e0s Atividades Industriais do Estado do Acre \u2013 COPIAI/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas  pelo Decreto n\u00ba 4.198 de 01 de outubro de 2001, considerando o que  disp\u00f5e a Lei n\u00ba 1.358 de 29 de dezembro de 2000 e altera\u00e7\u00f5es, conforme an\u00e1lise dos autos n\u00ba 329/2014 \u2013 Vol. 5\u00aa (Quinta) Reavalia\u00e7\u00e3o, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Aprovar a concess\u00e3o \u00e0 empresa LATIC\u00cdNIOS BURITI LTDA, do  incentivo tribut\u00e1rio na modalidade de 5\u00aa (Quinta) Reavalia\u00e7\u00e3o do financiamento direto, limitado no total do investimento fixo realizado at\u00e9 24  (vinte e quatro) meses anteriores ao protocolo do projeto, conforme os  prazos estipulados no Art. 6\u00ba, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba da Lei n\u00ba. 1.358, de 29 de dezembro de 2000, correspondente a R$ 415.110,54 (quatrocentos e quinze mil, cento e dez reais e cinquenta e quatro centavos), mediante n\u00edvel  de redu\u00e7\u00e3o de 95% (noventa e cinco por cento) dos saldos devedores  do ICMS, conforme decis\u00e3o emanada da 1\u00aa (Primeira) Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria da Comiss\u00e3o da Pol\u00edtica de Incentivos \u00e0s Atividades Industriais do  Estado do Acre \u2013 COPIAI/AC, realizada em 15/07/2021. Art. 2\u00ba - Estabelecer o pagamento de uma taxa administrativa de 3%  (tr\u00eas por cento) do valor financiado, que corresponde \u00e0 R$ 12.453,32  (doze mil, quatrocentos e cinquenta e tr\u00eas reais e trinta e dois centavos)  parcelados em at\u00e9 24 (vinte e quatro) vezes de R$ 518,89 (quinhentos  e dezoito reais e oitenta e nove centavos). Art. 3\u00ba - Com fundamento no Art. 8\u00ba, inciso V, e Art. 10, \u00a7 3\u00ba, do Anexo  \u00danico do Decreto n\u00ba 4.196, de 1\u00ba de outubro de 2001, dever\u00e1 ainda o  contribuinte, como ato conclusivo do procedimento de concess\u00e3o do  benef\u00edcio, firmar Termo de Acordo com o Governo do Estado do Acre. Art. 4\u00ba - Esta resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Anderson Abreu de Lima Presidente da COPIAI/AC ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N 137/2020 \u2013 DETRAN Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de consumo tais como: carimbos, almofadas e refis de almofada para carimbos,  bem como servi\u00e7os de plotagem, plastifica\u00e7\u00e3o, encaderna\u00e7\u00f5es e confec\u00e7\u00e3o de c\u00f3pias de chaves para portas, em atendimento as necessidades de  diversos setores deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito. Fonte de Recursos: 700 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  16 de Agosto de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s dos sites: www. ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 02 de Agosto de 2021. ASS Adriana Vasconcelos da Silva CAR Pregoeira ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 244/2021- SEJUSP Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de aparelho de telefone m\u00f3vel (smartphone), a fim de  atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a de Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP, Fonte de Recursos: 100 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 16 de Agosto de 2021,  quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site www. comprasnet.gov.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s dos sites www. ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 02 de Agosto de 2021. ASS Janeth Rebou\u00e7as de Almeida Santos CAR Pregoeira ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES DO ACRE AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O SELE\u00c7\u00c3O DE CONSULTORES INDVIDUAIS N 047/2021 \u2013 BIRD/SEPLAG Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Consultoria Individual para constru\u00e7\u00e3o de uma  metodologia de pesquisa de satisfa\u00e7\u00e3o e de aferi\u00e7\u00e3o dos resultados das  pol\u00edticas p\u00fablicas implementadas pelo Programa de Saneamento Ambiental Integrado e Inclus\u00e3o Socioecon\u00f4mico do Acre \u2013 PROSER. Fonte de Recursos: 500 (BIRD). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s dos sites www. ac.gov.br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 11/08/2021 \u00e0s 09h00min, conforme pre\u00e2mbulo no edital. Rio Branco-AC, 02 de Agosto de 2021 ASS Saluana Bonfim do Nascimento CAR Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES DO ACRE AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O SHOPPING N 007/2021 BIRD/SEPLAG/SEINFRA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o das Obras e Servi\u00e7os de Sinaliza\u00e7\u00e3o Urbana nos  munic\u00edpios de Santa Rosa e Jord\u00e3o \u2013 AC Fonte de Recursos: 500 (BIRD) Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s dos sites www. ac.gov.br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 11/08/2021 \u00e0s 11h00min, conforme pre\u00e2mbulo no edital. Rio Branco-AC, 02 de Agosto de 2021.   ASS Saluana Bonfim do Nascimento  CAR Pregoeira ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES DO ACRE AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N 010/2021 - DERACRE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Melhoramento de Pontos Cr\u00edticos em Estradas e Ramais Vicinais do Estado do Acre, no Munic\u00edpio de Senador Guiomard nos ramais: Ramal Tr\u00eas  Marias, Ramal Iquiri, Ramal Gadelha e Ramal Nova Aldeia I. Fonte De Recurso: 100, 200, e CIDE. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s dos sites www. ac.gov.br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 20/08/2021 \u00e0s 08h15min, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco-AC, 02 de Agosto de 2021. ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 7.239/2020 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES DO ACRE AVISO DE MARCA\u00c7\u00c3O DE NOVA DATA PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N 206/2021 \u2013 SEASDHM Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos de Inform\u00e1tica (Esta\u00e7\u00e3o de trabalho  avan\u00e7ada, Computador Corporativo B\u00e1sico, Notebook Corporativo Intermedi\u00e1rio e Impressora Multifuncional), para Estrutura\u00e7\u00e3o da Rede de  Servi\u00e7os do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social - SUAS. Fonte de Recursos: 100 e 200. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  10 de Agosto de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s dos sites: www. ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 02 de Agosto de 2021. ASS Gen\u00e9sio Holanda de Negreiros Junior CAR Pregoeiro ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 079/2021 \u2013 SEFAZ Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo, (material gr\u00e1fico, confeccionado sob encomenda, incluindo o fornecimento de mat\u00e9ria prima pela  licitante), visando atender \u00e0s eventuais necessidades da Secretaria de  Estado da Fazenda \u2013 SEFAZ/AC pelo prazo de 12 (doze) meses. Fonte de Recursos: O Registro de Pre\u00e7os independe de previs\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria. Isso porque n\u00e3o h\u00e1 a obrigatoriedade da contrata\u00e7\u00e3o, portanto n\u00e3o h\u00e1 necessidade de se demonstrar a exist\u00eancia do recurso. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s dos sites www. ac.gov.br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 16/08/2021 \u00e0s 08h15min, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o  das especifica\u00e7\u00f5es dos itens. Rio Branco-AC, 02 de Agosto de 2021. ASS Janaina Vasconcelos Cunha CAR Pregoeira ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N 226/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes para  atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade, contempladas com a  Portaria N\u00ba 3659/2020, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do  Estado do Acre \u2013 SESACRE. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  03/08/2021 \u00e0s 10h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov. br,  www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de  resposta de esclarecimento/impugna\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 02 de Agosto de 2021.   ASS Valdemir januario de Almeida  CAR Pregoeiro ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N 226/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes para  atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade, contempladas com a  Portaria N\u00ba 3659/2020, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do  Estado do Acre \u2013 SESACRE. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  03/08/2021 \u00e0s 10h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov. br,  www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de  resposta de esclarecimento/impugna\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 02 de Agosto de 2021.   ASS Valdemir januario de Almeida  CAR Pregoeiro "
        ],
        "SEINFRA": [
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA \u2013 SEINFRA  PORTARIA SEINFRA N\u00ba 139, DE 29 DE JULHO DE 2021 SEI: 4010.015062.00023/2021-31 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, publicado  no D.O.E. n\u00ba 13.093 de 27 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar o servidor abaixo indicado para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como fiscal de instala\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas do CONTRATO N\u00ba 028/2021, celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG e a Empresa S. M. GADELHA, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na \u00e1rea de  engenharia para executar a reforma e readequa\u00e7\u00e3o f\u00edsica da estrutura  dos ambientes da Organiza\u00e7\u00e3o dos Centros de Atendimento - OCA em  Xapuri/AC, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I - Fiscal Titular: Engenheiro Eletricista Idalci Dallamria Junior - CREA  9129-D/AC - Matr\u00edcula 9262415. Art. 2\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  efeitos a contar da assinatura. Registre-se, cientifique-se, publique-se e cumpra-se. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA \u2013 SEINFRA  PORTARIA SEINFRA N\u00ba 140, DE 29 DE JULHO DE 2021 SEI: 4010.015062.00023/2021-31 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, publicado  no D.O.E. n\u00ba 13.093 de 27 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor abaixo indicado para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como fiscal de instala\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas do CONTRATO N\u00ba 032/2021, celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG e a Empresa ROTINA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM. EIRELI, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  especializada na \u00e1rea de engenharia para executar a reforma do pr\u00e9dio  p\u00fablico localizado na Estrada do Avi\u00e1rio n\u00ba 295, no \u00e2mbito do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Acre - PDSA II - Contrato de  Empr\u00e9stimo BR- L 1289 - BIRD, a fim de atender as necessidades da  CONTRATANTE: I - Fiscal Titular: Engenheiro Eletricista Idalci Dallamaria Junior - CREA  9129-D/AC - Matr\u00edcula 9262415. Art. 2\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  efeitos a contar da assinatura. Registre-se, cientifique-se, publique-se e cumpra-se. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA Processo n\u00ba 4016.012234.00046/2019-73 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O/ADJUDICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 064/2020 CPL - 03 Para que produza os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo  no inciso VI do art. 43 da Lei n\u00b0 8.666/93, HOMOLOGO o Processo  Licitat\u00f3rio referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 064/2020 CPL  - 03 cujo objeto \u00e9 objeto \u00e9 Registro de pre\u00e7os para eventual aquisi\u00e7\u00e3o  de mobili\u00e1rio, produtos de eletrodom\u00e9sticos e eletr\u00f4nicos, compreendendo montagem e instala\u00e7\u00e3o, conforme as especifica\u00e7\u00f5es neste de  refer\u00eancia, visando atender demandas da Secretaria de Estado de  Infraestrutura - SEINFRA e ADJUDICO o objeto licitado em favor das  seguintes empresas vencedoras dos ITEM 05,  T.C BUSTAMANTE -  EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00ba 33.297.274/0001-43, com o valor global de  R$ 12.951,65 (doze mil novecentos e cinquenta e um reais e sessenta  e cinco centavos), ITEM 09, M.G.M CARVALHO, inscrita no CNPJ n\u00ba  31.974.770/0001-69, com o valor global de R$ 3.078,00 (tr\u00eas mil e setenta e oito reais) e ITENS 07 e 11, S V NOGUEIRA EIRELI, inscrita no  CNPJ n\u00ba 02.799.522/0001-20, com o valor global de R$ 5.680,00 (seis  mil seiscentos e oitenta reais), os itens itens: 01, 02, 03, 04, 06, 08, 10  e 12,  foram considerados FRACASSADOS em raz\u00e3o dos valores cotados estarem acima do or\u00e7ado pelo \u00f3rg\u00e3o, a Secretaria de Estado de  Infraestrutura - SEINFRA.  Rio Branco-AC, 29 de julho de 2021. Eng. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 "
        ],
        "SEMAPI": [
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 201, DE 28 DE JULHO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00ba 12.462-A, de  2 de janeiro de 2019; CONSIDERANDO a import\u00e2ncia da valoriza\u00e7\u00e3o e do reconhecimento profissional dos militares do 7\u00ba Batalh\u00e3o de Engenharia de Constru\u00e7\u00e3o que  integram a Companhia de Engenharia, Equipamento e Manuten\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO que elogio e agradecimento s\u00e3o express\u00f5es de aprova\u00e7\u00e3o e admira\u00e7\u00e3o e, em se tratando de gest\u00e3o de pessoas, \u00e9 um importante instrumento de incentivo \u00e0 excel\u00eancia profissional; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Elogiar e agradecer o Comandante Milton Augusto Maciel, o 2\u00ba  Sargento Paulo Lopes do Nascimento, o 3\u00ba Sargento Valdir J\u00fanior Pereira Vilas Boas, o Soldado Matheus Lima de Souza e o Soldado David  Leandro Aguiar do 7\u00ba Batalh\u00e3o de Engenharia de Constru\u00e7\u00e3o, pelo esfor\u00e7o e dedica\u00e7\u00e3o empreendidos ao acidente ocorrido com caminhonete  desta Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI no Ramal do Ouro - KM 03, destacando-se pela atua\u00e7\u00e3o  proativa e pelo elevado grau de comprometimento no desempenho de  suas atribui\u00e7\u00f5es, bem como alto grau de profissionalismo e agilidade no  cumprimento da miss\u00e3o.  Art. 2\u00ba - Materializar o reconhecimento e agradecimento a esses qualificados e competentes profissionais, elogio em quest\u00e3o. Art. 3\u00ba - Determinar que o elogio e agradecimento, objeto deste ato,  constem nos assentamentos funcionais dos referidos profissionais.  Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se. (*) Republicado por incorre\u00e7\u00e3o, tendo em vista erro material. Torna-se sem efeito a publica\u00e7\u00e3o anterior no DOE n\u00ba 13.097, p\u00e1gina 18 de  30/07/2021. Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto 010/2019 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 205, DE 29 DE JULHO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 010/2019, no uso de suas compet\u00eancias,  finalidades e atribui\u00e7\u00f5es legais, e Considerando o disposto no Decreto n\u00b0 5.286, de 13 de fevereiro de  2020, que institui a Comiss\u00e3o Estadual de Gest\u00e3o de Riscos Ambientais  do Acre - CEGdRA e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando a possibilidade de aumento de ocorr\u00eancia de acidentes  envolvendo enchentes, queimadas descontroladas, inc\u00eandios florestais,  secas severas, desmatamentos e acidentes com produtos qu\u00edmicos perigosos e outros eventos de riscos ao meio ambiente decorrentes de  atividades antr\u00f3picas, desastres naturais e dos efeitos das mudan\u00e7as  clim\u00e1ticas globais; Considerando os acidentes ocorridos em 2005 em toda a Amaz\u00f4nia em  decorr\u00eancia de secas extremas e baixa umidade do ar que causaram  inc\u00eandios florestais e morte de animais em decorr\u00eancia da aus\u00eancia das  chuvas e seca dos rios que atingiram milhares de fam\u00edlias no Acre; Considerando a import\u00e2ncia de promover a coopera\u00e7\u00e3o m\u00fatua e integra\u00e7\u00e3o de Pol\u00edticas P\u00fablicas entre os \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, privados e da  sociedade civil relativas aos riscos, a preven\u00e7\u00e3o e o controle de eventos  cr\u00edticos ambientais; RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear a COMISS\u00c3O ESTADUAL DE GEST\u00c3O DE RISCOS  AMBIENTAIS DO ACRE - CEGdRA, com objetivo de propor e avaliar  programas, a\u00e7\u00f5es e atividades voltadas para a preven\u00e7\u00e3o, o controle e  a mitiga\u00e7\u00e3o dos impactos decorrentes de queimadas, secas, desmatamentos, enchentes, acidentes com produtos qu\u00edmicos perigosos e outros eventos de riscos ao meio ambiente, decorrentes das atividades  antr\u00f3picas e dos efeitos das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas globais, vinculada \u00e0  Secretaria de Estado de Meio Ambiente e Politicas Ind\u00edgenas - SEMAPI. Art. 2\u00ba A Comiss\u00e3o de Gest\u00e3o de Riscos Ambientais do Acre ser\u00e1 composta por um membro titular e seus respectivos suplentes, representantes dos seguintes \u00f3rg\u00e3os e institui\u00e7\u00f5es: I - Secretaria de Estado da Casa Civil - SECC Titular - Aline Ferreira Lima de Albuquerque; Suplente - Socorro Bianca Cavalcante de Lima. II - Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o - SECOM Titular - Ant\u00f4nio Rodrigues de Oliveira; Suplente - Gleison Gomes de Souza. III - Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG Titular - Roseneide Mendon\u00e7a de Sena; Suplente - Alexandre de Souza Tostes. IV - Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA Titular - Ellen Albuquerque Abud; Suplente - Suhelen de Souza Alves. V - Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE Titular - Regina Claudia de Castro Cavalcante; Suplente - Virna Tomas de Paula. VI - Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica/Coordenadoria de Defesa Civil - CEPDEC Titular - Otoni dos Santos Miranda; Suplente - Ulysses Freitas Pereira de Ara\u00fajo. VII - Instituto de Meio Ambiente do Acre - IMAC Titular - Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem; Suplente \u2013 Ren\u00ea Roberto Nobre de Fontes. VIII - Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os  Ambientais - IMC Titular - \u00c9rico Maur\u00edcio Pires Barboza; Suplente - Ant\u00f4nio Willian Flores de Melo; IX - Instituto de Terras do Acre - ITERACRE: Titular - Al\u00edrio Wanderley Neto; Suplente - Marta Nogueira de Azevedo; X - Procuradoria Geral do Estado - PGE Titular - Pedro Augusto Fran\u00e7a de Mac\u00eado; Suplente - Andrey Cezar Windscheid Cruzeiro de Hollanda. XI - Corpo de Bombeiro Militar do Acre - CBMAC Titular - Eudemir Gomes Bezerra; Suplente - Pedro Henrique Correa Teixeira. XII - Comandante Geral da Policia Militar/Batalh\u00e3o de Policiamento Ambiental - BPA Titular - Kleison Jose Oliveira de Albuquerque; Suplente - Randson Oliveira da Silva. XIII - Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria de Floresta do Acre - IDAF Titular - Alex Elias Braga de Paula; Suplente - Samuel Almeida da Luz. XIV - Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT Titular - Anderson Abreu de Lima; Suplente - Erisson Wisner Calixto da Mota. XV - Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - ICMBio/AC Titular - Lu\u00e3 Carlos Rocha Di\u00f3genes; Suplente - Marilene de Ara\u00fajo da Silva. XVI - Instituto Nacional de Coloniza\u00e7\u00e3o e Reforma Agr\u00e1ria \u2013 INCRA/AC: Titular - Luiz Gustavo Perrut Pedrosa; Suplente - Suzirene da Silva Nascimento; XVII - Empresa Brasileira de Pesquisa e Agropecu\u00e1ria - EMBRAPA Titular - Eufran Ferreira do Amaral; Suplente - Judson Ferreira Valentin. XVIII - Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais  Renov\u00e1veis - IBAMA Titular - Diogo Selhorst; Suplente - Sebasti\u00e3o Santos da Silva. XIX - Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA Titular - Wilma Furtado Nogueira; Suplente - Jamerson Cavalcante de Lima. XX - Defesa Civil do Munic\u00edpio de Rio Branco - COMDEC Titular - Cl\u00e1udio Falc\u00e3o de Sousa; XXI - Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre - FUNTAC: Titular - Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio Sergio de Menezes Oliveira; Suplente - Jefferson Barroso de Ara\u00fajo; XXII - Departamento de Estradas e Rodagens do Estado do Acre - DERACRE Titular - Leidiane da Silva Pereira; Suplente - S\u00f3crates Jos\u00e9 Guimar\u00e3es. XXIII - Universidade Federal do Acre - UFAC: Titular - Waldemir Lima dos Santos; Suplente - Sonaira Souza da Silva; XXIV - Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Acre - MPE/Centro de Apoio  Operacional de Defesa do Meio Ambiente, Patrimonio Hist\u00f3rico e Cultural, Habita\u00e7\u00e3o e Urbanismo - CAOP/MAPHU Titular - Rita de C\u00e1ssia Nogueira; Suplente - Marcela Cristina Oz\u00f3rio; XXV - Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal - MPF Titular - Humberto de Aguiar J\u00fanior; Suplente - Ricardo Alexandre Souza Lagos. XXVI - Ex\u00e9rcito Brasileiro - Comando de Fronteira AC/Batalh\u00e3o de Infantaria de Selva - 4\u00ba BIS Titular - Cesar Filho Barroso Paiva; Suplente - Francismarcos da Silva. XXVII - Federa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias do Estado do Acre - FIEAC Titular - Jo\u00e3o Paulo de Assis Pereira; Suplente - S\u00e9rgio Barroso da Silva. XXVIII - Instituto Federal do Acre - IFAC Titular - Jefferson Viana Alves Diniz; Suplente - Jos\u00e9 Marcelo Ara\u00fajo de Azevedo. XXIX - Secretaria Municipal de Meio Ambiente de Rio Branco - SEMEIA Titular - Normando Rodrigues Sales; Suplente - Raimundo Carlos Mota Monteiro; XXX - Federa\u00e7\u00e3o da Agricultura e Pecu\u00e1ria do Estado do Acre - FAEAC Titular - Camilla Birenbaum Nobile; Suplente - Dailan Lima. XXXI - Sistema de Prote\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia - SIPAM Titular - Luiz Alves dos Santos Neto; Suplente - Roseval Serrado Leite. XXXII - Departamento de Pavimenta\u00e7\u00e3o e Saneamento - DEPASA Titular - Marciel Souza Carvalho; Suplente - Yves Dias Brito.  XXXIII - Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas  - SEMAPI Titular - Vera L\u00facia Reis Brown; Suplente - Maria da Concei\u00e7\u00e3o Marques de Souza. XXXIV - Centro de Pesquisa de Clima Woodwell Titular - Irving Foster Brown. Art. 3\u00ba A Comiss\u00e3o de Gest\u00e3o de Riscos Ambientais - CEGdRA ser\u00e1  coordenada pela Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas  Ind\u00edgenas - SEMAPI. Art.   4\u00ba A CEGdRA se reunir\u00e1 ordinariamente pelo menos quatro vez por  semestre e extraordinariamente por convoca\u00e7\u00e3o de um de seus membros. Art. 5\u00ba A Comiss\u00e3o poder\u00e1 convocar, sempre que necess\u00e1rio, outras  entidades p\u00fablicas ou privadas para participar de reuni\u00f5es para tratar  de assuntos referentes a COLET\u00c2NEA DE NORMAS AMBIENTAIS DO  ESTADO DO ACRE, decretos pertinentes a preven\u00e7\u00e3o, prepara\u00e7\u00e3o e  resposta r\u00e1pida a emerg\u00eancias ambientais. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto 010/2019 ",
            "O Secret\u00e1rio de Estado de Meio Ambiente, nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u201cOn line\u201d n\u00ba 12.462-A, de 2 de janeiro de 2019, CONSIDERANDO o Decreto N\u00ba 2.242, de 16 de junho de 2000, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 7.805, de 20 de junho de 2000, que  \u201cInstitui a Comiss\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental do Estado do Acre\u201d, e d\u00e1  outras provid\u00eancias; CONSIDERANDO a necessidade de substitui\u00e7\u00e3o de membros titulares  e suplentes de dez institui\u00e7\u00f5es que comp\u00f5em a Comiss\u00e3o Estadual de  Educa\u00e7\u00e3o Ambiental \u2013 COMEEA; CONSIDERANDO que todas as institui\u00e7\u00f5es que comp\u00f5em esta comiss\u00e3o foram consultados quanto a perman\u00eancia ou substitui\u00e7\u00e3o de seus  representantes titulares e suplentes; CONSIDERANDO que a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba 121 de 07 de agosto de  2018 \u00e9 de dois anos; R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Nomear para o bi\u00eanio 2021/2023, os membros titulares e suplen- tes abaixo discriminados, para compor a Comiss\u00e3o Estadual de Educa\u00e7\u00e3o  Ambiental \u2013 COMEEA, que tem a finalidade de promover a discuss\u00e3o, a  gest\u00e3o, a coordena\u00e7\u00e3o, o acompanhamento, avalia\u00e7\u00e3o e a implementa\u00e7\u00e3o  das atividades de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental no Estado do Acre, inclusive propor  normas, observadas as disposi\u00e7\u00f5es legais vigentes. 1 - Secretaria de Estado do Meio Ambiente \u2013 SEMA (Coordena\u00e7\u00e3o). Membro Titular: James Ant\u00f4nio Alves da Silva Membro Suplente: Esmilia Amelia Naves de Medeiros 2 - Instituto do Meio Ambiente- IMAC. Membro Titular: Raimundo Esc\u00f3cio Faria Neto Membro Suplente: Maria do Socorro Rodrigues Barbosa  3 - Secretaria Municipal de Meio Ambiente de Rio Branco - SEMEIA. Membro Titular: Maria de Fatima Nascimento Oliveira Membro Suplente: Luzimar de Oliveira Lima 4 - Universidade Federal do Acre- UFAC. Membro Titular: Andr\u00e9a Alechandre da Rocha Membro Suplente: Mar\u00edlia \u00c2ngela do Carmo  5 - Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour- FEM. Membro Titular: Jorge Luis Braun de Oliveira Membro Suplente: Iglesia Maria de Menezes carvalho  6 - Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renov\u00e1veis- IBAMA. Membro Titular: Francisca Cristina Moura de lima Boaventura Membro Suplente: Francisco Missias da Concei\u00e7\u00e3o Lopes  7 - Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria - EMBRAPA. Membro Titular: Daniel de Almeida Papa Membro Suplente: Fernanda Lopes da Fonseca  8 - Instituto de Mudan\u00e7a Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais- IMC Membro Titular: \u00c2ngela Rodrigues de Oliveira Membro Suplente: Elionardo Pereira Barroso 9 - Secretaria de Estado de Sa\u00fade- SESACRE. Membro Titular: Regina Cl\u00e1udia de Castro Cavalcante Membro Suplente: M\u00f4nica Costa de Ara\u00fajo 10 - Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Acre- MPAC Membro Titular: C\u00e1ssia Nogueira Lima Membro Suplente: V\u00e2ngela Maria Lima do Nascimento  11 - Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte- SEE Membro Titular: Nedina Luiza Alves Yawanawa Membro Suplente: Arleudo de Moura Reatequim 12 - Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo - SEET Membro Titular: Taiane Belarmino dos Santos Membro Suplente: Leidiana Moraes Junqueira 13 - Instituto Nacional de Coloniza\u00e7\u00e3o e Reforma Agr\u00e1ria- INCRA Membro Titular: Luis Gustavo Perrut Pedrosa Membro Suplente: Suzirene da Silva Nascimento 14 - WWF Brasil/ Programa Amaz\u00f4nia-Escrit\u00f3rio Regional do Acre. Membro Titular: Flavio Quental Rodrigues Membro Suplente: Moacir Ara\u00fajo Silva 15 - SOS AMAZ\u00d4NIA Membro Titular: Miguel Scarcello Membro Suplente: Edilaine Marques 16 - Departamento Estadual de Estradas de Rodagem, Hidrovias e Infraestrutura do Acre- DERACRE. Membro Titular: Leidiane da Silva Pereira Membro Suplente: Luiz Ant\u00f4nio Rocha 17 \u2013 Rede Acreana de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental \u2013 RAEA Membro Titular: Iwlli Cristina Cavalcante Silva Membro Suplente: Jaqueline Rodrigues Paiva Art. 2\u00ba \u2013 As Institui\u00e7\u00f5es poder\u00e3o substituir seus membros a qualquer  tempo, comunicando atrav\u00e9s de Of\u00edcio no prazo m\u00e1ximo de 48 (quarenta e oito) horas. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se Publique-se Cumpra-se Geraldo Israel Milani Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto n\u00ba 10/2019 ",
            "EXTRATO DE PORTARIA SEMAPI N\u00ba 203, DE 28 DE JULHO DE 2021 Grupo de trabalho t\u00e9cnico para planejamento e monitoramento do processo de revis\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Estadual Chandless. O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  nomeado por meio do Decreto Governamental n\u00ba 010, de 02 janeiro de  2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.482-A, de 02  janeiro de 2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais; Considerando a Lei n\u00ba 9.985, de 18 de julho de 2000, que institui o  Sistema Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza (SNUC) e  estabelece a obrigatoriedade de elabora\u00e7\u00e3o de planos de manejo para  todas as categorias de unidades de conserva\u00e7\u00e3o (UC); Considerando o disposto no Cap\u00edtulo IV do Decreto n\u00ba 4.340, de 22 de  agosto de 2002, que regulamenta artigos da Lei n\u00ba 9.985/2000, referentes a planos de manejo; Considerando a Conven\u00e7\u00e3o sobre a Diversidade Biol\u00f3gica, que ratifica  a necessidade de gest\u00e3o eficaz das unidades de conserva\u00e7\u00e3o e da manuten\u00e7\u00e3o dos modos de vida tradicionais relevantes \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o e \u00e0  utiliza\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel da diversidade biol\u00f3gica, por meio da participa\u00e7\u00e3o  das comunidades locais na implanta\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o das UCs; Considerando o Decreto n\u00ba 5.758, de 13 de abril de 2006, que institui  o Plano Estrat\u00e9gico Nacional de \u00c1reas Protegidas (PNAP), seus princ\u00edpios, diretrizes, objetivos e estrat\u00e9gias; Considerando o Decreto Estadual 10.670 de 2004 que criou o Parque  Estadual Chandless, com \u00e1rea de 695mil ha, nos munic\u00edpios de Manoel  Urbano, Santa Rosa do Purus e Sena Madureira. Considerando a Portaria 046 de maio de 2011, aprova o Plano de Manejo do Parque Estadual Chandless. Considerando a Instru\u00e7\u00e3o Normativa do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - ICMBio n\u00ba 7, de 21 de dezembro de 2017,  que estabelece diretrizes e procedimentos para elabora\u00e7\u00e3o e revis\u00e3o de  planos de manejo de unidades de conserva\u00e7\u00e3o da natureza; Considerando a necessidade de orientar a revis\u00e3o do plano de manejo  do Parque Estadual Chandless, com base nos aprendizados de constru\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o deste instrumento, que indicam a necessidade de  planejamento das UCs em n\u00edvel estrat\u00e9gico e de estabelecimento de uma  abordagem objetiva e com padr\u00e3o de qualidade, amparados no princ\u00edpio do  manejo adaptativo, possibilitando sua revis\u00e3o por meio de procedimentos  mais eficientes em termos de tempo e de custos de aplica\u00e7\u00e3o; Considerando o Decreto N\u02da 4.326 de 08 de agosto de 2002, que criou  o Programa \u00c1reas Protegidas da Amaz\u00f4nia (ARPA), sendo este um  programa coordenado pelo Minist\u00e9rio do Meio Ambiente e executado  financeiramente pelo FUNBIO (Fundo Brasileiro para a Biodiversidade),  sendo financiado com recursos de doadores nacionais e internacionais. Considerando que a fase III do Programa, prevista, inicialmente, para o  per\u00edodo de 2015 a 2018, teve sua estrat\u00e9gia alterada em fun\u00e7\u00e3o do detalhamento das proje\u00e7\u00f5es de custos, que apontou para indisponibilidade  de recursos para a consolida\u00e7\u00e3o plena e manuten\u00e7\u00e3o de todas as UCs  apoiadas pelo Programa ARPA. Tal fase III do programa Arpa, tamb\u00e9m  chamada \u201cArpa para Vida\u201d, ter\u00e1 25 anos de dura\u00e7\u00e3o (2015-2039) e objetiva gerar um mecanismo de financiamento de longo prazo e extingu\u00edvel,  criado por meio de contratos entre entidades, pessoas f\u00edsicas e jur\u00eddicas, doadores brasileiros e estrangeiros. Considerando que a Secretaria Estadual do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas  Ind\u00edgenas \u2013 Semapi \u00e9 a institui\u00e7\u00e3o gestora do Parque Estadual Chandless,  respons\u00e1vel pela supervis\u00e3o, coordena\u00e7\u00e3o institucional e monitoramento e  implementa\u00e7\u00e3o dos instrumentos de Gest\u00e3o do Parque. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Instituir Grupo de trabalho t\u00e9cnico para planejamento e monitoramento do processo de revis\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Estadual Chandless.  Art. 2\u00b0 - A comiss\u00e3o ter\u00e1 a seguinte composi\u00e7\u00e3o: Ricardo Ant\u00f4nio de Andrade Pl\u00e1cido \u2013 Matr\u00edcula 9331298-1 Adriano Alex - Matr\u00edcula 9331298-1 Mirna Pinheiro Caniso \u2013 Matr\u00edcula 9272089-2 Marilene Vasconcelos da Silva Brazil \u2013 Matr\u00edcula 9348441-1 Victor Melo Lima \u2013 Matr\u00edcula 9241566-1 Claudio Roberto Cavalcante \u2013 Matr\u00edcula 9233903-5 Marysson Maia da Silveira - Matr\u00edcula 215520-1 Maria Concei\u00e7\u00e3o Marques de Souza \u2013 Matr\u00edcula 200786-3  Art. 3\u00ba - A equipe t\u00e9cnica ser\u00e1 respons\u00e1vel pela supervis\u00e3o t\u00e9cnica e  metodol\u00f3gica do processo de revis\u00e3o do Plano, pelos procedimentos  administrativos e pela an\u00e1lise e aprova\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica do plano de manejo e  produtos intermedi\u00e1rios, devendo acompanhar e participar de todas as  etapas do processo de elabora\u00e7\u00e3o ou revis\u00e3o do mesmo. Art. 4\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto n\u00ba 10/2019 ",
            "EXTRATO DE PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL  DE CONTRATOS PORTARIA N\u00b0 207 de 29 de julho de 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas -  SEMAPI , nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2  de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn line\u201d n\u00ba  12.462-A, de 2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear os servidores abaixo indicados como fiscal e gestor  titulares do CONTRATO N\u00ba 094/2021, 095/2021 e 096/2021 celebrado  entre a Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI eas respectivas Empresas  D.L.RAMOS - ME,  DIRCEU  LONGO & CIA LTDA e LEGALMART SERVI\u00c7O EM EVENTOS EIRELI,  em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente: I - Gestor(a) Titular: Jomara Katrine Vitoriano de Souza -  Matr\u00edcula: 95465451 II - Gestor(a) Substituto: Roberto de Alc\u00e2ntara Tavares -  Matr\u00edcula: 9214100-1 III - Fiscal Titular:  Jos\u00e9 Augusto Gomes dos Santos - Matr\u00edcula: 66184-2. IV - Fiscal Substituto(a): Jos\u00e9 Augusto Gomes dos Santos -  Matr\u00edcula: 66184-2. Art. 2\u00ba Compete ao (s) gestor (es) o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete ao (s) fiscal (is) a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI. Decreto N\u00ba 010/2019 ",
            "EXTRATO DE PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL  DE CONTRATOS PORTARIA N\u00b0 210 de 29 de julho de 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas -  SEMAPI , nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2  de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn line\u201d n\u00ba  12.462-A, de 2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear os servidores abaixo indicados como fiscal e gestor  titulares do CONTRATO N\u00ba 101/2021 celebrado entre a Secretaria de  Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI e a Empresa DIN\u00c2MICA MULTI CONSTRUTORA EIRELI  , em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente: I. Gestor Titular: Roger Daniel Recco \u2013 Matricula n\u00ba 9213880-1 II. Gestor Substituto: Quelysson Souza de Lima - Matricula n \u00b0 922597-4 Art. 2\u00ba Compete ao (s) gestor (es) o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete ao (s) fiscal (is) a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI. Decreto N\u00ba 010/2019 ",
            "EXTRATO AO CONTRATO N\u00ba 094/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.013308.00044/2021-98 PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI e a empresa D.L. RAMOS - ME. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (mesa inox, tenda piramidal, caixa t\u00e9rmica, filtro para po\u00e7o artesiano e caixa pl\u00e1stica agr\u00edcola)  e eletrodom\u00e9stico (freezer horizontal), visando atender os Projetos de  Incremento \u00e0 Produtividade Comunit\u00e1ria \u2013 IPC, coordenada pela SECRETARIA DE ESTADO DE MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS - SEMAPI, no \u00e2mbito do Programa BIRD/PROSER. DO VALOR: O valor do presente contrato \u00e9 m R$ 14.199,20 (Quatorze mil  novecentos e noventa e nove reais e vinte centavos), conforme Notas de  Empenho Ns\u00b0 7200010573 e 7200010574/2021, datada do dia 22/07/2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E EMPENHO: As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o objeto da presente licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos consignados a seguir: Programa de Trabalho:  720.001.185.421.416.3341.0000 \u2013 Elemento de Despesa: 44.90.30.00  - Fonte de Recursos: 500 \u2013 BIRD (PROSER). VIG\u00caNCIA: O prazo previsto para execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia contratual ser\u00e1  at\u00e9 31 de dezembro de 2021, e ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura,  com sua efic\u00e1cia legal a partir da publica\u00e7\u00e3o do extrato no D.O.E, podendo ser prorrogado obedecendo vig\u00eancia do Acordo de Empr\u00e9stimo. PUBLICA\u00c7\u00c3O: A CONTRATANTE obriga-se a providenciar a publica\u00e7\u00e3o, em forma de extrato, do presente contrato, no Di\u00e1rio Oficial do  Estado, no prazo do par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 61 da Lei n\u00ba. 8.666/1993. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o  resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca da Capital do Estado de Rio Branco/ AC. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 29 de julho de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, pela  CONTRATANTE e DERLI LUIZ RAMOS, pelo CONTRATADO. ",
            "EXTRATO AO CONTRATO N\u00ba 095/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.013308.00044/2021-98 PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI e a empresa DIRCEU LONGO & CIA LTDA. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (mesa inox, tenda piramidal, caixa t\u00e9rmica, filtro para po\u00e7o artesiano e caixa pl\u00e1stica agr\u00edcola)  e eletrodom\u00e9stico (freezer horizontal), visando atender os Projetos de  Incremento \u00e0 Produtividade Comunit\u00e1ria \u2013 IPC, coordenada pela SECRETARIA DE ESTADO DE MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS - SEMAPI, no \u00e2mbito do Programa BIRD/PROSER. DO VALOR: O valor do presente contrato \u00e9 m R$ 2.291,99 (Dois mil duzentos e noventa e um reais e noventa e nove centavos), conforme Nota  de Empenho N\u00b0 7200010575/2021, datada do dia 22/07/2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E EMPENHO: As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o objeto da presente licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos consignados a seguir: Programa de Trabalho:  720.001.185.421.416.3341.0000 \u2013 Elemento de Despesa: 44.90.52.00  - Fonte de Recursos: 500 \u2013 BIRD (PROSER). VIG\u00caNCIA: O prazo previsto para execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia contratual ser\u00e1  at\u00e9 31 de dezembro de 2021, e ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura,  com sua efic\u00e1cia legal a partir da publica\u00e7\u00e3o do extrato no D.O.E, podendo ser prorrogado obedecendo vig\u00eancia do Acordo de Empr\u00e9stimo. PUBLICA\u00c7\u00c3O: A CONTRATANTE obriga-se a providenciar a publica\u00e7\u00e3o, em forma de extrato, do presente contrato, no Di\u00e1rio Oficial do  Estado, no prazo do par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 61 da Lei n\u00ba. 8.666/1993. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o  resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca da Capital do Estado de Rio Branco/ AC. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 29 de julho de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, pela  CONTRATANTE e DIRCEU LONGO, pelo CONTRATADO. ",
            "EXTRATO AO CONTRATO N\u00ba 096/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.013308.00044/2021-98 PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI e a empresa LEGALMART SERVI\u00c7O  EM EVENTOS EIRELI. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (mesa inox, tenda piramidal, caixa t\u00e9rmica, filtro para po\u00e7o artesiano e caixa pl\u00e1stica agr\u00edcola)  e eletrodom\u00e9stico (freezer horizontal), visando atender os Projetos de  Incremento \u00e0 Produtividade Comunit\u00e1ria \u2013 IPC, coordenada pela SECRETARIA DE ESTADO DE MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS - SEMAPI, no \u00e2mbito do Programa BIRD/PROSER. DO VALOR: O valor do presente contrato \u00e9 m R$ 5.200,00 (Cinco mil  e duzentos reais), conforme Nota de Empenho N\u00b0 7200010575/2021,  datada do dia 22/07/2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E EMPENHO: As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o objeto da presente licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos consignados a seguir: Programa de Trabalho:  720.001.185.421.416.3341.0000 \u2013 Elemento de Despesa: 44.90.52.00  - Fonte de Recursos: 500 \u2013 BIRD (PROSER). VIG\u00caNCIA: O prazo previsto para execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia contratual ser\u00e1  at\u00e9 31 de dezembro de 2021, e ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura,  com sua efic\u00e1cia legal a partir da publica\u00e7\u00e3o do extrato no D.O.E, podendo ser prorrogado obedecendo vig\u00eancia do Acordo de Empr\u00e9stimo. PUBLICA\u00c7\u00c3O: A CONTRATANTE obriga-se a providenciar a publica\u00e7\u00e3o, em forma de extrato, do presente contrato, no Di\u00e1rio Oficial do  Estado, no prazo do par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 61 da Lei n\u00ba. 8.666/1993. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o  resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca da Capital do Estado de Rio Branco/ AC. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 29 de julho de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, pela  CONTRATANTE  CONTRATADO. ",
            "EXTRATO AO CONTRATO N\u00ba 101/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.013296.00082/2021-81 PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS  POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI e a empresa: DIN\u00c2MICA MULTI  CONSTRUTORA EIRELI. OBJETO: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados para a manuten\u00e7\u00e3o de ramais e constru\u00e7\u00e3o de obras de artes  correntes (bueiros) e de artes especiais (pontes), visando apoiar a produ\u00e7\u00e3o florestal e agroflorestal comunit\u00e1ria no munic\u00edpio de Assis Brasil  (trecho I do ramal do Icuri\u00e3 \u2013 18 km), para atender as necessidades  da Secretaria de estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas -  SEMAPi, no \u00e2mbito do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do  Estado do Acre \u2013 PDSA \u2013 FASE II. DO VALOR: O valor do presente contrato \u00e9 m R$ 2.210.050,91 (dois milh\u00f5es e duzentos e dez mil e cinquenta reais e noventa e um centavos), conforme Nota de Empenho N\u00b0 7200010621/2021, datada do dia 29/07/2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E EMPENHO: As despesas decorrentes da  contrata\u00e7\u00e3o objeto da presente licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos consignados a seguir: Programa de Trabalho: 720.001.184.411.419.3358.0000  \u2013 Programa Mais Floresta - Elemento de Despesas: 44.90.51.00 (Obras e  Instala\u00e7\u00f5es), Fontes de Recurso: 500 (BID). VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual e execu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 at\u00e9 17 de novembro de 2021 respeitando a vig\u00eancia do Contrato de Empr\u00e9stimo BID n\u00ba.  2928/AC \u2013 BR. PUBLICA\u00c7\u00c3O: A CONTRATANTE obriga-se a providenciar a publica\u00e7\u00e3o, em forma de extrato, do presente contrato, no Di\u00e1rio Oficial do  Estado, no prazo do par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 61 da Lei n\u00ba. 8.666/1993. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o  resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca da Capital do Estado de Rio Branco/ AC. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 29 de julho de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, pela  CONTRATANTE e LUCAS GARCIA LEAL, pelo CONTRATADO. ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO TERMO DE  FOMENTO N\u00ba. 10.2020 (Publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba.13.041 de 11 de maio de 2021,  p\u00e1gina 20) Das Partes: Onde se l\u00ea: \u201c... VALMAR FRANCISCO MOREIRA DE ARA\u00daJO \u2013  APAHC...\u201d Leia-se: \u201c... FRANCISCO DAS CHAGAS KAXINAW\u00c1 \u2013 APAHC...\u201d "
        ],
        "SEPA": [
            "PORTARIA SEPA N\u00ba 203, DE 29 DE JULHO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463 de  25 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado On-line n\u00ba  13.010, de 26 de mar\u00e7o de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais referentes ao CONTRATO N\u00ba 040/2021/SEPA, celebrado entre a Secretaria de Estado de  Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA e a Empresa DREAM LTDA, inscrita  no CNPJ/MF sob o n\u00ba 23.799.842/0002-31, conforme Processo SEI n\u00ba  0853.013720.00026/2021-67, atrav\u00e9s da COMPARA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 018/2021/BID/SEPA, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos  (aparelhos de ar condicionados, instalados), para atender o pr\u00e9dio sede  da SEPA/EMATER/CAGEACRE ap\u00f3s reforma, proporcionando melhor  ambiente de trabalho aos funcion\u00e1rios e produtores que buscam atendimento do Sistema SEPA, atrav\u00e9s do Programa de Desenvolvimento  Sustent\u00e1vel do Estado do Acre - PDSA/Fase II, data de assinatura do  contrato dia 26/07/2021, empenho n\u00ba 7530010248/2021, e o prazo de  vig\u00eancia deste Contrato dar-se-\u00e1 a partir de sua assinatura com encerramento em 17 de novembro do respectivo exerc\u00edcio financeiro, observados os da Lei n\u00ba. 8.666 de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es,  parte integrante do instrumento, a fim de atender as necessidades do  CONTRATANTE. I. Gestor Titular: Davilson Marques Cunha - matr\u00edcula n\u00ba 9317414-2; II. Gestor Substituto: Francisco Ralph Martins da Rocha -  matr\u00edcula n\u00ba 9211020-1; III. Fiscal Titular: Rosimeire de Freitas Cardoso - matr\u00edcula n\u00ba 737250-1; IV. Fiscal Substituto: Walmar Marcellos Ramos Sarkis -  matr\u00edcula n\u00ba 198765-1; Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do  processo administrativo de despesas p\u00fablicas - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da Controladoria  Geral do Estado do Acre - CGE/AC. I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado. II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP, sob sua Ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O Gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancias  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete aos Fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O Fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancias do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1  pelos danos que causar. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 5\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco - AC, 29 de julho de 2021. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N.\u00ba 040/2021 COMPARA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 018/2021/BID/SEPA PROCESSO SEI N\u00ba 0853.013720.00026/2021-67 CONTRATO DE EMPR\u00c9STIMO N\u00ba 2928/OC-BR - PDSA FASE II (BID) PARTES: Governo do Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Secretaria de  Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA e a empresa DREAM LTDA. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos (aparelhos de ar condicionados,  instalados), para atender o pr\u00e9dio sede da SEPA/EMATER/CAGEACRE ap\u00f3s reforma, proporcionando melhor ambiente de trabalho aos  funcion\u00e1rios e produtores que buscam atendimento do Sistema SEPA,  atrav\u00e9s do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Estado do  Acre - PDSA/Fase II. Programa de Trabalho: 753.001.20608140332840000 - Desenvolvimento da Produ\u00e7\u00e3o Familiar Elemento de despesa:  4.4.90.52.00.00 Fonte de Recurso: 500 BID Nota de Empenho: 7530010248/2021 Valor: R$ 540.320,00 (quinhentos e quarenta mil, trezentos e vinte reais).  Local: Rio Branco/AC. Vig\u00eancia: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 da assinatura do contrato e seu  t\u00e9rmino em 17 de novembro de 2021. Data da Assinatura: 26 de julho de 2021. Assinam: CONTRATANTE - JOS\u00c9 ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO  J\u00daNIOR (SEPA) e pela CONTRATADA - SAID ELIAS VASCONCELOS  NOGUEIRA (DREAM LTDA). ",
            "EXTRATO DO QUINTO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00b0 014/2017 PARTES: Governo do Estado do Acre, atrav\u00e9s da Secretaria de Estado  de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA e a ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES AGR\u00cdCOLAS DO PROJETO SANTA CRUZ - APAPSC. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO ACR\u00c9SCIMO O valor inicial do Conv\u00eanio \u00e9 de R$ 1.166.957,50 (um milh\u00e3o, cento e  sessenta e seis mil, novecentos e cinquenta e sete reais e cinquenta  centavos) e ser\u00e1 acrescido 14,88% - \u201carredondados\u201d - (quatorze e oitenta e oitenta e oito por cento), o que corresponde a R$ 173.612,70 (cento  e setenta e tr\u00eas mil, seiscentos e doze reais e setenta centavos). CL\u00c1USULA SEGUNDA - DO PLANO DE TRABALHO  O detalhamento dos objetos, metas e etapas de execu\u00e7\u00e3o com os respectivos cronogramas, devidamente justificados, para o per\u00edodo de vig\u00eancia deste Conv\u00eanio constam no Plano de Trabalho, parte integrante  deste instrumento, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA TERCEIRA - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do CONTRATO a que se  refere o presente TERMO ADITIVO. CL\u00c1USULA QUARTA - DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DO PRESENTE TERMO ADITIVO A CONTRATANTE obriga-se a promover, \u00e0s suas expensas, a publica\u00e7\u00e3o, em forma de o extrato, do presente TERMO ADITIVO, para ocorrer  no prazo de 20 (vinte) dias no Di\u00e1rio Oficial do Estado, conforme par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61, da Lei n\u00b0 8.666/93. CL\u00c1USULA QUINTA - DA LEGALIDADE O presente Termo Aditivo de Conv\u00eanio \u00e9 parte integrante do Conv\u00eanio  N\u00ba 014/2017. DATA DA ASSINATURA: 23 de junho de 2021. Assinam: JOS\u00c9 ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO JUNIOR (SEPA)  e JOSIMAR SOUZA DA SILVA (ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES  AGR\u00cdCOLAS DO PROJETO SANTA CRUZ - APAPSC). "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 668, DE 30 DE JULHO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n. 5.462, de 16 de mar\u00e7o  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n. 12.760, de 17 de mar\u00e7o  de 2020, e tendo em vista o procedimento SEI 4010.012337.00014/202101 que constitui Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar pela  PORTARIA SEPLAG N\u00ba 172, DE 12 DE MAR\u00c7O DE 2021, publicada no  Di\u00e1rio Oficial, n\u00ba 13.015 de 05 de abril de 2021. Considerando o Memorando n. 66/2021/SEPLAG -DIVAD. RESOLVE: Art. 1\u00ba Prorrogar, por mais 30 (trinta) dias, o prazo para conclus\u00e3o dos  trabalhos da Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar, institu\u00edda pela Portaria n. 172/2021/SEPLAG, de 12 de mar\u00e7o de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial n. 13.015, de 05 de abril de 2021, com fins de  apura\u00e7\u00e3o dos fatos constantes no processo administrativo disciplinar n.  4010.012337.00014/2021-01. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 03 de agosto de 2021. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 670, DE 30 DE JULHO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n. 5.462, de 16 de mar\u00e7o  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n. 12.760, de 17 de mar\u00e7o  de 2020, e tendo em vista o procedimento SEI 4010.012337.00036/202163 que constitui Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar pela  PORTARIA SEPLAG N\u00ba 187, DE 18 DE MAR\u00c7O DE 2021, publicada no  Di\u00e1rio Oficial, n\u00ba 13.015 de 05 de abril de 2021. Considerando o Memorando n. 68/2021/SEPLAG -DIVAD. RESOLVE: Art. 1\u00ba Prorrogar, por mais 30 (trinta) dias, o prazo para conclus\u00e3o dos  trabalhos da Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar, institu\u00edda pela Portaria n. 187/2021/SEPLAG, de 18 de mar\u00e7o de 2021, pu- blicada no Di\u00e1rio Oficial n. 13.015, de 05 de abril de 2021, com fins de apura\u00e7\u00e3o dos fatos constantes no processo administrativo disciplinar n.  4010.012337.00036/2021-63. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 03 de agosto de 2021. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O  CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00b0 003/2019 \u2013 CPL 04 PROCESSO N\u00ba 4010.012287.00039/2021-76 CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DA VIG\u00caNCIA O prazo de vig\u00eancia do Chamamento P\u00fablico n\u00b0 003/2019 \u2013 CPL 04, que tem como objeto a que tem como objeto a \u201cConvoca\u00e7\u00e3o e estabelecimento  de procedimentos e crit\u00e9rios para o credenciamento e contrata\u00e7\u00e3o de Leiloeiros Oficiais, devidamente inscritos na Junta Comercial do Estado do  Acre, para atua\u00e7\u00e3o na estrutura\u00e7\u00e3o das licita\u00e7\u00f5es de mobili\u00e1rio inserv\u00edvel, na modalidade Leil\u00e3o P\u00fablico, presenciais e eletr\u00f4nicos, promovidas  pela Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG\u201d, fica prorrogado por mais 12 (doze) meses, a contar de 21 de agosto de 2021. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DOS LEILOEIROS OFICIAIS HABILITADOS CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DOS FUNDAMENTOS Este Aditivo possui como fundamento: Art. 57, inciso II da Lei de Licita\u00e7\u00f5es n\u00b0 8.666/1993; Item 9.1 do Termo de Refer\u00eancia ; Interesse dos Leiloeiros credenciados; manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o; PARECER N\u00ba 160/2021/SEPLAG - DIJUA e autoriza\u00e7\u00e3o superior. CL\u00c1USULA QUARTA\u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A efic\u00e1cia deste termo aditivo fica condicionado \u00e0 publica\u00e7\u00e3o de seu extrato pelo CONTRATANTE no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre \u2013 DOE, at\u00e9  o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de 20 dias daquela data, nos termos do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61 da  Lei Federal 8.666/93. CL\u00c1USULA SEXTA\u2013 DO FORO Para dirimir poss\u00edveis d\u00favidas, casos omissos ou controv\u00e9rsias oriundas deste instrumento, fica eleito o Foro da Cidade de Rio Branco, Capital do  Estado do Acre, com expressa ren\u00fancia de qualquer outro, por mais privilegiado que seja ou se torne. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020  RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Prorrogar at\u00e9 o dia 10 de agosto de 2021 o prazo para inscri\u00e7\u00e3o no Processo Seletivo Simplificado para Sele\u00e7\u00e3o de Estagi\u00e1rios, bem como  incluir novos cursos, visando a forma\u00e7\u00e3o de cadastro reserva para atender as necessidades do Governo do Estado do Acre, no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo Estadual, a ser realizado por interm\u00e9dio do Instituto Euvaldo Lodi \u2013 IEL, referente ao Edital SEPLAG  N\u00b004/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 13.084, de 14/07/2021, de acordo com o quadro de vagas abaixo descrito: Art. 2\u00ba -  Em atendimento a regras de isolamento social e orienta\u00e7\u00f5es da OMS contra a dissemina\u00e7\u00e3o do Novo Coronav\u00edrus (Covid-19) as inscri\u00e7\u00f5es  ser\u00e3o realizadas exclusivamente pelo e-mail vagas.estagioielac@gmail.com, com o envio dos seguintes documentos: Curriculum Vitae; Ficha de  Inscri\u00e7\u00e3o (anexo I); C\u00f3pia RG e CPF; Declara\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula da Institui\u00e7\u00e3o de Ensino; hist\u00f3rico escolar que conste as notas/men\u00e7\u00f5es referente  o 1\u00ba semestre de 2021; C\u00f3pia de Comprovante de Endere\u00e7o atualizado e, se aplic\u00e1vel, a declara\u00e7\u00e3o de insufici\u00eancia de renda anexa a este edital.   Documento assinado eletronicamente por RICARDO BRAND\u00c3O DOS SANTOS, Secret\u00e1rio(a) de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em 30/07/2021 ",
            "EXTRATO DO 1\u00ba TERMO DITIVO DO CONTRATO N\u00ba 18/2020 DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE APOIO ADMINISTRATIVO, ATENDIMENTO,  LOG\u00cdSTICA E SERVI\u00c7OS OPERACIONAIS, PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O E SUAS UNIDADES (XAPURI), QUECELEBRAM ENTRE SI A SECRETARIA DE ESTADO DEPLANEJAMENTO E GEST\u00c3O E A EMPRESA  TEC NEWS EIRELI.  PROCESSO SEI N\u00ba. 4010.012287.00043/2021-34  CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 18/2020, pelo prazo de 12 (doze) meses, a contar de 03/08/2021  a 03/08/2022, tendo em vista a necessidade de continua\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de apoio administrativo, atendimento, log\u00edstica e servi\u00e7os operacionais,  para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o e suas unidades (Xapuri). Par\u00e1grafo Primeiro: As quantidades estabelecidas do contrato administrativo n\u00ba 18/2020, passam assim a vigorar com os seguintes quantitativos e  seus valores aditivados:   CL\u00c1USULA SEGUNDA - DO FUNDAMENTO LEGAL Este aditivo possui como fundamento: inciso II, Art. 57, da Lei 8.666/93; justificativa; aceite da CONTRATADA; manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o; aus\u00eancia de san\u00e7\u00f5es impeditivas no portal da transpar\u00eancia, Autoriza\u00e7\u00e3o Superior, PARECER/DIJUR/SEPLAG N\u00ba 161/2021. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR DO CONTRATO  O valor total do presente contrato ser\u00e1 R$ 451.819,08 (quatrocentos e cinquenta e um, oitocentos e dezenove reais e oito centavos) ao ano, j\u00e1  inclu\u00eddos todos os impostos, taxas e quaisquer outras despesas que sejam pertinentes ao objeto contratado, conforme consta no contrato original,  sem nenhuma altera\u00e7\u00e3o. O valor mensal de R$ 37.651,59 (trinta e sete mil, seiscentos e cinta e um reais e cinquenta e nove centavos). CL\u00c1USULA QUARTA - DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  A efic\u00e1cia deste termo aditivo fica condicionado \u00e0 publica\u00e7\u00e3o de seu extrato pelo CONTRATANTE no Di\u00e1rio Oficial do A despesa decorrente deste contrato  correr\u00e1 \u00e0 conta do programa de Trabalho:71400134620000, Elemento de Despesa: 3.3.90. 37. 00 00; Fonte de Recurso: 100 - Recurso Pr\u00f3prio. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do extrato do presente Termo Aditivo na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de  sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias daquela data. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO ORIGINAL e de outros instrumentos n\u00e3o modificadas por este Termo  Aditivo. E, para firmeza e prova de assim haverem, entre si, ajustado e acordado, ap\u00f3s ter sido lido juntamente com seu(s) anexo(s), o presente  Termo Aditivo \u00e9 assinado eletronicamente pelas partes. Rio Branco, Acre 28 de julho de 2021. Assinam: Ricardo Brand\u00e3o dos Santos \u2013 CONTRATANTE; Ant\u00f4nio Carlos Oliveira de Souza - CONTRATADA "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 820 DE 26 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto  Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para compor a  equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 593/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP 195/2020  - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, MEDPLUS COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O LTDA, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de  Medicamentos Antimicrobianos, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barroso \u2013 Matricula/CPF: 9771663-1 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 b)Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins - Matricula/CPF: 102857-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de  fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no  endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 23 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 821 DE 26 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto  Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para compor  a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 594/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP  195/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, CIMED IND\u00daSTRIA DE MEDICAMENTOS LTDA, cujo objeto \u00e9 a  Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos Antimicrobianos, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado  do Acre \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barroso \u2013 Matricula/CPF: 9771663-1 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 b)Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins - Matricula/CPF: 102857-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 23 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 822 DE 26 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de  21/06/1993, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 595/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP 195/2020 - CPL 01,  celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, COSTA CAMARGO COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA,  cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos Antimicrobianos, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes  \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barroso \u2013 Matricula/CPF: 9771663-1 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 b)Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins - Matricula/CPF: 102857-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014,  dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/ manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 23 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 823 DE 26 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do  Contrato n\u00ba 596/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP 195/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado  de Sa\u00fade e a empresa, DIMASTER COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos Antimicrobianos, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barroso \u2013 Matricula/CPF: 9771663-1 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 b)Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins - Matricula/CPF: 102857-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 23 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 824 DE 26 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 597/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP 195/2020 - CPL 01, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, DISACRE COM\u00c9RCIO  E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, cujo  objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos Antimicrobianos, destinados a  atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede  Hospitalar do Estado do Acre \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barroso \u2013 Matricula/CPF: 9771663-1 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 b)Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins - Matricula/CPF: 102857-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 23 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 826 DE 26 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 599/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP 195/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, FRESENIUS KABI BRASIL  LTDA, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos Antimicrobianos,  destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barroso \u2013 Matricula/CPF: 9771663-1 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 b)Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins - Matricula/CPF: 102857-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados obser- var as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 23 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 827 DE 26 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 600/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP 195/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, HALEX STAR IND\u00daSTRIA  FARMAC\u00caUTUCA S.A, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos Antimicrobianos, destinados a atender as necessidades das Unidades de  Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barroso \u2013 Matricula/CPF: 9771663-1 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 b)Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins - Matricula/CPF: 102857-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 23 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 828 DE 26 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 601/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O  ELETR\u00d4NICO SRP 195/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria  de Estado de Sa\u00fade e a empresa,  J I D DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA - EPP, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos  Antimicrobianos, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barroso \u2013 Matricula/CPF: 9771663-1 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 b)Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins - Matricula/CPF: 102857-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de  fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no  endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 23 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 829 DE 26 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto  Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 602/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP 195/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, VIA FHARMA DO BRASIL EIRELI, cujo objeto  \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos Antimicrobianos, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar  do Estado do Acre \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barroso \u2013 Matricula/CPF: 9771663-1 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 b)Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins - Matricula/CPF: 102857-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de  fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no  endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 23 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 593/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 195/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 197/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00034/2020-71  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: MEDPLUS COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O LTDA DO OBJETO                                                                      Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos Antimicrobianos, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do  Estado do Acre - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 188.175,00 (cento e oitenta e oito mil cento e setenta e cinco reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00, Fontes de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro  no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 23 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E IVAN GON\u00c7ALVES PEREIRA J\u00daNIOR, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 594/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 195/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 199/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00034/2020-71  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: CIMED IND\u00daSTRIA DE MEDICAMENTOS LTDA DO OBJETO                                                                      Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos Antimicrobianos, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do  Estado do Acre - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 12.900,00 (doze mil e novecentos reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00, Fontes de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro  no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 23 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E FELIPE DE SOUZA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 595/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 195/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 200/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00034/2020-71  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: COSTA CAMARGO COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA DO OBJETO                                                                      Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos Antimicrobianos, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do  Estado do Acre - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 805.375,00 (oitocentos e cinco mil trezentos e setenta e cinco reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00, Fontes de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro  no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 23 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E FELIPPE DAVID MELLO FONTANA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 596/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 195/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 201/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00034/2020-71  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: DIMASTER COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA DO OBJETO                                                                      Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos Antimicrobianos, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do  Estado do Acre - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 7.000,00 (sete mil reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00, Fontes de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro  no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 23 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E SUEMA TUSSI BRUNELO, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 597/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 195/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 202/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00034/2020-71  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: DISACRE COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA DO OBJETO                                                                      Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos Antimicrobianos, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do  Estado do Acre - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 9.740,00 (nove mil setecentos e quarenta reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00, Fontes de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro  no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 23 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E IN\u00c1CIO S\u00c9RGIO DE MELO, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 599/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 195/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 204/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00034/2020-71  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: FRESENIUS KABI BRASIL LTDA DO OBJETO                                                                      Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos Antimicrobianos, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do  Estado do Acre - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 65.930,00 (sessenta e cinco mil novecentos e trinta reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00, Fontes de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro  no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 23 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E DILMA MENDES LUZ, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 600/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 195/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 205/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00034/2020-71  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: HALEX STAR IND\u00daSTRIA FARMACEUTICA S.A DO OBJETO                                                                      Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos Antimicrobianos, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do  Estado do Acre - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 164.890,00 (cento e sessenta e quatro mil oitocentos e noventa reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00, Fontes de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro  no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 23 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E MARIN\u00caS ZABOTTE, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 601/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 195/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 206/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00034/2020-71  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: J I D DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA - EPP DO OBJETO                                                                      Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos Antimicrobianos, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do  Estado do Acre - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 397.325,00 (trezentos e noventa e sete mil trezentos e vinte e cinco reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00, Fontes de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro  no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 23 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E DANIELLA DUARTE SABOIA DE SOUZA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 602/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 195/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 208/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00034/2020-71  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: VIA FHARMA DO BRASIL EIRELI DO OBJETO                                                                      Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos Antimicrobianos, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do  Estado do Acre - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 6.419,00 (seis mil quatrocentos e dezenove reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00, Fontes de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro  no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 23 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E FERNANDO RODRIGUES DE ANDRADE, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CIB/AC N\u00ba 27/2021 O Presidente da Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite \u2013 CIB/AC e o Presidente do COSEMS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando o Of\u00edcio n\u00b0 1.015/2021/GAB/SEMSA/PMCS, oriundo da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Cruzeiro do Sul que encaminha o Atestado de  Conclus\u00e3o da Obra, Proposta FNS n\u00b0 11370.229000/1170-06, cujo objeto se consolidou na constru\u00e7\u00e3o da UBS Fluvial de Cruzeiro do Sul/AC para ratifica\u00e7\u00e3o pela Comiss\u00e3o de Intergestores Bipartite \u2013 CIB/AC. R E S O L V E M: Art. 1\u00ba: Pactuar \u201cAd-referendum\u201d do Plen\u00e1rio a ratifica\u00e7\u00e3o do  Atestado de Conclus\u00e3o da Obra da Prefeitura de Cruzeiro do Sul,  Proposta FNS n\u00b0  11370.229000/1170-06, referente a obra de constru\u00e7\u00e3o da Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade Fluvial \u2013 UBS/Fluvial, localizada na Rua Rui Barbosa, n\u00ba 67,  Centro, CEP: 69.990-000, Cruzeiro do Sul (AC). Rio Branco (AC), 23 de junho de 2021. Alysson Bestene Lins Presidente da CIB Agnaldo de Souza Lima Presidente do COSEMS Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CIB/AC n\u00ba 27/2021, nos termos do Art. 2\u00ba do Regimento Interno da CIB/AC. Alysson Bestene Lins Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CIB/AC N\u00ba 28/2021 O Presidente da Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite \u2013 CIB/AC e o Presidente do COSEMS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando o Of\u00edcio n\u00ba 313/2021 oriundo da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Rodrigues Alves que solicita pactua\u00e7\u00e3o \u201cAd-referendum\u201d do  Plen\u00e1rio do Projeto T\u00e9cnico de Implanta\u00e7\u00e3o do Transporte Sanit\u00e1rio Eletivo no Munic\u00edpio de Rodrigues Alves, que tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de  uma VAN para execu\u00e7\u00e3o deste servi\u00e7o de transporte sanit\u00e1rio, pleiteada pela proposta n\u00ba 11.591.240/0001-24. R E S O L V E M: Art. 1\u00ba: Pactuar \u201cAd-referendum\u201d do Plen\u00e1rio o Projeto T\u00e9cnico de Implanta\u00e7\u00e3o do Transporte Sanit\u00e1rio Eletivo do Munic\u00edpio de Rodrigues Alves (AC). Rio Branco (AC), 23 de junho de 2021. Alysson Bestene Lins Presidente da CIB Agnaldo de Souza Lima Presidente do COSEMS Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CIB/AC n\u00ba 28/2021, nos termos do Art. 2\u00ba do Regimento Interno da CIB/AC. Alysson Bestene Lins Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CIB/AC N\u00ba 29/2021 A Presidente da Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite \u2013 CIB/AC e o Presidente do COSEMS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando o prazo para atendimento de dilig\u00eancia do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade; Considerando o Of\u00edcio n\u00ba 003/2021-DGP/PG/SCA, de 02 de julho de 2021, oriundo da Provedoria Geral/Diretoria de Gest\u00e3o de Projetos que solicita  pactua\u00e7\u00e3o \u201cAd-referendum\u201d do Plen\u00e1rio para atendimento de dilig\u00eancia efetuada pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. R E S O L V E M: Art. 1\u00ba: Pactuar \u201cAd-referendum\u201d do Plen\u00e1rio a Proposta de Amplia\u00e7\u00e3o de Atendimentos da Santa Casa da Amaz\u00f4nia, referente a Proposta de  Conv\u00eanio n\u00ba 904510/21-001, que tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamento e material permanente para Aten\u00e7\u00e3o Especializada em Sa\u00fade,  Emenda n\u00ba 40780003, de autoria do Parlamentar M\u00e1rcio Bittar, no valor  de R$ 1.272.634,00. Rio Branco (AC), 12 de julho de 2021. Muana da Costa Ara\u00fajo Presidente da CIB, interina Agnaldo de Souza Lima Presidente do COSEMS Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CIB/AC n\u00ba 29/2021, nos termos do Art. 2\u00ba do  Regimento Interno da CIB/AC. Muana da Costa Ara\u00fajo Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade, interina ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CIB/AC N\u00ba 30/2021 A Presidente da Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite \u2013 CIB/AC e o  Presidente do COSEMS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando o prazo para atendimento de dilig\u00eancia do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade; Considerando o Of\u00edcio n\u00ba 004/2021-DGP/PG/SCA, de 09 de julho de  2021, oriundo da Provedoria Geral/Diretoria de Gest\u00e3o de Projetos que  solicita pactua\u00e7\u00e3o \u201cAd-referendum\u201d do Plen\u00e1rio para atendimento de dilig\u00eancia efetuada pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. R E S O L V E M: Art. 1\u00ba: Pactuar \u201cAd-referendum\u201d do Plen\u00e1rio as Propostas abaixo mencionadas, de autoria do Parlamentar M\u00e1rcio Bittar, que tem como objetivo reforma e amplia\u00e7\u00e3o da Santa Casa da Amaz\u00f4nia. Rio Branco (AC), 12 de julho de 2021. Muana da Costa Ara\u00fajo Presidente da CIB, interina Agnaldo de Souza Lima Presidente do COSEMS Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CIB/AC n\u00ba 30/2021, nos termos do Art. 2\u00ba do  Regimento Interno da CIB/AC. Muana da Costa Ara\u00fajo Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade, interina "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "ACREPREVID\u00caNCIA": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 472, DE 29 DE JULHO DE 2021 O PRESIDENTE DO INTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo  n\u00ba.  0014.004770.01240/2021-81encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 731, de 28 de julho de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento da servidora IRANI SAMPAIO DE  ARA\u00daJO OLIVEIRA, Matr\u00edcula 221368-1, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, ocupante do cargo  de Apoio Administrativo N\u00edvel I 25 h, Classe IV, Refer\u00eancia 8. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte em favor do c\u00f4njuge RUY MOTA DE  OLIVEIRA, na modalidade vital\u00edcia, nos termos dos artigos 68 e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 7 de abril de 2021.      Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 473, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE, ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba.  0066.006420.00415/2021-51,encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 729 de 22 de julho de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do aposentado DOMINGOS S\u00c1VIO  DE MEDEIROS, Matr\u00edcula 62596-2. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte, nos termos dos artigos 68 e seguintes,  da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005, em favor de: I \u2013 ADRIANA DO NASCIMENTO SILVA DE MEDEIROS, condi\u00e7\u00e3o de  c\u00f4njuge, na modalidade tempor\u00e1ria pelo prazo de 15 (quinze) anos; e II \u2013 VALENTINA BEATRIZ SILVA DE MEDEIROS, na condi\u00e7\u00e3o de filha  menor de 21 (vinte e um) anos, na modalidade tempor\u00e1ria. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 16 de julho de 2021.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 474, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba.  0066.006420.00416/2021-03 encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 728, de 28 de julho de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do servidor DOMINGOS S\u00c1VIO DE  MEDEIROS, Matr\u00edcula 62596-1, do quadro de pessoal da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, ocupante do cargo de Profes- sor P2 30 horas, Classe II, Refer\u00eancia J. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte, na modalidade tempor\u00e1ria, nos termos dos artigos 68 e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de  dezembro de 2005, em favor de: I \u2013 ADRIANA DO NASCIMENTO SILVA DE MEDEIROS, condi\u00e7\u00e3o de  c\u00f4njuge, na modalidade tempor\u00e1ria pelo prazo de 15 (quinze) anos; e II \u2013 VALENTINA BEATRIZ SILVA DE MEDEIROS, na condi\u00e7\u00e3o de filha  menor de 21 (vinte e um) anos, na modalidade tempor\u00e1ria. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 16 de julho de 2021.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 475, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba.  0066.006420.00407/2021-12 encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 742, de 27 de julho de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento da aposentada EUNICE CAROLINA  DE SOUZA, Matr\u00edcula 249408-1. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte em favor do c\u00f4njuge TERTULIANO  MARTINS DE SOUZA, na modalidade vital\u00edcia, nos termos dos artigos 68  e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 06 de julho de 2021.       Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE  PORTARIA ACREPREVID\u00caNCIA N\u00ba 336, DE 01 DE JUNHO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba.  0039.007080.00103/2021-62, encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Art. 37, do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais  Transit\u00f3rias \u2013 ADCT - da Constitui\u00e7\u00e3o do Acre, que efetivou os servidores ingressados no servi\u00e7o p\u00fablico at\u00e9 31 de dezembro de 1994, tendo-lhes sido estendidos os mesmos efeitos da titula\u00e7\u00e3o de cargos efetivos,  previstos no inciso II, do artigo 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 154, de 2005;  CONSIDERANDO o Parecer PGE\u2044PP n\u00ba 52/2009, de 5 de agosto de 2009; CONSIDERANDO que tais servidores v\u00eam contribuindo normalmente para o  Fundo de Previd\u00eancia Social do Estado \u2013 FPS-, gerido pelo Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o of\u00edcio PGE/GAB/ADJ/N\u00ba 56-150008809 de 03  de dezembro de 2015 e o of\u00edcio PGE/GAB/N\u00ba 122/2016 (ADA 56-1600000101) de 24 de maio de 2016; CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 487, de 31 de maio de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do servidor ANT\u00d4NIO F\u00c9LIX DE SOUZA, Matr\u00edcula 218138-1, do quadro de pessoal do Hospital das Cl\u00ednicas  do Acre, ocupante do cargo de Motorista Oficial, Refer\u00eancia 5; CONSIDERANDO, por fim, ser o Acreprevid\u00eancia a institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pela concess\u00e3o dos benef\u00edcios previdenci\u00e1rios aos servidores  efetivos do RPPS, (art. 1\u00ba, II, da Lei 1.688, de 8 de dezembro de 2005). RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte na modalidade tempor\u00e1ria, pelo prazo de 15 (quinze) anos, em favor do c\u00f4njuge MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O  FERREIRA MILHOMINS FELIX, nos termos dos artigos 68 e seguintes  da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 11 de abril de 2021. Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE  PORTARIA ACREPREVID\u00caNCIA N\u00ba 337, DE 01 DE JUNHO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba.  0039.007080.00109/2021-30, encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Art. 37, do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais  Transit\u00f3rias \u2013 ADCT - da Constitui\u00e7\u00e3o do Acre, que efetivou os servidores ingressados no servi\u00e7o p\u00fablico at\u00e9 31 de dezembro de 1994, tendo-lhes sido estendidos os mesmos efeitos da titula\u00e7\u00e3o de cargos efetivos,  previstos no inciso II, do artigo 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 154, de 2005;  CONSIDERANDO o Parecer PGE\u2044PP n\u00ba 52/2009, de 5 de agosto de 2009; CONSIDERANDO que tais servidores v\u00eam contribuindo normalmente para o  Fundo de Previd\u00eancia Social do Estado \u2013 FPS-, gerido pelo Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o of\u00edcio PGE/GAB/ADJ/N\u00ba 56-150008809 de 03  de dezembro de 2015 e o of\u00edcio PGE/GAB/N\u00ba 122/2016 (ADA 56-1600000101) de 24 de maio de 2016; CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 487, de 31 de maio de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do servidor ANT\u00d4NIO F\u00c9LIX DE SOUZA, Matr\u00edcula 218138-1, do quadro de pessoal do Hospital das Cl\u00ednicas  do Acre, ocupante do cargo de Motorista Oficial, Refer\u00eancia 5; CONSIDERANDO, por fim, ser o Acreprevid\u00eancia a institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pela concess\u00e3o dos benef\u00edcios previdenci\u00e1rios aos servidores  efetivos do RPPS, (art. 1\u00ba, II, da Lei 1.688, de 8 de dezembro de 2005). RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte na modalidade tempor\u00e1ria, em favor  de ANDREZA FONTENELE DE SOUZA, na condi\u00e7\u00e3o de filha menor  de 21 (vinte e um) anos, nos termos dos artigos 68 e seguintes da Lei  Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada  na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 11 de abril de 2021. Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE  PORTARIA ACREPREVID\u00caNCIA N\u00ba 469, DE 27 DE JULHO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba.  0039.007080.00103/2021-62, encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Art. 37, do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais  Transit\u00f3rias \u2013 ADCT - da Constitui\u00e7\u00e3o do Acre, que efetivou os servidores ingressados no servi\u00e7o p\u00fablico at\u00e9 31 de dezembro de 1994, tendo-lhes sido estendidos os mesmos efeitos da titula\u00e7\u00e3o de cargos efetivos,  previstos no inciso II, do artigo 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 154, de 2005;  CONSIDERANDO o Parecer PGE\u2044PP n\u00ba 52/2009, de 5 de agosto de 2009; CONSIDERANDO que tais servidores v\u00eam contribuindo normalmente para o  Fundo de Previd\u00eancia Social do Estado \u2013 FPS-, gerido pelo Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o of\u00edcio PGE/GAB/ADJ/N\u00ba 56-150008809 de 03  de dezembro de 2015 e o of\u00edcio PGE/GAB/N\u00ba 122/2016 (ADA 56-1600000101) de 24 de maio de 2016; CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 733, de 23 de julho de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do servidor ANT\u00d4NIO F\u00c9LIX DE SOUZA, Matr\u00edcula 218138-1, do quadro de pessoal do Hospital das Cl\u00ednicas  do Acre, ocupante do cargo de Motorista Oficial, Refer\u00eancia 5; CONSIDERANDO, por fim, ser o Acreprevid\u00eancia a institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pela concess\u00e3o dos benef\u00edcios previdenci\u00e1rios aos servidores  efetivos do RPPS, (art. 1\u00ba, II, da Lei 1.688, de 8 de dezembro de 2005).  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte, na modalidade tempor\u00e1ria, em favor  de ANNY GABRIELY MILHOMINS DE SOUZA na condi\u00e7\u00e3o de filha menor de 21 (vinte e um) anos, nos termos dos artigos 68 e seguintes, da Lei  Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social, com  base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005.   Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 11 de abril de 2021. Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA "
        ],
        "DEPASA": [
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O A Diretora Presidente do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento - DEPASA, a Senhora WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI, nomeada  pelo Decreto n\u00ba 7.337 de 24/11/2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem as Leis n\u00ba 1.248/97, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, RATIFICA, a  Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 105/2021, com fulcro no art. 24, inciso XXII da Lei 8.666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es, e considerando o que consta no Processo  de Dispensa, referente \u00e0 Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os da ENERGISA ACRE \u2013 DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A, CNPJ: 04.065.033/0001-70 para  Contrata\u00e7\u00e3o para fornecimento de Energia El\u00e9trica, em baixa tens\u00e3o, para atender po\u00e7o tubular profundo e reservat\u00f3rio para o abastecimento de  \u00e1gua pot\u00e1vel, localizado na Rua Padre Cicero, s/n\u00b0, Bairro Conquista, no Municipio de Rio Branco-AC,  no valor total de R$ 4.924,80 (quatro mil  novecentos e vinte quatro reais e oitenta centavos). Em cumprimento ao disposto no artigo 26 da Lei n\u00ba 8.666/93 DETERMINO a publica\u00e7\u00e3o da presente ratifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado, para  que produza os efeitos legais. Rio Branco-AC, 29 de julho de 2021. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Diretora Presidente do Depasa ",
            "TERMO DE CANCELAMENTO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O A Diretora Presidente do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento - DEPASA, a Senhora WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI, nomeada  pelo Decreto n\u00ba 7.337 de 24/11/2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem as Leis n\u00ba 1.248/97 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, resolve CANCELAR o termo de homologa\u00e7\u00e3o do PROCESSO LICITAT\u00d3RIO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 037/2021 CPL 4, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado, edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 13.073 de 29/06/2021, p\u00e1ginas 39/40, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Rebobinamento de  Motores El\u00e9tricos, destinados a atender as necessidades do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento - DEPASA, nos Munic\u00edpios do Estado  do Acre, por raz\u00f5es de interesse p\u00fablico. Rio Branco/AC, 30 de julho de 2021. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Diretora Presidente /DEPASA Decreto n\u00ba 7.337 de 24/11/2020 "
        ],
        "DERACRE": [
            "EXTRATO DO CONV\u00caNIO 045/2021 GOVERNO DO ESTADO DO ACRE/DERACRE/MUNICIPIO DE CRUZEIRO DO SUL OBJETO: O presente Conv\u00eanio tem por objeto a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de terraplenagem na via acesso e p\u00e1tio do Polo Naval de Cruzeiro do Sul.  PARTES: Governo do Estado do Acre atrav\u00e9s do Departamento de Estradas de Rodagens Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE e o Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul. PRAZO: 12 (doze) meses ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, Presidente do Deracre e JOS\u00c9 DE SOUZA LIMA, Prefeito municipal de Cruzeiro do Sul. DATA: 28 de junho de 2021. ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 075/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004231.00100/2021-70 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 282/2020 \u2013 CPL 05 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 017/2021 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE,  contratante e a empresa EMAM \u2013 EMULS\u00d5ES E TRANSPORTES LTDA, contratada. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade conceder a revis\u00e3o pre\u00e7o unit\u00e1rio dos itens 12, 13 e 14 do Contrato n\u00ba 075/2021, totalizando o  valor de R$ 352.547,40 (trezentos e cinquenta e dois mil, quinhentos e quarenta e sete reais e quarenta centavos), em cumprimento ao disposto no  DESPACHO N\u00ba 81/2021/DERACRE-DIREXECOPER e PARECER/NUJUR N\u00ba 102/2021 e Despacho n\u00ba 169/2021/DERACRE\u2013ASSJUR, os quais  integram PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004231.00100/2021-70.  Destaca-se que o Contrato tem por objeto o fornecimento de insumos asf\u00e1lticos (material betuminoso) para atender as demandas do DERACRE  na regional de Tarauac\u00e1/Envira e Purus. AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o art. 65, II, al\u00ednea \u201cd\u201d do referido dispositivo da Lei n\u00ba 8.666/1993 e Instru\u00e7\u00e3o  Normativa n\u00ba 001/2014-CGE. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, e s\u00e3o aqui integralmente ratificadas, as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es deste Termo de Contrato, em tudo quanto n\u00e3o  conflitar com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas pelo presente Termo. DATA E LOCAL DA ASSINATURA:  15 de julho de 2021 \u2013 Rio Branco-AC ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo contratante e LEONARDO MACHADO DE AZEVEDO VILELA, pela contratada. ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 076/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 282/2020 \u2013 CPL 05 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 017/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004231.00102/2021-69 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE,  contratante e a empresa EMAM \u2013 EMULS\u00d5ES E TRANSPORTES LTDA, contratada. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade conceder a revis\u00e3o dos pre\u00e7os unit\u00e1rios, dos itens: 5 (CAP 50/70), 6 (CM-30) e 07 (RR2C),  nos percentuais de 25%, 18% e 17% respectivamente,  por tonelada, do CONTRATO/DERACRE N\u00ba 076/2021, totalizando o valor do acr\u00e9scimo  em R$ 351.830,40 (Trezentos e cinquenta e um mil, oitocentos e trinta reais e quarenta centavos), em cumprimento ao disposto no PARECER N\u00ba  71/2021/DERACRE-ASSJUR e DESPACHO N\u00ba 170/2021/DERACRE-ASJUR, os quais integram PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004231.00102/2021-69. AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o art. 65, II, al\u00ednea \u201cd\u201d do referido dispositivo da Lei n\u00ba 8.666/1993 e Instru\u00e7\u00e3o  Normativa n\u00ba 001/2014-CGE. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, e s\u00e3o aqui integralmente ratificadas, as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO/DERACRE N\u00ba 076/2021,  em tudo quanto n\u00e3o conflitar com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas pelo presente Termo. DATA E LOCAL DA ASSINATURA: 26 de julho de 2021 \u2013 Rio Branco-AC ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo contratante e LEONARDO MACHADO DE AZEVEDO VILELA, pela contratada. ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 031/2021 Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 041/2021 \u2013 CPL 05 Processo SEI n\u00ba 0038.013324.00006/2021-08 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE e  a empresa \u00c1GUIA DOURADA LUBRIFICANTES EIRELI e SILVA COM\u00c9RCIO DE LUBRIFICANTES LTDA. OBJETO: Registrar pre\u00e7os visando a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de pintura em ve\u00edculos, m\u00e1quinas e equipamentos do Departamento de Estradas de  Rodagem e Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE. VALOR REGISTRADO: R$ 932.835,00 (novecentos e trinta e dois mil, oitocentos e trinta e cinco reais). VIG\u00caNCIA: A Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data de sua assinatura, sendo vedada a sua prorroga\u00e7\u00e3o. DATA DE ASSINATURA: 21 de julho de 2021. ASSINAM: PETRONIO ANTUNES, pelo DERACRE, e JAQUELINE SILVA MAGALH\u00c3ES BRAUM e MANOEL FRANCISCO TEIXEIRA DE SOUZA  pelas empresas. ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 032/2021  Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 018/2021 \u2013 CPL 03 Processo SEI n\u00ba 0038.006889.00015/2021-01 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE e  as empresas E M COSTA ENGENHARIA EIRELI, BOMFIM & SOUSA COM\u00c9RCIO CONSTRU\u00c7\u00c3O E LIMPEZA LTDA, ATLAS CONSTRU\u00c7\u00c3O E  COM\u00c9RCIO \u2013 EIRELI. OBJETO: Registrar pre\u00e7os visando a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para prestar servi\u00e7os de MANUTEN\u00c7\u00c3O PREDIAL E INDUSTRIAL  PREVENTIVA E CORRETIVA com fornecimento de pe\u00e7as, equipamentos, materiais e m\u00e3o de obra, na forma estabelecida em planilhas de servi\u00e7os  e insumos diversos descritos no Sistema Nacional de Pesquisa de Custos e \u00cdndices da Constru\u00e7\u00e3o Civil, doravante denominado SINAPI,    nas  edifica\u00e7\u00f5es Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE, conforme os lotes descritos:  lote 1 na Regional Baixo Acre (Acrel\u00e2ndia, Bujar\u00ed, Capixaba, Pl\u00e1cido De Castro, Porto Acre, Senador Guiomar, Rio Branco), Lote 2 Regionais Purus  e Alto Acre (Manuel Urbano, Santa Rosa, Sena Madureira, Assis Brasil, Brasileia, Xapuri.), lote 3 Juru\u00e1 (Cruzeiro Do Sul, M\u00e2ncio Lima, Marechal  Taumaturgo, Porto Walter, Rodrigues Alves), Lote 4 Purus Tarauac\u00e1/Envira (Feij\u00f3, Jord\u00e3o, Tarauac\u00e1). VALOR TOTAL REGISTRADO: R$ 11.125.000,00 (Onze milh\u00f5es, cento e vinte e cinco mil reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do presente Contrato correr\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do Estado, para o exerc\u00edcio  de 2021, sob o seguinte Programa de Trabalho: 744 201 264511411 42760000 \u2013 Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o de Infraestrutura Predial. Elemento de Despesa:  33.90.39.00.00 e 44.90.39.00.00 e 44.90.51.00.00.Fonte: 100-RP e 200-Conv\u00eanio VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses. DATA DA ASSINATURA:  20 de julho de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo DERACRE, EUDES MOREIRA DA COSTA, ANTONIO MONTEIRO DE SOUSA  NETO, JO\u00c3O PAULO ALVES DO NASCIMENTO pelas Empresas. "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 449, DE 26 DE JULHO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169,  de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba. 8.666, de 21 de junho de 1993; CONSIDERANDO ainda, solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba 453/2021/DETRAN - DADM (1970806); CONSIDERANDO ainda, o Despacho n\u00ba 454/2021/DETRAN - DADM (1973152), RESOLVE: Art. 1\u00b0 REVOGAR a PORTARIA N\u00ba 34/2020, de 03 de agosto de 2020. Art. 2\u00ba DESIGNAR os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba  016/2020, celebrado com a empresa ABC EMPREENDIMENTOS E LOGISTICA EIRELI E O DEPARTAMENTO DE TRANSITO DO ACRE - DETRAN/AC, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica  para  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo, tipo caminh\u00e3o guincho  com condutor, dotados de todos os equipamentos exigidos pelo C\u00f3digo  de Tr\u00e2nsito Brasileiro, para atender o munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 AC. I Gestor Titular: Jos\u00e9 Matheus do Nascimento Paiva - Matr\u00edcula 9513310; II Gestor Suplente: Francisco Roberval Loredo Gomes- Matr\u00edcula  9008810; III Fiscal Titular: Jonatas dos Santos Fonseca - Matr\u00edcula 9569685; IV Fiscal Suplente: Angela Maria Magalh\u00e3es de S. Oliveira - Matr\u00edcula  9564233. Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa Publica \u2013 PADP, bem  como, a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse publico. PARAGRAFO \u00daNICO: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder Publico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus e ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ficando  vinculada a vig\u00eancia do contrato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 26 de julho de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 480, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 3119/2021/CASACIVIL (2007470), RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, Izaias de Queiroz Pereira para exercer  o Cargo em Comiss\u00e3o refer\u00eancia CEC-05, deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/ AC. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 02 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 478, DE 30 DE JULHO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO o que consta na Lei n.\u00ba 8.989, de 1995, com as  altera\u00e7\u00f5es da Lei n.\u00ba 10.182, de 2001, dos Arts. 2\u00ba, 3\u00ba e 5\u00ba da Lei n.\u00ba  10.690, de 2003, e pela Lei 10.757, de 2003, para a frui\u00e7\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o do imposto sobre produtos industrializados (IPI), na aquisi\u00e7\u00e3o de  autom\u00f3vel de passageiros ou ve\u00edculos de uso misto, de fabrica\u00e7\u00e3o  nacional, classificado na posi\u00e7\u00e3o 87.03 da tabela de incid\u00eancia do  ICMS/IPI (TIPI) e o art. 12, VII, da Lei Complementar n\u00ba. 114/02, que  disp\u00f5e sobre a isen\u00e7\u00e3o de IPVA; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com  objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I - CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC II -  EDMO ORLANDO F. COELHO \u2013 CRM 087/AC IlI - JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA MEDTRAN com endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental, Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 02/08/2021 (segunda-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 02 de agosto 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 478, DE 30 DE JULHO DE 2021. Maria Am\u00e9lia Alves da Costa Matias Eden Alves Azevedo Maria das Neves da Silva Diniz ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 479, DE 30 DE JULHO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO os pedidos de avalia\u00e7\u00e3o de Junta M\u00e9dica Especial. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com  objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC II - EDMO ORLANDO F. COELHO \u2013 CRM 087/AC IlI - JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA MEDTRAN com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental, Rio  Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 02/08/2021 (segunda-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 02  de agosto 2021.   Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC   Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 479, DE 30 DE JULHO DE 2021. Maria Am\u00e9lia Alves da Costa Matias Eden Alves Azevedo ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 482, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, RESOLVE: Art. 1\u00ba Registrar Elogio a servidora p\u00fablica Ivone Vivan Fortes, matr\u00edcula  n\u00b0 9300325, em raz\u00e3o da dedica\u00e7\u00e3o, zelo, efici\u00eancia e respeito em prol do  interesse p\u00fablico, na execu\u00e7\u00e3o das atividades a frente da Ger\u00eancia da 6\u00aa  Circunscri\u00e7\u00e3o Regional de Tr\u00e2nsito - CIRETRAN, bem como, em reconhecimento a contribui\u00e7\u00e3o desempenhada diariamente para uma melhor qualidade dos servi\u00e7os prestados \u00e0 popula\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia/AC. Art. 2\u00ba Determinar que o presente elogio seja anotado no assentamento funcional da servidora. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 02 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 483, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169,  de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, RESOLVE: Art. 1\u00ba Registrar Elogio a servidora p\u00fablica Erissa Silva Lima, matr\u00edcula n\u00b0 9188347, em raz\u00e3o da dedica\u00e7\u00e3o, zelo, efici\u00eancia e respeito em prol do  interesse p\u00fablico, apresentado durante todo o per\u00edodo em que esteve designada para responder pela 1\u00aa Circunscri\u00e7\u00e3o Regional de Tr\u00e2nsito - CIRETRAN, deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC, bem como, em reconhecimento a contribui\u00e7\u00e3o desempenhada diariamente para  uma melhor qualidade dos servi\u00e7os prestados \u00e0 popula\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul/AC. Art. 2\u00ba Determinar que o presente elogio seja anotado no assentamento funcional da servidora. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 02 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Extrato do Termo de Homologa\u00e7\u00e3o Processo n\u00ba 0068.006437.00027/2021-52 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Por Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 190/2021 \u2013 CPL 02O PRESIDENTE EM EXERC\u00cdCIO DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, para que produza os efeitos legais em sua plenitude, nos termos do artigo 43, inciso VI,  da Lei 8.666, de 21 de junho de 1993, e considerando o que consta dos autos, HOMOLOGA todos os atos praticados pela Senhora Pregoeira e  demais membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 02, com refer\u00eancia ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Por Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 190/2021, cujo  objeto \u00e9 Registro de Pre\u00e7os para eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para fornecimento de material de consumo, do tipo expediente  e do g\u00eanero aliment\u00edcio, de forma a atender as necessidades deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito -DETRAN/AC, em conformidade com as  condi\u00e7\u00f5es do Edital e seus Anexos (1841595), Ata de Realiza\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico (1966654), Planilha Comparativa de Pre\u00e7os (1966706) e  Termo de Adjudica\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o (1966654), em favor das empresas:  \u2022 E C O MOURA ME,  CNPJ n\u00ba: 28.572.074/0001-11, vencedora do certame, para o item 01, j\u00e1 adjudicado, cujo valor global estimado para Registro  de Pre\u00e7os  \u00e9 de R$ 28.000,00 (vinte e oito mil reais); \u2022 GLOBAL MEDICAL HOSPITALAR ODONTOLOGICO & REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 ME, CNPJ n\u00ba: 37.847.062/0001- 43, vencedora do certame, para  o item 02, j\u00e1 adjudicado,  cujo valor global estimado para Registro de Pre\u00e7os  \u00e9 de  R$ 31.840,00 (trinta e um mil oitocentos e quarenta reais); \u2022 PROLINE MATERIAL HOSPITALAR - EIRELI, CNPJ n\u00ba: 32.708.161/0001-20, vencedora do certame, para o item 04, j\u00e1 adjudicado, cujo valor  global estimado para Registro de Pre\u00e7os  \u00e9 de  R$ 30.210,00 (trinta mil duzentos e dez reais); \u2022 PRIME COMERCIO ATACADISTA DE EQUIPAMENTOS DE INFORMATICA EIRELI, CNPJ n\u00ba: 31.345.856/0001- 22, vencedora do certame, para o  item 05, j\u00e1 adjudicado, cujo valor global estimado para Registro de Pre\u00e7os  \u00e9 de  R$ 40.860,00 (quarenta mil oitocentos e sessenta reais);  \u2022 O item 3 foi declarado FRACASSADO, conforme consta na Ata de Realiza\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico (1966654). Ap\u00f3s o registro em Ata, fica autorizada a aquisi\u00e7\u00e3o dos materiais destinados a atender as demandas deste Departamento, conforme a conveni\u00eancia e  necessidade, mediante procedimentos posteriores, observada a utiliza\u00e7\u00e3o racional e as formas de controle dos recursos financeiros dispon\u00edveis. Christian Roberto Rodrigues Lopes Presidente em Exerc\u00edcio do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito PORTARIA N\u00ba 452 DE 26/07/2021 DOE N\u00ba 13.093 ",
            "EXTRATO DO QUINTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba. 077/2017 PROCESSO SEI N\u00b0 0068.013494.00021/2020-94 TERMO ADITIVO QUE CELEBRAM ENTRE SI O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DETRAN/AC E A EMPRESA OI S/A (EM RECUPERA\u00c7\u00c3O JUDICIAL).  DO OBJETO O objeto do presente Termo Aditivo consiste: a) Na altera\u00e7\u00e3o de velocidade dos links de acesso \u00e0 internet, tipo dedicado, com garantia de banda, servi\u00e7o fornecido pela CONTRADA em unidades da CONTRANTE (ANEXO I, item 04), os quais eram de 4 links com 10M e passaram a ser de 4 links com 50MB, conforme a PROPOSTA  apresentada pela CONTRATADA sem \u00f4nus e incid\u00eancia de acr\u00e9scimo de valores \u00e0 CONTRANTE ao que j\u00e1 foi pactuado no contrato, bem como,  no \u00faltimo aditivo vigente. DA PUBLICA\u00c7\u00c3O  O presente ADITIVO ser\u00e1 publicado em forma de extrato, no D.O.E, em conformidade com o Par\u00e1grafo \u00danico do art. 61 da Lei 8.666/1993. DO FORO  As partes elegem o foro da Comarca de Rio Branco/AC, com ren\u00fancia de qualquer outro, por mais privilegiado que seja para dirimir quaisquer  d\u00favidas que surgirem na execu\u00e7\u00e3o do presente Instrumento;  E, para firmeza e como prova de assim haverem, entre si, ajustado e contratado, lavrou-se o presente Termo em 2 (duas) vias de igual teor e forma,  para todos os fins de direito, sem rasuras ou emendas, o qual depois de lido e achado conforme, perante duas testemunhas, a todo o ato presente,  vai pelas partes assinado, as quais se obrigam a cumpri-lo. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O  Ratificam-se, neste ato, todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do aludido Contrato original, da qual passa a fazer integrante este instrumento. E  assim, por estarem justos e contratados, assinam este Termo em duas vias de igual teor e forma para um s\u00f3 efeito, juntamente com as testemunhas  abaixo, a fim de que se produzam os efeitos jur\u00eddicos legais. DATA DA ASSINATURA 29/07/2021 ASSINAM: Christian Roberto Rodrigues Lopes e Mara Sandra Martins Negreiros pelo DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC,  e os senhores Alvaro Carlini e Avner Andrade de Souza pela empresa OI S/A (EM RECUPERA\u00c7\u00c3O JUDICIAL). ANEXO I "
        ],
        "IDAF": [
            "PORTARIA N\u00ba 169/PRES/IDAF, DE 02 DE AGOSTO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ACRE - IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto  n\u00ba 5.540 de 23 de mar\u00e7o de 2020, publicado no D. O. E.  n\u00ba 12.766 de 25 de mar\u00e7o de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores: Carlos Costa Vale \u2013 Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas - Matr\u00edcula n\u00ba 9118551 e Rodrigo  Moreira  Guerra da Silva \u2013 Gestor  de Pol\u00edticas P\u00fablicas \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9123881, para, sob a presid\u00eancia do primeiro, constitu\u00edrem Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar  de Rito Sum\u00e1rio, incumbida de apurar, no prazo de 30 (trinta) dias os fatos  apontados, conforme Sindic\u00e2ncia N\u00ba 2020.09.162, em face do servidor  M\u00e1rio C\u00e9sar Souza de Ara\u00fajo  matr\u00edcula n\u00ba 9059644 - M\u00e9dico Veterin\u00e1rio, em conformidade com a  Lei Complementar N\u00ba 319, de 13 de junho de  2016, pertencente ao quadro de pessoal do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal - IDAF, para apurar poss\u00edveis irregularidades administrativas de ac\u00famulo ilegal de cargo, bem como, as demais infra\u00e7\u00f5es conexas que emergirem no decorrer dos trabalhos. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 154/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A LEI N\u00ba 1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E  O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar a Portaria n\u00ba 151/2021/GAB/IEPTEC, publicada no Di\u00e1rio N\u00ba 13.097, do dia 30 de Julho de 2021. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 02 de agosto de 2021. Registre-se,  Publique-se e Cumpra-se.                                                                                       Francineudo Souza da Costa Presidente ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE RESOLU\u00c7\u00c3O C\u00c2MARA T\u00c9CNICA/DPC/IEPTEC N\u00ba 001/2021 A C\u00e2mara T\u00e9cnica do Conselho Consultivo do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC-Dom Moacyr, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  que lhe confere a Delibera\u00e7\u00e3o 01/2021 do CEE e a Portaria n\u00ba 145/2021/GAB/IEPTEC. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Aprovar, com base no Parecer C\u00e2mara T\u00e9cnica n\u00ba 001, de 23/07/2021, o reconhecimento do Curso T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio em Seguran\u00e7a  do Trabalho \u2013 Eixo Tecnol\u00f3gico Seguran\u00e7a \u2013 Concomitante \u2013 PRONATEC/MEDIOTEC, a ser ofertado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e  Tecnol\u00f3gica Campos Pereira, no munic\u00edpio de Rio Branco e no Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica CEFLORA, no munic\u00edpio Cruzeiro  do Sul. Art. 2\u00ba - Aprovar a Matriz Curricular do referido Curso, conforme quadro abaixo: Quadro 1. Detalhamento da matriz curricular do curso.  Art. 3\u00ba - Determinar o cadastramento do referido curso no Sistema Nacional de Informa\u00e7\u00f5es da Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 SISTEC para  homologa\u00e7\u00e3o desta C\u00e2mara e posterior cadastramento dos alunos para fins de validade nacional. Art. - 4\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor com data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 23 de julho de 2021. Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira Chefe de Departamento Pedag\u00f3gico Curricular Portaria n\u00ba 065/2020/GAB/IEPTEC "
        ],
        "IMC": [
            "PORTARIA IMC N\u00ba 20, DE 30 DE JULHO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS \u2013 IMC, no exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es, que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.365, publicado no DOE n\u00ba 12.753, de 06 de mar\u00e7o de 2020; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a Servidora Maria Aparecida Pereira da Silva para responder pela Divis\u00e3o de Compras, Contratos e Conv\u00eanios do Instituto de  Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais (IMC), em substitui\u00e7\u00e3o ao titular da pasta, no per\u00edodo de 02 a 31 de agosto de 2021,  sem \u00f4nus adicionais aos seus vencimentos. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. \u00c9rico Maur\u00edcio Pires Barboza Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais - IMC Decreto n\u00ba 5.365/2020 "
        ],
        "ISE": [
            "PORTARIA N\u00ba 190 DE 30 DE JULHO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicado para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do contrato n\u00b0 018/2021  celebrado entre o Instituto Socioeducativo do Estado do Acre - ISE e a empresa R. A. DE SOUZA EIRELI ME, e respectivo contrato/ empenho do  processo administrativo SEI N\u00ba 4025.013666.00051/2021-65, assinado no dia 30/07/2021, com vig\u00eancia de 60 (sessenta) dias contados a partir  do dia 31/07/2021 a 28/09/2021, podendo ser prorrogado por igual per\u00edodo, n\u00e3o podendo ultrapassar o per\u00edodo m\u00e1ximo de 180 dias, adstrita aos  respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios; cujo o objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o com o fornecimento Ininterruptos de alimenta\u00e7\u00e3o pronta, abrangendo Caf\u00e9 da Manh\u00e3, Almo\u00e7o, Jantar, Ceia e Alimenta\u00e7\u00e3o Complementar para Gestantes, composto de pratos variados  diariamente com base no card\u00e1pio, apresentado pelo Instituto, acondicionado em embalagem t\u00e9rmica individual ou em bandejas a serem servidas  nos Centros Socioeducativos de Rio  Branco/AC, atendimento inicial e aos adolescentes que necessitam ser apresentados em oitivas, audi\u00eancia,  entre outros tipos de deslocamentos, na capital ou nos demais munic\u00edpios do Estado do Acre, incluindo outras necessidades de alimenta\u00e7\u00e3o, quando houver,  a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE:  Gestor Titular: M\u00e1rcio Cristiano Maciel; matricula n\u00ba 9235396 6 Gestor Substituto: Osmildo Venancio da Costa; matricula: 9263225 2 Fiscal titular: Keulem Batista da Silva; matricula n\u00ba: 9263276 2 Fiscal Substituto: J\u00e2nio de Souza Santos, matricula n\u00b0 9186930 4 Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como, a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, se preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do manual de Gest\u00e3o  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I.  Instruir os processos administrativos de despesas p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos  pelo contrato Administrativo firmado; II. Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados PADP sob sua ger\u00eancia por meio de inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos,  a exemplo do GRP. III. Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e1s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edveis e vantajosos for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00b0 compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e1s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto do contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00b0 Esta portaria permanecer\u00e1 enquanto durar a vig\u00eancia do contrato  n\u00b0. 018/2021 e processo administrativo SEI N\u00ba 4025.013666.00051/202165 e suas respectivas prorroga\u00e7\u00f5es. Art. 5\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos a contar da data de 31/07/2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do ISE/AC ",
            "PORTARIA N\u00ba 186 DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, RESOLVE: Art.1\u00ba Exonerar Edgilson Santos de Souza, matr\u00edcula 9463330-2, refer\u00eancia CEC 5, nomeado atrav\u00e9s da portaria 190 de 12 de Novembro  2020, respondendo pela Ger\u00eancia do N\u00facleo de Atendimento Integrado/ Central de Regula\u00e7\u00e3o de Vagas, Cargo em comiss\u00e3o do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC.  Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de Agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC ",
            "PORTARIA N\u00ba 187 DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, RESOLVE: Art.1\u00ba TORNAR SEM EFEITO a portaria n\u00b0 133 de 07 de Junho de 2021  que nomeou Auric\u00e9lio Souza da Cruz, para exercer cargo em comiss\u00e3o  \u2013 refer\u00eancia CEC-2, no Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC.  Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de Agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC ",
            "PORTARIA N\u00ba 188 DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, RESOLVE: Art.1\u00ba Nomear em substitui\u00e7\u00e3o Bianca de K\u00e1ssia Muniz Quadros Marques para exercer cargo em comiss\u00e3o CEC 5, no instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC.  Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos ao dia 01 de Agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC ",
            "PORTARIA N\u00ba 189 DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, RESOLVE:  Art.1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, EDGILSON SANTOS DE SOUZA, para  responder pela Ger\u00eancia do N\u00facleo de Atendimento Integrado/Central  de Regula\u00e7\u00e3o de Vagas, exercendo o Cargo em Comiss\u00e3o - refer\u00eancia  CEC-3, no Instituto Socioeducativo do Estado do Acre \u2013 ISE/AC. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos ao dia 01 de Agosto de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC ",
            "PORTARIA N\u00ba 191 DE 02 DE AGOSTO  DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, RESOLVE: Art.1\u00ba Designar o servidor MARCOS ANDR\u00c9 GOMES DA SILVA, matr\u00edcula: 9370072-2, para responder interinamente pela Dire\u00e7\u00e3o do Centro  Socioeducativo Feij\u00f3, no per\u00edodo de 01 a 30 de agosto do ano corrente,  em virtude das f\u00e9rias do titular  Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC ",
            "PORTARIA N\u00ba 168 DE 30 DE JULHO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicado para em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do contrato n\u00b0  034/2017 celebrado entre o Instituto Socioeducativo - ISE e a empresa V.  L. F. GASPAR COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 ME, e respectivo contrato/empenho do processo n\u00ba 036/2017, assinado no dia 30/07/2021,  referente ao 5\u00b0(quinto) Termo aditivo com vig\u00eancia de 01/08/2021 a  01/08/2022, cujo objeto \u00e9 a Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o (comodato) e manuten\u00e7\u00e3o de kits com filtros e caixas de refrigeradas  industriais,  bombas submersas, hidr\u00f4metros  e dosadores autom\u00e1ticos de cloro,  cacimba ou po\u00e7o semi-artesiano, bem como perfura\u00e7\u00e3o  de po\u00e7os com  tratamento de \u00e1gua para fornecimento  ao ISE, de acordo com o termo  de refer\u00eancia, edital de licita\u00e7\u00e3o preg\u00e3o Presencial SRP n\u00b0332/2017 \u2013  CPL 02, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE. I-Gestor Titular: Francisco Antonio Moura dos Santos; matricula n\u00b0. 9316191 1 II-Gestor Substituto: Ivan da Costa Advincola; matricula n\u00b0. 9548424 1 III-Fiscal titular: keulem Batista da Silva n\u00b0: 9263276 2 IV-Fiscal Substituto: Eliudo dos Santos Bastos; matricula n\u00b0. 9292764 1 Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como,  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, se preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I.  Instruir os processos administrativos de despesas p\u00fablica com os  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo contrato Administrativo firmado; II. Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados PADP  sob sua ger\u00eancia por meio de inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos,  a exemplo do GRP. III. Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e1s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edveis e vantajosos  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00b0 compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e1s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto do contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00b0 Esta portaria permanecer\u00e1 enquanto durar a vig\u00eancia do contrato  n\u00b0. 034/2017 e processo administrativo N\u00ba 036/2017 e suas respectivas  prorroga\u00e7\u00f5es.  Art. 5\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efei- tos a contar da data de 01/08/2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do ISE/AC ",
            "DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O EXTRATO DO CONTRATO N.\u00b0018/2021 E PROCESSO ADMINISTRATIVO SEI N\u00ba 4025.013666.00051/2021-65 PARTES: O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE \u2013 ISE/AC e a empresa R. A. DE SOUZA EIRELI ME  CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO O presente contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o com o fornecimento Ininterruptos de alimenta\u00e7\u00e3o pronta,  abrangendo Caf\u00e9 da Manh\u00e3, Almo\u00e7o, Jantar, Ceia e Alimenta\u00e7\u00e3o Complementar para Gestantes, composto de pratos variados diariamente com  base no card\u00e1pio, apresentado pelo Instituto, acondicionado em embalagem t\u00e9rmica individual ou em bandejas a serem servidas nos Centros  Socioeducativos de Rio  Branco/AC, atendimento inicial e aos adolescentes que necessitam ser apresentados em oitivas, audi\u00eancia, entre outros  tipos de deslocamentos, na capital ou nos demais munic\u00edpios do Estado do Acre, incluindo outras necessidades de alimenta\u00e7\u00e3o, quando houver. CL\u00c1USULA QUARTA - DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  Os recursos para pagamento das despesas encontram-se dispon\u00edveis no Programa de Trabalho: 14.122.1421.4286.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais.  Elemento de Despesa: 33.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo e 33.90.39.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de  Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte 100 \u2013 RP. CL\u00c1SULA OITAVA \u2013 DO PRE\u00c7O, REAJUSTE E VIG\u00caNCIA O Valor do Contrato ser\u00e1 de R$ 331.800,00 (trezentos e tinta e um mil e oitocentos reais). O presente instrumento do contrato ter\u00e1 vig\u00eancia por 60 (sessenta) dias, contados a partir do dia 31/07/2021 a 28/09/2021, podendo ser prorrogado  por igual per\u00edodo, n\u00e3o podendo ultrapassar o per\u00edodo m\u00e1ximo de 180 dias. DATA DA ASSINATURA: 30/07/2021. ASSINAM: Sr. M\u00e1rio Cesar Souza Freitas, Presidente do ISE/AC, pelo Contratante e a Sr. Jeferson Albuquerque Ribeiro/Procurador pela Contratada. "
        ],
        "JUCEAC": [
            "JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO ACRE - JUCEAC EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 06/2019 PARTES: Junta Comercial do Estado do Acre - JUCEAC e INSTITUTO EUVALDO LODI - IEL - ME.  OBJETO: O presente Termo Aditivo objetiva prorrogar o prazo de vig\u00eancia de que trata a Cl\u00e1usula sexta do Contrato n\u00ba 06/2019. DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia do Contrato por mais 12 (doze) meses, correspondentes ao per\u00edodo de  31/07/2021 a 31/07/2022. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria:  Programa de Trabalho: 715.205.42710000; Elemento da Despesa: 33.90.39.00; Fonte do Recurso: 700 (RP). DATA E LOCAL DA ASSINATURA: 30 de julho de 2021 -  Rio Branco/AC. ASSINAM: Nayara Maria Honorato de S. do Nascimento, pela CONTRATANTE e Jorge Luiz Ara\u00fajo Vila Nova, pela CONTRATADA. "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FUNDHACRE": [
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA N\u00ba 63 Rio Branco Acre, 30 de Julho de 2021 O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de 2021  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba Designar o servidor Rog\u00e9rio de Sousa Campos, para responder interinamente pela Diretoria Executiva Administrativa e Finan\u00e7as, no per\u00edodo  de 02/08/2021 a 22/08/2021, durante a aus\u00eancia do titular por motivo de f\u00e9rias. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE Decreto N\u00ba 8.644/2021 ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0. 098/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 224/2020 \u2013 CPL 01 PROCESSO N\u00ba 0039.012237.00024/2020-80 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES A PARTIR DA DATA DE ASSINATURA ORG\u00c3O GERENCIADOR: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE. FORNECEDOR: C. M. DA SILVA - EPP. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Meios Auxiliares na Locomo\u00e7\u00e3o, para atender demandas da Oficina Ortop\u00e9dica, por um per\u00edodo previsto de 12 (doze)  meses. Destinados ao atendimento de usu\u00e1rios do SUS, com defici\u00eancia tempor\u00e1ria ou definitivas. DO VALOR:  O valor global da presente Ata \u00e9 de R$ 1.374.910,00 (um milh\u00e3o trezentos e setenta e quatro mil novecentos e dez reais). DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da FUNDHACRE, para o exerc\u00edcio financeiro de 2021, no programa  de Trabalho: 721.302.4289.0000. Elemento de despesa: 33.90.30.00. Fonte de Recursos: 400 \u2013 Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de  Sa\u00fade - SUS de origem da Uni\u00e3o e 100 - Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios. DATA DA ASSINATURA: 05/07/2021. ASSINAM: pela Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, o senhor JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA e pela empresa C. M. DA SILVA - EPP,  o senhor LUCAS RODRIGUES DA CONCEI\u00c7\u00c3O BARBOSA. ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0. 101/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0039.012237.00014/2020-44 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 111/2020 \u2013 CPL 01 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES A PARTIR DA DATA DE ASSINATURA ORG\u00c3O GERENCIADOR: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE. FORNECEDOR: MEDPLUS COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O LTDA. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar \u2013 Curativos Para o P\u00e9 - Diab\u00e9tico para atender as necessidades da FUNDHACRE. DO VALOR:  O valor global da presente Ata \u00e9 de R$ 13.800,00 (treze mil, oitocentos reais). DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da FUNDHACRE, para o exerc\u00edcio financeiro de 2021, no programa  de Trabalho: 721.302.4289.0000. Elemento de despesa: 33.90.30.00. Fonte de Recursos: 400 - Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de  Sa\u00fade - SUS de origem da Uni\u00e3o, 100 - Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios. DATA DA ASSINATURA: 13/07/2021 ASSINAM: pela Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, o senhor JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA e pela MEDPLUS COM\u00c9RCIO E  REPRESENTA\u00c7\u00c3O LTDA, o senhor IVAN GON\u00c7ALVES PEREIRA JUNIOR. ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0. 103/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0039.012237.00014/2020-44 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 111/2020 \u2013 CPL 01 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES A PARTIR DA DATA DE ASSINATURA ORG\u00c3O GERENCIADOR: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE. FORNECEDOR: J. V. NOGUERA IMP. E EXP. LTDA. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar \u2013 Curativos Para o P\u00e9 - Diab\u00e9tico para atender as necessidades da FUNDHACRE. DO VALOR:  O valor global da presente Ata \u00e9 de R$ 208.500,00 (duzentos e oito mil e quinhentos reais); DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da FUNDHACRE, para o exerc\u00edcio financeiro de 2021, no programa  de Trabalho: 721.302.4289.0000. Elemento de despesa: 33.90.30.00. Fonte de Recursos: 400 - Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de  Sa\u00fade - SUS de origem da Uni\u00e3o, 100 - Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios. DATA DA ASSINATURA: 13/07/2021. ASSINAM: pela Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, o senhor JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA pela J. V. NOGUERA IMP. E EXP.  LTDA, a senhora VITOR PESSOA NOGUEIRA "
        ],
        "FUNTAC": [
            "Portaria n\u00ba 002/2021 de 02 de agosto de 2021 O Diretor Geral da Funda\u00e7\u00e3o de Amparo \u00e0 Pesquisa do Estado do Acre (FAPAC), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba  4.793 de 10 de dezembro de 2019, RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Conv\u00eanio 865143/2018  FAPAC-CNPq, Programa de Apoio \u00e0 Pesquisa na p\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo a dezembro de 2019. Rio Branco-AC, 02 de agosto de 2021. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Diretor Geral da FAPAC Decreto n\u00ba 4.793 de 10 de dezembro de 2019 ",
            "PORTARIA N\u00ba 20 DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O DIRETOR PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.691,  de 2 de dezembro de 2019. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear,Jose Arnaldo Goes Costa em substitui\u00e7\u00e3o \u00e1 exonera\u00e7\u00e3o mencionada na portaria n\u00ba17 de 28 de julho de 2021 Joice da Costa Pereira, para exercer Cargo em comiss\u00e3o refer\u00eancia CEC-01 no \u00e2mbito da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre \u2013FUNTAC. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Diretor Presidente "
        ]
    },
    "EMPRESAS P\u00daBLICAS": {
        "COLONACRE": []
    },
    "SOCIEDADES DE ECONOMIA MISTA": {
        "COHAB": [
            "EXTRATO DO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba 001/2021 FUNDAMENTO LEGAL NA LEI N\u00ba 2.840/2014 Partes: COMPANHIA DE HABITA\u00c7\u00c3O DO ACRE \u2013 COHAB/ACRE  E  INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE - ITERACRE. Objeto: Promover em parceria a Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria dos Conjuntos: Montanh\u00eas, Jorge Lavocat, Rui Lino II, Esperan\u00e7a I e II, Bem-ti-vi,  Sena Madureira, Conjunto Quinari, Guiomard Santos I e II, Universit\u00e1rio,  Tucum\u00e3, Mascartenhas de Moraes, Bela Vista, Castelo Branco, Manoel  Juli\u00e3o Quadra 35 e Tangar\u00e1, com interc\u00e2bio de informa\u00e7\u00f5es, compartilhamento de infraestrutura e recursos humanos para apoio \u00e0s atividades  e projetos comuns, desenvolvendo a\u00e7\u00f5es conjuntas, com vistas \u00e0 atua\u00e7\u00e3o integrada e coordenada dos part\u00edcipes. Prazo de vig\u00eancia: O presente TERMO ter\u00e1 vig\u00eancia de 02 (dois) anos  contados a partir de sua publica\u00e7\u00e3o do extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, podendo ser prorrogado pelo mesmo per\u00edodo de comum  acordo entre as partes. Despesa: O presente TERMO n\u00e3o envolve transfer\u00eancia de recursos  financeiros Local e data: Rio Branco - Acre, 23 de julho de 2021. Assinam: PEDRO DE OLIVEIRA SILVA, Diretor-Presidente e FRANCISCO BEZERRA DA SILVA, Diretor Administrativo/Financeiro \u2013 pela Companhia de Habita\u00e7\u00e3o do Acre e AL\u00cdRIO WANDERLEY NETO, Diretor-Presidente, pelo Instituto de Terras do Acre. "
        ]
    },
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BUJARI": [
            "PORTARIA GAPRE N\u00b0 036/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder a vereadora ELIANE FIRMINO DE ABREU. Receber  1(uma di\u00e1ria), no valor de R$ 212,00 (Duzentos e Doze Reais), para fazer face as despesas com alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o, em virtude de sua  ida ao munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 AC, no per\u00edodo de 07 de julho de 2021.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir do dia 07 de julho de 2021.  C\u00e2mara Municipal de Bujari/AC, 07 de julho de 2021. Francisco Luciano Costa de Queiroz Presidente da C\u00e2mara Municipal ",
            "PORTARIA GAPRE N\u00b0 037/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao vereador JAIRO SILVA DE MORAES. Receber  1(uma di\u00e1ria), no valor de R$ 212,00 (Duzentos e Doze Reais), para fazer face as despesas com alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o, em virtude de sua  ida ao munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 AC, no per\u00edodo de 07 de julho de 2021.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir do dia 07 de julho de 2021.  C\u00e2mara Municipal de Bujari/AC, 07 de julho de 2021. Francisco Luciano Costa de Queiroz Presidente da C\u00e2mara Municipal "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O": [
            "PORTARIA N \u00ba 006/2021 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre a designa\u00e7\u00e3o sem \u00f4nus financeiro para o Servi\u00e7o de Controle Interno da C\u00e2mara Municipal de Jord\u00e3o Acre.\u201d O Presidente da C\u00e2mara Municipal de Jord\u00e3o - AC, Senhor Vereador  Elieudo Ferreira de Oliveira, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o  conferidas por Lei,  RESOLVE: Art.\u00ba 1\u00ba - Designar a Senhora MARIA DA GL\u00d3RIA DO NASCIMENTO  CARVALHO, para o Servi\u00e7o de Controle Interno da C\u00e2mara Municipal  de Jord\u00e3o-Acre, sem \u00f4nus financeiro. Art. 2\u00ba - Esta Portaria retifica a Portaria n\u00b0 005/2021 de 13 de Janeiro  de 2021, e entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, ressalvada as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Jord\u00e3o-Ac, 02 de Agosto de 2021. ELIEUDO FERREIRA DE OLIVEIRA Presidente da C\u00e2mara Municipal de Jord\u00e3o. "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "PORTARIA N\u00ba 103 DE 02 DE AGOSTO DE 2021 A MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO \u2013 ACRE; no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais... RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar o Vereador Jos\u00e9 Nunes de Carvalho para deslocar-se ao Munic\u00edpio de Rio Branco no dia 02 de agosto de 2021 \u00e0 sede da  Estrela Gr\u00e1fica & Editora para a busca dos T\u00edtulos de Cidad\u00e3os Placidianos que ser\u00e3o entregues na Terceira Sess\u00e3o Solene que ser\u00e1 realizada  no dia 03 de agosto de 2021 na C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro  Sala das Sess\u00f5es Professor Pedro de Castro Meireles. Art. 2\u00ba - Autorizar a Secretaria de Finan\u00e7as que proceda ao pagamento  correspondente a 1/2 (meia) di\u00e1ria em favor do vereador supracitado. Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se. SALA DAS SESS\u00d5ES PROF. PEDRO DE CASTRO MEIRELES Jos\u00e9 Nunes de Carvalho Presidente da C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro  Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 02 de agosto de 2021. "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE": [
            "EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO PROCESSO ADMINISTRATIVO: 003/2019 CARTA CONVITE N\u00b0. 001/2019 CONTRATO N\u00ba. 003/2020 2\u00ba TERMO ADITIVO PARTES: C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE, e a Empresa STATUS TECNOLOGIA EM SISTEMAS EIRELI. OBJETO: O presente TERMO ADITIVO tem por objeto a PRORROGA\u00c7\u00c3O do PRAZO DE VIG\u00caNCIA E VALOR do CONTRATO N\u00ba. 003/2020,  relativo ao Licenciamento de Sistema/Software de Gest\u00e3o P\u00fablica, visando atender as necessidades da C\u00e2mara Municipal de Porto Acre. PRORROGA\u00c7\u00c3O - Fica prorrogada a vig\u00eancia do CONTRATO N\u00ba.  003/2020, at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2021. DO VALOR E RECURSO OR\u00c7MENTARIO 3.1 - O valor total do presente CONTRATO \u00e9 de R$ 16.392,00 (dezesseis mil trezentos e noventa e dois reais).  3.2 - As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.031.2002.2005  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal de Porto Acre - Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica - Fonte: 01.  FUNDAMENTO LEGAL: Amparo legal  no artigo 57, \u00a7 1\u00ba, inciso II e 65,  inciso I,  da Lei n.\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es RATIFICA\u00c7\u00c3O DAS CL\u00c1USULAS - Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas  e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no contrato inicial, firmado entre as partes. VIG\u00caNCIA: 30/06/2021 \u00e0 31/12/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: M\u00e1ximo Ant\u00f4nio de Souza Costa e Eliene de Almeida  Amorim pela C\u00e2mara Municipal e Mirlene Mota dos Anjos pela Empresa. Porto Acre, em 30 de junho de 2021. M\u00e1ximo Ant\u00f4nio de Souza da Costa \u2013 Presidente Eliene de Almeida Amorim - 1\u00ba Secret\u00e1ria STATUS  15.393.826/0001-35 - CONTRATADA "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "ATO DA MESA DIRETORA N\u00b0 21/2021 Disp\u00f5e sobre o Plano de Retomada das Atividades Presenciais da  C\u00e2mara Municipal de Rio Branco. A MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 26 de seu Regimento Interno, CONSIDERANDO a pandemia da Covid-19 declarada pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade; CONSIDERANDO a necessidade de envidar esfor\u00e7os para combater a  pandemia e restringir ao m\u00e1ximo a propaga\u00e7\u00e3o da Covid-19; CONSIDERANDO a necessidade de serem tra\u00e7adas estrat\u00e9gias de retomada gradativa das atividades presenciais e de atendimento ao p\u00fa- blico, com regras r\u00edgidas de seguran\u00e7a e todas as garantias sanit\u00e1rias,  para evitar cont\u00e1gio e propaga\u00e7\u00e3o da COVID-19, no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta e Indireta Municipal; CONSIDERANDO a edi\u00e7\u00e3o do Decreto Estadual n\u00b0 6.206, de 22 de junho de 2020, que criou o Pacto Acre sem Covid e estabeleceu n\u00edveis de  risco identificados pelas cores: vermelho, laranja, amarelo e verde, bem  como a mudan\u00e7a para o n\u00edvel de cuidado (faixa amarela); RESOLVE: Art. 1\u00b0 Instituir o Plano de Retomada das Atividades Presenciais da  C\u00e2mara Municipal de Rio Branco aprovado pelo Comit\u00ea Municipal de  Enfrentamento \u00e0 Covid-19, o qual segue anexo. Art. 2\u00b0 O Plano de Retomada das Atividades Presenciais da C\u00e2mara  Municipal de Rio Branco entrar\u00e1 em vigor no dia 02 de agosto de 2021  e perdurar\u00e1 enquanto estiver decretado o estado de calamidade p\u00fablica  decorrente da pandemia de Covid-19. PLANO DE RETOMADA DAS ATIVIDADES PRESENCIAIS DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO 1. PROCEDIMENTOS PRELIMINARES  1.1. Adquirir \u00e1lcool et\u00edlico em gel e hidratado 70%, protetores faciais,  pedal gel, dispenser de mesa e de parede e term\u00f4metro cl\u00ednico digital  infravermelho para uso na testa.  2. CUIDADOS GERAIS A SEREM ADOTADOS INDIVIDUALMENTE  2.1. Lavar frequentemente as m\u00e3os com \u00e1gua e sab\u00e3o, ou alternativamente, higienizar as m\u00e3os com \u00e1lcool em gel 70% ou outro produto devidamente aprovado pela Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (ANVISA).  2.2. Usar m\u00e1scaras em todos os ambientes. 2.3. Evitar tocar na m\u00e1scara, nos olhos, no nariz e na boca.  2.4. Ao tossir ou espirrar, cobrir o nariz e a boca com len\u00e7o de papel  e descart\u00e1-los adequadamente. Na indisponibilidade dos len\u00e7os, cobrir  com a parte interna do cotovelo; nunca com as m\u00e3os.  2.5. N\u00e3o compartilhar objetos de uso pessoal, como telefones celulares,  m\u00e1scaras, copos e talheres, entre outros.  2.6. Evitar situa\u00e7\u00f5es de aglomera\u00e7\u00e3o.  2.7. Manter dist\u00e2ncia m\u00ednima de 2 (dois) metros entre pessoas. 2.8. Manter os ambientes limpos e ventilados. 2.9. Se estiver doente, com sintomas compat\u00edveis com a COVID-19,  tais como febre, tosse, dor de garganta e/ou coriza, com ou sem falta  de ar, evitar contato f\u00edsico com outras pessoas, incluindo os familiares,  principalmente idosos e doentes cr\u00f4nicos, al\u00e9m de buscar orienta\u00e7\u00f5es  de sa\u00fade e permanecer em isolamento domiciliar por 14 (quatorze) dias.  3. ORIENTA\u00c7\u00d5ES PARA O GRUPO DE RISCO 3.1. \u00c9 considerado grupo de risco: os servidores/colaboradores com idade igual ou superior a 60 (sessenta) anos; portadores de cardiopatias graves ou descompensadas (insufici\u00eancia card\u00edaca, cardiopatia isqu\u00eamica);  de pneumopatias graves ou descompensadas (asma moderada/grave,  DPOC); de doen\u00e7as renais cr\u00f4nicas em est\u00e1gio avan\u00e7ado (graus 3, 4 e 5)  ; de diabetes mellitus, conforme ju\u00edzo cl\u00ednico; de doen\u00e7as cromoss\u00f4micas  com estado de fragilidade imunol\u00f3gica; em gesta\u00e7\u00e3o e puerp\u00e9rio; pessoas  com defici\u00eancias cognitivas e/ou f\u00edsicas; estados de imunocomprometimento devido ao uso de medicamentos ou doen\u00e7as, incluindo os portadores de  HIV/Aids e neoplasias; doen\u00e7as neurol\u00f3gicas. 3.1.1. Devem permanecer em casa e realizar servi\u00e7o em regime de  home office ou teletrabalho.  3.1.2. A crit\u00e9rio da chefia imediata, realizar, preferencialmente, servi\u00e7o em  regime de home office, caso residam com pessoas do grupo de risco.  3.1.3. Afastar-se imediatamente das atividades presenciais pelo per\u00edodo  m\u00ednimo de 14 (quatorze) dias, ou mais, se apresentar sinais ou sintomas de resfriado ou gripe. Em caso de persist\u00eancia dos sinais/sintomas,  afastar-se at\u00e9 a completa melhora.  4. COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA 4.1. Desenvolver e implementar comunica\u00e7\u00e3o clara e objetiva com os  servidores, colaboradores e vereadores antes do retorno ao trabalho,  refor\u00e7ando esclarecimentos sobre: 4.1.1. Identifica\u00e7\u00e3o dos sintomas da COVID-19 e situa\u00e7\u00f5es em que devem ficar em casa;  4.1.2. Uso permanente de m\u00e1scaras e higieniza\u00e7\u00e3o adequada das  m\u00e3os e cumprimento de outras etiquetas de higiene;  4.1.3. Evitar tocar em objetos comuns, interruptores de luz, portas, etc.  4.1.4. N\u00e3o cumprimentar as pessoas, sejam colegas servidores, colaboradores ou vereadores, com aperto de m\u00e3o, abra\u00e7o, beijo ou outro tipo  de contato f\u00edsico;  4.1.5. Manter, preferencialmente, os cabelos presos e n\u00e3o utilizar bijuterias, joias, an\u00e9is, rel\u00f3gios e outros adere\u00e7os, para assegurar a correta  higieniza\u00e7\u00e3o das m\u00e3os.  4.1.6. Higienizar com \u00e1lcool 70% computadores, teclados, e outros equipamentos que sejam tocados com frequ\u00eancia, antes e ap\u00f3s o uso.  4.1.7. Higienizar as ma\u00e7anetas das portas com \u00e1gua e sab\u00e3o, no m\u00ednimo, tr\u00eas vezes ao dia, e nos intervalos friccionar com \u00e1lcool 70%.  5. MEDIDAS ESPEC\u00cdFICAS DE PROTE\u00c7\u00c3O E DISTANCIAMENTO SOCIAL  5.1. Utilizar o Term\u00f4metro Digital Infravermelho de Testa para aferir a  temperatura na entrada da CMRB, n\u00e3o podendo ingressar no pr\u00e9dio  p\u00fablico aqueles com temperatura superior a 37,3 graus.  5.2. O relato de casos suspeitos e confirmados da doen\u00e7a deve ser  direcionado \u00e0 Coordenadoria de Recursos Humanos, que registrar\u00e1 e  acompanhar\u00e1 a evolu\u00e7\u00e3o da transmiss\u00e3o da Covid-19 na CMRB.  5.3. Pessoas suspeitas de COVID-19 devem buscar orienta\u00e7\u00f5es nos servi\u00e7os de sa\u00fade e manterem-se afastadas do conv\u00edvio social por 14 dias.  5.4. A crit\u00e9rio da chefia imediata, alternar dias de comparecimento entre  os funcion\u00e1rios nas equipes.  5.5. Afixar nas portas dos setores sinal indicativo do n\u00famero m\u00e1ximo de pessoas permitido visando garantir o devido distanciamento social nos ambientes.  5.6. Privilegiar o teletrabalho sempre que poss\u00edvel.  5.7. Priorizar a realiza\u00e7\u00e3o das reuni\u00f5es por teleconfer\u00eancia. Quando  reuni\u00f5es presenciais forem necess\u00e1rias, seguir estritamente as orienta\u00e7\u00f5es de distanciamento social e minimizar o n\u00famero de participantes.  6. CUIDADOS GERAIS 6.1. S\u00f3 permitir a entrada de servidores, colaboradores, vereadores e  do p\u00fablico se estiverem utilizando m\u00e1scaras. 6.2. Disponibilizar na entrada do estabelecimento dispensador com \u00e1lcool gel a 70%. 6.3. Reduzir o fluxo e perman\u00eancia de pessoas dentro do pr\u00e9dio p\u00fablico.  6.4. Limitar o n\u00famero de servidores e colaboradores ao estritamente e  necess\u00e1rio para o funcionamento do servi\u00e7o.  6.5. Os elevadores devem operar com, no m\u00e1ximo, 1/3 de sua capacidade oficial, devendo seus bot\u00f5es serem acionados com len\u00e7o de papel  e posterior descarte e higiene das m\u00e3os. 6.6. Sempre que poss\u00edvel, utilizar as escadas.  6.7. Realizar a higieniza\u00e7\u00e3o frequente, pelo menos antes e ap\u00f3s uso,  dos fones, dos aparelhos de telefone, das mesas, e outros.  6.8. Utilizar somente um dos lados da mesa, ou alternar os lados, como  forma de evitar que as pessoas fiquem frente a frente com as demais.  6.9. Sistematizar a limpeza local (piso, balc\u00e3o e outras superf\u00edcies) com  desinfetantes \u00e0 base de cloro para piso e \u00e1lcool a 70% para as demais  superf\u00edcies, no m\u00ednimo, duas vezes ao dia, ou conforme necessidade.  6.10. Intensificar a higieniza\u00e7\u00e3o dos sanit\u00e1rios existentes, deixando  sempre dispon\u00edvel sab\u00e3o, papel toalha e lixeira acionada pelo p\u00e9.  6.11. Manter o ambiente de trabalho com ventila\u00e7\u00e3o adequada, sempre  que poss\u00edvel, deixando portas e janelas abertas.  6.12. Evitar o uso de ar-condicionado.  6.13. Implantar protocolo de limpeza e higieniza\u00e7\u00e3o na ocorr\u00eancia de  teste positivo para um servidor, colaborador ou vereador.  6.14. Realizar a cada 15 (quinze) dias a sanitiza\u00e7\u00e3o de todas as instala\u00e7\u00f5es do pr\u00e9dio. 7. MONITORAMENTO DA SA\u00daDE DA EQUIPE 7.1. Cada chefia deve acompanhar sua equipe, verificando diariamente  o seu estado de sa\u00fade e a poss\u00edvel manifesta\u00e7\u00e3o de sintomas como  tosse, cansa\u00e7o, congest\u00e3o nasal, coriza, mialgia (dor do corpo), dor de  cabe\u00e7a, dor de garganta ou dificuldade para respirar.  7.2. Acompanhar tamb\u00e9m a ocorr\u00eancia de casos suspeitos ou confirmados na fam\u00edlia/resid\u00eancia do servidor, colaborador ou vereador.  7.3. Esclarecer para todos os servidores, colaboradores e vereadores  os protocolos a serem seguidos caso algu\u00e9m apresente sintomas ou  teste positivo para a Covid-19, informando tamb\u00e9m o cronograma a ser  seguido nestes casos (tempo de isolamento, per\u00edodo de retorno etc.)  7.4. Servidor, colaborador ou vereador com teste positivo para a Covid-19: ap\u00f3s a confirma\u00e7\u00e3o com parecer m\u00e9dico formal, deve permanecer afastado do trabalho e em isolamento at\u00e9 receber autoriza\u00e7\u00e3o m\u00e9dica para retornar \u00e0 rotina normal. Al\u00e9m disso, deve refor\u00e7ar os cuidados  em casa para prevenir a contamina\u00e7\u00e3o dos familiares.  7.5. Retorno ap\u00f3s afastamento por teste positivo para a Covid-19: o  servidor, colaborador ou vereador diagnosticado com Covid-19 poder\u00e1  retornar ao trabalho com autoriza\u00e7\u00e3o m\u00e9dica. Se ao t\u00e9rmino do per\u00edodo de afastamento recomendado pelo m\u00e9dico persistirem os sintomas,  este deve ser orientado a permanecer em sua resid\u00eancia por mais 7  (sete) dias. Se ao final deste per\u00edodo ainda houver qualquer sintoma,  dever\u00e1 procurar novamente o atendimento m\u00e9dico presencial.  7.6. Equipe em que um servidor, colaborador ou vereador teste positivo  para a Covid-19: recomenda-se o afastamento do restante da equipe que  teve contato com o servidor, colaborador ou vereador contaminado pelos  pr\u00f3ximos 14 (quatorze) dias. Quem n\u00e3o teve contato direto, deve manter  sua rotina normal de trabalho, intensificando todas as medidas preventivas.  8. DAS ATIVIDADES LEGISLATIVAS 8.1. O Plen\u00e1rio e a sala de reuni\u00f5es apenas est\u00e3o com uso autorizado relacionado \u00e0s sess\u00f5es legislativas e \u00e0s reuni\u00f5es das comiss\u00f5es t\u00e9cnicas. 8.2. As atividades no Plen\u00e1rio devem ser realizadas com, no m\u00e1ximo,  20 (vinte) pessoas.  8.3. As bancadas devem ser divididas com prote\u00e7\u00e3o em acr\u00edlico. 8.4. O processo legislativo continuar\u00e1 a ser realizado atrav\u00e9s de encaminhamento eletr\u00f4nico.  8.5. As audi\u00eancias p\u00fablicas e sess\u00f5es solenes devem ser realizadas de  forma virtual.  8.6. A realiza\u00e7\u00e3o de ato solene durante a sess\u00e3o ordin\u00e1ria permanece  suspensa enquanto perdurar o estado de calamidade p\u00fablica, decretado em decorr\u00eancia da pandemia de Covid-19. 8.7. Para cada sess\u00e3o ordin\u00e1ria fica estabelecido o limite de 3 (tr\u00eas)  inscri\u00e7\u00f5es na Tribuna Popular. 8.8. Os(as) incritos(as) na Tribuna Popular aguardar\u00e3o na galeria o chamamento individual para entrarem no Plen\u00e1rio.  8.9. Para o pronunciamento das autoridades convocadas, fica estabelecido o limite de uma autoridade por sess\u00e3o ordin\u00e1ria.  8.10. A ocupa\u00e7\u00e3o dos espa\u00e7os da galeria da CMRB continua suspensa  enquanto perdurar o estado de calamidade p\u00fablica, decretado em decorr\u00eancia da pandemia de Covid-19. 8.11. As portas dos corredores do t\u00e9rreo devem manter-se sempre abertas visando a uma melhor circula\u00e7\u00e3o de ar.  8.12. Cada Vereador (a) poder\u00e1 vir acompanhado por 1 (um) assessor  parlamentar, o qual deve permanecer na galeria.  8.13.  A Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o coordenar\u00e1 o atendimento \u00e0 imprensa.  Rio Branco - AC, 30 de julho de 2021. Cap. N. Lima  Presidente Ant\u00f4nio Morais   1\u00b0 Secret\u00e1rio ",
            "ATO DA MESA DIRETORA N\u00ba. 22/2021 Disp\u00f5e sobre procedimentos para fins de vota\u00e7\u00e3o por meio do sistema  eletr\u00f4nico de vota\u00e7\u00e3o.  A MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 26 de seu Regimento Interno, CONSIDERANDO a implanta\u00e7\u00e3o do sistema eletr\u00f4nico de vota\u00e7\u00e3o, tecnologia de gerenciamento informatizado das atividades legislativas que  prop\u00f5e dar maior efici\u00eancia e dinamismo \u00e0s vota\u00e7\u00f5es plen\u00e1rias no \u00e2mbito da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco.  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Estabelecer que as vota\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas obrigatoriamente  por meio do sistema eletr\u00f4nico de vota\u00e7\u00e3o, ressalvada possibilidade de  vota\u00e7\u00e3o convencional em casos de indisponibilidade do sistema ou motivo de for\u00e7a maior.  Art. 2\u00ba O sistema de vota\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica exige a presen\u00e7a do parlamentar  no plen\u00e1rio, n\u00e3o sendo permitido o acesso fora de suas depend\u00eancias.  Art. 3\u00ba Ao ser anunciada pelo Presidente a abertura de vota\u00e7\u00e3o pelo  sistema eletr\u00f4nico, os (as) vereadores (as) ter\u00e3o o prazo de um minuto  para registrar seus votos nos terminais respectivos. \u00a7 1\u00ba As op\u00e7\u00f5es de voto nos terminais dos (as) vereadores (as), no momento das vota\u00e7\u00f5es, s\u00e3o as seguintes: I \u2013 \u201cSIM\u201d, para aprovar; II \u2013 \u201cN\u00c3O\u201d, para rejeitar; III- \u201cABSTEN\u00c7\u00c3O\u201d, para declinar o voto. \u00a7 2\u00ba Antes do encerramento da vota\u00e7\u00e3o, o vereador (a) poder\u00e1 retificar  seu voto, o qual ser\u00e1 registrado apenas ao final. \u00a7 3\u00ba Os vereadores (as) presentes que n\u00e3o lograrem \u00eaxito no procedimento  de vota\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica no tempo estabelecido dever\u00e3o proferi-lo verbalmente para fins de registro no sistema eletr\u00f4nico pelo operador do painel.  \u00a7 4\u00ba Qualquer d\u00favida quanto ao resultado da vota\u00e7\u00e3o ser\u00e1 dirimida pelo  Presidente da C\u00e2mara Municipal mediante consulta \u00e0s informa\u00e7\u00f5es registradas no painel eletr\u00f4nico, bem como ao relat\u00f3rio emitido pelo sistema ap\u00f3s o encerramento da respectiva vota\u00e7\u00e3o.  Art. 4\u00ba Ser\u00e1 objeto de vota\u00e7\u00e3o na Ordem do Dia apenas as mat\u00e9rias  previamente protocoladas em at\u00e9 quarenta e oito horas no Sistema de  Apoio ao Processo Legislativo (SAPL) e apresentadas em plen\u00e1rio em  at\u00e9 vinte e quatro horas anteriores ao in\u00edcio da sess\u00e3o plen\u00e1ria. \u00a71\u00ba Somente ser\u00e3o submetidas ao sistema de vota\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica as  proposi\u00e7\u00f5es legislativas devidamente instru\u00eddas com documentos e em  condi\u00e7\u00f5es de pauta.  \u00a72\u00ba O acesso ao link de vota\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizado exclusivamente por  meio de equipamento eletr\u00f4nico fornecido pela C\u00e2mara Municipal em  seu \u00e2mbito interno. \u00a73\u00ba O resultado da vota\u00e7\u00e3o das mat\u00e9rias inclu\u00eddas na Ordem do Dia  ser\u00e1 registrado no s\u00edtio eletr\u00f4nico oficial da C\u00e2mara Municipal de Rio  Branco e na respectiva ata da sess\u00e3o com acesso dispon\u00edvel ao p\u00fablico.  \u00a74\u00ba A disponibiliza\u00e7\u00e3o do resultado da vota\u00e7\u00e3o por meio do sistema eletr\u00f4nico ocorrer\u00e1 no ato de seu encerramento.  Art. 5\u00ba Este ato entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Rio Branco-AC, 30 de julho de 2021. Cap. N. Lima Presidente 1\u00ba Secret\u00e1rio                     Ant\u00f4nio Morais ",
            "PORTARIA N\u00ba 243/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3OCONFERIDAS POR LEI, RESOLVE: Conceder f\u00e9rias regulamentares aos servidores a seguir relacionados, a  partir de 2 (dois) de agosto do ano em curso. 1. Carlos Lacerda Lima Saldanha 2. Jos\u00e9 Maria da Silva 3. Rufo de Albuquerque Ramalho 4. S\u00e2mia Cristina Franco de Carvalho REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 02 de agosto de 2021 Cap. N. Lima Presidente "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO PMA/AC N\u00ba 134/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 015/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 055/SEMSA-PMA/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com  sede na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, e o FUNDO MUNICPAL DE SA\u00daDE, neste ato representado por seu representante legal,  prefeito Municipal OLAVO FRANCELINO DE REZENDE. CONTRATADA: J.R.XAVIER-ME pessoa jur\u00eddica, com sede na Rua Melita Fischer, n\u00ba 804, Bairro Centro, CEP: 69.945-000, Acrel\u00e2ndia - AC,  CNPJ n\u00ba 10.638.615/0001-00, representado neste ato pelo Sr. JOSE  RIBEIRO XAVIER, portador do CPF n\u00ba 453.215.252-87. OBJETO: contrata\u00e7\u00e3o para aquisi\u00e7\u00f5es de g\u00eaneros aliment\u00edcios, consumo e  expediente, visando atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. O valor \u00e9 de R$ 11.998,00 (onze mil, novecentos e noventa e oito reais),  conforme itens relacionados no Anexo I deste termo contratual. Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: PROGRAMA DE TRABALHO: 2.083 \u2013 Incentivo Financeiro da APS-  Capita\u00e7\u00e3o Ponderada ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo FONTE: 014 PROGRAMA DE TRABALHO: 2.084 \u2013 Incremento Tempor\u00e1rio ao  Custeio dos servi\u00e7os de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica em Sa\u00fade                      ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo FONTE: 014 Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 28/07/2021. Acrel\u00e2ndia-AC, 28 de Julho de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL CONTRATANTE  J. R. XAVIER-ME CONTRATADO ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO PMA/AC N\u00ba 135/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 015/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 055/SEMSA-PMA/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com  sede na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, e o FUNDO MUNICPAL DE SA\u00daDE, neste ato representado por seu representante legal,  prefeito Municipal OLAVO FRANCELINO DE REZENDE. CONTRATADA: J.CARLOS OLIVEIRA pessoa jur\u00eddica, com sede na  Av. Castelo Branco N\u00b0 1859, no Munic\u00edpio de Senador Guiomard - AC,  CNPJ n\u00ba 10.425.300/0001-76, representado neste ato pelo Sr. Tiago  Leite Silva, portador do CPF n\u00ba 017.779.682-08. OBJETO: contrata\u00e7\u00e3o para aquisi\u00e7\u00f5es de g\u00eaneros aliment\u00edcios, consumo e expediente, visando atender as demandas da Secretaria Municipal  de Sa\u00fade. O valor \u00e9 de R$ 31.953,44 (trinta e um mil, novecentos e cinquenta e  tr\u00eas reais e quarenta e quatro centavos), conforme itens relacionados no  Anexo I deste termo contratual. Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: PROGRAMA DE TRABALHO: 2.083 \u2013 Incentivo Financeiro da APS- Capita\u00e7\u00e3o Ponderada ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo FONTE: 014 PROGRAMA DE TRABALHO: 2.084 \u2013 Incremento Tempor\u00e1rio ao Custeio dos servi\u00e7os de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica em Sa\u00fade                      ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo FONTE: 014 Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 28/07/2021. Acrel\u00e2ndia-AC, 28 de Julho de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL CONTRATANTE J. CARLOS OLIVEIRA CONTRATADO ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO PMA/AC N\u00ba 136/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 015/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 055/SEMSA-PMA/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com  sede na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, e o FUNDO MUNICPAL DE SA\u00daDE, neste ato representado por seu representante legal,  prefeito Municipal OLAVO FRANCELINO DE REZENDE.  CONTRATADA: CALURINO FERRAZ MIRANDA EPP pessoa jur\u00eddica,  com sede na Avenida Cear\u00e1, N\u00b02657, Bairro: Bosque, CEP 69.909-300,  no Munic\u00edpio de Rio Branco - AC, CNPJ n\u00ba 14.413.439/0001-50, representado neste ato pelo Sr. Calurino Ferraz Miranda, portador do CPF n\u00ba  216.157.722-00.  OBJETO: contrata\u00e7\u00e3o para aquisi\u00e7\u00f5es de g\u00eaneros aliment\u00edcios, consumo e expediente, visando atender as demandas da Secretaria Municipal  de Sa\u00fade. O valor \u00e9 de R$ 12.739,80 (doze mil, setecentos e trinta e nove reais e  oitenta centavos), conforme itens relacionados no Anexo I deste termo  contratual. Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: PROGRAMA DE TRABALHO: 2.083 \u2013 Incentivo Financeiro da APS- Capita\u00e7\u00e3o Ponderada ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo FONTE: 014 PROGRAMA DE TRABALHO: 2.084 \u2013 Incremento Tempor\u00e1rio ao Custeio dos servi\u00e7os de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica em Sa\u00fade                      ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo FONTE: 014 Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 28/07/2021. Acrel\u00e2ndia-AC, 28 de Julho de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL CONTRATANTE  CALURINO FERRAZ MIRANDA EPP CONTRATADO ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO PMA/AC N\u00ba 137/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 015/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 055/SEMSA-PMA/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com  sede na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, e o FUNDO MUNICPAL DE SA\u00daDE, neste ato representado por seu representante legal,  prefeito Municipal OLAVO FRANCELINO DE REZENDE. CONTRATADA: DISBRAS COM\u00c9RCIO EIRELI pessoa jur\u00eddica, com  sede na Rua Rio Grande do Sul, N\u00b0458, Bairro: D. Giocondo, CEP  69.900-324, no Munic\u00edpio de Rio Branco - AC, CNPJ n\u00ba 01.279.761/000197, representado neste ato pelo Sr. Francisco Ant\u00f4nio In\u00e1cio Morais,  portador do CPF n\u00ba 322.496.162-72. OBJETO: contrata\u00e7\u00e3o para aquisi\u00e7\u00f5es de g\u00eaneros aliment\u00edcios, consumo e  expediente, visando atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade O valor \u00e9 de R$ 20.435,44 (vinte mil, quatrocentos e trinta e cinco reais  e quarenta e quatro centavos), conforme itens relacionados no Anexo I  deste termo contratual. Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: PROGRAMA DE TRABALHO: 2.083 \u2013 Incentivo Financeiro da APS- Capita\u00e7\u00e3o Ponderada ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo FONTE: 014 PROGRAMA DE TRABALHO: 2.084 \u2013 Incremento Tempor\u00e1rio ao Custeio dos servi\u00e7os de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica em Sa\u00fade                      ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo FONTE: 014 Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 28/07/2021. Acrel\u00e2ndia-AC, 28 de Julho de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL CONTRATANTE  DISBRAS COM\u00c9RCIO EIRELI CONTRATADO ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO PMA/AC N\u00ba 138/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 015/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 055/SEMSA-PMA/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com  sede na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, e o FUNDO MUNICPAL DE SA\u00daDE, neste ato representado por seu representante legal,  prefeito Municipal OLAVO FRANCELINO DE REZENDE. CONTRATADA: J.S. CORDEIRO pessoa jur\u00eddica, com sede na Avenida  Na\u00e7\u00f5es Unidas, N\u00b03024, Bairro: Esta\u00e7\u00e3o Experimental, CEP 69.918172, no Munic\u00edpio de Rio Branco - AC, CNPJ n\u00ba 18.255.882/0001-00,  representado neste ato pelo Sr. Jordney de Souza Cordeiro, portador do  CPF n\u00ba 339.369.512-68.  Objeto: contrata\u00e7\u00e3o para aquisi\u00e7\u00f5es de g\u00eaneros aliment\u00edcios, consumo e expediente, visando atender as demandas da Secretaria  Municipal de Sa\u00fade. O valor \u00e9 de R$ 6.923,42 (seis mil, novecentos e vinte e tr\u00eas reais e  quarenta e dois centavos), conforme itens relacionados no Anexo I deste termo contratual. Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: PROGRAMA DE TRABALHO: 2.083 \u2013 Incentivo Financeiro da APS- Capita\u00e7\u00e3o Ponderada ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo FONTE: 014 PROGRAMA DE TRABALHO: 2.084 \u2013 Incremento Tempor\u00e1rio ao Custeio dos servi\u00e7os de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica em Sa\u00fade                      ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo FONTE: 014 Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 28/07/2021. Acrel\u00e2ndia-AC, 28 de Julho de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL CONTRATANTE  J.S. CORDEIRO CONTRATADO ",
            "AVISO DE EDITAL TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 04/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7os de Recapeamento  Asf\u00e1ltico de Ruas no Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia, Contrato de Repasse n\u00ba  9062295/2020, Firmado entre a Prefeitura de Acrel\u00e2ndia e o Minist\u00e9rio  do Desenvolvimento Regional. ABERTURA DAS PROPOSTAS: 19 de Agosto de 2021, \u00e0s 08:00 hs.  LOCAL: Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, na Av. Gov. Edmundo Pinto, n\u00ba 810- Centro, Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia. RETIRADA DE EDITAL: No endere\u00e7o acima citado, munido de Pen- drive, ou CD, ou atrav\u00e9s do site do TCE ou site da Prefeitura: https://www. acrelandia.ac.gov.br/licitacoes Acrel\u00e2ndia \u2013 AC, 02 de Agosto de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Presidente da CPL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACRELANDIA  AVISO DE EDITAL -PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 026/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 067/SEMOTUR/PMA OBJETO: A presente licita\u00e7\u00e3o tem como objeto o Registro de Pre\u00e7o para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material de constru\u00e7\u00e3o, consumo, el\u00e9trico,  equipamentos e madeiras para atender as demandas desta municipalidade, e o Fundo Municipal de Sa\u00fade ABERTURA DAS PROPOSTAS: 17 de Agosto de 2021 as 08:00 horas.  LOCAL: Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, na Av. Gov. Edmundo Pinto, n\u00ba. 810- Centro, Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia. O Edital poder\u00e1 ser adquirido junto a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o no endere\u00e7o acima citado, site do TCE, e site da Prefeitura de Acrel\u00e2ndia: https://www. acrelandia.ac.gov.br/licitacoes. Maiores esclarecimentos relacionados com o presente aviso telefone (068) 3235-1173, no hor\u00e1rio de expediente,  nos dias \u00fateis. Acrel\u00e2ndia \u2013 AC, 02 de Agosto de 2021 Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Pregoeira Municipal ",
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O DO DECRETO N\u00ba. 216/2021 Considerando erro de digita\u00e7\u00e3o no Decreto N\u00ba. 216/2021, publicada no dia 02/08/2021, edi\u00e7\u00e3o N\u00ba. 13.098, p\u00e1g. 53, no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre \u2013  DO/AC, retifica-se o Art. 2\u00ba. do referido decreto para a seguinte reda\u00e7\u00e3o:  No Art. 2\u00ba Onde se l\u00ea \u201cEste Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, tendo seus efeitos retroativos a 01 de julho de 2021 revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. \u201d. Leia-se: \u201cEste Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, tendo seus efeitos retroativos a 01 de agosto de 2021 revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio\u201d. Gabinete do Prefeito de Acrel\u00e2ndia - Acre, 02 de Agosto de 2021. Olavo Francelino de Rezende  Prefeito Municipal ",
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Na Retifica\u00e7\u00e3o do Contrato N\u00ba 122/2021, referentes ao Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 008/2021, publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado no dia 29 de Julho  de 2021, edi\u00e7\u00e3o N\u00ba 13.095: Onde se l\u00ea: CL\u00c1USULA TERCEIRA - DO PRE\u00c7O  3.1 O valor estimado \u00e9 de R$ 85.920,05 (oitenta e cinco mil, novecentos e vinte reais e cinco centavos), conforme itens relacionados no Anexo I  deste termo contratual. Leia-se: CL\u00c1USULA TERCEIRA - DO PRE\u00c7O  3.1 O valor estimado \u00e9 de R$ 83.764,05 (oitenta e tr\u00eas mil, setecentos e sessenta e quatro reais e cinco centavos), conforme itens relacionados no  Anexo I deste termo contratual. Acrelandia Ac, 30 de julho de 2021. Olavo Francelino de Rezende Prefeito Municipal "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "DECRETO N\u00ba 164/2021/GAPRE Assis Brasil \u2013 Acre,  30 de julho de 2021   O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas no inciso II do Art. 40 da Lei  Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - EXONERAR o senhor, ANTONIO DALMABLY SOARES LIMA,  do cargo em Comiss\u00e3o de Diretor de Comunica\u00e7\u00e3o da Secretaria de  Gabinete da Prefeitura Municipal de Assis Brasil. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 165/2021/GAPRE  Assis Brasil \u2013 Acre, 30 de julho de 2021   O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas no inciso II do Art. 40 da Lei  Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - EXONERAR o senhor, MARISSANDRO NASCIMENTO RODRIGUES MORENO, do cargo em Comiss\u00e3o de Assessor de Gabinete  da Prefeitura Municipal de Assis Brasil. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 166/2021/GAPRE Assis Brasil \u2013 Acre,  30 de julho de 2021   O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas no inciso II do Art. 40 da Lei  Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - EXONERAR o senhor, JORGE CORREIA DA SILVA, do cargo  em Comiss\u00e3o de Diretor Executivo de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura, Desporto e  Lazer da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 0167/2021/GAPRE Assis Brasil \u2013 Acre,  30 de julho de 2021   O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas no inciso II do Art. 40 da Lei  Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - EXONERAR o senhor, FAUSTO RODRIGUES DOS SANTOS,  do cargo em Comiss\u00e3o de Coordenador de Protocolo e Recep\u00e7\u00e3o da  Prefeitura Municipal de Assis Brasil. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 0168/2021/GAPRE Assis Brasil \u2013 Acre, 30 de julho de 2021   O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas no inciso II do Art. 40 da Lei  Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - EXONERAR a senhora, ODINEIA DE ARA\u00daJO TEIXEIRA, do  cargo em Comiss\u00e3o de Secret\u00e1ria de Gabinete da Prefeitura Municipal  de Assis Brasil. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 0169/2021/GAPRE Assis Brasil \u2013 Acre,  30 de julho de 2021   O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas no inciso II do Art. 40 da Lei  Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - EXONERAR o senhor, ELESSANDRO ARA\u00daJO DE BITIATO, do  cargo em Comiss\u00e3o de Diretor de Contratos da Secretaria Municipal de A. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal De Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 0170/2021/GAPRE Assis Brasil \u2013 Acre,  30 de julho de 2021   O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas no inciso II do Art. 40 da Lei  Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - EXONERAR a senhora, TAILINE ALVES DA SILVA, do cargo  em Comiss\u00e3o de Gerente de Estat\u00edstica da Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 0171/2021/GAPRE Assis Brasil \u2013 Acre,  30 de julho de 2021   O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas no inciso II do Art. 40 da Lei  Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - EXONERAR o senhor Edmilson Lopes Pereira J\u00fanior, do cargo  em Comiss\u00e3o de Controlador Interno da Secretaria Municipal de Gabinete. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 0172/2021/GAPRE  Assis Brasil \u2013 Acre,  30 de julho de 2021   O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas no inciso II do Art. 40 da Lei  Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - EXONERAR a senhora Ivelina Marques de Ara\u00fajo Souza, do  cargo em Comiss\u00e3o de Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 0173/2021, 26 de julho 2021 Convoca a X Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social. O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL, JUNTO COM O PRESIDENTE DO CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a necessidade de avaliar  e propor diretrizes para a implementa\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica de Assist\u00eancia Social no Munic\u00edpio. DECRETA: Art.1\u00ba Fica convocada a X X CONFER\u00caNCIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, a ser realizada no dia 26 de agosto de 2021, tendo como tema central: \u201cAssist\u00eancia Social: Direito do Povo e Dever do  Estado, com financiamento p\u00fablico, para enfrentar as desigualdades e  garantir prote\u00e7\u00e3o social\u201d, abordando os seguintes eixos: I - EIXO 1: A prote\u00e7\u00e3o social n\u00e3o contribuitiva e o princ\u00edpio da equidade  como paradigma para a gest\u00e3o dos direitos socioassistenciais no enfrentamento das desigualdades. II - EIXO 2: Financiamento e or\u00e7amento como instrumento para uma  gest\u00e3o de compromissos e corresponsabilidades dos entes federativos  para a garantia dos direitos socioassistenciais. II - EIXO 3: Controle Social: o lugar da sociedade civil no SUAS e a  import\u00e2ncia da participa\u00e7\u00e3o dos usu\u00e1rios. IV - EIXO 4: Gest\u00e3o e acesso \u00e0s seguran\u00e7as socioassistenciais e a  articula\u00e7\u00e3o entre servi\u00e7os, benef\u00edcios e transfer\u00eancias de renda como  garantias de direitos socioassistenciais e prote\u00e7\u00e3o social. V - EIXO 5: Atua\u00e7\u00e3o do SUAS em Situa\u00e7\u00f5es de Calamidade P\u00fablica e  Emerg\u00eancias. Art.2\u00ba \u2013 As despesas de correntes da aplica\u00e7\u00e3o deste Decreto, correr\u00e3o  por conta de dota\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria do or\u00e7amento do \u00f3rg\u00e3o gestor municipal  de assist\u00eancia social. Art.3\u00ba \u2013 Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Assis Brasil \u2013 Acre, 26 de julho de 2021. Jerry Correia Marinho  Prefeito Municipal de Assis Brasil                                Maria Madalena Moraes de farias Presidente do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social ",
            "DECRETO N\u00ba 0174/2021/GAPRE  Assis Brasil \u2013 Acre,  30 de julho de 2021   O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas no inciso II do Art. 40 da Lei  Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - EXONERAR a senhora VANDERL\u00c9IA DE ARA\u00daJO TEIXEIRA,  do cargo em Comiss\u00e3o de Diretora de Arrecada\u00e7\u00e3o e Tributos da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 0175/2021/GAPRE  Assis Brasil \u2013 Acre,  30 de julho de 2021   O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas no inciso II do Art. 40 da Lei  Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - EXONERAR o senhor Emilson Rodrigues Braga, do cargo em  Comiss\u00e3o de Secret\u00e1rio de Administra\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de  Assis Brasil. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 176/2021/GAPRE Assis Brasil \u2013 Acre, 02 de agosto de 2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas no inciso II do Art. 40 da Lei  Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - NOMEAR a senhora LEILA MARIA DOS SANTOS, para exercer  o cargo em comiss\u00e3o de Assessora do Gabinete do Prefeito Municipal. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 177/2021/GAPRE  Assis Brasil \u2013 Acre, 02 de agosto de 2021   O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas no inciso II do Art. 40 da Lei  Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - NOMEAR o senhor ANTONIO DALMABLY SOARES LIMA, para  exercer o cargo em comiss\u00e3o de Assessor da Juventude do Gabinete  do Prefeito Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 178/2021/GAPRE Assis Brasil \u2013 Acre, 02 de agosto de 2021   O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas no inciso II do Art. 40 da Lei  Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - NOMEAR o senhor MARISSANDRO NASCIMENTO RODRIGUES MORENO, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Diretor Executivo de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura, Desporto e Lazer. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 179/2021/GAPRE  Assis Brasil \u2013 Acre, 02 de agosto de 2021   O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas no inciso II do Art. 40 da Lei  Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - NOMEAR o senhor JORGE CORREIA DA SILVA, para exercer  o cargo em comiss\u00e3o de Gerente de Desporto e Lazer da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil DECRETO N\u00ba 180/2021/GAPRE Assis Brasil \u2013 Acre, 02 de agosto de 2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas no inciso II do Art. 40 da Lei  Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - NOMEAR o senhor FAUSTO RODRIGUES DOS SANTOS, para  exercer o cargo em comiss\u00e3o de Diretor de Comunica\u00e7\u00e3o do Gabinete  do Prefeito. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 181/2021/GAPRE Assis Brasil \u2013 Acre, 02 de agosto de 2021   O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas no inciso II do Art. 40 da Lei  Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - NOMEAR a senhora ODINEIA DE ARA\u00daJO TEIXEIRA, para  exercer o cargo em comiss\u00e3o de Diretora de Contratos da Secretaria  Municipal de Administra\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 182/2021/GAPRE Assis Brasil \u2013 Acre, 02 de agosto de 2021   O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas no inciso II do Art. 40 da Lei  Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - NOMEAR o senhor ELESSANDRO ARA\u00daJO DE BITIATO, para  exercer o cargo em comiss\u00e3o de Gerente de Fiscaliza\u00e7\u00e3o da Secretaria  Municipal de Finan\u00e7as. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 183/2021/GAPRE Assis Brasil \u2013 Acre, 02 de agosto de 2021   O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas no inciso II do Art. 40 da Lei  Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - NOMEAR a senhora TAILINE ALVES DA SILVA, para exercer o  cargo em comiss\u00e3o de Coordenadora de Protocolo da Prefeitura Municipal de Assis Brasil. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 184/2021/GAPRE Assis Brasil \u2013 Acre, 02 de agosto de 2021   O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas no inciso II do Art. 40 da Lei  Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - NOMEAR o senhor JEAN RODRIGUES DE ARA\u00daJO, para  exercer o cargo em comiss\u00e3o de Controlador Interno da Secretaria Municipal de Gabinete. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 185/2021/GAPRE  Assis Brasil \u2013 Acre, 02 de agosto de 2021   O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas no inciso II do Art. 40 da Lei  Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - NOMEAR a senhora K\u00c1TIA ALMEIDA DE ARA\u00daJO, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Diretora de Conv\u00eanios e Contratos da Secretaria Municipal de Planejamento. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 186/2021/GAPRE  Assis Brasil \u2013 Acre, 02 de agosto de 2021   O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas no inciso II do Art. 40 da Lei  Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - NOMEAR a senhora THACILA ANNAMBERG CORDEIRO  LEAL, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Coordenadora de Desporto  e Lazer da Secretaria Municipal Educa\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 187/2021/GAPRE Assis Brasil \u2013 Acre, 02 de agosto de 2021   O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas no inciso II do Art. 40 da Lei  Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - NOMEAR o senhor EDMILSON LOPES PEREIRA J\u00daNIOR,  para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Secret\u00e1rio de Meio Ambiente. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 188/2021/GAPRE  Assis Brasil \u2013 Acre, 02 de agosto de 2021   O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas no inciso II do Art. 40 da Lei  Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - NOMEAR a senhora IVELINA MARQUES DE ARA\u00daJO SOUZA,  para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Secret\u00e1ria Municipal de Gabinete  do Prefeito. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 189/2021/GAPRE Assis Brasil \u2013 Acre, 02 de agosto de 2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas no inciso II do Art. 40 da Lei  Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - NOMEAR a senhora VANDERL\u00c9IA DE ARA\u00daJO TEIXEIRA, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Secret\u00e1ria de Administra\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Assis Brasil. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 190/2021/GAPRE Assis Brasil \u2013 Acre, 02 de agosto de 2021   O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas no inciso II do Art. 40 da Lei Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - NOMEAR a senhora J\u00daNIA DE ARA\u00daJO ALMEIDA, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Secret\u00e1ria de Municipal de Sa\u00fade e Saneamento. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 191/2021/GAPRE Assis Brasil \u2013 Acre, 02 de agosto de 2021   O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas no inciso II do Art. 40 da Lei Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - NOMEAR a senhora GILVIANE FARIAS DA SILVA, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Diretora de R.H da Secretaria Municipal de  Administra\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 192/2021/GAPRE Assis Brasil \u2013 Acre, 02 de agosto de 2021   O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas no inciso II do Art. 40 da Lei Org\u00e2nica Municipal, e considerando a necessidade de avaliar e propor diretrizes para a realiza\u00e7\u00e3o de eventos p\u00fablicos. DECRETA:  Art. 1\u00ba - NOMEAR o senhor EDIMILSON LOPES PEREIRA J\u00daNIOR, para exercer o cargo \u201csem \u00f4nus\u201d de Presidente da Comiss\u00e3o Municipal de  Organiza\u00e7\u00e3o de Eventos P\u00fablicos. Art. 2\u00ba - NOMEAR os membros da Comiss\u00e3o Municipal de Organiza\u00e7\u00e3o de Eventos P\u00fablicos, sendo os seguintes: 1. Antonio Dalmably Soares Lima; 2. Edinho Ferreira Lopes; 3. Ruth Ferreira de Oliveira; 4. Johanna Meury Oliveira de Freitas; 5. Marissandro Nascimento Rodrigues Moreno; 6. Kethuly Serpa de Oliveira; 7. Marilene Lourdes de Ara\u00fajo. Art. 3\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE ASSIS BRASIL  EXTRATO DO CONTRATO ADES\u00c2O N\u00ba001/2021 Contrato n\u00ba 028/2021. Partes: PREFEITURA MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL com CNPJ: 04.045.993/0001-79 e a empresa L.M. PEREIRA PE\u00c7AS E SERVI\u00c7OS LTDA CNPJ: 05.392.972/0001-92 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o de M\u00e1quina Retroescavadeira, conforme abaixo: Programa  de Trabalho: 1.086 \u2013 Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos Agr\u00edcolas; Elemento de Despesa: 4.4.90.52 \u2013 Equipamento e Materiais Permanentes Servi\u00e7os de Terceira Pessoa Jur\u00eddica VALOR TOTAL: R$ 300.000,00(trezentos  mil reais), JERRY CORREIA MARINHO prefeito de Assis Brasil e a senhor ELY VALENCA DA SILVA, representante legal da MAMOR\u00c9  M\u00c1QUINAS  LTDA. Assis Brasil \u2013 Acre, 02 de agosto de 2021. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPIO DE ASSIS BRASIL SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA E MEIO AMBIENTE  ADES\u00c3O AO REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2021-ARP/2021 EXTRATO DE ADES\u00c3O via carona DA ATA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 016/2020 - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 022/2020, do Minist\u00e9rio do  Desenvolvimento Regional - MDR, conforme os seguintes dados: PROCESSO ADMINISTRATIVO: 00050/PMAB/2021.  GERENCIADOR DA ARP: Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional;  OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de 1 (uma) retroescavadeira para atender as necessidades da Secretaria Municipal agricultura e Meio Ambiente do munic\u00edpio  de Assis Brasil. DETENDORA DA ADES\u00c3O: Prefeitura Municipal Assis Brasil/Ac.  VIG\u00caNCIA DA ADES\u00c3O: 12 meses.  DATA DA ADES\u00c3O: 29/07/2021.  ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 007/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 PMAB/ADM/034/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 005/2021 \u00d3RG\u00c3O: MUNIC\u00cdPIO DE ASSIS BRASIL - ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF sob 04.045.993/0001-79, atrav\u00e9s da Secretaria  Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, com sede na Rua Raimundo Chaar n.\u00ba 362 \u2013 Centro \u2013 Assis Brasil \u2013 Acre \u2013 CEP:  69.935-000, neste ato representado Pelo  senhor Prefeito Municipal Jerry Correia Marinho, portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba 334998 \u2013 SSP/AC e inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba .711.648.47287, residente e domiciliado neste Munic\u00edpio de Assis Brasil. EMPRESA: CHURRASCARIA DA ZULA , Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 41.371.232/0001-33, com sede na Avenida  Raimundo Chaar, n\u00ba. 369 \u2013 Centro \u2013 Assis Brasil \u2013 Acre, doravante denominadas simplesmente CONTRATADA, neste ato representado por seu  representante o Senhor EDILSON DA SILVA ALENCAR, brasileiro, aut\u00f4nomo, portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba. 210934 SSP/AC e CPF N\u00ba  360.408.352-49, residente e domiciliado na cidade de Assis Brasil, sito a Avenida Raimundo Chaar \u2013 Centro \u2013 Assis Brasil - Acre. OBJETO: A presente Ata tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os dos Objetos especificados no Anexo Item 1.1. do EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL  PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 005/2021, que passa fazer parte, para todos os efeitos, desta ata. VALOR TOTAL REGISTRADO: O valor do presente Registro de pre\u00e7os somados s\u00e3o de R$ 96.000,00 (noventa e seis mil reais), de acordo com os  valores especificados na Proposta de Pre\u00e7os final e aceita da empresa vencedora deste Processo Licitat\u00f3rio. VALIDADE: 12 (doze) meses. DATA DA ASSINATURA: 24 de julho de 2021. ASSINAM: Jerry Correia Marinho, pelo Munic\u00edpio de Assis Brasil \u2013 pela Contratante e de EDILSON DA SILVA ALENCAR \u2013 pela Contratada.  ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 008/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 PMAB/ADM/034/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 005/2021 \u00d3RG\u00c3O: MUNIC\u00cdPIO DE ASSIS BRASIL - ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF sob 04.045.993/0001-79, atrav\u00e9s da Secretaria  Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, com sede na Rua Raimundo Chaar n.\u00ba 362 \u2013 Centro \u2013 Assis Brasil \u2013 Acre \u2013 CEP:  69.935-000, neste ato representado Pelo  senhor Prefeito Municipal Jerry Correia Marinho, portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba 334998 \u2013 SSP/AC e inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba .711.648.47287, residente e domiciliado neste Munic\u00edpio de Assis Brasil. EMPRESA: VIVAS BAR , Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 25.101.592/0001-69, com sede na Rua Val\u00e9rio Magalh\u00e3es,  n\u00ba. 665 \u2013 Cascata \u2013 Assis Brasil \u2013 Acre, doravante denominadas simplesmente CONTRATADA, neste ato representado por seu representante o  Senhor VIVALDO LIMA DA SILVA, brasileiro, aut\u00f4nomo, portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba. 24819042 SSP/AM e CPF N\u00ba 011.328.752-69,  residente e domiciliado na cidade de Assis Brasil, sito a Rua Val\u00e9rio Magalh\u00e3es \u2013 Cascata \u2013 Assis Brasil - Acre. OBJETO: A presente Ata tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os dos Objetos especificados no Anexo Item 1.1. do EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL  PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 005/2021, que passa fazer parte, para todos os efeitos, desta ata. VALOR TOTAL REGISTRADO: O valor do presente Registro de pre\u00e7os somados s\u00e3o de R$ 84.620,00 (oitenta e quatro mil, seiscentos e vinte  reais), de acordo com os valores especificados na Proposta de Pre\u00e7os final e aceita da empresa vencedora deste Processo Licitat\u00f3rio. VALIDADE: 12 (doze) meses. DATA DA ASSINATURA: 24 de julho de 2021. ASSINAM: Jerry Correia Marinho, pelo Munic\u00edpio de Assis Brasil \u2013 pela Contratante e de VIVALDO LIMA DA SILVA\u2013 pela Contratada.  "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba70/2021 A Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais.  RESOLVE: Art.1\u00b0 Conceder a servidora MARIA FERNANDA DE OLIVEIRA LOPES, (SERVENTE), a 90 (NOVENTA) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio, referente ao quinqu\u00eanio  de 01/03/2013 a 01/03/2018 a contar de 02/08/2021 a 29/11/2021, de conformidade com a Lei n. \u00ba003/93 de 24 de fevereiro de 1993. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Brasil\u00e9ia-Acre 30/07/2021  Registre-se. Publique-se e Cumpra-se. Vilma Aparecida Galli Ferreira Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba71/2021  A Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais.  RESOLVE: Art.1\u00b0 Conceder ao servidor CHRYSTOPHER DE SOUZA BRAGA, (VIGIA), a 90 (NOVENTA) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio, referente ao quinqu\u00eanio de  07/03/2016 a 07/03/2021 a contar de 02/08/2021 a 29/11/2021, de conformidade com a Lei n. \u00ba003/93 de 24 de fevereiro de 1993. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Brasil\u00e9ia-Acre 30/07/2021 Registre-se. Publique-se e Cumpra-se. Vilma Aparecida Galli Ferreira Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba72/2021                                    A Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais.  RESOLVE: Art.1\u00b0 Conceder a servidora MARIZETE CAVALCANTE LOPES, (MEDICA), a 30 (TRINTA) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio, referente ao quinqu\u00eanio de  01/03/2013 a 01/03/2018 a contar de 02/08/2021 a 31/08/2021, de conformidade com a Lei n. \u00ba003/93 de 24 de fevereiro de 1993. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Brasil\u00e9ia-Acre 30/07/2021 Registre-se. Publique-se e Cumpra-se. Vilma Aparecida Galli Ferreira Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASIL\u00c9IA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 110/2021 A Prefeita Municipal de Brasil\u00e9ia \u2013 Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art.1\u00ba - Nomear a Senhora Patr\u00edcia Andr\u00e9ia Eberhardt, para assumir o Cargo de Se\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Gerais, Unidade da Secretaria Municipal de  Obras, Transporte e Urbanismo, estrutura org\u00e2nica da Prefeitura Municipal de Brasileia. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua  publica\u00e7\u00e3o. Gabinete da Prefeita, 17 de mar\u00e7o de 2021. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Fernanda Hassem  Prefeita de Brasil\u00e9ia  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASIL\u00c9IA GABINETE DA PREFEITA                                     PORTARIA N\u00ba. 114/2021 A Secret\u00e1ria  de Gabinete  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir a Senhora  Fernanda de Souza Hassem Cesar, Prefeita de Brasileia, 01 (uma) di\u00e1ria em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de  Rio Branco  \u2013 Acre, no dia 23 de mar\u00e7o de 2021, para participar da assinatura de Conv\u00eanios junto ao DERACRE e reuni\u00e3o na AMAC para discuss\u00e3o da cria\u00e7\u00e3o do cons\u00f3rcio  para aquisi\u00e7\u00e3o da vacina de combate ao novo Coronav\u00edrus. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, Gabinete da Prefeita, 23 de mar\u00e7o  de 2021. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Simone Amaral de Souza Secret\u00e1ria de Gabinete ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASIL\u00c9IA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 199/2021 \u201cA Prefeita Municipal de Brasil\u00e9ia -  Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais\u201d, RESOLVE: Art.1\u00ba - Divulgar o Relat\u00f3rio Resumido da Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria referente ao 3\u00ba bimestre de 2021 do Poder Executivo Municipal, em cumprimento a Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000, art. 52 e Resolu\u00e7\u00e3o TCE/ AC n\u00ba 089/2014. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 30 de julho de 2021. Fernanda Hassem  Prefeita de Brasil\u00e9ia  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARI MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O 014/2021 EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DE CANDIDATO APROVADO NO  PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DO PROGRAMA CRIAN\u00c7A FELIZ PARA CONTRATA\u00c7\u00d5ES DE PROFISSIONAIS POR  TEMPO DETERMINADO DE PROFISSIONAIS CONFORME NOS  TERMOS DO EDITAL N\u00ba 001/2021. Pelo presente O PROCESSO SELETIVO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O POR  TEMPO DETERMINADO DE PROFISSIONAIS PARA ATUAREM JUNTO AO  PROGRAMA CRIAN\u00c7A FELIZ, CONFORME OS TERMOS DO  EDITAL N\u00ba 001/2021, a PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASIL\u00c9IA-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, na Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interino, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 04.508.933/0001- 45, atrav\u00e9s da SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O. TORNA P\u00daBLICO a seguinte ordem administrativa:   A CONVOCA\u00c7\u00c3O DO CANDIDATO DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DO PROGRAMA CRIAN\u00c7A FELIZ, para o cargo de  VISITADOR: ROSANA LOPES LIMA; O candidato dever\u00e1 comparecer  munidos de seus documentos pessoais exigida no Edital do Processo  Seletivo Simplificado com C\u00f3pia Leg\u00edvel do RG, CPF, Titulo de Eleitor  com comprovante de quita\u00e7\u00e3o eleitoral, comprovante de resid\u00eancia atualizada, Certificado do Ensino M\u00e9dio reconhecido pelo MEC, Certid\u00f5es  de antecedentes civis e criminais; Carteira de Trabalho original e fotocopia, uma foto 3x4, (c\u00f3pia), PIS/PASEP, declara\u00e7\u00e3o de ac\u00famulo de cargo  para ser entregue na SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  \u2013 SMA, sito a Avenida Rui Lino n\u00ba 340, Bairro Centro, Brasil\u00e9ia/AC, at\u00e9  05 dias \u00fateis, para tomar posse e assumir o cargo p\u00fablico. Publique-se Brasil\u00e9ia \u2013 Acre, 30 de julho de 2021. Vilma Aparecida Galli Ferreira Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O 015/2021 EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DE CANDIDATO APROVADO NO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO EMERGENCIAL PARA CONTRATA\u00c7\u00d5ES DE PROFISSIONAIS NA \u00c1REA DE SA\u00daDE N\u00ba 001 DE 24 DE  JUNHO DE 2020. Pelo presente O PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO EMERGENCIAL PARA CONTRATA\u00c7\u00d5ES DE PROFISSIONAIS NA \u00c1REA DE SA\u00daDE N\u00ba 001 DE 24 DE JUNHO DE 2020, a PREFEITURA MUNICIPAL DE  BRASIL\u00c9IA-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, na Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interino, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 04.508.933/0001-  45, atrav\u00e9s da SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O. TORNA P\u00daBLICO a seguinte ordem administrativa:   CONVOCA\u00c7\u00c3O DO CANDIDATO DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO EMERGENCIAL NA \u00c1REA DE SA\u00daDE, para o cargo de ENFERMEIRO GENERALISTA: SULA MARIA DE SOUZA REATEQUIM;  ANTONIO TIAGO MOUR\u00c3O DE CASTRO; AUXILIAR ADMINISTRATIVO:  KAROLINA VIT\u00d3RIA MOTA; ROSELANDIA COELHO BATISTA; O candidato dever\u00e1 comparecer munidos de seus documentos pessoais exigida no  Edital do Processo Seletivo Simplificado Emergencial para Contrata\u00e7\u00f5es  de Profissionais na \u00c1rea da Sa\u00fade, para atender necessidades tempor\u00e1rias de combate ao COVID-19 e d\u00e1 outras provid\u00eancias e documenta\u00e7\u00e3o  complementar como C\u00f3pia Leg\u00edvel do Certificado reconhecido pelo MEC  ou Escolaridade Exigida para Fun\u00e7\u00e3o; COREN; Atestado de Sanidade F\u00edsica e Menta; C\u00f3pia Leg\u00edvel do RG, CPF, T\u00edtulo de Eleitor; Certid\u00e3o de  Nascimento/Casamento; Alistamento Militar; Certid\u00e3o Negativa \u2013 Pol\u00edcia  Civil; Certid\u00e3o Negativa \u2013 Pol\u00edcia Militar; Certid\u00e3o Negativa \u2013 TER: quita\u00e7\u00e3o  eleitoral, Certid\u00e3o Negativa \u2013 TER: Crimes Eleitorais; Certid\u00e3o Negativa \u2013  Justi\u00e7a Estadual: A\u00e7\u00e3o Civil e Criminal \u2013 Cidade onde Reside; comprovante  de resid\u00eancia atualizada; Carteira de Trabalho original e fotocopia, uma foto  3x4, (c\u00f3pia), PIS/PASEP; CPF e Certid\u00e3o de Nascimentos dos dependentes, declara\u00e7\u00e3o de n\u00e3o ac\u00famulo de cargo para ser entregue na SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O \u2013 SMA, sito a Avenida Rui Lino  n\u00ba 340, Bairro Centro, Brasil\u00e9ia/AC, at\u00e9 05 dias \u00fateis, para tomar posse e  assumir o cargo p\u00fablico.  Publique-se Brasil\u00e9ia \u2013 Acre, 30 de julho de 2021. Vilma Aparecida Galli Ferreira Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o "
        ],
        "BUJARI": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba0167 DE 02 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. RESOLVER: Art. 1\u00ba Exonerar a senhora, MARILEIDE FERREIRA DE OLIVEIRA, do  cargo em comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC - 02, da Secretaria Municipal de Cidadania e Assist\u00eancia Social do Munic\u00edpio de Bujari. DECRETO/N\u00ba099  DE 09 DE FEVEREIRO DE 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari \u2013 AC, 02 de Julho de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba168 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. DECRETA: Art. 1\u00ba Exonerar o senhor, JULIO CESAR OLIVEIRA DA COSTA, do cargo em comiss\u00e3o, referente \u00e0 CEC 04 da Secretaria Municipal de Obras,  do Munic\u00edpio de Bujari, nomeado atrav\u00e9s do DECRETO/N\u00ba144 DE 06  DE ABRIL DE 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari \u2013 AC, 02 de agosto de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba169 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. DECRETA: Art. 1\u00ba Nomear a senhora, MARIA APARECIDA DE SOUZA PEREIRA,  para exercer o cargo de Secretaria Adjunta da Secretaria de Planejamento Municipal do munic\u00edpio de Bujari. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari/AC, 02 de Agosto de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "GOVERNO DO ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba170 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. DECRETA: Art. 1\u00ba Nomear o senhor, HELDENILDES GOMES DE SOUZA, para  exercer o cargo de Assessor Especial de Gest\u00e3o do Munic\u00edpio de Bujari. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari/AC, 02 de agosto de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba171 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. DECRETA: Art. 1\u00ba Nomear a senhora, ROSIMEIRE SALES DO NASCIMENTO,  para exercer o cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC \u2013 04, da Secret\u00e1ria  de Esporte e Lazer do munic\u00edpio de Bujari. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete Do Prefeito Municipal De Bujari \u2013 Ac, 02 de agosto de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba. 172 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A NOMEA\u00c7\u00c3O DOS MEMBROS PARA COMPOR A  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL.  O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI /AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, e considerando a Lei Org\u00e2nica 085 de 20 de dezembro de 1995. DECRETA: Art. 1\u00ba - Revogar o DECRETO N\u00ba. 078 DE 12 DE JANEIRO DE 2021, que  nomeou os membros para compor a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o  \u2013 CPL, publicada no DOE n\u00ba 12.959, pag. 63, em 13 de janeiro de 2021. Art. 2\u00ba - Nomear os membros para compor a Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL, conforme abaixo discriminado: \u2022 HELDENILDES GOMES DE SOUZA \u2013 RESPONDER COMO PRESIDENTE PREGOERIO DA CPL;  \u2022 EDSON ALVES BEL\u00c9M \u2013 MEMBRO; \u2022 LAECIO PEREIRA MACIEL \u2013 MEMBRO; \u2022 GUILHERME FERREIRA MENDES FILHO \u2013 PREGOEIRO. Art.3\u00ba - Os membros da Comiss\u00e3o ora institu\u00edda ficam designados pregoeiros, em observ\u00e2ncia ao disposto na Lei 10.520, de 17 de julho de 2002. Art. 4\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete Do Prefeito Municipal De Bujari /Ac, 02 de Janeiro de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles De Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO PORTARIA/N\u00ba064 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. RESOLVE: Art. 1\u00ba Fica revogada a PORTARIA/N\u00ba009 DE 25 DE JANEIRO DE 2021,  que nomeou o senhor HELDENILDES GOMES DE SOUZA, Funcion\u00e1rio P\u00fablico Municipal, no cargo de Apoio Administrativo Especializado \u2013  ADM, N\u00edvel 07, matr\u00edcula 177, a Fun\u00e7\u00e3o de Gratifica\u00e7\u00e3o \u2013 FG \u2013 05, para  responder como Presidente da CPL. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari/AC, 02 de agosto de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI EXTRATO DO TERCEIRO TERMO DE ADITAMENTO CONTRATO N.\u00ba 068/2018 PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI/AC e EMPRESA empresa L M PEREIRA PE\u00c7AS E SERVI\u00c7OS LTDA (MULTISERVICE) DO OBJETO O presente Termo Aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do  contrato, a contar de 02/06/2021 a 01/06/2022, conforme justificativa,  parte integrante deste Termo. DO VALOR O valor global para os 12 (doze) meses dste Termo aditivo de contrato,  ser\u00e1 de R$ 248.000,00 (Duzentos e quarenta e oito mil reais), relativos  a execu\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva com reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e acess\u00f3rios e servi\u00e7os de solda nas  maquinas e caminh\u00f5es, pertencentes \u00e0 frota da secretaria municipal  de obras, transportes e servi\u00e7os urbanos - acre, destinado a atender  as necessidades das Secretarias pertencentes a Esfera Municipal, em  conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es descritas no termo de refer\u00eancia,  anexo I do Edital: DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O Este Termo Aditivo tem fundamento legal no art. 57, inciso II, da Lei n\u00ba. 8.666/93. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. ASSINATURA: 01.06.2021. REPRESENTANTES: Joao Edvaldo Teles de Lima, pelo CONTRATANTE  e Stanley Falcao Pontes, pela CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI EXTRATO DO TERCEIRO TERMO DE ADITAMENTO CONTRATO N.\u00ba 070/2018 PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI/AC e EMPRESA  RONDOMAZA AUTO PE\u00c7AS LTDA DO OBJETO O presente Termo Aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do  contrato, a contar de 02/06/2021 a 01/06/2022, conforme justificativa,  parte integrante deste Termo. DO VALOR O valor global para os 12 (doze) meses dste Termo aditivo de contrato,  ser\u00e1 de R$ 389.000,00 (Trezentos e oitenta e nove mil reais), relativos a  execu\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva  com reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e acess\u00f3rios e servi\u00e7os de solda nas maquinas  e caminh\u00f5es, pertencentes \u00e0 frota da secretaria municipal de obras,  transportes e servi\u00e7os urbanos - acre, destinado a atender as necessidades  das Secretarias pertencentes a Esfera Municipal, em conformidade com as  especifica\u00e7\u00f5es descritas no termo de refer\u00eancia, anexo I do Edital. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O Este Termo Aditivo tem fundamento legal no art. 57, inciso II, da Lei n\u00ba. 8.666/93. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. ASSINATURA: 01.06.2021. REPRESENTANTES: Joao Edvaldo Teles de Lima, pelo CONTRATANTE  e Reinaldo Geraldo de Carvalho, pela CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI EXTRATO DO TERCEIRO TERMO DE ADITAMENTO CONTRATO N.\u00ba 056/2019 PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI/AC e EMPRESA J. M.  DA SILVA RODRIGUES - ME DO OBJETO O presente Termo Aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do  contrato, a contar de 01/01/2021 a 31/12/2021, conforme justificativa,  parte integrante deste Termo. DO VALOR O valor do Contrato atualizado referente ao servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de 37  (trinta e sete) unidades de impressoras monocrom\u00e1ticas multifuncionais  no valor unit\u00e1rio de R$ 295,00 (duzentos e noventa e cinco reais) ser\u00e1  no total de R$ 130.980,00 (cento e trinta mil e novecentos e oitenta  reais) para 12 (doze) meses. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O Este Termo Aditivo tem fundamento legal no art. 57, inciso II, da Lei n\u00ba. 8.666/93. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. ASSINATURA: 28.12.2020. REPRESENTANTES: Romualdo de Souza Ara\u00fajo, pelo CONTRATANTE  e Clemilson da Silva Rodrigues, pela CONTRATADA. "
        ],
        "CAPIXABA": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 015/2021 Objeto: Ser\u00e1 objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  para fornecimento de g\u00eaneros aliment\u00edcios, visando atender as Secreta- rias do Munic\u00edpio de Capixaba/AC. Local de Retirada: Secretaria Municipal de Licita\u00e7\u00e3o e Contratos, sito a   , Av. Governador Edmundo Pinto, n\u00ba 861 Bairro: Centro \u2013 CEP 69.931000, das 07:00 as 13:00, Portal de Licita\u00e7\u00e3o do Tribunal de Contas do  Estado do Acre ou atrav\u00e9s do e-mail: cplcapixaba@gmail.com Tipo: Menor Pre\u00e7o por Item Data e Local da Abertura: dia 13 de agosto de 2021 \u00e0s 09:00 hs, na  Sede da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, Av. Governador Edmundo  Pinto, n\u00ba 861, Bairro: Centro Luciano Gon\u00e7alves Brand\u00e3o Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 016/2021 Objeto: Ser\u00e1 objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  para fornecimento de material eletroeletr\u00f4nico, material mobili\u00e1rio, material de inform\u00e1tica e material esportivo destinado a atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Capixaba/AC. Local de Retirada: Secretaria Municipal de Licita\u00e7\u00e3o e Contratos, sito a   , Av. Governador Edmundo Pinto, n\u00ba 861 Bairro: Centro \u2013 CEP 69.931000, das 07:00 as 13:00, Portal de Licita\u00e7\u00e3o do Tribunal de Contas do  Estado do Acre ou atrav\u00e9s do e-mail: cplcapixaba@gmail.com Tipo: Menor Pre\u00e7o por Item Data e Local da Abertura: dia 16 de agosto de 2021 \u00e0s 09:00 hs, na  Sede da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, Av. Governador Edmundo  Pinto, n\u00ba 861, Bairro: Centro Luciano Gon\u00e7alves Brand\u00e3o Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 039/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 058.06.2021 RATIFICA\u00c7\u00c3O O Prefeito de Capixaba-Ac, Manoel Maia Beserra, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio com o previsto no caput do  artigo 58, com fundamento na Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, Ratifica a  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 039/2021, para contrata\u00e7\u00e3o da empresa  Jaine Paula Santos de Godoy Oliveira, CNPJ: 35.235.388/0001-88, Av.  Gov. Edmundo Pinto, N\u00b0 34 Bairro Centro, CEP: 69931-000, Telefone:  999780803, Capixaba - AC,  para aquisi\u00e7\u00e3o de material para constru\u00e7\u00e3o  de gavetas mortu\u00e1rias para atender as demandas da Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social desta Municipalidade. No valor de R$ 12.315,00 (doze mil trezentos e quinze reais). As despesas da contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o: Fonte de Recurso: 01 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio  \u00d3rg\u00e3o:10 \u2013Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social Programa de Atividade: 1.118 \u2013 Man. Da Sec. De Desenvolvimento Social. Elemento de Despesa: 3.3.90.30 \u2013 Material de Consumo.  Capixaba \u2013 Acre, 02 de agosto de 2021.  Manoel Maia Beserra Prefeito "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "  MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 324/2021, DE 5 DE JULHO DE 2021. SUBSTITUI MEMBROS COMPONENTES DO CMDCA - CONSELHO  MUNICIPAL DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE DO  MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, DESIGNADOS PELO  DECRETO N\u00b0 236/2021, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. Considerando o OF/CMDCA/CZS/N\u00b0 25/2021, de 29/06/2021, do Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente deste Munic\u00edpio e Ata de reuni\u00e3o do CMDCA ocorrida em 24/06/2021, DECRETA: Art. 1\u00ba Ficam substitu\u00eddos, na composi\u00e7\u00e3o do CMDCA \u2013 CONSELHO  MUNICIPAL DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE do  Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul - Acre, Edvone da Silva Costa Ferreira e  Maria Jos\u00e9 Ricardo de Souza Ferreira (Titular e Suplemente - Secretaria  Municipal de Assist\u00eancia Social) pelos senhores abaixo discriminados: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social Titular \u2013 Vanda de Oliveira Silva. Suplente \u2013 Madson de Castro Camili. Art. 2\u00b0 Os demais membros do CMDCA dispostos no Decreto n\u00b0  236/2021, de 12 de abril de 2021, permanecem inalterados. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 24 de junho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 5 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL PORTARIA/SEMDES/N\u00ba 019/2021, DE 29 de Julho de 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL de  Cruzeiro do Sul/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o  Decreto n\u00b0 011/2021. Considerando a decis\u00e3o de fls. 07/08 emitida nos autos do Processo  Administrativo n\u00b0 1.580/2021, RESOLVE: I \u2013 Conceder LICEN\u00c7A PR\u00caMIO por 180 (cento e oitenta dias) dias \u00e0 Sr. \u00aa  Maria Helena Agripino Ferreira,  Servidora Municipal do Quadro de Pessoal  Permanente deste Munic\u00edpio, admitida no cargo de Monitora do Peti, lotada  na Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, em data de 01/12/2008, referente aos per\u00edodos de 2009 a 2013 e 2014 a 2018, de acordo com o art.  25 e \u00a7\u00a7 da Lei Org\u00e2nica Municipal, bem como, no art. 64, IX e art. 77 do  Estatuto dos Servidores Municipais \u2013 Lei n\u00b0 299, de 05/12/2001. II \u2013 O per\u00edodo de gozo da licen\u00e7a ter\u00e1 in\u00edcio em 01/Agosto/2021, devendo a servidora voltar \u00e0s atividades normais de trabalho no dia 01/ Fevereiro/2022. III \u2013 D\u00ea-se imediata ci\u00eancia desta Portaria \u00e0 servidora acima mencionada, \u00e0 Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social, \u00e0 Secretaria de  Administra\u00e7\u00e3o e ao Setor Pessoal para as averba\u00e7\u00f5es de praxe na ficha  funcional da servidora. IV \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o  no \u00c1trio desta Municipalidade, revogada \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO  SOCIAL DE CRUZEIRO DO SUL, ACRE, EM 29 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se.  Cumpra-se. Delcimar da Silva leite  Secret\u00e1ria Municipal de Desenvolvimento Social Decreto 011/2021 ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL PORTARIA/SEMDES/N\u00ba 020/2021, DE 29 de Julho de 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL de  Cruzeiro do Sul/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o  Decreto n\u00b0 011/2021. Considerando a decis\u00e3o de fls. 07/08 emitida nos autos do Processo  Administrativo n\u00b0 1.527/2021, RESOLVE: I \u2013 Conceder LICEN\u00c7A PR\u00caMIO por 90 (noventa dias) dias \u00e0 Sr. \u00aa Maria  Terezinha de Souza do Nascimento,  Servidora Municipal do Quadro  de Pessoal Permanente deste Munic\u00edpio, admitida no cargo de Servente, lotada na Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, em data de  01/12/2008, referente aos per\u00edodos de 2014 a 2018, de acordo com o  art. 25 e \u00a7\u00a7 da Lei Org\u00e2nica Municipal, bem como, no art. 64, IX e art.  77 do Estatuto dos Servidores Municipais \u2013 Lei n\u00b0 299, de 05/12/2001. II \u2013 O per\u00edodo de gozo da licen\u00e7a ter\u00e1 in\u00edcio em 01/Agosto/2021, devendo a servidora voltar \u00e0s atividades normais de trabalho no dia 01/ Novembro /2021. III \u2013 D\u00ea-se imediata ci\u00eancia desta Portaria \u00e0 servidora acima mencionada, \u00e0 Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social, \u00e0 Secretaria de  Administra\u00e7\u00e3o e ao Setor Pessoal para as averba\u00e7\u00f5es de praxe na ficha  funcional da servidora. IV \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o  no \u00c1trio desta Municipalidade, revogada \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO  SOCIAL DE CRUZEIRO DO SUL, ACRE, EM 29 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se.  Cumpra-se. Delcimar da Silva leite  Secret\u00e1ria Municipal de Desenvolvimento Social Decreto 011/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 123/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL n.  \u00ba 030/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O e a empresa WELISSON DE SOUZA BANDEIRA 52948250234,  CNPJ n\u00ba 30.094.630/0001-33. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo (carro de passeio caminhoneta, ve\u00edculo tipo Pick up, caminh\u00e3o pipa, caminh\u00e3o espargidor, van e \u00f4nibus). FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor global  de R$ 77.880,00 (setenta e sete mil oitocentos e oitenta reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: \u00d3rg\u00e3o: 08 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Projeto atividade: 2.017, 2.023, 2.024, 2.026, 2.027. Elemento de despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os  de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica  DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze)  meses, a contar da data de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 27 julho de 2021. ASSINAM: AMAR\u00cdSIO SARAIVA DE OLIVEIRA, pela Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e WELISSON DE SOUZA  BANDEIRA, pela empresa WELISSON DE SOUZA BANDEIRA  52948250234 \u2013 CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O Extrato do Contrato n\u00ba 240/2021, PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba 034/2021,  celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a  Empresa UNONET TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ n.\u00ba  10.313.079/0001-64  OBJETO: \u201cContrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada para Presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7o de Instala\u00e7\u00e3o de Links de Comunica\u00e7\u00e3o de Dados\u201d FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem  fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor de R$  12.600,00 (dose mil e seiscentos reais), Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria:   \u00d3rg\u00e3o:  06     Secretaria Municipal de Gest\u00e3o e Administra\u00e7\u00e3o Unidade: 01 Gabinete da Secretaria de Gest\u00e3o e Administra\u00e7\u00e3o Proj. Atividade:  2.012 Gest\u00e3o da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Elemento de Despesa:    70 3.3.90.39.00.00.00.00    0001    Outros  Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de at\u00e9 12 meses a contar da  data de sua assinatura, podendo ser prorrogado nos Termos do Art. 57  da Lei Federal 8666/93. DATA DA ASSINATURA: 14 de julho de 2021 ASSINAM:  WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, Secret\u00e1ria Municipal  de Administra\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e RONEI ALVES PEQUENO  Representante legal pela UNONET TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES LTDA -  CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O Extrato do Contrato n\u00ba 242/2021, PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba 034/2021,  celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a  Empresa OMEGASUL TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ  n.\u00ba 09.367.511/0001-10 OBJETO: \u201cContrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada para Presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7o de Instala\u00e7\u00e3o de Links de Comunica\u00e7\u00e3o de Dados\u201d FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor de R$  R$ 5.220,00 (cinco mil, duzentos e vinte reais) \u00d3rg\u00e3o:  06     Secretaria  Municipal de Gest\u00e3o e Administra\u00e7\u00e3o Unidade: 01 Gabinete da Secretaria de Gest\u00e3o e Administra\u00e7\u00e3o Proj. Atividade:  2.012 Gest\u00e3o da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Elemento de Despesa:    70 3.3.90.39.00.00.00.00    0001    Outros  Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de at\u00e9 12 meses a contar da  data de sua assinatura, podendo ser prorrogado nos Termos do Art. 57  da Lei Federal 8666/93. DATA DA ASSINATURA: 19 de julho de 2021. ASSINAM:  WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, Secret\u00e1ria Municipal  de Administra\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e ENOQUE ARA\u00daJO MOREIRA  Representante legal pela empresa OMEGASUL TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES  LTDA - CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  Extrato do Contrato n\u00ba 244/2021, PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba 034/2021,  celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE e a Empresa OMEGASUL TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ n.\u00ba  09.367.511/0001-10 OBJETO: \u201cContrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada para Presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7o de Instala\u00e7\u00e3o de Links de Comunica\u00e7\u00e3o de Dados\u201d FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor de R$  117.780,00 (cento e dezessete mil, setecentos e oitenta reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: \u00d3rg\u00e3o: 16 - Secretaria Municipal de Sa\u00fade Unidade: 03 \u2013 Fundo Municipal de Sa\u00fade Proj. Ativ. 2.065 \u2013 Aten\u00e7\u00e3o aos Servi\u00e7os B\u00e1sicos de Sa\u00fade - ASPS Proj. Ativ. 2.070 - Aten\u00e7\u00e3o aos Servi\u00e7os B\u00e1sicos de Sa\u00fade \u2013 PAB Proj. Ativ. 2.073 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Equipe de Sa\u00fade Fluvial  Proj. Ativ. 2.081 \u2013 Atividade e Controle Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria Proj. Ativ. 2.101 - Qualifica\u00e7\u00e3o de A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os de Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica Proj. Ativ. 2.102 - Qualifica\u00e7\u00e3o de A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os de Vigil\u00e2ncia Entomol\u00f3gica Proj. Ativ. 2.136 \u2013 Enfretamento de Emerg\u00eancia de Sa\u00fade - COVID Elementos de despesa: 3.3.90.39 \u2013 Servi\u00e7os Terceiro de Pessoa Jur\u00eddica. DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de at\u00e9 12 meses a contar da  data de sua assinatura, podendo ser prorrogado nos Termos do Art. 57  da Lei Federal 8666/93. DATA DA ASSINATURA: 21 de julho de 2021. ASSINAM: AGNALDO DE SOUZA LIMA, pela Secretaria Municipal de  Sa\u00fade - CONTRATANTE e ENOQUEARA\u00daJO MOREIRA Representante  legal pela empresa OMEGASUL TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES LTDA -  CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E INFRAESTRUTURA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 246/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL  SRP N\u00ba 028/2021. ESP\u00c9CIE: Extrato do Contrato n\u00ba 204/2021 celebrado entre a Secretaria  Municipal de Obras e Infraestrutura e a empresa A. N. CONSTRU\u00c7\u00d5ES  LTDA, CNPJ n\u00ba 30.667.494/0001-23. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e1quinas Pesadas e Equipamentos com Operador. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor de R$  139.950,00 (Cento e trinta e nove mil, novecentos e cinquenta reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: \u00d3rg\u00e3o: 11 \u2013 Secretaria Municipal de Obras e Infraestrutura Unidade: 01 \u2013 Gabinete da Secretaria de Obras e de Infraestrutura Proj. Ativ.: 1.014 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o de cal\u00e7adas e implanta\u00e7\u00e3o de bueiros e  meio-fio Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00.00.00.00 0001 Obras e instala\u00e7\u00f5es Proj. Ativ.: 1.016 \u2013 Requalifica\u00e7\u00e3o e pavimenta\u00e7\u00e3o de vias p\u00fablicas  Elementos de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 0007 \u2013 Outros servi\u00e7os  de terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, 4.4.90.51.00.00.00.00 0006 \u2013 Obras e  instala\u00e7\u00f5es  Proj. Ativ.: 1.017 \u2013 Revitaliza\u00e7\u00e3o de Espa\u00e7o e Acesso ao Centro Comercial  Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00.00.00.00 0001- Obras e instala\u00e7\u00f5es   Proj. Ativ.: 2.054 \u2013 Recupera\u00e7\u00e3o de Ramais e Vias Publicas Elementos de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 0007 \u2013 Outros servi\u00e7os  de terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica Proj. Ativ.: 2.057 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Amplia\u00e7\u00e3o da Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica  Elementos de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 0007 \u2013 Outros servi\u00e7os  de terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 5 (cinco) meses, a contar da data de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 21 de julho de 2021. ASSINAM: Josinaldo Batista Ferreira, pela Secretaria Municipal de  Obras e Infraestrutura - CONTRATANTE e NATALIA SAMPAIO CAMELI,  pela empresa A. N. CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 247/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL n. \u00ba  030/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa LUIZ ADEILSON GON\u00c7ALVES DA SIVA, CNPJ  N\u00ba 29.988.529/0001-47 OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo (carro de passeio caminhoneta, ve\u00edculo tipo Pick up, caminh\u00e3o pipa, caminh\u00e3o espargidor, van e \u00f4nibus). FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor global  de R$ 77.880,00 (setenta e sete mil oitocentos e oitenta reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: \u00d3rg\u00e3o:  06     Secretaria Municipal de Gest\u00e3o e Administra\u00e7\u00e3o Unidade: 01 Gabinete da Secretaria de Gest\u00e3o e Administra\u00e7\u00e3o Proj. Atividade:  2.012 Gest\u00e3o da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Elemento de Despesa:    70 3.3.90.39.00.00.00.00    0001    Outros  Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Elementos de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 0007 \u2013 Outros servi\u00e7os  de terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze)  meses, a contar da data de sua assinatura  DATA DA ASSINATURA: 22 de julho de 2021 ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA Secret\u00e1ria Municipal  de Administra\u00e7\u00e3o Representante legal pela CONTRATANTE e,  LUIZ ADEILSON GON\u00c7ALVES DA SIVA, CPF n\u00ba 635.289.752-53  pela empresa LUIZ ADEILSON GON\u00c7ALVES DA SIVA, CNPJ N\u00ba  29.988.529/0001-47 \u2013 CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 248/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL n.  \u00ba 030/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O e a empresa LUIZ ADEILSON GON\u00c7ALVES DA SIVA, CNPJ N\u00ba  29.988.529/0001-47. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo (carro de passeio caminhoneta, ve\u00edculo tipo Pick up, caminh\u00e3o pipa, caminh\u00e3o espargidor, van e \u00f4nibus). FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor global  de R$ 79.440,00 (setenta e nove mil, quatrocentos e quarenta reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: \u00d3rg\u00e3o: 08 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Projeto atividade: 2.017, 2.023, 2.024, 2.026, 2.027. Elemento de despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de  Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica  DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze)  meses, a contar da data de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 27 julho de 2021. ASSINAM: AMAR\u00cdSIO SARAIVA DE OLIVEIRA, pela Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e LUIZ ADEILSON  GON\u00c7ALVES DA SIVA, pela empresa LUIZ ADEILSON GON\u00c7ALVES  DA SIVA \u2013 CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E INFRAESTRUTURA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 173/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 033/2021, celebrado entre a SECRETARIA MU- NICIPAL DE OBRAS E INFRAESTUTURA e a empresa M. M. N. OLIVEIRA, CNPJ N\u00ba 07.524.217/0001-40. OBJETO: Fornecimento de Mangueira hidr\u00e1ulica com terminais. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: O presente Contrato det\u00e9m o valor global de R$ 637.964,50  (Seiscentos e trinta e sete mil, novecentos e sessenta e quatro reais e  cinquenta centavos). DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 19 de julho de 2021. ASSINAM:  Municipal de Obras e Infraestrutura - CONTRATANTE e MARCELLI  MADSON NEGREIROS DE OLIVEIRA, pela empresa M M N OLIVEIRA  \u2013 CONTRATADA. ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Licita\u00e7\u00e3o  Preg\u00e3o Presencial SRP - n\u00ba 046/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul Data de Abertura: 18/08/2021 Hor\u00e1rio: 08h30min Local: Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul  \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker,  n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de transporte rodovi\u00e1rio de cargas diversas inanimadas e n\u00e3o perec\u00edveis e passagens terrestres, em \u00e2mbito estadual para atender as  demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Cruzeiro do Sul/AC. (OBS: A pasta informativa contendo o Edital e seus Anexos estar\u00e1 dispon\u00edvel  Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul \u2013 Sala de  Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker, n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: licitacao@cruzeirodosul.ac.gov.br). Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 02 de Agosto de 2021. Matheus Sales da Costa Pregoeiro ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 024/2021. Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO, tudo  de conformidade com a Lei n\u00ba. 10.520, de 17/07/2002, Lei Complementar 123/06, Lei n\u00b0 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, Decreto n\u00ba  10.024/2019, aplicando-se subsidiariamente, a Lei n\u00b0 8.666/93, referente  ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 024/2021, tipo Menor Pre\u00e7o por Item, cujo o objeto  \u00e9 a \u201c Aquisi\u00e7\u00e3o de C\u00e2mara para Conserva\u00e7\u00e3o de Imunobiol\u00f3gicos (vacinas)\u201d, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social, da Prefeitura de Cruzeiro do Sul \u2013 AC, em favor da  empresa vencedora: BASPRIX COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI, inscrita  pelo CNPJ n\u00ba 10.698.323/0001-54 , para o item de n\u00ba 01 \u2013 R$ 11.990,00. Cruzeiro do Sul - AC, 02 de agosto de 2021. VAL\u00c9RIA DE OLIVEIRA LIMA,  Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 043/2021 "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 GABINETE DO PREFEITO AUTORIZA\u00c7\u00c3O Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 005/2021 \u2013 Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel Processo Administrativo: 047/2021 Interessado: Secretaria Municipal de Cidadania e A\u00e7\u00e3o Social Assunto: Contrata\u00e7\u00e3o de Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel Residencial com \u00e1rea construida de 210,00 m\u00b2 em \u00e1rea urbana que atende as necessidades de instala\u00e7ao e funcionamento da Secretaria Municipal de Cidadania e Inclus\u00e3o  Social, no Bairro Centro no Munic\u00edpio de Feij\u00f3-Acre, conforme prev\u00ea o art.  24, inciso X da Lei n\u00ba 8.666/93, que trata da dispensa de licita\u00e7\u00e3o. Valor R$ 1.700,00 (Um Mil e Setecentos Reais). Publique-se. Feij\u00f3-Acre, 26 de Julho de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito Municipal ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 GABINETE DO PREFEITO EXTRATO DE CONTRATO  CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 014/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 047/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 005/2021 Partes: MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3 e a Pessoa Fisica MARIA DA SILVA HANAN inscrita sob o CPF n\u00ba 182.983.972-15. Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel para funcionamento da Secretaria Municipal  de Cidadania e Inclus\u00e3o Social. Vig\u00eancia do Contrato: 12 (Doze) meses. Data da assinatura: 26 de Julho de 2021. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Todas as despesas decorrentes dos servi\u00e7os,  objeto do presente Contrato, correr\u00e3o \u00e1 conta Proj. Ativ. 2009 \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DA SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSISTENCIA SOCIAL;  Elemento de Despesa: 33.90.36.00.00.00 (SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS  \u2013 PESSOA FISICA); Fonte de Recursos: RECURSO PROPRIO \u2013 RP. Assinam: KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA/CONTRATANTE e a  Sr\u00aa. MARIA DA SILVA HANAN/CONTRATADA. "
        ],
        "JORD\u00c3O": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 115/2021  \u201cDisp\u00f5e sobre a nomea\u00e7\u00e3o da Diretoria do Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente- CMDCA e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O Prefeito Municipal de Jord\u00e3o \u2013 Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhes s\u00e3o conferidas por Lei. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Nomear a Diretoria do CMDCA- Conselho Municipal DOS Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, para o bi\u00eanio 2021-2022 com a  seguinte composi\u00e7\u00e3o: Presidente: Ant\u00f4nia Andr\u00e9a Saraiva de Oliveira, CPF:012.964.732-28 Vice-Presidente: Rita Pinheiro Sales Kaxinaw\u00e1, CPF: 013.029.022-02 Secret\u00e1ria Executiva: Elenilsa Damasceno Santos  Membros:  Gabinete do Prefeito:  Titular: Maria Auxiliadora Freire Coutinho  Suplente: Jayton Farias de Mendon\u00e7a Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Obras: Titular: Ant\u00f4nia Andr\u00e9a Saraiva de Oliveira Suplente: Erisl\u00e2ngela da Silva Gomes Secretaria Municipal de Produ\u00e7\u00e3o e Sustentabilidade: Titular: Eridaiana Sampaio de Lima Suplente: Manoel Rodrigues de Farias Neto Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Esporte e Cultura: Titular: Jos\u00e9 Eloy Paulino Kaxinaw\u00e1  Suplente: Elenilsa Damasceno Santos  Secretaria Municipal de Sa\u00fade:  Titular: Regiana Correia Cunha Suplente: Tayla Shirley Jorge Igreja Cat\u00f3lica: Titular: Gegiane Mesquita Ferraz Suplente: Ronalda Maria Alves Saraiva Igreja Evang\u00e9lica Assembleia de Deus: Titular: Andreanes Pessoa de Oliveira Suplente: Deusanira Damasceno Santos da Silva Igreja Evang\u00e9lica Assembleia de Deus Minist\u00e9rio Madureira: Titular: Maria Francisca Correia da Silva  Suplente: Valderl\u00e2ndia Silva Teixeira  Repre. Povos Ind\u00edgenas: Titular: Rita Pinheiro Sales Kaxinaw\u00e1  Suplente: Cleudom Pinheiro Sales Kaxinaw\u00e1   Centro Esp\u00edrita Beneficente Uni\u00e3o do Vegetal:  Titular: Luiz da Silva de Sousa Suplente: Glaucin\u00e1ira da Silva Batista Art. 2\u00ba -    Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, publique-se e cumpra-se. Jord\u00e3o-AC, em 30 de julho de 2021. Naudo Ribeiro Prefeito de Jord\u00e3o/Acre ",
            "ESTADO DO ACRE. PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O \u2013 ACRE. EXTRATO DO CONTRATO INEXIGIBILIDADE N\u00ba 002/2021 - EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba14/2021. CONTRATO DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA  ESPECIALIZADA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE TRANSPORTE A\u00c9REO DE CARGA NOS TRECHOS JORD\u00c3O - RIO BRANCO / RIO  BRANCO - JORD\u00c3O, A FIM DE ATENDER A PREFEITURA MUNICIPAL  DE JORD\u00c3O, QUE ENTRE SI CELEBRAM A PREFEITURA MUNICIPAL  DE JORD\u00c3O ATRAVES DA SECRETARIA DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E O SENHOR SILVIO ABILIO ALMEIDA LIMA, REPRESENTANTE  LEGAL DA EMPRESA RIO BRANCO AEROTAXI LTDA - EPP.    SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E OBRAS. PROGRAMA DE TRABALHO: PROJ. /ATIVIDADE: 2.008 \u2014 MANUTEN\u00c7\u00c3O DAS ATIVIDADES DA SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O  ADMINISTRATIVA E OBRAS- ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.39.00  \u2014 OUTROS SERVI\u00c7OS TERCEIRIZADOS PESSOA JUR\u00cdDICA R$  40.000,00 (QUARENTA MIL REAIS). VIG\u00caNCIA: O CONTRATO TER\u00c1  VIG\u00caNCIA DE 12 (DOZE) MESES CONTADOS A PARTIR DA ASSINATURA. DATA DA ASSINATURA: JORD\u00c3O \u2013 ACRE, 29 DE JUNHO DE 2021.  ASSINAM: FRANCISCO NAUDINO RIBEIRO SOUZA  PREFEITURA MUNICIPAL DE JORDAO CONTRATANTE  SILVIO ABILIO ALMEIDA LIMA RIO BRANCO AEROTAXI LTDA - EPP  CONTRATADA.  "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO LEI N\u00ba 461, DE 02 DE JULHO DE 2021. \u201cAUTORIZA O PODER EXECUTIVO A CONTRATAR, EMERGENCIALMENTE, EM CAR\u00c1TER TEMPOR\u00c1RIO, PROFISSIONAIS PARA ATUAR NO \u00c2MBITO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E DESPORTO, PARA ATENDER NECESSIDADES DA REDE  P\u00daBLICA MUNICIPAL DE ENSINO\u201d. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, fa\u00e7o saber que a C\u00e2mara Municipal aprovou e  eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba Fica autorizado ao Poder Executivo Municipal, por interm\u00e9dio da  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desporto, contratar profissionais, emergencialmente, com base no artigo 37, IX, da Constitui\u00e7\u00e3o  Federal, conforme tabela que passa a ser o anexo \u00fanico desta Lei. Art. 2\u00ba A contrata\u00e7\u00e3o se dar\u00e1 de forma simplificada, por meio de prova  objetiva, mediante lan\u00e7amento de Edital de Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica, o qual dever\u00e1 prever, dentre outras regras, os crit\u00e9rios de sele\u00e7\u00e3o e contrata\u00e7\u00e3o,  al\u00e9m do detalhamento das vagas e atribui\u00e7\u00f5es.   Art. 3\u00ba A contrata\u00e7\u00e3o excepcional de que trata o art. 1\u00ba ser\u00e1 pelo per\u00edodo  de 01 (um) ano, prorrog\u00e1vel por igual per\u00edodo, conforme necessidade  do Munic\u00edpio. \u00a71\u00ba. Os profissionais contratados temporariamente far\u00e3o jus aos vencimentos j\u00e1 estabelecidos no Plano de Cargos, Carreira e Sal\u00e1rio (PCCS), com  suas respectivas atualiza\u00e7\u00f5es, al\u00e9m das previs\u00f5es espec\u00edficas do Edital.  \u00a72\u00ba. A contrata\u00e7\u00e3o objeto desta Lei destina-se a necessidades da Zona  Urbana, Rural e Ribeirinha.  \u00a73\u00ba. A distribui\u00e7\u00e3o das vagas ocorrer\u00e1 conforme previs\u00e3o do Edital  a ser publicado. Art. 4\u00ba As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o desta Lei correr\u00e3o \u00e0 conta  de dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias pr\u00f3prias e dos repasses federais atrav\u00e9s do  Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o.  Art. 5\u00ba Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  M\u00e2ncio Lima - Acre, 02 de agosto de 2021.  Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal. ANEXO \u00daNICO ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO LEI N\u00ba 462, DE 02 DE AGOSTO DE 2021. \u201cAUTORIZA O PODER EXECUTIVO A CONCEDER ABONO SALARIAL  EXCEPCIONAL AOS PROFESSORES DA REDE P\u00daBLICA MUNICIPAL DE ENSINO DO MUNIC\u00cdPIO DE M\u00c2NCIO LIMA/AC E D\u00c1 OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.\u201d O PREFEITO DO MUNICIPIO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, fa\u00e7o saber que a C\u00e2mara Municipal aprovou e  eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba Fica autorizado ao Poder Executivo, a t\u00edtulo de incentivo e valoriza\u00e7\u00e3o, a concess\u00e3o de Abono Salarial Excepcional, aos professores efetivos  da rede p\u00fablica municipal de ensino do Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima \u2013 AC.  Art. 2\u00ba O Abono Salarial de que trata o artigo anterior ser\u00e1 pago em 06  (seis) parcelas mensais, com efeitos retroativos a 01 de julho de 2021,  conforme a seguir: I \u2013 Professor P1: R$ 383,00 (trezentos e oitenta e tr\u00eas reais); II \u2013 Professor P2: 403,00 (quatrocentos e tr\u00eas reais); III \u2013 Professor P3: 441,00 (quatrocentos e quarenta e um reais).  Art. 3\u00ba O benef\u00edcio institu\u00eddo por esta Lei tem natureza indenizat\u00f3ria,  n\u00e3o se incorporando \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o do servidor para quaisquer efeitos. Art. 4\u00ba As despesas decorrentes desta Lei correr\u00e3o por conta das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias pr\u00f3prias e de recursos do FUNDEB: PROGRAMA DE TRABALHO: 0901.12.361.003.2087 ELEMENTO DE DESPESA: 319011.00 Art. 5\u00ba Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos  financeiros retroativos a 01 de julho de 2021. M\u00e2ncio Lima, Acre, 02 de agosto de 2021. Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO LEI N\u00ba 463, DE 02 DE AGOSTO DE 2021. \u201cAutoriza o Poder Executivo Municipal a efetuar concess\u00e3o de desconto  em juros e multas relacionados ao Imposto Predial e Territorial Urbano  (IPTU), Imposto Sobre Servi\u00e7o (ISS), Imposto Sobre a Transmiss\u00e3o de  Bens Im\u00f3veis (ITBI) e taxas municipais.\u201d O PREFEITO DO MUNICIPIO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, fa\u00e7o saber que a C\u00e2mara Municipal aprovou e  eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba O Executivo Municipal fica autorizado a conceder desconto em  juros e multas referentes a pend\u00eancias de pagamento de Imposto Predial e Territorial Urbano (IPTU), Imposto Sobre Servi\u00e7o (ISS), Imposto Sobre a Transmiss\u00e3o de Bens e Im\u00f3veis (ITBI) e taxas municipais,  observando-se as seguintes condi\u00e7\u00f5es: \u00a7 1\u00ba O desconto ser\u00e1 aplicado exclusivamente aos juros e multas decorrentes do inadimplemento; \u00a7 2\u00ba O percentual de desconto ser\u00e1 de at\u00e9 100% (cem por cento) do  valor total devido de juros e multas; \u00a7 3\u00ba Os descontos ser\u00e3o aplicados aos valores devidos referentes ao  per\u00edodo de 2016 a 2020. Art. 2\u00ba O desconto de trata esta Lei ser\u00e1 empregado somente aos pagamentos realizados entre 01 de agosto de 2021 a 01 de novembro de 2021. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os pagamentos decorrentes desta Lei poder\u00e3o ser  realizados em cota \u00fanica ou em at\u00e9 12 (doze) parcelas de igual valor.  Art. 3\u00ba A Prefeitura Municipal ficar\u00e1 autorizada a conceder bonifica\u00e7\u00f5es/ premia\u00e7\u00f5es como forma de est\u00edmulo ao pagamento, caso julgue conveniente e poss\u00edvel, observando-se em tudo os crit\u00e9rios legais. Art. 4\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es contr\u00e1rias.  M\u00e2ncio Lima, Acre, 02 de agosto de 2021. Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba.93/2021, DE 02 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 ACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas. RESOLVE: Art. 1\u00ba. EXONERAR a pedido, o (a) senhor (a) EULANI SILVA DE OLIVEIRA, do cargo de Assistente Social, da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social. Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo ao dia 01 de agosto de 2021, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, 02 DE AGOSTO  DE 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Isaac de Souza Lima PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba.94/2021, DE 02 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 ACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas. RESOLVE: Art. 1\u00ba. EXONERAR a pedido, o (a) senhor (a) SUELANE GUIMAR\u00c3ES  MARQUES, do cargo de Enfermeira, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo ao dia 30 de julho de 2021, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, 02 DE AGOSTO  DE 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Isaac de Souza Lima PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba.95/2021, DE 02 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 ACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas. RESOLVE: Art. 1\u00ba. EXONERAR a pedido, o (a) senhor (a) MARIA URLAETE DE  ALENCAR SILVA, do cargo de Agente Combate \u00e0s Endemias, da  Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  com efeito retroativo ao dia 30 de julho de 2021, revogando-se as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, 02 DE AGOSTO  DE 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Isaac de Souza Lima PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba96/2021, DE 02 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 ACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas. RESOLVE: Art. 1\u00ba. EXONERAR a pedido, o (a) senhor (a) MATIAS SOUZA DE  LIMA, do cargo de Agente de Combate \u00e0s Endemias, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo ao dia 02 de agosto de 2021, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, 02 DE AGOSTO  DE 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Isaac de Souza Lima PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA/AC GABINETE DO PREFEITO   EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O 007/2021 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO EMERGENCIAL PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE PROFISSIONAIS NA \u00c1REA DA SA\u00daDE EDITAL N\u00b0 01/2021 O Prefeito de M\u00e2ncio Lima\u2013 AC, Isaac de Souza Lima, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando a homologa\u00e7\u00e3o do Resultado Final  do Processo Seletivo Simplificado regido pelo Edital 001/2021,considerando a Lei n\u00b0460/2021 de 25 de junho de 2021, TORNA P\u00daBLICA  A CONVOCA\u00c7\u00c3O DOS (AS) CANDIDATOS (AS) APROVADOS (AS)  para apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria, anexa a este Edital  de Convoca\u00e7\u00e3o, bem como para a assinatura do respectivo contrato.  O candidato (a) dever\u00e1 comparecer \u00e0 Ger\u00eancia de Pessoal da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Planejamento, na sede da Prefeitura  de M\u00e2ncio Lima, situada \u00e0 Rua Mimosa S\u00e1, 021, Centro, neste Munic\u00edpio, no prazo de 07 (sete) dias a contar da data de publica\u00e7\u00e3o deste  Edital, no hor\u00e1rio de 07:00 \u00e0s 13:00 horas, para apresenta\u00e7\u00e3o, entrega  dos documentos e demais procedimentos constantes no Edital, conforme os anexos desta convoca\u00e7\u00e3o.  M\u00e2ncio Lima/AC, 29 de julho de 2021.  Isaac de Souza Lima  Prefeito Municipal  ANEXO I RELA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS CONVOCADOS ANEXO II DOCUMENTOS OBRIGAT\u00d3RIOS 1. Documentos comprobat\u00f3rios dos cursos ou experi\u00eancias profissionais anexados no ato da inscri\u00e7\u00e3o. 2. 1 (uma) foto 3x4 \u2013 recente; 3. Carteira de Identidade e CPF; 4. Comprovante de endere\u00e7o atual; 5. Certid\u00e3o de Nascimento e CPF dos Filhos (menores de 18 anos); 6. T\u00edtulo de Eleitor e comprovante de quita\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral; 7. Certificado de Reservista ou de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o (candidato  do sexo masculino); 8. Carteira de Trabalho (p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de  contratos); 9. Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o PIS/PASEP (se o candidato nomeado n\u00e3o for cadastrado dever\u00e1 apresentar Declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho de n\u00e3o cadastrado); 10. N\u00famero de Conta corrente junto ao Banco do Brasil; 11. Declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o ocupa outro cargo ou fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica incompat\u00edvel com o cargo pretendido. 12. Certid\u00f5es negativas de antecedentes criminais das Justi\u00e7as Estadual  e Federal dos Estados em que haja residido nos \u00faltimos 5 (cinco) anos. 13. Para os cargos que constitucionalmente podem ser acumulados, dever\u00e3o  apresentar documenta\u00e7\u00e3o que comprove a compatibilidade de hor\u00e1rios.  OBS.: A DOCUMENTA\u00c7\u00c3O ACIMA DEVER\u00c1 SER APRESENTADA  NOS ORIGINAIS ACOMPANHADOS DE 1 (UMA) C\u00d3PIA, N\u00c3O NECESSITANDO ESTAREM AUTENTICADAS. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MANCIO LIMA PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 013/2020 ATA DE REGISTRO N\u00ba 015/2020 EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 139/2021 CONTRATADO: Empresa ARLETE P. DA SILVA - ME - CNPJ:  07.391.952/0001-22, situada na Av. Coronel M\u00e2ncio Lima, 1463 - Centro, em Cruzeiro do Sul/AC.  OBJETO: Constitui objeto deste CONTRATO, contrata\u00e7\u00e3o de saldo para  a Loca\u00e7\u00e3o de \u00f4nibus com capacidade para 40 passageiros sentados,  que atenda todas as exig\u00eancias do CNT e normas complementares, ano  m\u00ednimo de fabrica\u00e7\u00e3o e modelo 2010, para atender as necessidades  da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Valor estimado de R$ 51.390,00  (cinquenta e um mil, trezentos e noventa reais). Fonte de Recurso: RP/ FUNDEB. Elemento de Despesas: 33.90.39.00. Vig\u00eancia: 23.03.2021  a 31.12.2021. Assinam: ISAAC DE SOUZA LIMA - CONTRATANTE e  ARLETE PEREIRA DA SILVA - CONTRATADA.    M\u00e2ncio Lima/AC, 23 de mar\u00e7o de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA PREFEITO MUNICIPAL "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "PORTARIA N\u00ba 086/2021 Manoel Urbano \u2013 Acre, 30 de julho de 2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013 ACRE, NO USO  DE ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, AMPARADO NO ART. 54, INCISO V,  DA CONSTITUI\u00c7\u00c3O FEDERAL BEM COMO NA LEI 11.350/2006, E  AINDA NO ART. 63, II, DA LEI ORG\u00c2NICA. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Concede a pedido do servidor p\u00fablico municipal Iraldo de Lima  Ferreira, brasileiro, RG n\u00ba 1013807-2 SSP/AC, CPF n\u00ba 949.809.422-53,  com o cargo de Auxiliar Administrativo, matr\u00edcula de n\u00ba 883, afastamento  sem \u00f4nus pelo per\u00edodo de 08 (oito) meses, a partir do dia 01 de agosto  a 31 de dezembro de 2021. O servidor dever\u00e1 se apresentar no t\u00e9rmino  desta portaria, no Setor de Recursos Humanos para respectiva lota\u00e7\u00e3o  no quadro de pessoal desta Institui\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  efeitos retroativos a 01 de agosto de 2021, revogando as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rios. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Manoel Urbano-Acre, em 30 de julho de 2021. Jos\u00e9 Altan\u00edzio Taumaturgo S\u00e1 - Prefeito de Manoel Urbano ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 014/2021 EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 009/2021 \u2013  EXCLUSIVO ME/EPP Para que produzam os efeitos legais em toda sua plenitude HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de  Manoel Urbano Estado do Acre \u2013 CEL/PMMU-AC, (designada pelo Decreto Municipal n\u00b0 003/2021, data de 05/01/2021, publicado no Di\u00e1rio do  Estado do Acre \u2013 DOE n\u00ba 12.957, p\u00e1gina n\u00ba 47 de 11/01/2021, composta dos seguintes membros: Presidente: Albertes Paiva da Silva, Membros: Jos\u00e9 Carvalho Veloso e Rita da Silva Gon\u00e7alves), que classificou  pelo regime de Pre\u00e7o Unit\u00e1rio, pelo crit\u00e9rio de Menor Pre\u00e7o por LOTE,  no PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 014/2021 \u2013 EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 009/2021 \u2013 EXCLUSIVO ME/EPP, em favor da EMPRESA J. CARLOS OLIVEIRA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito  Privado, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 10.425.300/0001-76 e Inscri\u00e7\u00e3o  Estadual sob n\u00ba 01.021.484/001-51, com sede na Avenida Castelo Branca, n\u00ba 1859, bairro Centro \u2013 Cep. 69.925-000 \u2013 Senador Guiomard do  Acre, neste ato representado por seu Representante legal senhor Tiago  Leite Silva, brasileiro, casado, portador da C\u00e9dula de Identidade RG n\u00ba  1077050 \u2013 SSP/AC, CPF/MF sob o n\u00b0 017.779.682-08, residente na  cidade de Tarauac\u00e1 Estado do Acre. OBJETO: Para Futura/Eventual  Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios (CESTA B\u00c1SICA) para atender as  fam\u00edlias em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social e econ\u00f4mica de forma  tempor\u00e1ria cadastradas, nos Centros de Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social \u2013 CRAS vinculados a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social  e Direitos Humanos \u2013 SMASDH e tamb\u00e9m as pessoas que est\u00e3o em  estado de calamidade p\u00fablica devido \u00e0s enchentes do Rio Purus, conforme regras e exig\u00eancias constantes no Edital e seus anexos. VALOR  GLOBAL: R$- 112.000,00 (Cento e Doze Mil Reais), conforme descri- \u00e7\u00e3o, marca, e pre\u00e7os descritos em sua Proposta de Pre\u00e7os final e provada. Manoel Urbano Estado do Acre, em 02 de mar\u00e7o de 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO REAVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 033/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 023/2021 \u2013 EXCLUSIVO PARA ME/EPP O Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, atrav\u00e9s das Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura e Secretaria Municipal  de Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF. sob o n\u00b0 04.051.207/0001-46, com sede na Avenida Val\u00e9rio  Caldas de Magalh\u00e3es, n\u00ba 839, bairro Centro, Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre, neste ato representado pelo Prefeito Municipal  senhor Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1, inscrito no CPF/MF. sob o n\u00ba 308.759.782-15, residente e domiciliado neste Munic\u00edpio de Manoel Urbano  Estado do Acre, atrav\u00e9s do seu Pregoeiro senhor: Albertes Paiva da Silva e sua Equipe de Apoio, designada pelo Decreto Municipal n\u00b0 003/2021,  data de 05/01/2021, publicado no Di\u00e1rio do Estado do Acre \u2013 DOE n\u00ba 12.957, p\u00e1gina n\u00ba 47 de 05/01/2021, torna p\u00fablico, para o conhecimento dos  interessados que no dia 16 DE AGOSTO DE 2021 AS 08H00MIN, na sala de reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal  de Manoel Urbano, localizado na Avenida Val\u00e9rio Caldas de Magalh\u00e3es, n\u00b0 839, bairro Centro \u2013 Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre,  far\u00e1 realizar licita\u00e7\u00e3o na modalidade PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7O \u2013 EXCLUSIVO PARA EPP/ME, pelo regime de pre\u00e7o  unit\u00e1rio, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o por ITEM, tendo como objeto o Registro de Pre\u00e7os para Eventual/Futuros Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para a  Confec\u00e7\u00e3o e Fornecimento de Material Gr\u00e1fico e Placas de Metalon para Atender as A\u00e7\u00f5es e Atividades das Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  e Cultura e Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos. conforme especifica\u00e7\u00f5es e regras contidas no Edital e seus anexos, com base  legal nos termos da Lei Federal n\u00ba 10.520/2002 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, Decreto Municipal n\u00ba 015/2013, Decreto Municipal n\u00ba 016/2013, Lei  Complementar n\u00ba 123/06 e Lei Complementar 147/2014, aplicando no que couber a Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores e demais  Legisla\u00e7\u00f5es Aplic\u00e1veis. O presente Edital e seus anexos poder\u00e1 ser adquirido/retirado diretamente na Sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o no endere\u00e7o  acima citado das 07h00min \u00e0s 12h00min e das 14h00 \u00e0s 17h00, no per\u00edodo de 03/08/2021 a 16/08/2021 e no site do TCE/AC \u2013 Portal das Licita\u00e7\u00f5es, observadas as condi\u00e7\u00f5es descritas no Edital e seus anexos. Manoel Urbano Estado do Acre, em 02 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Prefeito Municipal Albertes Paiva da Silva \u2013 Pregoeiro Municipal "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00edpio DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00b0 000270/21 de 8 de Julho de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL de Marechal Thaumaturgo no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei Municipal n\u00b0 000117/20 de 30 de Dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00b0 - Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 13.500,00 para a(s) seguintes(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 13 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEAMENTO  13.02 \u2013 Fundo Municipal de Sa\u00fade  13.02.10.301.0004.2.041-3.1.90.36.00.00.00.00 \u2013 Obriga\u00e7\u00f5es Patronais                                                             13.500,00 Art. 2\u00b0 - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos proveniente da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s)  seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7amentaria(s): 13 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEAMENTO  13.02 \u2013 Fundo Municipal de Sa\u00fade  13.02.10.301.0004.2.095-3.3.90.36.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo                                                             13.500,00 Art. 3\u00b0 - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 8 de julho de 2021 ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00edpio DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00b0 000274/21 de 2 de Julho de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL de Marechal Thaumaturgo no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei Municipal n\u00b0 000117/20 de 30 de Dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00b0 - Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 526.224,00 para a(s) seguintes(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 03- SECRETARIA DE GOVERNO MUNICIPAL 03.01 \u2013 Gabinete da Secretaria Municipal de Governo 03.01.04.122.0001.2.004-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo                                                                   32.834,25 03.01.04.122.0001.2.004-4.4.90.52.00.00.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente                                   23.510,00 06 \u2013 SECRETARIA MUNIC. DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E PLANEJAMENTO 06.01 \u2013 Departamento de Administra\u00e7\u00e3o e Planejamento 06.01.04.122.0001.2.008-3.1.90.11.00.00.00.00 \u2013 Venc e Vantagens Fixas \u2013 Pessoal Civil                               300.000,00 06.01.04.122.0001.2.008-3.1.90.13.00.00.00.00 \u2013 Obriga\u00e7\u00f5es Patronais                                                            60.000,00 09 \u2013 SECRETARIA MUNIC. DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO 09.01 \u2013 Departamento de Obras e Urbanismo  09.01.15.452.0002.2.078-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo                                                                22.427,15 09.01.04.122.0001.2.011-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo                                                              14.462,42    09.01.20.605.0002.2.204-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo                                                                6.181,14 09.01.15.451.0002.2.094-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo                                                             33.183,19 09.01.04.122.0001.2.011-3.3.90.36.00.00.00.00-  Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica                                  790,00 10 \u2013 SECRETARIA MUNIC. DE MEIO AMBIENTE E TURISMO  10.01 \u2013 Departamento de Meio Ambiente e Turismo 10.01.18.541.0002.2.073-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica                          32.835,85 Art. 2\u00b0 - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos proveniente da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s)  seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7amentaria(s): 07 \u2013 SECRETARIA MUNIC. DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE 07.01 \u2013 Departamento de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica 07.01.12.361.0004.2.061-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo                                                              180.000,00 07.01.12.361.0004.2.060-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo                                                            100,000,00 07.01.12.361.0004.2.061-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica                  156.000,00 07 \u2013 SECRETARIA MUNIC. DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE 07.01 \u2013 Departamento de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica 07.01.12.361.0004.2.054-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica                     90.000,00 Art 3\u00b0 - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 2 de julho de 2021 ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito Municipal ",
            "DECRETO N\u00b0 000275/21 de 2 de Julho de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL de Marechal Thaumaturgo no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal  Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei Municipal n\u00b0 000117/20 de 30 de Dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00b0 - Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 56.950,00 para a(s) seguintes(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 07 \u2013 SECRETARIA MUNIC. DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE 07.01 \u2013 Departamento de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica 07.01.12.365.0004.2.058-3.1.90.11.00.00.00.00 \u2013 Venc e Vantagens Fixas \u2013 Pessoal Civil                              20.000,00 07.01.12.361.0004.2.060-4.4.90.52.00.00.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente                                 36.950,00 Art. 2\u00b0 - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos proveniente da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s)  seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7amentaria(s): 07 \u2013 SECRETARIA MUNIC. DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE 07.01 \u2013 Departamento de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica 07.01.12.361.0004.2.054-3.3.90.33.00.00.00.00 \u2013 Passagens e Despesas com Locomo\u00e7\u00e3o                             56.950,00 Art. 3\u00b0 - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 2 de julho de 2021 ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito Municipal ",
            "DECRETO N\u00b0 000276/21 de 2 de Julho de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL de Marechal Thaumaturgo no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal  Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei Municipal n\u00b0 000117/20 de 30 de Dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00b0 - Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 1.651,90 para a(s) seguintes(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 08 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  08.02 \u2013 Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social  08.02.08.244.0004.1.067-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo                                                                    1.651,00 Art. 2\u00b0 - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos proveniente da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s)  seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7amentaria(s): 08 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  08.02 \u2013 Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social  08.02.08.244.0004.2.030-3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica                    1.651,00 Art. 3\u00b0 - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 2 de julho de 2021 ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00b0 000277/21 de 23 de Julho de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL de Marechal Thaumaturgo no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal  Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei Municipal n\u00b0 000117/20 de 30 de Dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00b0 - Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 25.696,00 para a(s) seguintes(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 13 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEAMENTO  13.02 \u2013 Fundo Municipal de Sa\u00fade  13.02.10.301.0004.2.041-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica                       24.496,00 13.02.10.122.0004.1.065-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica                         1.200,00 Art. 2\u00b0 - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos proveniente da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s)  seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7amentaria(s): Super\u00e1vit financeiro                                                                                                                                                 25.696,00 Art. 3\u00b0 - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 23 de julho de 2021 ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00b0 000278/21 de 19 de Julho de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL de Marechal Thaumaturgo no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal  Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei Municipal n\u00b0 000117/20 de 30 de Dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00b0 - Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 45.248,14 para a(s) seguintes(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 03 - SECRETARIA DE GOVERNO MUNICIPAL 03.01 \u2013 Gabinete da Secretaria Municipal de Governo 03.01.04.122.0001.2.004-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo                                                                   21.373,24 11 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA 11.01 \u2013 Departamento de Agricultura 11.01.20.305.0002.2.202-3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo                                                             23.874,90 Art. 2\u00b0 - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos proveniente da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s)  seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7amentaria(s): 03 - SECRETARIA DE GOVERNO MUNICIPAL 03.01 \u2013 Gabinete da Secretaria Municipal de Governo 03.01.04.122.0003.1.019-3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica                    10.000,00 07 \u2013 SECRETARIA MUNIC. DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE 07.01 \u2013 Departamento de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica 07.01.12.365.0004.2.057-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo                                                             10.109,00 07.01.08.244.0004.2.206-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica                    10.000,00 07.01.12.365.0004.2.057-4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Material Permanente                                    15.139,14  Art. 3\u00b0 - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 19 de julho de 2021 ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00b0 000279/21 de 19 de Julho de 2021 Abre cr\u00e9dito adicional \u2013 suplementar \u2013 origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL de Marechal Thaumaturgo no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal  Thaumaturgo e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei Municipal n\u00b0 000117/20 de 30 de Dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00b0 - Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 14.780,00 para a(s) seguintes(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 09 \u2013 SECRETARIA MUNIC. DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO 09.01 \u2013 Departamento de Obras e Urbanismo  09.01.25.752.0002.2.082-3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica                       14.780,00 Art. 2\u00b0 - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos proveniente da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s)  seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7amentaria(s): Excesso de arrecada\u00e7\u00e3o                                                                                                                                        14.780,00 Art. 3\u00b0 - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 19 de julho de 2021 ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 274 DE 29 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  Considerando a necessidade de Cria\u00e7\u00e3o do Grupo de Trabalho para Implementa\u00e7\u00e3o do Programa Time Brasil, da Controladoria- Geral da Uni\u00e3o,  e designa\u00e7\u00e3o de seus membros, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Instituir Comiss\u00e3o para implanta\u00e7\u00e3o do Programa Time Brasil, conforme termo de ades\u00e3o firmado pelo Mun\u00edcipio de Marechal Thaumaturgo  \u2013 Estado Acre com a Controladoria Geral da Uni\u00e3o.  Art. 2\u00ba - o Grupo de Trabalho ora Institu\u00eddo tem a seguinte composi\u00e7\u00e3o: I - Coordenador: DOUGLAS DA SILVA ARA\u00daJO, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Controlador-Geral do Munic\u00edpio; II - Membro: CLEONILTON SANTOS DA SILVA,  III - Membro: CLAUDOMIR DE SOUZA FARIAS,  Art. 3\u00ba - Atribuir aos integrantes da Comiss\u00e3o as fun\u00e7\u00f5es de coordena\u00e7\u00e3o, supervis\u00e3o, monitoramento e prestador de informa\u00e7\u00f5es relacionadas ao  Plano de A\u00e7\u00e3o do Programa Time Brasil e atividades correlatas. Art. 4\u00ba - Os membros da Comiss\u00e3o poder\u00e3o convidar outros participantes que possa contribuir com as atividades de implementa\u00e7\u00e3o do Plano de A\u00e7\u00e3o. Art. 5\u00ba - As fun\u00e7\u00f5es atribu\u00eddas aos integrantes da Comiss\u00e3o, ser\u00e3o consideradas relevantes servi\u00e7os prestados ao Munic\u00edpio. Art. 6\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos vinte e nove dias do m\u00eas de julho de dois mil e vinte e um. Valdelio Jose do Nascimento Furtado Prefeito em Exerc\u00edcio ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 68/2021 DO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 39/2021 - SRP Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA DE SERVI\u00c7OS DE TRANSPORTE FLUVIAL DE INSUMOS, CARGAS TIPO VOLUME  E FRETAMENTO DE EMBARCA\u00c7\u00c3O TIPO BALSA NO TRECHO MARECHAL THAUMATURGO/ CRUZEIRO DO SUL- CRUZEIRO DO SUL- MARECHAL THAUMATURGO. Ata do Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados a partir da assinatura da respectiva Ata. Assinam: Isaac Piy\u00e3ko pela Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo. FLORA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E TRANSPORTES LTDA - ME, inscrita no  CNPJ n\u00ba. 10.723.841/0001-80. Marechal Thaumaturgo Acre, 30 de julho de 2021 ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 69/2021 DO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 39/2021 - SRP Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA DE SERVI\u00c7OS DE TRANSPORTE FLUVIAL DE INSUMOS, CARGAS TIPO VOLUME  E FRETAMENTO DE EMBARCA\u00c7\u00c3O TIPO BALSA NO TRECHO MARECHAL THAUMATURGO/ CRUZEIRO DO SUL- CRUZEIRO DO SUL- MARECHAL THAUMATURGO Ata do Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados a partir da assinatura da respectiva Ata. Assinam: Isaac Piy\u00e3ko pela Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo, PONT\u00c3O DE COMBUSTIVEIS \u00c1GUAS DO JURU\u00c1 LTDA, inscrita no  CNPJ n\u00ba. 11.107.702/0001-95. Marechal Thaumaturgo Acre, 30 de julho de 2021 ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 70/2021 DO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 39/2021 - SRP Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA DE SERVI\u00c7OS DE TRANSPORTE FLUVIAL DE INSUMOS, CARGAS TIPO VOLUME  E FRETAMENTO DE EMBARCA\u00c7\u00c3O TIPO BALSA NO TRECHO MARECHAL THAUMATURGO/ CRUZEIRO DO SUL- CRUZEIRO DO SUL- MARECHAL THAUMATURGO Ata do Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados a partir da assinatura da respectiva Ata. Assinam: Isaac Piy\u00e3ko pela Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo, ARTEMISIO VIANA DO NASCIMENTO, inscrita no CNPJ n\u00ba.  40.626.205/0001-00. Marechal Thaumaturgo Acre, 30 de julho de 2021 ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 71/2021 DO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 040/2021 - SRP Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE FORNECIMENTO DE COFEE BREAK. Ata do Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados a partir da assinatura da respectiva Ata. Assinam: Isaac Piy\u00e3ko pela Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo, SAMILE DE OLIVEIRA SOUZA, ESTABELECIMENDO NA RUA 5  DE NOVEMBRO S/N CENTRO, MARECHAL THAUMATURGO\u2013 ACRE, INSCRITA NO CNPJ: 24.222.026/0001-42 E INSCRI\u00c7\u00c3O ESTADUAL N\u00ba  01.047.866/001-19. Marechal Thaumaturgo Acre, 02 de agosto de 2021 ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 72/2021 DO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 041/2021 - SRP Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA CONFEC\u00c7\u00c3O E IMPRESS\u00c3O DE MATERIAL GR\u00c1FICOS. Ata do Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados a partir da assinatura da respectiva Ata. Assinam: Isaac Piy\u00e3ko pela Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo, G. M. COSTA NETO EIRELI INSCRITA NO CNPJ: 07.538.057/0001-98. Marechal Thaumaturgo Acre, 02 de agosto de 2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO DESPACHO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 39/2021 Considerando o resultado apresentado pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 039/2021, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o por itens, cujo objeto \u00e9 CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA DE SERVI\u00c7OS DE TRANSPORTE FLUVIAL DE  INSUMOS, CARGAS TIPO VOLUME E FRETAMENTO DE EMBARCA\u00c7\u00c3O TIPO BALSA NO TRECHO MARECHAL THAUMATURGO/ CRUZEIRO  DO SUL- CRUZEIRO DO SUL- MARECHAL THAUMATURGO, e verificando que os demais atos do presente PREG\u00c3O se encontram em conformidade com a Lei n\u00ba 10.520/2002 e demais normas legais, resolve: I - ADJUDICOU o objeto da licita\u00e7\u00e3o para a participante vencedora, sendo: FLORA CONSTRU\u00c7OES E TRANSPORTE LTDA \u2013 ME, CNPJ: 10.723.841/000180, vencedora no item: 04- R$30,00; 05- R$5.200,00; 6- R$6.200,00; 7- R$4.250,00; 8- R$5.700,00; 9- R$4.750,00; 10- R$6.400,00; PONT\u00c3O DE  COMBUSTIVEIS AGUAS DO JURUA LTDA, CNPJ: 11.107.702/0001-95, vencedora no item: 11- R$1.750,00; 12- R$2.000,00; ARTEMISIO VIANA DO  NASCIMENTO, CNPJ: 40.626.205/0001-00. Vencedora no item: 01- R$0,48; 02- R$6,50; 3- R$11,28 Marechal Thaumaturgo Acre, 30 de julho de 2021. Isaac da Silva Piy\u00e3ko. Prefeito Municipal ",
            "DESPACHO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 040/2021 Considerando o resultado apresentado pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 040/2021, pelo regime de  lote, a crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o por item, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE FORNECIMENTO DE COFEE BREAK, e verificando que os demais atos do presente PREG\u00c3O encontram- se em conformidade com a Lei n\u00ba  10.520/2002 e demais normas legais, resolve: I - ADJUDICOU o objeto da licita\u00e7\u00e3o para as empresas vencedoras, sendo: SAMILE DE OLIVEIRA SOUZA, ESTABELECIMENDO NA  RUA 5 DE NOVEMBRO S/N CENTRO, MARECHAL THAUMATURGO\u2013 ACRE, INSCRITA NO CNPJ: 24.222.026/0001-42 E INSCRI\u00c7\u00c3O  ESTADUAL N\u00ba 01.047.866/001-19. vencedora no item com os respectivos valores: 01 \u2013 R$ 78,00; 02\u2013 R$9,00; 03\u2013 R$2,00; 04\u2013 R$3,00;  5\u2013 R$9,00; 6\u2013 R$48,00; 7\u2013 R$28,00; 8\u2013 R$43,00; 9\u2013 R$58,00; 10\u2013 R$48,00; 11\u2013 R$43,00; 12\u2013 R$43,00; 13\u2013 R$48,00; 14\u2013 R$48,00;  15\u2013 R$9,00; 16\u2013 R$56,00 17\u2013 R$48,00; 18\u2013 R$48,00; 19\u2013 R$48,00; 20\u2013 R$48,00; 21\u2013 R$58,00; 22\u2013 R$44,00; 23\u2013 R$9,00; 24\u2013 R$58,00;  25\u2013 R$98,00; 26\u2013 R$48,00; 27\u2013 R$9,00; 28\u2013 R$ 0,55; 29\u2013 R$0,90; 30\u2013 R$4,00; 31\u2013 R$3,50; 32\u2013 R$4,50; 33\u2013 R$4,00; 34\u2013 R$5,00; 35\u2013  R$7,50; 36\u2013 R$11,00; 37\u2013 R$135,00; 38\u2013 R$110,00; 39\u2013 R$2,50; 40\u2013 R$4,00; 41\u2013 R$12,00; 42\u2013 R$13,00; 43\u2013 R$14,00; 44\u2013 R$16,00;  45\u2013 R$15,00; 46\u2013 R$24,00; 47\u2013 R$35,00. Marechal Thaumaturgo Acre, 02 de agosto de 2021. Isaac da Silva Piy\u00e3ko. Prefeito Municipal ",
            "DESPACHO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 040/2021 Considerando o resultado apresentado pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 040/2021, pelo regime de  lote, a crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o por item, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE FORNECIMENTO DE COFEE BREAK, e verificando que os demais atos do presente PREG\u00c3O encontram- se em conformidade com a Lei n\u00ba  10.520/2002 e demais normas legais, resolve: I - ADJUDICOU o objeto da licita\u00e7\u00e3o para as empresas vencedoras, sendo: SAMILE DE OLIVEIRA SOUZA, ESTABELECIMENDO NA  RUA 5 DE NOVEMBRO S/N CENTRO, MARECHAL THAUMATURGO\u2013 ACRE, INSCRITA NO CNPJ: 24.222.026/0001-42 E INSCRI\u00c7\u00c3O  ESTADUAL N\u00ba 01.047.866/001-19. vencedora no item com os respectivos valores: 01 \u2013 R$ 78,00; 02\u2013 R$9,00; 03\u2013 R$2,00; 04\u2013 R$3,00;  5\u2013 R$9,00; 6\u2013 R$48,00; 7\u2013 R$28,00; 8\u2013 R$43,00; 9\u2013 R$58,00; 10\u2013 R$48,00; 11\u2013 R$43,00; 12\u2013 R$43,00; 13\u2013 R$48,00; 14\u2013 R$48,00;  15\u2013 R$9,00; 16\u2013 R$56,00 17\u2013 R$48,00; 18\u2013 R$48,00; 19\u2013 R$48,00; 20\u2013 R$48,00; 21\u2013 R$58,00; 22\u2013 R$44,00; 23\u2013 R$9,00; 24\u2013 R$58,00;  25\u2013 R$98,00; 26\u2013 R$48,00; 27\u2013 R$9,00; 28\u2013 R$ 0,55; 29\u2013 R$0,90; 30\u2013 R$4,00; 31\u2013 R$3,50; 32\u2013 R$4,50; 33\u2013 R$4,00; 34\u2013 R$5,00; 35\u2013  R$7,50; 36\u2013 R$11,00; 37\u2013 R$135,00; 38\u2013 R$110,00; 39\u2013 R$2,50; 40\u2013 R$4,00; 41\u2013 R$12,00; 42\u2013 R$13,00; 43\u2013 R$14,00; 44\u2013 R$16,00;  45\u2013 R$15,00; 46\u2013 R$24,00; 47\u2013 R$35,00. Marechal Thaumaturgo Acre, 02 de agosto de 2021. Isaac da Silva Piy\u00e3ko. Prefeito Municipal ",
            "DESPACHO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 41/2021 Considerando o resultado apresentado pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 041/2021, pelo regime de lote, a crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o por item, cujo objeto \u00e9 CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA CONFEC\u00c7\u00c3O E IMPRESS\u00c3O  DE MATERIAL GR\u00c1FICOS, e verificando que os demais atos do presente PREG\u00c3O encontram- se em conformidade com a Lei n\u00ba 10.520/2002 e  demais normas legais, resolve: I - ADJUDICOU \u00e0s empresas vencedoras: G. M. COSTA NETO EIRELI INSCRITA NO CNPJ: 07.538.057/0001-98, vencedora dos itens: 01-  R$80,00; 02- R$80,00; 03- R$85,00; 04- R$100,00; 05- R$140,00; 06- R$180,00; 07- R$20,00; 08- R$25,00; 09- R$150,00; 10- R$55,00; 11-  R$40,00; 12- R$43,00; 13- R$170,00; 14- R$38,00; 16- R$2,00; 17- R$3,00; 18- R$220,00; 19- R$219,00. Marechal Thaumaturgo Acre, 02 de agosto de 2021. Isaac da Silva Piy\u00e3ko. Prefeito Municipal "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "DECRETO N\u00ba. 119 DE 27 DE JULHO DE 2021 CONSTITUI A COMISS\u00c3O ESPECIAL DE ACOMPANHAMENTO, FISCALIZA\u00c7\u00c3O E AVALIA\u00c7\u00c3O DA LICITA\u00c7\u00c3O DE PERMISSON\u00c1RIOS  DO TRASPORTE DE T\u00c1XI.  O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. CONSIDERANDO a import\u00e2ncia do taxista para a sociedade, e que sua  atividade faz parte dos servi\u00e7os essenciais para o munic\u00edpio; CONSIDERANDO que para exercer a permiss\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio oferecer  condi\u00e7\u00f5es dignas, seguras de transporte e devidamente regular; CONSIDERANDO a necessidade organizacional dos Servi\u00e7os P\u00fablicos  por Permiss\u00e3o, visando um melhor controle e gest\u00e3o do servi\u00e7o de T\u00e1xi  no munic\u00edpio; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Instituir a Comiss\u00e3o Especial de acompanhamento, fiscaliza\u00e7\u00e3o  e avalia\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o de permission\u00e1rios do transporte de t\u00e1xi, na  modalidade Concorr\u00eancia, com os servidores: \u2022 Presidente: N\u00e1dia Maria Vilarouca Monteiro \u2022 Membros:   Elias Oliveira de Amorim J\u00fanior; e  \u2022 Rafael Guti\u00e9rrez Deromedes. Art. 2\u00ba.  A presente Comiss\u00e3o Especial ter\u00e1 validade enquanto durar o  per\u00edodo licitat\u00f3rio do Procedimento Administrativo n\u00ba 078/2021, Concorr\u00eancia 001/2021. Art. 3\u00ba. Compete a Comiss\u00e3o proceder com todos os devidos tr\u00e2mites  do Processo Licitat\u00f3rio em refer\u00eancia ao Procedimento Administrativo n\u00ba  078/2021, Concorr\u00eancia 001/2021. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua afixa\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo ao dia 16 de julho de 2021. Art. 5\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se. Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 27 de julho de 2021. Camilo da Silva  Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO 1\u00ba TERMO DE APOSTILAMENTO CONTRATO N\u00ba 101/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 029/2021  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba066/2021 A PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO, com sede na  Avenida Epit\u00e1cio Pessoa, n\u00ba 146, em Pl\u00e1cido de Castro - Acre, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 04.076.733/0001-60, neste ato representado pelo  prefeito, CAMILO DA SILVA, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e  regulamentares, doravante denominado simplesmente CONTRATANTE, resolve modificar unilateralmente o Contrato n\u00ba 101/2021, conforme  processo n\u00ba 066/2021, que se reger\u00e1 pela legisla\u00e7\u00e3o pertinente, a Lei  Federal n\u00ba 8.666/93, com altera\u00e7\u00f5es introduzidas posteriormente e pelas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: Onde se l\u00ea: CLAUSULA D\u00c9CIMA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Leia-se: CLAUSULA D\u00c9CIMA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Data da assinatura: 29 de julho de 2021. Assinam: Camilo da Silva (Prefeito)  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Extrato do 4\u00ba Termo Aditivo Contrato PMPC/AC N\u00ba 089/2019 Do Objeto: O presente termo aditivo tem como objeto a PRORROGA\u00c7\u00c3O  da vig\u00eancia do Contrato firmado entre as partes em 05 de abril de 2019,  nos termos previstos em sua Cl\u00e1usula Terceira, na forma prevista no do  art.  57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/93. Da Vig\u00eancia: 30/12/2021 Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es  estabelecidas no contrato inicial, firmado entre as partes. Exerc\u00edcio \u2013 2021; Elemento da despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00; Funcional program\u00e1tica: 02.05.04.122.0006.2006; Do Pre\u00e7o: R$ 1.719,60 (hum mil e setecentos e dezenove reais e  sessenta centavos) Data da assinatura: 30 de junho de 2021 Assinam: Camilo da Silva (Prefeito) e pela contratada a empresa ACRE JET  INFORM\u00c1TICA LTDA representada pelo Sr. Francisco Roberto P. de Castro. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Extrato do 4\u00ba Termo Aditivo Contrato PMPC/AC N\u00ba 090/2019 Do Objeto: O presente termo aditivo tem como objeto a PRORROGA\u00c7\u00c3O da vig\u00eancia do Contrato firmado entre as partes em 08 de abril de  2019, nos termos previstos em sua Cl\u00e1usula Terceira, na forma prevista  no do art.  57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/93. Da Vig\u00eancia: 30/12/2021 Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no contrato inicial, firmado entre as partes. Exerc\u00edcio \u2013 2021; Elemento da despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00; Funcional program\u00e1tica: 02.07.04.122.0006.2009; Do Pre\u00e7o: R$ 6.319,68 (seis mil e trezentos e dezenove reais e sessenta e oito centavos) Data da assinatura: 30 de junho de 2021 Assinam: Camilo da Silva (Prefeito) e pela contratada a empresa ACRE JET  INFORM\u00c1TICA LTDA representada pelo Sr. Francisco Roberto P. de Castro. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO GABINETE DO PREFEITO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a  decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, referente a TOMADA  DE PRE\u00c7OS  N.\u00ba 001/2021 \u2013 CPL e ADJUDICO o objeto licitado em  favor da empresa: VERS\u00c1TIL ENGENHARIA E ARQUITETURA, com  o valor total de R$ 1.410.274,42 (Hum milh\u00e3o, quatrocentos e dez mil,  duzentos e setenta e quatro reais e quarenta e dois centavos). Pl\u00e1cido de Castro \u2013 AC, 02 de agosto de 2021. Camilo da silva Prefeito Municipal  "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DECRETO N\u00ba 1.999, DE 14 DE JULHO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A NOMEA\u00c7\u00c3O DA COMISS\u00c3O DE MONITORAMENTO E AVALIA\u00c7\u00c3O DO PLANO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  DO MUNICIPIO DE PORTO ACRE. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO ACRE \u2013 Estado do Acre, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es constitucionais que o cargo lhe confere, observando o que preceitua  a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Lei Municipal n\u00ba 488, de 25 de junho de 2013, Lei  Municipal n\u00ba 489, de 25 de junho de 2013 e demais prerrogativas constitucionais. D E C R E T A: Art. 1\u00ba Fica nomeada a Comiss\u00e3o de Monitoramento e Avalia\u00e7\u00e3o do Plano Municipal de Assist\u00eancia Social, como segue: \u2022 Daiany Gon\u00e7alves Souza \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social; \u2022 Aline Aparecida de Paula \u2013 Diretora Administrativa da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social; \u2022 Francisco Geronimo Lopes Fortes - Diretor de Assist\u00eancia Social da  Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social; \u2022 Eugilenia Marinho da Silva - Chefe do Departamento de Programas  Sociais da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social; \u2022 V\u00e2nia Cl\u00e1udia Alves de Souza - Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento,  Esporte e Lazer; \u2022 Maria Feitosa Souza \u2013 Orientadora Social (SCFV) da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social;; \u2022 Ana Lima de Souza \u2013 Presidente do CMAS; Art. 2\u00ba - Os efeitos administrativos deste decreto contam-se a partir do  dia 14 de julho de 2021. Art. 3\u00ba - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua afixa\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. ",
            "REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito e Comunica\u00e7\u00e3o Social de Porto Acre \u2013 AC, em 14 de julho de 2021, 132\u00ba da Rep\u00fablica, 118\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 59\u00ba do  Estado do Acre, 29\u00ba do Munic\u00edpio de Porto Acre. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito de Porto Acre-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL PORTARIA/GAB N\u00ba 177/2021.  DISP\u00d5E SOBRE CONCESS\u00c3O DE 03 (TR\u00caS) DI\u00c1RIAS AO EXCELENT\u00cdSSIMO SENHOR BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO \u2013 PREFEITO  DE PORTO ACRE, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO - PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO ACRE, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o  conferidas por Lei, e tendo em vista o que lhe faculta o art. 58, inciso V, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC, Lei Municipal n\u00ba 470, de 02  de abril de 2013, alterada pela Lei Municipal n\u00ba 607, de 13 de dezembro de 2017, e demais prerrogativas constitucionais. RESOLVE:  Art. 1\u00ba- Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias no valor total de R$ 2.670,00 (dois mil, seiscentos e setenta reais), conforme Lei Municipal n\u00ba 607, de 13 de dezembro de 2017,  anexo III, inciso III, em nome do Excelent\u00edssimo Senhor Benedito Cavalcante Damasceno \u2013 Prefeito de Porto Acre, que estar\u00e1 viajando \u00e0 Bras\u00edlia \u2013 DF, no per\u00edodo  de 03 a 05  de agosto de 2021, a fim de realizar visitas no Minist\u00e9rio da Integra\u00e7\u00e3o, Minist\u00e9rio da Cidadania, Minist\u00e9rio da Defesa, Minist\u00e9rio do Desenvolvimento  Regional, Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, para discutir acerca das emendas parlamentares e novas propostas para o munic\u00edpio de Porto Acre. A sa\u00edda dar-se-\u00e1 no dia 03 de agosto de 2021, e o retorno previsto para o dia 05 de agosto de 2021, correndo as despesas \u00e0 conta do Programa de  Trabalho 02.01-04.122.2001.2.001 - Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete do Prefeito, Elemento de Despesa 33.90.14.00.00 \u2013 Di\u00e1rias Civil, Fonte 01. Art. 2\u00ba - Os efeitos administrativos e financeiros desta portaria contar-se-\u00e3o a partir do dia 03 de agosto de 2021. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua afixa\u00e7\u00e3o. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. GABINETE Do PREfeito E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DE PORTO ACRE, ESTADO DO ACRE, EM 30 DE JULHO DE 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito de Porto Acre-AC ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 38, DE 11 DE JUNHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PORTO ACRE-AC, conforme Decreto n\u00ba. 1.883/2021, e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhe s\u00e3o conferidas por Leis. CONSIDERANDO o Requerimento do (a) Servidor (a) JOS\u00c9 LUIZ DA SILVA, matr\u00edcula: 102 conforme requerimento datado em 01 de Junho de  2021, o qual requer LICEN\u00c7A-PR\u00caMIO.  CONSIDERANDO ainda, a necessidade de cumprir e fazer cumprir a legisla\u00e7\u00e3o vigente de acordo com a Lei 507 de 16 de Dezembro de 2013, em  seu Artigo 118 $ 2\u00ba. RESOLVE:  Art.1\u00ba- CONCEDER o (a) Senhor (a) JOS\u00c9 LUIZ DA SILVA funcion\u00e1rio (a) do Quadro permanente desta prefeitura, vinculada a Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, na fun\u00e7\u00e3o de vigia, 03 (tr\u00eas) meses de LICEN\u00c7A\u2013PR\u00caMIO, referente ao QUINQU\u00caNIO de 2002/2007, com efeitos retroativos a  contar do dia 1\u00ba (Primeiro) de Junho ao dia 30 de Agosto de 2021, com retorno ao trabalho: Ter\u00e7a \u2013 Feira, dia 31 de Agosto de 2021. Art.2\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a contar do dia 1\u00ba(Primeiro) de Junho de 2021, revogada  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PORTO ACRE-AC, EM 11 DE JUNHO DE 2021. Joanne Mendes Deocleciano de Andrade Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1.883/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 020/2021 O Prefeito Municipal de Porto Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele conferidas, em conformidade com a Lei Federal n\u00ba 10.520/2002, e no que lhe couber  na Lei de Licita\u00e7\u00f5es n\u00ba 8.666/93, e CONSIDERANDO: a aus\u00eancia de recurso, a ADJUDICA\u00c7\u00c3O realizada pelo Pregoeiro e a emiss\u00e3o do Parecer Jur\u00eddico  e do Controle Interno favor\u00e1veis, RESOLVE: HOMOLOGAR o PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 020/2021, tendo como objeto o Registro de Pre\u00e7os para  Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Esportivos, em atendimento ao Conv\u00eanio SICONV N\u00ba 897508/2020 (Minist\u00e9rio da Cidadania), visando atender as necessidades da  Prefeitura Municipal de Porto Acre-AC, conforme consta no PROCESSO N\u00ba 043/2021, em favor das empresas H. J. RODRIGUES FILHO inscrita no CNPJ  n\u00ba 00.531.615/0001-44, com valor global de R$ 45.133,00 (quarenta e cinco mil e cento e trinta e tr\u00eas reais) e CALURINO FERRAZ MIRANDA, inscrita no  CNPJ n\u00b0 14.413.439/0001-50, com valor global de R$ 39.669,00 (trinta e nove mil e seiscentos e sessenta e nove reais). Porto Acre-AC, 02 de agosto de 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito Municipal de Porto Acre ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES - CPL AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 002/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para Constru\u00e7\u00e3o de Rodovi\u00e1ria na Vila Caquet\u00e1, no Munic\u00edpio de Porto Acre-AC, referente ao  Conv\u00eanio (SICONV) N\u00b0 892965/2019 \u2013 Minist\u00e9rio da Defesa. RETIRADA DO EDITAL: Prefeitura Municipal de Porto Acre, sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es, localizada na Avenida Chic\u00f3 Rabelo,  56 \u2013 Centro - Porto Acre \u2013 AC, no hor\u00e1rio de 08h00min \u00e0s 12h00min e das 13h00min \u00e0s 17h00min, podendo ainda ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail  pmpa.licitacoes@gmail.com ou  acessando os endere\u00e7os eletr\u00f4nicos http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ ou https://www.portoacre.ac.gov. br/, no per\u00edodo de 03/08 \u00e0 18/08 de 2021. DATA DE ABERTURA: 19 de agosto de 2021 \u00e0s 09h00min, na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Porto Acre-AC. Porto Acre \u2013 AC, 02 de agosto de 2021. LINDOMAR DE OLIVEIRA SIQUEIRA Pregoeiro e Presidente da CPL PORTARIA N\u00ba 001/2021 "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 410 /2021, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 \u201cAFASTAMENTO SEM \u00d4NUS A PEDIDO DO (A) SERVIDOR (A) POR  TEMPO DE DOIS ANOS E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER-ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Art. 99, da Lei  11/2009 de 30 de dezembro de 2009 e Estatuto do Servidor.  DECRETA: Art.1\u00ba - Fica ausente dos pr\u00e9stimos de servi\u00e7os em cumprimento de expedientes, por dois anos, o (a) senhor (a), LUAN COELHO PEDROSA,  inscrito (a) no CPF 975.790.922-04, no Cargo/Fun\u00e7\u00e3o de Enfermeiro  (a), MATRICULA N\u00ba 468, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade / Prefeitura  de Porto Walter a pedido do (a) servidor (a), at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o.  Art. 2\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Retroativo ao dia 31 de Julho de 2021.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 02 DE AGOSTO MAIO DE 2021 SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE CUMPRA-SE ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 411 /2021, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 \u201cPRORROGA\u00c7\u00c3O DE AFASTAMENTO SEM \u00d4NUS A PEDIDO DO (A)  SERVIDOR (A) POR MAIS DOIS ANOS E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER-ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Art. 99, da Lei  11/2009 de 30 de dezembro de 2009 e Estatuto do Servidor.  DECRETA: Art.1\u00ba - Fica ausente dos pr\u00e9stimos de servi\u00e7os em cumprimento de  expedientes, por dois anos, o (a) senhor (a), HELITON LOPES DO  NASCIMENTO J\u00daNIOR, inscrito (a) no CPF: 020.753.212-56, no Cargo/ Fun\u00e7\u00e3o de Enfermeiro (a), MATRICULA N\u00ba 336 da Secretaria Municipal  de Sa\u00fade / Prefeitura de Porto Walter a pedido do (a) servidor (a), at\u00e9  ulterior delibera\u00e7\u00e3o.  Art. 2\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Retroativo ao dia 31 de Julho de 2021.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 02 DE AGOSTO MAIO DE 2021 SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE CUMPRA-SE ",
            "DECRETO N\u00b0412/2021, 02 DE AGOSTO DE 2021. \u201cCONCEDE AUX\u00cdLIO ALIMENTA\u00c7\u00c3O AOS PROFESSORES DAS ESCOLAS MUNICIPAIS DE PORTO WALTER - ACRE, E D\u00c1 OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS\u201d. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas por Lei, e, CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00ba. 14.133, de  25/12/2020, bem como as da Lei Municipal n\u00ba 233, de 13/02/2014. DECRETA: Art. 1\u00b0 Fica institu\u00eddo o Aux\u00edlio Alimenta\u00e7\u00e3o destinado aos Professores  da rede p\u00fablica municipal de Porto Walter \u2013 Acre. Art. 2\u00b0 N\u00e3o \u00e9 acumul\u00e1vel o recebimento do Aux\u00edlio institu\u00eddo por este  Decreto com outros de esp\u00e9cie semelhante, ainda que a t\u00edtulo de vantagem pessoal. Art. 3\u00ba. O Aux\u00edlio institu\u00eddo por esta Decreto: I - poder\u00e1 ser convertido em pec\u00fania; II - n\u00e3o tem natureza salarial, n\u00e3o constituindo sal\u00e1rio utilidade ou presta\u00e7\u00e3o salarial \u201cin natura\u201d; III - n\u00e3o ser\u00e1 incorporado, para quaisquer efeitos, ao vencimento ou  vantagens recebidas pelos Professores; IV - n\u00e3o constitui base de incid\u00eancia para c\u00e1lculo de contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria; V - n\u00e3o configura rendimento tribut\u00e1vel.  Par\u00e1grafo \u00danico - Em obedi\u00eancia a Lei Complementar 101/2000 - Lei de  Responsabilidade Fiscal, a fim de prevenir riscos e corrigir desvios que  possam afetar o equil\u00edbrio das contas p\u00fablicas, o Aux\u00edlio Alimenta\u00e7\u00e3o  poder\u00e1, a qualquer tempo, ser revisto e cancelado pelo executivo municipal, mediante ato normativo espec\u00edfico  Art. 4\u00ba. O aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o concedido aos Professores a ser pago  no m\u00eas subsequente a publica\u00e7\u00e3o deste Decreto ser\u00e1 no valor de R$  830,00 (oitocentos e trinta reais). Art. 5\u00ba. Fica o executivo municipal autorizado, durante o ano de 2021, a  pagar outros valores, a serem definidos por Decreto. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os valores mencionados no caput deste artigo n\u00e3o  ser\u00e3o obrigatoriamente id\u00eanticos ao valor registrado no art. 4\u00ba, podendo  ser maiores ou menores, conforme disponibilidade financeira.  Art. 6\u00ba. As despesas decorrentes desta Decreto correr\u00e3o por conta de  dota\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento fiscal vigente. Art. 7\u00ba. Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 02 DE AGOSTO DE 2021. REGITRA-SE  PUBLICA-SE CUMPRA-SE Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade  Prefeito Municipal  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 92, DE 02 DE JULHO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias ao servidor (a) Algirlene do Nascimento Ara\u00fajo da Silva, inscrito no RG: n\u00ba 0307250, na fun\u00e7\u00e3o no Setor do Protagonismo Fortalecimento do Juvenil, da Secretaria  Municipal de Assist\u00eancia Social, sob demanda do Gabinete do Prefeito  de Porto Walter \u2013 Acre, em viagem para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.    Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, nos dias, 03, 04 e 05 de agosto de 2021. Para tratar  sobre a situa\u00e7\u00e3o de real conhecimento da casa do menor com a finalidade de obter conhecimento pr\u00e1tico para o munic\u00edpio de Porto Walter.      Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 03  (tr\u00eas) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 02 do m\u00eas  de agosto de dois mil e vinte e um.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER Extrato do Contrato N\u00ba 0260/2021 \u2013 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 007/2020 Contratada: CONSTRUTORA VIT\u00d3RIA EIRELI inscrita no CNPJ n\u00ba  33.327.837/0001-07. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para Cobertura de qua- dra de esportes na Comunidade Vit\u00f3ria no munic\u00edpio de Porto Walter/Ac com valor global de R$ 250.175,56 (duzentos e cinquenta mil, cento e setenta e  cinco reais e cinquenta e seis centavos). Vig\u00eancia: 08 (oito) meses a partir da data da assinatura. As despesas referentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o  \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria Projeto/Atividades 4.4.90.51.00 - Obras e Instala\u00e7\u00f5es decorrentes do Conv\u00eanio n\u00ba 882921/2019 firmado entre o Minist\u00e9rio da Defesa e Contrapartida (RP). Assinam: Altenisio Oliveira de Souza pela Contratada e Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pela Contratante Porto Walter - Acre, 22 de junho de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER Extrato do Contrato N\u00ba 0261/2021 \u2013 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 09/2020 Contratada: C B S ENGENHARIA LTDA inscrita no CNPJ n\u00ba 31.687.022/0001-03. Objeto: Constru\u00e7\u00e3o da casa do \u00edndio no munic\u00edpio de Porto Walter-Acre com valor global de R$ 247.607,80 (duzentos e quarenta e sete mil, seiscentos e  sete reais e oitenta centavos). Vig\u00eancia: 12 (doze) meses a partir da data da assinatura. As despesas referentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta  da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria Projeto/Atividades 4.4.90.51.00 - Obras e Instala\u00e7\u00f5es decorrentes do Conv\u00eanio n\u00ba 882728/2019 firmado entre o Minist\u00e9rio da  Defesa e Contrapartida (RP). Assinam: Orleir Castelo Branco de Souza pela Contratada e Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pela Contratante. Porto Walter - Acre, 22 de junho de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 070/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 284/2021.  Contratada: OCELIO JOS\u00c9 DE SOUZA OLIVEIRA inscrito no CPF n\u00ba: 724.170.212-34 Objeto Servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o de trapiches e pequenos reparos nas escolas Hugo Carneiro e Geraldo Pereira Maia, na zona rural do munic\u00edpio de  Porto Walter. Objeto da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 070/2021, com valor total de R$ 9.637,48 (nove mil, seiscentos trinta e sete mil e quarenta  e oito centavos). Vig\u00eancia: 04 (quatro) meses a partir da data da assinatura. As despesas referentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos  recursos da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o com elemento de despesa 3.3.90.36.00 \u2013 Outros servi\u00e7os pessoa f\u00edsica. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de  Andrade pelo CONTRATANTE e Ocelio Jos\u00e9 de Souza Oliveira pela CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 15 de julho de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 071/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 285/2021.  Contratada: EVANEIDE OLIVEIRA DE PAIVA 8380162253 inscrita no CNPJ: 40.785.613/0001-04 Objeto Constru\u00e7\u00e3o de fachada no muro da Escola Isaura Amorim no munic\u00edpio de Porto Walter - Acre. Objeto da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba  071/2021, com valor total de R$ 8.612,40 (oito mil, seiscentos e doze reais e quarenta centavos). Vig\u00eancia: 04 (quatro) meses a partir da data da  assinatura. As despesas referentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o com elemento de despesa  3.3.90.39.00 \u2013 Outros servi\u00e7os pessoa jur\u00eddica. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pelo CONTRATANTE e Evaneide Oliveira de Paiva pela  CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 13 de julho de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS Ata de Preg\u00e3o \u2013 Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 032/2021 \u2013 SRP Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o corretiva e preventiva em motores estacion\u00e1rios, geradores, canoas e lanchas pertencentes \u00e0  Prefeitura de Porto Walter. Esp\u00e9cie: Ata SRP n\u00ba 006/2021 - Contratada: ERIVALDO C. DOS SANTOS \u2013 ME, inscrita no CNPJ N\u00ba 15.311.993/0001-90, vencedora dos itens  conforme discrimina\u00e7\u00e3o no quadro abaixo com valor total de R$ 244.000,00 (duzentos e quarenta e quatro mil reais). As despesas referentes ao  objeto deste Preg\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos do or\u00e7amento geral do munic\u00edpio para 2021. Vig\u00eancia 12 (doze) meses, contado a partir da data  da publica\u00e7\u00e3o da respectiva ata (\u201cextrato\u201d) no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pela Prefeitura Municipal  de Porto Walter e Erivaldo Coelho dos Santos pela empresa CONTRATADA. Porto Walter-Acre, 17 de junho de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito  ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS Ata de Preg\u00e3o \u2013 Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 038/2021 \u2013 SRP Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos, material permanente. Esp\u00e9cie: Ata SRP n\u00ba 004/2021 - Contratada: CRUZEIRO MOTORS LTDA inscrita no CNPJ N\u00ba 05.213.789/0001-82, vencedora dos itens conforme  descrimina\u00e7\u00e3o no quadro abaixo com valor total de R$ 791.300,00 (setecentos e noventa e um mil e trezentos reais). As despesas referentes ao  objeto deste Preg\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos do or\u00e7amento geral do munic\u00edpio para 2021. Vig\u00eancia 12 (doze) meses, contado a partir da data  da publica\u00e7\u00e3o da respectiva ata (\u201cextrato\u201d) no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pela Prefeitura Municipal  de Porto Walter e Get\u00falio Ferreira do Vale Filho pela empresa CONTRATADA. Porto Walter-Acre, 17 de junho de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito  ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS Ata de Preg\u00e3o \u2013 Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 038/2021 \u2013 SRP Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos, material permanente. Esp\u00e9cie: Ata SRP n\u00ba 005/2021 - Contratada: ERIVALDO C. DOS SANTOS \u2013 ME, inscrita no CNPJ N\u00ba 15.311.993/0001-90, vencedora dos itens  conforme descrimina\u00e7\u00e3o no quadro abaixo com valor total de R$ 162.800,00 (cento e sessenta e dois mil e oitocentos reais). As despesas referentes ao objeto deste Preg\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos do or\u00e7amento geral do munic\u00edpio para 2021. Vig\u00eancia 12 (doze) meses, contado a partir  da data da publica\u00e7\u00e3o da respectiva ata (\u201cextrato\u201d) no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pela Prefeitura  Municipal de Porto Walter e Erivaldo Coelho dos Santos pela empresa CONTRATADA. Porto Walter-Acre, 17 de junho de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito  ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS Ata de Preg\u00e3o \u2013 Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 18/2021 \u2013 SRP Objeto: Aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos. Esp\u00e9cie: Ata SRP n\u00ba 03/2021 - Contratada: J. S. NUNES - EIRELI inscrita no CNPJ N\u00ba 40.802.993/0001-30,  vencedora dos itens conforme discrimina\u00e7\u00e3o no quadro abaixo com valor total de R$ 611.165,00 (seiscentos e onze mil, cento e sessenta e cinco  reais). As despesas referentes ao objeto deste Preg\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos do or\u00e7amento geral do munic\u00edpio para 2021. Vig\u00eancia 12  (doze) meses, contado a partir da data da publica\u00e7\u00e3o da respectiva ata (\u201cextrato\u201d) no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira  de Andrade pela Prefeitura Municipal de Porto Walter e Jos\u00e9 Sayro Nunes pela empresa J. S. NUNES - ME. Porto Walter-Acre, 12 de maio de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  comprimido  "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.187 DE 30 DE JULHO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 10.989.766,36 (dez milh\u00f5es, novecentos e oitenta e nove mil, setecentos e sessenta e seis reais  e trinta e seis centavos), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 10.989.766,36 (dez milh\u00f5es, novecentos e oitenta e nove mil, setecentos e sessenta e seis reais e trinta e seis centavos), provir\u00e1 de Excesso de Arrecada\u00e7\u00e3o de Receita, nos termos do disposto no inciso II do par\u00e1grafo  1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964. Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 30 de julho de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITO      DECRETO N\u00ba 1188 DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO-ACRE, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Art. 58, incisos  V e VII da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco,  Considerando o Decreto n\u00ba 1.000 de 26 de maio de 2021, disp\u00f5e sobre a retomada de atividades presenciais e do atendimento ao p\u00fablico pela  Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal;  Considerando o Decreto n\u00ba 9.706, de 29 de julho de 2021, do Estado do Acre, publicado no Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.097, de 30 de julho de 2021,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba A Al\u00ednea \u201ca\u201d do inciso III do art. 1\u00ba do Decreto n\u00ba 1.000 de 26 de maio de 2021, passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: III - durante o N\u00edvel de Aten\u00e7\u00e3o (cor amarela): a) retoma 100% dos atendimentos presenciais em todas as sedes administrativas, ficando permitida a manuten\u00e7\u00e3o do regime de trabalho remoto,  somente, aos servidores:  1 - que integrem o grupo de risco; e  2 - os que n\u00e3o foram vacinados com a 2\u00aa dose ou a dose \u00fanica da vacina contra a COVID-19. b) retoma com o recadastramento dos servidores. Art. 2\u00ba Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar a partir de 05 agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 02 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. TI\u00c3O BOCALOM Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1189 DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e VII,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, CONSIDERANDO expediente OF/GAB/SAFRA/N\u00ba872/2021, de 28 de julho de 2021, bem como o MEMO/SMCC/N\u00ba446/2021 de 30 de julho de 2021,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o Assessor de Planejamento, Conv\u00eanios e Contratos, Jo\u00e3o Marcos Lira de Queiroz, para responder cumulativamente, pelo cargo  de Diretor de Gest\u00e3o, na Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA, pelo per\u00edodo de 02 a 05 de  agosto de 2021.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua assinatura, com efeitos retroativos ao dia 02 de agosto de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 02 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco comprimido  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 98/2021   O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando o expediente MEMO/GABPRE/N\u00ba512/2021, de 30 de julho de 2021,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Autorizar o afastamento da Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia  Social e Direitos Humanos, Marfiza de Lima Galv\u00e3o, para tratamento de  sa\u00fade, a partir da data de 30/07/2021. Art. 2\u00b0 Designar Neiva Azevedo da Silva Tessinari, Secret\u00e1ria Municipal  de Planejamento para responder, cumulativamente, pela Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, enquanto  perdurar a aus\u00eancia do titular do cargo. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DO PREFEITO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO  DO ACRE, EM 30 DE JULHO DE 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB CORREGEDORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - COGEM PORTARIA COGEM/PMRB N\u00ba 23, DE 30 DE JULHO DE 2021. O CORREGEDOR GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Lei Complementar Municipal n\u00ba 54,  de 07 de dezembro de 2018 e o Portaria n\u00ba 87/2021, de 16 de julho de 2021. CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o constante no MEMO/COGEM/PMRB/ N\u00b0 25/2021 de 28 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba. DETERMINA nos termos do artigo 143 da Lei Municipal n\u00ba  1.794/2009, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 60 (sessenta) dias, o prazo para  conclus\u00e3o dos trabalhos do Processo Administrativo Disciplinar \u2013 Rito  Ordin\u00e1rio, n\u00ba 02/2021, instaurado pela Portaria n\u00ba 10, de 31 de maio de  2021, publicado no D.O.E n\u00ba 13.056, de 01 de junho de 2021. Art. 2\u00b0. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar de 03 de agosto de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jorge Eduardo Bezerra de Souza Sobrinho Corregedor-Gerarl em exerc\u00edcio Portaria n\u00ba 87/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB CORREGEDORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - COGEM PORTARIA COGEM/PMRB N\u00ba 24, DE 30 DE JULHO DE 2021. O CORREGEDOR-GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem a Lei Complementar Municipal n\u00ba 54,  de 07 de dezembro de 2018 e o Portaria n\u00ba 87/2021, de 16 de julho de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar o servidor GREG\u00d3RIO DANTAS MENDES, matr\u00edcula  n\u00ba 703133-1, para, em substitui\u00e7\u00e3o a servidora FRANCISCA DE OLIVEIRA CRUZ GOMES, matr\u00edcula n\u00ba 709679-1, integrar na qualidade de  membro da Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar \u2013 Rito Ordin\u00e1rio n\u00ba 01/2021, constitu\u00edda pela Portaria COGEM/PMRB n\u00ba 09/2021,  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.059 de 08/06/2021. Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar de 02 de agosto de 2021. Registre-se.  Publique-se.  Cumpra-se. Jorge Eduardo Bezerra de Souza Sobrinho Corregedor-Gerarl em exerc\u00edcio Portaria n\u00ba 87/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 62 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05 de  janeiro de 2021, resolve:               Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil-  FGB e a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo n\u00ba: 30/2021/FGB Contrato: n\u00b0 102/2021/FGB Contratada: NORTE - CENTRO DE DISTRIBUIC\u00c3O DE MERCADORIAS EM GERAL LTDA  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  terceirizados de apoio administrativo, t\u00e9cnico e operacional de natureza  cont\u00ednua, visando o adequado funcionamento da estrutura administrativa e t\u00e9cnica necess\u00e1rias aos programas e projetos para necessidades  desta Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil-  FGB e suas Unidades Administrativas. Data da assinatura do contrato: 16 de julho de 2021. Vig\u00eancia do contrato (in\u00edcio e t\u00e9rmino): 16 de julho de 2021 a 16 de julho  de 2022. I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Jackeline Albuquerque do Nascimento  Matr\u00edcula: 713239 Telefone: (68) 9.9234-8077 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cristiano Silva do Nascimento Matr\u00edcula: 712934  Telefone: (68) 9.9992-6178 III - Fiscal do Contrato Titular: Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 Telefone: (68) 9.9603-7304 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira Matr\u00edcula: 709239 Telefone: (68) 9.9973-5418 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 30 de julho de 2021 Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor-Presidente Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - RBPREV PORTARIA N\u00ba 111, DE 30 DE JULHO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 131/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 15468/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o para GILBERTO XAVIER DE LIMA, matr\u00edcula  713428-1, na condi\u00e7\u00e3o de c\u00f4njuge de MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O LIMA  DOS SANTOS, matr\u00edcula 18430-1, servidora falecida aposentada,  no cargo de Servente-Continuo, vinculada ao Fundo Previdenci\u00e1rio \u2013  FPREV, com percentual de 100% (cem por cento), a partir de 07 de  junho de 2021, com fundamento nos artigos 15, I, 32, I, \u00a7 1\u00ba, 33, I, da  Lei Municipal n\u00ba 1.793, de 23 de dezembro de 2009, alterada pela Lei  Complementar n\u00ba 91, de 03 de julho de 2020. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 07 de junho de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV DECRETO 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - RBPREV PORTARIA N\u00ba 112, de 30 de julho de 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 044/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 8139/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o para NERY MIRANDA FAGUNDES, matr\u00edcula  713426-1, na condi\u00e7\u00e3o de companheiro de MARIA GORETE BARROS  AMARAL, matr\u00edcula 709968-1, servidora falecida em atividade, no cargo  de Professor da Educa\u00e7\u00e3o Infantil  40 horas, Grupo 4-A, N\u00edvel I, Letra  B, do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, com percentual de 100% (cem por cento), a partir de 16 de fevereiro de 2021, com fundamento nos artigos 15, Inciso I, 32, II, \u00a7 1\u00ba, 33,  Inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.793, de 23 de dezembro de 2009, alterada  pela Lei Complementar n\u00ba 91, de 03 de julho de 2020. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 16 de fevereiro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV DECRETO 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - RBPREV PORTARIA N\u00ba 113, DE 30 DE JULHO DE  2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 122/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 13896/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o para ROBERTO DE FREITAS, matr\u00edcula 713475-1, na condi\u00e7\u00e3o de c\u00f4njuge de MARIA SALETE MOREIRA  DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 250902-1, servidora falecida aposentada, no  cargo de Professor P2 25 horas, vinculado ao Fundo Previdenci\u00e1rio \u2013  FPREV, com percentual de 100% (cem por cento), a partir de 09 de  abril de 2021, com fundamento nos artigos 15, I, 32, I, \u00a7 1\u00ba, 33, I, da  Lei Municipal n\u00ba 1.793, de 23 de dezembro de 2009, alterada pela Lei  Complementar n\u00ba 91, de 03 de julho de 2020. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 09 de abril de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV DECRETO 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - RBPREV PORTARIA N\u00ba 114, DE  30 DE JULHO DE  2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 085/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 11390/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria do magist\u00e9rio por tempo de  contribui\u00e7\u00e3o \u00e0 servidora Maria Izabel da Silva Damasceno, matr\u00edcula  537153-1, CPF 138.129.392-15, no cargo de Professor P2 25 horas,  Grupo 4-A, N\u00edvel II, Letra I, do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Rio Branco, nos termos  do art. 6\u00ba, incisos I, II, III e IV, da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 19 de  dezembro de 2003, c/c o art. 2\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5  de julho de 2005, c/c o art. 77, incisos I, II, III, IV e \u00a7 4\u00ba, da Lei Municipal  n\u00b0 1.793, de 23 de dezembro de 2009.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 1\u00ba de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV DECRETO 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - RBPREV PORTARIA N\u00ba 115, DE 30 DE JULHO DE  2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 105/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 12245/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria do magist\u00e9rio por tempo de  contribui\u00e7\u00e3o \u00e0 servidora Solange Maria de Melo Sobrinho, matr\u00edcula  537706-1, CPF 216.703.822-49, no cargo de Professor Coordenador,  Grupo 4-A, N\u00edvel III, Letra I, do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Rio Branco, nos termos  do art. 6\u00ba, incisos I, II, III e IV, da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 19  de dezembro de 2003, art. 2\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de  julho de 2005 e art. 77, incisos I, II, III, IV e \u00a7 4\u00ba,  da Lei Municipal n\u00b0  1.793, de 23 de dezembro de 2009.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 1\u00ba de agosto de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV DECRETO 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - RBPREV PORTARIA N\u00ba 116, DE 30 DE JULHO DE  2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 023/2020, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 3701/2020,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  \u00e0 servidora Terezinha Pereira da Silva Lima, matr\u00edcula 16306-1, CPF  217.121.312-49, no cargo de Merendeira, Grupo 1, N\u00edvel II, Letra L, do  Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do  Munic\u00edpio de Rio Branco, nos termos do art. 3\u00ba, incisos I, II, III e par\u00e1grafo  \u00fanico , da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, c/c o art.  78, incisos I, II e  III, da Lei Municipal n\u00b0 1.793, de 23 de dezembro de 2009.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 1\u00ba de agosto de 2021.   Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV DECRETO 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - RBPREV PORTARIA N\u00ba 117, DE 30 DE JULHO DE  2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 129/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 14480/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o ao  servidor An\u00edzio Claudio de Oliveira Alcantara, matr\u00edcula 24155-1, CPF  204.795.573-49, no cargo de Auditor Fiscal de Transportes, Grupo 2,  N\u00edvel I, Letra M, do Quadro Suplementar de Pessoal em Extin\u00e7\u00e3o da  Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana do Munic\u00edpio de Rio Branco, nos termos do art. 3\u00ba, incisos I, II, III e par\u00e1grafo \u00fanico  , da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, c/c o art. 78,  incisos I, II e  III, da Lei Municipal n\u00b0 1.793, de 23 de dezembro de 2009.   Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 1\u00ba de agosto de 2021.   Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV DECRETO 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - RBPREV PORTARIA N\u00ba 118, DE 30 DE JULHO DE  2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 124/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 13962/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  \u00e0 servidora Elza Neide da Costa Fonseca, matr\u00edcula 55379-1, CPF  307.907.272-34, no cargo de Gari, Grupo 1-A, N\u00edvel I, Letra L, do Quadro Suplementar de Pessoal em Extin\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de  Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Rio  Branco, nos termos do art. 6\u00ba, incisos I, II, III e IV, da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, art. 2\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005 e art. 77, incisos I, II, III, IV e \u00a7 4\u00ba,  da  Lei Municipal n\u00b0 1.793, de 23 de dezembro de 2009.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 1\u00ba de agosto de 2021.  Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV DECRETO 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - RBPREV PORTARIA N\u00ba 119, DE 30 DE JULHO DE  2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 059/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 9251/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  \u00e0 servidora Heliana Silva Souza D\u2019anzicourt, matr\u00edcula 69000-1, CPF  079.753.092-49, no cargo de Professor P2 25 horas, Grupo 4-A, N\u00edvel II,  Letra I, do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Rio Branco, nos termos do art. 6\u00ba, incisos I, II, III e  IV, da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, art. 2\u00ba, da  Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005 e art. 77, incisos I, II, III,  IV e \u00a7 4\u00ba,  da Lei Municipal n\u00b0 1.793, de 23 de dezembro de 2009.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 1\u00ba de agosto de 2021. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV DECRETO 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - RBPREV PORTARIA N\u00ba 120, DE 30 DE JULHO DE  2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 021/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 3172/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o \u00e0  servidora Irlanda Portela da Costa Almeida, matr\u00edcula 141496-1, CPF  091.443.312-15, no cargo de Professor P2 25 horas, Grupo 4-A, N\u00edvel III,  Letra I, do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Rio Branco, nos termos do art. 6\u00ba, incisos I, II, III e  IV, da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, art. 2\u00ba, da  Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005 e art. 77, incisos I, II, III,  IV e \u00a7 4\u00ba,  da Lei Municipal n\u00b0 1.793, de 23 de dezembro de 2009.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 1\u00ba de agosto de 2021. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV DECRETO 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - RBPREV PORTARIA N\u00ba 121, DE 30 DE JULHO DE  2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 137/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 16497/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o ao  servidor Jorge Paix\u00e3o Matias, matr\u00edcula 15440-1, CPF 183.203.412-72,  no cargo de Gari, Grupo 1-A, N\u00edvel I, Letra M, do Quadro Suplementar  de Pessoal em Extin\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Rio Branco, nos termos  do art. 3\u00ba, incisos I, II, III e par\u00e1grafo \u00fanico , da Emenda Constitucional  n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, c/c o art. 78, incisos I, II e  III, da Lei Municipal n\u00b0 1.793, de 23 de dezembro de 2009.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 1\u00ba de agosto de 2021. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV DECRETO 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 185/2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere atrav\u00e9s da Portaria  n\u00ba 090/2021 de 19 de julho de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e  a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo n\u00ba 053/2021/SASDH Contrato n\u00b0 039/2021/SASDH N\u00famero/Ano do Termo: 01190039/2021/Web P\u00fablico Contratada: CNH INDUSTRIAL BRASIL LTDA CNPJ N.\u00ba: 01.844.555/0005-06 Objeto: Constitui o objeto do presente contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos  utilit\u00e1rios de carga, com ba\u00fa isot\u00e9rmico, para auxiliar as atividades de  transporte e distribui\u00e7\u00e3o dos g\u00eaneros aliment\u00edcios adquiridos no \u00e2mbito  do programa Banco de Alimentos. Data da assinatura do contrato: 22 de julho de 2021. Vig\u00eancia do contrato (in\u00edcio e t\u00e9rmino): 22 de junho de 2021 a 31 de  dezembro de 2021. I \u2013 Executor Titular: Leonardo da Concei\u00e7\u00e3o Lameira. Matr\u00edcula: 713344-1 Telefone:  3211-2460 II \u2013 Executor Substituto: Hara-Ana Menezes de Almeida. Matr\u00edcula: 713280-1 Telefone: 3211-2474  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 23 de julho de 2021 Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, em exerc\u00edcio  Portaria n.\u00ba 090/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME /N\u00ba 160/2021, DE 30 DE JULHO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO  DE 2021. RESOLVE: Art.1\u00ba- Designar Nilda Ricardo de Lima, matr\u00edcula n\u00b0 542835-1, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Diretora Interina do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil Luiz Roberto Pedron, pelo per\u00edodo de 15(quinze) dias, a contar de 01 de mar\u00e7o  de 2021 a 15 de mar\u00e7o de 2021, referente ao per\u00edodo de f\u00e9rias da titular. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor com efeitos retroativos a contar de  01/03/2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME /N\u00ba 161/2021, DE 30 DE JULHO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO  DE 2021. RESOLVE: Art.1\u00ba- Designar Nilda Ricardo de Lima, matr\u00edcula n\u00b0 542835-1, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Diretora Interina do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil Luiz Roberto Pedron, pelo per\u00edodo de 15(quinze) dias, a contar de 29 de julho de  2021 a 12 de agosto de 2021, referente ao per\u00edodo de f\u00e9rias da titular. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor com efeitos retroativos a contar de  29/07/2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME /N\u00ba 162/2021, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art.1\u00ba- Designar Geesse de Freitas Rocha, matr\u00edcula n\u00b0 708196-2, para  exercer a fun\u00e7\u00e3o de Diretor Interino da Escola de Ensino Fundamental Juvenal Antunes, pelo per\u00edodo de 30(trinta) dias, a contar de 02 de agosto  de 2021 a 31 de agosto de 2021, referente ao per\u00edodo de f\u00e9rias da titular. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir de 02 de agosto de 2021,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME /N\u00ba 163/2021, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art.1\u00ba- Designar Samaira Teixeira de Freitas Silva, matr\u00edcula n\u00b0 7085363, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Diretora Interina da Creche Sorriso de  Crian\u00e7a, pelo per\u00edodo de 30(trinta) dias, a contar de 09 de agosto de  2021 a 07 de setembro de 2021, referente ao per\u00edodo de f\u00e9rias da titular. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir de 09 de agosto de 2021,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB CONTROLADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO \u2013 CGM MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO PODER EXECUTIVO CONTROLADORIA - GERAL DO MUNIC\u00cdPIO INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA CGM N\u00ba 004 DE 26 DE JULHO DE 2021. Disp\u00f5e sobre procedimentos para o pagamento das obriga\u00e7\u00f5es diretamente aos empregados que tenham participado da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os objeto do contrato, quando estes n\u00e3o forem adimplidos pela contratada. A AUDITORA-CHEFE DA CONTROLADORIA-GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE  RIO BRANCO-AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem a Lei Municipal  n\u00ba 1.785, de 21 de dezembro de 2009 e no art. 59 do Decreto n\u00ba 269/2018,  CONSIDERANDO que o Decreto n\u00ba 269, de 26 de mar\u00e7o de 2018, que  disp\u00f5e sobre a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados no Poder Executivo  Municipal, prev\u00ea que o contrato deve conter a obriga\u00e7\u00e3o da contrata de  autorizar a Administra\u00e7\u00e3o a fazer o desconto nas faturas e realizar o  pagamento dos sal\u00e1rios e demais verbas trabalhistas diretamente aos  empregados, bem como das contribui\u00e7\u00f5es previdenci\u00e1rias e do FGTS,  quando estes n\u00e3o forem adimplidos;  CONSIDERANDO que os \u00f3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  Municipal Direta e Indireta devem primar pelo cumprimento adequado  da fun\u00e7\u00e3o de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos contratos, de modo  a garantir o cumprimento, pelas empresas contratadas, das obriga\u00e7\u00f5es  trabalhistas nas contrata\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os continuados com dedica\u00e7\u00e3o  exclusiva de m\u00e3o de obra; CONSIDERANDO que a permissividade do comando legal constitui um  procedimento de exce\u00e7\u00e3o, que visa resguardar o interesse p\u00fablico e  contribuir para afastar eventual responsabiliza\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria da Administra\u00e7\u00e3o, em caso de inadimplemento das obriga\u00e7\u00f5es trabalhistas pela  contratada, em face do Enunciado 331 do TST revisado pela Resolu\u00e7\u00e3o  TST 174/2011, RESOLVE: Art. 1\u00ba Estabelecer orienta\u00e7\u00f5es e procedimentos a serem observados  pelos \u00f3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o Municipal, na ocorr\u00eancia da  necessidade de pagamento diretamente aos empregados que tenham  participado da execu\u00e7\u00e3o do objeto do contrato de servi\u00e7os de natureza continuada, dos sal\u00e1rios e demais verbas trabalhistas, bem como  das contribui\u00e7\u00f5es previdenci\u00e1rias e do FGTS, quando estes n\u00e3o forem  adimplidos pela contratada. Art. 2\u00ba Poder\u00e3o ser abrangidos por este procedimento os contratos n\u00e3o  ajustados \u00e0s regras no Decreto n\u00ba 269/2014, bem como aqueles decorrentes de editais que n\u00e3o tenham contemplado cl\u00e1usula espec\u00edfica  referente ao pagamento direto, desde que seja firmado termo aditivo  cuja minuta integra o Anexo \u00danico desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa.  Art. 3\u00ba A implementa\u00e7\u00e3o dos procedimentos estabelecidos nesta Instru\u00e7\u00e3o Normativa, est\u00e1 condicionada \u00e0 atesta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os pelo fiscal  do contrato formalmente designado pelo \u00f3rg\u00e3o ou entidade contratante,  ao registro do reconhecimento da execu\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o contatual em  conformidade com o aven\u00e7ado e \u00e0 entrega de todos os documentos da  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os com dedica\u00e7\u00e3o exclusiva de m\u00e3o de obra previstos no \u00a7 5\u00ba do art. 37 do Decreto n\u00ba 269/2018, condi\u00e7\u00f5es imprescind\u00edveis  para a liquida\u00e7\u00e3o da despesa. Art. 4\u00ba Caso a contratada deixe de cumprir com as suas obriga\u00e7\u00f5es  trabalhistas e previdenci\u00e1rias, o contratante dever\u00e1 notific\u00e1-la formal e  comprovadamente, para regulariza\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o no prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, contados do recebimento da notifica\u00e7\u00e3o. Par\u00e1grafo \u00fanico. A ci\u00eancia, pela fiscaliza\u00e7\u00e3o, da inadimpl\u00eancia da contratada, poder\u00e1 ocorrer por meio de queixa apresentada pelos empregados vinculados ao contrato firmado com a Administra\u00e7\u00e3o, ou por aus\u00eancia de documenta\u00e7\u00e3o conforme art. 3\u00ba desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa. Art. 5\u00ba Na notifica\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o constar: I \u2013 a identifica\u00e7\u00e3o do contrato, a cl\u00e1usula contratual ou o dispositivo  legal descumprido; II - a descri\u00e7\u00e3o da falta contratual ou legal; III - o prazo do art. 4\u00ba desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa para a corre\u00e7\u00e3o da  irregularidade; IV \u2013 a informa\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o havendo a regulariza\u00e7\u00e3o no prazo fixado  na notifica\u00e7\u00e3o, a Administra\u00e7\u00e3o realizar\u00e1 o pagamento direto aos empregados vinculados ao contrato. Art. 6\u00ba Havendo a manifesta\u00e7\u00e3o da contratada no prazo fixado na notifica\u00e7\u00e3o, comprovando o pagamento das obriga\u00e7\u00f5es trabalhistas e previdenci\u00e1rias, dever\u00e1 ser dado seguimento \u00e0s demais provid\u00eancias de  pagamento dos servi\u00e7os prestados, desde que n\u00e3o haja outro tipo de  pend\u00eancia ou irregularidade na execu\u00e7\u00e3o do contrato. Art. 7\u00ba Havendo a manifesta\u00e7\u00e3o da contratada no prazo fixado na notifica\u00e7\u00e3o, sem o pagamento das obriga\u00e7\u00f5es trabalhistas e previdenci\u00e1rias,  contudo, apresentando os motivos ensejadores do descumprimento de  tais obriga\u00e7\u00f5es, cabe ao ordenador da despesa, levando em conta os  princ\u00edpios da razoabilidade e proporcionalidade, decidir quanto \u00e0 aceita\u00e7\u00e3o das justificativas e de eventual prorroga\u00e7\u00e3o do prazo, bem como  quanto \u00e0 continuidade dos tr\u00e2mites necess\u00e1rios para o pagamento direto aos empregados, sem preju\u00edzo da abertura de processo administrativo para apura\u00e7\u00e3o de infra\u00e7\u00e3o. Art. 8\u00ba Ultrapassado o prazo informado na notifica\u00e7\u00e3o e n\u00e3o havendo  manifesta\u00e7\u00e3o da contratada, o \u00f3rg\u00e3o ou entidade dever\u00e1: a) notificar a contratada formal e comprovadamente, para que apresente  no prazo de 48 (quarenta e oito) horas \u00fateis, os seguintes documentos:  1) a folha de pagamento do m\u00eas em atraso em que o contratante consta como tomador dos servi\u00e7os, a qual dever\u00e1 ser confrontada com os  registros de frequ\u00eancia dos empregados referentes ao m\u00eas em atraso  e com a rela\u00e7\u00e3o de empregados prevista no item\u201d1\u201d, al\u00ednea \u201ca\u201d, inciso I,  \u00a7 5\u00ba do art. 34, do Decreto n\u00ba 269/2018, para fins de comprova\u00e7\u00e3o da  vincula\u00e7\u00e3o desses ao contrato; 2) as guias de recolhimento da contribui\u00e7\u00e3o para o INSS, FGTS, IRRF  e ISSQN referente ao m\u00eas de compet\u00eancia da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os. b) adotar as seguintes provid\u00eancias: 1) expedir comunicado aos empregados vinculados ao contrato acerca  da realiza\u00e7\u00e3o do pagamento direto; 2) providenciar e elaborar rela\u00e7\u00e3o com os dados banc\u00e1rios dos empregados: nome completo, CPF, banco, ag\u00eancia e conta corrente ou conta  poupan\u00e7a, devendo o empregado figurar como titular da conta; 3) notificar o sindicato representante da categoria do empregado, para  que esse acompanhe o pagamento das verbas. V \u2013 o pagamento das obriga\u00e7\u00f5es diretamente pelo \u00f3rg\u00e3o ou entidade  contratante, dever\u00e1 ser instru\u00eddo com os seguintes documentos:  a) exposi\u00e7\u00e3o de motivos do \u00f3rg\u00e3o ou entidade contratante, justificando a  necessidade de realiza\u00e7\u00e3o do pagamento dos sal\u00e1rios diretamente aos  empregados da contratada;  b) identifica\u00e7\u00e3o dos cr\u00e9ditos l\u00edquidos e certos da contratada, pertinentes  \u00e0s faturas vencidas;  c) c\u00f3pia do contrato e respectivos termos aditivos; d) Nota Fiscal de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os; e) documentos citados no art. 8\u00ba desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa;  f) valida\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o pelo fiscal do contrato de que est\u00e1 justificada  a excepcionalidade da situa\u00e7\u00e3o que \u00e9 objeto da libera\u00e7\u00e3o dos cr\u00e9ditos; g) autoriza\u00e7\u00e3o do dirigente m\u00e1ximo do \u00f3rg\u00e3o ou entidade contratante  para a libera\u00e7\u00e3o dos cr\u00e9ditos; h) Nota de Empenho da Despesa;  i) Nota de Liquida\u00e7\u00e3o da Despesa; j) parecer da Procuradoria-Geral do Munic\u00edpio; k) Nota de Pagamento da Despesa; l) Nota de Receita Extra Or\u00e7ament\u00e1ria; m) Nota de Despesa Extra Or\u00e7ament\u00e1ria; n) Ordem banc\u00e1ria. VI \u2013 o processamento do pagamento dever\u00e1 ser realizado de acordo  com os seguintes procedimentos: a) cadastramento dos empregados vinculados ao contrato no Cadastro  de Pessoa do Munic\u00edpio; b) empenhamento pr\u00e9vio da despesa no M\u00f3dulo Or\u00e7ament\u00e1rio e Cont\u00e1bil do Sistema Informatizado de Gest\u00e3o P\u00fablica (Ac\u00f3rd\u00e3o TCE/AC n\u00ba  10.493/2017/PLEN\u00c1RIO), no tipo Global, realizado no momento at\u00e9 a  assinatura do contrato ou no in\u00edcio do exerc\u00edcio ou na assinatura do  termo aditivo ou apostilamento, em favor da contratada; c) liquida\u00e7\u00e3o da despesa no M\u00f3dulo Or\u00e7ament\u00e1rio e Cont\u00e1bil do Sistema Informatizado de Gest\u00e3o P\u00fablica, conforme os documentos comprobat\u00f3rios; d) consigna\u00e7\u00e3o dos valores das remunera\u00e7\u00f5es l\u00edquidas, individualizadas por empregado, de acordo com a folha de pagamento do m\u00eas em  atraso (Receita Extra Or\u00e7ament\u00e1ria), em conta extra or\u00e7ament\u00e1ria individualiza por contratada e contrato; e) consigna\u00e7\u00e3o dos valores do INSS, FGTS, IRRF e ISSQN (Receita  Extra Or\u00e7ament\u00e1ria), sobre os valores devidos da compet\u00eancia; f) emiss\u00e3o de despesa extra or\u00e7ament\u00e1ria, individualizada por empregado, de acordo com a folha de pagamento do m\u00eas em atraso; g) gera\u00e7\u00e3o e impress\u00e3o de ordem banc\u00e1ria; h) assinatura da ordem banc\u00e1ria pelos respons\u00e1veis legalmente habilitados; i) envio da ordem banc\u00e1ria gerada via sistema da institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria  pagadora; j) emiss\u00e3o de despesa extra or\u00e7ament\u00e1ria das consigna\u00e7\u00f5es da al\u00ednea  \u201ce\u201d, deste inciso, conforme as datas de vencimento das obriga\u00e7\u00f5es; k) confer\u00eancia do arquivo de retorno da ordem banc\u00e1ria enviada e solu\u00e7\u00e3o das pend\u00eancias que, porventura, possam ocorrer devido \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o de valor pela institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria; l) pagamento do saldo eventualmente existente em favor da contratada,  apurado ap\u00f3s o pagamentos dos sal\u00e1rios e dos encargos trabalhistas,  previdenci\u00e1rios e fiscais correspondentes ao m\u00eas de compet\u00eancia. Art. 9\u00ba O \u00f3rg\u00e3o ou entidade contratante dever\u00e1 verificar na folha de pagamento se h\u00e1 benef\u00edcio legalmente institu\u00eddo no acordo ou conven\u00e7\u00e3o  coletiva vigente que n\u00e3o tenha sido pago pela contratada, mas que a  parcela que cabe ao empregado foi descontada.  Par\u00e1grafo \u00fanico. Na hip\u00f3tese da exist\u00eancia do desconto, o \u00f3rg\u00e3o ou  entidade contratante dever\u00e1: I \u2013 confirmar com o empregado o recebimento ou n\u00e3o do benef\u00edcio, por  meio de documento escrito e, devidamente, assinado por esse; II \u2013 juntar ao processo a declara\u00e7\u00e3o assinada pelo empregado, confirmando  o recebimento do benef\u00edcio realizado pela contratada, se esse for o caso; III -   juntar ao processo a declara\u00e7\u00e3o assinada pelo empregado, confirmando que n\u00e3o recebeu o benef\u00edcio e informando o valor normalmente  recebido da contratada, para fim de compatibiliz\u00e1-lo com o do desconto  informado na folha de pagamento, se esse for o caso; IV -  adicionar o valor do benef\u00edcio comprovadamente n\u00e3o pago pela  contratada, ao valor a ser creditado em favor do empregado, a t\u00edtulo  de sal\u00e1rio, observando-se o disposto na al\u00ednea \u201cd\u201d, inciso VI, do art. 8\u00ba,  desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa.  Art. 10. Quando n\u00e3o for poss\u00edvel efetuar o pagamento diretamente aos  empregados da contratada vinculados ao contrato, pela pr\u00f3pria Administra\u00e7\u00e3o, os valores retidos cautelarmente dever\u00e3o ser depositados  junto \u00e0 Justi\u00e7a do Trabalho, com o objetivo de serem utilizados exclusivamente no pagamento de sal\u00e1rios e das demais verbas trabalhistas,  bem como dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios e fiscais.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O Procedimento descrito no caput deste artigo, dever\u00e1  ser realizado com a assist\u00eancia da Procuradoria-Geral do Munic\u00edpio. Art. 11. A apresenta\u00e7\u00e3o da nota fiscal pelo contratado, \u00e9 imprescind\u00edvel  para os efeitos da legisla\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria e previdenci\u00e1ria. Desse modo,  a recusa pela contratada de emiss\u00e3o da nota fiscal, impossibilitar\u00e1 ao  \u00f3rg\u00e3o ou entidade contratante efetuar as reten\u00e7\u00f5es, por\u00e9m n\u00e3o configurar\u00e1 \u00f3bice para desconto de eventuais multas, glosas e outras compen- sa\u00e7\u00f5es impostas \u00e0 contratada. Art. 12. O descumprimento da legisla\u00e7\u00e3o laboral caracteriza inadimpl\u00eancia contratual, ensejando motivo para rescis\u00e3o contratual e execu\u00e7\u00e3o  da garantia para ressarcimento dos valores e indeniza\u00e7\u00f5es devidos \u00e0  Administra\u00e7\u00e3o (arts. 78, I, e 80, III, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, bem  como para aplica\u00e7\u00e3o das penalidades previstas no art. 87 da mesma  Lei, observado o contradit\u00f3rio a e ampla defesa mediante regular Processo Administrativo de Apura\u00e7\u00e3o de Infra\u00e7\u00f5es de Fornecedores \u2013 PAAIF, que dever\u00e1 ser instaurado pelo \u00f3rg\u00e3o ou entidade contratante. Art. 13. Esta Instru\u00e7\u00e3o Normativa entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Ada Barbosa Derze Auditora-Chefe da Controladoria-Geral Decreto n\u00ba 270/2021 ANEXO \u00daNICO MODELO DE TERMO ADITIVO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PAGAMENTO  DIRETO Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba ____________ de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  continuados celebrando entre o Munic\u00edpio de Rio Branco, por interm\u00e9dio  da ______________________(nome do \u00f3rg\u00e3o ou entidade) e a empresa _______________. N\u00ba do Termo: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, por intermedio do ______________ (\u00f3rg\u00e3o  ______________________________, Neste ato representado por seu __________________(denomina\u00e7\u00e3o do  cargo do titular), de acordo com o Decreto n\u00ba______________(nomea\u00e7\u00e3o/delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia), doravante denominado CONTRATANTE e a empresa ___________________, CNPJ n\u00ba _____________, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba ______________, com sede ___________________,  neste ato representado por _________________________,_________ _________________(cargo e nome), CPF_______________, RG n\u00ba  _________(e \u00f3rg\u00e3o emissor), doravante denominada CONTRATADA,  tendo em vista o constante do Processo n\u00ba ______________________,  resolvem aditar o Contrato n\u00ba _______________, celebrado em  ___/___/____, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA   Na hip\u00f3tese de inadimplemento da CONTRATADA relativamente aos  sal\u00e1rios dos seus empregados vinculados ao contrato, a CONTRATADA  autoriza o CONTRATANTE a proceder ao pagamento direto aos referidos empregados, utilizando, para tanto, os cr\u00e9ditos l\u00edquidos e certos  pertinentes \u00e0s faturas vencidas relativas \u00e0 presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os. \u00a7 1\u00ba Considera-se valor devido para os fins da presente cl\u00e1usula, o valor  do contrato, com eventual reten\u00e7\u00e3o cautelar ou dedu\u00e7\u00e3o definitiva de  multas, indeniza\u00e7\u00f5es e/ou encargos de qualquer natureza. \u00a7 2\u00ba A previs\u00e3o constante da presente cl\u00e1usula n\u00e3o caracteriza v\u00ednculo do  CONTRATANTE com os empregados da CONTRATADA ou gera qualquer tipo de responsabilidade direta do CONTRATANTE relativamente  aos cr\u00e9ditos que tais empregados possuam face \u00e0 CONTRATADA. CL\u00c1USULA SEGUNDA No caso de inadimplemento da CONTRATADA em rela\u00e7\u00e3o ao FGTS e  INSS relativos aos empregados vinculados ao Contrato, a CONTRATADA  autoriza a CONTRATANTE a reter a quantia equivalente, dos cr\u00e9ditos que  possui junto ao CONTRATANTE, a qual somente ser\u00e1 liberada ap\u00f3s a comprova\u00e7\u00e3o do efetivo recolhimento desses encargos, pela contratada, sem  preju\u00edzo das demais condicionantes legais a tanto necess\u00e1rias. CL\u00c1USULA TERCEIRA Ficam retificadas as cl\u00e1usulas em desacordo com as modifica\u00e7\u00f5es ora  inseridas, bem como ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas, do contrato. Rio Branco, __ de _________________ de 20__. CONTRATANTE CONTRATADA Testemunhas: _________________ Nome e CPF __________________ Nome e CPF ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  \u2013 RBTRANS  Contrato RBTRANS n\u00ba 499/2021 Preg\u00e3o SRP n\u00ba 027/2020 \u2013 CPL/PMRB  Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 002/2021 Das Partes: Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013  RBTRANS e a empresa ECO MOURA Do objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de itens b\u00e1sicos de material el\u00e9trico, hi- dr\u00e1ulico, ferramentas e acess\u00f3rios do g\u00eanero, atendendo \u00e0s necessidades  da Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS. Do valor: Fica registrado o valor de R$ 1.792,52 (Um mil e setecentos e  noventa e dois reais e cinquenta e dois centavos).  Da vig\u00eancia: Do dia 22/07/2021 a 31/12/2021. Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.017.202.26.453.0601 .2264.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o da Superintend\u00eancia Municipal de Transporte  e Tr\u00e2nsito - RBTRANS); 01.017.202.264.452.0106.2050.0000 (Conserva\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas) Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 (Material  de Consumo) e 44.90.52.00 (Material Permanente), Fontes de Recursos:10 (Arrecada\u00e7\u00e3o Pr\u00f3pria). Data de Assinatura: 22 de julho de 2021. Assinam: An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara \u2013 Contratante  Eco Moura - Contratada ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  \u2013 RBTRANS  Contrato RBTRANS n\u00ba 500/2021 Preg\u00e3o SRP n\u00ba 027/2020 \u2013 CPL/PMRB  Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 002/2021 Das Partes: Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013  RBTRANS e a empresa J.M ARA\u00daJO Do objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de itens b\u00e1sicos de material el\u00e9trico, hidr\u00e1ulico, ferramentas e acess\u00f3rios do g\u00eanero, atendendo \u00e0s necessidades  da Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS. Do valor: Fica registrado o valor de R$ 926,91 (Novecentos e vinte e  seis reais e noventa e um centavos).  Da vig\u00eancia: Do dia 22/07/2021 a 31/12/2021. Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.017.202.26.453.0601 .2264.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o da Superintend\u00eancia Municipal de Transporte  e Tr\u00e2nsito - RBTRANS); 01.017.202.264.452.0106.2050.0000 (Conserva\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas) Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 (Material  de Consumo) e 44.90.52.00 (Material Permanente), Fontes de Recursos:10 (Arrecada\u00e7\u00e3o Pr\u00f3pria). Data de Assinatura: 22 de julho de 2021. Assinam: An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara \u2013 Contratante  J.M Ara\u00fajo - Contratada ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  \u2013 RBTRANS  Contrato RBTRANS n\u00ba 508/2021 Preg\u00e3o SRP n\u00ba 031/2020 \u2013 CEL/PMRB  Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 001/2021 Das Partes: Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013  RBTRANS e a empresa CIPRIANI & CIPRIANI Do objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente, para atender as necessidades da Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e  Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS. Do valor: Fica registrado o valor de R$ 2.433,20 (Dois mil e quatrocentos e trinta e tr\u00eas reais e vinte centavos).  Da vig\u00eancia: Do dia 26/07/2021 a 31/12/2021. Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.017.202.26.453.0601 .2264.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o da Superintend\u00eancia Municipal de Transporte  e Tr\u00e2nsito - RBTRANS); Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 (Material  de Consumo) e 44.90.52.00 (Material Permanente), Fontes de Recursos:10 (Arrecada\u00e7\u00e3o Pr\u00f3pria). Data de Assinatura: 26 de julho de 2021. Assinam: An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara \u2013 Contratante  Cipriani & Cipriani - Contratada ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  \u2013 RBTRANS  Contrato RBTRANS n\u00ba 509/2021 Preg\u00e3o SRP n\u00ba 031/2020 \u2013 CEL/PMRB  Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 001/2021 Das Partes: Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013  RBTRANS e a empresa ECO MOURA Do objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de diversos materiais de consumo  (material de expediente), para atender as necessidades da Superinten- d\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS. Do valor: Fica registrado o valor de R$ 690,15 (Seiscentos e noventa  reais e quinze centavos).  Da vig\u00eancia: Do dia 26/07/2021 a 31/12/2021. Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.017.202.26.453.0601 .2264.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o da Superintend\u00eancia Municipal de Transporte  e Tr\u00e2nsito - RBTRANS); Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 (Material  de Consumo) e 44.90.52.00 (Material Permanente), Fontes de Recursos:10 (Arrecada\u00e7\u00e3o Pr\u00f3pria). Data de Assinatura: 26 de julho de 2021. Assinam: An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara \u2013 Contratante  Eco Moura - Contratada ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  \u2013 RBTRANS  Contrato RBTRANS n\u00ba 513/2021 Preg\u00e3o SRP n\u00ba 031/2020 \u2013 CEL/PMRB  Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 001/2021 Das Partes: Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013  RBTRANS e a empresa RICHARD S. MIRANDA - ME Do objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de diversos materiais de consumo  (material de expediente), para atender as necessidades da Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS. Do valor: Fica registrado o valor de R$ 5.827,95 (Cinco mil e oitocentos  e vinte e sete reais e noventa e cinco centavos).  Da vig\u00eancia: Do dia 26/07/2021 a 31/12/2021. Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.017.202.26.453.0601 .2264.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o da Superintend\u00eancia Municipal de Transporte  e Tr\u00e2nsito - RBTRANS); Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 (Material  de Consumo) e 44.90.52.00 (Material Permanente), Fontes de Recursos:10 (Arrecada\u00e7\u00e3o Pr\u00f3pria). Data de Assinatura: 26 de julho de 2021. Assinam: An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara \u2013 Contratante  Richard S. Miranda - ME - Contratada ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB Extrato de Contrato N\u00b0 do Contrato Web P\u00fablico: 541/2021. Partes: Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco, CNPJ n.\u00ba  01.634.845/0001-00 e a empresa E C O Moura, CNPJ n.\u00ba  28.572.074/0001-11. Objeto do Contrato: material de higiene e limpeza, produtos aliment\u00edcios, embalagens e utens\u00edlios de cozinha. Valor do Contrato: R$ 5.960,95 (cinco mil, novecentos e sessenta reais  e noventa e cinco centavos). Modalidade: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n.\u00ba 005/2021. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: inciso II do art. 24 da Lei Federal n.\u00ba 8.666/93.  Vig\u00eancia do Contrato: 03 meses (02/08/2021 a 02/11/2021).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho 17.512.06.01.2016.0000;  Unidade  33.90.30.00.00.00 Fonte de Recurso: RPI (110) e/ou RP (101). Data de Assinatura: 02/08/2021. Signat\u00e1rios: pelo Contratante, Pollyana Garcia Lima Souza \u2013 Diretora  Presidente e Manoel de Nazar\u00e9 Ribeiro da Cruz - Diretor Administrativo  e Financeiro. E, pela Contratada, Emerson Cley de Oliveira Moura. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH N\u00ba do Termo Aditivo: 3\u00ba N\u00ba do Contrato: 045/2018 Processo Administrativo n\u00ba 055/SASDH/2019 Partes: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  - SASDH e a empresa Tecserv Terceiriza\u00e7\u00e3o, Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os \u2013  Ltda, inscrita no CNPJ: 14.840.259/0001-55, pessoa jur\u00eddica. Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o terceirizados em apoio administrativo e operacional. Objeto do aditamento: Prorroga\u00e7\u00e3o da Vig\u00eancia do Contrato. Vig\u00eancia do Aditamento: Fica prorrogado por mais 12 (doze) meses, a partir  do dia 25 de julho de 2021, com vig\u00eancia at\u00e9 o dia 24 de julho de 2022. As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os correr\u00e3o por conta  da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:  01.020.001.08.244.0601.2200.0000; 01.020.001.08.244.0205.2308.0000 01.020.001.14.421.0601.2316.0000; 01.020.001.14.422.0304.2315.0000 01.020.001.14.422.0304.2445.0000; 01.020.001.14.422.0304.2451.0000 01.020.605.08.244.0205.1247.0000; 01.020.605.08.244.0205.1248.0000 01.020.605.08.244.0205.1249.0000; 01.020.605.08.244.0205.1314.0000 01.020.605.08.244.0205.1327.0000; 01.020.605.08.244.0205.2253.0000 01.020.605.08.244.0205.2286.0000; 01.020.605.08.244.0205.2287.0000 01.020.605.08.244.0205.2463.0000; 01.020.605.08.244.0205.2464.0000 01.020.605.08.244.0205.2465.0000; 01.020.605.08.244.0205.2466.0000 01.020.605.08.244.0205.2428.0000; 01.020.605.08.244.0205.2469.0000 01.020.605.08.244.0205.2471.0000. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00;  Fonte: 101 e 117 DA PROTE\u00c7\u00c3O E TRANSMISS\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00c3O, DADOS PESSOAIS E/OU BASE DE DADOS: 1. A Contratada obriga-se ao dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e  sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que  tenha acesso, inclusive em raz\u00e3o de licenciamento ou da opera\u00e7\u00e3o dos  programas/sistemas, nos termos da Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas  altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante o cumprimento do  objeto da contrata\u00e7\u00e3o. 1.1 A Contratada obriga-se a implementar medidas t\u00e9cnicas e administrativas suficientes visando a seguran\u00e7a, a prote\u00e7\u00e3o, a confidencialidade e o sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a  que tenha acesso, a fim de evitar acessos n\u00e3o autorizados, acidentes,  vazamentos acidentais ou il\u00edcitos que causem destrui\u00e7\u00e3o, perda, altera\u00e7\u00e3o, comunica\u00e7\u00e3o ou qualquer outra forma de tratamento n\u00e3o previstos. 1.2 A Contratada deve assegurar-se de que todos os seus colaboradores,  consultores e/ou prestadores de servi\u00e7os que, no exerc\u00edcio de suas atividades, tenham acesso e/ou conhecimento da informa\u00e7\u00e3o e/ou dos dados  pessoais, respeitem o dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e sigilo. 1.3 A Contratada n\u00e3o poder\u00e1 utilizar-se de informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais  e/ou base de dados a que tenha acesso, para fins distintos ao cumprimento do objeto deste instrumento contratual. 1.4 A Contratada n\u00e3o poder\u00e1 disponibilizar e/ou transmitir a terceiros,  sem pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o escrita, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados a que tenha acesso em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste  instrumento contratual.  1.4.1 A Contratada obriga-se a fornecer informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou  base de dados estritamente necess\u00e1rios quando da transmiss\u00e3o autorizada  a terceiros, durante o cumprimento do objeto deste instrumento contratual. 1.5 A Contratada fica obrigado a devolver todos os documentos, registros e c\u00f3pias que contenham informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados a que tenha tido acesso durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste  instrumento contratual, no prazo de 30 (trinta) dias corridos contados  da rescis\u00e3o contratual, restando autorizada a conserva\u00e7\u00e3o apenas nas  hip\u00f3teses legalmente previstas. 1.5.1 A Contratada n\u00e3o ser\u00e1 permitida deter c\u00f3pias ou backups, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha tido acesso  durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual. 1.5.1.1. A Contratada dever\u00e1 eliminar os dados pessoais a que tiver conhecimento ou posse em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste instrumento  contratual, t\u00e3o logo n\u00e3o haja necessidade de realizar seu tratamento. 1.6 A Contratada dever\u00e1 notificar, imediatamente, a Contratante no caso de  perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados. 1.6.1 A notifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o eximir\u00e1 a Contratada das obriga\u00e7\u00f5es e/ou san\u00e7\u00f5es que possam incidir em raz\u00e3o da perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados. 1.6.2 A Contratada que descumprir os termos da Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante  ou ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual, fica obrigado a assumir total responsabilidade e o ressarcimento por todo e  qualquer dano e/ou preju\u00edzo ocorrido, incluindo san\u00e7\u00f5es aplicadas pela  autoridade competente. 1.7 A Contratada fica obrigada a manter preposto para comunica\u00e7\u00e3o  com a Contratante, para os assuntos relacionados \u00e0 Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores. 1.8 O dever de sigilo e confidencialidade, e as demais obriga\u00e7\u00f5es descritas na presente cl\u00e1usula, permanecer\u00e3o em vigor ap\u00f3s a extin\u00e7\u00e3o das  rela\u00e7\u00f5es entre o a Contratada e a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, bem como,  entre o a Contratada e os seus colaboradores, subcontratados, consultores e/ou prestadores de servi\u00e7os, sob pena das san\u00e7\u00f5es previstas na  Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, salvo decis\u00e3o judicial em contr\u00e1rio. 1.9 O n\u00e3o cumprimento de quaisquer das obriga\u00e7\u00f5es descritas nesta  cl\u00e1usula sujeitar\u00e1 a Contratada a processo administrativo para apura\u00e7\u00e3o de responsabilidade e, consequentemente, san\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo  de outras comina\u00e7\u00f5es c\u00edveis e penais. DO CONSENTIMENTO AO TRATAMENTO DE DADOS PESSOAIS: 1. Zelando pelas boas pr\u00e1ticas e cumprindo o que determina a Lei  n\u00ba 13.790 (Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados), bem como a Lei n\u00ba  12.527/2011 (Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o) e ainda a LC n\u00ba 101/2009  (Lei de Transpar\u00eancia) as quais exigem transpar\u00eancia na divulga\u00e7\u00e3o de  atos e a\u00e7\u00f5es, ao passo em que determinam a prote\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o dos dados pessoais, concordam expressamente, Contratante e  Contratada que os dados pessoais contidos neste contrato, ou que por  ventura venham a surgir mediante representa\u00e7\u00e3o da contratante ou contratada, ter\u00e3o acesso controlado em sua manipula\u00e7\u00e3o e armazenamento, destinando-se apenas a cumprir a finalidade proposta pelo objeto do  contrato, sendo vedada sua utiliza\u00e7\u00e3o diversa. 1.1. Concordam ainda, expressamente contratante e contratada que, os  dados pessoais a serem tratados, utilizados, manipulados e publicados  s\u00e3o os que constam no processo administrativo a qual este documento  pertence, sendo proibida a utiliza\u00e7\u00e3o de dados sens\u00edveis.  1.2. Atendendo ao disposto no art. 7\u00ba, I, da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados,  contratante e contratada registram de livre, informada e inequ\u00edvoca a manifesta\u00e7\u00e3o de autoriza\u00e7\u00e3o no tratamento de seus dados pessoais, respeitando exclusivamente os fins a que se destinam a contrata\u00e7\u00e3o ora firmada. 1.3 Contratante e contratada reconhecem que \u00e9 obrigat\u00f3ria, de acordo com  a Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (n\u00ba 12.527/2011), a publica\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es concernentes a procedimentos licitat\u00f3rios, inclusive editais e resultados, bem como a gest\u00e3o de todos os contratos administrativos celebrados,  em s\u00edtios oficiais e sites como LICON, SICONV , desse modo, ambas concordam com a utiliza\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o dos dados pessoais contidos neste  contratos, em casos espec\u00edficos e necess\u00e1rios a garantir os princ\u00edpios legais constitucionais elencados no art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal.     ANTICORRUP\u00c7\u00c3O: 1. Na forma da Lei Federal n\u00ba 12.846/2013, regulamentada pelo Decreto  Municipal n\u00ba 948/2014, para a execu\u00e7\u00e3o deste instrumento, nenhuma das  partes poder\u00e1 oferecer, dar ou se comprometer a dar a quem quer que  seja, ou aceitar ou se comprometer a aceitar de quem quer que seja, tanto  por conta pr\u00f3pria quanto atrav\u00e9s de outrem, qualquer pagamento, doa\u00e7\u00e3o,  compensa\u00e7\u00e3o, vantagens financeiras ou n\u00e3o financeiras ou benef\u00edcios de  qualquer esp\u00e9cie que constituam pr\u00e1tica ilegal ou de corrup\u00e7\u00e3o sob as leis  de qualquer pa\u00eds, seja de forma direta ou indireta quanto ao objeto deste  contrato, ou de outra forma que n\u00e3o relacionada a este contrato, devendo  garantir, ainda, que seus prepostos e colaboradores ajam da mesma forma  e observando sempre a legisla\u00e7\u00e3o pertinente. A an\u00e1lise jur\u00eddica do presente Termo Aditivo est\u00e1 vinculada ao Parecer  Jur\u00eddico da Procuradoria no dia 14 de junho de 2021, de Parecer da  Assessoria Jur\u00eddica desta secretaria N\u00b0 072/2021 e Certificado de Conformidade no dia 17 de junho de 2021. A contratada se obriga a manter durante toda a execu\u00e7\u00e3o do contrato as  condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o, qualifica\u00e7\u00e3o e as obriga\u00e7\u00f5es por ela assumidas, conforme disp\u00f5e o art. 55, V e XIII, da Lei n\u00ba 8.666/93, incluindo o  que prev\u00ea o art. 1\u00ba, 2\u00ba e 16\u00ba do Decreto Municipal n\u00ba 1.127/2014. Fundamento Legal: Lei Municipal n\u00ba 1.809/2010, atrav\u00e9s da Divis\u00e3o de  Benef\u00edcios Assistenciais da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social  e Direitos Humanos \u2013 SASDH, e em conformidade com o Art. 57, II, da  Lei Federal n\u00ba 8.666/93.  Local e Data: Rio Branco \u2013 Acre, 23 de julho 2021. Signat\u00e1rios: A Sra. Secretaria Neiva Azevedo da Silva Tessinari, pela  Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH,  e a empresa TECSERV TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O, COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS -  LTDA, neste ato representada pelo senhor Denis Freitas de Oliveira. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH N\u00ba do Termo Aditivo: 4\u00ba N\u00ba do Contrato: 046/2018 Processo Administrativo n\u00ba 056/SASDH/2019 Partes: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  - SASDH e a empresa Kronos Projetos e Servi\u00e7os - Ltda, inscrita no  CNPJ: 03.082.817/0001-44, pessoa jur\u00eddica. Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o terceirizados em apoio administrativo e operacional. Objeto do aditamento: Prorroga\u00e7\u00e3o da Vig\u00eancia do Contrato. Vig\u00eancia do Aditamento: Fica prorrogado por mais 12 (doze) meses, a partir  do dia 25 de julho de 2021, com vig\u00eancia at\u00e9 o dia 24 de julho de 2022. As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os correr\u00e3o por conta  da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:  01.020.001.08.244.0601.2200.0000; 01.020.001.08.244.0205.2308.0000 01.020.001.14.421.0601.2316.0000; 01.020.001.14.422.0304.2315.0000 01.020.001.14.422.0304.2445.0000; 01.020.001.14.422.0304.2451.0000 01.020.605.08.244.0205.1247.0000; 01.020.605.08.244.0205.1248.0000 01.020.605.08.244.0205.1249.0000; 01.020.605.08.244.0205.1314.0000 01.020.605.08.244.0205.1327.0000; 01.020.605.08.244.0205.2253.0000 01.020.605.08.244.0205.2286.0000; 01.020.605.08.244.0205.2287.0000 01.020.605.08.244.0205.2463.0000; 01.020.605.08.244.0205.2464.0000 01.020.605.08.244.0205.2465.0000; 01.020.605.08.244.0205.2466.0000 01.020.605.08.244.0205.2428.0000; 01.020.605.08.244.0205.2469.0000 01.020.605.08.244.0205.2471.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00;  Fonte: 101 e 117 DA PROTE\u00c7\u00c3O E TRANSMISS\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00c3O, DADOS PESSOAIS E/OU BASE DE DADOS: 1. A Contratada obriga-se ao dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e  sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que  tenha acesso, inclusive em raz\u00e3o de licenciamento ou da opera\u00e7\u00e3o dos  programas/sistemas, nos termos da Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas  altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante o cumprimento do  objeto da contrata\u00e7\u00e3o. 1.1 A Contratada obriga-se a implementar medidas t\u00e9cnicas e administrativas suficientes visando a seguran\u00e7a, a prote\u00e7\u00e3o, a confidencialidade e o sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a  que tenha acesso, a fim de evitar acessos n\u00e3o autorizados, acidentes,  vazamentos acidentais ou il\u00edcitos que causem destrui\u00e7\u00e3o, perda, altera\u00e7\u00e3o, comunica\u00e7\u00e3o ou qualquer outra forma de tratamento n\u00e3o previstos. 1.2 A Contratada deve assegurar-se de que todos os seus colaboradores,  consultores e/ou prestadores de servi\u00e7os que, no exerc\u00edcio de suas atividades, tenham acesso e/ou conhecimento da informa\u00e7\u00e3o e/ou dos dados  pessoais, respeitem o dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e sigilo. 1.3 A Contratada n\u00e3o poder\u00e1 utilizar-se de informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais  e/ou base de dados a que tenha acesso, para fins distintos ao cumprimento do objeto deste instrumento contratual. 1.4 A Contratada n\u00e3o poder\u00e1 disponibilizar e/ou transmitir a terceiros,  sem pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o escrita, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados a que tenha acesso em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste  instrumento contratual.  1.4.1 A Contratada obriga-se a fornecer informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou  base de dados estritamente necess\u00e1rios quando da transmiss\u00e3o autorizada  a terceiros, durante o cumprimento do objeto deste instrumento contratual. 1.5 A Contratada fica obrigado a devolver todos os documentos, registros e c\u00f3pias que contenham informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados a que tenha tido acesso durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste  instrumento contratual, no prazo de 30 (trinta) dias corridos contados  da rescis\u00e3o contratual, restando autorizada a conserva\u00e7\u00e3o apenas nas  hip\u00f3teses legalmente previstas. 1.5.1 A Contratada n\u00e3o ser\u00e1 permitida deter c\u00f3pias ou backups, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha tido acesso  durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual. 1.5.1.1. A Contratada dever\u00e1 eliminar os dados pessoais a que tiver conhecimento ou posse em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste instrumento  contratual, t\u00e3o logo n\u00e3o haja necessidade de realizar seu tratamento. 1.6 A Contratada dever\u00e1 notificar, imediatamente, a Contratante no caso de  perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados. 1.6.1 A notifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o eximir\u00e1 a Contratada das obriga\u00e7\u00f5es e/ou san\u00e7\u00f5es que possam incidir em raz\u00e3o da perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados. 1.6.2 A Contratada que descumprir os termos da Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante  ou ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual, fica obrigado a assumir total responsabilidade e o ressarcimento por todo e  qualquer dano e/ou preju\u00edzo ocorrido, incluindo san\u00e7\u00f5es aplicadas pela  autoridade competente. 1.7 A Contratada fica obrigada a manter preposto para comunica\u00e7\u00e3o  com a Contratante, para os assuntos relacionados \u00e0 Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores. 1.8 O dever de sigilo e confidencialidade, e as demais obriga\u00e7\u00f5es descritas na presente cl\u00e1usula, permanecer\u00e3o em vigor ap\u00f3s a extin\u00e7\u00e3o das  rela\u00e7\u00f5es entre o a Contratada e a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, bem como,  entre o a Contratada e os seus colaboradores, subcontratados, consultores e/ou prestadores de servi\u00e7os, sob pena das san\u00e7\u00f5es previstas na  Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, salvo decis\u00e3o judicial em contr\u00e1rio. 1.9 O n\u00e3o cumprimento de quaisquer das obriga\u00e7\u00f5es descritas nesta  cl\u00e1usula sujeitar\u00e1 a Contratada a processo administrativo para apura\u00e7\u00e3o de responsabilidade e, consequentemente, san\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo  de outras comina\u00e7\u00f5es c\u00edveis e penais. DO CONSENTIMENTO AO TRATAMENTO DE DADOS PESSOAIS: 1. Zelando pelas boas pr\u00e1ticas e cumprindo o que determina a Lei  n\u00ba 13.790 (Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados), bem como a Lei n\u00ba  12.527/2011 (Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o) e ainda a LC n\u00ba 101/2009  (Lei de Transpar\u00eancia) as quais exigem transpar\u00eancia na divulga\u00e7\u00e3o de  atos e a\u00e7\u00f5es, ao passo em que determinam a prote\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o dos dados pessoais, concordam expressamente, Contratante e  Contratada que os dados pessoais contidos neste contrato, ou que por  ventura venham a surgir mediante representa\u00e7\u00e3o da contratante ou contratada, ter\u00e3o acesso controlado em sua manipula\u00e7\u00e3o e armazenamento, destinando-se apenas a cumprir a finalidade proposta pelo objeto do  contrato, sendo vedada sua utiliza\u00e7\u00e3o diversa. 1.1. Concordam ainda, expressamente contratante e contratada que, os  dados pessoais a serem tratados, utilizados, manipulados e publicados  s\u00e3o os que constam no processo administrativo a qual este documento  pertence, sendo proibida a utiliza\u00e7\u00e3o de dados sens\u00edveis.  1.2. Atendendo ao disposto no art. 7\u00ba, I, da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados,  contratante e contratada registram de livre, informada e inequ\u00edvoca a manifesta\u00e7\u00e3o de autoriza\u00e7\u00e3o no tratamento de seus dados pessoais, respeitando exclusivamente os fins a que se destinam a contrata\u00e7\u00e3o ora firmada. 1.3 Contratante e contratada reconhecem que \u00e9 obrigat\u00f3ria, de acordo com  a Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (n\u00ba 12.527/2011), a publica\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es concernentes a procedimentos licitat\u00f3rios, inclusive editais e resultados, bem como a gest\u00e3o de todos os contratos administrativos celebrados,  em s\u00edtios oficiais e sites como LICON, SICONV , desse modo, ambas concordam com a utiliza\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o dos dados pessoais contidos neste  contratos, em casos espec\u00edficos e necess\u00e1rios a garantir os princ\u00edpios legais constitucionais elencados no art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal.     ANTICORRUP\u00c7\u00c3O: 1. Na forma da Lei Federal n\u00ba 12.846/2013, regulamentada pelo Decreto  Municipal n\u00ba 948/2014, para a execu\u00e7\u00e3o deste instrumento, nenhuma das  partes poder\u00e1 oferecer, dar ou se comprometer a dar a quem quer que  seja, ou aceitar ou se comprometer a aceitar de quem quer que seja, tanto  por conta pr\u00f3pria quanto atrav\u00e9s de outrem, qualquer pagamento, doa\u00e7\u00e3o,  compensa\u00e7\u00e3o, vantagens financeiras ou n\u00e3o financeiras ou benef\u00edcios de  qualquer esp\u00e9cie que constituam pr\u00e1tica ilegal ou de corrup\u00e7\u00e3o sob as leis  de qualquer pa\u00eds, seja de forma direta ou indireta quanto ao objeto deste  contrato, ou de outra forma que n\u00e3o relacionada a este contrato, devendo  garantir, ainda, que seus prepostos e colaboradores ajam da mesma forma  e observando sempre a legisla\u00e7\u00e3o pertinente. A an\u00e1lise jur\u00eddica do presente Termo Aditivo est\u00e1 vinculada ao Parecer  Jur\u00eddico da Procuradoria no dia 07 de junho de 2021, de Parecer da  Assessoria Jur\u00eddica desta secretaria N\u00b0 070/2021 e Certificado de Conformidade no dia 14 de junho de 2021. A contratada se obriga a manter durante toda a execu\u00e7\u00e3o do contrato as  condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o, qualifica\u00e7\u00e3o e as obriga\u00e7\u00f5es por ela assumidas, conforme disp\u00f5e o art. 55, V e XIII, da Lei n\u00ba 8.666/93, incluindo o  que prev\u00ea o art. 1\u00ba, 2\u00ba e 16\u00ba do Decreto Municipal n\u00ba 1.127/2014. Fundamento Legal: Lei Municipal n\u00ba 1.809/2010, atrav\u00e9s da Divis\u00e3o de  Benef\u00edcios Assistenciais da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social  e Direitos Humanos \u2013 SASDH, e em conformidade com o Art. 57, II, da  Lei Federal n\u00ba 8.666/93.  Local e Data: Rio Branco \u2013 Acre, 23 de julho 2021. Signat\u00e1rios: A Sra. Secretaria Neiva Azevedo da Silva Tessinari,  pela Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  \u2013 SASDH, e a empresa Kronos Projetos e Servi\u00e7os - Ltda, neste ato  representada pelo senhor Estefanas Judson C. do Nascimento. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH N\u00ba do Termo Aditivo: 5\u00ba N\u00ba do Contrato: 062/2019 Processo Administrativo n\u00ba 013/SASDH/2019 Partes: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  - SASDH e o Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem Comercial - SENAC,  inscrita no CNPJ: 03.636.146/0001-16, pessoa jur\u00eddica. Objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os especializados para aplica\u00e7\u00e3o de cursos de Capacita\u00e7\u00e3o  T\u00e9cnico \u2013 profissional \u00e1s fam\u00edlias residente e benefici\u00e1ria do Interven\u00e7\u00f5es de Saneamento Integrado- SI, Obras de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Assentamento Prec\u00e1rios no Bairro Vit\u00f3ria \u2013 Rio Branco \u2013 Ac, Contrato CAIXA  ECONOMICA FEDERAL n\u00b0 352.927-32/2011, nos termos do Processo  Administrativo n\u00ba 013/2019. Objeto do aditamento: Prorroga\u00e7\u00e3o da Vig\u00eancia do Contrato. Vig\u00eancia do Aditamento: Fica prorrogado por mais 06 (seis) meses, a partir  do dia 25 de julho de 2021, com vig\u00eancia at\u00e9 o dia 24 de janeiro de 2022. As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os correr\u00e3o por conta  da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:  01.020.001.08.451.0601.1000.0000 Elemento de Despesa: 4.4.90.39.00 Fonte: 106 DA PROTE\u00c7\u00c3O E TRANSMISS\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00c3O, DADOS PESSOAIS E/OU BASE DE DADOS: 1. A Contratada obriga-se ao dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e  sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que  tenha acesso, inclusive em raz\u00e3o de licenciamento ou da opera\u00e7\u00e3o dos  programas/sistemas, nos termos da Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas  altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante o cumprimento do  objeto da contrata\u00e7\u00e3o. 1.1 A Contratada obriga-se a implementar medidas t\u00e9cnicas e administrativas suficientes visando a seguran\u00e7a, a prote\u00e7\u00e3o, a confidencialidade e o sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a  que tenha acesso, a fim de evitar acessos n\u00e3o autorizados, acidentes,  vazamentos acidentais ou il\u00edcitos que causem destrui\u00e7\u00e3o, perda, altera\u00e7\u00e3o, comunica\u00e7\u00e3o ou qualquer outra forma de tratamento n\u00e3o previstos. 1.2 A Contratada deve assegurar-se de que todos os seus colaboradores,  consultores e/ou prestadores de servi\u00e7os que, no exerc\u00edcio de suas atividades, tenham acesso e/ou conhecimento da informa\u00e7\u00e3o e/ou dos dados  pessoais, respeitem o dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e sigilo. 1.3 A Contratada n\u00e3o poder\u00e1 utilizar-se de informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais  e/ou base de dados a que tenha acesso, para fins distintos ao cumprimento do objeto deste instrumento contratual. 1.4 A Contratada n\u00e3o poder\u00e1 disponibilizar e/ou transmitir a terceiros,  sem pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o escrita, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados a que tenha acesso em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste  instrumento contratual.  1.4.1 A Contratada obriga-se a fornecer informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou  base de dados estritamente necess\u00e1rios quando da transmiss\u00e3o autorizada  a terceiros, durante o cumprimento do objeto deste instrumento contratual. 1.5 A Contratada fica obrigado a devolver todos os documentos, registros e c\u00f3pias que contenham informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados a que tenha tido acesso durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste  instrumento contratual, no prazo de 30 (trinta) dias corridos contados  da rescis\u00e3o contratual, restando autorizada a conserva\u00e7\u00e3o apenas nas  hip\u00f3teses legalmente previstas. 1.5.1 A Contratada n\u00e3o ser\u00e1 permitida deter c\u00f3pias ou backups, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha tido acesso  durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual. 1.5.1.1. A Contratada dever\u00e1 eliminar os dados pessoais a que tiver conhecimento ou posse em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste instrumento  contratual, t\u00e3o logo n\u00e3o haja necessidade de realizar seu tratamento. 1.6 A Contratada dever\u00e1 notificar, imediatamente, a Contratante no caso de  perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados. 1.6.1 A notifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o eximir\u00e1 a Contratada das obriga\u00e7\u00f5es e/ou san\u00e7\u00f5es que possam incidir em raz\u00e3o da perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados. 1.6.2 A Contratada que descumprir os termos da Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante  ou ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual, fica obrigado a assumir total responsabilidade e o ressarcimento por todo e  qualquer dano e/ou preju\u00edzo ocorrido, incluindo san\u00e7\u00f5es aplicadas pela  autoridade competente. 1.7 A Contratada fica obrigada a manter preposto para comunica\u00e7\u00e3o  com a Contratante, para os assuntos relacionados \u00e0 Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores. 1.8 O dever de sigilo e confidencialidade, e as demais obriga\u00e7\u00f5es descritas na presente cl\u00e1usula, permanecer\u00e3o em vigor ap\u00f3s a extin\u00e7\u00e3o das  rela\u00e7\u00f5es entre o a Contratada e a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, bem como,  entre o a Contratada e os seus colaboradores, subcontratados, consultores e/ou prestadores de servi\u00e7os, sob pena das san\u00e7\u00f5es previstas na  Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, salvo decis\u00e3o judicial em contr\u00e1rio. 1.9 O n\u00e3o cumprimento de quaisquer das obriga\u00e7\u00f5es descritas nesta  cl\u00e1usula sujeitar\u00e1 a Contratada a processo administrativo para apura\u00e7\u00e3o de responsabilidade e, consequentemente, san\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo  de outras comina\u00e7\u00f5es c\u00edveis e penais. DO CONSENTIMENTO AO TRATAMENTO DE DADOS PESSOAIS: 1. Zelando pelas boas pr\u00e1ticas e cumprindo o que determina a Lei  n\u00ba 13.790 (Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados), bem como a Lei n\u00ba  12.527/2011 (Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o) e ainda a LC n\u00ba 101/2009  (Lei de Transpar\u00eancia) as quais exigem transpar\u00eancia na divulga\u00e7\u00e3o de  atos e a\u00e7\u00f5es, ao passo em que determinam a prote\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o dos dados pessoais, concordam expressamente, Contratante e  Contratada que os dados pessoais contidos neste contrato, ou que por  ventura venham a surgir mediante representa\u00e7\u00e3o da contratante ou contratada, ter\u00e3o acesso controlado em sua manipula\u00e7\u00e3o e armazenamento, destinando-se apenas a cumprir a finalidade proposta pelo objeto do  contrato, sendo vedada sua utiliza\u00e7\u00e3o diversa. 1.1. Concordam ainda, expressamente contratante e contratada que, os  dados pessoais a serem tratados, utilizados, manipulados e publicados  s\u00e3o os que constam no processo administrativo a qual este documento  pertence, sendo proibida a utiliza\u00e7\u00e3o de dados sens\u00edveis.  1.2. Atendendo ao disposto no art. 7\u00ba, I, da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados,  contratante e contratada registram de livre, informada e inequ\u00edvoca a manifesta\u00e7\u00e3o de autoriza\u00e7\u00e3o no tratamento de seus dados pessoais, respeitando exclusivamente os fins a que se destinam a contrata\u00e7\u00e3o ora firmada. 1.3 Contratante e contratada reconhecem que \u00e9 obrigat\u00f3ria, de acordo  com a Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (n\u00ba 12.527/2011), a publica\u00e7\u00e3o de  informa\u00e7\u00f5es concernentes a procedimentos licitat\u00f3rios, inclusive editais  e resultados, bem como a gest\u00e3o de todos os contratos administrativos celebrados, em s\u00edtios oficiais e sites como LICON, SICONV , desse modo, ambas concordam com a utiliza\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o dos dados  pessoais contidos neste contratos, em casos espec\u00edficos e necess\u00e1rios  a garantir os princ\u00edpios legais constitucionais elencados no art. 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal.     ANTICORRUP\u00c7\u00c3O: 1. Na forma da Lei Federal n\u00ba 12.846/2013, regulamentada pelo Decreto  Municipal n\u00ba 948/2014, para a execu\u00e7\u00e3o deste instrumento, nenhuma das  partes poder\u00e1 oferecer, dar ou se comprometer a dar a quem quer que  seja, ou aceitar ou se comprometer a aceitar de quem quer que seja, tanto  por conta pr\u00f3pria quanto atrav\u00e9s de outrem, qualquer pagamento, doa\u00e7\u00e3o,  compensa\u00e7\u00e3o, vantagens financeiras ou n\u00e3o financeiras ou benef\u00edcios de  qualquer esp\u00e9cie que constituam pr\u00e1tica ilegal ou de corrup\u00e7\u00e3o sob as leis  de qualquer pa\u00eds, seja de forma direta ou indireta quanto ao objeto deste  contrato, ou de outra forma que n\u00e3o relacionada a este contrato, devendo  garantir, ainda, que seus prepostos e colaboradores ajam da mesma forma  e observando sempre a legisla\u00e7\u00e3o pertinente. A an\u00e1lise jur\u00eddica do presente Termo Aditivo est\u00e1 vinculada ao Parecer  da Assessoria Jur\u00eddica desta secretaria N\u00b0 091/2021 e Certificado de  Conformidade no dia 06 de julho de 2021. A contratada se obriga a manter durante toda a execu\u00e7\u00e3o do contrato as  condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o, qualifica\u00e7\u00e3o e as obriga\u00e7\u00f5es por ela assumidas, conforme disp\u00f5e o art. 55, V e XIII, da Lei n\u00ba 8.666/93, incluindo o  que prev\u00ea o art. 1\u00ba, 2\u00ba e 16\u00ba do Decreto Municipal n\u00ba 1.127/2014. Fundamento Legal: Lei Municipal n\u00ba 1.809/2010, atrav\u00e9s da Divis\u00e3o de  Benef\u00edcios Assistenciais da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social  e Direitos Humanos \u2013 SASDH, e em conformidade com o Art. 57, II, da  Lei Federal n\u00ba 8.666/93.  Local e Data: Rio Branco \u2013 Acre, 22 de julho 2021. Signat\u00e1rios: A Sra. Secretaria Neiva Azevedo da Silva Tessinari, pela  Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013  SASDH, e o Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem Comercial - SENAC,  neste ato representada pelo senhor Leonel Soncin Junior. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH N\u00ba do Termo Aditivo: 4\u00ba N\u00ba do Contrato: 064/2019 Processo Administrativo n\u00ba 015/SASDH/2019 Partes: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  - SASDH e o Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem Comercial - SENAC,  inscrita no CNPJ: 03.636.146/0001-16, pessoa jur\u00eddica. Objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os especializados para aplica\u00e7\u00e3o de cursos de Capacita\u00e7\u00e3o T\u00e9cnico \u2013 profissional \u00e1s fam\u00edlias residente e benefici\u00e1ria do Interven\u00e7\u00f5es  de Saneamento Integrado- SI, Obras de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Assentamento  Prec\u00e1rios na Poligonal Baixada I (Bahia/Pista e Gl\u00f3ria) em Rio Branco  \u2013 Ac, Contrato CAIXA ECONOMICA FEDERAL n\u00b0 350.955-41/2011, nos  termos do Processo Administrativo n\u00ba 015/2019. Objeto do aditamento: Prorroga\u00e7\u00e3o da Vig\u00eancia do Contrato. Vig\u00eancia do Aditamento: Fica prorrogado por mais 06 (seis) meses, a partir  do dia 29 de julho de 2021, com vig\u00eancia at\u00e9 o dia 01 de fevereiro de 2022. As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os correr\u00e3o por conta  da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:  01.020.001.08.451.0601.1000.0000 Elemento de Despesa: 4.4.90.39.00 Fonte: 106 DA PROTE\u00c7\u00c3O E TRANSMISS\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00c3O, DADOS PESSOAIS E/OU BASE DE DADOS: 1. A Contratada obriga-se ao dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e  sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que  tenha acesso, inclusive em raz\u00e3o de licenciamento ou da opera\u00e7\u00e3o dos  programas/sistemas, nos termos da Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas  altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante o cumprimento do  objeto da contrata\u00e7\u00e3o. 1.1 A Contratada obriga-se a implementar medidas t\u00e9cnicas e administrativas suficientes visando a seguran\u00e7a, a prote\u00e7\u00e3o, a confidencialidade e o sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a  que tenha acesso, a fim de evitar acessos n\u00e3o autorizados, acidentes,  vazamentos acidentais ou il\u00edcitos que causem destrui\u00e7\u00e3o, perda, altera\u00e7\u00e3o, comunica\u00e7\u00e3o ou qualquer outra forma de tratamento n\u00e3o previstos. 1.2 A Contratada deve assegurar-se de que todos os seus colaboradores,  consultores e/ou prestadores de servi\u00e7os que, no exerc\u00edcio de suas ativi- dades, tenham acesso e/ou conhecimento da informa\u00e7\u00e3o e/ou dos dados  pessoais, respeitem o dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e sigilo. 1.3 A Contratada n\u00e3o poder\u00e1 utilizar-se de informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais  e/ou base de dados a que tenha acesso, para fins distintos ao cumprimento do objeto deste instrumento contratual. 1.4 A Contratada n\u00e3o poder\u00e1 disponibilizar e/ou transmitir a terceiros,  sem pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o escrita, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados a que tenha acesso em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste  instrumento contratual.  1.4.1 A Contratada obriga-se a fornecer informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou  base de dados estritamente necess\u00e1rios quando da transmiss\u00e3o autorizada  a terceiros, durante o cumprimento do objeto deste instrumento contratual. 1.5 A Contratada fica obrigado a devolver todos os documentos, registros e c\u00f3pias que contenham informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados a que tenha tido acesso durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste  instrumento contratual, no prazo de 30 (trinta) dias corridos contados  da rescis\u00e3o contratual, restando autorizada a conserva\u00e7\u00e3o apenas nas  hip\u00f3teses legalmente previstas. 1.5.1 A Contratada n\u00e3o ser\u00e1 permitida deter c\u00f3pias ou backups, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha tido acesso  durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual. 1.5.1.1. A Contratada dever\u00e1 eliminar os dados pessoais a que tiver conhecimento ou posse em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste instrumento  contratual, t\u00e3o logo n\u00e3o haja necessidade de realizar seu tratamento. 1.6 A Contratada dever\u00e1 notificar, imediatamente, a Contratante no caso de  perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados. 1.6.1 A notifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o eximir\u00e1 a Contratada das obriga\u00e7\u00f5es e/ou san\u00e7\u00f5es que possam incidir em raz\u00e3o da perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados. 1.6.2 A Contratada que descumprir os termos da Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante  ou ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual, fica obrigado a assumir total responsabilidade e o ressarcimento por todo e  qualquer dano e/ou preju\u00edzo ocorrido, incluindo san\u00e7\u00f5es aplicadas pela  autoridade competente. 1.7 A Contratada fica obrigada a manter preposto para comunica\u00e7\u00e3o  com a Contratante, para os assuntos relacionados \u00e0 Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores. 1.8 O dever de sigilo e confidencialidade, e as demais obriga\u00e7\u00f5es descritas na presente cl\u00e1usula, permanecer\u00e3o em vigor ap\u00f3s a extin\u00e7\u00e3o das  rela\u00e7\u00f5es entre o a Contratada e a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, bem como,  entre o a Contratada e os seus colaboradores, subcontratados, consultores e/ou prestadores de servi\u00e7os, sob pena das san\u00e7\u00f5es previstas na  Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, salvo decis\u00e3o judicial em contr\u00e1rio. 1.9 O n\u00e3o cumprimento de quaisquer das obriga\u00e7\u00f5es descritas nesta  cl\u00e1usula sujeitar\u00e1 a Contratada a processo administrativo para apura\u00e7\u00e3o de responsabilidade e, consequentemente, san\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo  de outras comina\u00e7\u00f5es c\u00edveis e penais. DO CONSENTIMENTO AO TRATAMENTO DE DADOS PESSOAIS: 1. Zelando pelas boas pr\u00e1ticas e cumprindo o que determina a Lei  n\u00ba 13.790 (Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados), bem como a Lei n\u00ba  12.527/2011 (Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o) e ainda a LC n\u00ba 101/2009  (Lei de Transpar\u00eancia) as quais exigem transpar\u00eancia na divulga\u00e7\u00e3o de  atos e a\u00e7\u00f5es, ao passo em que determinam a prote\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o dos dados pessoais, concordam expressamente, Contratante e  Contratada que os dados pessoais contidos neste contrato, ou que por  ventura venham a surgir mediante representa\u00e7\u00e3o da contratante ou contratada, ter\u00e3o acesso controlado em sua manipula\u00e7\u00e3o e armazenamento, destinando-se apenas a cumprir a finalidade proposta pelo objeto do  contrato, sendo vedada sua utiliza\u00e7\u00e3o diversa. 1.1. Concordam ainda, expressamente contratante e contratada que, os  dados pessoais a serem tratados, utilizados, manipulados e publicados  s\u00e3o os que constam no processo administrativo a qual este documento  pertence, sendo proibida a utiliza\u00e7\u00e3o de dados sens\u00edveis.  1.2. Atendendo ao disposto no art. 7\u00ba, I, da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados,  contratante e contratada registram de livre, informada e inequ\u00edvoca a manifesta\u00e7\u00e3o de autoriza\u00e7\u00e3o no tratamento de seus dados pessoais, respeitando exclusivamente os fins a que se destinam a contrata\u00e7\u00e3o ora firmada. 1.3 Contratante e contratada reconhecem que \u00e9 obrigat\u00f3ria, de acordo com  a Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (n\u00ba 12.527/2011), a publica\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es concernentes a procedimentos licitat\u00f3rios, inclusive editais e resultados, bem como a gest\u00e3o de todos os contratos administrativos celebrados,  em s\u00edtios oficiais e sites como LICON, SICONV , desse modo, ambas concordam com a utiliza\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o dos dados pessoais contidos neste  contratos, em casos espec\u00edficos e necess\u00e1rios a garantir os princ\u00edpios legais constitucionais elencados no art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal.     ANTICORRUP\u00c7\u00c3O: 1. Na forma da Lei Federal n\u00ba 12.846/2013, regulamentada pelo Decreto  Municipal n\u00ba 948/2014, para a execu\u00e7\u00e3o deste instrumento, nenhuma das  partes poder\u00e1 oferecer, dar ou se comprometer a dar a quem quer que  seja, ou aceitar ou se comprometer a aceitar de quem quer que seja, tanto  por conta pr\u00f3pria quanto atrav\u00e9s de outrem, qualquer pagamento, doa\u00e7\u00e3o,  compensa\u00e7\u00e3o, vantagens financeiras ou n\u00e3o financeiras ou benef\u00edcios de  qualquer esp\u00e9cie que constituam pr\u00e1tica ilegal ou de corrup\u00e7\u00e3o sob as leis  de qualquer pa\u00eds, seja de forma direta ou indireta quanto ao objeto deste  contrato, ou de outra forma que n\u00e3o relacionada a este contrato, devendo  garantir, ainda, que seus prepostos e colaboradores ajam da mesma forma  e observando sempre a legisla\u00e7\u00e3o pertinente. A an\u00e1lise jur\u00eddica do presente Termo Aditivo est\u00e1 vinculada ao Parecer  da Assessoria Jur\u00eddica desta secretaria N\u00b0 090/2021 e Certificado de  Conformidade no dia 06 de julho de 2021. A contratada se obriga a manter durante toda a execu\u00e7\u00e3o do contrato as  condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o, qualifica\u00e7\u00e3o e as obriga\u00e7\u00f5es por ela assumidas, conforme disp\u00f5e o art. 55, V e XIII, da Lei n\u00ba 8.666/93, incluindo o  que prev\u00ea o art. 1\u00ba, 2\u00ba e 16\u00ba do Decreto Municipal n\u00ba 1.127/2014. Fundamento Legal: Lei Municipal n\u00ba 1.809/2010, atrav\u00e9s da Divis\u00e3o de  Benef\u00edcios Assistenciais da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social  e Direitos Humanos \u2013 SASDH, e em conformidade com o Art. 57, II, da  Lei Federal n\u00ba 8.666/93.  Local e Data: Rio Branco \u2013 Acre, 22 de julho 2021. Signat\u00e1rios: A Sra. Secretaria Neiva Azevedo da Silva Tessinari, pela  Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013  SASDH, e o Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem Comercial - SENAC,  neste ato representada pelo senhor Leonel Soncin Junior. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS - SASDH N\u00ba do Contrato N\u00ba 039/2021/SASDH N\u00famero/Ano do Termo: 011900039/2021/Web P\u00fablico Processo Administrativo n\u00ba 053/2021/SASDH Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 036/2020 Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 036/2020/MC Partes: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e a Empresa CNH INDUSTRIAL BRASIL LTDA, inscrita no CNPJ:  01.844.555/0005-06. O objeto do presente instrumento \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos utilit\u00e1rios  de carga, com ba\u00fa isot\u00e9rmico, para auxiliar as atividades de transporte  e distribui\u00e7\u00e3o dos g\u00eaneros aliment\u00edcios adquiridos no \u00e2mbito dos programas de compras institucionais, conforme condi\u00e7\u00f5es, quantidades e  exig\u00eancias estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia, anexo do Edital. Este Termo de Contrato vincula-se ao Edital do Preg\u00e3o, identificado no  pre\u00e2mbulo e \u00e0 proposta vencedora, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. O prazo de vig\u00eancia deste Termo de Contrato \u00e9 de 12 (doze) meses com  in\u00edcio na data de sua assinatura, prorrog\u00e1vel na forma do art. 57, \u00a71\u00ba, da  Lei n\u00ba 8.666, de 1993. As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em  dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista no or\u00e7amento da Uni\u00e3o, bem  como recursos pr\u00f3prios do Munic\u00edpio (contrapartida), para o exerc\u00edcio  de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo: Programas de Trabalhos: 01.020.001.08.244.0205.2308.0000; Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00.00;  Fonte: 101 e 106.  O valor do presente Termo de Contrato \u00e9 de R$ 180.000,00 (Cento e  oitenta mil reais).  No valor acima est\u00e3o inclu\u00eddas todas as despesas ordin\u00e1rias diretas  e indiretas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do objeto, inclusive tributos e/ou  impostos, encargos sociais, trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais incidentes, taxa de administra\u00e7\u00e3o, frete, seguro e outros necess\u00e1rios ao cumprimento integral do objeto da contrata\u00e7\u00e3o. Fundamento Legal: Lei Federal n.\u00ba 10.520/2002, Lei Complementar  123/2006, Portaria Interministerial N\u00ba 507, de 24 de novembro de 2011,  Decreto Municipal n.\u00ba 769 de 07/11/2005, Decreto Municipal n\u00ba 1.127/2014  e subsidiariamente Lei n.\u00ba 8.078/1990 C\u00f3digo de Defesa do consumidor. Local e Data: Rio Branco - Acre, 22 de julho de 2021. Assinam: A Senhora Secret\u00e1ria em Exerc\u00edcio Neiva Azevedo da Silva  Tessinari, pela Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos  Humanos \u2013 SASDH, e a Empresa CNH INDUSTRIAL BRASIL LTDA,  neste ato representado pela Senhora Thaina Martins de Freitas. ",
            "  PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE TERMO ADITIVO AO CONTRATO Termo Aditivo n\u00ba 01 Contrato n\u00ba 153/2020 Processo n\u00ba 3376/2020 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e  W. L. OLIVEIRA EIRELI \u2013 CNPJ n\u00ba 17.337.136/0001-22. Objeto do Contrato: Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Transporte de Ve\u00edculos com Condutor (Caminh\u00e3o Ba\u00fa). Objeto do Aditamento: Constitui objeto do presente Termo Aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia contratual pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses. Vig\u00eancia: 16/07/2021 a 16/07/2022. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: com amparo legal previsto no Art. 57, inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 Data de Assinatura:  13/07/2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, Francisco Silva Lima e, pela Contratada, Wellinton Lima de Oliveira. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE TERMO ADITIVO AO CONTRATO Termo Aditivo n\u00ba 01 Contrato n\u00ba 154/2020 Processo n\u00ba 3376/2020 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e W. L. ISRAEL, SERVI\u00c7OS E COM\u00c9RCIO LTDA \u2013 CNPJ n\u00ba 27.582.639/0001-89. Objeto do Contrato: Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Transporte de Ve\u00edculos com Condutor (Tipo Passeio). Objeto do Aditamento: Constitui objeto do presente Termo Aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia contratual pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses. Vig\u00eancia: 16/07/2021 a 16/07/2022 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: com amparo legal previsto no Art. 57, inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 Data de Assinatura:  13/07/2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, Francisco Silva Lima e, pela Contratada, Wendson de Lima Israel. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE TERMO ADITIVO AO CONTRATO Termo Aditivo n\u00ba 01 Contrato n\u00ba 155/2020 Processo n\u00ba 3376/2020 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e W. L. DE OLIVEIRA \u2013 CNPJ n\u00ba 28.885.073/0001-27. Objeto do Contrato: Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Transporte de Ve\u00edculos com Condutor (Tipo Caminhonete). Objeto do Aditamento: Constitui objeto do presente Termo Aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia contratual pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses. Vig\u00eancia: 16/07/2021 a 16/07/2022 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: com amparo legal previsto no Art. 57, inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 Data de Assinatura:  13/07/2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, Francisco Silva Lima e, pela Contratada, Willian Lima de Oliveira. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA AVISO DE INTEN\u00c7\u00c3O DE COMPRA \u2013 COMPRA EMERGENCIAL A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrangem o ramo do  objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando a contrata\u00e7\u00e3o direta para aquisi\u00e7\u00e3o por meio de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o,  em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente em especial ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, obedecendo os princ\u00edpios de legalidade,  impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia; aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es e  demais normas legais pertinentes. Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para o objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o dos Reagentes para Realiza\u00e7\u00e3o dos Diagn\u00f3sticos Laborais, com a finalidade de  atender as necessidades do Centro de Apoio Diagn\u00f3stico \u2013 CAD. DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Secretaria  Municipal de Sa\u00fade, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail contratosemsa.ac@gmail.com. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes dados:  Raz\u00e3o Social, CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone e e-mail para contato, prazo de validade dos pre\u00e7os, al\u00e9m dos nomes completos e CPF do (a)  administrador (a) da empresa e do respons\u00e1vel pelo preenchimento e envio da proposta, em conson\u00e2ncia com a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGM n\u00b0  006/2020. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES:  As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail contratosemsa.ac@gmail.com at\u00e9 o dia 05 de Agosto de 2021, at\u00e9 \u00e0s 18h00. D\u00favidas e esclarecimentos poder\u00e3o ser sanados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3213-2557 / 3213-2558, em hor\u00e1rio comercial. Rio Branco/AC, 02 de Agosto de 2021. Marcelo Luiz de Oliveira Costa Coordenador de Gest\u00e3o do Fundo Municipal de Sa\u00fade  Decreto n\u00b0 308/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC EDITAL ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7O 09/2021/SMZC A Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC, considerando os princ\u00edpios que regem o processo licitat\u00f3rio, consignado no art. 37, caput,  da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, em especial o da impessoalidade, da moralidade e da publicidade, e para atender as necessidades da Secretaria  Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC, convida a todos os prestadores de servi\u00e7os - Pessoa Jur\u00eddica (PJ) do ramo do objeto abaixo, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando a elabora\u00e7\u00e3o de estimativa de pre\u00e7os (menor pre\u00e7o) para Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, artigo 24, inciso II  com fulcro no Decreto Municipal n\u00ba 1.127/2014, considerando o disposto nas Leis Federais n\u00ba 8.666/93, de 21 de junho de 1993 e Decreto Federal  n\u00ba 10.024 de 20 de setembro de 2019, e de acordo com as condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es do projeto b\u00e1sico nos autos do processo administrativo. COTA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7O N\u00ba 09/2021/SMZC Prezados Senhores, Solicitamos a V. S\u00aa., o or\u00e7amento discriminado abaixo, para Contrata\u00e7\u00e3o de empresa fornecimento de instrumentos/ferramentas (motopoda com  Telesc\u00f3pico e motosserras), para execu\u00e7\u00e3o das demais atividades realizadas nos espa\u00e7os p\u00fablicos (Pra\u00e7as e Parques, Aterros, \u00c1reas Verdes,  Cemit\u00e9rios, Ecoponto e demais frentes de servi\u00e7os e atividades inerentes ao gerenciamento do sistema de limpeza preventiva e corretiva, como  tamb\u00e9m as a\u00e7\u00f5es de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica). que est\u00e3o sob responsabilidade desta Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC. Raz\u00e3o Social: CNPJ: Endere\u00e7o: Telefone: E-mail: Respons\u00e1vel pelo preenchimento: ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES Informa\u00e7\u00f5es Preliminares: Condi\u00e7\u00f5es de Pagamento: At\u00e9 o 15\u00ba (d\u00e9cimo quinto) dia \u00fatil subsequente. Validade da Proposta: 90 dias. Do prazo de Entrega: A entrega dos objetos ser\u00e1 imediata ou em at\u00e9 07  (sete) dias, a partir da Ordem de Entrega, emitida pela Diretoria Operacional da Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade - SMZC. Local de Entrega: Estrada Deputado Jos\u00e9 Rui da Silveira Lino, n\u00ba 70, Bairro: Sobral, observados os dispostos no item 7, do Termo de Refer\u00eancia.  A proposta dever\u00e1 ser emitida em papel que identifique a empresa, e  encaminhada para o e-mail cotacao.smzc@gmail.com, no per\u00edodo  03/08/2021 a 06/08/2021.  Interessados poder\u00e3o solicitar o Termo de Refer\u00eancia, pelo e-mail cotacao.smzc@gmail.com. D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: cotacao.smzc@gmail. com ou pelos telefones: 3225-5513/3225-5559, no hor\u00e1rio das 07:00h  \u00e0s 12:00h e das 14:00h \u00e0s 17:00h. Rio Branco \u2013 AC, 29 de julho de 2021 Joabe Lira de Queiroz Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade  Decreto N\u00ba 004/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS - SASDH Extrato de Termo de Ades\u00e3o de Ata SRP n. \u00ba 007/2021/SASDH Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 036/2020 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 036/2020/MC Processo Administrativo n\u00ba 053/2021/SASDH OBJETO: Utiliza\u00e7\u00e3o pelo ADERENTE, a Ata de Registro de Pre\u00e7os, oriunda do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 036/2020, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de  ve\u00edculos utilit\u00e1rios de carga, com ba\u00fa isot\u00e9rmico, para auxiliar as atividades  de transporte e distribui\u00e7\u00e3o dos g\u00eaneros aliment\u00edcios adquiridos no \u00e2mbito  dos programas de compras institucionais, para atender o Programa Banco  de Alimentos, vinculado administrativamente a esta Secretaria Municipal de  Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e suas demais unidades. Das Partes: Prefeitura de Rio Branco, atrav\u00e9s da SECRETARIA  MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS  - SASDH, e a Empresa CNH Industrial Brasil Ltda, inscrita no CNPJ:  01.844.555/0005-06, com a interveni\u00eancia do Minist\u00e9rio da Cidadania \u2013  MC, conforme previsto no Artigo 22\u00ba do Decreto Municipal n.\u00ba 717, 20 de  julho de 2015, e demais legisla\u00e7\u00f5es vigentes. Data de assinatura: 22 de julho de 2021. Assinam pelas partes: Empresa: CNH Industrial Brasil Ltda, neste ato representada pela  Senhora Thaina Martins de Freitas. Aderente: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  \u2013 SASDH, representada pela Senhora Secret\u00e1ria em Exerc\u00edcio Neiva  Azevedo da Silva Tessinari. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DA CASA CIVIL - SMCC TERMO DE REVOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETRONICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS SRP N\u00b0  057/2020 Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude com respaldo no  art. 49, caput da Lei n\u00b0 8.666/93, REVOGO por interesse p\u00fablico, em face  das raz\u00f5es apresentadas na justificativa t\u00e9cnica, conforme expediente OF/ SEGATI/DTI/N\u00b0 017/2021, anexado ao processo administrativo n\u00b0195/2020,  o procedimento licitat\u00f3rio referente \u00e0 Preg\u00e3o SRP n\u00b0. 057/2020, Objeto:  aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica (computador desktop, monitor e  nobreak) para o Centro de Capacita\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o do Munic\u00edpio, atrav\u00e9s  do conv\u00eanio MCTIC n\u00b0 00003/2019. Processo da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o de  2020. A fim de atender as necessidades desta Coordenadoria. Rio Branco-ac, 29 de julho de 2021. Valtim Jos\u00e9 da Silva Secret\u00e1rio Municipal da Casa Civil ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 01 AVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O  TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 006/2021 \u2013 CPL 01 Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DE FEIRA POPULAR NO  BAIRRO CALAFATE, MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013 ACRE. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, julgou INABILITADA  a empresa NEO CONSTRU\u00c7\u00c3O & COM\u00c9RCIO EIRELI e julgou HABILITADAS as licitantes: 1) LIDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI 2) M & E  ELETRICIDADE, COM\u00c9RCIO, CONSTRU\u00c7\u00c3O E TERRAPLANAGEM  LTDA, 3) ABS COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7O EIRELI, 4) CONSTRUTORA MACIEL COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, 5) HYPPER  CONSTRU\u00c7\u00c3O COM\u00c9RCIO & SERVI\u00c7OS EIRELI, 6) JURU\u00c1 CONSTRUTORA EIRELI, 7) SARAIVA ENGENHARA LTDA e 8) NEO CONSTRU\u00c7\u00c3O & COM\u00c9RCIO EIRELI. A Comiss\u00e3o informa ainda que os  licitantes inconformados com a decis\u00e3o ora adotada ter\u00e3o prazo previsto em Lei, para que, querendo, apresentarem raz\u00f5es de recurso. E  n\u00e3o havendo manifesta\u00e7\u00e3o, a Comiss\u00e3o marcar\u00e1 uma nova data para  a abertura da Proposta de Pre\u00e7os das Concorrentes Habilitadas. As raz\u00f5es que motivaram tal posicionamento encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos  interessados, para consulta, na Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba piso \u2013 Bairro:  Bosque \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Rio Branco/AC, e-mail: cpl@riobranco. ac.gov.br, das 08:00h \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00h. Rio Branco \u2013 Acre, 30 de julho de 2021. Lourdes Caroline Bezerra de Queiroz  Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 01 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 01 AVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O  TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 008/2021 \u2013 CPL 01 Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA A  REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DAS CASAS DE ACOLHIMENTO DRA. MARIA TAPAJ\u00d3S E CASA DO SOL NASCENTE, NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO  BRANCO \u2013 ACRE. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, julgou HABILITADAS  as empresas: 1) GOMES & SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, 2) ABS COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7O EIRELI, 3) M & E ELETRICIDADE, COMERCIO,  CONSTRUCAO E TERRAPLENAGEM LTDA; 4) IMPERIAL COMERCIO E CONSTRUCAO EIRELI; 5) J G DE MEDEIROS EIRELI; 6) NEO  CONSTRUCAO & COMERCIO \u2013 EIRELI; 7) JURUA CONSTRUTORA  EIRELI, 8) CONS\u00d3RCIO NASCIMENTO, composto pelas empresas R  M CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA e NASCIMENTO E NASCIMENTO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EVENTOS LTDA.  A Comiss\u00e3o informa ainda que os licitantes inconformados com a decis\u00e3o ora adotada ter\u00e3o prazo previsto  em Lei, para que, querendo, apresentarem raz\u00f5es de recurso. E n\u00e3o  havendo manifesta\u00e7\u00e3o, a Comiss\u00e3o marcar\u00e1 uma nova data para a  abertura da Proposta de Pre\u00e7os das Concorrentes Habilitadas. As raz\u00f5es que motivaram tal posicionamento encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos  interessados, para consulta, na Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba piso \u2013 Bairro:  Bosque \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Rio Branco/AC, e-mail: cpl@riobranco. ac.gov.br, das 08:00h \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00h. Rio Branco \u2013 Acre, 30 de julho de 2021. Lourdes Caroline Bezerra de Queiroz Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 01 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 01 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve: Tornar sem efeito o AVISO DE SUSPENS\u00c3O do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 011/2021 \u2013 CPL 01/PMRB, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba. 13.098, P\u00e1g. 65, do dia 02 de Agosto de  2021, cujo o objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Agente de Portaria Diurno.  Rio Branco \u2013 Acre, 02 de agosto de 2021. Raquel Lopes Gama Cunha Pregoeira da CPL01 /PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE \u2013 SMZC ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 006/2021 PROCESSO N\u00ba 057/2021 ",
            "PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 004/2021 -CPL02 VALIDADE: 12 (doze) meses Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia el\u00e9trica, para, sob demanda, prestar servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o do sistema de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica na \u00e1rea  rural e urbana do munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, com fornecimento de pe\u00e7as, equipamentos, materiais e m\u00e3o de obra, sob responsabilidade desta Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC. Empresa: COLUNA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO - EIRELI, CNPJ n\u00ba 01.662.732/0001-00, com sede na rua Campina Grande, n\u00ba 191, Conjunto Procon,  Bairro Vila Ivonete, Rio Branco, Acre, representada neste ato pelo Senhor Rudilei Soares de Souza, inscrito no CPF n\u00ba 594.805.992-87 e RG 0290098 SSP/AC. Assinam: Joabe Lira de Queiroz \u2013 pela Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 \u00d3rg\u00e3o Gestor, Marcos Vitorino \u2013 pela Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 \u00d3rg\u00e3o Gestor, e pela empresa: ZIG ELETRICIDADE E CONSTRU\u00c7\u00c3O IMP.E EXP. EIREL, a senhora Claudineia Pereira dos Santos. "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 40/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 18/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba18/2021 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES.  OBJETO: Aquisis\u00e3o de Gen\u00earos Aliment\u00edcios .  CONTRATADO: A. O SANTOS (ME) CNPJ: 15.735.524/0001-06 ASSINAM: JAILSON PONTES DE AMORIM  - CONTRATANTE  e o Sr. ARISSON OLIVEIRA DOS SANTOS , portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba  438586 SSP/AC e CPF n\u00ba 824.240.472-00, pela  CONTRATADA  Rodrigues Alves-Ac, 27 de Julho  de 2021.  ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 41/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 18/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba18/2021 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES.  OBJETO: Aquisis\u00e3o de Gen\u00earos Aliment\u00edcios .  CONTRATADO: A SOUZA COSTA CNPJ: 14.317.842/0001-86 ASSINAM: JAILSON PONTES DE AMORIM- CONTRATANTE e o Sr. ANTONIO DE SOUZA COSTA, representante legal inscrito no CPF:  322.227.422-34, pela  CONTRATADA  Rodrigues Alves-Ac, 27 de Julho  de 2021.  Abril/2021 ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 42/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 18/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba18/2021 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES.  OBJETO: Aquisis\u00e3o de Gen\u00earos Aliment\u00edcios .  CONTRATADO: ANTONIO DA SILVA SOUZA \u2013 ME CNPJ: 40.212.860/0001-03 ASSINAM: JAILSON PONTES DE AMORIM  - CONTRATANTE  e o Sr. TIBERIO BEZERRA SOUZA , inscrito no CPF: 886.755.722-04, pela  CONTRATADA  Rodrigues Alves-Ac, 27 de Julho  de 2021.   ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 43/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 18/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba18/2021 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES.  OBJETO: Aquisis\u00e3o de Gen\u00earos Aliment\u00edcios .  CONTRATADO: C.A DA COSTA \u2013 ME, CNPJ: 15.542.056/0001-45 ASSINAM: JAILSON PONTES DE AMORIM  - CONTRATANTE  e o Sr. ITAMAR PEREIRA DE S\u00c1, inscrito no CPF: 749.992.907-82, pela  CONTRATADA  Rodrigues Alves-Ac, 27 de Julho  de 2021.  ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 44/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 18/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba18/2021 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES.  OBJETO: Aquisis\u00e3o de Gen\u00earos Aliment\u00edcios .  CONTRATADO: F. DA S. LIMA EIRELI CNPJ: 07.191.821/0001-00 ASSINAM: JAILSON PONTES DE AMORIM  - CONTRATANTE  e o Sr. FRANCISCO DA SILVA LIMA, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba  410707SSP/AC e CPF n\u00ba 744.806.852-00, pela  CONTRATADA  Rodrigues Alves-Ac, 27 de Julho  de 2021.  ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 45/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 18/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba18/2021 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES.  OBJETO: Aquisis\u00e3o de Gen\u00earos Aliment\u00edcios .  CONTRATADO: F. S FEITOSA DE SOUZA \u2013 ME, CNPJ: 24.955.441/0001-05 ASSINAM: JAILSON PONTES DE AMORIM  - CONTRATANTE  e o Sr. UENDERSON MACIEL DE SOUZA, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba  10431187 SSP/AC e CPF n\u00ba 009.587.282-59, pela  CONTRATADA  Rodrigues Alves-Ac, 27 de Julho  de 2021.  ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 46/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 18/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba18/2021 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES.  OBJETO: Aquisis\u00e3o de Gen\u00earos Aliment\u00edcios .  CONTRATADO: I.F SOUZA EIRELI, CNPJ: 39.252.423/0001-34 ASSINAM: JAILSON PONTES DE AMORIM  - CONTRATANTE  e o Sr. CID SALDANHA DOS SANTOS, registrado no CPF: 008.105.362-06, pela  CONTRATADA  Rodrigues Alves-Ac, 27 de Julho  de 2021.     ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 47/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 18/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba18/2021 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES.  OBJETO: Aquisis\u00e3o de Gen\u00earos Aliment\u00edcios .  CONTRATADO: L. F. A. DA SILVA EIRELI CNPJ: 37.593.899/0001-03 ASSINAM: JAILSON PONTES DE AMORIM  - CONTRATANTE  e o Sr. JOS\u00c9 UENEGLEISSON DE SOUZA LIMA  , portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 12129666 SSP/AC e CPF n\u00ba 032.367.032-61, pela  CONTRATADA  Rodrigues Alves-Ac, 27 de Julho  de 2021.   ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 48/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 18/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba18/2021 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES.  OBJETO: Aquisis\u00e3o de Gen\u00earos Aliment\u00edcios .  CONTRATADO: , LIVIA JULIA MACIEL OLIVEIRA, CNPJ: 36.394.712/0001-80, ASSINAM: JAILSON PONTES DE AMORIM  - CONTRATANTE  e o Sr. LIVIA JULIA MACIEL OLIVEIRA, inscrito no CPF: 012.541.912-08, pela   CONTRATADA  Rodrigues Alves-Ac, 27 de Julho  de 2021.     ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 49/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 18/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba18/2021 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES.  OBJETO: Aquisis\u00e3o de Gen\u00earos Aliment\u00edcios .  CONTRATADO: , M.L.B. ANDRADE-ME CNPJ: 27.026.127/0001-36, ASSINAM: JAILSON PONTES DE AMORIM  - CONTRATANTE  e o Sr EVERALDO DA SILVA PARNAIBA, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba  244733 SSP/AC e CPF n\u00ba 435.086.772-49, pela  CONTRATADA  Rodrigues Alves-Ac, 27 de Julho  de 2021.   ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 50/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 18/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba18/2021 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES.  OBJETO: Aquisis\u00e3o de Gen\u00earos Aliment\u00edcios .  CONTRATADO: , SAMPAIO E CAMELI VAREGISTA DE PRODUTOS ALIMENT\u00cdCIOS LTDA, CNPJ: 08.257.285/0001-52  , ASSINAM: JAILSON PONTES DE AMORIM  - CONTRATANTE  e o Sr JOHNATA MOURA DO NASCIMENTO, inscrito no CPF: 028.860.152-10,  pela  CONTRATADA  Rodrigues Alves-Ac, 27 de Julho  de 2021.   ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 51/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 18/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba18/2021 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES.  OBJETO: Aquisis\u00e3o de Gen\u00earos Aliment\u00edcios .  CONTRATADO: W WENDEL DA SILVA SOUZA CNPJ: 27.003.919/0001-85 ASSINAM: JAILSON PONTES DE AMORIM  - CONTRATANTE  e o Sr. WILLIAN WENDEL DA SILVA SOUZA, inscrito no CPF: 832.297.602-04,  pela  CONTRATADA  Rodrigues Alves-Ac, 27 de Julho  de 2021.  ",
            "DESPACHO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 18/2021-SRP                                                                                                                                      Considerando o resultado apresentado pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o, referente \u00e0 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 18/2021-SRP,  tipo menor pre\u00e7o por item, cujo objeto consiste na contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Fornecimento de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, e verificando que o processo encontra-se em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/93 e demais normas legais, resolve: I \u2013 ADJUDICAR, nos termos da Lei de Licita\u00e7\u00e3o os atos  praticados pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o e HOMOLOGAR o objeto licitado, em favor das empresas:  Kg pct Kg Kg Kg Kg Cx Kg Kg Cx Kg Kg Kg Kg Kg Kg Kg Kg Kg Kg Kg Kg Kg Rodrigues Alves /AC, 27 de Julho de 2021. JAILSON PONTES DE AMORIM  Prefeito Municipal  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 17/2021 Considerando o resultado apresentado pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 17/2021, tipo  menor pre\u00e7o valor global, cujo objeto consiste no servi\u00e7os de lavagem de ve\u00edculos para frota oficiais, considerados \u201cve\u00edculos leves\u201d e de m\u00e1quinas  e equipamentos da Prefeitura de Rodrigues/AC, e verificando que o processo encontra-se em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/93 e demais normas  legais, resolve: I - ADJUDICAR, nos termos da Lei de Licita\u00e7\u00e3o os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o e HOMOLOGAR o objeto licitado, em favor da empresa:  JOSE E. SOARES DE MATOS-ME  CNPJ n\u00ba 20.892.403/0001-08 vencedoras nos seguintes (item): Rodrigues Alves-Ac, 20 de Julho de 2021.  Jailson Pontes de Amorim   Prefeito Municipal  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES Aviso de Retifica\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Presencial \u2013 Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 08/2021 \u2013 SRP No  Edital do Preg\u00e3o Presencial 08/2021  Onde se l\u00ea: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA REALIZA\u00c7\u00c3O DE EXAMES, FORNECIMENTO DE REAGENTES LABORATORIAIS COM CESS\u00c3O DE EQUIPAMENTO EM REGIME DE COMODATO PARA ATENDER \u00c0 SOLICITA\u00c7\u00c3O DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE. Leia se: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA  FORNECIMENTO DE REAGENTES LABORATORIAIS COM CESS\u00c3O DE EQUIPAMENTO EM  REGIME DE COMODATO PARA ATENDER \u00c0 SOLICITA\u00c7\u00c3O DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  No Anexo II - Rela\u00e7\u00e3o dos produtos e seus quantitativos Onde se l\u00ea: SECRETARIA DE SA\u00daDE DE PORTO WALTER Leia se: SECRETARIA DE SA\u00daDE DE RODRIGUES ALVES Onde se l\u00ea: O preg\u00e3o ser\u00e1 realizado pelo Pregoeiro Dilmeres Freitas de Souza, tendo como equipe de apoio os servidores Taline da Silva Guedes,  Marinaldo Fabricio da Silva e Vin\u00edcius de Souza Silva. Leia se: O preg\u00e3o ser\u00e1 realizado pelo Pregoeiro No\u00e9 de Melo Rodrigues, tendo como equipe de apoio os servidores Dilmeres Freitas de Souza,  Taline da Silva Guedes, Marinaldo Fabricio da Silva e Vin\u00edcius de Souza Silva. Rodrigues Alves, 02  de Agosto de 2021. No\u00e9 de Melo Rodrigues Pregoeiro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES AVISO DE REVOGA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 19/2021 PREG\u00c3O PRESENCIALN\u00ba 19/2021 O  Prefeito do Munic\u00edpio de Rodrigues Alves \u2013 Acre,  Sr: Jailson Pontes Amorim , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e , nos termos do Art. 49 \u201ccaput\u201d  da Lei 8.666/93: CONSIDERANDO a necessidade de readequa\u00e7\u00e3o do Edital, com vistas a uma aquisi\u00e7\u00e3o satisfat\u00f3ria e para melhor atender ao interesse da administra\u00e7\u00e3o. RESOLVE: REVOGAR em 30 de julho de 2021 todos os seus termos, por interesse da administra\u00e7\u00e3o, o processo licitat\u00f3rio sob. n\u00ba. 019/2021, e  consequentemente a licita\u00e7\u00e3o por Preg\u00e3o Presencial com o mesmo n\u00famero, cujo objeto \u00e9 a \u201cCONCESS\u00c3O DE USO, A TITULO ONEROSO DOS  ESPA\u00c7OS \u201cBOX\u201d DO MERCADOMUNICIPAL DO AGRICULTOR DE RODRIGUES ALVES\u201d. Rodrigues Alves-Ac, 30 de Julho de 2021.  Jailson Pontes de Amorim Prefeito Municipal "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "     PORTARIA N\u00ba 427, DE 26 DE JULHO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 11 (onze) di\u00e1rias ao servidor Francisco Lopes Augusto Kaxinawa, lotado na Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, em viagem a cidade de Rio  Branco-Ac para tratar assunto sobre a educa\u00e7\u00e3o ind\u00edgena para \u00e1 cidade citada, a partir do dia 26/07/2021 \u00e0 27/07/2021, para custeio de despesas  com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se;  Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO S\u00c1 PREFEITO MUNICIPAL  Valdir Genezio Kaxinawa Prefeito Municipal em exerc\u00edcio. TORNA-SE SEM EFEITO A PUBLICA\u00c7\u00c3O NO DOE N\u00ba 13.093 DA P\u00c1GINA N\u00ba 92 DO DIA, 27 de julho de 2021. ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 037/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 069/2021  O Prefeito Municipal de Santa Rosa do Purus/Acre vem, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e de acordo com o que determina o Artigo 26 da Lei Federal n\u00b0  8.666/93, com suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, Decreto Emergencial Municipal n\u00ba. 09/2021 de 13/02/2021, e considerando o que consta do presente Processo Administrativo n\u00b0 069/2021, Ratifica a declara\u00e7\u00e3o de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 037/2021, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para o fornecimento,  de car\u00e1ter urgente, pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o (Servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o/Mec\u00e2nica com pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o TRATOR DE ESTEIRA NEW HOLAND D140B,  CAMINH\u00c3O COLETOR DE LIXO FORD 1119 ANO 2018; CHICOTE INTERNO, D140B; ROBOTIZADOR DO COMANDO, COLETOR; TRANSITOR CB  EM S\u00c9RIE, D140B; CAPACITOR DA PLACA, D140B; MANUTEN\u00c7\u00c3O DA PLACA, D140B; RECUPERA\u00c7\u00c3O DE BICOS INJETORES COMPLETO, COLETOR; LIMPEZA DA FLAUTA,  CANOS E BAST\u00d5ES) que visa atender as necessidades da Secretaria de Obras, e outras necessidades que o referido  equipamento venha e suprir no Munic\u00edpio, de acordo com as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Termo de Refer\u00eancia e o objeto devidamente especificado no  QUADRO DE DETALHAMENTO, parte integrante deste. Previs\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: As despesas decorrentes do objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos recursos consignados no Programa de Trabalho:  15.452.0006.1.159 \u2013 0000 Manuten\u00e7\u00e3o da limpeza publica; Elemento de Despesa: 33.90.30.00.00; Fonte de Recurso: 07. Empresa Contratada E. P. LIMA, CNPJ n\u00ba 21.346.460/0001-46, Telefone: (68) 3231-1183/(68)99789647, Rua projetada 12, n\u00b0 120, Raimundo  Le\u00e3o \u2013 69.926-000, Bujari - Acre, doravante denominada CONTRATADA. Com valor total da cota\u00e7\u00e3o R$ 14.254,50 (quatorze mil duzentos e  cinquenta e quatro reais e cinquenta centavos),  Determinando que se  proceda \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do devido extrato no DOE \u2013 Di\u00e1rio Oficial do Acre. Santa Rosa do Purus/AC, 30 de julho de 2021. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal   "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 3\u00aa-CONVOCA\u00c7\u00c3O DOS PROFESSORES APROVADOS NO PROCESSO SELETIVO DE ACORDO COM O EDITAL DE PROCESSO SELETIVO N\u00ba 001/2021, PARA O PROVIMENTO DE VAGAS DO CARGO DE  PROFESSOR DE LICENCIATURA PLENA PARA O QUADRO DE PESSOAL DA PREFEITURA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENA MADUREIRA-AC. 1.0 \u2013 Dos convocados: Quadro 01 \u2013 Professor (a) para atuar no Atendimento Educacional Especializado (AEE)   Zona Urbana Quadro 01 \u2013 Professor (a) para atuar no Ensino Fundamental II (6\u00ba ao 9\u00ba ano)   Zona Rural 1.1 \u2013 Da contrata\u00e7\u00e3o: 1.2 - Os requisitos b\u00e1sicos para a contrata\u00e7\u00e3o s\u00e3o, cumulativamente os  seguintes:  a) ter sido aprovado e classificado neste processo seletivo;  b) ter nacionalidade brasileira; c) est\u00e1 quite com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais; d) est\u00e1 quite com as obriga\u00e7\u00f5es militares (candidato do sexo masculino); e) ter idade m\u00ednima de 18 anos comprovados at\u00e9 a data da contrata\u00e7\u00e3o; f) ter disponibilidade para exercer a fun\u00e7\u00e3o no hor\u00e1rio determinado pela  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o; g) n\u00e3o ter sofrido, no exerc\u00edcio de fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica, penalidades por pr\u00e1tica de atos desabonadores; h) n\u00e3o registrar antecedentes criminais, encontrando-se em pleno exerc\u00edcio de seus direitos civis e pol\u00edticos; i) gozar de boa sa\u00fade f\u00edsica e mental, comprovada em exame m\u00e9dico; j) Documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para a contrata\u00e7\u00e3o: l) c\u00f3pia do RG (leg\u00edvel); II) c\u00f3pia do CPF (leg\u00edvel); III) c\u00f3pia da certid\u00e3o de nascimento; IV) 01 (uma) foto 3x4 (atualizada); V) carteira de habilita\u00e7\u00e3o (se tiver); VI) n\u00famero do PIS/PASEP; VII) c\u00f3pia do t\u00edtulo de eleitor; VIII) tipo sangu\u00edneo; IX) conta corrente/conta sal\u00e1rio (caixa econ\u00f4mica federal); X) c\u00f3pia do comprovante de escolaridade conforme o edital; XI) c\u00f3pia do registro dos dependentes e o CPF;  XII) carteira de trabalho; XIII) c\u00f3pia do comprovante de endere\u00e7o (atualizado); XIV) atestado de sa\u00fade f\u00edsica e mental expedida por m\u00e9dico com registro de CRM; XV) n\u00famero de telefone para contato.  Obs: Os candidatos devem comparecer na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o para obter mais informa\u00e7\u00e3o sobre abertura da conta na agencias  da caixa econ\u00f4mica federal e outras informa\u00e7\u00f5es sobre a contrata\u00e7\u00e3o.  1.3 \u2013 Portanto, ficam todos desta lista convocados para comparecer na  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, no dia 02, 03 e 04 de agosto de 2021, a  partir das 8h00min \u00e0s 12h00min e das 14h00min \u00e0s 17h00min, com todos  os documentos exigidos para a contrata\u00e7\u00e3o de acordo com o Edital.  1.4 \u2013 O candidato que n\u00e3o comparecer nos dias e hor\u00e1rio relacionados  na convoca\u00e7\u00e3o, entenderemos como desist\u00eancia por parte do candidato, e  automaticamente o candidato estar\u00e1 eliminado do processo seletivo.  Sena Madureira \u2013 Acre, 30 de julho de 2021. Altemir Lira de Almeida Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Dec. n\u00b0003/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA AVISO DE REABERTURA DA LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 015/2021  O Munic\u00edpio de Sena Madureira-AC, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico aos interessados que far\u00e1 realizar, REABERTURA da licita\u00e7\u00e3o do tipo menor pre\u00e7o, por item. Registro de Pre\u00e7os para futura Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para  fornecimento de material de consumo e permanente, destinado a atender as necessidades desta municipalidade. Retirada do Edital: do dia 03 \u00e0 16/08/2021. ABERTURA: 17/08/2021 \u00e1s HORA: 09h (hor\u00e1rio Acre) LOCAL: Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, Av. Avelino Chaves, 816 -  Centro - Sena Madureira \u2013 AC, ou pelo e-mail: licitacaosena@gmail.com Sena Madureira-AC, 02 de agosto de 2021. Jo\u00e3o Paulo Cavalcante d\u2019Avila Neto Pregoeiro  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA AVISO DE SUSPENS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b0 016/2021 - SRP A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico que decidiu SUSPENDER o certame referente ao Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba  016/2021 - SRP, que tem como objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  Servi\u00e7os de Malharia,   para revis\u00e3o e retifica\u00e7\u00e3o  do Edital. A nova data  de abertura ser\u00e1 divulgada na forma da Lei. Sena Madureira-AC, 02 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Douglas Ara\u00fajo de Farias Pregoeiro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 017/2021 \u2013 SRP                          O Munic\u00edpio de Sena Madureira-AC, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico aos interessados que far\u00e1 realizar\u00e1  licita\u00e7\u00e3o, do tipo menor pre\u00e7o por item (maior percentual de desconto),  para registro de pre\u00e7o. OBJETO: Visa atender o Registro de Pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e  contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os mec\u00e2nicos de motocicletas, destinado a atender as necessidades desta municipalidade. Retirada do Edital: de 03/08/2021 \u00e0 13/08/2021 atrav\u00e9s do e-mail: licitacaosena@gmail.com, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:app.tce.ac.gov.br/ portaldelicitacoes (site do Tribunal de Contas do Estado do Acre \u2013 TCE/ AC \u2013 LICON) e no site da Prefeitura Municipal de Sena Madureira/AC:  https://www.senamadureira.ac.gov.br/licitacoes ABERTURA: 16/08/2021 \u00e0s 08h (hor\u00e1rio Acre) LOCAL: Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, Av. Avelino Chaves, 816 -  Centro - Sena Madureira - AC. Sena Madureira-AC, 02 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Douglas Ara\u00fajo de Farias  Pregoeiro "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD PORTARIA/N\u00ba 001/2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a Nomea\u00e7\u00e3o do Gestor e Fiscal do Contrato da Empresa  de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo do tipo pick-up para o  Gabinete do Vice-Prefeito e d\u00e1 outras providencias.\u201d O Vice-Prefeito de Senador Guiomard \u2013 AC, Jos\u00e9 Claudinei Rabelo  Martins, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais ... RESOLVE: Artigo 1\u00ba - Designar os Servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como Gestor e Fiscal do TERMO DE  CONTRATO N\u00ba 194/2021, referente a EMPRESA R & N LIMA LTDA  - CNPJ N\u00ba 11.060.224/0001-05, REFERENTE AO TERMO DE ADES\u00c3O N\u00ba 009/2021, ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba  018/2020, PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 025/2020, PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 089/2021, Celebrado com o Munic\u00edpio de Senador  Guiomard, com vig\u00eancia at\u00e9 01/07/2022, a contar da data da assinatura  do Contrato, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Pessoa Jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados de Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo  tipo pick-up, cabine dupla, 04 portas, diesel, tra\u00e7\u00e3o 4 x 4, ano m\u00ednimo  2016, para 05 (cinco) passageiros, freios ABS, Dire\u00e7\u00e3o Hidr\u00e1ulica ou  el\u00e9trica, carroceria confeccionada em chapa de alta resist\u00eancia, motor  de no m\u00ednimo 140 CV, transmiss\u00e3o manual, protetor de ca\u00e7amba. Sem  Condutor, destinados a atender as necessidades do Gabinete do Vice-Prefeito da Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC, de acordo  com as especifica\u00e7\u00f5es constante no TERMO DE REFERENCIA do respectivo Contrato, afim de atender as necessidades da CONTRATANTE: \u2022 JOS\u00c9 CLAUDINEI RABELO MARTINS \u2013 GESTOR \u2022 ANNA CLARA ARA\u00daJO COSTA\u2013 FISCAL  Artigo 2\u00ba - Compete ao servidor, designado como gestor dos contratos  de que trata essa Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. O Gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Artigo 3\u00ba - Compete aos servidores, designados como fiscal dos contratos em comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato  os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m  das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo  exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Artigo 4\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas todas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. PUBLIQUE-SE, REGISTRE-SE E CUMPRA-SE. Senador Guiomard \u2013 Acre, 26 de Julho de 2021. Jos\u00e9 Claudinei Rabelo Martins Vice-Prefeito ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Extrato de Contrato N\u00ba 175/2021 ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 004/2021 Partes: Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC, por interm\u00e9dio  da SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O e a empresa CALURINO FERRAZ MIRANDA - CNPJ 14.413.439/0001-50. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente, escrit\u00f3rio e pedag\u00f3gico, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Senador Guiomard/AC. Valor Total: R$ 459.432,00 (quatrocentos e cinquenta e nove mil, quatrocentos e trinta e dois reais). Prazo de Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2021. Data da Assinatura: 15 de julho de 2021 Assinam: Prefeita Municipal de Senador Guiomard, Rosana Pereira da  Silva e o Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Jos\u00e9 Aparecido Martins  pela Contratante, e o Sr. Jordney de Souza Cordeiro, pela Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD RATIFICA\u00c7\u00c3O DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 034/2021 A Prefeita de Senador Guiomard/AC, Rosana Pereira da Silva, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio c/c o previsto no caput do artigo 75, da Lei N\u00ba 14.133/2021, e com base no parecer  jur\u00eddico da procuradoria jur\u00eddica do munic\u00edpio, RATIFICA a DISPENDA  DE LICITA\u00c7\u00c3O, na contrata\u00e7\u00e3o da empresa M. D. L. FIGUEIREDO ME  \u2013 CNPJ n\u00ba 33.485.605/0001-79, visando a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  fornecimento de material de constru\u00e7\u00e3o, para a Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o, no valor global de R$ 24.955,02 (vinte e quatro mil, novecentos e cinquenta e cinco reais, e dois centavos), por se tratar de licita\u00e7\u00e3o  dispens\u00e1vel com fundamento nas disposi\u00e7\u00f5es no Art. 75, Inciso II da Lei  Federal N\u00ba 14.133/2021, e suas altera\u00e7\u00f5es.    Senador Guiomard/AC, 02 de agosto de 2021. Rosana Pereira da Silva Prefeita de Senador Guiomard/AC "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 085, DE 27 DE JULHO DE 2021. A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei  Municipal n\u00ba 847/2015;  CONSIDERANDO, a solicita\u00e7\u00e3o do servidor atrav\u00e9s de requerimento  encaminhado a Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o. CONSIDERANDO que a Lei Municipal n\u00ba 847/2015 faz men\u00e7\u00e3o, em seu  Art. 88, \u00a7 1\u00ba. A licen\u00e7a poder\u00e1 ser interrompida a qualquer tempo, a  pedido do servidor ou no interesse do servi\u00e7o.  RESOLVE: Art. 1\u00ba AUTORIZAR o retorno para a folha de pagamento da Secretaria Municipal de Cultura, Desporto e Turismo, o servidor FRANCISCO  RODRIGUES OLIVEIRA, CPF N\u00ba 162.185.289-53, servente, matricula  n\u00ba 8514, para exercer suas atividades a partir de 01 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL DECRETO N\u00ba 086, DE 30 DE JULHO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei  Municipal n\u00ba 847/2015;  CONSIDERANDO, solicita\u00e7\u00e3o do GOVERNO DO ESTADO DO ACRE,  atrav\u00e9s do OF\u00cdCIO N\u00ba 3064/2021/ CASACIVIL RESOLVE: Art. 1\u00ba. PRORROGAR, a CESS\u00c3O da servidora M\u00c1RCIA MARIA  REGO DA SILVA, portadora do CPF n\u00ba 195.201.312-72, do quadro de  pessoal da Prefeitura de Tarauac\u00e1, para exercer suas atividades junto  a Secretaria de Estado da Sa\u00fade - SESACRE, lotada no Hospital Dr.  Sans\u00e3o Gomes, pelo per\u00edodo de 01/01/2021 \u00e0 31/12/2021, COM \u00d4NUS  para o Governo do Estado do Acre. Art. 2\u00ba. O Recolhimento da Contribui\u00e7\u00e3o Previdenci\u00e1ria da servidora  continuar\u00e1 sendo efetuado pelo Regime Geral de Previd\u00eancia Social. Art. 3\u00ba. Este decreto entra em vigor na data de sua assinatura e  publica\u00e7\u00e3o. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL DECRETO N\u00ba 087, DE 30 DE JULHO DE 2021. \u201cInstitui normas para utiliza\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico da praia e d\u00e1  provid\u00eancias\u201d A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 12, incisos VIII e X, da Lei Org\u00e2nica e, CONSIDERANDO a necessidade de garantir a seguran\u00e7a, a integridade  f\u00edsica e a sa\u00fade de banhistas e demais usu\u00e1rios da praia; CONSIDERANDO o not\u00f3rio risco aos usu\u00e1rios da praia em decorr\u00eancia do  tr\u00e2nsito de ve\u00edculos automotores nas depend\u00eancias destinadas aos banhistas; CONSIDERANDO a necessidade de preserva\u00e7\u00e3o ambiental dos espa\u00e7os p\u00fablicos de uso comum, sobretudo de margens de rios e outros  cursos d\u2019\u00e1gua utilizados para fins de lazer e recrea\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO que a praia \u00e9 um local tradicionalmente utilizado pela  popula\u00e7\u00e3o nestas \u00e9pocas do ver\u00e3o amaz\u00f4nico como meio de recrea\u00e7\u00e3o, lazer e entretenimento, com presen\u00e7a maci\u00e7a de crian\u00e7as e idosos; CONSIDERANDO a necessidade de organiza\u00e7\u00e3o daquele espa\u00e7o p\u00fablico, como forma de melhor difundir o turismo em nossa cidade, atrav\u00e9s  do oferecimento de um ambiente saud\u00e1vel, limpo e provido de seguran\u00e7a aos turistas; D E C R E T A: Art. 1\u00b0. Fica proibido o acesso de quaisquer ve\u00edculos automotores ao espa\u00e7o destinado aos banhistas, assim entendida como a faixa territorial  de 33 (trinta e tr\u00eas) metros, contados da margem do rio at\u00e9 o continente,  designada como \u00e1rea de marinha, sendo permitido, apenas, tr\u00e2nsito de  pedestres e de carrocinhas destinadas ao comercio de alimentos, estes  exclusivamente de propuls\u00e3o humana. \u00a7 1\u00ba. Dever\u00e1 a Secretaria de Obras e Servi\u00e7os Urbanos, com a colabora\u00e7\u00e3o das Secretarias da Floresta e Meio Ambiente e de Cultura, Desporto  e Turismo, proceder \u00e0 delimita\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de reserva de que trata este  artigo, adotando os meios necess\u00e1rios ao bloqueio do acesso de ve\u00edculos n\u00e3o permitidos. \u00a7 2\u00ba. Sem preju\u00edzo do disposto no par\u00e1grafo anterior, dever\u00e3o ser estabelecidos corredores de passagem para ve\u00edculos do poder p\u00fablico de um modo  geral e particulares utilizados, exclusivamente, para fins de abastecimento  dos locais destinados ao com\u00e9rcio de bebidas e alimenta\u00e7\u00e3o. \u00a7 3\u00ba. Dever\u00e1 a Casa Civil, encaminhar expediente \u00e0 Colenda Pol\u00edcia  Militar, para que proceda \u00e0 seguran\u00e7a dos usu\u00e1rios da praia, bem assim  fa\u00e7a cumprir as normas de circula\u00e7\u00e3o ora estabelecidas, sem preju\u00edzo  das demais previstas na legisla\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito. Art. 2\u00ba. Fica estabelecido a todos os usu\u00e1rios, que dever\u00e3o portar sacos, ou outras embalagens afins, espec\u00edficos para condicionamento dos  res\u00edduos que produzirem (s\u00f3lidos e/ou l\u00edquidos), os quais dever\u00e3o, obrigatoriamente, ser depositados em caixas coletoras instaladas para esta  finalidade nas imedia\u00e7\u00f5es da praia ou levados consigo para disposi\u00e7\u00e3o  em outros pontos destinados \u00e0 coleta de lixo. Par\u00e1grafo \u00fanico. O transporte, a venda e o consumo de bebidas de  qualquer natureza, bem assim de alimentos, dever\u00e3o se dar, somente,  em embalagens descart\u00e1veis, confeccionadas, preferencialmente, em  material biodegrad\u00e1vel e que n\u00e3o ofere\u00e7am risco \u00e0 sa\u00fade ou a integridade f\u00edsica de pessoas e animais de qualquer esp\u00e9cie, ficando terminantemente proibido o ingresso de quaisquer tipos de embalagens de vidro. Art. 3\u00ba. Dever\u00e1 o \u00f3rg\u00e3o de Defesa Civil do Munic\u00edpio adotar os meios  necess\u00e1rios \u00e0 disponibiliza\u00e7\u00e3o de salva-vidas do Corpo de Bombeiros  Militar, como forma de garantir a seguran\u00e7a dos banhistas. Art. 4\u00ba. Dever\u00e1 a Secretaria Municipal de Sa\u00fade, atrav\u00e9s do Departamento de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria, proceder rigorosa fiscaliza\u00e7\u00e3o de bares,  lanchonetes, vendedores ambulantes e restaurantes, quanto ao cumprimento das normas de higiene e adequada manipula\u00e7\u00e3o de produtos  destinados ao consumo humano. Art. 5\u00ba. A atua\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos mencionada neste decreto, ficar\u00e1  restrita ao hor\u00e1rio compreendido das 08:00 \u00e0s 18:00, de sexta-feira a  domingo ou em feriados, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o.   Art. 6\u00ba. Este decreto entra em vigor nesta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 088, DE 30 DE JULHO DE 2021 Suspende, a partir de 2 de agosto de 2021, no \u00e2mbito da administra\u00e7\u00e3o direta e indireta do Poder Executivo, as disposi\u00e7\u00f5es normativas que  autorizam a concess\u00e3o de regime de trabalho remoto aos servidores  p\u00fablicos em raz\u00e3o da pandemia da covid-19; revoga o Decreto n\u00ba 8.911,  de 14 de maio de 2021, a fim de extinguir a restri\u00e7\u00e3o de hor\u00e1rio de funcionamento das atividades e estabelecimentos que especifica. A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 e Decreto Estadual n\u00ba 9.706, DE 29 DE JULHO DE 2021. DECRETA: Art. 1\u00ba Ficam suspensas, a partir de 2 de agosto de 2021, no \u00e2mbito da  administra\u00e7\u00e3o direta e indireta do Poder Executivo, as disposi\u00e7\u00f5es normativas que autorizam a concess\u00e3o de regime de trabalho remoto aos  servidores p\u00fablicos em virtude da pandemia da covid-19, em especial  aquelas previstas no Decreto n\u00ba 6.612, de 19 de agosto de 2020. Art. 2\u00ba A partir de 2 de agosto de 2021, todos os servidores p\u00fablicos da  Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo Municipal retornar\u00e3o  ao trabalho presencial, salvo disposi\u00e7\u00e3o em contr\u00e1rio em lei espec\u00edfica. Par\u00e1grafo \u00fanico. Para os fins de que trata o caput, os servidores da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo Municipal devem apresentar  a carteira de vacina\u00e7\u00e3o no setor de recursos humanos do respectivo \u00f3rg\u00e3o  ou entidade, para fins de inser\u00e7\u00e3o no sistema de gest\u00e3o de pessoas. Art. 3\u00ba A partir de 2 de agosto de 2021, apenas ser\u00e1 permitida a manuten\u00e7\u00e3o do regime de trabalho remoto aos servidores: I - que integrem o grupo de risco; e II - os que n\u00e3o foram vacinados com a 2\u00aa dose ou a dose \u00fanica da vacina  contra a COVID-19. Par\u00e1grafo \u00fanico. A permiss\u00e3o de que trata o caput n\u00e3o se aplica aos  servidores que se abstiverem ou que se recusarem ser vacinados de  acordo com o calend\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o e a disponibilidade de vacinas no  munic\u00edpio de lota\u00e7\u00e3o, salvo no caso de apresenta\u00e7\u00e3o de laudo m\u00e9dico  que comprove a impossibilidade de recebimento da vacina. Art. 4\u00ba Fica revogado o todas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Art. 5\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL PORTARIA N\u00ba 340, DE 27 DE JULHO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei  Municipal n\u00ba 795/2014; CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o contida no expediente SEMSA/OF. N\u00ba  801/2021 da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR,  MIRASILVIA CARDOSO DE LIMA, CPF N\u00ba  696.040.532-72, Gerente de Pagamentos, para responder, cumulativamente, pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade durante o per\u00edodo de 28 de  julho a 05 de agosto de 2021, em virtude da aus\u00eancia do titular da pasta  para cumprir agenda nas cidades de Rio Branco-AC e Bras\u00edlia-DF.  Art. 2\u00ba Pela acumula\u00e7\u00e3o descrita no artigo anterior, n\u00e3o decorrer\u00e1 a designada direito de acr\u00e9scimo aos seus vencimentos. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL Ata de Reassun\u00e7\u00e3o de Cargo Aos 05 (cinco) dias do m\u00eas de julho do ano de 2021 (dois mil e vinte  e um), \u00e0s 07h00min, no Pr\u00e9dio da Prefeitura, localizado na Rua  Coronel Juv\u00eancio de Menezes, n\u00b0 395 (trezentos e noventa e cinco),  no Gabinete da Prefeita da cidade de Tarauac\u00e1 \u2013 AC realizou-se  o Ato de Reassun\u00e7\u00e3o do Cargo de Prefeito, transferido pelo VicePrefeito RAIMUNDO MARANGUAPE DE BRITO, brasileiro, casado,  portador do RG n\u00ba 056490-SSP/AC e CPF: 035.895.792-34, que havia  assumido pelo motivo da titular MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA  MENEZES, brasileira, casada, portadora do RG: 371588 SSP/AC e  CPF: 671.425.242-00, precisou se ausentar para participa de reuni\u00f5es  no TCE, AMAC, da entrega de maquin\u00e1rios para os munic\u00edpios, reuni\u00e3o  no Gabinete do Governador Gladson Cameli e tratar de assuntos de  interesse da municipalidade na cidade de Rio Branco - AC. E para  constar, eu, ROSIMEIRE OLIVEIRA MATOS DE SOUZA, lavrei a  presente ata, que ser\u00e1 assinada por mim, pelo transmitente e quem  mais de direito for. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL Ata de Transmiss\u00e3o de Cargo de Prefeito  Aos 31 (trinta e um) dias do m\u00eas de julho do ano de 2021 (dois mil e  vinte e um), \u00e0s 07h00min, no Pr\u00e9dio da Prefeitura, localizado na Rua  Coronel Juv\u00eancio de Menezes, n\u00b0 395 (trezentos e noventa e cinco) no  Gabinete da Prefeita desta cidade de Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, realizou-se o  Ato de Transmiss\u00e3o de Cargo de Prefeito, transferido pela titular MARIA  LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES, brasileira, casada, portadora  do RG: 371588 SSP/AC e CPF: 671.425.242-00, ao Vice-Prefeito  RAIMUNDO MARANGUAPE DE BRITO, brasileiro, casado, portador  do RG n\u00ba 056490-SSP/AC e CPF: 035.895.792-34, onde a mesma  ir\u00e1 participa de uma Audi\u00eancia com Ministro Rog\u00e9rio Marinho, no  Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional, Bloco E, 8\u00ba andar \u2013 Gabinete  do Ministro, Audi\u00eancia com Secret\u00e1rio de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade,  Raphael C\u00e2mara no Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, Bloco G, 7\u00ba andar \u2013 Gabinete  do Secret\u00e1rio e assuntos de interesse da municipalidade na cidade  de Bras\u00edlia - DF. E para constar, eu, ROSIMEIRE OLIVEIRA MATOS  DE SOUZA, lavrei a presente ata, que ser\u00e1 assinada por mim, pelo  transmitente e quem mais de direito for. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 Esp\u00e9cie: EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba. 36/2021. Processo n\u00ba 1035/2021  - Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 32/2021.  Partes: PREFEITURA MUNICIPAL  DE TARAUAC\u00c1 e a Pessoa F\u00edsica: Jorge Barroso de Ara\u00fajo. Objeto:  Loca\u00e7\u00e3o de um im\u00f3vel, tipo casa, com \u00e1rea pretendida de 116,45 m\u00b2,  localizado na Rua Quintino Boca\u00eduva, n\u00ba 118, Bairro Centro, Tarauac\u00e1Acre. Valor mensal:  R$ 1.900,28. Vig\u00eancia: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a  partir da assinatura do contrato por um per\u00edodo de 12 (doze) meses.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: 01.12.10.2100 - 33.90.36.00 - 017  (FNAS). Data da assinatura: Tarauac\u00e1/AC, 11/06/2021. Assinam: Maria  Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes pela LOCAT\u00c1RIA e o Sr. Jorge Barroso  de Ara\u00fajo pelo LOCADOR.  ",
            "TERMO DE SUSPENS\u00c3O / PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 022/2020  / PROCESSO N\u00ba 2.068/2020 Fica SUSPENSO os atos referentes ao Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba  022/2020 \u2013 Processo n\u00ba 2.068/2020 que tem como objeto Registro  de Pre\u00e7o para a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente do tipo eletrodom\u00e9sticos, eletroelet\u00f4nicos, m\u00f3veis, equipamentos de inform\u00e1tica,  som, multim\u00eddia e outros destinados a atender a Secretaria Municipal  de Administra\u00e7\u00e3o, Educa\u00e7\u00e3o, Sa\u00fade e Promo\u00e7\u00e3o Social, pertencente  \u00e0 Prefeitura de Tarauac\u00e1/Ac, relativo \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba  026/2020, e  o  contrato  dela correspondente, nos itens 02, 03, 05,  09, 10, 11, 12, 23, 24, 25, 26, 27, 28, 29, 32, 38, 49, 51, 52, 53, 54,  55, 56, 57 e  58, que  totalizaram  o  montante  de  R$  5.449.437,00  (cinco  milh\u00f5es  quatrocentos  e  quarenta  e  nove  mil quatrocentos  e trinta e sete reais), sendo R$ 4.593.207,00 (quatro milh\u00f5es quinhentos e noventa e tr\u00eas mil duzentos e sete reais) do contrato com  empresa DREAM IND. E COM. LTDA, e R$ 856.230,00 (oitocentos e  cinquenta e seis  mil  duzentos  e  trinta  reais)  do  contrato  com  a  empresa LAYOUT M\u00d3VEIS PARA ESCRIT\u00d3RIO LTDA. Fica  TERMINANTEMENTE PROIBIDO adquirir quaisquer materiais ou equipamentos identificados nos itens acima elencados at\u00e9 que a situa\u00e7\u00e3o  seja esclarecida, analisada e julgada pelo Plen\u00e1rio do Tribunal de  Contas do Estado do Acre, decis\u00e3o est\u00e1 contida na Papeleta de Julgamento n\u00ba 13.760-TCE/AC.Publique-se. Tarauac\u00e1/Ac, 30/07/2021.  Assina: Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O DESERTA  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 020/2021 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do Pregoeiro designado  torna p\u00fablica para conhecimento, que a licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o  Presencial n\u00ba 020/2021, cujo objeto \u00e9 a da licita\u00e7\u00e3o \u00e9 Registro de Pre\u00e7os  para futura e eventual Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o  de Extintores de Inc\u00eandio com instala\u00e7\u00e3o e Recarga para preven\u00e7\u00e3o e  seguran\u00e7a contra inc\u00eandios e outros, a fim de atender as necessidades  de todas as Secretaria Municipais pertencentes a Prefeitura Municipal  de Tarauac\u00e1, realizada em 28 de julho de 2021, \u00e0s 14h30mm foi considerada DESERTA, por n\u00e3o comparecerem interessados ao certame.  Tarauac\u00e1 - Acre, 30 de Julho de 2021. Atenciosamente, Janaina Santos da Silva PREGOEIRA Decreto 220/2020 "
        ],
        "XAPURI": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI PEFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI PORTARIA N\u00b0 035 DE 12 DE JULHO DE 2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Xapuri-Acre, no uso  das suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba  083/2021 celebrado entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade, e a Sra.  MARIA DA PENHA FACUNDO DE OLIVEIRA, portador (a) da C\u00e9dula de identidade RG 0306278 SSP/AC e do CPF n\u00ba 648.398.332-00, assinado no dia  01/07/2021, que tem por objeto LOCA\u00c7\u00c3O DO PREDIO DA FARMACIA,  de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia -  Anexo I do Edital, tudo em conformidade com os anexos da Dispensa de  Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 07/2021, Processo n\u00ba 035/2021, parte integrante deste instrumento, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE:    I - Gestor Titular: Wagner Soares de Menezes; II - Gestor Substituto: Daniel Lima de Almeida; III - Fiscal Titular: Rangel Ferreira Menezes; IV - Fiscal Substituto: Wanessa Maciel de Souza. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada  PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Xapuri \u2013 Acre, 02 de Julho de 2021. Wagner Soares de Menezes Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 006/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI TERCEIRO TERMO ADITIVO REFERENTE AO CONTRATO N\u00ba 03/2020 TERMO ADITIVO DE PRAZO, REFERENTE AO CONTRATO N\u00b0  03/2020, CELEBRADO ENTRE A PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI \u2013 AC, E A EMPRESA N. S. CAMERGO & BATISTA LTDA, CNPJ N\u00b0  20.859.145/0001-50, , PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS TECNICOS  ESPECIAIZADOS DE CONSULTORIA CONTABIL, PARA FINS DE  PRESTA\u00c7\u00d5ES DE CONTAS PARA ATENDER A NECESSIDADE DA  SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS, QUE  CELEBRAM ENTRI SI A PREFEITURA DE XAPURI E A EMPRESA N.  S. CAMARGO & BATIATA, CNPJ N\u00b0 20.859.145/0001-50.  A PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI - ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de  Direito P\u00fablico Interno, CNPJ N\u00ba 04.018.560/0001-24, com sede e foro  nesta cidade na Rua Floriano Peixoto, n\u00b0 114, Centro, Xapuri-Acre, neste ato representado pelo Prefeito Municipal, o Senhor FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS,  brasileiro, agr\u00f4nomo, portador  da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba 119.291 SSP/AC domiciliado e residente nesta cidade de Xapuri-AC, doravante denominado simplesmente  CONTRATANTE e de outro lado, N. S. CAMARGO & BATISTA LTDA,  inscrita no CNPJ N\u00ba 20.859.145/0001-50, REPRESENTADO NESTE  ATO POR NEIVO DOS SANTOS SOUZA CAMARGO, BRASILEIRO(A),  EMPRESARIO(A), PORTADO DO RG DE N\u00b0377.106 SSP-AC, CPF DE  N\u00b0656.503.102-97, COM ENDERE\u00c7O LOCALIZADO NA RUA ISAURA  BENICIO AMORIM, N\u00b0 294, BAIRRO QUIXADA, CAPIXABA-AC, doravante denominada CONTRATADA, conforme cl\u00e1usulas a seguir:  CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO - O presente Termo Aditivo tem por  objeto estabelecer novo prazo de validade para o presente Contrato.  CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL \u2013 A altera\u00e7\u00e3o contratual de que trata este instrumento \u00e9 baseado no art. 57, \u00a74\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666/93. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 VIGENCIA \u2013 Com os acr\u00e9scimos decorrentes  deste termo aditivo, o PRAZO DO CONTRATO passar\u00e1 a ser de 01 de  mar\u00e7o de 2021 a 01 de mar\u00e7o de 2022. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O - Fica ratificadas todas as  demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es anteriormente aven\u00e7adas, n\u00e3o alteradas  pelo presente Termo Aditivo. E por estarem de acordo, depois de lido e achado conforme o presente  termo lavrado em 02 (duas) vias de igual teor e forma, assinaram as  partes e as testemunhas abaixo.  Xapuri \u2013 AC 29 de Julho de 2021. Assinam, Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos Prefeito de  Xapuri AC, como Contratante e N. S. CAMARGO & BATISTA LTDA,  inscrita no CNPJ N\u00ba 20.859.145/0001-50, como contratada. ",
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O DO Extrato de Contrato CONTRATO N\u00ba 083/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de Xapuri AC, torna p\u00fablica a retifica\u00e7\u00e3o  do Extrato de Contrato n\u00ba 083/2021, publicado no dia 21/07/2021 no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre. Onde se l\u00ea: \u201cMARIA DA PENHA FACUNDO  DE OLIVEIRA, CPF n\u00ba 648.398.332-00/Locador (a)\u201d. LEIA-SE \u201cMARIA DA  PENHA FACUNDO DE OLIVEIRA, CPF n\u00ba 648.198.332-00/Locador (a)\u201d. Xapuri - Acre, 29 de julho de 2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI CONTRATO N\u00ba 194/2021 TERMO DE ADES\u00c3O DE ATA DO Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 005/2021 oriunda de Pl\u00e1cido de Castro. PROCESSO N\u00ba. 050/2021 DO OBJETO - Constituir o objeto do presente termo a Ades\u00e3o a Ata de registro de pre\u00e7o, oriunda do preg\u00e3o presencial para Registro de Pre\u00e7o n\u00ba005/2021,  registrados pela Prefeita Municipal de Pl\u00e1cido de Castro/Ac, visando atender a Secretaria Municipal de Infraestrutura Urbana e Rural no Munic\u00edpio de  Xapuri, conforme especificado no termo de refer\u00eancia, os quais atendem os interesses desta prefeitura e que fazem parte do presente instrumento, como  se aqui estivessem interinamente transcritos.  DAS PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI - AC, CNPJ n\u00ba 04.018.560/0001-24 E A EMPRESA: SILVA E COMERCIO DE LUBRIFICANTES LTDA, CNPJ N\u00ba 27.435.8940/0001-33 DO QUANTITATIVO: O quantitativo correspondente a aquisi\u00e7\u00e3o dos materiais contratados \u00e9 o seguinte: VALOR: Estima-se a despesa com a aquisi\u00e7\u00e3o dos produtos o valor global de R$ 185.835,00 (Cento e oitenta e cinco mil oitocentos e trinta e cinco reais). DOS RECURSOS E CONSIGNA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: - As despesas decorrentes deste instrumento correr\u00e3o \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI, para o exerc\u00edcio financeiro de 2021. Todas as despesas decorrentes do (s) (objeto) da presente licita\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e3o por conta dos recursos consignados no Programa de Trabalho: Pro/Ativ.  2042 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Departamento de Obras e Urbanismo; Programa de Trabalho: 2044 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema de Limpeza; Programa de Trabalho: 1040 \u2013 Amplia\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o de ramais e pontes; Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste Contrato tem in\u00edcio na data de 29/07/2021 at\u00e9 o encerramento do exerc\u00edcio em 31/12/2021. Xapuri-Acre, 29 de julho de 2021.  Assinam, Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos Prefeito de Xapuri AC, como Contratante e Silva e Comercio de Lubrificantes Ltda, CNPJ  N\u00ba 27.435.840/0001-33, como Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE XAPURI TERMO DE ADES\u00c3O \u00c1 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O, ORIUNDA DO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP n.\u00ba 005/2021 \u2013 CPL PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO/ACRE. PARTES: PREFEITURA DE XAPURI COMO ADERENTE, PREFEITURA DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO/AC, COMO INTERVENIENTE E A EMPRESA  SILVA COMERCIO DE LUBRIFICANTES LTDA, COMO CONTRATADA.  DO OBJETO Constitui objeto do presente Termo a aquisi\u00e7\u00e3o de \u00d3leo lubrificante, tendo em vista a necessidade e urg\u00eancia em adquiri os produtos especificados  no atendimento a Secretaria Municipal de Infraestrutura Urbana e Rural da Prefeitura de Xapuri \u2013 AC, registrado pela ARP n\u00ba 006/2021, oriunda  do Preg\u00e3o Presencial SRP 005/2021, em favor do FORNECEDOR Silva Comercio de Lubrificantes Ltda, tudo em conformidade com as condi\u00e7\u00f5es  especificadas na referida Ata de Registro de Pre\u00e7os, Termo de Refer\u00eancia e Edital, que fazem parte do presente instrumento, como se aqui estivessem inteiramente transcritos. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas decorrentes da referida Ades\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento: Todas as despesas decorrentes do (s) (objeto) da presente licita\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e3o por conta dos recursos consignados no Programa de Trabalho: Pro/Ativ.  2042 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Departamento de Obras e Urbanismo; Programa de Trabalho: 2044 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema de Limpeza; Programa de Trabalho: 1040 \u2013 Amplia\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o de ramais e pontes; Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo DO VALOR O valor global para o objeto deste Termo \u00e9 de R$ 185.835,00 (Cento e oitenta e cinco mil oitocentos e trinta e cinco reais). DOS PRAZOS Validade do Termo de Ades\u00e3o vigora a partir da sua assinatura at\u00e9 a vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 006/2021 pertencente a Prefeitura  de Pl\u00e1cido de Castro/Ac. DATA DE ASSINATURA: 28 de julho de 2021. ASSINAM: o prefeito de Xapuri o senhor Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos, Sr. Manoel Teixeira de Souza \u2013 CONTRATADA. "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE CONTAS": [
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE AVISO DE SUSPENS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 010/2021 PROCESSO ELETR\u00d4NICO N\u00ba 138.668 OBJETO: A presente licita\u00e7\u00e3o tem como objeto o Registro de Pre\u00e7os para  eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para PRESTA\u00c7\u00c3O DE  SERVI\u00c7O DE TELEFONIA FIXA (FIXO-FIXO E FIXO-M\u00d3VEL, LOCAL E  LONGA DIST\u00c2NCIA NACIONAL E INTERNACIONAL) POR MEIO DE ENTROCAMENTO E1, COM DISPONIBILIZA\u00c7\u00c3O DE RAMAIS DDR NOS  SETORES DO TCE/AC, BEM COM SERVI\u00c7O DE DDG 0800, para atender as necessidades do Tribunal de Contas do Estado do Acre, tudo em  conformidade com as condi\u00e7\u00f5es do Edital e seus Anexos. A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica  SUSPENSO o processo licitat\u00f3rio acima referido, previamente marcado  para o dia 03/08/2021 \u00e0s 08:30, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  13.088, para an\u00e1lise de pedido de impugna\u00e7\u00e3o. Rio Branco-AC, 30 de julho de 2021.  Djailson Firmino de Moura Pregoeiro-Portaria n\u00ba 016/2021 - CPL/TCE-AC ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo n\u00ba: 129.021 Classe/Tipo de Processo : Presta\u00e7\u00e3o de Contas Unidade Gestora: Departamento Estadual de Pavimenta\u00e7\u00e3o e  Saneamento- DEPASA Interessado: Edvaldo Soares de Magalh\u00e3es Relator: Conselheiro Ronald Polanco Ribeiro Assunto/Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de Contas Anual, referente ao exerc\u00edcio 2017 CITA\u00c7\u00c3O Finalidade: De ordem do Senhor Conselheiro Relator, CITAR o representante legal da empresa SISTEMA PRI ENGENHARIA LTDA para,  querendo, apresentar justificativa, conforme parecer Ministerial de fls.  7560/7564, especialmente no que diz respeito ao item 2.6 do Relat\u00f3rio  conclusivo de fls. 7530/755. Sede do Tribunal  :  Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 28 de julho de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo n\u00ba: 139.444 Classe/Tipo de Processo :Recurso de Reconsidera\u00e7\u00e3o Unidade Gestora: Departamento Estadual de Pavimenta\u00e7\u00e3o e  Saneamento- DEPASA Interessado:Felismar Mesquita Moreira Relator: Conselheiro  Ronald Polanco Ribeiro Assunto/Objeto:Recurso de Reconsidera\u00e7\u00e3o da Decis\u00e3o contida no  Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00b0 10.580/2017/Plen\u00e1rio-TCE-AC prolatada nos autos do Processo n\u00b0 19.403.2014-00 c/02 volumes e 05anexos (An\u00e1lise de documenta\u00e7\u00e3o referente \u00e0 Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba 083/2014, cujo objeto \u00e9 a  contrata\u00e7\u00e3o de empresa  de  engenharia  para  a  implanta\u00e7\u00e3o  de infraestrutura urbana e saneamento b\u00e1sico no bairro Raimundo Melo).  Processo f\u00edsico n\u00ba 24.853.2019-01 CITA\u00c7\u00c3O Finalidade: De ordem do Senhor Conselheiro Relator, CITAR o Senhor  JOS\u00c9 RONALDO MELO DE OLIVEIRA para, querendo, no prazo de  15 (quinze) dias, apresentar defesa, documentos e/ou quaisquer outros  esclarecimentos que julgar pertinente no que diz respeito \u00e0s falhas/irregularidades apontadas no Relat\u00f3rio T\u00e9cnico de fls. 22/43.  Sede do Tribunal  :  Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 28 de julho de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo n\u00ba: 139.918 Classe/Tipo de Processo : Apurar Responsabilidade  Unidade Gestora: Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro Interessado: Gedeon Sousa Barros Relator: Conselheira Maria de Jesus Carvalho de Souza Assunto/Objeto: Apurar responsabilidade do gestor, bem como identificar o montante da d\u00edvida de FGTS que o munic\u00edpio de Pl\u00e1cido  de   Castro  possui  e  se  h\u00e1 regulariza\u00e7\u00e3o desta situa\u00e7\u00e3o (art. 37, inciso II,  \u00a7 2 da CF/88). Processo f\u00edsico n\u00ba 24.458.2018-01.  CITA\u00c7\u00c3O Finalidade: De ordem da Senhora Conselheira Relatora, CITAR o Senhor RAIMUNDO NASCIMENTO ARAG\u00c3O, Ex-prefeito do Munic\u00edpio de  Pl\u00e1cido de Castro para, querendo, no prazo de 15 (quinze) dias, apresentar raz\u00f5es de justificativa quanto ao n\u00e3o recolhimento do FGTS e  pelo dano ao Er\u00e1rio cujo valor est\u00e1 disposto nos autos, referente aos juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelo atraso no recolhimento do FGTS e/ou sal\u00e1rios retidos, conforme apontado no Relat\u00f3rio T\u00e9cnico de fls. 115/127.  Sede do Tribunal  :  Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 28 de junho de 2021.  Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es "
    ],
    "TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A": [
        "TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N.\u00ba 029/2021 PROCESSO SEI  TJAC N.\u00ba 0003176-51.2021.8.01.0000 PARTES COOPERANTES: O TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO  DO ACRE (TJAC), e o CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO ACRE (CBMAC). OBJETO: O presente Termo tem por objeto a cess\u00e3o de barco do tipo  voadeira, juntamente com barqueiro, para auxiliar as atividades judici\u00e1rias na regi\u00e3o do Munic\u00edpio de Sena Madureira, responsabilizando-se  este Tribunal pelo fornecimento do combust\u00edvel e \u00f3leo 2-Tempos. DATA DE ASSINATURA: 26/07/2021. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Acordo ser\u00e1 de 24 (vinte e  quatro) meses, a partir da sua assinatura, podendo ser prorrogado por  interesse das partes at\u00e9 o limite de 60 (sessenta) meses, desde que  manifestado previamente e por escrito a autoriza\u00e7\u00e3o formal das autoridades competentes, em at\u00e9 30 (trinta) dias, antes do t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia, nos termos do art. 57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/1993, exceto se  houver manifesta\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria. ASSINAM: A Presidente do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre,  Desembargadora Waldirene Oliveira da Cruz Lima Cordeiro, e o  Comandante Geral do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do acre,  Cel. QOBM Carlos Batista da Costa. ",
        "TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N.\u00ba 034/2021 PROCESSO SEI  TJAC N.\u00ba 0002928-27.2017.8.01.0000 PARTES COOPERANTES: O TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO  DO ACRE (TJAC), e o MUNIC\u00cdPIO DE M\u00c2NCIO LIMA. OBJETO: O presente Termo tem por objeto a conjun\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os, objetivando a cess\u00e3o de barco, juntamente com barqueiro, para auxiliar as  atividades judici\u00e1rias na regi\u00e3o ribeirinha do Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima. DATA DE ASSINATURA: 27/07/2021. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Acordo ser\u00e1 de 24 (vinte e  quatro) meses, a partir da sua assinatura, podendo ser prorrogado por  interesse das partes at\u00e9 o limite de 60 (sessenta) meses, desde que  manifestado previamente e por escrito a autoriza\u00e7\u00e3o formal das autoridades competentes, em at\u00e9 30 (trinta) dias, antes do t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia, nos termos do art. 57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/1993, exceto se  houver manifesta\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria. ASSINAM: A Presidente do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre,  Desembargadora Waldirene Oliveira da Cruz Lima Cordeiro, e o Prefeito  do Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima, Isaac de Souza Lima. ",
        "TERMO DE CESS\u00c3O DE USO N.\u00ba 032/2021 PROCESSO SEI TJAC N.\u00ba  0001031-56.2020.8.01.0000 PARTES COOPERANTES: O TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO  DO ACRE (TJAC), e a JUSTI\u00c7A FEDERAL DE PRIMEIRO GRAU \u2013 SE\u00c7\u00c3O JUDICI\u00c1RIA DO  ACRE (SJAC). OBJETO: O presente Termo tem como objeto a cess\u00e3o gratuita do uso  de salas espec\u00edficas para Depoimento sem Dano, no F\u00f3rum Bar\u00e3o do  Rio Branco, F\u00f3rum dos Juizados C\u00edveis localizados na cidade da Justi\u00e7a  e nos F\u00f3rum das Comarcas de Sena Madureira e Tarauac\u00e1, para atendimento, compartilhado com o TJAC, da Resolu\u00e7\u00e3o CNJ n.\u00ba 299/2019. DATA DE ASSINATURA: 27/07/2021. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Acordo ser\u00e1 de 24 (vinte e  quatro) meses, a partir da sua assinatura, podendo ser prorrogado por interesse das partes at\u00e9 o limite de 60 (sessenta) meses, desde que manifestado previamente e por escrito a autoriza\u00e7\u00e3o formal das autoridades compe- tentes, em at\u00e9 30 (trinta) dias, antes do t\u00e9rmino de sua vig\u00eancia, nos termos  do art. 57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/1993, exceto se houver manifesta\u00e7\u00e3o  contr\u00e1ria. Subsistindo interesse de uma das partes em rescindir o presente  Termo de Cess\u00e3o, dever\u00e1 comunicar tal inten\u00e7\u00e3o ao outro convenente com  anteced\u00eancia m\u00ednima de 180 (cento e oitenta) dias. ASSINAM: A Presidente do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre, Desembargadora Waldirene Oliveira da Cruz Lima Cordeiro, e o Diretor do  Foro da Justi\u00e7a Federal de Primeiro Grau \u2013 Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Acre,  Juiz Federal Herley da Luz Brasil. "
    ],
    "DIVERSOS": [
        "SERVI\u00c7O SOCIAL DO TRANSPORTE \u2013 SEST  UNIDADE DN 136 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 00004/2021 O Servi\u00e7o Social do Transporte \u2013 SEST comunicam aos interessados que  realizar\u00e3o CONCORR\u00caNCIA para  contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7os  de alimenta\u00e7\u00e3o com fornecimento de kit lanche saud\u00e1vel, sob demanda,  para suprir as necessidades das campanhas e eventos do SEST/SENAT  no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul - Acre, o contrato resultante desta licita\u00e7\u00e3o  ter\u00e1 a vig\u00eancia de 12 (doze) meses, podendo ser prorrogado por meio de  termo aditivo, at\u00e9 o limite de 60 (sessenta) meses, conforme condi\u00e7\u00f5es  deste Edital e seus Anexos, mediante o menor pre\u00e7o. O recebimento dos  envelopes contendo a documenta\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o e a proposta comercial  ser\u00e1 no dia 16/08/2021, \u00e0s 14h. Para retirada do edital e acesso \u00e0s demais  informa\u00e7\u00f5es, os interessados dever\u00e3o dirigir-se a Unidade DN 136 \u2013 Ildefon\u00e7o Cordeiro na Estrada da Alemanha n\u00b0 172 A, Bairro Gleba Formoso  SEST/SENAT \u2013 Cruzeiro do Sul - AC, Tel: 68 3311-3003, ou solicitar pelo  e-mail: licita\u00e7\u00e3o.dn136@sestsenat.org.br. Cruzeiro do Sul - AC, 30 de julho de 2021. Ligiane Vaz de Souza Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O PELA MODALIDADE CONCORR\u00caNCIA POR  T\u00c9CNICA E PRE\u00c7O \u2013 N.\u00ba 02/2021 DO OBJETO Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados a ser prestado por  pessoa jur\u00eddica para modelagem da estrat\u00e9gia de mercado. DO RECEBIMENTO E ABERTURA DOS ENVELOPES CONTENDO  PROPOSTA E DOCUMENTOS DE HABILITA\u00c7\u00c3O. As 11 horas (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 17 de agosto de 2021\u2013 ter\u00e7a-feira,  na Sede do Sebrae no Acre, Av. Cear\u00e1, 3693, 7\u00ba BEC, Rio Branco/AC. RETIRADA DO EDITAL O Edital poder\u00e1 ser retirado gratuitamente junto \u00e0 Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, a partir de 02 de agosto de 2021, nos dias \u00fateis, no  hor\u00e1rio de 07:30 \u00e0s 12:00 e das 14:00 \u00e0s 17:30 horas, na sede do SEBRAE no Acre, atrav\u00e9s do site http://www.scf3.sebrae.com.br/portalcf. 4. ESCLARECIMENTOS E IMPUGNA\u00c7\u00d5ES. Pedido de impugna\u00e7\u00e3o e outros questionamentos poder\u00e3o ser enviados  at\u00e9 o dia 13 de agosto de 2021, via portal no endere\u00e7o http://www.scf3. sebrae.com.br/portalcf. Rio Branco/AC, 30 de julho de 2021. Adriana Elizabete de Souza Dantas Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 SEBRAE/AC  SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC ",
        "EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O PELA MODALIDADE CONCORR\u00caNCIA POR  T\u00c9CNICA E PRE\u00c7O \u2013 N.\u00ba 02/2021 DO OBJETO Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados a ser prestado por  pessoa jur\u00eddica para modelagem da estrat\u00e9gia de mercado. DO RECEBIMENTO E ABERTURA DOS ENVELOPES CONTENDO  PROPOSTA E DOCUMENTOS DE HABILITA\u00c7\u00c3O. As 11 horas (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 17 de agosto de 2021\u2013 ter\u00e7a-feira,  na Sede do Sebrae no Acre, Av. Cear\u00e1, 3693, 7\u00ba BEC, Rio Branco/AC. RETIRADA DO EDITAL O Edital poder\u00e1 ser retirado gratuitamente junto \u00e0 Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, a partir de 02 de agosto de 2021, nos dias \u00fateis, no  hor\u00e1rio de 07:30 \u00e0s 12:00 e das 14:00 \u00e0s 17:30 horas, na sede do SEBRAE no Acre, atrav\u00e9s do site http://www.scf3.sebrae.com.br/portalcf. 4. ESCLARECIMENTOS E IMPUGNA\u00c7\u00d5ES. Pedido de impugna\u00e7\u00e3o e outros questionamentos poder\u00e3o ser enviados  at\u00e9 o dia 13 de agosto de 2021, via portal no endere\u00e7o http://www.scf3. sebrae.com.br/portalcf. Rio Branco/AC, 30 de julho de 2021. Adriana Elizabete de Souza Dantas Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 SEBRAE/AC ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO A ATA DE REGISTRO DE  PRE\u00c7OS DE SERVI\u00c7OS \u2013 RP N\u00ba. 0003/2021 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre  \u2013 Sebrae no Acre, e os Fornecedores M.S SERVI\u00c7O COM\u00c9RCIO E  REPRESENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI \u2013 ME, representada por sua Procuradora  ROBERTA SILVA DE ARAUJO; K & A COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI  \u2013 ME, representada por sua Propriet\u00e1ria KELY SALES DA SILVA; E.L.  NOGUEIRA EIRELI - ME, representada por seu Propriet\u00e1ria ELIZABETE LEANDRO NOGUEIRA e E.C. DE MOURA - ME, representada por  seu Propriet\u00e1rio EMERSON CLEY DE OLIVEIRA MOURA. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica acrescida a Ata de Registro de Pre\u00e7os\u2013 RP N\u00ba. 0003/2021 a presente cl\u00e1usula, contendo a seguinte reda\u00e7\u00e3o: O FORNECEDOR, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se,  a atuar no presente Registro de Pre\u00e7os, em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica  (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria.  O FORNECEDOR seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento  dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar e cumprir as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo o FORNECEDOR garantir sua licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas e danos que eventualmente  possa causar, sem preju\u00edzo das demais san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. O FORNECEDOR dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR  DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS. O FORNECEDOR, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este registro de pre\u00e7os venha a ser resolvido e independentemente dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o.  O FORNECEDOR compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio.   O FORNECEDOR dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de  seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade  por meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. O FORNECEDOR compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de Dados Pessoais pelo FORNECEDOR ao \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS. O FORNECEDOR dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento  de Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a  destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou  difus\u00e3o ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente  (seja ele f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados  Pessoais sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios  gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis.   O FORNECEDOR dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS, de modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o  de quem as realizou.  O FORNECEDOR somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos  Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou  mais terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por  escrito do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS.  Neste caso, o FORNECEDOR dever\u00e1 celebrar um contrato escrito com  o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s mesmas obriga\u00e7\u00f5es  impostas por este registro de pre\u00e7os em rela\u00e7\u00e3o ao FORNECEDOR, no  que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. O FORNECEDOR dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos Servi\u00e7os  e dever\u00e1 fornecer ao \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS relat\u00f3rios sobre esses controles sempre que solicitado por ela. O FORNECEDOR dever\u00e1 notificar o \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS em at\u00e9 24h (vinte e quatro) horas (i) de qualquer  n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito) das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas  \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de qualquer descumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais;  (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a no FORNECEDOR ou nos seus  Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0  conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo  menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. O FORNECEDOR compromete-se a auxiliar o \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS:  com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei de  Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes  dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e  no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares  dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas e  organizacionais adequadas. O presente registro n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos dados  do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS ou dos seus  clientes, inclusive Dados Pessoais, para o FORNECEDOR (\u201cDados\u201d).  Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora registrados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS, inclusive sobre qualquer  novo elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir  do tratamento de Dados estabelecido por este registro de pre\u00e7os. Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS ao FORNECEDOR. Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS ao FORNECEDOR, esta  dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta e oito) horas, podendo ser  em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente assim o exija. Caso o FORNECEDOR receba diretamente alguma ordem judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR  DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. O \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00e3o autoriza  a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de  Dados, produtos ou subprodutos que se originem, ou sejam criados, a  partir do tratamento de Dados estabelecido por este registro de pre\u00e7os  O FORNECEDOR se compromete a devolver todos os Dados que vier  a ter acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato  for rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente registro de pre\u00e7os. Em  adi\u00e7\u00e3o, a Contratada n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados  por tempo superior ao prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do  presente registro de pre\u00e7os. Caso os Dados do FORNECEDOR estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS em qualquer  hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, o FORNECEDOR dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou em eventual prazo  acordado entre as Partes. Fica assegurado ao \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS, nos termos da lei, o direito de regresso em face da Contratada diante  de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento  das obriga\u00e7\u00f5es aqui assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. O FORNECEDOR, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com o  Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS (dpo@sebrae.com.br). O FORNECEDOR reconhece e aceita que o \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO  REGISTRO DE PRE\u00c7OS tem o direito de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS,  de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade do  FORNECEDOR quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. O \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS ter\u00e1 o direito  de acompanhar, monitorar, auditar e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais, sem que  isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que o FORNECEDOR possui perante a Lei e este registro de pre\u00e7os. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 08 de julho de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO  LAMEIRA, Diretor-Superintendente; FRANCINEI DO SOCORRO LIMA  DOS SANTOS, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as e os Fornecedores  M.S SERVI\u00c7O COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI \u2013 ME,  representada por sua Procuradora ROBERTA SILVA DE ARAUJO; K  & A COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI \u2013 ME, representada por sua  Propriet\u00e1ria KELY SALES DA SILVA; E.L. NOGUEIRA EIRELI - ME,  representada por seu Propriet\u00e1ria ELIZABETE LEANDRO NOGUEIRA  e E.C. DE MOURA - ME, representada por seu Propriet\u00e1rio EMERSON  CLEY DE OLIVEIRA MOURA. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO A ATA DE REGISTRO DE  PRE\u00c7OS DE SERVI\u00c7OS \u2013 RP N\u00ba. 0014/2020 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e os Fornecedores G. S. SILVEIRA EIRELI - EPP, representada por seu Propriet\u00e1rio, GILBERLINHO DA SILVA SILVEIRA;  S.L. DE CASTRO EIRELI - EPP, representada por sua Propriet\u00e1ria SAMARA LIMA DE CASTRO; R.A. DANTAS \u2013 ME, representada por seu  Propriet\u00e1rio ROM\u00c1RIO DE ASSIS DANTAS. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica acrescida a Ata de Registro de Pre\u00e7os\u2013 RP N\u00ba. 0014/2021 a presente cl\u00e1usula, contendo a seguinte reda\u00e7\u00e3o: O FORNECEDOR, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se,  a atuar no presente Registro de Pre\u00e7os, em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica  (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria.  O FORNECEDOR seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento  dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar e cumprir as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo o FORNECEDOR garantir sua licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas e danos que eventualmente  possa causar, sem preju\u00edzo das demais san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. O FORNECEDOR dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR  DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS. O FORNECEDOR, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este registro de pre\u00e7os venha a ser resolvido e independentemente dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o.  O FORNECEDOR compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio.   O FORNECEDOR dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de  seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade  por meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. O FORNECEDOR compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de Dados Pessoais pelo FORNECEDOR ao \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS. O FORNECEDOR dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento  de Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a  destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou  difus\u00e3o ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente  (seja ele f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados  Pessoais sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios  gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis.   O FORNECEDOR dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS, de modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o  de quem as realizou.  O FORNECEDOR somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos  Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou  mais terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por  escrito do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS.  Neste caso, o FORNECEDOR dever\u00e1 celebrar um contrato escrito com  o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s mesmas obriga\u00e7\u00f5es  impostas por este registro de pre\u00e7os em rela\u00e7\u00e3o ao FORNECEDOR, no  que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. O FORNECEDOR dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos Servi\u00e7os  e dever\u00e1 fornecer ao \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS relat\u00f3rios sobre esses controles sempre que solicitado por ela. O FORNECEDOR dever\u00e1 notificar o \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS em at\u00e9 24h (vinte e quatro) horas (i) de qualquer  n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito) das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas  \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de qualquer descumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais;  (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a no FORNECEDOR ou nos seus  Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0  conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo  menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. O FORNECEDOR compromete-se a auxiliar o \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS:  com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei de  Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes  dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e  no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares  dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas e  organizacionais adequadas. O presente registro n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos dados  do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS ou dos seus  clientes, inclusive Dados Pessoais, para o FORNECEDOR (\u201cDados\u201d).  Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora registrados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS, inclusive sobre qualquer  novo elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir  do tratamento de Dados estabelecido por este registro de pre\u00e7os. Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS ao FORNECEDOR. Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS ao FORNECEDOR, esta  dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta e oito) horas, podendo ser  em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente assim o exija. Caso o FORNECEDOR receba diretamente alguma ordem judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR  DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. O \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00e3o autoriza  a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de  Dados, produtos ou subprodutos que se originem, ou sejam criados, a  partir do tratamento de Dados estabelecido por este registro de pre\u00e7os  O FORNECEDOR se compromete a devolver todos os Dados que vier  a ter acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato  for rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente registro de pre\u00e7os. Em  adi\u00e7\u00e3o, a Contratada n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados  por tempo superior ao prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do  presente registro de pre\u00e7os. Caso os Dados do FORNECEDOR estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS em qualquer  hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, o FORNECEDOR dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou em eventual prazo  acordado entre as Partes. Fica assegurado ao \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS, nos termos da lei, o direito de regresso em face da Contratada diante  de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento  das obriga\u00e7\u00f5es aqui assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. O FORNECEDOR, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com o  Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS (dpo@sebrae.com.br). O FORNECEDOR reconhece e aceita que o \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO  REGISTRO DE PRE\u00c7OS tem o direito de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS,  de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade do  FORNECEDOR quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. O \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS ter\u00e1 o direito  de acompanhar, monitorar, auditar e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais, sem que  isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que o FORNECEDOR possui perante a Lei e este registro de pre\u00e7os. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 19 de julho de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre: FRANCINEI DO SOCORRO LIMA  DOS SANTOS; Diretor-Superintendente; LAURO DA VEIGA SANTOS,  Diretor T\u00e9cnico e os Fornecedores G. S. SILVEIRA EIRELI - EPP,  representada por seu Propriet\u00e1rio, GILBERLINHO DA SILVA SILVEIRA;  S.L. DE CASTRO EIRELI - EPP, representada por sua Propriet\u00e1ria  SAMARA LIMA DE CASTRO; R.A. DANTAS \u2013 ME, representada por  seu Propriet\u00e1rio ROM\u00c1RIO DE ASSIS DANTAS. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO SEXTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS \u2013 CT N\u00ba. 0008/2018 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e a empresa E. A. DE MOURA - ME, representada por  sua Propriet\u00e1ria, ELIENE AMIM DE MOURA. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica acrescida ao Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 CT n\u00ba. 0008/2018  a presente cl\u00e1usula, contendo a seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria.  \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar  e cumprir as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada  garantir sua licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas  e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais  san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados  do CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares  de Dados Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais  como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o.  \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio.   A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o  das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de  Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de  Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o  ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele  f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais  sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos  padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis.   \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de  modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou.  \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um  contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s  mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contratada, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os  Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos  Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao CONTRATANTE relat\u00f3rios sobre esses  controles sempre que solicitado por ela. \u00a79\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o CONTRATANTE em at\u00e9 24h (vinte  e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito)  das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de  qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a na  Contratada ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou  amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. \u00a710\u00ba A Contratada compromete-se a auxiliar o CONTRATANTE:  com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei de  Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes  dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e  no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares  dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas e  organizacionais adequadas. \u00a711\u00ba O presente Contrato n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos  dados do CONTRATANTE ou dos seus clientes, inclusive Dados Pessoais, para a Contratada (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora contratados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do CONTRATANTE, inclusive sobre qualquer novo  elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do  tratamento de Dados estabelecido por este Contrato. \u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de  autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta  e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente  assim o exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem  judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao  CONTRATANTE antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos  que se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados  estabelecido por este contrato.  \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier  a ter acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for  rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior  ao prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a  Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou  em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito  de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui  assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com  o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE  (dpo@sebrae.com.br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito  de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE,  de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade  da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar  e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o  de Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e este Contrato. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 29 de julho de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO  LAMEIRA, Diretor-Superintendente; FRANCINEI DO SOCORRO LIMA  DOS SANTOS, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as e a empresa E. A.  DE MOURA - ME, representada por sua Propriet\u00e1ria, ELIENE AMIM DE  MOURA. ",
        "CARLOS BRAZ DE OLIVEIRA PIRES Residente e domiciliado nesta cidade de Rio Branco \u2013 AC, Torna p\u00fablico  que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, a LICEN\u00c7A  DE OPERA\u00c7\u00c3O n\u00ba 2012.2.2021.50913, com validade de 2 (dois), anos,  para atividade de opera\u00e7\u00e3o de um Plano de Manejo Florestal Sustent\u00e1vel  \u2013 PMFS, classificado na Modalidade Individual referente a Unidade de  Produ\u00e7\u00e3o Anual de 747,2027 hectares ( setecentos e quarenta e sete   hectares , vinte ares e vinte e sete centiares ), situada na Fazenda Alian\u00e7a,  localizado \u00e1 Rodovia BR-364, km 28, ramal da utilar km 45  \u2013 Porto Acre  \u2013 AC. ",
        "CONSTRUTORA COLORADO LTDA Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do AcreIMAC, a LICEN\u00c7A AMBIENTAL \u00daNICA n\u00ba 161/2021, com validade de 4  (quatro) Anos, para atividade de EXTRA\u00c7\u00c3O MINERAL SIMPLIFICADA  EM JAZIDA DE SOLO ARGILOSO, localizado na Estrada do Aeroporto  km 06, Igarap\u00e9 Preto, Cruzeiro do Sul-AC. ",
        "JOS\u00c9 ROMILDO MARTINS Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC,  a RENOVA\u00c7\u00c3O DA LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O - LO, n\u00ba 190/2016 para  atividade de PISCICULTURA: ALEVINAGEM, CRIA\u00c7\u00c3O E ENGORDA  COM FINS COMERCIAIS EM UMA \u00c1REA DE 60 HECTARES DE  L\u00c2MINA D\u2019\u00c1GUA, na Fazenda JJ, localizada \u00e0 Rodovia BR 364, Km 45,  Ramal do Seringueiro km 02, sentido Bujari/Sena Madureira, munic\u00edpio  de Bujari/AC. ",
        "V. CARVALHO DE FREITAS - ME Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Renova\u00e7\u00e3o da LICEN\u00c7A AMBIENTAL \u00daNICA n\u00ba 211/2017,  para a atividade de COM\u00c9RCIO VAREJISTA DE SUBPRODUTOS  FLORESTAIS MADEIREIROS, localizado a Rua Santa Terezinha, n\u00b0  889, Rosa Gon\u00e7alves, Sena Madureira - AC. ",
        "CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA DO ACRE EDITAL DO RESULTADO DOS EXAMES M\u00c9DICOS Concurso P\u00fablico n\u00b0. 01/2019 A Presidente do Conselho Regional de Odontologia do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es, considerando o item 16.3.1 do Edital de Concurso  P\u00fablico n\u00b0. 01/2019, torna p\u00fablico o resultado dos exames m\u00e9dicos dos  candidatos relacionados na tabela abaixo:  ANEXO I \u2013 CARGOS DE N\u00cdVEL FUNDAMENTAL ANEXO II \u2013 CARGOS DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO Convoca os candidatos relacionados na tabela acima para a cerim\u00f4nia  de posse, que ser\u00e1 realizada no dia 05/08/2021, as 09:00, na sede do  CRO/AC, localizada na Rua Manaus, 467 \u2013 Residencial Iolanda, CEP:  69.918-880 Rio Branco/AC. Rio Branco - AC, 30 de julho de 2021. ISABELLY LEMOS BASTO DE OLIVEIRA ROSAS, CD Presidente do CRO/AC ",
        "ALBUQUERQUE ENGENHARIA IMP. E EXP. LTDA Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a renova\u00e7\u00e3o da LICEN\u00c7A DE INSTALA\u00c7\u00c3O N.\u00ba 254/2019,  para a atividade de CONSTRU\u00c7\u00c3O DE DUAS TORRES DE  SALAS COMERCIAIS DENOMINADO VIA TOWERS CORPORATE  BUILDINGS, localizado \u00e0 Rodovia BR-364, L-01, Q-02, Loteamento  Jardim Europa II, Rio Branco/AC. ",
        "CLINICA DO RIM - ALTO ACRE LTDA Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre -  IMAC, a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o - LO, para a atividade de Servi\u00e7os de  Di\u00e1lise e Nefrologia, localizada na Avenida Jos\u00e9 Rui Lino, n\u00ba 836, Bairro  Raimundo Chaar, CEP: 69.932-00, no munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia - Acre. "
    ]
}