{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 389, DE 9 DE AGOSTO DE 2021 Altera a Lei Complementar n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994, que disp\u00f5e  sobre a Lei Org\u00e2nica da Procuradoria Geral do Estado. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE FA\u00c7O SABER que a Assembleia Legislativa do Estado do Acre decreta  e eu sanciono a seguinte Lei Complementar:  Art. 1\u00ba A Lei Complementar n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994, passa a  vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:  \u201cArt. 4\u00ba ... ... XVII \u2013 conferir car\u00e1ter normativo ou referencial aos pareceres emitidos  pela Procuradoria Geral do Estado; ... Art. 56 ... ... XI \u2013 ser ouvido, como testemunha ou informante, em dia, hora e local  previamente ajustados com o magistrado ou a autoridade competente. Art. 17-C... ... \u00a7 3\u00ba A Procuradoria Regional em Bras\u00edlia funcionar\u00e1 com o m\u00e1ximo de  dois procuradores de Estado, os quais devem ser ocupantes da Classe  Especial.  \u00a7 4\u00ba A designa\u00e7\u00e3o a que se refere o \u00a7 1\u00ba deste artigo se procede mediante lota\u00e7\u00e3o do procurador de Estado na Procuradoria Regional em  Bras\u00edlia, ato que garante perman\u00eancia e inamovibilidade, e independe  de renova\u00e7\u00e3o ou ratifica\u00e7\u00e3o posterior. \u00a7 5\u00ba Uma vez lotado na Procuradoria Regional em Bras\u00edlia, o procurador de Estado somente ter\u00e1 alterada sua lota\u00e7\u00e3o a seu pedido ou por  decis\u00e3o do Conselho Superior da PGE motivada por interesse p\u00fablico. Art. 80-A. A Procuradoria Geral do Estado poder\u00e1 editar pareceres referenciais para situa\u00e7\u00f5es que, por sua reitera\u00e7\u00e3o ou abrang\u00eancia, seja  poss\u00edvel e necess\u00e1rio estabelecer orienta\u00e7\u00e3o jur\u00eddica uniforme para a  administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica do Estado. Par\u00e1grafo \u00fanico. A exist\u00eancia de parecer referencial dispensa o envio do  processo administrativo que trata de situa\u00e7\u00e3o id\u00eantica para an\u00e1lise da  PGE, nas condi\u00e7\u00f5es em que dispuser a regulamenta\u00e7\u00e3o interna.\u201d (NR) Art. 2\u00ba Esta Lei Complementar entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 9 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE LEI N\u00ba 3.776, DE 17 DE AGOSTO DE 2021 Disp\u00f5e sobre a obrigatoriedade da comunica\u00e7\u00e3o dos cart\u00f3rios de Registro Civil ao Minist\u00e9rio P\u00fablico, da realiza\u00e7\u00e3o de registro de nascimento,  realizado por m\u00e3es e/ou pais menores de quatorze anos. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE FA\u00c7O SABER que a Assembleia Legislativa do Estado do Acre decreta  e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba Os cart\u00f3rios de Registro Civil do Estado dever\u00e3o, obrigatoriamente, informar ao Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Estado do Acre - MPE/ AC, o registro de nascimento realizado por pai e/ou m\u00e3e menor de quatorze anos, na data do nascimento.  \u00a7 1\u00ba A informa\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser realizada com o envio da c\u00f3pia da certid\u00e3o  de nascimento, no primeiro dia \u00fatil subsequente a lavratura do registro,  sob pena de desobedi\u00eancia.  \u00a7 2\u00ba O envio da c\u00f3pia da certid\u00e3o de nascimento ao MPE/AC, se dar\u00e1  atrav\u00e9s de e-mail para o endere\u00e7o oficial. Art. 2\u00ba A fiscaliza\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 a cargo da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a  do Estado.  Art. 3\u00ba A presente lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 17 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE LEI N\u00ba 3.777, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 Disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o de Observat\u00f3rio de Prote\u00e7\u00e3o Integral \u00e0 Inf\u00e2ncia  e Adolesc\u00eancia. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE FA\u00c7O SABER que a Assembleia Legislativa do Estado do Acre decreta  e eu sanciono a seguinte Lei: T\u00cdTULO I  Da Finalidade e dos Objetivos  CAP\u00cdTULO I  Da Finalidade  Art. 1\u00ba Fica criado o Observat\u00f3rio de Prote\u00e7\u00e3o Integral \u00e0 Inf\u00e2ncia e Adolesc\u00eancia, que ter\u00e1 a finalidade de efetuar o monitoramento, controle  e fiscaliza\u00e7\u00e3o das pol\u00edticas p\u00fablicas de prote\u00e7\u00e3o e promo\u00e7\u00e3o social da  crian\u00e7a, do adolescente e da fam\u00edlia. Par\u00e1grafo \u00fanico. Para os efeitos desta lei, considera-se crian\u00e7a ou adolescente a pessoa assim definida por lei federal.   Art. 2\u00ba O Observat\u00f3rio, estabelecer\u00e1 par\u00e2metros para a constitui\u00e7\u00e3o do sistema de diagn\u00f3stico da situa\u00e7\u00e3o da crian\u00e7a e do adolescente no Estado.  \u00a7 1\u00ba O sistema de diagn\u00f3stico dever\u00e1 sistematizar informa\u00e7\u00f5es sobre  as pol\u00edticas de prote\u00e7\u00e3o e promo\u00e7\u00e3o social da crian\u00e7a e do adolescente. \u00a7 2\u00ba A fim de favorecer a elabora\u00e7\u00e3o, avalia\u00e7\u00e3o e aperfei\u00e7oamento das  pol\u00edticas p\u00fablicas, o sistema de diagn\u00f3stico dever\u00e1 permitir a an\u00e1lise e  compara\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 situa\u00e7\u00e3o da crian\u00e7a e do adolescente no territ\u00f3rio estadual ou em partes deste.  \u00a7 3\u00ba Os \u00f3rg\u00e3os e entidades da administra\u00e7\u00e3o direta e indireta, assim como  os que atuam por concess\u00e3o, permiss\u00e3o, autoriza\u00e7\u00e3o, ou qualquer outra  forma de delega\u00e7\u00e3o, prestar\u00e3o ao Observat\u00f3rio todas as informa\u00e7\u00f5es solicitadas pelo Observat\u00f3rio para a provis\u00e3o do sistema de diagn\u00f3stico.   \u00a7 4\u00ba As informa\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis no sistema de diagn\u00f3stico ser\u00e3o submetidas \u00e0 atualiza\u00e7\u00e3o peri\u00f3dica.   Art. 3\u00ba O Observat\u00f3rio acompanhar\u00e1 a gest\u00e3o do Fundo Estadual dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente FECAD, assim como a execu\u00e7\u00e3o dos programas de prote\u00e7\u00e3o e assist\u00eancia \u00e0 inf\u00e2ncia e adolesc\u00eancia adotados pelo  Conselho Estadual dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente - CEDCA.   Art. 4\u00ba O Observat\u00f3rio promover\u00e1 estudos e pesquisas a fim de favorecer  e aperfei\u00e7oar o monitoramento, controle e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os e pol\u00edticas p\u00fablicas que tenham por objeto a crian\u00e7a, o adolescente e a fam\u00edlia.   Art. 5\u00ba O Observat\u00f3rio estabelecer\u00e1 metodologia e fluxo de procedimentos para an\u00e1lise da  efic\u00e1cia das pol\u00edticas p\u00fablicas sob sua supervis\u00e3o ou acompanhamento.   CAP\u00cdTULO II Dos Objetivos Art. 6\u00ba O Observat\u00f3rio ter\u00e1 como objetivos:   I- contribuir para a prote\u00e7\u00e3o integral da crian\u00e7a e do adolescente;   II- favorecer a promo\u00e7\u00e3o das pol\u00edticas de prote\u00e7\u00e3o aos direitos da crian\u00e7a e adolescente em prioridade de governo;   III - subsidiar e fomentar a democratiza\u00e7\u00e3o do processo de acompanhamento, fiscaliza\u00e7\u00e3o, controle e avalia\u00e7\u00e3o das pol\u00edticas p\u00fablicas de  prote\u00e7\u00e3o e promo\u00e7\u00e3o social da crian\u00e7a e do adolescente;  IV - favorecer o aperfei\u00e7oamento da base normativa das pol\u00edticas executadas pela administra\u00e7\u00e3o estadual para prote\u00e7\u00e3o e promo\u00e7\u00e3o social  da crian\u00e7a e do adolescente;   V - aprimorar o processo de acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria espec\u00edfica, privilegiando a qualidade do servi\u00e7o executado;   VI - contribuir para melhor integra\u00e7\u00e3o das atividades desenvolvidas pelos \u00f3rg\u00e3os da administra\u00e7\u00e3o estadual que desenvolvam atividades de  prote\u00e7\u00e3o e promo\u00e7\u00e3o social da crian\u00e7a e do adolescente;   VII- difundir informa\u00e7\u00f5es pormenorizadas sobre os temas relativos \u00e0  crian\u00e7a e ao adolescente, preferencialmente por meio eletr\u00f4nico;   VIII - manter portal colaborativo na rede mundial de computadores internet para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, difus\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es, e o recebimento de cr\u00edticas e sugest\u00f5es a respeito de assuntos relativos aos  direitos da crian\u00e7a e do adolescente;   IX - contribuir para a promo\u00e7\u00e3o da transpar\u00eancia na gest\u00e3o p\u00fablica;   X - ampliar a participa\u00e7\u00e3o da sociedade civil na formula\u00e7\u00e3o e no controle  das pol\u00edticas estaduais de prote\u00e7\u00e3o e promo\u00e7\u00e3o social da crian\u00e7a e do  adolescente;   XI - promover a coopera\u00e7\u00e3o entre os Poderes Legislativo, Executivo,  e Judici\u00e1rio, com vistas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o eficaz dos direitos da crian\u00e7a e do  adolescente; e XII - promover a coopera\u00e7\u00e3o entre \u00f3rg\u00e3os da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica,  conselhos tutelares, organiza\u00e7\u00f5es n\u00e3o-governamentais, pesquisadores  e outras entidades e pessoas que tenham por objeto a prote\u00e7\u00e3o e promo\u00e7\u00e3o social da crian\u00e7a e do adolescente.   T\u00cdTULO II  Das Atividades CAP\u00cdTULO I  Disposi\u00e7\u00e3o Preliminar  Art. 7\u00ba O Observat\u00f3rio dever\u00e1 desenvolver suas atividades no \u00e2mbito:   I - das pol\u00edticas p\u00fablicas;   II - da legisla\u00e7\u00e3o;   III - da gest\u00e3o do Conhecimento e inova\u00e7\u00e3o;   IV - do or\u00e7amento;   V - da comunica\u00e7\u00e3o; e VI - dos indicadores.   CAP\u00cdTULO II  Das Pol\u00edticas P\u00fablicas Art. 8\u00b0 O Observat\u00f3rio desenvolver\u00e1 suas atividades com especial considera\u00e7\u00e3o:   I - pelos servi\u00e7os de educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, recrea\u00e7\u00e3o, esportes, cultura, lazer, profissionaliza\u00e7\u00e3o e outros que tenham por objetivo o desenvolvimento f\u00edsico, ps\u00edquico, moral e social da crian\u00e7a e do adolescente;   II - pelas pol\u00edticas e servi\u00e7os de assist\u00eancia social \u00e0 crian\u00e7a e ao adolescente; e III - pelos servi\u00e7os especiais, prestados nos termos da Lei Federal n\u00b0  8.069, de 13 de julho de 1990 (Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente).   CAP\u00cdTULO III  Da Legisla\u00e7\u00e3o  Art. 9\u00ba A fim de tornar acess\u00edveis ao p\u00fablico todas as leis estaduais que  tenham por objeto os direitos da crian\u00e7a e do adolescente, o Observat\u00f3rio criar\u00e1 biblioteca de documentos e imagens.  Art. 10. O Observat\u00f3rio, prover\u00e1 as pessoas e entidades interessadas  os meios necess\u00e1rios ao acompanhamento, em tempo real, das delibera\u00e7\u00f5es do Poder Legislativo Estadual, sempre que estas tiverem por  objeto os direitos da crian\u00e7a e do adolescente.   Art. 11. O Observat\u00f3rio, cooperar\u00e1 com o Poder Legislativo a fim de  que sejam considerados, quando da elabora\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e vota\u00e7\u00e3o  das proposi\u00e7\u00f5es legislativas, seus estudos, avalia\u00e7\u00f5es e pesquisas a  respeito das pol\u00edticas p\u00fablicas de prote\u00e7\u00e3o e promo\u00e7\u00e3o social da crian\u00e7a  e do adolescente.   CAP\u00cdTULO IV  Da Gest\u00e3o do Conhecimento e Inova\u00e7\u00e3o Art. 12. Caber\u00e1 ao Observat\u00f3rio elaborar e propor aos \u00f3rg\u00e3os aos quais  competir, a formula\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o das pol\u00edticas estaduais de prote\u00e7\u00e3o  e promo\u00e7\u00e3o social da crian\u00e7a e do adolescente, um programa de gest\u00e3o  do conhecimento e inova\u00e7\u00e3o. Art. 13.  Caber\u00e1 ao Observat\u00f3rio, elaborar e divulgar informa\u00e7\u00f5es, pareceres e notas t\u00e9cnicas relativos \u00e0s pol\u00edticas p\u00fablicas desenvolvidas no  seu \u00e2mbito de atua\u00e7\u00e3o, de modo a favorecer o controle e interven\u00e7\u00e3o  do Poder Legislativo e da sociedade civil na elabora\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o das  mesmas pol\u00edticas.  Art. 14. No seu \u00e2mbito de atua\u00e7\u00e3o, o Observat\u00f3rio dever\u00e1:  I - organizar e manter base de dados de acesso p\u00fablico;   II - realizar teleconfer\u00eancias; e III - prestar cursos \u00e0 dist\u00e2ncia.  Art. 15. A pol\u00edtica de gest\u00e3o do conhecimento e Inova\u00e7\u00e3o ser\u00e1 confiada  a grupo t\u00e9cnico  espec\u00edfico, com as seguintes atribui\u00e7\u00f5es:   I - identificar \u00e1reas de interesse e promover iniciativas estrat\u00e9gicas de  inova\u00e7\u00e3o e de gest\u00e3o do conhecimento;   II - orientar os membros do Observat\u00f3rio no planejamento e execu\u00e7\u00e3o  da pol\u00edtica de gest\u00e3o do conhecimento e inova\u00e7\u00e3o;   III - fomentar a incorpora\u00e7\u00e3o de conhecimentos, de forma inovadora,  aos processos legislativos, de formula\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas e de presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os;   IV - avaliar e divulgar os resultados obtidos por meio dos programas que  constitu\u00edrem a pol\u00edtica de gest\u00e3o do conhecimento e inova\u00e7\u00e3o;   V - organizar e atualizar periodicamente de banco virtual de fontes sobre  pol\u00edticas p\u00fablicas;   VI - publicar regularmente material produzido por deputados, vereadores, comiss\u00f5es parlamentares, administradores e \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos do  Estado e dos munic\u00edpios acreanos a respeito das pol\u00edticas de prote\u00e7\u00e3o  e promo\u00e7\u00e3o social da crian\u00e7a e do adolescente; e VII - criar ferramentas eletr\u00f4nicas, portais e f\u00f3runs eletr\u00f4nicos para discuss\u00e3o p\u00fablica de temas relativos \u00e0 inf\u00e2ncia e adolesc\u00eancia.   CAP\u00cdTULO V  Do Or\u00e7amento Art. 16. O Observat\u00f3rio, dever\u00e1 acompanhar o processo or\u00e7ament\u00e1rio,  desde a elabora\u00e7\u00e3o das respectivas proposi\u00e7\u00f5es legislativas no \u00e2mbito  do Poder Executivo at\u00e9 sua vota\u00e7\u00e3o pela Assembleia Legislativa.   \u00a7 1\u00ba O Observat\u00f3rio promover\u00e1, no seu \u00e2mbito de atua\u00e7\u00e3o, a discuss\u00e3o  das proposi\u00e7\u00f5es legislativas de natureza or\u00e7ament\u00e1ria. \u00a7 2\u00ba Os resultados dos debates promovidos pelo Observat\u00f3rio a respeito  da mat\u00e9ria dever\u00e3o ser encaminhados \u00e0 Assembleia Legislativa.   Art. 17. O Observat\u00f3rio definir\u00e1 par\u00e2metros, diretrizes e metodologias  que tenham, por fim, refor\u00e7ar o controle social da elabora\u00e7\u00e3o, tramita\u00e7\u00e3o, vota\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o das leis or\u00e7ament\u00e1rias.   \u00a7 1\u00ba O Observat\u00f3rio, dever\u00e1 postular a destina\u00e7\u00e3o priorit\u00e1ria de recursos  p\u00fablicos \u00e0s pol\u00edticas de prote\u00e7\u00e3o e promo\u00e7\u00e3o social da crian\u00e7a e do  adolescente.  \u00a7 2\u00ba O acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria dever\u00e1 conferir especial aten\u00e7\u00e3o \u00e0 an\u00e1lise das pol\u00edticas p\u00fablicas sob o aspecto da efic\u00e1cia  e da efici\u00eancia.   CAP\u00cdTULO VI  Da Comunica\u00e7\u00e3o  Art. 18. O Observat\u00f3rio dever\u00e1, no seu \u00e2mbito de atua\u00e7\u00e3o, monitorar a  comunica\u00e7\u00e3o social dos \u00f3rg\u00e3os da administra\u00e7\u00e3o estadual.   Art. 19. O Observat\u00f3rio possibilitar\u00e1 \u00e0s entidades de direito p\u00fablico ou  privado que tenham por objeto a defesa e promo\u00e7\u00e3o dos direitos da  pessoa humana, para divulga\u00e7\u00e3o de ideias e informa\u00e7\u00f5es, acesso ao  seu portal Internet.   Art. 20. O Observat\u00f3rio fomentar\u00e1 a cria\u00e7\u00e3o de indicadores sobre a  transpar\u00eancia e a efic\u00e1cia da comunica\u00e7\u00e3o social dos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos  no seu \u00e2mbito de atua\u00e7\u00e3o.   Art. 21. O Observat\u00f3rio, dever\u00e1 divulgar regularmente para os \u00f3rg\u00e3os de  imprensa, pareceres, notas t\u00e9cnicas, informa\u00e7\u00f5es e not\u00edcias relativas ao  seu \u00e2mbito de atua\u00e7\u00e3o.  CAP\u00cdTULO VII  Dos Indicadores Sociais  SE\u00c7\u00c3O I  Disposi\u00e7\u00f5es Preliminares Art. 22. A elabora\u00e7\u00e3o de indicadores sociais ter\u00e1 por objetivo:   I - subsidiar a\u00e7\u00f5es governamentais e da sociedade civil direcionadas \u00e0s  crian\u00e7as e aos  adolescentes;   II -  favorecer a coleta, quantifica\u00e7\u00e3o, an\u00e1lise e compara\u00e7\u00e3o de dados; III -sistematizar informa\u00e7\u00f5es v\u00e1lidas e confi\u00e1veis; e IV - produzir relat\u00f3rios georreferenciados.   Art. 23. Considerar-se-\u00e1, para os efeitos desta lei:  I - indicador espec\u00edfico, a medida objetiva que permita avaliar a popula\u00e7\u00e3o, condi\u00e7\u00f5es e qualidade de vida das crian\u00e7as e adolescentes, especialmente no \u00e2mbito:  a) da sa\u00fade;   b) da educa\u00e7\u00e3o;   c) da promo\u00e7\u00e3o social;   d) da prote\u00e7\u00e3o e garantias dos direitos;   e) do protagonismo; e f) do controle.   II - indicador socioecon\u00f4mico, a informa\u00e7\u00e3o que caracteriza as condi\u00e7\u00f5es de vida e situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica da popula\u00e7\u00e3o ou de alguns de seus  segmentos, devendo conter os seguintes dados:   a) o contingente populacional;   b) a composi\u00e7\u00e3o et\u00e1ria;   c) a densidade demogr\u00e1fica;   d) a renda por domic\u00edlio;   e) a condi\u00e7\u00e3o de ocupa\u00e7\u00e3o dos domic\u00edlios;   f) a densidade domiciliar;   g) os domic\u00edlios em setores subnormais;   h) a cobertura de saneamento b\u00e1sico (\u00e1gua e esgoto);   i) a cobertura dos servi\u00e7os de coleta de lixo; e j) os jovens respons\u00e1veis pela subsist\u00eancia da fam\u00edlia.   Art. 24.  Os indicadores de que trata este cap\u00edtulo constituir\u00e3o o sistema  de diagn\u00f3stico previsto no art. 2\u00ba desta lei.   SE\u00c7\u00c3O II Dos Indicadores Relativos \u00e0 Sa\u00fade Art. 25. Os indicadores de sa\u00fade s\u00e3o os que permitem a defini\u00e7\u00e3o de  padr\u00f5es de aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade da crian\u00e7a e do adolescente e o acompanhamento de sua evolu\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica.  Art. 26. S\u00e3o crit\u00e9rios para a composi\u00e7\u00e3o de indicadores de sa\u00fade:   I - a mortalidade proporcional por idade;   II - a mortalidade proporcional por idade, para menores de 1 ano;   III - a mortalidade proporcional por grupo de causa;   IV - a gravidez na faixa et\u00e1ria de 10 a 14 anos;   V - a gravidez na faixa et\u00e1ria de 15 a 19 anos;   VI - o n\u00famero e propor\u00e7\u00e3o de nascituros com baixo peso;   VII - o n\u00famero e propor\u00e7\u00e3o de nascituros com anomalias e m\u00e1-forma\u00e7\u00e3o  cong\u00eanitas;   VIII - a dura\u00e7\u00e3o da gesta\u00e7\u00e3o;   IX - a cobertura do atendimento pr\u00e9-natal;   X - a vacina\u00e7\u00e3o;   XI - o acompanhamento m\u00e9dico preventivo;   XII - a taxa de interna\u00e7\u00e3o hospitalar;   XIII - a taxa de interna\u00e7\u00e3o hospitalar por grupo ou causa;   XIV - a taxa de interna\u00e7\u00e3o hospitalar por agress\u00e3o;   XV - os indicadores relativos \u00e0 sa\u00fade mental;   XIV- os indicadores relativos \u00e0 drogadi\u00e7\u00e3o; e XVII - outros servi\u00e7os que tenham por objetivo a promo\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o e  recupera\u00e7\u00e3o da sa\u00fade.   SE\u00c7\u00c3O III Dos Indicadores relativos \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o Art. 27. Os indicadores de educa\u00e7\u00e3o, s\u00e3o os que permitem a avalia\u00e7\u00e3o da inser\u00e7\u00e3o da crian\u00e7a e do adolescente no sistema educacional, a  identifica\u00e7\u00e3o dos problemas de aprendizado e a difus\u00e3o das boas pr\u00e1ticas de ensino. Art. 28. S\u00e3o crit\u00e9rios para a composi\u00e7\u00e3o de indicadores de educa\u00e7\u00e3o:   I - a taxa de analfabetismo por faixa et\u00e1ria;   II - a compatibilidade entre faixa et\u00e1ria e s\u00e9rie escolar;   III- a evas\u00e3o escolar;   IV - a oferta de vagas no ensino p\u00fablico infantil, fundamental e m\u00e9dio;   V - a oferta de vagas no ensino p\u00fablico t\u00e9cnico-profissional;   VI - a oferta de vagas em cursos de inform\u00e1tica, gratuitos;   VII - os resultados do desempenho no \u00cdndice de Desenvolvimento do  Ensino B\u00e1sico -IDEB; e VII  - os resultados do \u00cdndice de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o do Estado.  SE\u00c7\u00c3O IV Dos Indicadores Relativos \u00e0 Promo\u00e7\u00e3o Social Art. 29. Os indicadores de promo\u00e7\u00e3o social s\u00e3o os que permitem monitorar os resultados dos servi\u00e7os de promo\u00e7\u00e3o social prestados \u00e0s crian\u00e7as e adolescentes.   Art. 30. Ser\u00e3o considerados para a composi\u00e7\u00e3o dos indicadores de promo\u00e7\u00e3o social:   I - o atendimento de crian\u00e7as e adolescentes pelos servi\u00e7os de promo\u00e7\u00e3o e assist\u00eancia social;   II - a presen\u00e7a de adolescentes em situa\u00e7\u00e3o de rua;   III - a oferta de vagas para o acolhimento institucional;   IV - a exist\u00eancia de crian\u00e7as e adolescentes em situa\u00e7\u00e3o de acolhimento  institucional;   V - a aplica\u00e7\u00e3o da medida de prote\u00e7\u00e3o prevista no art. 93 da Lei Federal  n\u00ba 8.069, de 13 de julho de 1990;   VI - a exist\u00eancia de programas de aux\u00edlio ou orienta\u00e7\u00e3o \u00e0 fam\u00edlia, crian\u00e7a  e adolescente;   VII - a taxa de desemprego juvenil entre os adolescentes maiores de  dezesseis anos;   VIII - a qualidade e alcance do ensino t\u00e9cnico-profissional;   IX - a import\u00e2ncia do ensino t\u00e9cnico-profissional para a inser\u00e7\u00e3o dos  adolescentes no mercado de trabalho atrav\u00e9s do ensino t\u00e9cnico-profissional;   X - a import\u00e2ncia do ensino t\u00e9cnico-profissional para a inser\u00e7\u00e3o dos adolescentes com defici\u00eancia ou mobilidade reduzida no mercado de trabalho;  XI - o acesso \u00e0 cultura e lazer; e XII - as condi\u00e7\u00f5es para a pr\u00e1tica de esportes.  SE\u00c7\u00c3O V Dos Indicadores Relativos \u00e0 Prote\u00e7\u00e3o e Defesa de Direitos Art. 31.  Os indicadores de prote\u00e7\u00e3o e defesa dos direitos da crian\u00e7a e  adolescente s\u00e3o os que permitem a previs\u00e3o ou identifica\u00e7\u00e3o de situa\u00e7\u00f5es de vulnerabilidade social ou de exposi\u00e7\u00e3o de les\u00f5es de natureza  f\u00edsica ou ps\u00edquica.   Art. 32. Ser\u00e3o considerados para composi\u00e7\u00e3o dos indicadores de prote\u00e7\u00e3o e defesa de direitos:   I - os atos de viol\u00eancia contra crian\u00e7as e adolescentes;   II - os atos de viol\u00eancia dom\u00e9stica;   III - acidentes dom\u00e9sticos   IV - o homic\u00eddio de crian\u00e7as;   V - o homic\u00eddio de adolescentes;   VI - o trabalho infantil;   VII - a explora\u00e7\u00e3o sexual;   VII - as infra\u00e7\u00f5es cometidas por adolescentes;   IX - a aplica\u00e7\u00e3o das medidas socioeducativas e das medidas protetivas  previstas na Lei Federal 8.069 de 1990; e X - o desaparecimento de crian\u00e7as e adolescentes.    SE\u00c7\u00c3O VI  Dos Indicadores Relativos ao Protagonismo  Art. 33. Os indicadores de protagonismo dever\u00e3o considerar a participa\u00e7\u00e3o dos interessados nos eventos ou entidades que tenham por objeto  a prote\u00e7\u00e3o e promo\u00e7\u00e3o social da crian\u00e7a e do adolescente.   Art. 34.  S\u00e3o crit\u00e9rios para a composi\u00e7\u00e3o de indicadores de protagonismo:   I - a participa\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as e adolescentes nos f\u00f3runs de defesa dos  direitos da crian\u00e7a e do adolescente;   II - a participa\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as e adolescentes nas confer\u00eancias dos direitos da crian\u00e7a e do adolescente;   III - a elei\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as e adolescentes como delegados para as confer\u00eancias dos direitos da crian\u00e7a e do adolescente;   IV - a participa\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as e adolescentes como agentes volunt\u00e1rios  de organiza\u00e7\u00f5es n\u00e3o-governamentais;  V - a participa\u00e7\u00e3o ativa de crian\u00e7as e adolescentes no desenvolvimento  das atividades de organiza\u00e7\u00f5es n\u00e3o-governamentais; e VI - a elei\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as e adolescentes como dirigentes de organiza\u00e7\u00f5es estudantis, inclusive gr\u00eamios escolares.  SE\u00c7\u00c3O VII Dos Indicadores Relativos ao Controle Art. 35.  Os indicadores de controle devem ser instrumentos de gest\u00e3o,  planejamento, avalia\u00e7\u00e3o e controle dos \u00f3rg\u00e3os e entidades que tenham  por objeto a prote\u00e7\u00e3o e promo\u00e7\u00e3o social da crian\u00e7a e do adolescente.  Par\u00e1grafo \u00fanico. Os indicadores de controle poder\u00e3o, ainda, servir de  par\u00e2metro para as atividades desenvolvidas pelos \u00f3rg\u00e3os de controle  interno da administra\u00e7\u00e3o estadual, assim como pelos \u00f3rg\u00e3os de controle  externo, tais como a Assembleia Legislativa e o Tribunal de Contas do  Estado \u2013 TCE/AC.  Art. 36. Ser\u00e3o considerados para a composi\u00e7\u00e3o de indicadores de controle:   I - os programas de governo monitorados pelo CEDCA;   II - os servi\u00e7os e projetos monitorados pelo CEDCA;   III - os projetos cujos recursos sejam total ou parcialmente providos por  fundos estaduais;   IV - n\u00famero de crian\u00e7as e adolescentes atendidos pelos programas de  governo, servi\u00e7os p\u00fablicos e projetos cujos recursos sejam total ou parcialmente providos por fundos estaduais;  V - dados comparativos plurianuais da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria anual e  demais recursos do fundo estadual dos direitos da crian\u00e7a e do adolescente; e VI - o n\u00famero de conv\u00eanios firmados entre a administra\u00e7\u00e3o estadual e  \u00f3rg\u00e3os federais e municipais, assim como organiza\u00e7\u00f5es n\u00e3o-governamentais que atendam crian\u00e7as e adolescentes.   Art. 37.  A metodologia adotada na composi\u00e7\u00e3o dos indicadores previstos nesta lei ser\u00e1 definida em decreto do Poder Executivo, devendo:   I - tomar como refer\u00eancia indicadores j\u00e1 existentes e a respectiva base te\u00f3rica;  II - considerar, sempre que poss\u00edvel, a regi\u00e3o administrativa e o munic\u00edpio como refer\u00eancia territorial para coleta, an\u00e1lise e compara\u00e7\u00e3o dos  dados a serem considerados;   III - identificar as conex\u00f5es porventura existentes entre qualidade de  vida, renda e vulnerabilidade social; e IV - indicar o n\u00edvel de evolu\u00e7\u00e3o dos indicadores.  Art. 38.  Sempre que poss\u00edvel, para a coleta dos dados complementares \u00e0 elabora\u00e7\u00e3o dos indicadores, dever\u00e3o ser considerados diferentes  fontes, desde que as informa\u00e7\u00f5es obede\u00e7am aos seguintes requisitos:   I - confiabilidade;   II - validade;   III - representatividade; e  IV - conte\u00fado t\u00e9cnico.  Art. 39.  \u00c9 facultado ao Poder Executivo, desde que ouvido o CEDCA,  adotar outros elementos, al\u00e9m dos previstos nesta lei, como par\u00e2metro  para an\u00e1lise, compara\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o das crian\u00e7as e adolescentes no Estado.   T\u00cdTULO III  Disposi\u00e7\u00f5es Finais e Transit\u00f3rias  Art. 40. A gest\u00e3o do Observat\u00f3rio, competir\u00e1 a um \u00f3rg\u00e3o colegiado  constitu\u00eddo nos termos de lei de iniciativa do Poder Executivo.   Art. 41. Na execu\u00e7\u00e3o desta lei, a administra\u00e7\u00e3o estadual poder\u00e1:   I - firmar conv\u00eanios com a Uni\u00e3o, o munic\u00edpio e pessoas de direito  privado;  II - contratar a presta\u00e7\u00e3o, por terceiros, de servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados;   III - oferecer vagas de est\u00e1gio para estudantes; e IV - recrutar trabalho volunt\u00e1rio.   Art. 42.  As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o desta lei correr\u00e3o por conta  das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias pr\u00f3prias, suplementadas se necess\u00e1rio.  Art. 43.  Esta Lei entra em vigor na data da publica\u00e7\u00e3o.  Rio Branco - Acre, 23 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.829, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar LUCAS MATHEUS CRIS\u00d3STOMO MONTEIRO do  Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, nomeado atrav\u00e9s do Decreto  n\u00ba 8.340, de 16 de mar\u00e7o de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.830, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar IVANA ALVES DOS SANTOS do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 7.900, de 4 de  fevereiro de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.831, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar MA\u00cdSA MOTA DE ANDRADE do Cargo em Comiss\u00e3o,  refer\u00eancia CEC-3, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 7.236, de 6 de novembro de 2020. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.832, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba  Nomear , em substitui\u00e7\u00e3o, JOELMA MENEZES DE LACERDA  SOUZA QUINTANILHA para exercer o cargo em comiss\u00e3o, refer\u00eancia  CEC-4, na Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.833, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba  Nomear , em substitui\u00e7\u00e3o, AQUILES JOS\u00c9 FERRAZ DE OLIVEIRA para exercer o cargo em comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, na Secretaria  de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.834, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba  Nomear , em substitui\u00e7\u00e3o, NADSON SILVA DA CUNHA para  exercer o cargo em comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, na Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.853, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSIDERANDO o que determina o art. 6\u00ba, da Lei n\u00ba 1.912, de 31 de  julho de 2007, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear MATHEUS DE CASTRO CAMELI, para exercer o cargo  de Gerente Administrativo do Servi\u00e7o de Atendimento M\u00f3vel de Urg\u00eancia de Cruzeiro do Sul, na Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.855, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar LORENA VIT\u00d3RIA HOLANDA SANTOS do Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 1.656, de 1\u00ba de abril de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.856, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear MARCOS ANDR\u00c9 DE CARVALHO MAIA para exercer  o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, na Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.857, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui-\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito o Decreto n\u00b0 6.818, de 16 de setembro de  2020, que nomeou JO\u00c3O M\u00c1RCIO PEREIRA DE SOUZA para exercer  o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, na Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.858, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, MATHEUS AGUIAR para exercer o  Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, na Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.859, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui-\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito o Decreto n\u00b0 7.933, de 9 de fevereiro de  2021, que nomeou AMANDA BATISTA DE ABREU para exercer o  Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, na Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.860, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, LUCIELE FERNANDES SALOM\u00c3O  para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, na Secretaria de  Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.861, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui-\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito o Decreto n\u00b0 8.352, de 17 de mar\u00e7o de 2021,  que nomeou WILSON GOLSALVEZ DE NORONHA BRAGA para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, na Secretaria de Estado  de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.862, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui-\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito o Decreto n\u00b0 8.982, de 20 de maio de 2021, que  nomeou LUIZ CARLOS DE OLIVEIRA ASSIS para exercer o Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, na Secretaria Extraordin\u00e1ria de Assuntos  Estrat\u00e9gicos. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.863, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, JUCERL\u00c2NDIA LEITE DO NASCIMENTO BRAGADO para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia  CEC-4, na Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.864, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui-\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito o Decreto n\u00b0 8.863, de 7 de maio de 2021, que  nomeou OLINDA MICHELE ARA\u00daJO SOARES para exercer o Cargo  em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, na Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes \u2013 SEE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.865, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui-\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito o Decreto n\u00b0 9.196, de 16 de junho de 2021,  que nomeou JOAQUIM BARROSO DA COSTA para exercer o Cargo  em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, na Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes \u2013 SEE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.867, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que  lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e tendo em  vista o disposto nos artigos 81, \u00a7 1\u00ba, inciso I e \u00a7 2\u00b0 e 83, caput, da Lei  Complementar n\u00ba 164/2006, RESOLVE: Art. 1\u00ba Agregar a Casa Militar, o 2\u00ba TENENTE PM RG 129302474-0 ISAQUE FELIX XIMENES, matr\u00edcula 9020381-1, pertencente ao Quadro de  Pra\u00e7as Militares Estaduais Combatentes \u2013 QPMEC. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 23 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.868, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 Altera lota\u00e7\u00e3o de servidores, nos termos do Anexo \u00danico. o GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO o teor do parecer contido no processo SEI n\u00ba  4002.014028.00036/2021-27 e no processo PGE.Net 2021.02.000148,   DECRETA: Art. 1\u00ba Fica alterada, a lota\u00e7\u00e3o dos servidores constantes neste Decreto,  conforme disposto no Anexo \u00danico.  Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 23 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.          Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ANEXO \u00daNICO ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.869, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui-\u00e7\u00e3o Estadual,  DECRETA: Art. 1\u00ba Fica alterada a lota\u00e7\u00e3o da servidora MARIA JOS\u00c9 PINHEIRO,  Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, da Secretaria de Estado da  Sa\u00fade \u2013 SESACRE para a Controladoria Geral do Estado \u2013 CGE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 23 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.    Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.872, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui-\u00e7\u00e3o Estadual,  DECRETA: Art. 1\u00ba Fica alterada a lota\u00e7\u00e3o do servidor FRANCISCO LABIBIANO  MAIA PEREIRA, Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00ean-cia CEC-6, da Secretaria  de Estado da Sa\u00fade \u2013 SESACRE para a Secretaria Extraordin\u00e1ria de  Assuntos Governa-mentais \u2013 SEGOV. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 23 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.874, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar FERNANDA SANTOS DE MIRANDA do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-6, da Secretaria de Estado da Fazenda \u2013 SEFAZ, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.664, de 14 de abril de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 23 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.875, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear TELISEU BONFIM MACHADO para exercer o Cargo  em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-6, na Secretaria de Estado da Fazenda  \u2013 SEFAZ. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 23 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.877, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 Altera o Decreto n\u00ba 9.507, de 14 de julho de 2021, que Cria os Centros  Integrados de Comando e Controle do Estado do Acre \u2013 CICC/AC e da  4\u00aa Regional Integrada de Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 CICC/JURU\u00c1 no \u00e2mbito  da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica - SEJUSP. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, DECRETA: Art. 1\u00ba O Decreto n\u00ba 9.507, de 14 de julho de 2021, passa a vigorar com  as seguintes altera\u00e7\u00f5es: \u201cArt. 8\u00ba Cabe ao Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica  designar os Coordenadores Gerais dos Centros Integrados de Comando e Controle nos seguintes termos: ...\u201d (NR) \u201cArt. 9\u00ba ... ... \u00a7 2\u00b0 Os Gerentes de Opera\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser compensados financeiramente pela SEJUSP nos termos da Lei n\u00ba. 2.148/2009 e do Decreto Regulamentador n\u00ba. 4.911/2009 e altera\u00e7\u00f5es, a fim de compensar  o incremento de carga hor\u00e1ria decorrente da fun\u00e7\u00e3o em comento, nos  casos em que a fun\u00e7\u00e3o de ger\u00eancia de opera\u00e7\u00f5es seja executada sem  preju\u00edzo das atividades que porventura exer\u00e7am em suas respectivas  institui\u00e7\u00f5es de origem.\u201d (NR) \u201cArt. 11. ... Par\u00e1grafo \u00fanico. A Coordena\u00e7\u00e3o do Disque-Den\u00fancia ser\u00e1 exercida por  delegado indicado pelo Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do  Acre, que ir\u00e1 compor cumulativamente o Comit\u00ea Gestor do Centro Integrado de Comando e Controle do Acre \u2013 CG/CICC/AC.\u201d (NR) Art. 2\u00ba Este decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 23 agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.878, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 Institui o Programa Rota da Qualidade, no \u00e2mbito da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual direta, aut\u00e1rquica e fundacional, que visa a\u00e7\u00f5es integradas de educa\u00e7\u00e3o, preven\u00e7\u00e3o e transpar\u00eancia nas rela\u00e7\u00f5es de consumo  em todo o territ\u00f3rio do Estado do Acre. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere o art. 78, incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO a disposi\u00e7\u00e3o contida no art. 4\u00ba da Lei n\u00ba 8.078, de 11  de setembro de 1990, que institui o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor  e trata Pol\u00edtica Nacional das Rela\u00e7\u00f5es de Consumo, tendo como princ\u00edpios fundamentais: a a\u00e7\u00e3o governamental no sentido de proteger efetivamente o consumidor, quanto ao respeito \u00e0 sua dignidade, sa\u00fade e seguran\u00e7a, a prote\u00e7\u00e3o de seus interesses econ\u00f4micos, a melhoria da sua  qualidade de vida, bem como a transpar\u00eancia e harmonia das rela\u00e7\u00f5es  de consumo, seja por iniciativa direta, pela presen\u00e7a do Estado no mercado de consumo ou pela garantia dos produtos e servi\u00e7os com padr\u00f5es  adequados de qualidade, seguran\u00e7a, durabilidade e desempenho; CONSIDERANDO a disposi\u00e7\u00e3o contida no art. 16, incisos I e V, da Lei n\u00ba  3.480, de 24 de maio de 2019, que trata da compet\u00eancia legal do PROCON/AC, cujas atribui\u00e7\u00f5es consistem em normatizar, planejar, elaborar, propor, coordenar, regular e executar a\u00e7\u00f5es e pol\u00edticas do Sistema  Estadual de Defesa do Consumidor na forma da Lei Federal n\u00ba 8.078,  de 1990, do Decreto Federal n\u00ba 2.181, de 20 de mar\u00e7o de 1997, e das  demais leis correlatas, desenvolvendo programas educativos, estudos  e pesquisas na \u00e1rea de defesa do consumidor, em conson\u00e2ncia com as  Pol\u00edticas P\u00fablicas de Prote\u00e7\u00e3o institu\u00eddas no Estado do Acre, informando, conscientizando e motivando os consumidores e fornecedores, por  interm\u00e9dio dos diferentes meios de comunica\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO a disposi\u00e7\u00e3o contida no art. 2\u00ba e 3\u00ba, da Lei n\u00ba 214, de  18 de junho de 2010, que cria o Instituto de Pesos e Medidas do Estado  do Acre \u2013 IPEM/AC, o qual tem por finalidade exercer as atividades relacionadas com a metrologia, normaliza\u00e7\u00e3o, qualidade e a certifica\u00e7\u00e3o  de produtos e servi\u00e7os, respeitando a legisla\u00e7\u00e3o federal e os termos da  delega\u00e7\u00e3o que lhe for conferida, mediante conv\u00eanio, pelo Instituto Nacional de Metrologia, Normaliza\u00e7\u00e3o e Qualidade Industrial \u2013 INMETRO,  autarquia federal vinculada ao Minist\u00e9rio do Desenvolvimento, Ind\u00fastria  e Com\u00e9rcio Exterior \u2013 MDIC; CONSIDERANDO que \u00e9 dever do Estado a harmoniza\u00e7\u00e3o dos interesses dos participantes das rela\u00e7\u00f5es de consumo e compatibiliza\u00e7\u00e3o da  prote\u00e7\u00e3o do consumidor com a necessidade de desenvolvimento econ\u00f4mico e tecnol\u00f3gico, de modo a viabilizar os princ\u00edpios nos quais se  funda a ordem econ\u00f4mica (art. 170, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal), sempre  com base na boa-f\u00e9 e equil\u00edbrio nas rela\u00e7\u00f5es entre consumidores e fornecedores, com a realiza\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o e informa\u00e7\u00e3o de fornecedores e consumidores, quanto aos seus direitos e deveres, com vistas \u00e0  melhoria do mercado de consumo; DECRETA:  Art. 1\u00ba Fica institu\u00eddo o Programa Rota da Qualidade, no \u00e2mbito da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica direta, aut\u00e1rquica e fundacional do Estado do Acre. Art. 2\u00ba O Rota da Qualidade tem por finalidade a implementa\u00e7\u00e3o de  a\u00e7\u00f5es integradas entre os \u00f3rg\u00e3os governamentais nas atua\u00e7\u00f5es de consumo em todo o territ\u00f3rio estadual para o alcance de melhores resultados, e tem os seguintes objetivos: I \u2013 promover a atua\u00e7\u00e3o integrada e sist\u00eamica entre os \u00f3rg\u00e3os e entidades; II \u2013 incentivar a Educa\u00e7\u00e3o dos fornecedores e consumidores; III \u2013 oportunizar aos fornecedores adequa\u00e7\u00e3o em seus estabelecimentos; IV \u2013 mapear a situa\u00e7\u00e3o dos estabelecimentos comerciais do Estado do  Acre; V \u2013 otimizar a implementa\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas que visem \u00e0 oferta  de melhores servi\u00e7os aos consumidores; VII \u2013 propor novos modelos institucionais com foco na entrega de resultados para os consumidores; VIII \u2013 realizar a premia\u00e7\u00e3o de fornecedores, por meio do Selo Rota da  Qualidade, ao final de cada exerc\u00edcio, de estabelecimentos comerciais  de produtos e/ou servi\u00e7os que receberam a visita t\u00e9cnica do Rota da  qualidade e estejam em conson\u00e2ncia com legisla\u00e7\u00e3o vigente.  IX \u2013 estimular ganhos de efici\u00eancia e economicidade \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o  P\u00fablica. Art. 3\u00ba O Grupo Gestor do Programa Rota da Qualidade ser\u00e1 composto por: I \u2013 representante da Secretaria de Estado da Casa Civil \u2013 SECC; II \u2013 Diretor-Presidente do Instituto de Defesa e Prote\u00e7\u00e3o do Consumidor  \u2013 PROCON/AC; III \u2013 Diretor-Presidente do Instituto de Pesos e Medidas \u2013 IPEM/AC. Par\u00e1grafo \u00fanico. Poder\u00e3o ser inseridos outros \u00f3rg\u00e3os ou entes p\u00fablicos  ou privados como parceiros do projeto. Art. 4\u00ba S\u00e3o pilares do Programa Rota da Qualidade:  I \u2013 educa\u00e7\u00e3o: visa educar os propriet\u00e1rios dos estabelecimentos comerciais informando e instruindo o fornecedor em como seguir as normas  consumeristas, atrav\u00e9s de palestras, cartilhas, distribui\u00e7\u00e3o de c\u00f3digos  de defesa do consumidor e informativos, entre outros; II \u2013 preven\u00e7\u00e3o: busca oportunizar aos fornecedores adequa\u00e7\u00e3o em seus  estabelecimentos de forma preventiva, visando sempre a conformidade  da atua\u00e7\u00e3o; e,  III \u2013 transpar\u00eancia: evidenciar \u00e0 sociedade civil e aos \u00f3rg\u00e3os de fiscaliza\u00e7\u00e3o  externa o cumprimento do dever do Estado em resguardar precipuamente  aos consumidores, especialmente, \u00e0queles em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade, e assegurar o aprimoramento nas rela\u00e7\u00f5es de consumo. Art. 5\u00ba O Programa ser\u00e1 realizado continuamente, sendo suas fases determinadas atrav\u00e9s de planejamento estrat\u00e9gico interno, e outras defini\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas pela comiss\u00e3o por meio da celebra\u00e7\u00e3o de termo  de coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica. Art. 6\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 18 de junho de 2021. Rio Branco - Acre, 23 agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.882, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito o Decreto n\u00ba 9.301, de 25 de junho de 2021,  que exonerou ANA LUCIA DINIZ DIAS do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 23 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.883, DE 24 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o contida no OF/CEE/AC N\u00ba356/2021  do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o, nos autos do Processo SEI n\u00ba  4002.006235.00408/2021-51,  DECRETA: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, membros do Conselho Estadual de  Educa\u00e7\u00e3o \u2013 CEE/AC, de que trata o Decreto n\u00ba 8.383, de 19 de mar\u00e7o  de 2021, conforme abaixo discriminado: I \u2013 pela Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE: a) Titular: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza.; b) Suplente: Denise dos Santos. II \u2013 pelo Sindicato dos Trabalhadores em Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Acre  \u2013 SINTEAC:  a) Titular: Antonieta Vieira de Freitas Anast\u00e1cio; b) Suplente: Rosana Sousa do Nascimento. III \u2013 pela Uni\u00e3o dos Dirigentes Municipais de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 UNDIME/AC:  a) Titular: Rozangela Vittorazzi Tessinari; b) Suplente: Jos\u00e9 Aparecido Martins. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 24 de agosto 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.884, DE 24 DE AGOSTO DE 2021 Declara de utilidade p\u00fablica, para fins de Desapropria\u00e7\u00e3o, um im\u00f3vel  urbano situado no Munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia \u2013 Acre, destinado \u00e0 instala\u00e7\u00e3o  e funcionamento da nova sede da Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil de  Brasil\u00e9ia \u2013 AC e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere o art. 78, inciso IV, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e tendo em  vista o disposto no art. 5\u00ba, al\u00edneas \u201cb\u201d e \u201ci\u201d, do Decreto-Lei n\u00ba 3.365, de  21 de junho de 1941,  DECRETA:  Art.1\u00ba  desapropria\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel ou judicial, o im\u00f3vel urbano localizado na Avenida   Prefeito Rolando Moreira, Centro, Brasil\u00e9ia-AC, objeto da Matr\u00edcula n\u00ba 1052,   registrado no Of\u00edcio de Registro Geral de Im\u00f3veis da Comarca de Brasil\u00e9ia-AC, de propriedade do Banco da Amaz\u00f4nia - BASA. Art. 2\u00ba A presente desapropria\u00e7\u00e3o destina-se \u00e0 instala\u00e7\u00e3o e   funcionamento da nova sede da Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil de Brasil\u00e9ia-  AC, com fulcro no art. 5\u00b0, al\u00edneas \u201ch\u201d e \u201cm\u201d do Decreto n\u00ba 3.365/1941. Art. 3\u00ba Fica a Procuradoria-Geral do Estado do Acre autorizada   a tomar as medidas administrativas e/ou judiciais cab\u00edveis para efetiva\u00e7\u00e3o da   presente desapropria\u00e7\u00e3o. Art. 4\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 24 de agosto de 2021, 133o da Rep\u00fablica, 119o do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60o do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ANEXO \u00daNICO ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.885, DE 24 DE AGOSTO DE 2021 Altera lota\u00e7\u00e3o de servidores, nos termos do Anexo \u00danico. o GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO o teor do parecer contido no processo SEI n\u00ba  4002.014028.00036/2021-27 e no processo PGE.Net 2021.02.000148,   DECRETA: Art. 1\u00ba Fica alterada, a lota\u00e7\u00e3o dos servidores constantes neste Decreto,  conforme disposto no Anexo \u00danico.  Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 24 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ANEXO \u00daNICO "
        ],
        "DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO": [
            "SETOR DE COMPRAS, LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS  AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O 001/2021 PREG\u00c3O SRP N\u00ba 001/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO OBJETO: Registro de pre\u00e7o para futura aquisi\u00e7\u00e3o de material (hidr\u00e1ulico, el\u00e9trico, equipamentos de prote\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a, material b\u00e1sico de  constru\u00e7\u00e3o, ferramentas, mobili\u00e1rio e m\u00e1quinas e utens\u00edlios de oficina),  sob demanda, para atender \u00e0s necessidades da Defensoria P\u00fablica do  Estado do Acre nos exerc\u00edcios de 2021 e 2022 ABERTURA: 09 de setembro de 2021, \u00e0s 11:00 horas LOCAL: www.comprasnet.gov.br Para todas as refer\u00eancias de tempo ser\u00e1 utilizado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia UASG 459931 RAPHAEL BATISTA DA SILVA Pregoeiro da DPE/AC - Portaria n\u00ba. 097/GAB/DPE-AC "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA REGULAMENTAR N\u00ba 12, de 24  de Agosto de 2021 Disp\u00f5e sobre a uniformiza\u00e7\u00e3o de procedimentos e condutas a serem  adotadas pelas Delegacias de Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, na cust\u00f3dia de presos, e d\u00e1 outras provid\u00eancias. CONSIDERANDO o disposto no \u00a7 4\u00ba, do art. 144 da Constitui\u00e7\u00e3o  Federal de 1988. CONSIDERANDO que a Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o  permanente do poder p\u00fablico, organizada de acordo com os princ\u00edpios da  unidade, indivisibilidade, unidade de doutrina e de procedimento, hierarquia  e disciplina, com atribui\u00e7\u00e3o em todo o territ\u00f3rio do estado do Acre. CONSIDERANDO que s\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es do Delegado- Geral da Pol\u00edcia Civil,  dentre outras: a) dirigir, planejar, coordenar, supervisionar, sistematizar e  padronizar as a\u00e7\u00f5es, princ\u00edpios e pol\u00edticas institucionais da Pol\u00edcia civil; b)  gerir as atividades referentes \u00e0 administra\u00e7\u00e3o, pessoal, material, servi\u00e7os  complementares e de apoio administrativo; c) expedir instru\u00e7\u00f5es normativas de car\u00e1ter administrativo e policial, nos termos do art. 8\u00ba, inc. I, IV e VI,  da Lei Complementar Estadual n\u00ba. 129, de 22 de janeiro de 2004 \u2013 LOPC; CONSIDERANDO os direitos e garantias fundamentais, a Constitui\u00e7\u00e3o  Federal pro\u00edbe as penas cru\u00e9is (art. 5\u00ba, XLVII, e, CF/88), consagra o  princ\u00edpio da dignidade da pessoa humana e garante ao cidad\u00e3o-preso o  respeito \u00e0 integridade f\u00edsica e moral (art. 5\u00ba, XLIX, CF/88), n\u00e3o excluindo  outros decorrentes do regime e dos princ\u00edpios adotados, ou dos tratados  internacionais em que a Rep\u00fablica Federativa do Brasil seja parte; CONSIDERANDO os princ\u00edpios e normas constitucionais que norteiam  o exerc\u00edcio das atividades administrativas; RESOLVE: REGULAMENTAR, no \u00e2mbito da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, a padroniza\u00e7\u00e3o de procedimentos e condutas atinentes \u00e0 cust\u00f3dia de presos  nas unidades da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre. Art. 1\u00ba. Fica assegurado aos presos, custodiados pela Pol\u00edcia Civil, o  ingresso nas celas com suas pr\u00f3prias roupas, devendo ser previamente  revistado por agente de pol\u00edcia. \u00a7 1\u00ba. Os servidores respons\u00e1veis pelo recolhimento do custodiado \u00e0 carceragem da unidade proceder\u00e3o, obrigatoriamente, \u00e0 minuciosa revista  neste, antes de coloc\u00e1-lo na cela, a fim de impedir a entrada de: I-telefone celular; II-armas de fogo, drogas ou outros materiais il\u00edcitos; III-objetos cortantes, contundentes, perfurantes ou outros capazes de  gerar les\u00f5es; IV-inflam\u00e1veis; V-abrasivos; VI-isqueiros, f\u00f3sforos ou qualquer outro material que possa produzir fogo; VII-sapatos, t\u00eanis, cintos, cordas, cadar\u00e7os ou similares; ou VIII-qualquer material que possa oferecer risco \u00e0 integridade f\u00edsica do  pr\u00f3prio detento ou de qualquer pessoa, ou contra o patrim\u00f4nio p\u00fablico,  dentro da unidade policial ou do ambiente carcer\u00e1rio. \u00a7 2\u00ba. Quando a pessoa a ser custodiada for mulher, a revista de que  trata o par\u00e1grafo anterior dever\u00e1 ser feita por policial do sexo feminino,  e na sua aus\u00eancia pelo policial civil que se fizer presente, respeitando a  situa\u00e7\u00e3o de g\u00eanero. \u00a7 3\u00ba. Aplica-se o procedimento previsto no Cap\u00edtulo V, da Portaria Regulamentar n\u00ba. 05, de 07 de mar\u00e7o de 2021, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 cust\u00f3dia dos  pertences do preso que, conquanto l\u00edcitos, forem recolhidos por medida  de seguran\u00e7a, na hip\u00f3tese de que trata este artigo.  \u00a7 4\u00ba. Se, na revista a que se refere este artigo, for encontrado material il\u00edcito  ou de proced\u00eancia il\u00edcita, tal dever\u00e1 ser imediatamente informado ao Delegado de Pol\u00edcia respons\u00e1vel, que tomar\u00e1 as provid\u00eancias legais cab\u00edveis. Art. 2\u00ba. A presente portaria aplica-se a todas as Unidades Policiais do  Estado do Acre que realizam a cust\u00f3dia de presos. Art. 3\u00ba A deten\u00e7\u00e3o de pessoas nas unidades policiais civis somente se  dar\u00e1 nas hip\u00f3teses de pris\u00e3o ou apreens\u00e3o em flagrante, ou por ordem  judicial, e dever\u00e1 perdurar o tempo necess\u00e1rio \u00e0 formaliza\u00e7\u00e3o da lavratura do respectivo auto, no primeiro caso; ou at\u00e9 que se alcance os  objetivos da medida, no segundo caso.  Art. 4\u00ba. Os casos omissos s\u00e3o dirimidos pelo Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil. Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. D\u00ea-se ci\u00eancia: aos Diretores dos  Departamentos da Dire\u00e7\u00e3o Geral da Pol\u00edcia Civil e ao Corregedor Geral; aos Delegados de Pol\u00edcia da capital e do interior; \u00e0 Presid\u00eancia do  Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre; ao Grupo de Monitoramento e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Sistema Carcer\u00e1rio do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do  Acre; e \u00e0 Chefia do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Acre.  Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 397, DE 24 DE AGOSTO DE 2021 Josemar Moreira Portes, Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Revogar a Portaria n\u00ba 274, de 05 de Julho de 2021, que lotou a  servidora MARIA EUNICE DE ALMEIDA, para exercer suas fun\u00e7\u00f5es no  Departamento de Administra\u00e7\u00e3o Geral da Pol\u00edcia Civil - DAG. II - Lotar a servidora acima mencionada para exercer suas fun\u00e7\u00f5es no  Departamento da Pol\u00edcia T\u00e9cnico-Cient\u00edfica-DPTC. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 393, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 O DELEGADO-GERAL DA POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE, Dr.  Josemar Moreira Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo art. 8\u00ba, inc. I, II e IV, da Lei Complementar Estadual n\u00ba. 129, de  22 de janeiro de 2004 - LOPC, e CONSIDERANDO que a lota\u00e7\u00e3o de servidores \u00e9 ato pelo qual a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estabelece a sede de atua\u00e7\u00e3o funcional de seus  agentes, observando, necessariamente, os crit\u00e9rios de oportunidade e  conveni\u00eancia, para o atendimento do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO que o Conselho Superior da Pol\u00edcia Civil, \u00f3rg\u00e3o consultivo e opinativo, de delibera\u00e7\u00e3o coletiva e de assessoramento do  Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil, contar\u00e1 com uma secret\u00e1ria para seus  expedientes, ao teor do art. 11, da Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil - LOPC; CONSIDERANDO a necessidade de incremento de efetivo no Departamento T\u00e9cnico-Policial - DTP, \u00f3rg\u00e3o t\u00e9cnico administrativo subordinado  diretamente \u00e0 Dire\u00e7\u00e3o- Geral da Pol\u00edcia Civil, nos termos dos art. 6\u00ba, inc.  III e art. 23-A, da LOPC, CONSIDERANDO os princ\u00edpios e normas constitucionais que norteiam  o exerc\u00edcio das atividades administrativas, sobretudo para a satisfa\u00e7\u00e3o  do interesse p\u00fablico; RESOLVE: I - Revogar a Portaria n\u00ba. 592, de 03 de setembro de 2020, que lotou  a Agente de Pol\u00edcia Civil ADRIANA BRAGA DE ARA\u00daJO, para exercer  suas fun\u00e7\u00f5es no Gabinete do Delegado-Geral Adjunto da Pol\u00edcia Civil; II - Lotar a servidora supramencionada para exercer suas fun\u00e7\u00f5es no  Departamento T\u00e9cnico-Policial - DTP; III - Designar a referida servidora para atuar como secret\u00e1ria do Conselho Superior da Pol\u00edcia Civil. REGISTRE-SE. PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Josemar Moreira Portes Delegado-geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 3/2021/PCAC O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil \u2013 PCAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, com fundamento no inc. II, do art. 24, da Lei n\u00ba 8.666/93, RESOLVE RATIFICAR o procedimento de contrata\u00e7\u00e3o direta por DISPEN- SA DE LICITA\u00c7\u00c3O tratada no Processo Administrativo n\u00ba 020/2021,  SEI N\u00ba 0064.006399.00097/2021-90 e PARECER N\u00ba 190/2021/PCAC \u2013  ASSJUR/PCAC \u2013 DEL GERAL, autorizando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa  FOLSTECH EQUIPAMENTOS PARA LABORAT\u00d3RIO LTDA - ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 10.403.633/0001-02, com sede Rua Dona Margarida, n\u00ba 405, sala 09, Centro \u2013 Santa B\u00e1rbara d\u2019 Oeste \u2013 SP, CEP: 13450001, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os de reparo dos Microsc\u00f3pios de Compara\u00e7\u00e3o Bal\u00edstica Marca  LEICA Modelo FSM com C\u00e2mera Digital (DFC 450 e DFC 425) e reparo,  via acesso remoto, no sistema do aparelho V\u00eddeo Comparador Espectral  (VCP), marca FOSTER & FREEMAN - Modelo VSC 40, para atender a  demanda do Instituto de Criminal\u00edstica em Rio Branco \u2013 AC. O valor total da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 R$ 17.530,00 (dezessete mil quinhentos e trinta reais), dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho:  45100106122142142850000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. Elemento de Despesa: 33.90.39.17 - Fonte de  Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios). Contrato n\u00ba 057/2021. Rio Branco \u2013 AC, 23 de agosto de 2021. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil. "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA N\u00ba 129/2021, DE 24 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e  de Pol\u00edticas para as mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato N\u00ba  137/2021, que tem como finalidade a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica (Computador, Projetor Multim\u00eddia, Notebook, Microfone, Caixa de Som e Tela de Proje\u00e7\u00e3o) para  atender \u00e0s demandas da Secretaria de Assist\u00eancia Social de Direitos  Humanos e de Pol\u00edticas P\u00fablicas para As Mulheres-SEASDHM, a saber:  Gestor Titular: Ros\u00e2ngela Abrahim Teles \u2013 Matr\u00edcula: 320412 \u2013 (68)  98415-7450 \u2013 comunicar.social@gmail.com Gestor Substituto: Giovanni Bertolucci Alves \u2013 Matr\u00edcula: 9216820 \u2013 (68)  99207-9596 \u2013 gbalves1@gmail.com Fiscal Titular: C\u00e9sar Augusto dos Santos Mafra \u2013 Matr\u00edcula: 9508627-1  \u2013 (68) 99221-4296 \u2013 cesar.mafra@gmail.com Fiscal Substituto: Michel do Carmo da Silva Batista \u2013 Matr\u00edcula:  9218424-2 \u2013 (68) 99235-1684 \u2013 michel.carmo@ac.gov.br Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.-. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 24 de Agosto de 2021. Ana Paula Lopes Lima Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para as Mulheres Decreto n\u00b0 5 889/2020 ",
            "MINUTA DE TERMO E RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA A SECRETARIA DE A\u00c7\u00c3O SOCIAL, DE DIREITOS HUMANOS E DE  POLITICAS P\u00daBLICAS PARA AS MULHERES- SEASDHM, inscrita no  CNP 33.863.850/0001-72 com sede na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, 2731 - Esta\u00e7\u00e3o Experimental - 69912-600 \u2013 neste Munic\u00edpio de Rio Branco, neste ato representada pela Secret\u00e1ria de Estado, Ana Paula Lopes Lima,  brasileira, portadora do RG n\u00ba 176032, SSP/AC, e inscrita no CPF sob  o n\u00ba 233.339.522-20, residente e domiciliada \u00e0 Rua Jatob\u00e1, n\u00ba 306 Bairro Loteamento Novo Horizonte, na cidade de Rio Branco/Ac. DECLARA, expressamente nos termos do artigo 59, caput, da lei 8.666/93, o  RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA, no valor de R$ 12.000.00 (doze mil  reais), conforme Processo Administrativo 0860.012960.00013/2021-40  e PARECER N\u00ba 103/2021/SEASDHM - DJUR, em favor de DARIANA  COSTA GAMA MARTINS, CPF n\u00ba 025.359.542-81.   ANA PAULA LOPES LIMA  Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para as Mulheres  - SEASDHM Decreto: 5.889/2020 "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00b0 1492, DE 02 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio  de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de  maio de 2021, e tendo em vista as raz\u00f5es apresentadas mediante o  Memorando n\u00ba 05/2021/DSPAD/SEE, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual  n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo estabelecido na Portaria n\u00ba 841, de 17 de abril de 2020, publicada no Di\u00e1rio Oficial  do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 12.784, de 23 de abril de 2020, para conclus\u00e3o  dos trabalhos inerentes ao Processo de Sindic\u00e2ncia n\u00ba 0003349-1/2020. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeito  a contar do dia 12 de agosto de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00b0 1.494, DE 03 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 207 da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 60 (trinta) dias, do prazo  estabelecido na Portaria n\u00ba 885, 18 de maio de 2021, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.048, de 20 de maio de 2021,  para da prosseguimento aos trabalhos inerentes ao Processo SEI n\u00ba  0014.005654.00116/2021-14 \u2013 Processo Administrativo Disciplinar. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar do dia 19 de julho de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00b0 1.608, DE 16 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio  de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de  maio de 2021, e tendo em vista as raz\u00f5es apresentadas mediante o  Memorando n\u00ba 07/2021/CS/SEE, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual  n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo estabelecido na Portaria n\u00ba 1.975, 07 de dezembro de 2020, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 12.939, de 10 de dezembro de 2020,  para conclus\u00e3o dos trabalhos inerentes ao Processo de Sindic\u00e2ncia n\u00ba  0005884-7/2020. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar do dia 17 de agosto de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00b0 1.653, DE 18 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021,  e tendo em vista as raz\u00f5es apresentadas mediante o Memorando n\u00ba  01/2021/CS/SEE, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo  estabelecido na Portaria n\u00ba 1077, 16 de junho de 2021, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.068, de 22 de junho de 2021,  para conclus\u00e3o dos trabalhos inerentes ao Processo de Sindic\u00e2ncia n\u00ba  0014.005654.00177/2021-73. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar do dia 21 de junho de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00b0 1.609, DE 16 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021,  e tendo em vista as raz\u00f5es apresentadas mediante o Memorando n\u00ba  03/2021/CS/SEE, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo  estabelecido na Portaria n\u00ba 884, 18 de maio de 2021, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.048, de 20 de maio de 2021,  para da prosseguimento aos trabalhos inerentes ao Processo SEI n\u00ba  0014.005654.00138/2021-76 \u2013 Sindic\u00e2ncia. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar do dia 18 de agosto de 2021.. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00b0 1.610, DE 16 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021,  e tendo em vista as raz\u00f5es apresentadas mediante o Memorando n\u00ba  03/2021/CS/SEE, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo  estabelecido na Portaria n\u00ba 886, 18 de maio de 2021, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.048, de 20 de maio de 2021,  para da prosseguimento aos trabalhos inerentes ao Processo SEI n\u00ba  0014.005654.00140/2021-45 \u2013 Sindic\u00e2ncia. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar do dia 18 de agosto de 2021. Registre-se Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00b0 1.611, DE 16 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021,  e tendo em vista as raz\u00f5es apresentadas mediante o Memorando n\u00ba  03/2021/CS/SEE, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo  estabelecido na Portaria n\u00ba 876, 18 de maio de 2021, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.048, de 20 de maio de 2021,  para da prosseguimento aos trabalhos inerentes ao Processo SEI n\u00ba  0014.005654.00121/2021-19 \u2013 Sindic\u00e2ncia. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar do dia 18 de agosto de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00b0 1.612, DE 16 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021,  e tendo em vista as raz\u00f5es apresentadas mediante o Memorando n\u00ba  03/2021/CS/SEE, RESOLVE: Art.1\u00ba  Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo  estabelecido na Portaria n\u00ba 880, 18 de maio de 2021, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.048, de 20 de maio de 2021,  para da prosseguimento aos trabalhos inerentes ao Processo SEI n\u00ba  0014.005654.00122/2021-63 \u2013 Sindic\u00e2ncia. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar do dia 18 de agosto de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00b0 1.613, DE 16 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021,  e tendo em vista as raz\u00f5es apresentadas mediante o Memorando n\u00ba  02/2021/CS/SEE, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo  estabelecido na Portaria n\u00ba 895, 18 de maio de 2021, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.048, de 20 de maio de 2021,  para da prosseguimento aos trabalhos inerentes ao Processo SEI n\u00ba  0014.005654.00115/2021-61 \u2013 Sindic\u00e2ncia. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar do dia 18 de agosto de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00b0 1.614, DE 16 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio  de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de  maio de 2021, e tendo em vista as raz\u00f5es apresentadas mediante o  Memorando n\u00ba 02/2021/CS/SEE, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo  estabelecido na Portaria n\u00ba 894, 18 de maio de 2021, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.048, de 20 de maio de 2021,  para da prosseguimento aos trabalhos inerentes ao Processo SEI n\u00ba  0014.005654.00113/2021-72 - Sindic\u00e2ncia.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar do dia 18 de agosto de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 1.617, DE 16 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021,  tendo em vista as raz\u00f5es apresentadas no Memorando N\u00ba 02/2021/CS/ SEE, de 12 de agosto de 2021,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor Ant\u00f4nio Raimundo da Cruz Alves, Professor  P2, matr\u00edcula n\u00ba 9074627-10, do Quadro de Pessoal da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o Cultura e Esportes, Defensor Dativo nos autos do  Processo de Sindic\u00e2ncia n\u00ba 0014.005654.00137/2021-21.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00b0 1.620, DE 17 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio  de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de  maio de 2021, e tendo em vista as raz\u00f5es apresentadas mediante o  Memorando n\u00ba 02/2021/CS/SEE, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo  estabelecido na Portaria n\u00ba 877, 18 de maio de 2021, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.048, de 20 de maio de 2021,  para da prosseguimento aos trabalhos inerentes ao Processo SEI n\u00ba  0014.005654.00147/2021-67 \u2013 Sindic\u00e2ncia. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar do dia 18 de agosto de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00b0 1.621, DE 17 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio  de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de  maio de 2021, e tendo em vista as raz\u00f5es apresentadas mediante o  Memorando n\u00ba 02/2021/CS/SEE, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo  estabelecido na Portaria n\u00ba 888, 18 de maio de 2021, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.048, de 20 de maio de 2021,  para da prosseguimento aos trabalhos inerentes ao Processo SEI n\u00ba  0014.005654.00146/2021-12 \u2013 Sindic\u00e2ncia. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar do dia 18 de agosto de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00b0 1.622, DE 17 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio  de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de  maio de 2021, e tendo em vista as raz\u00f5es apresentadas mediante o  Memorando n\u00ba 03/2021/CS/SEE, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo  estabelecido na Portaria n\u00ba 882, 18 de maio de 2021, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.048, de 20 de maio de 2021,  para da prosseguimento aos trabalhos inerentes ao Processo SEI n\u00ba  0014.005654.00137/2021-21 \u2013 Sindic\u00e2ncia. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar do dia 18 de agosto de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00b0 1.623, DE 17 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio  de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de  maio de 2021, e tendo em vista as raz\u00f5es apresentadas mediante o  Memorando n\u00ba 07/2021/CS/SEE, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual  n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo estabelecido  na Portaria n\u00ba 2.053, de 18 de junho de 2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial  do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 12.578, de 25 de junho de 2019, para conclus\u00e3o dos  trabalhos inerentes ao Processo de Sindic\u00e2ncia n\u00ba 0010469-2/2019. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar 24 de agosto de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 1.644, DE 18DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021,  RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 207 da Lei Complementar Estadual  n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 60 (sessenta) dias do prazo para conclus\u00e3o dos trabalhos da Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar,  constitu\u00edda pela Portaria n\u00ba 1058, de 16 de junho de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.068, de 22 de junho de 2021, inerente ao Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba 0014.005654.00170/2021-51.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar dia 21 de agosto de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 1.645, DE 18 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021,  RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 207 da Lei Complementar Estadual  n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 60 (sessenta) dias do prazo para conclus\u00e3o dos trabalhos da Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar,  constitu\u00edda pela Portaria n\u00ba 1056, de 16 de junho de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.068, de 22 de junho de 2021, inerente ao Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba 0014.005654.00169/2021-27.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar dia 21 de agosto de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 1.646, DE 18 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021,  RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 207 da Lei Complementar Estadual  n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 60 (sessenta) dias do prazo para conclus\u00e3o dos trabalhos da Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar,  constitu\u00edda pela Portaria n\u00ba 1061, de 16 de junho de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.068, de 22 de junho de 2021, inerente ao Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba 0014.005654.00171/2021-04. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar dia 21 de agosto de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00ba 1.647, DE 18 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021,  RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 207 da Lei Complementar Estadual  n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 60 (sessenta) dias do prazo para conclus\u00e3o dos trabalhos da Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar,  constitu\u00edda pela Portaria n\u00ba N\u00ba 1055, de 16 de junho de 2021, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.068, de 22 de junho de 2021, inerente ao Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba 0014.005654.00174/2021-30. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar dia 21 de agosto de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00ba 1.648, DE 18 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021,  RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 207 da Lei Complementar Estadual  n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 60 (sessenta) dias do prazo para conclus\u00e3o dos trabalhos da Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar,  constitu\u00edda pela Portaria n\u00ba 1054, de 16 de junho de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.068, de 22 de junho de 2021, inerente ao Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba 0014.005654.00175/2021-84.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar dia 21 de agosto de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00b0 1.650, DE 18 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, e tendo em  vista as raz\u00f5es apresentadas mediante o Memorando n\u00ba 01/2021/CS/SEE, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual n\u00ba  39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo estabelecido na  Portaria n\u00ba 1063, 16 de junho de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado  \u201con-line\u201d n\u00ba 13.068, de 22 de junho de 2021, para conclus\u00e3o dos trabalhos  inerentes ao Processo de Sindic\u00e2ncia n\u00ba 0014.005654.00173/2021-95. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar do dia 21 de agosto 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00b0 1.651, DE 18 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, e tendo em  vista as raz\u00f5es apresentadas mediante o Memorando n\u00ba 01/2021/CS/SEE, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual n\u00ba  39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo estabelecido na  Portaria n\u00ba 1064, 16 de junho de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado  \u201con-line\u201d n\u00ba 13.068, de 22 de junho de 2021, para conclus\u00e3o dos trabalhos  inerentes ao Processo de Sindic\u00e2ncia n\u00ba 0014.005654.00176/2021-29. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar do dia 21 de agosto de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00b0 1.652, DE 18 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021,  e tendo em vista as raz\u00f5es apresentadas mediante o Memorando n\u00ba  01/2021/CS/SEE, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo  estabelecido na Portaria n\u00ba 1074, 16 de junho de 2021, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.068, de 22 de junho de 2021,  para conclus\u00e3o dos trabalhos inerentes ao Processo de Sindic\u00e2ncia n\u00ba  0014.005654.00166/2021-93 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar do dia 21 de agosto de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00b0 1.654, DE 18 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo  estabelecido na Portaria n\u00ba 1327, 14 de julho de 2021, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.090, de 22 de julho de 2021,  para conclus\u00e3o dos trabalhos inerentes ao Processo de Sindic\u00e2ncia n\u00ba  0014.005654.00198/2021-99. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar do dia 21 de agosto de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1573, DE 12 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONSIDERANDO o teor do MEMORANDO N\u00ba57/CEJA/SEE, oriundo  do Centro de Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos. RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR a servidora LUSANIRA DA SILVA MONTEIRO, matr\u00edcula n\u00b0 224375-1, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Administrativa da Escola  Centro de Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos, Tipifica\u00e7\u00e3o D, no munic\u00edpio  de Rio Branco. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 09 de agosto de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1574, DE 12 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONSIDERANDO o teor do MEMORANDO N\u00ba57/CEJA/SEE, oriundo  do Centro de Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos. RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora INGRYD CAMILA SILVA DA SILVA, matr\u00edcula n\u00b0 9483241-1, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Administrativa na Escola Centro de Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos, Tipifica\u00e7\u00e3o  D, no munic\u00edpio de Rio Branco. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de setembrode 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1616, DE 16 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora SILVIA CARVALHO DOS SANTOS, matr\u00edcula n\u00b0 354090-2, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora de Ensino na Escola Darquinho, no munic\u00edpio de Rio Branco. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1628, DE 17 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONSIDERANDO o teor do OF\u00cdCIO/NSEESG/N\u00ba.108/2021, oriundo do  N\u00facleo de Senador Guiomard. RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR a servidora SEBASTIANA DA SILVA, matr\u00edcula n\u00b0  235750-1, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora de Ensino da Escola C\u00edvico-Militar 15 de Junho, no munic\u00edpio de Senador Guiomard. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 11 de agosto de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1642, DE 17 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURAE ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONSIDERANDO o teor do OF\u00cdCIO/ESLG/N\u00ba.64/2021, oriundo da Escola S\u00e3o Luiz Gonzaga. RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR a servidora CELSINA GOMES CORTEZ DA SILVA, matr\u00edcula n\u00b0 9483721-1, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Administrativa da Escola  S\u00e3o Luiz Gonzaga, Tipifica\u00e7\u00e3o C, no munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 31 de julho de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1643, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONSIDERANDO o teor do OF\u00cdCIO/ESLG/N\u00ba.64/2021, oriundo da Escola S\u00e3o Luiz Gonzaga. RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora ROZELINA ESTACIO DA SILVA, matr\u00edcula  n\u00b0 304310-1, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Administrativa na Escola S\u00e3o Luiz Gonzaga, Tipifica\u00e7\u00e3o C, no munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1664, DE 20 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONSIDERANDO o teor do OF\u00cdCIO/EEEFJOL/N\u00ba023/2021, oriundo da  Escola Joelma de Oliveira de Lima. RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR a servidora DENISE MARIA DE LIMA CORDEIRO,  matr\u00edcula n\u00b0 136468-1, da fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria Escolar da Escola Joelma de Oliveira de Lima, Tipifica\u00e7\u00e3o C, no munic\u00edpio de Rio Branco. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 06 de julho de 2021.                 Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1673, DE 20 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONSIDERANDO o teor do OF\u00cdCIO/NSEESG/N\u00ba112/2021, oriundo do  N\u00facleo de Senador Guiomard. RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR o servidor WELITON LUIZ RIBEIRO DA SILVA, matr\u00edcula n\u00b0 194980-1, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenador de Ensino da Escola C\u00edvico-Militar Prof. Aldaci Sim\u00f5es da Costa, no munic\u00edpio de Senador Guiomard. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 17 de agosto de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1676, DE 20 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONSIDERANDO o teor do OF\u00cdCIO/ERPCC/N\u00ba043/2021, oriundo da  Escola Padre Carlos Casavequia. RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR a servidora ENAIZE RODRIGUES MOREIRA, matr\u00edcula n\u00b0 9443185-1, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Administrativa da Escola Padre Carlos Casavequia, Tipifica\u00e7\u00e3o B, no munic\u00edpio de Senador Guiomard. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 16 de agosto de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA SEI N\u00ba 1685, DE 24 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04  de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 063/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa RC TECNOLOGIA  E SOLU\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS EIRELI \u2013 ME, que tem por objeto \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o para grava\u00e7\u00e3o de 6.972 Videoaulas e 6.972 Audioaulas educativas para a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  - SEE de aproximadamente 15 minutos de dura\u00e7\u00e3o (cada unidade), considerando todas as etapas para produ\u00e7\u00e3o: grava\u00e7\u00e3o em est\u00fadio, edi\u00e7\u00e3o  e finaliza\u00e7\u00e3o com qualidade profissional para transmiss\u00e3o em ve\u00edculos  de comunica\u00e7\u00e3o em massa, bem como em portais de transmiss\u00e3o de  conte\u00fados digitais pela internet. Para atendimento de todos os munic\u00edpios do Estado do Acre atrav\u00e9s desta Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico n\u00ba 272/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes do Processo SEI N\u00ba 0014.013886.00055/202055, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: JOS\u00c9 RARISMAR BEZERRA DAMASCENO \u2013  Matr\u00edcula: 9091700-6 II \u2013 Gestor Substituto: VANDA GOMES DE BRITO \u2013 Matr\u00edcula: 9184880-9 III \u2013 Fiscal Titular: VANDA GOMES DE BRITO \u2013 Matr\u00edcula: 9184880-9 IV \u2013 Fiscal Substituta: ARLEUDO DE MOURA REATEQUIM \u2013  Matr\u00edcula: 91599910-3 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou  substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato  em que se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal  n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DO SECRET\u00c1RIO Portaria SEE N\u00ba 1677, DE 23 DE agosto DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba  0006, de 02 de Janeiro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.462-A, de 02  de Janeirode 2019. Considerando a remiss\u00e3o feita ao \u00a7 4\u00ba, do art. 41, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, atrav\u00e9s da EC n\u00ba 19, de 1998; e do Decreto n\u00ba 3.704, de  18 de dezembro de 2008; Considerando o Relat\u00f3rio conclusivo da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o do Est\u00e1gio Probat\u00f3rio e de Desempenho do Servidor, nomeado atrav\u00e9s da  Portaria n\u00ba 1.446, de 09 de Abril de 2019, publicada no DOE n\u00ba 12.529,  de 10 de Abril de 2019, no qual os servidores foram considerados aptos,  nos termos do anexo I desta Portaria, RESOLVE: Art. 1\u00ba Homologara Avalia\u00e7\u00e3o de Est\u00e1gio probat\u00f3rio \u2013 Etapa \u00danica dos  servidores elencados no Anexo I desta Portaria, nos termos dos arts. 22,  23 e 24 da Lei Complementar n\u00ba. 39, de 29 de dezembro de 1993, c/c o  Decreto n\u00ba. 3.704, de 18 de dezembro de 2008. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se.  Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00b0 8.821 de 03 de Maio de 2021. Anexo I ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ERRATA TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O DO CONTRATO/SEE N\u00b0 063/2021 Retifico, por este termo, o CONTRATO/SEE N\u00b0 063/2021, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 272/2020 \u2013 CPL 02 (SEI N\u00ba  0014.013886.00055/2020-55), firmado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa RC TECNOLOGIA E SOLU\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS EIRELI \u2013 ME., cujo objeto \u00e9 a  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para grava\u00e7\u00e3o de 6.972 Videoaulas e 6.972  Audioaulas educativas para a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE de aproximadamente 15 minutos de dura\u00e7\u00e3o (cada  unidade), considerando todas as etapas para produ\u00e7\u00e3o: grava\u00e7\u00e3o em  est\u00fadio, edi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o com qualidade profissional para transmiss\u00e3o em ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o em massa, bem como em portais de  transmiss\u00e3o de conte\u00fados digitais pela internet. Para atendimento de  todos os munic\u00edpios do Estado do Acre atrav\u00e9s desta Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. ONDE SE L\u00ca: CONTRATO/SEE N\u00ba 068/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 272/2020 - CPL 02 SEI N\u00ba 0014.013886.00055/2020-55 LEIA-SE: CONTRATO/SEE N\u00ba 063/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 272/2020 - CPL 02 SEI N\u00ba 0014.013886.00055/2020-55 Rio Branco/AC, 24 de agosto de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES \u2013 SEE TERMO DE CONV\u00caNIO 07/2021. DAS PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA  E ESPORTES E O COMIT\u00ca EXECUTIVO LE\u00d4NCIO DE CARVALHO DO OBJETO:Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamento, material permanente e material de consumo, em cumprimento \u00e0 emenda parlamentar n\u00b0 19/2020.  DOS RECURSOS: A CONCEDENTE repassar\u00e1 recursos financeiros a  CONVENENTE no valor de R$ 5.000,00 (cinco mil reais) em 1 (uma)  parcela, diretamente \u00e0 conta da CONVENENTE, conforme cronograma  de desembolso integrante do Plano de Trabalho aprovado pela CONCEDENTE. Os recursos necess\u00e1rios ao desenvolvimento das atividades previstas neste Conv\u00eanio correr\u00e3o \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria abaixo discriminada: \u00d3RG\u00c3O: 717- Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o UNID: 001\u2013 Unidade Gestora  PROGRAMA DE TRABALHO: 717.001.3441.5265 Emenda N\u00ba 19/2020 \u2013 apoio \u00e0 escola Le\u00f4ncio de Carvalho. C\u00d3DIGO DE DESPESA: 44.90.52.00.00 - Contribui\u00e7\u00f5es FONTE: 100 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00c3O:O presente conv\u00eanio ter\u00e1 vig\u00eancia  a partir da data de sua assinatura at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2021.  O conv\u00eanio poder\u00e1 ser prorrogado, desde que convenha \u00e0s partes e  uma delas manifeste interesse em sua continuidade, mediante proposta  escrita, apresentada com anteced\u00eancia m\u00ednima de trinta dias do encerramento da vig\u00eancia. DATA DE ASSINATURA: 29 de julho de 2021. ASSINAM: MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA -  Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes e DOUGLAS  LEANDRO DA SILVA CHAGA\u2013 Presidente Do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 068/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 272/2020 - CPL 02 SEI N\u00ba 0014.013886.00055/2020-55 DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para grava\u00e7\u00e3o de 6.972 Videoaulas e 6.972 Audioaulas educativas para a Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE de aproximadamente 15 minutos  de dura\u00e7\u00e3o (cada unidade), considerando todas as etapas para produ\u00e7\u00e3o: grava\u00e7\u00e3o em est\u00fadio, edi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o com qualidade profissional para transmiss\u00e3o em ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o em massa, bem  como em portais de transmiss\u00e3o de conte\u00fados digitais pela internet.  Para atendimento de todos os munic\u00edpios do Estado do Acre atrav\u00e9s  desta Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9  de R$ 377.952,12 (trezentos e setenta e sete mil novecentos e cinquenta e dois reais e doze centavos), conforme Nota de Empenho n\u00ba  7176010289/2021. DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste  contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.601.3455.0000  \u2013 M\u00eddias Digitais; Elemento de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros servi\u00e7os  de terceiros (PJ); Fonte de Recurso: 300 (FUNDEB). DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 12(doze) meses a contar  de sua assinatura.  O prazo estabelecido para execu\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os ser\u00e1  10(dez) meses a contar da assinatura do contrato, podendo ser prorrogado at\u00e9 o limite da vig\u00eancia contratual. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 28 de Julho de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Renilson de Lemos Chagas - RC Tecnologia e Solu\u00e7\u00f5es Integradas  Eireli - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO ROSAURA MOUR\u00c3O DA ROCHA RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/2021 A PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO ROSAURA MOUR\u00c3O DA ROCHA, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTAS NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: - Raimunda Nonata Almeida da Silva\u2013 Presidente  - Roberlandia Avelino de Castro   - Raimunda Ant\u00f4nia Aguiar da Silva Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do  Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no  desenvolvimento das atividades da Escola Rosaura Mour\u00e3o da Rocha,  nos termos da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia  Financeira das Escolas Publicas Estaduais. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Tarauac\u00e1 \u2013 AC, 23 de agosto de 2021. Jocilene Maria da Costa Ozorio Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GIVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO DJALMA DA CUNHA BATISTA RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/ /2021 O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO DJALMA DA CUNHA BATISTA, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTAS NO SEU ESTATUTO. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: - Carlos Augusto Pires de Lima - Presidente - Jarbas de Sousa Barbosa -  Manoel Rodrigues Dias Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola de Ensino M\u00e9dio Dr. Djalma da  Cunha Batista, nos termos da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei  de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Tarauac\u00e1- AC, 23 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Ivonaldo Benigno Gomes  Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO FONTENELE CASTRO Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 01/2021 Sena Madureira \u2013 Acre, 24/08/2021 O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO FONTENELE CASTRO,  NO USO DE SUAS ATRIUI\u00c7\u00d5ES PREVISTAS NO SEU ESTATUTO,  RESOLVE: Art.1\u00ba Nomear a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL,  - EDE ALMEIDA DE AZEVEDO \u2013 Presidente - ALMIRO BATISTA DA SILVA - LIANA DA COSTA MAIA SAMPAIO Art. 2\u00ba Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secret\u00e1ria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Estadual de Ensino Fundamental  II Fontenele de Castro, nos termos da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de  2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir de sua publica\u00e7\u00e3o.  Sena Madureira \u2013 Acre, 24/08/2021 Zuila Jaid\u00ea Costa Sousa Presidente do Comit\u00ea Executivo Fontenele Castro ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/CE 24/08/2021 O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO MARCILIO PONTES DOS SANTOS, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTAS NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o de acordo com  o Art. 51da Lei 8.666 de 21 de junho de 1993, composta pelos membros  abaixo discriminados: \u2022 MARIA CACILDA DE VASCONCELOS SOUZA- Presidente \u2022 N\u00c1GELA DE LAVOR MELO \u2022  ROBERVAL ALVES DE OLIVEIRA Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Prof. Marcilio Pontes dos Santos,  nos termos da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia  Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Acrel\u00e2ndia- AC, 24 de agosto de 2021. Ednei Luis Fontalva Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO  DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO ABSOLON MOREIRA RETIFICA\u00c7\u00c3O TERMO DE CONV\u00caNIO N\u00ba 08/2021/SEE (Publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre \u2013 D.O.E n\u00ba 13.098 de 02  de agosto de 2021, p\u00e1g. 14-15) Onde se l\u00ea: C\u00d3DIGO DE DESPESA: 44.90.52.00.00  Contribui\u00e7\u00f5es Leia-se: C\u00d3DIGO DE DESPESA: 44.50.42.00.00 Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, 18 de agosto de 2021. Janilson da Silva Azevedo Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES \u2013 SEE TERMO DE CONV\u00caNIO N\u00ba 09/2021. DAS PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA  E ESPORTES E OCOMIT\u00ca EXECUTIVO MARECHAL HUMBERTO DE  ALENCAR CASTELO BRANCO DO OBJETO:Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo e material permanente  para atender as necessidades da escola, em cumprimento \u00e0 emenda  parlamentar n\u00b0 19/2020.  DOSRECURSOS:A CONCEDENTE repassar\u00e1 recursos financeiros a  CONVENENTE no valor de R$ 10.000,00 (dez mil reais) em 1 (uma) parcela, diretamente \u00e0 conta da CONVENENTE, conforme cronograma de desembolso integrante do Plano de Trabalho aprovado pela CONCEDENTE. Os recursos necess\u00e1rios ao desenvolvimento das atividades previstas neste Conv\u00eanio correr\u00e3o \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria abaixo discriminada: \u00d3RG\u00c3O: 717- Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o UNID: 001\u2013 Unidade Gestora  PROGRAMA DE TRABALHO: 717.001.3441.5268 Emenda N\u00ba 19/2020 \u2013 apoio \u00e0 ESCOLA ESTADUAL HUMBERTO DE  ALENCAR CASTELO BRANCO. C\u00d3DIGO DE DESPESA: 44.50.42.00.00 FONTE: 100 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00c3O:O presente conv\u00eanio ter\u00e1 vig\u00eancia a partir  da data de sua assinatura at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2021. O conv\u00eanio  poder\u00e1 ser prorrogado, desde que convenha \u00e0s partes e uma delas manifeste  interesse em sua continuidade, mediante proposta escrita, apresentada com  anteced\u00eancia m\u00ednima de trinta dias do encerramento da vig\u00eancia. DATA DE ASSINATURA: 02 de agosto de 2021. ASSINAM: MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA  - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes e MARIA  CARLEJANE LIMA FERREIRA\u2013 Presidente do Comit\u00ea Executivo. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Processo n\u00ba 0014.011076.00002/2021-24  TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pela Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o, referente  ao Shopping N\u00ba 002/2021 \u2013 CEL 01 \u2013 ACORDO DE EMPR\u00c9STIMO \u2013  8442/BR, em favor da CONSTRUTORA MANUELLA EIRELI \u2013 EPP com  o valor de R$ 966.715,69 (novecentos e sessenta e seis mil, setecentos  e quinze reais e sessenta e nove centavos). Rio Branco (AC), 24 de Agosto de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 024/2021 PROCESSO N\u00ba 0014.013886.00042/2020-86 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 038/2020  \u2013 CPL 02 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de utens\u00edlios de copa  e cozinha em geral, para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do edital. LOCAL E DATA:Rio Branco/AC, 18 de Agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pelo \u00d3rg\u00e3o Gestor Valklebia Pastor Agostinho - F\u00eanix Brasil \u2013 Compra, Venda, Importa\u00e7\u00e3o  e Exporta\u00e7\u00e3o Eireli \u2013 EPP - Prestador de Servi\u00e7os "
        ],
        "SEET": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO PORTARIA N\u00b0 015/SEET, DE 25 DE JUNHO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto Estadual n\u00b0 009  de 02 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre  n\u00ba 12.462-A, de 02 de janeiro de 2019.  CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina  que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um  representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO n\u00ba  05/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado de Empreendedorismo  e Turismo \u2013 SEET e a empresa M F DISTRIBUIDORA LTDA, assinado no  dia 13/05/2021, com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021. Preg\u00e3o Presencial SPR N\u00ba  078/2020 - CPL 03 -Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 017/2020 \u2013  SEINFRA,  Processo SEI N\u00ba 0859.013133.00010/2021-23, cujo objeto \u00e9  a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Agenciamento  de Viagens,com emiss\u00e3o de passagens a\u00e9reas e terrestres nacionais  e, eventualmente, internacional, compreendendo servi\u00e7os de reservas,  marca\u00e7\u00e3o, cancelamento, remarca\u00e7\u00e3o e emiss\u00e3o e entrega de bilhetes  ou de ordens de passagens, com o respectivo \u201cc\u00f3digo localizador\u201d,  destinados a atender as necessidades da Secretaria de Estado de  Empreendedorismo e Turismo - SEET. Fontes:100 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios. I - GESTOR TITULAR: M\u00e1rcia da Silva - Matricula n\u00ba 9161775-3 (Divis\u00e3o  de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos); II - GESTOR SUBSTITUTO:  Milena Gleyciele Pereira da Silva -  Matricula n\u00ba 9418156-2 (Divis\u00e3o de Recursos Humanos); III - FISCAL TITULAR: Jos\u00e9 Fred Lima - Matricula n\u00ba 9507957-1   (Departamento de Neg\u00f3cios, Eventos e Empreendedorismo); IV - FISCAL SUBSTITUTO:  Ang\u00e9lica Lima da Silva - Matricula n\u00ba  9507981-1 (Divis\u00e3o Financeira). Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual  do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do contrato. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco-Acre, 25 de junho de 2021.   Eliane Pereira Sinhasique Secret\u00e1ria de Estado de Empreendedorismo e Turismo Decreto n\u00b0 009/2019 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO PORTARIA N\u00b0 024/SEET, DE 24 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto Estadual n\u00b0  009 de 02 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do  Acre n\u00ba 12.462-A, de 02 de janeiro de 2019.  CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; CONSIDERANDO  MEMORANDO N\u00ba 20/2021/SEET \u2013 DEAF, referente ao processo SEI N\u00ba  0859.013133.00011/2021-78; RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO n\u00ba  08/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado de Empreendedorismo  e Turismo \u2013 SEET e a empresa MAXFROTA SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DE FROTA LTDA, assinado no dia 22/06/2021, com vig\u00eancia  at\u00e9 22/06/2022. PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO SRP N\u00ba  28/2021 -  Processo SEI N\u00ba Processo n\u00ba 0859.013133.00011/2021-78,  cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de implanta\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o de sistema informatizado de abastecimento e administra\u00e7\u00e3o de despesas com combust\u00edveis em postos credenciados, mediante uso de cart\u00e3o eletr\u00f4nico ou  magn\u00e9tico, com fornecimento cont\u00ednuo e ininterrupto de combust\u00edveis  para frota, m\u00e1quinas e equipamentos pertencentes ou sob responsabilidade dos \u00f3rg\u00e3os e entidades do Poder Executivo Estadual, com o  objetivo de atender as demandas da Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo-SEET. Fonte: 200 I - GESTOR TITULAR: Suelany De Oliveira Paiva -  Matr\u00edcula n\u00ba  9511849-1; II - GESTOR SUBSTITUTO:  Oziel Barbosa Vieira -  Matr\u00edcula n\u00ba  9508031-1; III - FISCAL TITULAR: Leidiana Moraes Junqueira \u2013  Matr\u00edcula n\u00b0  9510230-1; IV - FISCAL SUBSTITUTO:  Jhones Araujo Da Silva  -  Matricula n\u00ba  9511792-1. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Revoga-se a PORTARIA N\u00b0 016/SEET, DE 25 DE JUNHO DE 2021,  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.073 de 29 de junho de 2021. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco-Acre, 24 de agosto de 2021.   Eliane Pereira Sinhasique Secret\u00e1ria de Estado de Empreendedorismo e Turismo Decreto n\u00b0 009/2019 "
        ],
        "SEICT": [
            "AVISO DE ADES\u00c3O N\u00ba 55/2021/SEICT  SECRETARIA DE ESTADO DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA \u2013 SEICT, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 16.958.425/0001-48, nos  termos da Lei 8.666/93 e demais normas em vigor, divulga, \u00e0 ades\u00e3o  como Carona, \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 004/2021, do Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico N\u00ba 034/2020, gerenciada pelo MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO  ESTADO DO ACRE \u2013 MPE/AC. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na confec\u00e7\u00e3o, fornecimento  e montagem de elementos da comunica\u00e7\u00e3o visual, para atender as demandas da Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT.  Empresa: G.S. SILVEIRA, CNPJ n\u00ba 84.313.923/0001-93.  Valor total da ades\u00e3o: R$ R$ 231.351,00 (duzentos e trinta e um mil,  trezentos e cinq\u00fcenta e um reais).  Programa de Trabalho: 761.001.4269.0000  Elemento de Despesa: 33.90.30.00  33.90.39.00 Fonte de Recursos:  100 Rio Branco \u2013 Acre, 23 de agosto de 2021. Assina - Anderson Abreu de Lima - Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria,  Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "AVISO DE JULGAMENTO DA HABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 010/2021 - CPL 03 \u2013 DERACRE Licitantes Habilitadas: ADINN CONSTRU\u00c7\u00c3O E PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EIRELI; OLIVEIRA ENGENHARIA \u2013 EIRELI; EMOT CONSTRU\u00c7\u00d5ES  LTDA e CONS\u00d3RCIO RAMAIS composto pelas empresas M.S.M. INDUSTRIAL LTDA e CONSTRUTORA SANTA MARIA LTDA. Licitante Inabilitada: \u00c1BACO ENGENHARIA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E  COM\u00c9RCIO LTDA. N\u00e3o havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, a abertura das propostas de pre\u00e7os das licitantes habilitadas ocorrer\u00e1 no dia 02/09/2021, \u00e0s 14h30min.  As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento, dispon\u00edvel no  site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco-AC, 24 de Agosto de 2021.   ASS Richard Brand\u00e3o Mendes  CAR Presidente da Comiss\u00e3o "
        ],
        "SEINFRA": [
            "SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC,  a LICEN\u00c7A AMBIENTAL \u00daNICA - LAU, para atividade de REVITALIZA\u00c7\u00c3O  DO PARQUE URBANO DE SENA MADUREIRA, localizado na Avenida Orleir Cameli, S/N, Ana Vieira no munic\u00edpio de Sena Madureira - AC. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC,  a Licen\u00e7a de Instala\u00e7\u00e3o LI N\u00ba 311/2020, para atividade de Implanta\u00e7\u00e3o da  Infraestrutura (urbaniza\u00e7\u00e3o, pavimenta\u00e7\u00e3o, sistema de drenagem, rede coletora de esgoto e abastecimento de \u00e1gua) e constru\u00e7\u00e3o das unidades habitacionais, referente \u00e0 2\u00aa etapa do empreendimento denominado \u201cCidade  do Povo\u201d, localizado na Rodovia BR-364, km 05, Rio Branco \u2013 AC. Eng. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 "
        ],
        "SEJUSP": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DO 2\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 85/2020 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA  NORTE-CENTRO DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE MERCADORIAS EM GERAL LTDA Ata de Registro de Pre\u00e7os 004/2020 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 023/2019 CPL 04 - SEPLAG Processo N\u00ba 410.012320.03365/2020-91 DO OBJETO: Este termo tem por finalidade alterar a CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO PRE\u00c7O, do Contrato n\u00b0 85/2020, aditivando em 25% (vinte e  cinco) por cento, o item 04 (Atendente),  visando a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de apoio administrativo, atendimento, log\u00edstica e servi\u00e7os operacionais, para atender \u00e0s necessidades da  Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica- SEJUSP. DO VALOR: O valor total estimado do  presente termo \u00e9 de R$   43.103,88 (  quarenta e tr\u00eas mil cento e tr\u00eas reais e oitenta e oito centavos) DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato  original n\u00e3o alteradas pelo presente Termo. Rio Branco-AC, 24 de agosto  de  2021. Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP e o Sr. Rodrigo Augusto de Castro Santana, pela empresa. "
        ],
        "SEMAPI": [
            "EXTRATO DE PORTARIA SEMA N\u00ba 243, DE 24 DE AGOSTO DE 2021 PORTARIA DE SUBSTITUI\u00c7\u00c3O GESTOR DE CONTRATOS  O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas em  exerc\u00edcio, nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 9.821, de  19 de agosto de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba  13.110, de 19 de agosto de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba. Substituir o Gestor Titular do Contrato n\u00ba 66/2021, celebrado  entre a Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI e a empresa GDD EDITORA GRAFICA LTDA, PORTARIA  SEMA N\u00ba 140, DE 20 DE MAIO DE 2021, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o  vigente, pela servidora abaixo indicada: Gestora Substituta: Jomara Katrine Vitoriano de Souza, Matr\u00edcula: 95465451; Art. 2\u00ba Compete ao (s) gestor (es) o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao (s) fiscal (is) a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos ao dia 19 de agosto de 2021. Roger Daniel Recco Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas  em exerc\u00edcio. Decreto N\u00ba 9.821 de 19/08/2021 ",
            "EXTRATO DE PORTARIA SEMA N\u00ba 244, DE 24 DE AGOSTO DE 2021 PORTARIA DE SUBSTITUI\u00c7\u00c3O GESTOR DE CONTRATOS  O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas em  exerc\u00edcio, nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 9.821, de  19 de agosto de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba  13.110, de 19 de agosto de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba. Substituir o Gestor Titular do Contrato n\u00ba 69/2021, celebrado entre  a Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI e a empresa MULT GRAF INDUSTRIA GRAFICA, EDITORA E COMERCIO - EIRELI, PORTARIA SEMA N\u00ba 141, DE 20 DE MAIO DE 2021,  em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, pela servidora abaixo indicada: Gestora Substituta: Jomara Katrine Vitoriano de Souza, Matr\u00edcula: 95465451; Art. 2\u00ba Compete ao (s) gestor (es) o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao (s) fiscal (is) a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos ao dia 19 de agosto de 2021. Roger Daniel Recco Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas em  exerc\u00edcio. Decreto N\u00ba 9.821 de 19/08/2021 ",
            "PORTARIA N\u00b0 242 de 23 de AGOSTO de 2021. DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL DE CONTRATOS POR EMPENHOS N\u00ba 7200010667/2021 e N\u00ba 7200010716/2021.  O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas -  SEMAPI, em exerc\u00edcio, nomeado por meio de Decreto Governamental  n\u00ba.  N\u00ba 9.821, DE 19 DE AGOSTO DE 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado \u201cOnline\u201d n\u00ba 13.110, de 19 de agosto de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear os servidores abaixo indicados como fiscal e gestor titulares dos EMPENHOS  N\u00ba 7200010667/2021 e N\u00ba 7200010716/2021,  celebrado entre a Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI e as  Empresas   MERCOSUL AGRONEGOCIOS EIRELI e LUMEM COM. E SERV. DE MOTORES ELETRICO  EIRELI, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente: I - Gestor(a) Titular: \u00c2ngela Lima Alves - Matr\u00edcula: 911779-2 II - Fiscal Titular:  Ricardo Brasil Corr\u00eaa da Cunha - Matr\u00edcula: 9306994-3.               Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Roger Daniel Recco Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, em exerc\u00edcio Decreto N\u00ba 9.821 de 19/08/2021 ",
            "EXTRATO DE CONTRATA\u00c7\u00c3O ATRAV\u00c9S DE EMPENHO N\u00ba  7200010716/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.009831.00009/2021-28 PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS  POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E A EMPRESA LUMEM COM. E  SERV. DE MOTORES ELETRICO EIRELI. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de insumos para produ\u00e7\u00e3o de mudas de esp\u00e9cies  florestais e frut\u00edferas no Viveiro da Floresta, unidade descentralizada da  Secretaria de Estado de Meio Ambiente \u2013 SEMAPI, visando apoiar as  a\u00e7\u00f5es de recomposi\u00e7\u00e3o florestal no \u00e2mbito do Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental \u2013 PRA. DO VALOR: O valor do presente contrato \u00e9 de R$ 356,22 (trezentos e  cinquenta e seis reais e vinte e dois centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E EMPENHO: As despesas estar\u00e3o a cargo da Secretaria de Estado Meio Ambiente e decorrer\u00e3o das unidades  or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de Trabalho: 720.001.185.42141933570000  \u2013 Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de consumo \u2013 Fonte de Recursos: 200 \u2013 Recursos de Conv\u00eanio, conforme Nota de Empenho N\u00b0  7200010716/2021, datada do dia 19/08/2021. PUBLICA\u00c7\u00c3O: A CONTRATANTE obriga-se a providenciar a publica\u00e7\u00e3o, em forma de extrato, do presente contrato, no Di\u00e1rio Oficial do  Estado, no prazo do par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 61 da Lei n\u00ba. 8.666/1993. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o  resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca da Capital do Estado de Rio Branco/ AC. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 19 de agosto de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, pela CONTRATANTE  e GISLENE SCOLARO PORTELA CASTELHANO, pelo CONTRATADO. ",
            "EXTRATO DE CONTRATA\u00c7\u00c3O ATRAV\u00c9S DE EMPENHO N\u00ba  7200010667/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.009831.00009/2021-28 PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E A EMPRESA MERCOSUL AGRONEGOCIOS EIRELI. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de insumos para produ\u00e7\u00e3o de mudas de esp\u00e9cies  florestais e frut\u00edferas no Viveiro da Floresta, unidade descentralizada da  Secretaria de Estado de Meio Ambiente \u2013 SEMAPI, visando apoiar as  a\u00e7\u00f5es de recomposi\u00e7\u00e3o florestal no \u00e2mbito do Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental \u2013 PRA. DO VALOR: O valor do presente contrato \u00e9 de R$ 150,00 (cento e cinquenta reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E EMPENHO: As despesas estar\u00e3o a cargo da Secretaria de Estado Meio Ambiente e decorrer\u00e3o das unidades  or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de Trabalho: 720.001.185.42141933570000  \u2013 Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de consumo \u2013 Fonte de Recursos: 200 \u2013 Recursos de Conv\u00eanio, conforme Nota de Empenho N\u00b0  7200010667/2021, datada do dia 09/08/2021. PUBLICA\u00c7\u00c3O: A CONTRATANTE obriga-se a providenciar a publica\u00e7\u00e3o, em forma de extrato, do presente contrato, no Di\u00e1rio Oficial do  Estado, no prazo do par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 61 da Lei n\u00ba. 8.666/1993. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o  resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca da Capital do Estado de Rio Branco/ AC. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 09 de agosto de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, pela CONTRATANTE e JHON MAYKEL SBARDELOTTO, pelo CONTRATADO. "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 727, DE 17 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba do artigo33 da  Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018, e o Decreto n\u00ba  5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020. Considerando o disposto nos artigos 11 e 16 da Lei n\u00ba 2.266, de 31 de  mar\u00e7o de 2010;  Considerando o disposto nos artigos 3\u00ba e 19 do Decreto n\u00ba 5.971, de 30  de dezembro de 2010; Considerando  N\u00ba 4010.012320.00715/2021-49.  RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do (a) servidor (a) KEULY TAVARES  QUEIROZ COSTA, matr\u00edcula n\u00ba. 9072039-6, ocupante do cargo de  Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas, lotado (a) no (a) Tribunal de Justi\u00e7a -  TJAC, para a Cl. Especial, Ref. 1, com efeitos a contar de 10/08/2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se   Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 734, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba do artigo 33 da  Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018, e o Decreto n\u00ba  5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020. Considerando o disposto nos artigos 12 e 18 da Lei n\u00ba 3.230, de 15 de  mar\u00e7o de 2017;  Considerando o disposto nos artigos 3\u00ba e 21 do Decreto n\u00ba 8.638, de  16 de mar\u00e7o de 2018; Considerando  N\u00ba 0038.013342.00004/2021-92.  RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do (a) servidor (a) EDSON BRAZ DA  SILVA, matr\u00edcula n\u00ba. 361348-14, ocupante do cargo de T\u00e9cnico de Gest\u00e3o P\u00fablica, lotado (a) no (a) Departamento de Estradas de Rodagem do  Acre - DERACRE, para a Cl. IV, Ref. 1, com efeitos a contar de 08/08/2021. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se   Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "EStADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 756, DE 24 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462,  de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, e tendo em vista o Processo SEI N\u00ba  0056.000979.00056/2021-21, RESOLVE: Art. 1\u00ba- Conceder, nos termos do art. 112 da Lei Complementar n\u00b0 261, de  10 de maio de 2013, 180 dias de Licen\u00e7a \u00e0 Gestante a servidora Thayana  de Souza Magalh\u00e3es Mesquita, matr\u00edcula 9241370-1, pertencente ao quadro de pessoal desta secretaria, a contar de 28 de julho de 2021. Art. 2\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 757, DE 24 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020. Considerando o teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 718/2021/SEPA, de 7 de julho de  2021 e do OF\u00cdCIO N\u00ba 2933/2021/SEE, de 23 de agosto de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revogar a PORTARIA n\u00ba 369/2019/SGA/GABIN de 22 de mar\u00e7o de  2019, que lotou o servidor Francisco Abidias Soares, Apoio Administrativo N\u00edvel I, matr\u00edcula n\u00ba 232319-1, pertencente ao quadro de Pessoal da Secretaria  de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE para desempenhar suas  atividades na Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1ria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 733, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de  mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 20  de fevereiro de 2020, e tendo em vista o Parecer N\u00ba 1201/2021, da lavra  do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 SEPLAG, proferido  no Processo SEI: 0019.004711.00002/2021-31. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder EM CARATER DEFINITIVO, Jornada Especial de Trabalho, de 20 (vinte) horas semanais no cargo p\u00fablico relativo \u00e0 matr\u00edcula  n\u00ba 9406093 \u2013 1, prevista nos termos da Lei n\u00ba 3.351/2017 c/c a Lei  2.976/2015, para a servidora SUSI CRISTINA DA SILVA SOARES, ocupante do cargo de enfermeira, do quadro de pessoal da Secretaria de  Estado de Sa\u00fade, sem redu\u00e7\u00e3o dos vencimentos, com efeitos a contar  da data de 25 de agosto de 2021. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de  mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17  de mar\u00e7o de 2020: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00b0 46/2021,  celebrado entre a Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o e a empresa AGRONORTE IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, assinado em  13/08/2021, com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o  de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de 2 (dois) ve\u00edculos, oriundo da ades\u00e3o a Ata  de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 02/2021 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 169/2020- CEL01  e Processo n\u00ba 4010.013507.00106/2021-47: Gestor Titular: \u00c1lef Nogueira de Lima -  Matr\u00edcula n\u00ba 9457577-2 Gestor Substituto: Cristiane Santos Vezu -  Matr\u00edcula n\u00ba 9219137-2 Fiscal Titular: Wilker Martins da Silva Matr\u00edcula: 9516824-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. Par\u00e1grafo Primeiro: Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e  impedimentos legais dos titulares. Par\u00e1grafo Segundo: Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los  de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Documento assinado eletronicamente por RICARDO BRAND\u00c3O DOS  SANTOS, Secret\u00e1rio(a) de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em 20/08/2021 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 271/2021 \u2013 BIRD/SEINFRA Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas, equipamentos e ferramentas para suprir das demandas de ensaios de laborat\u00f3rios de solos, concreto e betuminoso, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es do Termo de Refer\u00eancia, no  \u00e2mbito do Programa de Saneamento Ambiental e Inclus\u00e3o Socioecon\u00f4mica do Acre \u2013 PROSER. Fonte de Recursos: 500 (BIRD). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  08/09/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 24 de Agosto de 2021.   ASS Adriano Santos da Silva  CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 272/2021 \u2013 SEPLAG Objeto: Fornecimento de material de consumo (anote cole, apontador  para l\u00e1pis, bandeja organizadora...), com vistas a atender as necessidades administrativas da SEPLAG e suas unidades. Fonte de Recursos: 100 (RP). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  08/09/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 24 de Agosto de 2021.   ASS Janaina Vasconcelos Cunha  CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 276/2021 \u2013 SEJUSP Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica (NOBREAK 3KVA,  ROTEADOR, SWITCH, IMPRESSORA BULK IN e PROJETOR) para  atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a de Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP. Fonte de Recursos: 200 \u2013 Conv\u00eanio. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  08/09/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 24 de Agosto de 2021.   ASS Nayara Andrade da Costa  CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O SHOPPING N\u00ba 008/2021 \u2013 BIRD/SEPLAG/SEINFRA  Objeto:Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de Engenharia para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de contrata\u00e7\u00e3o das obras e servi\u00e7os de sinaliza\u00e7\u00e3o urbana do  munic\u00edpio de Porto Walter - AC\u201d. Fonte de Recurso: 500 \u2013 BIRD (PROSER). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 01/09/2021 \u00e0s 10h, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco-AC, 24 de Agosto de 2021.   Saluana Bonfim do Nascimento  Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O SHOPPING N\u00ba 010/2021 \u2013 BIRD/SEPLAG/SEMAPI Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de consumo e equipamentos eletroeletr\u00f4nicos para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Meio  Ambiente do Estado do Acre Fonte de Recurso: 500 \u2013 BIRD (PROSER). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 01/09/2021 \u00e0s 14h, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco-AC, 24 de Agosto de 2021.   Saluana Bonfim do Nascimento  Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "AVISO DE REABERTURA DE PRAZO TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 009/2021 \u2013 SEINFRA Objeto: Manuten\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o de um reservat\u00f3rio elevado de 60  mil metros c\u00fabicos do sistema de abastecimento e distribui\u00e7\u00e3o de \u00e1gua,  no bairro do aeroporto velho, no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul - AC. Fonte de Recurso: 100. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 13/09/2021, \u00e0s 14h30, em  fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o na qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica. Rio Branco-AC, 24 de Agosto de 2021.   ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 7.239/2020 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N 252/2021 \u2013 SEICT Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresas prestadoras de servi\u00e7o de conectividade IP dedicado sim\u00e9trico, redundante para acesso \u00e0 Internet, com  roteamento do protocolo BGP para tr\u00e2nsito do Sistema Aut\u00f4nomo do  Governo do Estado do Acre. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  25/08/2021 \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov. br,  www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de  resposta de impugna\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 24 de Agosto de 2021.   ASS Fabiula Lima da Silva  CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 092/2021 \u2013 SEDUR Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a elabora\u00e7\u00e3o de estudos conceituais e anteprojeto de engenharia para as obras de redu\u00e7\u00e3o  da vulnerabilidade das comunidades ribeirinhas da bacia do Igarap\u00e9 S\u00e3o  Francisco aos eventos extremos na cidade de Rio Branco, estado do Acre. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  25/08/2021 \u00e0s 8h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado e nos sites: www.ac.gov.br e  www.licitacao.ac.gov.br, por aus\u00eancia de resposta de impugna\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 24 de Agosto de 2021.   ASS Carolyne Renata Maia de Santana  CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE JULGAMENTO DA HABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 010/2021 - CPL 03 \u2013 DERACRE Licitantes Habilitadas: ADINN CONSTRU\u00c7\u00c3O E PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EIRELI; OLIVEIRA ENGENHARIA \u2013 EIRELI; EMOT CONSTRU\u00c7\u00d5ES  LTDA e CONS\u00d3RCIO RAMAIS composto pelas empresas M.S.M. INDUSTRIAL LTDA e CONSTRUTORA SANTA MARIA LTDA. Licitante Inabilitada: \u00c1BACO ENGENHARIA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E  COM\u00c9RCIO LTDA. N\u00e3o havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, a abertura das propostas de pre\u00e7os das licitantes habilitadas ocorrer\u00e1 no dia 02/09/2021, \u00e0s 14h30min.  As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento, dispon\u00edvel no  site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco-AC, 24 de Agosto de 2021.   ASS Richard Brand\u00e3o Mendes  CAR Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 46/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 169/2020 - CEL 01                                ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 02/2021 DO OBJETO  O presente Contrato tem por objeto contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de 2 (dois) ve\u00edculos para atender as necessidades da Secretaria  de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o. DO VALOR  O valor do presente contrato ser\u00e1 de R$ 383.600,00 (trezentos e oitenta  e tr\u00eas mil e seiscentos reais) , j\u00e1 inclu\u00eddos todos os impostos, taxas  e demais despesas, tais como frete, embalagens, seguro, garantia e  quaisquer outras que sejam pertinentes, com valores unit\u00e1rios conforme  tabela que se encontra anexa a este contrato. DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO  A vig\u00eancia deste contrato dar-se-\u00e1 a contar de sua assinatura e ficar\u00e1  adstrita \u00e0 vig\u00eancia dos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios (31/12/2021),  nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/1993. DA DESPESA  Os recursos para custeio dessas despesas est\u00e3o consignados no Programa de Trabalho: 71400104122141533360000, Elemento de Despesa: 44.90.52.00; Fonte de Recursos: 200 Rio Branco, 13 de agosto de 2021 RICARDO BRAND\u00c3O DOS SANTOS Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o PATRICIA FARHAT LUCENA Representante Legal  Agro Norte Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 45/2021 PROCESSO SEI N\u00ba. 4010.012307.00005/2021-32 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 123/2021 DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de 01 (uma) motocicleta para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o no \u00e2mbito  do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Acre  - PDSA fase  II - BID , conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es constantes no Edital e  seus anexos. DO VALOR DO CONTRATO: A CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA, pela execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Contrato, o valor global de R$  17.490,00 (dezessete mil quatrocentos e noventa reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa de que trata o objeto correr\u00e1 \u00e0 conta de cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios consignados \u00e0 CONTRATANTE,  para o exerc\u00edcio de 2021, sob a seguinte classifica\u00e7\u00e3o: Programa de  Trabalho 714.001.04122141533720000; Sub elemento 44.90.52.00.00 DA VIG\u00caNCIA A vig\u00eancia deste contrato dar-se-\u00e1 a contar de sua assinatura com encerramento em 17 de novembro de 2021. Rio Branco - Acre, 16 de agosto de 2021.   RICARDO BRAND\u00c3O DOS SANTOS Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Contratante OSVALDO XAVIER DIAS O. X. Dias Contratada ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, em exerc\u00edcio, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 9.534, de 16  de julho de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.087, de 19 de  julho de 2021, para que produza os efeitos legais em sua plenitude: RESOLVE:  HOMOLOGAR os atos praticados pela Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o  - CEL 01, referente ao procedimento licitat\u00f3rio referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 123/2021-CEL 01, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de 01 motocicleta e 01 ve\u00edculo tipo S.U.V para  atender as necessidades da Secretaria de Estado de Planejamento e  Gest\u00e3o e suas unidades no \u00e2mbito do Programa de Desenvolvimento  Sustent\u00e1vel do Acre - PDSA fase II BID, adjudicado em favor da empresa O.X.DIAS para o item 1  com valor global de R$ 17.490,00 (dezessete mil, quatrocentos e noventa reais) e AGRONORTE IMPORTA\u00c7\u00c3O E  EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, vencedora do preg\u00e3o no item 2 com valor global  de R$ 147.000,00 (cento e quarenta e sete mil reais).   Documento assinado eletronicamente por RICARDO BRAND\u00c3O  DOS SANTOS, Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em  26/07/2021 ",
            "TERMO DE ADES\u00c3O N\u00b0 02/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS: N\u00ba 02/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 169/2020 \u2013 CEL 01 PROCESSO SEI N\u00b0. 4010.013507.00106/2021-47 VALIDADE DA ATA: AT\u00c9 28/01/2022 O ESTADO DO ACRE, por meio da SECRETARIA DE ESTADO DE  PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrita no CNPJ/MF sob o n.\u00ba 04.034.518/0001-05, com sede  no endere\u00e7o provis\u00f3rio situado na Rua Cust\u00f3dio Freire, n.\u00ba 26, nesta  Capital, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, Sr. RICARDO BRAND\u00c3O DOS SANTOS , no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de  2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o  de 2020, doravante denominado simplesmente como CONTRATANTE/ ADERENTE,  e do outro lado a empresa AGRO NORTE IMPORTA\u00c7\u00c3O  E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no  CNPJ/MF sob o n\u00ba 04.582.979/0001-04, doravante denominada simplesmente como CONTRATADA/FORNECEDORA, celebram o presente TERMO DE ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 02/2021,  decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 169/2020 \u2013 CEL 01, devidamente autorizado pelo gestor da ata, mediante as seguintes cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es, que mutuamente outorgam e estabelecem tudo de  acordo com o processo licitat\u00f3rio realizado. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo camionete,  para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DOS FUNDAMENTOS O presente instrumento tem por fundamento legal as disposi\u00e7\u00f5es contidas na Lei Federal n.\u00ba 10.520/2002 e subsidiariamente a Lei n.\u00ba 8.666,  de 21 de junho de 1993; e demais normas legais aplic\u00e1veis. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DOS PRE\u00c7OS REGISTRADOS O objeto ser\u00e1 fornecido em conformidade com os seguintes pre\u00e7os registrados nesta Ata: CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DO VALOR O valor total deste termo \u00e9 de R$ 383.600,00 (trezentos e oitenta e tr\u00eas  mil e seiscentos reais) CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Os recursos para custeio dessas despesas est\u00e3o consignados no Programa de Trabalho: 71400104122141533360000, Elemento de Despesa: 449052; Fonte de Recursos: 200 CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DO LOCAL PARA ENTREGA Sede provis\u00f3ria da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o situada na Rua Cust\u00f3dio Freire, 26 - Bosque, Rio Branco, Acre. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA VIG\u00caNCIA A vig\u00eancia do presente coincide com a da ata aderida, com t\u00e9rmino em  28/01/2022. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DA RESCIS\u00c3O O presente instrumento poder\u00e1 ser rescindido por ato unilateral da ADERENTE, reduzido a termo no respectivo processo observado o disposto  no artigo 78 da Lei n.\u00ba 8.666/93, sujeitando-se a FORNECEDORA \u00e0s  consequ\u00eancias determinadas pelo artigo 80 desse diploma legal, sem  preju\u00edzo das demais san\u00e7\u00f5es cab\u00edveis. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A efic\u00e1cia deste Termo de Ades\u00e3o fica condicionada \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do  presente instrumento pelo ADERENTE, no prazo legal, em extrato, no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre \u2013 DOE. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DO FORO \u00c9 competente o Foro da Comarca do Rio Branco, capital do Estado do  Acre, para dirimir qualquer diverg\u00eancia ou d\u00favida fundada no presente Termo de Ades\u00e3o, renunciando a qualquer outro por mais privilegiado que seja Rio Branco \u2013 Acre, 03 de agosto de 2021. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Decreto Estadual n\u00ba 5.462/2020 "
        ],
        "SESACRE": [
            "SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC,  a RENOVA\u00c7\u00c3O DA LICEN\u00c7A AMBIENTAL \u00daNICA - LAU N\u00ba 461/2019,  para atividade de REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DO HOSPITAL GERAL DE  FEIJ\u00d3, localizado (a) na rua Marechal Deodoro, n\u00ba1770, Centro, Feij\u00f3 - Ac. ",
            "SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC,  a RENOVA\u00c7\u00c3O DA LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O N\u00ba 374/2019, para atividade  de FUNCIONAMENTO E OPERA\u00c7\u00c3O DO CENTRO INTEGRADO DE  REFE\u00caNCIA ESTADUAL ESPECIALIZADO EM REABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 CER III,  localizado na BR 364, Rua Projetada, s/n\u00ba Distrito Industrial, Rio Branco \u2013 Ac. ",
            "SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, a  RENOVA\u00c7\u00c3O DA LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O N\u00ba 309/2016, para atividade  de FUNCIONAMENTO E OPERA\u00c7\u00c3O DO HOSPITAL GERAL DE FEIJ\u00d3,  localizado (a) na rua Marechal Deodoro, /n\u00ba1770, Centro, Feij\u00f3 - Ac. ",
            "SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC,  a RENOVA\u00c7\u00c3O DA LICEN\u00c7A AMBIENTAL \u00daNICA - LAU N\u00ba 45/2019, para  atividade de REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DA UNIDADE MISTA DE JORD\u00c3O,  localizado (a) na rua Romildo Magalh\u00e3es, s/n\u00ba Centro, Jord\u00e3o - Ac. ",
            "SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, a  RENOVA\u00c7\u00c3O DA LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O N\u00ba 224/2017, para atividade  de FUNCIONAMENTO E OPERA\u00c7\u00c3O DA UPA 2\u00ba DISTRITO, localizado  (a) Rodovia BR 364 km 125, s/n, Via verde, Rio Branco \u2013 Ac. ",
            "PORTARIA N\u00b0 906 DE 16 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao  disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato  n\u00ba 657/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP  N\u00ba 024/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a  empresa, J I D DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA - EPP, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos de sistema fechado, destinados a atender  as necessidades das unidades hospitalares de sa\u00fade vinculadas a Secretaria  Estadual de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE.. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Neiva Lopes   Mendon\u00e7a \u2013 Matricula/CPF: 906422-2 Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barroso - Matricula/CPF:9771663-1 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Ant\u00f4nio  Joaquim  Neto - Matricula/CPF:334855-2 Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins- Matricula/CPF:102857-1                         Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos.  Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 12 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE  ",
            "TERMO DE RECONHECIMENTO DE DIVIDAS N\u00ba 14/2021/SESACRE  PROCESSO N\u00ba 0019.004661.00228/2021-19 Pelo presente termo, o ESTADO DO ACRE, pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 63.606.479/0001-24, por interm\u00e9dio  da SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE, CNPJ/MF n\u00b0  04.034.526/0001-43, com sede na Benjamin Constant, n\u00b0 830, Centro, neste  Munic\u00edpio de Rio Branco, neste ato representada pelo Diretor Administrativo, Senhor Daniel Braga da Rocha, brasileiro, solteiro, portador do RG n\u00b0.  1470995-3 SP/AM, e inscrito no CPF n\u00b0. 693.325.412-72, residente e domiciliado na Rua Abacate, n\u00ba 460, Conj. Jardim S\u00e3o Francisco - Tropical, na cidade de Rio Branco/AC, nomeado por meio da Portaria n\u00ba 151 de 30/06/2021,  com base nos documentos carreados ao processo administrativo em ep\u00edgrafe, e em observ\u00e2ncia ao Despacho n\u00ba 18/2021/SESACRE-DIVLCON  (1916514) e PARECER PGE/PA N\u00ba 224/2021 (1991526), RECONHECER A  D\u00cdVIDA conforme delegado por meio da Portaria n\u00ba 107 de 05/05/2021, em  favor da empresa NEW TIMES NEG\u00d3CIOS LTDA, localizada Rua Coronel  Alexandrino n\u00ba 202, Bairro: Bosque na cidade de Rio Branco/AC, inscrita no  CNPJ: 17.571.096/0001-40, decorrente do Contrato n\u00ba 374/2020 - Dispensa  de Licita\u00e7\u00e3o - COVID-19 (LEI 13.979/20), que tem como objeto a Presta\u00e7\u00e3o  de Servi\u00e7os de Limpeza Hospitalar, visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene em depend\u00eancias m\u00e9dico-hospitalares, com a  disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra qualificada, produtos saneantes, materiais  e equipamentos para atender as demandas do Instituto Nacional de Traumatologia e Ortopedia (INTOACRE) no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SESACRE), no valor de R$ 368.018,97 (trezentos e sessenta e oito mil  e dezoito reais e noventa e sete centavos), referente aos meses de janeiro e  01 \u00e0 18 de fevereiro de 2021. D\u00ea-se ci\u00eancia a empresa. Publique-se. Rio Branco, 19 de agosto de 2021. Daniel Braga da Rocha Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o, Recursos Humanos, Or\u00e7amentos e Finan\u00e7as Portaria n\u00ba 151 de 30/06/2021 ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente  de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  013/2021 \u2013 CPL 01, Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Prestadora de Servi\u00e7o de Telecomunica\u00e7\u00f5es, com autoriza\u00e7\u00e3o da Ag\u00eancia Nacional de Telecomunica\u00e7\u00f5es \u2013 ANATEL para este fim, para prover solu\u00e7\u00e3o de conex\u00e3o IP (Internet  Protocol) que suporte aplica\u00e7\u00f5es TCP (Transmission Control Protocol) e  disponibilize acesso a rede Internet, com fornecimento de servi\u00e7o de seguran\u00e7a NGFW (Next Generation Firewall), IP Dedicado \u2013 link de dados,  roteador \u2013 CPE, roteador de seguran\u00e7a \u2013 seguran\u00e7a de per\u00edmetro \u2013 MSS  e Gerenciador de Relat\u00f3rio \u2013 GIS), para consumo sob demanda, no \u00e2mbito  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. em favor das empresas: OI S.A. - EM RECUPERACAO JUDICIAL, Pessoa Jur\u00eddica de Direito  Privado, CNPJ n\u00ba 76.535.764/0001-43, referente aos lotes (I e III): com  o valor total de R$ 2.134.838,28 (dois milh\u00f5es, cento e trinta e quatro  mil, oitocentos e trinta e oito reais e vinte e oito centavos).   MOBILI BRASIL SERVICOS DE TELECOMUNICACOES LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 30.320.648/0001-06, referente  aos itens (01 e 02): com o valor total de R$ 298,069,80 (duzentos e  noventa e oito reais, e sete centavos).   DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR ADMINISTRATIVO PORTARIA N\u00b0 151/2021 ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 129/2021 \u2013 CPL 01, Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes para atender  as necessidades Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar do Acre - FUNDHACRE, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre, contemplados no Plano de  Trabalho do Conv\u00eanio N\u00b0 5565/2005. em favor das empresas: S. V. NOGUEIRA EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 02.799.522/0001-20, referente ao item (04): com o valor total de R$ 11.000,00 (onze mil reais).   LABOR IND. DE M\u00d3VEIS PARA ESCRIT\u00d3RIOS EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 06.983.736/0001-03, referente ao item (05):  com o valor total de R$ 21.425,00 (vinte e um mil, quatrocentos e vinte e cinco reais).   UNIDAS COMERCIAL E SERVI\u00c7OS LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 39.885.427/0001-50, referente ao item (06): com o valor  total de R$ 2.971,50 (dois mil, novecentos e setenta e um reais e cinquenta centavos).   DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor Administrativo Portaria n\u00b0 151/2021  ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 657/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 024/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 234/2021 SEI N\u00ba 0761.013630.00034/2020-51  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: J I D DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA - EPP DO OBJETO                                                                      Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos de sistema fechado, destinados a atender as necessidades das unidades hospitalares de sa\u00fade vinculadas a Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 351.870,00 (trezentos e cinquenta e um mil oitocentos e setenta reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir:  As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00, Fontes de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com  fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 12 de agosto de 2021.  ASSINAM DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E DANIELLA DUARTE SABOIA DE SOUZA REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "ACREPREVID\u00caNCIA": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 545, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0066.005022.00063/2021-36, encontra-se regularmente instru\u00eddo, CONSIDERANDO o art. 37, do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais Transit\u00f3rias \u2013 ADCT - da Constitui\u00e7\u00e3o do Acre, que efetivou os servidores ingressados no servi\u00e7o p\u00fablico at\u00e9 31 de dezembro de 1994, tendo-lhes sido estendidos os mesmos efeitos da titula\u00e7\u00e3o de cargos efetivos, previstos  no inciso II, do artigo 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 154, de 2005; CONSIDERANDO o Parecer PGE\u2044PP n\u00ba 52/2009, de 5 de agosto de 2009; CONSIDERANDO que tais servidores v\u00eam contribuindo normalmente para o Fundo de Previd\u00eancia Social do Estado \u2013 FPS-, gerido  pelo Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o of\u00edcio PGE/GAB/ADJ/N\u00ba 56-15-0008809 de 03 de dezembro de 2015 e o of\u00edcio PGE/GAB/N\u00ba 122/2016 (ADA 56-16-00000101)  de 24 de maio de 2016; CONSIDERANDO por fim, ser o Acreprevid\u00eancia a institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pela concess\u00e3o dos benef\u00edcios previdenci\u00e1rios aos servidores efetivos  do RPPS, (art. 1\u00ba, II, da Lei 1.688, de 8 de dezembro de 2005). RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria compuls\u00f3ria, a contar de 30/12/2020, a AIRES MEDEIROS PEREIRA, matr\u00edcula n\u00ba 292699-2, no cargo de Motorista Oficial, Refer\u00eancia 3, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano, nos termos do art. 44, com  proventos calculados de acordo com o art. 25, \u00a7 4\u00ba, todos da Lei Complementar n\u00ba 154, de 8 de dezembro de 2005. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 546, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00127/2021-26, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria compuls\u00f3ria, a contar de 23/06/2021, a FRANCISCA ARLETE DO NASCIMENTO LEAL, matr\u00edcula n\u00ba 276138-1, no cargo  de Apoio Administrativo N\u00edvel I, 25 horas, Classe III, Refer\u00eancia 8, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos  termos do art. 44, com proventos calculados de acordo com o art. 25, \u00a7 4\u00ba, todos da Lei Complementar n\u00ba 154, de 8 de dezembro de 2005. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA "
        ],
        "DEPASA": [
            "EXTRATO DE ATA N\u00ba 031/2021 PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA e as EMPRESA MERCELANE TAVARES DA COSTA & CIA LTDA. PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS SRP N\u00ba 037/2021 \u2013 CPL 04. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Rebobinamento de Motores El\u00e9tricos, destinados a atender as necessidades do  Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento - DEPASA, nos Munic\u00edpios do Estado do Acre. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 744.203.17.122.2274.4267.0000  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica  - PJ; Fonte de Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios - OGE) e 700 (Recursos Pr\u00f3prios das Indiretas). DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da ATA de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme  o inciso III do \u00a7 3\u00ba do art. 15 da Lei n\u00ba8.666, de 1993, ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, tendo efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do seu extrato  no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: 16.08.2021 ASSINAM: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI, Diretora Presidente/DEPASA pelo CONTRATANTE e MERCELANE TAVARES DA COSTA  pela CONTRATADA. "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 558, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso  I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias,, CONSIDERANDO o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba. 8.666, de 21 de junho de 1993; CONSIDERANDO ainda, solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba 533/2021/DETRAN - DADM (2144552), RESOLVE: Art. 1\u00b0 DESIGNAR os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba 046/2021,  celebrado entre o DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC e a empresa M. C. INDUSTRIA E COMERCIO DE PAPEIS LTDA. O  presente contrato foi assinado na data de 13/08/2021, e tem como objeto o Registro de Pre\u00e7os para eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica  para fornecimento sob demanda de Material de Consumo do tipo expediente em atendimento as necessidades da Divis\u00e3o de Almoxarifado deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC, tudo em conformidade com a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 45/2020 do preg\u00e3o SRP 195/2019 e demais  pe\u00e7as constantes no presente processo. A vig\u00eancia deste termo contratual ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura e t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro. I Gestor Titular: Jos\u00e9 Matheus do Nascimento Paiva - matr\u00edcula: 9513310; II Gestor Suplente: Alisandra Ferreira da Silva - matr\u00edcula: 9390790; III Fiscal Titular: Walcemiro Cunegundes Matos - matr\u00edcula: 9303057; IV Fiscal Suplente: Elisangela da Silva Lopes Brasil - matr\u00edcula: 9315535. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa Publica \u2013 PADP, bem como, a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse publico. PARAGRAFO \u00daNICO: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus e ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ficando vinculada a vig\u00eancia do contrato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 23 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 560, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art.  18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras  provid\u00eancias,, CONSIDERANDO o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba. 8.666, de 21 de junho de 1993; CONSIDERANDO ainda, solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba 531/2021/DETRAN - DADM (2139744), RESOLVE: Art. 1\u00b0 DESIGNAR os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba  041/2021, celebrado entre o DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC e a empresa C S DE AQUINO EIRELI. O presente  contrato foi assinado na data de 18/08/2021, e tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para fornecimento de Equipamentos de Prote\u00e7\u00e3o  Individual - EPI e Equipamentos de Prote\u00e7\u00e3o Coletiva - EPC, para distribui\u00e7\u00e3o e reposi\u00e7\u00e3o neste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC  na capital e no interior do estado. A vig\u00eancia deste termo contratual ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura e t\u00e9rmino at\u00e9 o final do exerc\u00edcio de 2021. I Gestor Titular: Laura J\u00e9ssica de Albuquerque Cunha - matr\u00edcula: 9509356; II Gestor Suplente: Aline Ramos Cavalcante - matr\u00edcula: 9351710; III Fiscal Titular: Walcemiro Cunegundes Matos - matr\u00edcula: 9303057; IV Fiscal Suplente: Pablo da Silva S\u00e1 - matr\u00edcula: 9572791. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa Publica \u2013 PADP, bem como, a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse publico. PARAGRAFO \u00daNICO: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus e ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ficando vinculada a vig\u00eancia do contrato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 23 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "CONTRATO N\u00ba. 043/2021 PROCESSO SEI N\u00b0 0068.011354.00008/2020-41                                                                                                                                               CONTRATO QUE CELEBRAM ENTRE SI O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DETRAN/AC  E O EMPRESA G S SILVEIRA EIRELI.  O objeto do presente Contrato consiste na eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para fornecimento de material para sinaliza\u00e7\u00e3o vertical  e semaf\u00f3rica (POSTES), de forma a atenderas demandas da Coordenadoria de Engenharia de Tr\u00e2nsito deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito  do Acre \u2013DETRAN/ACDO  DO PRE\u00c7O, DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00d5ES. O valor deste contrato \u00e9 de R$28.500,00(vinte e oito mil e quinhentos reais); A vig\u00eancia deste termo contratual ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura e t\u00e9rmino limitado ao exerc\u00edcio financeiro vigente; DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas estimadas para a aquisi\u00e7\u00e3o do material, objeto deste contrato, correr\u00e3o \u00e0 contada seguinte dota\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho:  42.45.00.00\u2013Engenharia de Tr\u00e2nsito; Natureza da Despesa: 33.90.30.00\u2013Material de Consumo; Fonte de Recursos: 700\u2013Recurso Pr\u00f3prio DATA DA ASSINATURA 23/08/2021  ASSINAM: Taynara Martins Barbosa e Manoel Ger\u00f4nimo Filho pelo DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC e o Senhor  Gilberlinho da Silva Silveira  pelo e o  G S SILVEIRA EIRELI. ANEXO I ",
            "CONTRATO N\u00ba. 042/2021 PROCESSO SEI N\u00b0 0068.011354.00008/2020-41  CONTRATO QUE CELEBRAM ENTRE SI O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DETRAN/AC  E A EMPRESA DISTRIBUIDORA FXO EIRELI  DO OBJETO                                                                                                                                                                                                                                             O objeto do presente Contrato consiste na eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para fornecimento de material para sinaliza\u00e7\u00e3o vertical  e semaf\u00f3rica (POSTES), de forma a atenderas demandas da Coordenadoria de Engenharia de Tr\u00e2nsito deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito  do Acre \u2013DETRAN/ACDO  DO PRE\u00c7O, DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00d5ES. O valor deste contrato \u00e9 de R$ 260.754,00 (duzentos e sessenta mil e setecentos e cinquenta e quatro reais); A vig\u00eancia deste termo contratual ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura e t\u00e9rmino limitado ao exerc\u00edcio financeiro vigente                           DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas estimadas para a aquisi\u00e7\u00e3o do material, objeto deste contrato, correr\u00e3o \u00e0 contada seguinte dota\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho:42.45.00.00\u2013 Engenharia de Tr\u00e2nsito; Natureza da Despesa:33.90.30.00\u2013Material de Consumo; Fonte de Recursos:700\u2013Recurso Pr\u00f3prio  DATA DA ASSINATURA 23/08/2021 ASSINAM: Taynara Martins Barbosa e Manoel Ger\u00f4nimo Filho pelo DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC e o Senhor  MOACIR PAULO DA SILVA pelo e o  DISTRIBUIDORA FXO EIRELI.  ANEXO I "
        ],
        "IDAF": [
            "PORTARIA N\u00ba 180/PRES/IDAF, DE 24 DE AGOSTO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E  FLORESTAL DO ACRE - IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto n\u00ba 5.540 de 23 de mar\u00e7o de 2020, publicado no D.  O. E.  n\u00ba 12.766 de 25 de mar\u00e7o de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder, ao servidor Andr\u00e9 Luiz Teixeira de Carvalho ocupante do  cargo de M\u00e9dico Veterin\u00e1rio, matricula n\u00ba 9137610, com fundamento no Art.  132 da Lei Complementar N\u00b0 39, de 29 de dezembro 1993, 01 (um) per\u00edodo  de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo 2003/2008. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar no per\u00edodo de 1\u00ba de setembro \u00e0 29 de novembro de 2021. Art. 3\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 ",
            "PORTARIA N\u00b0 181 DE 24 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E  FLORESTAL - IDAF, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais; Considerando o disposto no art. 67 da lei 8.666/93, que determina a  obriga\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o indicar representante para fiscaliza\u00e7\u00e3o da  execu\u00e7\u00e3o dos contratos que firmar, e; Considerando a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE n\u00ba 001/2016, a qual disp\u00f5e  sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e Fiscal de contratos administrativos no  \u00e2mbito da administra\u00e7\u00e3o direta e indireta do Poder Executivo Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do contrato n\u00ba  002/2020 celebrado entre O INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL - IDAF, e a Empresa A. S. LIMA - ME, processo n\u00ba  2020.01.0004, assinado no dia 27/01/2020, tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o e pe\u00e7as para Motocicletas, constante  no processo IDAF n\u00ba 2020.01.0004, com vig\u00eancia at\u00e9 27/01/2021, visando atender \u00e0s necessidades do INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL - IDAF.  I   \u2013 Gestor Titular: Jose Rafael de Melo \u2013 Matr\u00edcula: 924295-3  II  \u2013 Gestor Substituto: Celso Bezerra Sacramento \u2013 Matr\u00edcula: 9512233-1 III \u2013 Fiscal Titular: Haroldo Sales Viga \u2013 Matr\u00edcula: 71579-1  IV - Fiscal Substituto: Jackeline Madeira dos Santos \u2013 Matr\u00edcula: 9217177Art. 2\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do Processo/IDAF/ n\u00b0 2020.01.0004 de que trata esta portaria, gerenciar o Processo at\u00e9 o  t\u00e9rmino de sua vig\u00eancia. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do Contrato em comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado pela administra\u00e7\u00e3o,  para verificar se a execu\u00e7\u00e3o obedece \u00e0s especifica\u00e7\u00f5es, ao projeto, aos  prazos estabelecidos e demais obriga\u00e7\u00f5es previstas, al\u00e9m das demais  atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal responder\u00e1 pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ele confiadas. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 5\u00ba D\u00ea-se ci\u00eancia e cumpra-se. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 ",
            "PORTARIA N\u00b0 182 DE 24 DE AGOSTO DE 2021 O DIRETOR PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL - IDAF, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais; Considerando o disposto no art. 67 da lei 8.666/93, que determina a  obriga\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o indicar representante para fiscaliza\u00e7\u00e3o da  execu\u00e7\u00e3o dos contratos que firmar, e; considerando a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE n\u00ba 001/2016, a qual disp\u00f5e sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e  Fiscal de contratos administrativos no \u00e2mbito da administra\u00e7\u00e3o direta e  indireta do Poder Executivo Estadual, RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do empenho n\u00ba  7532070147/2021 , processo SEI de n\u00b0 0052.013547.00039/2021-92,  celebrado entre O INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL - IDAF, e a Empresa MALHARIA MANACI LTDA ME, tendo  como objeto: a Aquisi\u00e7\u00e3o de Coletes Funcionais multiuso para o corpo  t\u00e9cnico, para atender as necessidades do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal do Acre \u2013 IDAF/AC. I \u2013 Gestor Titular: Jose Rafael de Melo \u2013 Matr\u00edcula: 924295-3 II \u2013 Gestor Substituto: Celso Bezerra Sacramento \u2013 Matr\u00edcula: 9512233-1 III \u2013 Fiscal Titular:  \u2013 Patrizzia Barbosa Lopes \u2013 Matr\u00edcula: 928486-9 IV - Fiscal Substituto: Luana da Cruz Ara\u00fajo \u2013 Matr\u00edcula: 9568662-1  Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; e III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do contrato Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 ",
            "PORTARIA N\u00b0 183 DE 24 DE AGOSTO DE 2021 O DIRETOR PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL - IDAF, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais; Considerando o disposto no art. 67 da lei 8.666/93, que determina a  obriga\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o indicar representante para fiscaliza\u00e7\u00e3o da  execu\u00e7\u00e3o dos contratos que firmar, e; Considerando a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE n\u00ba 001/2016, a qual disp\u00f5e  sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e Fiscal de contratos administrativos no  \u00e2mbito da administra\u00e7\u00e3o direta e indireta do Poder Executivo Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do contrato n\u00ba 001/2021,  celebrado entre O INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL - IDAF, e a Empresa POLIC\u00d3PIAS SERVI\u00c7OS COM. E REP. LTDA,  processo n\u00ba 0052.007858.00042/2020-91, assinado no dia 12/01/2021,  tendo como objeto: SERVI\u00c7OS DIVERSOS E MATERIAIS AN\u00c1LOGOS,  como: C\u00f3pias de Chaves; Abertura e Conserto de Fechaduras; Confec\u00e7\u00e3o  de Carimbos e Substitui\u00e7\u00e3o de Borrachas, Refil, Feltro, Tinta e Acess\u00f3rios  para Carimbos, para atender as necessidades do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal do Acre \u2013 IDAF/AC, conforme Preg\u00e3o Presencial para  Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 118/2020, e demais documentos constantes do Processo n\u00ba. 0052.007858.00042/2020-91. I \u2013 Gestor Titular: Jose Rafael de Melo \u2013 Matr\u00edcula: 924295-5 II \u2013 Gestor Substituto: Celso Bezerra Sacramento\u2013Matr\u00edcula: 9512233-1 III \u2013 Fiscal Titular: Patrizzia Barbosa Lopes \u2013 Matr\u00edcula: 928486-9 IV - Fiscal Substituto: Luana da Cruz Ara\u00fajo \u2013 Matr\u00edcula: 9568662-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; e III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Revoga-se Portaria n\u00b0 104 de 13 de maio de 2021. Art. 5\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 6\u00b0 D\u00ea-se ci\u00eancia e cumpra-se. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 ",
            "PORTARIA N\u00b0 184 DE 24 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E  FLORESTAL - IDAF, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais; Considerando o disposto no art. 67 da lei 8.666/93, que determina a  obriga\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o indicar representante para fiscaliza\u00e7\u00e3o da  execu\u00e7\u00e3o dos contratos que firmar, e; Considerando a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE n\u00ba 001/2016, a qual disp\u00f5e  sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e Fiscal de contratos administrativos no  \u00e2mbito da administra\u00e7\u00e3o direta e indireta do Poder Executivo Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do contrato n\u00ba  034/2019, celebrado entre O INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL - IDAF, e a Empresa F. B. LIMPEZA E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, de forma cont\u00ednua, atrav\u00e9s do cargo de Auxiliar de Limpeza, processo n\u00ba 08.0246/2019, O prazo de vig\u00eancia deste  CONTRATO \u00e9 de 12 (doze) meses, contado da data de 01/12/2019, com  efic\u00e1cia ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. O presente CONTRATO poder\u00e1 ser prorrogado, mediante termo aditivo,  por iguais e sucessivos per\u00edodos, at\u00e9 o limite de 60 (sessenta) meses,  na forma do art. 57, inciso II, da Lei n\u00ba 8.666/93, com vistas \u00e0 obten\u00e7\u00e3o  de pre\u00e7os e condi\u00e7\u00f5es mais vantajosas para a Administra\u00e7\u00e3o. I   \u2013 Gestor Titular: Jose Rafael de Melo \u2013 Matr\u00edcula: 924295-3 II  \u2013 Gestor Substituto: Luana da Cruz Ara\u00fajo \u2013 Matr\u00edcula: 9568662-1 III \u2013 Fiscal Titular: Jaraguacema Mairi de O. Ribeiro \u2013 Matr\u00edcula:72052-1 IV -Fiscal Substituto: Patrizzia Barbosa Lopes \u2013 Matr\u00edcula: 928486-9 Art. 2\u00ba Compete ao servidor designado como gestor do processo IDAF  n\u00b0 08.0246/2019 de que trata essa portaria, gerenciar o processo at\u00e9 o  termino de sua vig\u00eancia. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio   das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do Contrato em comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado pela administra\u00e7\u00e3o,  para verificar se a execu\u00e7\u00e3o obedece \u00e0s especifica\u00e7\u00f5es, ao projeto, aos  prazos estabelecidos e demais obriga\u00e7\u00f5es previstas, al\u00e9m das demais  atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal responder\u00e1 pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ele confiadas. Art. 4\u00ba Revoga-se a Portaria n\u00b0 105 de 13 maio de 2021. Art. 5\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 6\u00b0 D\u00ea-se ci\u00eancia e cumpra-se. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 166/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados, para em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais, Contrato n\u00b0 042/2021,  Processo N\u00ba: 2020.12.073, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 108/2021 \u2013 CPL 02, celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC, e A C  EMPREENDIMENTOS E NEGOCIOS LTDA, que tem como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o  de Material Permanente e Equipamentos Diversos, para equipar o Centro de  Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica de Gastronomia e Hospitalidade, Unidade Descentralizada do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC DOM MOACYR, em atendimento as a\u00e7\u00f5es do Projeto financiado pelo  Conv\u00eanio SUDAM, atrav\u00e9s da Proposta N\u00ba 887080/2019. I - Gestor Titular: Nelcimar Batista dos Santos \u2013 Matricula n\u00b0 9564110-1 II - Gestor Substituto: Meire Pereira Mateus \u2013 Matricula n\u00b0 9372008-2 III \u2013 Fiscal Titular: Marcio Magalh\u00e3es Aguiar \u2013 Matricula n\u00b0 9474811-2 IV \u2013 Fiscal Substituto: Maria Braz Machado \u2013 Matricula n\u00b0 9548831-1 Art. 2\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que  trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento  fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 24 de agosto de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 167/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados, para em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais, Contrato n\u00b0 043/2021,  Processo N\u00ba: 2020.12.073, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 108/2021 \u2013 CPL 02, celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC,  e D L RAMOS, que tem como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente e  Equipamentos Diversos, para equipar o Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional  e Tecnol\u00f3gica de Gastronomia e Hospitalidade, Unidade Descentralizada  do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC DOM MOACYR, em atendimento as a\u00e7\u00f5es do Projeto financiado pelo Conv\u00eanio SUDAM, atrav\u00e9s da Proposta N\u00ba 887080/2019. I - Gestor Titular: Nelcimar Batista dos Santos \u2013 Matricula n\u00b0 9564110-1 II - Gestor Substituto: Meire Pereira Mateus \u2013 Matricula n\u00b0 9372008-2 III \u2013 Fiscal Titular: Marcio Magalh\u00e3es Aguiar \u2013 Matricula n\u00b0 9474811-2 IV \u2013 Fiscal Substituto: Maria Braz Machado \u2013 Matricula n\u00b0 9548831-1 Art. 2\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de  que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 24 de agosto de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 168/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados, para em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais, Contrato n\u00b0 041/2021,  Processo N\u00ba: 2020.12.073, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 108/2021, celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC, e PRIME COM\u00c9RCIO ATACADISTA DE EQUIPAMENTOS DE INFORM\u00c1TICA  EIRELI, que tem como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente e Equipamentos Diversos, para equipar o Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica de Gastronomia e Hospitalidade, Unidade Descentralizada do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC DOM MOACYR,  em atendimento as a\u00e7\u00f5es do Projeto financiado pelo Conv\u00eanio SUDAM,  atrav\u00e9s do convenio 887080/2019 \u2013 SUDAM. I - Gestor Titular: Nelcimar Batista dos Santos \u2013 Matricula n\u00b0 9564110-1 II - Gestor Substituto: Meire Pereira Mateus \u2013 Matricula n\u00b0 9372008-2 III \u2013 Fiscal Titular: Marcio Magalh\u00e3es Aguiar \u2013 Matricula n\u00b0 9474811-2 IV \u2013 Fiscal Substituto: Maria Braz Machado \u2013 Matricula n\u00b0 9548831-1 Art. 2\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que  trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 24 de agosto de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PROCESSO SELETIVO - 001/2021 \u2013 ITINER\u00c1RIO V BOLSA PROFESSOR TUTOR O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013  IEPTEC-DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo  Souza da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablica A ABERTURA DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE BOLSA  PROFESSOR TUTOR, QUE IR\u00c1 ATUAR NOS CURSOS PROFISSIONALIZANTES DO ITINER\u00c1RIO V, observadas as normas estabelecidas  na Lei Federal N\u00ba 3.129/2016 com as altera\u00e7\u00f5es da Lei no 3.255/2017, e  na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 003/2021, que estabelece o valor a ser pago  ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. 1.   DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES: 1.1 O presente Processo Seletivo Simplificado ser\u00e1 regido por este Edital, seus anexos e eventuais retifica\u00e7\u00f5es, executado pelo INSTITUTO  DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC-DOM  MOACYR, atrav\u00e9s dos Centros de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica  e Unidades Remotas. 1.2 O Processo Seletivo Simplificado de que trata este Edital se destina  a selecionar candidatos para provimento de vagas nos cargos de N\u00edvel  Superior, conforme definidas no ANEXO I deste Edital. Os candidatos  selecionados receber\u00e3o bolsa conforme o estabelecido na Lei Federal N\u00ba 3.129/2016, e suas altera\u00e7\u00f5es, Lei N\u00ba 3.255/2017 e na Instru\u00e7\u00e3o  Normativa N\u00ba 003/2021, cujo recurso ser\u00e1 financiado pela Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esportes \u2013 SEE que fora repassado para esta  Autarquia para execu\u00e7\u00e3o do Itiner\u00e1rio V, conforme termo de coopera\u00e7\u00e3o  t\u00e9cnica realizado entre os \u00f3rg\u00e3os supra mencionados. 1.3 Aplica-se ao presente Edital a Lei Estadual N\u00ba 3.129/2016, e suas altera\u00e7\u00f5es trazidas pela Lei N\u00ba 3.255/2017 e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 003/2021. 1.4 A contrata\u00e7\u00e3o dos candidatos selecionados obedecer\u00e1 \u00e0 lista de classifica\u00e7\u00e3o apresentada como Resultado Final e Homologa\u00e7\u00e3o deste processo  e ser\u00e3o convocados conforme a demanda do Instituto, podendo ser realizada a qualquer tempo, durante o per\u00edodo dos cursos, com anteced\u00eancia de  tr\u00eas dias \u00fateis. A recusa ou aus\u00eancia de manifesta\u00e7\u00e3o por parte do candidato implicar\u00e1 na convoca\u00e7\u00e3o imediata do pr\u00f3ximo classificado. 1.5 A Comiss\u00e3o do Processo Seletivo do Instituto, ser\u00e1 respons\u00e1vel pela  Coordena\u00e7\u00e3o deste Processo. 1.6 Os atos oficiais relativos ao Processo Seletivo ser\u00e3o publicados no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre-DOE, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.diario.ac.gov.br 2. DO PROGRAMA: 2.1 Trata-se de um termo de coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica realizado entre a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esportes \u2013 SEE e o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr, objetivando a execu\u00e7\u00e3o  dos Itiner\u00e1rios Formativos, mais especificamente o Itiner\u00e1rio V que corresponde a Educa\u00e7\u00e3o Profissional a ser executada por esta Institui\u00e7\u00e3o. 3. DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES: 3.1 \u2013 A BOLSA PROFESSOR TUTOR, conforme artigo 5\u00ba, \u00a7 1\u00ba da Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 003/2021, possui as seguintes atribui\u00e7\u00f5es: I - Planejar as aulas e atividades did\u00e1ticas, conforme modelo disponibilizado pelos Centros de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica, e ministr\u00e1-las aos educandos; II - Adequar \u00e0 oferta dos cursos \u00e0s necessidades espec\u00edficas do p\u00fablico-alvo; III - Adequar os conte\u00fados, materiais did\u00e1ticos, m\u00eddias e bibliografia \u00e0s  necessidades dos educandos participantes da oferta; IV - Propiciar espa\u00e7o de acolhimento e debate com os educandos; V - Avaliar o desempenho dos educandos; VI - Elaborar a proposta de implanta\u00e7\u00e3o dos cursos, em articula\u00e7\u00e3o com  as \u00e1reas t\u00e9cnicas e sugerir as a\u00e7\u00f5es de suporte tecnol\u00f3gico necess\u00e1rio  durante o processo de forma\u00e7\u00e3o, prestando informa\u00e7\u00f5es a Coordena\u00e7\u00e3o Geral dos CEPT\u2019S; VII - Adequar os conte\u00fados, materiais did\u00e1ticos, m\u00eddias e bibliografia \u00e0s  necessidades dos educandos participantes da oferta; VIII - Realizar o planejamento de ensino, incluindo solicita\u00e7\u00e3o dos  insumos necess\u00e1rios para o desenvolvimento de cada etapa das atividades planejadas; IX - Realizar acompanhamento t\u00e9cnico pedag\u00f3gico das turmas em execu\u00e7\u00e3o, observando desempenho e frequ\u00eancia dos educandos, realizando busca ativa, quando necess\u00e1rio; X - Apoiar a gest\u00e3o acad\u00eamica pedag\u00f3gica e administrativa das turmas. 4. DA REMUNERA\u00c7\u00c3O: 4.1 Os valores das bolsas obedecer\u00e3o aos seguintes par\u00e2metros de distribui\u00e7\u00e3o da carga hor\u00e1ria semanal dedicada ao Instituto de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr, conforme TABELA I: TABELA I 5. REQUISITOS M\u00cdNIMOS PARA OS CARGOS: 5.1 Diploma ou Certid\u00e3o de Forma\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Superior, conforme  ANEXO I, expedido por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino devidamente reconhecida  pelo MEC; 6. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES: 6.1. As inscri\u00e7\u00f5es ocorrer\u00e3o no per\u00edodo de 25 de agosto \u00e0 03 de setembro de 2021, via e-mail, no endere\u00e7o processoseletivo.ieptec@gmail. com, ou presencialmente na sede/Unidade Central do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC / Dom Moacyr, na mesma  data, no per\u00edodo entre 07:30 e 13:30. 6.2. No ato da inscri\u00e7\u00e3o o candidato dever\u00e1: a) enviar o Curriculum Vitae em PDF, com c\u00f3pias dos documentos comprobat\u00f3rios, a saber, Diploma de Forma\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Superior, certificado de cursos realizados, declara\u00e7\u00f5es de experi\u00eancias profissionais, etc;  e documento de identifica\u00e7\u00e3o pessoal leg\u00edvel com foto e sem rasuras,  em ARQUIVO \u00daNICO, bem como a ficha de inscri\u00e7\u00e3o; 6.3 S\u00e3o considerados documentos de identidade somente a carteira e/ ou c\u00e9dula de identidade expedida pela Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica/Instituto de Identifica\u00e7\u00e3o, pelas For\u00e7as Armadas, pelo Minist\u00e9rio das  Rela\u00e7\u00f5es Exteriores e pelas Pol\u00edcias Militares, al\u00e9m das carteiras expedidas por \u00d3rg\u00e3os e Conselhos que, por for\u00e7a da Lei Federal, valham  como identidade. 6.4 A concorr\u00eancia se dar\u00e1 entre os candidatos inscritos para o mesmo  cargo, mesma \u00e1rea, no mesmo munic\u00edpio. 6.5 Caso o candidato aprovado no processo seletivo tenha feito inscri\u00e7\u00e3o para Munic\u00edpio/Vila que n\u00e3o seja o da sua moradia, todas as despesas com deslocamento e perman\u00eancia ser\u00e3o por conta do candidato,  n\u00e3o cabendo nenhuma obriga\u00e7\u00e3o por parte da Institui\u00e7\u00e3o. 6.6 O candidato dever\u00e1 no ato da inscri\u00e7\u00e3o marcar os campos espec\u00edficos da Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o ANEXO II. Depois de efetivada a inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o  ser\u00e1 aceito pedido de altera\u00e7\u00e3o. 6.7 Ser\u00e1 admitida apenas 01 (uma) inscri\u00e7\u00e3o por candidato, caso haja  mais de uma, ser\u00e1 validada e pontuada a primeira inscri\u00e7\u00e3o. 6.8 O preenchimento de TODOS os campos da Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o \u00e9  obrigat\u00f3rio e de inteira responsabilidade do candidato. Ficha de inscri\u00e7\u00e3o preenchida de forma incompleta \u00e9 passivo de desclassifica\u00e7\u00e3o. 6.9 A inscri\u00e7\u00e3o neste Processo Seletivo Simplificado implica o conhecimento e a expressa aceita\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital, das quais o candidato n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento. 6.10 A inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 anulada, na verifica\u00e7\u00e3o de eventual falsidade nas  declara\u00e7\u00f5es ou irregularidade dos documentos apresentados. 6.11 N\u00e3o ser\u00e1 admitida juntada ou substitui\u00e7\u00e3o posterior de quaisquer  documentos exigidos deste Edital, consistindo obriga\u00e7\u00e3o do candidato  apresent\u00e1-los no ato da inscri\u00e7\u00e3o, sob pena de ser indeferido. 6.12 N\u00e3o ser\u00e1 aceita solicita\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o que n\u00e3o atender rigorosamente ao estabelecido neste Edital. 6.13 N\u00e3o ser\u00e1 cobrada taxa de inscri\u00e7\u00e3o. 7. DAS PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA: 7.1 Das vagas, 10% (dez por cento) ser\u00e3o destinadas aos portadores de  defici\u00eancia na forma do inciso VIII, do artigo 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal  e o artigo 12 da Lei Complementar n\u00ba 39/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. 7.2 Ser\u00e3o considerados portadores de defici\u00eancias os candidatos enquadrados na Lei Federal n\u00ba 7.853 de 24 de outubro de 1989 e Decreto  Federal n\u00ba 3.298 de 20 de dezembro de 1999 e suas altera\u00e7\u00f5es. 7.3 Caso a aplica\u00e7\u00e3o do percentual de que trata o subitem 7.1 resulte em  n\u00famero fracionado, este dever\u00e1 ser elevado at\u00e9 o primeiro n\u00famero inteiro  subsequente, desde que n\u00e3o ultrapasse a 10% das vagas oferecidas. 7.4 Para fins de recrutamento, a defici\u00eancia da qual o candidato seja portador dever\u00e1 ser compat\u00edvel com as atribui\u00e7\u00f5es da atribui\u00e7\u00e3o a qual concorre. 7.5 Para concorrer a uma dessas vagas, o candidato portador de defici\u00eancia dever\u00e1, impreterivelmente, sob pena de desclassifica\u00e7\u00e3o: a) No ato da inscri\u00e7\u00e3o, declarar-se portador de defici\u00eancia; b) Juntar laudo m\u00e9dico original ou c\u00f3pia autenticada, emitido nos \u00faltimos doze meses, atestando a esp\u00e9cie e o grau ou n\u00edvel de defici\u00eancia,  com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o  Internacional de Doen\u00e7as (CID), bem como a prov\u00e1vel causa da defici\u00eancia, na forma do subitem 7.2, conforme especificado no Decreto n\u00ba  3.298/99 e suas altera\u00e7\u00f5es. 7.6 O laudo m\u00e9dico dever\u00e1 ser anexado junto com os demais documentos no ato da inscri\u00e7\u00e3o via e-mail. 7.7 O laudo m\u00e9dico (original ou c\u00f3pia autenticada) n\u00e3o ser\u00e1 devolvido e  n\u00e3o ser\u00e3o fornecidas c\u00f3pias dos documentos. 7.8 A n\u00e3o observ\u00e2ncia do disposto no subitem 7.2, a reprova\u00e7\u00e3o na per\u00edcia m\u00e9dica ou o n\u00e3o comparecimento \u00e0 per\u00edcia acarretar\u00e1 a perda do  direito \u00e0s vagas reservadas aos candidatos em tais condi\u00e7\u00f5es. 7.9 Os candidatos classificados e considerados portadores de defici\u00eancia ter\u00e3o seus nomes publicados em lista \u00e0 parte e figurar\u00e3o na lista de  classifica\u00e7\u00e3o geral. 7.10 Os candidatos que se declararem pessoas com defici\u00eancia participar\u00e3o deste Processo Seletivo em igualdade de condi\u00e7\u00f5es com os  demais candidatos, como determinam os artigos 37 e 41, do Decreto n\u00ba  3.298/99, e altera\u00e7\u00f5es posteriores. 7.11 As vagas destinadas \u00e0s pessoas com defici\u00eancia no subitem 7.1  que n\u00e3o forem preenchidas por falta de candidatos, por reprova\u00e7\u00e3o no  Processo Seletivo, ser\u00e3o preenchidas pelos demais candidatos, concorrentes \u00e0s vagas gerais, observada a ordem de classifica\u00e7\u00e3o. 8. DOS CRIT\u00c9RIOS DE SELE\u00c7\u00c3O: 8.1 O Processo Seletivo ser\u00e1 conduzido pela Comiss\u00e3o do Processo  Seletivo, designada pelo Presidente do IEPTEC-DOM MOACYR por  meio de Portaria, e constar\u00e1 de 02 (duas) fases, descritas abaixo: 8.1.1 PRIMEIRA FASE: AN\u00c1LISE CURRICULAR E DOCUMENTAL  (CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO e ELIMINAT\u00d3RIO): a) Ser\u00e1 constitu\u00edda da an\u00e1lise das informa\u00e7\u00f5es documentais comprovadas e contemplar\u00e1 a pontua\u00e7\u00e3o de 60 (sessenta) pontos para a experi\u00eancia profissional espec\u00edfica na \u00e1rea de sele\u00e7\u00e3o e titula\u00e7\u00e3o para todos  os candidatos de todos os cargos. b) As an\u00e1lises curriculares e documentais ser\u00e3o coordenadas pela Comiss\u00e3o desse Processo Seletivo Simplificado. c) Ser\u00e3o considerados t\u00edtulos para pontua\u00e7\u00e3o, exclusivamente, aqueles  discriminados na TABELA III; d) Cada certificado ou declara\u00e7\u00e3o de experi\u00eancia ser\u00e1 pontuado uma  \u00fanica vez; 8.1.2 SEGUNDA FASE: ENTREVISTA (CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO  e ELIMINAT\u00d3RIO): a) A Entrevista ser\u00e1 realizada em local e hor\u00e1rio a serem divulgados no  Edital de convoca\u00e7\u00e3o, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre -  DOE, www.diario.ac.gov.br e corresponder\u00e1 a 40 pontos. b) Tendo como base a lista organizada na forma estabelecida no ANEXO I  e a TABELA III, ser\u00e3o convocados para a entrevista os candidatos classificados na an\u00e1lise documental no quantitativo de 03 (tr\u00eas) vezes o n\u00famero  de vagas dos cargos, respeitados os empates na \u00faltima posi\u00e7\u00e3o. c) A entrevista, de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio, ser\u00e1 realizada  em sess\u00e3o p\u00fablica e contemplar\u00e1 os seguintes crit\u00e9rios: I - conhecimento e dom\u00ednio de conte\u00fado na \u00e1rea que ir\u00e1 atuar (25 pontos):  ser\u00e1 avaliada a capacidade do candidato de apresentar na entrevista dados e  informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas consistentes e corretas do ponto de vista te\u00f3rico e que  demonstre aplicabilidade em situa\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o. II - habilidade de comunica\u00e7\u00e3o (15 pontos): ser\u00e1 avaliada a capacidade  do candidato de expressar verbalmente seus pensamentos de forma  objetiva, completa, permitindo a compreens\u00e3o do seu interlocutor e observando o uso adequado da l\u00edngua culta portuguesa. d) A Entrevista ser\u00e1 coordenada pela Comiss\u00e3o deste Processo Seletivo  Simplificado. e) Ser\u00e3o convocados para entrevista os candidatos selecionados pela an\u00e1lise documental por ordem decrescente de pontua\u00e7\u00e3o. Havendo empate  na raz\u00e3o de 03 (tr\u00eas) vezes o n\u00famero de vagas, ser\u00e3o chamados todos  os candidatos que estiverem empatados com a \u00faltima nota dessa raz\u00e3o. f) Os candidatos dever\u00e3o comparecer aos locais de entrevistas munidos  de documentos originais de identifica\u00e7\u00e3o, no prazo de validade. g) A entrevista, de car\u00e1ter classificat\u00f3rio e eliminat\u00f3rio, ser\u00e1 realizada  em sess\u00e3o p\u00fablica e avaliar\u00e1 o conhecimento e a experi\u00eancia dos candidatos no cargo pretendido. h) Os candidatos selecionados e convocados para a entrevista que n\u00e3o  comparecerem ao local, data e hor\u00e1rio previamente estabelecidos no  Edital de Convoca\u00e7\u00e3o para Segunda Fase, estar\u00e3o automaticamente  eliminados deste Processo Seletivo. 9. DA VIG\u00caNCIA DO EDITAL: 9.1 O Processo Seletivo ter\u00e1 validade de 01 (um) ano a partir da data de  publica\u00e7\u00e3o do Resultado Final e Homologa\u00e7\u00e3o, podendo ser prorrogado  por igual per\u00edodo, conforme necessidade da Institui\u00e7\u00e3o. Os candidatos  classificados poder\u00e3o ser chamados a qualquer momento a crit\u00e9rio da  Institui\u00e7\u00e3o, devidamente motivado pelo n\u00famero de turmas ou novas  pactua\u00e7\u00f5es realizadas. 10. DA AN\u00c1LISE DOCUMENTAL (T\u00cdTULOS): 10.1 A an\u00e1lise ser\u00e1 realizada de acordo com as instru\u00e7\u00f5es e crit\u00e9rios  estabelecidos na TABELA III. TABELA III BOLSA PROFESSOR TUTOR 10.2 Ser\u00e3o pontuados somente os certificados que descrevam a carga hor\u00e1ria. 10.3 N\u00e3o ser\u00e1 pontuada experi\u00eancia na forma de est\u00e1gio acad\u00eamico ou  aprendizado ou ainda o tempo necess\u00e1rio para comprova\u00e7\u00e3o de requisito m\u00ednimo do cargo pretendido. 10.3.1 Ser\u00e1 pontuada experi\u00eancia na forma de est\u00e1gio remunerado desenvolvido em institui\u00e7\u00f5es publicas e particulares. 10.4 Para comprova\u00e7\u00e3o da experi\u00eancia em doc\u00eancia dever\u00e1 ser observado o quadro a seguir: 10.5 Na comprova\u00e7\u00e3o da experi\u00eancia profissional dever\u00e1 ser informado  o per\u00edodo contendo dia, m\u00eas e ano. 11.  DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O E DESCLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 11.1 A classifica\u00e7\u00e3o preliminar dar-se-\u00e1 em raz\u00e3o da ordem decrescente  da nota obtida, individualizada por \u00e1rea e por munic\u00edpio e ser\u00e1 divulgada  por meio do Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre - DOE. a) ter\u00e1 prefer\u00eancia maior n\u00famero de pontos no item 10, Experi\u00eancia  Profissional; b) persistindo o empate, maior n\u00famero de pontos no item 10, Qualifica\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento Profissional; e c) persistindo o empate, o candidato com Maior Idade; 11.3 A divulga\u00e7\u00e3o da classifica\u00e7\u00e3o preliminar dos candidatos ser\u00e1 disponibilizada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre - DOE. 11.4 Ser\u00e1 desclassificado deste Processo Seletivo Simplificado o  candidato que: a) apresentar documento, rasurado, ileg\u00edvel, incompleto ou falso; b) desrespeitar algum membro da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo  Simplificado; c) descumprir quaisquer das normas deste Edital; d) n\u00e3o participar de qualquer etapa deste Processo Seletivo Simplificado; e) comparecer em qualquer etapa do Processo Simplificado sob efeito de  bebida alco\u00f3lica e/ou sobre efeito de entorpecentes ou de subst\u00e2ncias qu\u00edmicas, visivelmente identificado por qualquer membro da comiss\u00e3o; f) comparecer em qualquer etapa do Processo Simplificado portando  arma branca ou arma de fogo. Ainda que o candidato possua o porte de  arma, ficar\u00e1 impedido de realizar a entrevista armado; g) n\u00e3o atingir 25% do total de pontos da primeira fase; e h) n\u00e3o atingir 50% do total de pontos na soma das notas das duas fases. 11.5 Ser\u00e1 desclassificado o candidato que n\u00e3o apresentar o Curriculum  Vitae, as c\u00f3pias dos documentos comprobat\u00f3rios e documento de identifica\u00e7\u00e3o com foto, leg\u00edveis via e-mail em formato de documento PDF e  em ARQUIVO \u00daNICO; 12. DO RESULTADO: 12.1 \u00c9 de inteira responsabilidade do candidato acompanhar no Di\u00e1rio  Oficial do Acre-DOE TODOS os resultados e demais publica\u00e7\u00f5es referentes \u00e0 este edital. 12.2 N\u00e3o ser\u00e1 divulgado a lista dos candidatos desclassificados. Essa  informa\u00e7\u00e3o somente ser\u00e1 obtida pelo pr\u00f3prio candidato, que poder\u00e1 ser  feita atrav\u00e9s do e-mail em que foi realizada a inscri\u00e7\u00e3o. 12.3 As d\u00favidas decorrente deste Edital poder\u00e3o ser dirimidas pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico: processoseletivo.ieptec@gmail.com \u00e0 Comiss\u00e3o do  Processo Seletivo. 13. DOS RECURSOS: 13.1 Os candidatos poder\u00e3o interpor Recurso Administrativo, impreterivelmente, em 2 dias \u00fateis, a contar da data de publica\u00e7\u00e3o do resultado  parcial do processo seletivo. 13.2 Os recursos ser\u00e3o dirigidos ao Presidente da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo, conforme crit\u00e9rios abaixo: a) Apresenta\u00e7\u00e3o conforme o modelo constante no ANEXO III, transcrito  em letra de forma ou impresso, contendo, obrigatoriamente, as alega\u00e7\u00f5es e seus fundamentos, especificando, munic\u00edpio, cargo/\u00e1rea, carga  hor\u00e1ria e turno para o qual concorre, o n\u00famero do CPF, nome do candidato e sua assinatura; b) O candidato dever\u00e1 ser claro, conciso e objetivo no seu pleito. Recurso inconsistente ou intempestivo ser\u00e1 preliminarmente indeferido; c) Os recursos cujo teor desrespeite a banca examinadora ser\u00e1 preliminarmente indeferido; d) O candidato poder\u00e1 questionar apenas sua pr\u00f3pria nota. 13.3 Ser\u00e3o preliminarmente indeferidos os recursos que n\u00e3o atenderem  aos requisitos acima; 13.4 A Comiss\u00e3o do Processo Seletivo divulgar\u00e1 os resultados dos recursos no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre \u2013 DOE www.diario.ac.gov.br 13.5 O recurso dever\u00e1 ser protocolado pelo e-mail processoseletivo.ieptec@gmail.com. Somente ser\u00e3o considerados e avaliados os recursos  encaminhados via e-mail at\u00e9 \u00e0s 17 horas, hor\u00e1rio local. 14. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE HABILITA\u00c7\u00c3O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O: 14.1 A contrata\u00e7\u00e3o dos candidatos obedecer\u00e1 rigorosamente \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o para cada cargo, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre  - DOE, que ser\u00e3o a fonte oficial para tomada de conhecimento das informa\u00e7\u00f5es de convoca\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o. 14.2 Para ser contratado, o candidato dever\u00e1 satisfazer, cumulativamente, os seguintes requisitos: a) ser aprovado neste Processo Seletivo Simplificado; b) ser brasileiro nato ou naturalizado; c) possuir os requisitos m\u00ednimos exigidos para o exerc\u00edcio do cargo,  conforme ANEXO I; 14.2.1 E apresentar os seguintes documentos: a) Diploma ou declara\u00e7\u00e3o, conforme especificado para cada cargo; b) Documento Oficial de Identidade \u2013 RG ou outros; c) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF; d) T\u00edtulo Eleitoral; e) Cart\u00e3o do PIS/PASEP, no caso de j\u00e1 ter sido empregado ou n\u00famero  do NIT no caso de ser este o primeiro emprego; f) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral e negativa da Justi\u00e7a  Federal (C\u00edvel e Criminal) e Justi\u00e7a Estadual (C\u00edvel e Criminal): Quita\u00e7\u00e3o ou Certid\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (www.tre-ac.jus.br/eleitor/ certidoes/certidao-quitacao-eleitoral); Certid\u00e3o Negativa da Justi\u00e7a Federal (www.trf1.jus.br/Servicos/Certidao/); Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: C\u00edvel (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal. do?servico=810000); Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: Criminal (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); g) Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es militares (somente para  o sexo masculino); h) Comprovante de resid\u00eancia atual; i) Comprovante de conta de pessoa f\u00edsica, em nome do candidato (a  conta poder\u00e1 ser de qualquer banco, desde que esteja ativa); j) Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o de Cadastro de credor junto \u00e0 Secretaria  de Estado da Fazenda (SEFAZ). Os documentos necess\u00e1rios para este  cadastro s\u00e3o: RG, CPF, PIS/NIT/PASEP, comprovante de conta banc\u00e1ria ativa e comprovante de endere\u00e7o atualizado. O candidato que j\u00e1 possuir cadastro dever\u00e1 apresentar somente comprovante de sua ativa\u00e7\u00e3o.  Informa\u00e7\u00f5es no site: www.sefaz.ac.gov.br; k) 1 foto 3x4 colorida; l) Documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da situa\u00e7\u00e3o funcional, no caso de servidor p\u00fablico; m) Declara\u00e7\u00e3o que n\u00e3o h\u00e1 incompatibilidade ou impedimento para o  recrutamento, conforme Anexo V; n) Declara\u00e7\u00e3o de disponibilidade do Bolsista, conforme Anexo VI. 14.3 Os candidatos selecionados, no prazo de at\u00e9 03 (tr\u00eas) dias a contar  da convoca\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o apresentar-se nos locais e hor\u00e1rios definidos  no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre - DOE www.diario.ac.gov.br 14.4 O candidato aprovado neste Processo Seletivo Simplificado que  n\u00e3o se apresentar no prazo e local definidos no Di\u00e1rio Oficial do Estado  do Acre \u2013 DOE ser\u00e1 considerado desistente e sua vaga preenchida por  outro candidato aprovado, respeitada a classifica\u00e7\u00e3o geral. 14.5 O candidato convocado em substitui\u00e7\u00e3o a candidato desistente,  conforme previsto no subitem 14.4, ter\u00e1 o prazo de at\u00e9 03 (tr\u00eas) dias, a  contar da convoca\u00e7\u00e3o, para se apresentar, caso contr\u00e1rio ser\u00e1 tamb\u00e9m  considerado desistente. 14.6 O Termo de Compromisso, poder\u00e1 ser rescindido a qualquer momento de pleno direito, mediante motiva\u00e7\u00e3o da Coordena\u00e7\u00e3o Geral do  Itiner\u00e1rio V, ap\u00f3s avalia\u00e7\u00e3o mensal de desempenho do bolsista. 14.7 N\u00e3o poder\u00e3o assinar o Termo de Compromisso \u00e0s pessoas que  possuem Cargo em Comiss\u00e3o \u2013 CEC, nos termos da Lei Complementar  n\u00ba 247 de 17 de fevereiro de 2012, bem como pessoas j\u00e1 possuam bolsa  custeada com recurso do Itiner\u00e1rio V. 14.8 O bolsista que no exerc\u00edcio de suas atividades vinculadas ao Edital  no qual foi selecionado, agir de forma contr\u00e1ria \u00e0s suas atribui\u00e7\u00f5es e em  desacordo com o estabelecido na Instru\u00e7\u00e3o Normativa 003/2021 e nas  normas do Estatuto desta Institui\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 sofrer a sans\u00e3o de advert\u00eancia escrita, que em caso de reincid\u00eancia, ensejar\u00e1 o cancelamento,  mediante avalia\u00e7\u00e3o mensal de desempenho. 14.9 Por interesse da administra\u00e7\u00e3o da Institui\u00e7\u00e3o, os bolsistas selecionados para atuar como Professor Tutor, poder\u00e3o ser remanejado dentro da  rede de ensino, para outra unidade, cujo ato dever\u00e1 ser devidamente motivado de acordo com o Instru\u00e7\u00e3o Normativa 003/2021. 14.10 A bolsa \u00e9 por hora de trabalho e n\u00e3o prev\u00ea f\u00e9rias. Desta forma, o profissional n\u00e3o ter\u00e1 direito a f\u00e9rias em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s atividades da Bolsa  Professor Tutor. 15. DA DIVULGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO FINAL: 15.1 O resultado final para o cargo de PROFESSOR TUTOR, ser\u00e1 a soma das notas da an\u00e1lise curricular e documental e entrevista. 15.2 O resultado final ser\u00e1 divulgado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre -DOE www.diario.ac.gov.br 16. DO IN\u00cdCIO DAS ATIVIDADES: 16.1. As atividades ser\u00e3o iniciadas em dia, hor\u00e1rio e local estabelecidos pela Coordena\u00e7\u00e3o Geral do Itiner\u00e1rio V, cabendo ao bolsista acatar integralmente essas defini\u00e7\u00f5es, sob pena de desligamento do programa. 16.2. O per\u00edodo contratado ser\u00e1 conforme o ANEXO I, podendo ser prorrogado por igual per\u00edodo, conforme necessidade da institui\u00e7\u00e3o. 17. DA*S DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS: 17.1 A aprova\u00e7\u00e3o no Processo Seletivo assegurar\u00e1 apenas a expectativa de direito \u00e0 concess\u00e3o da bolsa, ficando a concretiza\u00e7\u00e3o deste ato condicional \u00e0 observ\u00e2ncia das disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes, bem como da respectiva disponibiliza\u00e7\u00e3o financeira, em fun\u00e7\u00e3o da forma\u00e7\u00e3o das turmas,  da rigorosa ordem de classifica\u00e7\u00e3o e do prazo de validade do Processo Seletivo. 17.2 A carga hor\u00e1ria semanal de dedica\u00e7\u00e3o ao programa, somente ser\u00e1 reduzida ou ampliada, mediante requerimento da Unidade no qual o Bolsista estiver vinculado, por decis\u00e3o do Presidente do IEPTEC-DOM MOACYR e da Coordena\u00e7\u00e3o Geral do Itiner\u00e1rio V, motivada e fundamentada  de acordo com as necessidades e interesses da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, objetivando \u00e0 continuidade dos servi\u00e7os a serem prestados pelo bolsista. 17.3 A inexatid\u00e3o ou irregularidade de informa\u00e7\u00f5es, ainda que constatadas posteriormente, eliminar\u00e1 o candidato do Processo Seletivo, declarando-se nulos todos os atos decorrentes de sua inscri\u00e7\u00e3o. 17.4 A inscri\u00e7\u00e3o do candidato implicar\u00e1 o conhecimento destas normas e o compromisso de cumpri-las. 17.5 Ser\u00e1 exclu\u00eddo o candidato que, em qualquer etapa do Processo Seletivo, utilizar meio fraudulento, meio il\u00edcito, proibido ou atentar contra a  disciplina no local de realiza\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es ou an\u00e1lise dos curr\u00edculos. 17.6 \u00c9 de inteira responsabilidade do candidato acompanhar TODAS as publica\u00e7\u00f5es e comunicados referentes \u00e0 este processo Seletivo Simplificado no Di\u00e1rio Oficial do estado do Acre \u2013 DOE. 17.7 Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o do Processo Seletivo. 17.8 O candidato selecionado poder\u00e1 obter informa\u00e7\u00f5es junto \u00e0 Comiss\u00e3o deste Processo Seletivo Simplificado. 17.9 Ser\u00e1 obedecida de forma rigorosa a ordem de classifica\u00e7\u00e3o para o preenchimento das vagas. 17.10 \u00c9 vedado o acumulo, por um mesmo profissional, de bolsas de diferentes atribui\u00e7\u00f5es e a participante com vincula\u00e7\u00e3o a outro programa de  bolsa, com exce\u00e7\u00e3o de CAPES e CNPq, bem como n\u00e3o se admite a concess\u00e3o de bolsas para ocupantes de cargos em comiss\u00e3o exclusivos. Rio Branco, 25 de agosto de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto N\u00ba 2660/2019 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 001/2021 \u2013 ITINER\u00c1RIO V BOLSA PROFESSOR TUTOR ANEXO I QUADRO DE VAGAS E PERFIL PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO - 001/2021 \u2013 ITINER\u00c1RIO V BOLSA PROFESSOR TUTOR ANEXO II FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O PROCESSO SELETIVO - 001/2021 \u2013 ITINER\u00c1RIO V (ENCAMINHAR PREENCHIDA POR E-MAIL EM FORMATO PDF) (Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o \u2013 Via da Comiss\u00e3o) PROCESSO SELETIVO - 001/2021 \u2013 ITINER\u00c1RIO V (Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o \u2013 Via do Candidato) PROCESSO SELETIVO - 001/2021 \u2013 ITINER\u00c1RIO V BOLSA PROFESSOR TUTOR ANEXO III REQUERIMENTO PARA RECURSO _______________________ \u2013 Acre, _____ de ___________ de 2021. __________________________________________ Assinatura do candidato INSTRUC\u00d5ES: Somente ser\u00e3o analisados pela Comiss\u00e3o do Processo Seletivo os recursos protocolados dentro dos prazos previstos e formulados de acordo com  as normas estabelecidas no item 13 deste Edital. PROCESSO SELETIVO - 001/2021 \u2013 ITINER\u00c1RIO V BOLSA PROFESSOR TUTOR ANEXO IV COM V\u00cdNCULO DECLARA\u00c7\u00c3O DE QUE N\u00c3O H\u00c1 INCOMPATIBILIDADE OU IMPEDIMENTO PARA O RECRUTAMENTO Eu, _______________________________________, brasileiro, Estado Civil: __________________, Profiss\u00e3o: ____________________________,  RG n\u00ba ____________________, CPF _______________________, DECLARO, para os devidos fins, que n\u00e3o possuo Cargo em Comiss\u00e3o \u2013 CEC  no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, bem como que o desempenho das atividades que ser\u00e3o por mim exercidas no \u00e2mbito do Ieptec / Dom Moacyr  - N\u00c3O TRAR\u00c1 NENHUM PREJU\u00cdZO A MINHA CARGA HOR\u00c1RIA REGULAR E AO ATENDIMENTO DO PLANO DE METAS DA INSTITUI\u00c7\u00c3O A  QUAL ESTOU VINCULADO, n\u00e3o restando incompatibilidades ou impedimentos que impliquem no meu recrutamento. _____________________ \u2013 Acre, _____ de ___________ de 2021. Nome do Recrutado: ______________________________________ CPF N\u00ba _________________________________________________ PROCESSO SELETIVO - 001/2021 \u2013 ITINER\u00c1RIO V BOLSA PROFESSOR TUTOR ANEXO V SEM V\u00cdNCULO DECLARA\u00c7\u00c3O DE QUE N\u00c3O H\u00c1 INCOMPATIBILIDADE OU IMPEDIMENTO PARA O RECRUTAMENTO Eu, _________________________________________________, Brasileiro/a, Estado civil:________________, Profiss\u00e3o: ____________________,  RG n\u00ba:_______________________, CPF n\u00ba _______________________, DECLARO, para os devidos fins, que n\u00e3o possuo Cargo em Comiss\u00e3o  \u2013 CEC no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica ou Fun\u00e7\u00e3o Gratificada no \u00e2mbito do Ieptec/ Dom Moacyr, bem como que N\u00c3O POSSUO NENHUM  V\u00cdNCULO CAPAZ DE GERAR CONFLITO DE CARGA HOR\u00c1RIA; n\u00e3o restando incompatibilidades ou impedimentos que impliquem no meu recrutamento. __________________________ \u2013 Acre, _____ de ___________ de 2021. ______________________________________________________ Assinatura do Recrutado CPF N\u00ba_________________________________________________ PROCESSO SELETIVO - 001/2021 \u2013 ITINER\u00c1RIO V BOLSA PROFESSOR TUTOR ANEXO VI DECLARA\u00c7\u00c3O DE DISPONIBILIDADE DO BOLSISTA Sr. Francineudo Souza da Costa Presidente do IEPTEC-DOM MOACYR Eu, ___________________________, Nacionalidade:__________________, Estado Civil:___________________, CPF n\u00ba ____________________,  residente e domiciliado (a) _______________________________________________ CEP:  ________________________, telefone/celular: (68) __________ e-mail:__________________________________________________, candidato(a) aprovado(a) na Classifica\u00e7\u00e3o do Edital n\u00ba________/2021, para  o cargo de___________________________________________ no munic\u00edpio de ____________________________-Ac, venho respeitosamente  \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Senhoria, em atendimento ao EDITAL  n\u00ba________/2021, declarar que tenho disponibilidade de carga horaria para exercer  atividades no Ieptec / Dom Moacyr no turno da ____________________, perfazendo uma carga hor\u00e1ria de _______________________, conforme  necessidade dessa Institui\u00e7\u00e3o. _____________________ \u2013 Acre, ______ de ____________ de 2021. _________________________________________________________ Assinatura do Bolsista ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PROCESSO SELETIVO - 002/2021 \u2013 ITINER\u00c1RIO V BOLSA PROFESSOR TUTOR O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC-DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo  Souza da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico A ABERTURA DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE BOLSA PROFESSOR TUTOR - HORISTA, QUE IR\u00c1 ATUAR NOS CURSOS  PROFISSIONALIZANTES DO ITINER\u00c1RIO V, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 3.129/2016 com as altera\u00e7\u00f5es da Lei  no 3.255/2017, e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 003/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas  neste Edital. 1.   DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES: 1.1 O presente Processo Seletivo Simplificado ser\u00e1 regido por este Edital, seus anexos e eventuais retifica\u00e7\u00f5es, executado pelo INSTITUTO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC-DOM MOACYR, atrav\u00e9s dos Centros de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica e Unidades Remotas. 1.2 O Processo Seletivo Simplificado de que trata este Edital se destina a selecionar candidatos para provimento de vagas nos cargos de N\u00edvel  Superior, conforme definidas no ANEXO I deste Edital. Os candidatos selecionados receber\u00e3o bolsa conforme o estabelecido na Lei Federal N\u00ba  3.129/2016, e suas altera\u00e7\u00f5es, Lei N\u00ba 3.255/2017 e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 003/2021, cujo recurso ser\u00e1 financiado pela Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o e Esportes \u2013 SEE que fora repassado para esta Autarquia para execu\u00e7\u00e3o do Itiner\u00e1rio V, conforme termo de coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica realizado  entre os \u00f3rg\u00e3os supra mencionados. 1.3 Aplica-se ao presente Edital a Lei Estadual N\u00ba 3.129/2016, e suas altera\u00e7\u00f5es trazidas pela Lei N\u00ba 3.255/2017 e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 003/2021. 1.4 A contrata\u00e7\u00e3o dos candidatos selecionados obedecer\u00e1 \u00e0 lista de classifica\u00e7\u00e3o apresentada como Resultado Final e Homologa\u00e7\u00e3o deste processo e  ser\u00e3o convocados conforme a demanda do Instituto, podendo ser realizada a qualquer tempo, durante o per\u00edodo dos cursos, com anteced\u00eancia de tr\u00eas  dias \u00fateis. A recusa ou aus\u00eancia de manifesta\u00e7\u00e3o por parte do candidato implicar\u00e1 na convoca\u00e7\u00e3o imediata do pr\u00f3ximo classificado. 1.5 A Comiss\u00e3o do Processo Seletivo do Instituto, ser\u00e1 respons\u00e1vel pela Coordena\u00e7\u00e3o deste Processo. 1.6 Os atos oficiais relativos ao Processo Seletivo ser\u00e3o publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre-DOE, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www. diario.ac.gov.br 2. DO PROGRAMA: 2.1 Trata-se de um termo de coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica realizado entre a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esportes \u2013 SEE e o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr, objetivando a execu\u00e7\u00e3o dos Itiner\u00e1rios Formativos, mais especificamente o Itiner\u00e1rio 5\u00ba que corresponde a  Educa\u00e7\u00e3o Profissional a ser executada por esta Institui\u00e7\u00e3o. 3. DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES: 3.1 \u2013 A BOLSA PROFESSOR TUTOR, conforme artigo 5\u00ba, \u00a7 1\u00ba da Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 003/2021, possui as seguintes atribui\u00e7\u00f5es: I - Planejar as aulas e atividades did\u00e1ticas, conforme modelo disponibilizado pelos Centros de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica, e ministr\u00e1-las  aos educandos; II - Adequar \u00e0 oferta dos cursos \u00e0s necessidades espec\u00edficas do p\u00fablico-alvo; III - Adequar os conte\u00fados, materiais did\u00e1ticos, m\u00eddias e bibliografia \u00e0s necessidades dos educandos participantes da oferta; IV - Propiciar espa\u00e7o de acolhimento e debate com os educandos; V - Avaliar o desempenho dos educandos; VI - Elaborar a proposta de implanta\u00e7\u00e3o dos cursos, em articula\u00e7\u00e3o com as \u00e1reas t\u00e9cnicas e sugerir as a\u00e7\u00f5es de suporte tecnol\u00f3gico necess\u00e1rio  durante o processo de forma\u00e7\u00e3o, prestando informa\u00e7\u00f5es a Coordena\u00e7\u00e3o Geral dos CEPT\u2019S; VII - Adequar os conte\u00fados, materiais did\u00e1ticos, m\u00eddias e bibliografia \u00e0s necessidades dos educandos participantes da oferta; VIII - Realizar o planejamento de ensino, incluindo solicita\u00e7\u00e3o dos insumos necess\u00e1rios para o desenvolvimento de cada etapa das atividades  planejadas; IX - Realizar acompanhamento t\u00e9cnico pedag\u00f3gico das turmas em execu\u00e7\u00e3o, observando desempenho e frequ\u00eancia dos educandos, realizando  busca ativa, quando necess\u00e1rio; X - Apoiar a gest\u00e3o acad\u00eamica pedag\u00f3gica e administrativa das turmas. 4. DA REMUNERA\u00c7\u00c3O: 4.1 Os valores das bolsas obedecer\u00e3o aos seguintes par\u00e2metros de distribui\u00e7\u00e3o, conforme TABELA I abaixo: TABELA I 5. REQUISITOS M\u00cdNIMOS PARA OS CARGOS: 5.1 Diploma ou Certid\u00e3o de Forma\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Superior, conforme ANEXO I, expedido por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino devidamente reconhecida pelo MEC; 6. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES: 6.1. As inscri\u00e7\u00f5es ocorrer\u00e3o no per\u00edodo de 25 de agosto \u00e0 03 de setembro de 2021, via e-mail, no endere\u00e7o processoseletivo.ieptec@gmail.com,  ou presencialmente na sede/Unidade Central do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC / Dom Moacyr, na mesma data, no  per\u00edodo entre 07:30 e 13:30. 6.2. No ato da inscri\u00e7\u00e3o o candidato dever\u00e1: a) enviar o Curriculum Vitae em PDF, com c\u00f3pias dos documentos comprobat\u00f3rios, a saber: Diploma de Forma\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Superior, certificado de  cursos realizados, declara\u00e7\u00f5es de experi\u00eancias profissionais, etc; e documento de identifica\u00e7\u00e3o pessoal leg\u00edvel com foto e sem rasuras, a ficha de  inscri\u00e7\u00e3o tudo em ARQUIVO \u00daNICO formato PDF; 6.3 S\u00e3o considerados documentos de identidade somente a carteira e/ou c\u00e9dula de identidade expedida pela Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica/ Instituto de Identifica\u00e7\u00e3o, pelas For\u00e7as Armadas, pelo Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores e pelas Pol\u00edcias Militares, al\u00e9m das carteiras expedidas  por \u00d3rg\u00e3os e Conselhos que, por for\u00e7a da Lei Federal, valham como identidade. 6.4 A concorr\u00eancia se dar\u00e1 entre os candidatos inscritos para o mesmo cargo, mesma \u00e1rea, no mesmo munic\u00edpio. 6.5 Caso o candidato aprovado no processo seletivo tenha feito inscri\u00e7\u00e3o para Munic\u00edpio/Vila que n\u00e3o seja o da sua moradia, todas as despesas  com deslocamento e perman\u00eancia ser\u00e3o por conta do candidato, n\u00e3o cabendo nenhuma obriga\u00e7\u00e3o por parte da Institui\u00e7\u00e3o. 6.6 O candidato dever\u00e1 no ato da inscri\u00e7\u00e3o marcar os campos espec\u00edficos da Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o ANEXO II. Depois de efetivada a inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o  ser\u00e1 aceito pedido de altera\u00e7\u00e3o. 6.7 Ser\u00e1 admitida apenas 01 (uma) inscri\u00e7\u00e3o por candidato, caso haja mais de uma, ser\u00e1 validada e pontuada a primeira inscri\u00e7\u00e3o. 6.8 O preenchimento de TODOS os campos da Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3rio e de inteira responsabilidade do candidato. Ficha de inscri\u00e7\u00e3o  preenchida de forma incompleta \u00e9 passivo de desclassifica\u00e7\u00e3o. 6.9 A inscri\u00e7\u00e3o neste Processo Seletivo Simplificado implica o conhecimento e a expressa aceita\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital, das  quais o candidato n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento. 6.10 A inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 anulada, na verifica\u00e7\u00e3o de eventual falsidade nas declara\u00e7\u00f5es ou irregularidade dos documentos apresentados. 6.11 N\u00e3o ser\u00e1 admitida juntada ou substitui\u00e7\u00e3o posterior de quaisquer documentos exigidos deste Edital, consistindo obriga\u00e7\u00e3o do candidato  apresent\u00e1-los no ato da inscri\u00e7\u00e3o, sob pena de ser indeferido. 6.12 N\u00e3o ser\u00e1 aceita solicita\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o que n\u00e3o atender rigorosamente ao estabelecido neste Edital. 6.13 N\u00e3o ser\u00e1 cobrada taxa de inscri\u00e7\u00e3o. 7. DAS PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA: 7.1 Das vagas, 10% (dez por cento) ser\u00e3o destinadas aos portadores de defici\u00eancia na forma do inciso VIII, do artigo 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e  o artigo 12 da Lei Complementar n\u00ba 39/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. 7.2 Ser\u00e3o considerados portadores de defici\u00eancias os candidatos enquadrados na Lei Federal n\u00ba 7.853 de 24 de outubro de 1989 e Decreto Federal  n\u00ba 3.298 de 20 de dezembro de 1999 e suas altera\u00e7\u00f5es. 7.3 Caso a aplica\u00e7\u00e3o do percentual de que trata o subitem 7.1 resulte em n\u00famero fracionado, este dever\u00e1 ser elevado at\u00e9 o primeiro n\u00famero inteiro subsequente, desde que n\u00e3o ultrapasse a 10% das vagas oferecidas. 7.4 Para fins de recrutamento, a defici\u00eancia da qual o candidato seja portador dever\u00e1 ser compat\u00edvel com as atribui\u00e7\u00f5es da atribui\u00e7\u00e3o a qual concorre. 7.5 Para concorrer a uma dessas vagas, o candidato portador de defici\u00eancia dever\u00e1, impreterivelmente, sob pena de desclassifica\u00e7\u00e3o: a) No ato da inscri\u00e7\u00e3o, declarar-se portador de defici\u00eancia; b) Juntar laudo m\u00e9dico original ou c\u00f3pia autenticada, emitido nos \u00faltimos doze meses, atestando a esp\u00e9cie e o grau ou n\u00edvel de defici\u00eancia, com  expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID), bem como a prov\u00e1vel causa da defici\u00eancia, na  forma do subitem 7.2, conforme especificado no Decreto n\u00ba 3.298/99 e suas altera\u00e7\u00f5es. 7.6 O laudo m\u00e9dico dever\u00e1 ser anexado junto com os demais documentos no ato da inscri\u00e7\u00e3o via e-mail. 7.7 O laudo m\u00e9dico (original ou c\u00f3pia autenticada) n\u00e3o ser\u00e1 devolvido e n\u00e3o ser\u00e3o fornecidas c\u00f3pias dos documentos. 7.8 A n\u00e3o observ\u00e2ncia do disposto no subitem 7.2, a reprova\u00e7\u00e3o na per\u00edcia m\u00e9dica ou o n\u00e3o comparecimento \u00e0 per\u00edcia acarretar\u00e1 a perda do direito  \u00e0s vagas reservadas aos candidatos em tais condi\u00e7\u00f5es. 7.9 Os candidatos classificados e considerados portadores de defici\u00eancia ter\u00e3o seus nomes publicados em lista \u00e0 parte e figurar\u00e3o na lista de  classifica\u00e7\u00e3o geral. 7.10 Os candidatos que se declararem pessoas com defici\u00eancia participar\u00e3o deste Processo Seletivo em igualdade de condi\u00e7\u00f5es com os demais  candidatos, como determinam os artigos 37 e 41, do Decreto n\u00ba 3.298/99, e altera\u00e7\u00f5es posteriores. 7.11 As vagas destinadas \u00e0s pessoas com defici\u00eancia no subitem 7.1 que n\u00e3o forem preenchidas por falta de candidatos, por reprova\u00e7\u00e3o no Processo Seletivo, ser\u00e3o preenchidas pelos demais candidatos, concorrentes \u00e0s vagas gerais, observada a ordem de classifica\u00e7\u00e3o. 8. DOS CRIT\u00c9RIOS DE SELE\u00c7\u00c3O: 8.1 O Processo Seletivo ser\u00e1 conduzido pela Comiss\u00e3o do Processo Seletivo, designada pelo Presidente do IEPTEC-DOM MOACYR por meio de  Portaria, e constar\u00e1 de UMA \u00daNICA FASE, descrita abaixo: 8. DOS CRIT\u00c9RIOS DE SELE\u00c7\u00c3O: 8.1 O Processo Seletivo ser\u00e1 conduzido por uma Comiss\u00e3o designada pelo Presidente do IEPTEC/DOM MOACYR por meio de Portaria, e constar\u00e1  de uma \u00daNICA FASE, descrita abaixo: 8.1.1 FASE \u00daNICA: AN\u00c1LISE CURRICULAR E DOCUMENTAL (CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO E ELIMINAT\u00d3RIO); a) Ser\u00e1 constitu\u00edda da an\u00e1lise das informa\u00e7\u00f5es documentais comprovadas e contemplar\u00e1 a pontua\u00e7\u00e3o de 100 (cem) pontos para a experi\u00eancia  profissional espec\u00edfica na \u00e1rea de sele\u00e7\u00e3o e titula\u00e7\u00e3o para todos os candidatos. b) As an\u00e1lises curriculares e documentais ser\u00e3o coordenadas pela Comiss\u00e3o desse Processo Seletivo Simplificado. c) Ser\u00e3o considerados t\u00edtulos para pontua\u00e7\u00e3o, exclusivamente, aqueles discriminados na TABELA III; d) Cada certificado ou declara\u00e7\u00e3o de experi\u00eancia ser\u00e1 pontuado uma \u00fanica vez. e) N\u00e3o ser\u00e3o v\u00e1lidos como comprova\u00e7\u00e3o de experi\u00eancia para o cargo o est\u00e1gio curricular supervisionado ou obrigat\u00f3rio, sendo v\u00e1lido somente o  est\u00e1gio remunerado; 9. DA VIG\u00caNCIA DO EDITAL: 9.1 O Processo Seletivo ter\u00e1 validade de 01 (um) ano a partir da data de publica\u00e7\u00e3o do Resultado Final e Homologa\u00e7\u00e3o, podendo ser prorrogado  por igual per\u00edodo, conforme necessidade da Institui\u00e7\u00e3o. Os candidatos classificados poder\u00e3o ser chamados a qualquer momento a crit\u00e9rio da Institui\u00e7\u00e3o, devidamente motivado pelo n\u00famero de turmas ou novas pactua\u00e7\u00f5es realizadas. 10. DA AN\u00c1LISE DOCUMENTAL (T\u00cdTULOS): 10.1 A an\u00e1lise ser\u00e1 realizada de acordo com as instru\u00e7\u00f5es e crit\u00e9rios estabelecidos na TABELA III. TABELA III BOLSA PROFESSOR TUTOR 10.2 Ser\u00e3o pontuados somente os certificados que descrevam a carga hor\u00e1ria. 10.3 N\u00e3o ser\u00e1 pontuada experi\u00eancia na forma de est\u00e1gio acad\u00eamico ou aprendizado ou ainda o tempo necess\u00e1rio para comprova\u00e7\u00e3o de requisito  m\u00ednimo do cargo pretendido. 10.3.1 Ser\u00e1 pontuada experi\u00eancia na forma de est\u00e1gio remunerado desenvolvido em institui\u00e7\u00f5es publicas e particulares. 10.4 Para comprova\u00e7\u00e3o da Experi\u00eancia Profissional dever\u00e1 ser observado o quadro a seguir: 10.5 Na comprova\u00e7\u00e3o da experi\u00eancia profissional dever\u00e1 ser informado o per\u00edodo contendo dia, m\u00eas e ano. 11.  DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O E DESCLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 11.1 A classifica\u00e7\u00e3o preliminar dar-se-\u00e1 em raz\u00e3o da ordem decrescente da nota obtida, individualizada por \u00e1rea e por munic\u00edpio e ser\u00e1 divulgada  por meio do Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre - DOE. a) ter\u00e1 prefer\u00eancia maior n\u00famero de pontos no item 10, Experi\u00eancia Profissional; b) persistindo o empate, maior n\u00famero de pontos no item 10, Qualifica\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento Profissional; e c) persistindo o empate, o candidato com Maior Idade; 11.3 A divulga\u00e7\u00e3o da classifica\u00e7\u00e3o preliminar dos candidatos ser\u00e1 disponibilizada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre - DOE. 11.4 Ser\u00e1 desclassificado deste Processo Seletivo Simplificado o candidato que: a) apresentar documento, rasurado, ileg\u00edvel, incompleto ou falso; b) desrespeitar algum membro da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado; c) descumprir quaisquer das normas deste Edital; d) n\u00e3o participar de qualquer etapa deste Processo Seletivo Simplificado; e) comparecer em qualquer etapa do Processo Simplificado sob efeito de bebida alco\u00f3lica e/ou sobre efeito de entorpecentes ou de subst\u00e2ncias qu\u00edmicas,  visivelmente identificado por qualquer membro da comiss\u00e3o; f) comparecer em qualquer etapa do Processo Simplificado portando arma branca ou arma de fogo. Ainda que o candidato possua o porte de arma,  ficar\u00e1 impedido de realizar a entrevista armado; g) n\u00e3o atingir 50% do total de pontos. 11.5 Ser\u00e1 desclassificado o candidato que n\u00e3o apresentar o Curriculum Vitae, as c\u00f3pias dos documentos comprobat\u00f3rios, documento de identifica\u00e7\u00e3o com foto e ficha de inscri\u00e7\u00e3o devidamente/corretamente preenchida via e-mail em formato de documento PDF em ARQUIVO \u00daNICO; 12. DO RESULTADO: 12.1 \u00c9 de inteira responsabilidade do candidato acompanhar no Di\u00e1rio Oficial do Acre-DOE TODOS os resultados e demais publica\u00e7\u00f5es referentes  \u00e0 este edital. 12.2 N\u00e3o ser\u00e1 divulgado a lista dos candidatos desclassificados. Essa informa\u00e7\u00e3o somente ser\u00e1 obtida pelo pr\u00f3prio candidato, que poder\u00e1 ser feita  atrav\u00e9s do e-mail em que foi realizada a inscri\u00e7\u00e3o. 12.3 As d\u00favidas decorrente deste Edital poder\u00e3o ser dirimidas pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico: processoseletivo.ieptec@gmail.com \u00e0 Comiss\u00e3o do Processo Seletivo. 13. DOS RECURSOS: 13.1 Os candidatos poder\u00e3o interpor Recurso Administrativo, impreterivelmente, em 2 dias \u00fateis, a contar da data de publica\u00e7\u00e3o do resultado parcial  do processo seletivo. 13.2 Os recursos ser\u00e3o dirigidos ao Presidente da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo, conforme crit\u00e9rios abaixo: a) Apresenta\u00e7\u00e3o conforme o modelo constante no ANEXO III, transcrito em letra de forma ou impresso, contendo, obrigatoriamente, as alega\u00e7\u00f5es e seus  fundamentos, especificando, munic\u00edpio, cargo, carga hor\u00e1ria e turno para o qual concorre, o n\u00famero do CPF, nome do candidato e sua assinatura; b) O candidato dever\u00e1 ser claro, conciso e objetivo no seu pleito. Recurso inconsistente ou intempestivo ser\u00e1 preliminarmente indeferido; c) Os recursos cujo teor desrespeite a banca examinadora ser\u00e1 preliminarmente indeferido; d) O candidato poder\u00e1 questionar apenas sua pr\u00f3pria nota. 13.3 Ser\u00e3o preliminarmente indeferidos os recursos que n\u00e3o atenderem aos requisitos acima; 13.4 A Comiss\u00e3o do Processo Seletivo divulgar\u00e1 os resultados dos recursos no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre \u2013 DOE www.diario.ac.gov.br 13.5 O recurso dever\u00e1 ser protocolado pelo e-mail processoseletivo.ieptec@gmail.com. Somente ser\u00e3o considerados e avaliados os recursos encaminhados via e-mail at\u00e9 \u00e0s 17 horas, hor\u00e1rio local. 14. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE HABILITA\u00c7\u00c3O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O: 14.1 A contrata\u00e7\u00e3o dos candidatos obedecer\u00e1 rigorosamente \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o para cada cargo, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre - DOE,  que ser\u00e3o a fonte oficial para tomada de conhecimento das informa\u00e7\u00f5es de convoca\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o. 14.2 Para ser contratado, o candidato dever\u00e1 satisfazer, cumulativamente, os seguintes requisitos: a) ser aprovado neste Processo Seletivo Simplificado; b) ser brasileiro nato ou naturalizado; c) possuir os requisitos m\u00ednimos exigidos para o exerc\u00edcio do cargo, conforme ANEXO I; 14.2.1 E apresentar os seguintes documentos: a) Diploma ou declara\u00e7\u00e3o, conforme especificado para cada cargo; b) Documento Oficial de Identidade \u2013 RG ou outros; c) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF; d) T\u00edtulo Eleitoral; e) Cart\u00e3o do PIS/PASEP, no caso de j\u00e1 ter sido empregado ou n\u00famero do NIT no caso de ser este o primeiro emprego; f) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral e negativa da Justi\u00e7a Federal (C\u00edvel e Criminal) e Justi\u00e7a Estadual (C\u00edvel e Criminal): Quita\u00e7\u00e3o ou Certid\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (www.tre-ac.jus.br/eleitor/certidoes/certidao-quitacao-eleitoral); Certid\u00e3o Negativa da Justi\u00e7a Federal (www.trf1.jus.br/Servicos/Certidao/); Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: C\u00edvel (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: Criminal (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); g) Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es militares (somente para o sexo masculino); h) Comprovante de resid\u00eancia atual; i) Comprovante de conta de pessoa f\u00edsica, em nome do candidato (a conta poder\u00e1 ser de qualquer banco, desde que esteja ativa); j) Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o de Cadastro de credor junto \u00e0 Secretaria de Estado da Fazenda (SEFAZ). Os documentos necess\u00e1rios para este  cadastro s\u00e3o: RG, CPF, PIS/NIT/PASEP, comprovante de conta banc\u00e1ria ativa e comprovante de endere\u00e7o atualizado. O candidato que j\u00e1 possuir  cadastro dever\u00e1 apresentar somente comprovante de sua ativa\u00e7\u00e3o. Informa\u00e7\u00f5es no site: www.sefaz.ac.gov.br; k) 1 foto 3x4 colorida; l) Documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da situa\u00e7\u00e3o funcional, no caso de servidor p\u00fablico; m) Declara\u00e7\u00e3o que n\u00e3o h\u00e1 incompatibilidade ou impedimento para o recrutamento, conforme Anexo V; n) Declara\u00e7\u00e3o de disponibilidade do Bolsista, conforme Anexo VI. 14.3 Os candidatos selecionados, no prazo de at\u00e9 03 (tr\u00eas) dias a contar da convoca\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o apresentar-se nos locais e hor\u00e1rios definidos no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre - DOE www.diario.ac.gov.br 14.4 O candidato aprovado neste Processo Seletivo Simplificado que n\u00e3o se apresentar no prazo e local definidos no Di\u00e1rio Oficial do Estado do  Acre \u2013 DOE ser\u00e1 considerado desistente e sua vaga preenchida por outro candidato aprovado, respeitada a classifica\u00e7\u00e3o geral. 14.5 O candidato convocado em substitui\u00e7\u00e3o a candidato desistente, conforme previsto no subitem 14.4, ter\u00e1 o prazo de at\u00e9 03 (tr\u00eas) dias, a contar  da convoca\u00e7\u00e3o, para se apresentar, caso contr\u00e1rio ser\u00e1 tamb\u00e9m considerado desistente. 14.6 O Termo de Compromisso, poder\u00e1 ser rescindido a qualquer momento de pleno direito, mediante motiva\u00e7\u00e3o da Coordena\u00e7\u00e3o Geral do Itiner\u00e1rio V, ap\u00f3s avalia\u00e7\u00e3o mensal de desempenho do bolsista. 14.7 N\u00e3o poder\u00e3o assinar o Termo de Compromisso \u00e0s pessoas que possuem Cargo em Comiss\u00e3o \u2013 CEC, nos termos da Lei Complementar n\u00ba  247 de 17 de fevereiro de 2012, bem como pessoas j\u00e1 possuam bolsa custeada com recurso do Itiner\u00e1rio V. 14.8 O bolsista que no exerc\u00edcio de suas atividades vinculadas ao Edital no qual foi selecionado, agir de forma contr\u00e1ria \u00e0s suas atribui\u00e7\u00f5es e em  desacordo com o estabelecido na Instru\u00e7\u00e3o Normativa 003/2021 e nas normas do Estatuto desta Institui\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 sofrer a sans\u00e3o de advert\u00eancia  escrita, que em caso de reincid\u00eancia, ensejar\u00e1 o cancelamento, mediante avalia\u00e7\u00e3o mensal de desempenho. 14.9 Por interesse da administra\u00e7\u00e3o da Institui\u00e7\u00e3o, os bolsistas selecionados para atuar como Professor Tutor, poder\u00e3o ser remanejado dentro da  rede de ensino, para outra unidade, cujo ato dever\u00e1 ser devidamente motivado de acordo com o Instru\u00e7\u00e3o Normativa 003/2021. 14.10 A bolsa \u00e9 por hora de trabalho e n\u00e3o prev\u00ea f\u00e9rias. Desta forma, o profissional n\u00e3o ter\u00e1 direito a f\u00e9rias em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s atividades da Bolsa  Professor Tutor. 15. DA DIVULGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO FINAL: 15.1 O resultado final para o cargo de PROFESSOR TUTOR, ser\u00e1 a nota da An\u00e1lise Curricular e Documental. 15.2 O resultado final ser\u00e1 divulgado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre -DOE www.diario.ac.gov.br 16. DO IN\u00cdCIO DAS ATIVIDADES: 16.1. As atividades ser\u00e3o iniciadas em dia, hor\u00e1rio e local estabelecidos pela Coordena\u00e7\u00e3o Geral do Itiner\u00e1rio V, cabendo ao bolsista acatar integralmente essas defini\u00e7\u00f5es, sob pena de desligamento do programa. 16.2. O per\u00edodo contratado ser\u00e1 conforme o ANEXO I, podendo ser prorrogado por igual per\u00edodo, conforme necessidade da institui\u00e7\u00e3o. 17. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS: 17.1 A aprova\u00e7\u00e3o no Processo Seletivo assegurar\u00e1 apenas a expectativa de direito \u00e0 concess\u00e3o da bolsa, ficando a concretiza\u00e7\u00e3o deste ato condicional \u00e0 observ\u00e2ncia das disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes, bem como da respectiva disponibiliza\u00e7\u00e3o financeira, em fun\u00e7\u00e3o da forma\u00e7\u00e3o das turmas,  da rigorosa ordem de classifica\u00e7\u00e3o e do prazo de validade do Processo Seletivo. 17.2 A carga hor\u00e1ria semanal de dedica\u00e7\u00e3o ao programa, somente ser\u00e1 reduzida ou ampliada, mediante requerimento da Unidade no qual o  Bolsista estiver vinculado, por decis\u00e3o do Presidente do IEPTEC-DOM MOACYR e da Coordena\u00e7\u00e3o Geral do Itiner\u00e1rio V, motivada e fundamentada de acordo com as necessidades e interesses da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, objetivando \u00e0 continuidade dos servi\u00e7os a serem prestados  pelo bolsista. 17.3 A inexatid\u00e3o ou irregularidade de informa\u00e7\u00f5es, ainda que constatadas posteriormente, eliminar\u00e1 o candidato do Processo Seletivo, declarando-se nulos todos os atos decorrentes de sua inscri\u00e7\u00e3o. 17.4 A inscri\u00e7\u00e3o do candidato implicar\u00e1 o conhecimento destas normas e o compromisso de cumpri-las. 17.5 Ser\u00e1 exclu\u00eddo o candidato que, em qualquer etapa do Processo Seletivo, utilizar meio fraudulento, meio il\u00edcito, proibido ou atentar contra a disciplina  no local de realiza\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es ou an\u00e1lise dos curr\u00edculos. 17.6 \u00c9 de inteira responsabilidade do candidato acompanhar TODAS as publica\u00e7\u00f5es e comunicados referentes \u00e0 este processo Seletivo Simplificado no Di\u00e1rio Oficial do estado do Acre \u2013 DOE. 17.7 Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o do Processo Seletivo. 17.8 O candidato selecionado poder\u00e1 obter informa\u00e7\u00f5es junto \u00e0 Comiss\u00e3o deste Processo Seletivo Simplificado. 17.9 Ser\u00e1 obedecida de forma rigorosa a ordem de classifica\u00e7\u00e3o para o preenchimento das vagas. 17.10 \u00c9 vedado o acumulo, por um mesmo profissional, de bolsas de diferentes atribui\u00e7\u00f5es e a participante com vincula\u00e7\u00e3o a outro programa de  bolsa, com exce\u00e7\u00e3o de CAPES e CNPq, bem como n\u00e3o se admite a concess\u00e3o de bolsas para ocupantes de cargos em comiss\u00e3o exclusivos. Rio Branco, 25 de agosto de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto N\u00ba 2660/2019 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 002/2021 \u2013 ITINER\u00c1RIO V BOLSA PROFESSOR TUTOR ANEXO I QUADRO DE VAGAS E PERFIL PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO - 002/2021 \u2013 ITINER\u00c1RIO V BOLSA PROFESSOR TUTOR ANEXO II FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O PROCESSO SELETIVO - 002/2021 \u2013 ITINER\u00c1RIO V (ENCAMINHAR PREENCHIDA POR E-MAIL EM FORMATO PDF) (Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o \u2013 Via da Comiss\u00e3o) PROCESSO SELETIVO - 002/2021 \u2013 ITINER\u00c1RIO V (Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o \u2013 Via do Candidato) PROCESSO SELETIVO - 002/2021 \u2013 ITINER\u00c1RIO V BOLSA PROFESSOR TUTOR ANEXO III REQUERIMENTO PARA RECURSO ________________________ \u2013 Acre, _____ de ___________ de 2021. __________________________________________ Assinatura do candidato INSTRUC\u00d5ES: Somente ser\u00e3o analisados pela Comiss\u00e3o do Processo Seletivo os recursos protocolados dentro dos prazos previstos e formulados de acordo com  as normas estabelecidas no item 13 deste Edital. PROCESSO SELETIVO - 002/2021 \u2013 ITINER\u00c1RIO V BOLSA PROFESSOR TUTOR ANEXO IV COM V\u00cdNCULO DECLARA\u00c7\u00c3O DE QUE N\u00c3O H\u00c1 INCOMPATIBILIDADE OU IMPEDIMENTO PARA O RECRUTAMENTO Eu, _________________________________________, brasileiro, Estado Civil: _____________, Profiss\u00e3o: _________________________, RG  n\u00ba ____________________, CPF _______________________, DECLARO, para os devidos fins, que n\u00e3o possuo Cargo em Comiss\u00e3o \u2013 CEC no  \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, bem como que o desempenho das atividades que ser\u00e3o por mim exercidas no \u00e2mbito do Ieptec / Dom Moacyr  - N\u00c3O TRAR\u00c1 NENHUM PREJU\u00cdZO A MINHA CARGA HOR\u00c1RIA REGULAR E AO ATENDIMENTO DO PLANO DE METAS DA INSTITUI\u00c7\u00c3O A  QUAL ESTOU VINCULADO, n\u00e3o restando incompatibilidades ou impedimentos que impliquem no meu recrutamento. _______________________ \u2013 Acre, _____ de ___________ de 2021. Nome do Recrutado: ________________________________________ CPF N\u00ba _________________________________________________ PROCESSO SELETIVO - 002/2021 \u2013 ITINER\u00c1RIO V BOLSA PROFESSOR TUTOR ANEXO V SEM V\u00cdNCULO DECLARA\u00c7\u00c3O DE QUE N\u00c3O H\u00c1 INCOMPATIBILIDADE OU IMPEDIMENTO PARA O RECRUTAMENTO Eu, _____________________________________________________, Brasileiro/a, Estado civil:__________________, Profiss\u00e3o: ________________________, RG n\u00ba:_____________________, CPF n\u00ba  _______________________, DECLARO, para os devidos fins, que n\u00e3o possuo Cargo em Comiss\u00e3o \u2013 CEC no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  ou Fun\u00e7\u00e3o Gratificada no \u00e2mbito do Ieptec/ Dom Moacyr, bem como que N\u00c3O POSSUO NENHUM V\u00cdNCULO CAPAZ DE GERAR CONFLITO DE  CARGA HOR\u00c1RIA; n\u00e3o restando incompatibilidades ou impedimentos que impliquem no meu recrutamento. _______________________ \u2013 Acre, _____ de ___________ de 2021. _______________________________________________________ Assinatura do Recrutado CPF N\u00ba_________________________________________________ PROCESSO SELETIVO - 002/2021 \u2013 ITINER\u00c1RIO V BOLSA PROFESSOR TUTOR ANEXO VI DECLARA\u00c7\u00c3O DE DISPONIBILIDADE DO BOLSISTA Sr. Francineudo Souza da Costa Presidente do IEPTEC-DOM MOACYR Eu, ________________________________________________, Nacionalidade:______________, Estado Civil:______________________, CPF  n\u00ba _________________________, residente e domiciliado (a) ___________________________________________________________ CEP:  _________________, telefone/celular: (68) __________________ e-mail:__________________________________________________, candidato(a) aprovado(a) na Classifica\u00e7\u00e3o do Edital n\u00ba_______/2021, para  o cargo de__________________________ no munic\u00edpio de ____________________________-Ac, venho respeitosamente \u00e0 presen\u00e7a de Vossa  Senhoria, em atendimento ao EDITAL  n\u00ba________/2021, declarar que tenho disponibilidade de carga horaria para exercer atividades no Ieptec /  Dom Moacyr no turno da ____________________, perfazendo uma carga hor\u00e1ria de _______________________, conforme necessidade dessa  Institui\u00e7\u00e3o. ____________________________ \u2013 Acre, ______ de ____________ de 2021. _________________________________________________________ Assinatura do Bolsista "
        ],
        "JUCEAC": [
            "PORTARIA/JUCEAC/N\u00ba 31, DE 05 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente da Junta Comercial do Estado do Acre \u2013 JUCEAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.737/2019, de 02  de dezembro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.692, de 03 de dezembro de 2019. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO JUCEAC N\u00ba. 08/2021, celebrado entre a JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO ACRE \u2013 JUCEAC e a Empresa Acre Jet Inform\u00e1tica Ltda, inscrita no CNPJ n\u00ba 06.082.078/0001-89, assinado no dia 19/07/2021, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica  para fornecimento de suprimentos de inform\u00e1tica, visando atender as demandas da Junta Comercial do Estado do Acre, no munic\u00edpio  de Rio branco/AC. Gestor Titular: Erika Henrique Medina \u2013 Matr\u00edcula: 9257349-1 Gestor Substituto: Shirley Altamira Gondim da Silva \u2013 Matr\u00edcula: 913303-8 Fiscal Titular: Peter Nascimento de Aquino J\u00fanior \u2013 Matricula: 9098895-9 Fiscal Substituto: Pedro Bernardo Oliveira J\u00fanior-Matr\u00edcula: 9218165-2 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao  encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1  pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos  danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Ac, 05 de agosto de 2021. Jurilande Arag\u00e3o Silva Presidente da Junta Comercial do Estado do Acre \u2013 JUCEAC Decreto n\u00ba 4.737/2019 "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FEM": [
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 470 de 24 de agosto de 2021 O Presidente, da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour- FEM, em exerc\u00edcio no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem a Portaria  n\u00ba 469 de 20/08/2021. Resolve, Art. 1\u00ba \u2013 Designar o Sr. Raimundo Marcelo Ferreira do Nascimento, Assessor de Planejamento, para responder pelo Departamento Financeiro, no  per\u00edodo de 25 de agosto a 04 de setembro de 2021 Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.  Francisco Generozo da Silva Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour, em exerc\u00edcio "
        ]
    },
    "EMPRESAS P\u00daBLICAS": {
        "CAGEACRE": [
            "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O O Presidente da Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre  \u2013 CAGEACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias, convoca os Senhores Acionistas para se reunirem em Assembleia Geral  Extraordin\u00e1ria, a realizar-se no pr\u00f3ximo dia 30 de agosto de 2021, \u00e0s 10  horas, em sua sede situada \u00e0 Avenida Cear\u00e1 n\u00ba 1.832, Centro, quando  ser\u00e1 cumprida a seguinte pauta: a) Quest\u00f5es Administrativas;   Jess\u00e9 Silva da Cruz Diretor Presidente  CAGEACRE "
        ]
    },
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA PODER LEGISLATIVO PORTARIA N\u00ba 068/2021. O Exmo. Presidente da C\u00e2mara Municipal de Acrel\u00e2ndia, Senhor Gilberto Fransa da Silva/PSDB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o  facultadas pelo Regimento Interno do Poder Legislativo Municipal... R E S O L V E: Art. 1\u00ba - De acordo com a Al\u00ednea \u201cc\u201d, do Inciso II, do Art. 19 do  Regimento Interno desta Casa Legislativa. Conceder 0.5 (meia)  di\u00e1ria ao vereador Rozeno da Silva Melo, para custear despesas  de viagem \u00e0 cidade de Rio Branco-AC. Objetivo: participar do lan\u00e7amento do Plano safra 2021/2022 e para acompanhar a colheita  de milho \u2013safrinha. A convite do secret\u00e1rio de estado de produ\u00e7\u00e3o  e agroneg\u00f3cio Nen\u00ea Junqueira, Conforme documentos pertinentes  em anexo.   Art. 2\u00ba - O evento ocorrer\u00e1 na cidade de Rio Branco/AC, no dia 24 de  Agosto de 2021. Art. 3\u00ba - Pelo deslocamento e indeniza\u00e7\u00e3o das despesas, o vereador  far\u00e1 jus a 0.5 (meia) di\u00e1ria conforme valores estabelecidos pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 08/2016. Ao retorno o Vereador dever\u00e1 apresentar Relat\u00f3rio de Viagem. Acrel\u00e2ndia - AC, 24 de agosto 2021. Gilberto Fransa da Silva  Presidente da CMA "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 04-A/2019, DE21 DE JUNHO DE 2019. \u201cO PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Autorizar o Chefe de Setor de Finan\u00e7as desta C\u00e2mara Municipal;  a pagar o valor correspondente 3,5 (tr\u00eas e meia) di\u00e1rias aos Servidores  deste poder Legislativo Municipal, Get\u00falio de Andrade Costa e Josinete  Rodrigues Ferreira, tendo em vista seu deslocamento para a cidade de  Rio Branco-AC, no per\u00edodo de 23 a 26 de Junho de 2019 com a finalidade de participar do Evento Matriz de Saldos Cont\u00e1beis no Audit\u00f3rio  do Tribunal de Contas do Estado do Acre, e no Escrit\u00f3rio da Status,  Tecnologia em Sistemas Ltda. Art.2\u00ba - As despesas decorrentes desta portaria correr\u00e3o \u00e0 conta da rubrica 3.3.9.0.14.00-Di\u00e1rias-Pessoal Civil. REGISTRE-SE, PUBLIQUE E CUMPRA-SE SALA DAS SESS\u00d5ES, RAIMUNDO NONATO A. BEZERRA. EM 21 DE JUNHO DE 2019. Jo\u00e3o Luciano da Costa Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Aviso de Retifica\u00e7\u00e3o  A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico aos interessados,  que no EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 007/2021, publicado no DOE n\u00ba  13.076, pagina n\u00ba 101, onde se l\u00ea:  Prazo de vig\u00eancia: 24 de dezembro de 2021 Data de Assinatura: 24 de janeiro de 2021. Leia-se:  Prazo de vig\u00eancia: 24 de janeiro de 2022 Data de Assinatura: 24 de junho de 2021. ",
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD EXTRATO DO TERMO DE CONVALIDA\u00c7\u00c3O DO 2\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 017/2020 Referente \u00e0 Contrata\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Assessoria T\u00e9cnica Especializada em Transpar\u00eancia P\u00fablica, incluindo ferramenta de  gest\u00e3o de conte\u00fado \u201csite governamental\u201d e servi\u00e7os correlatos de  implanta\u00e7\u00e3o, coleta, revis\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o constante das informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para atender a Lei de Acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o (Lei  n\u00b0 12.527/2011) e  a Lei de Transpar\u00eancia (LC 131/2009), conforme  exig\u00eancias do Tribunal de Contas, Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF)  e outros, para atender as necessidades da C\u00e2mara Municipal de  Senador Guiomard/AC. O Presidente da C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard, Sr. Magildo  de Sousa Lima, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e: Considerando as  disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 8.666/93, especialmente em seu artigo 61, par\u00e1grafo \u00fanico, que determina como condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel para a efic\u00e1cia dos contratos da administra\u00e7\u00e3o a provid\u00eancia relativa \u00e0 publica\u00e7\u00e3o  resumida do respectivo instrumento; Considerando o poder-dever da  Administra\u00e7\u00e3o de convalidar os atos que n\u00e3o possuam v\u00edcios insan\u00e1veis, como os de objeto, motivo e finalidade, nem mesmo preju\u00edzo a  direito de terceiros; Considerando que n\u00e3o se consta, na aus\u00eancia de  publica\u00e7\u00e3o do extrato do termo de ades\u00e3o, qualquer les\u00e3o ao interesse  p\u00fablico, uma vez que os respectivos procedimentos transcorreram na  forma da lei, j\u00e1 se encontrando homologado e o seu objeto adjudicado;  Considerando o disposto no art. 55 da Lei n\u00ba 9.784/99, Lei de Processo Administrativo da Uni\u00e3o, que autoriza a convalida\u00e7\u00e3o, pela pr\u00f3pria  Administra\u00e7\u00e3o, de atos em que se evidencie n\u00e3o acarretarem les\u00e3o ao  interesse p\u00fablico nem preju\u00edzo a terceiros, nos quais sejam constatados  apenas defeitos san\u00e1veis; Considerando ainda, que n\u00e3o foi publicado  em tempo h\u00e1bil; Fica convalidado ato relativo \u00e0 Publica\u00e7\u00e3o do 2\u00b0 Termo  Aditivo ao Contrato N\u00ba 017/2020, cujo extrato consta no Anexo \u00danico  deste ato administrativo, devendo ocorrer as suas respectivas publica\u00e7\u00f5es, na forma da Lei n\u00ba 8.666/93, convalida\u00e7\u00e3o est\u00e1 respaldada nos  princ\u00edpios da administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica e na Lei Federal n\u00ba 9.784/99, visto  que n\u00e3o se verifica les\u00e3o ao interesse p\u00fablico nem preju\u00edzo a terceiros,  sendo o v\u00edcio san\u00e1vel na forma da lei. Senador Guiomard-Acre, 12 de agosto de 2021. ANEXO I  EXTRATO DE TERMO ADITIVO ESP\u00c9CIE: Segundo Termo Aditivo.  N\u00daMERO DO CONTRATO: 017/2020.   CONTRATANTE: C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard.  CONTRATADA: D. BATISTA DA SILVA - ME, CNPJ n\u00ba 10.690.011.0001-02. OBJETO: O presente termo aditivo tem como objeto realizar a prorroga\u00e7\u00e3o de prazo do Contrato n\u00ba 017/2020, conforme previsto na lei n\u00ba  8.666/93, Art. 57. prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato, de  11 de junho de 2021 at\u00e9 11 de dezembro de 2021. RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas permanecem inalteradas.  DATA DA ASSINATURA: 11/06/2021. ASSINAM: Pela Contratante, Magildo de Souza Lima, Presidente da  C\u00e2mara Municipal, e pela Contratada, Dem\u00e9trios Batista da Silva, como  Representante.  "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N0 003/2021 DE 17 DE AGOSTO DE 2021 Cria Comiss\u00e3o Organizadora da VII Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 CMAS.  O Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 CMAS de Acrel\u00e2ndia/AC, no  uso de suas compet\u00eancias e nas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Lei n0 387, de  18 de Dezembro de 2010, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do dia 17 de agosto de  2021, considerando que o Prefeito de Acrel\u00e2ndia e o Conselho Municipal  de Assist\u00eancia Social - CMAS, convocaram, conjuntamente, por meio do  Decreto n\u00ba 228/2021, de 16 de agosto de 2021, a VII Confer\u00eancia Municipal  de Assist\u00eancia Social, a realizar-se em Acrel\u00e2ndia, Acre, no per\u00edodo dia 23  de agosto de 2021, tendo como Tema Central: \u201cAssist\u00eancia Social: Direito  do Povo e Dever do Estado, com financiamento p\u00fablico, para enfrentar as  desigualdades e garantir prote\u00e7\u00e3o social\u201d. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Criar a Comiss\u00e3o Organizadora da VII Confer\u00eancia Municipal de  Assist\u00eancia Social, composta pelos seguintes membros: I \u2013 Jonas Henrique Chorobura \u2013 Vice-Presidente do CMAS II \u2013 Keila Regiane Jardem Chiele da Silva\u2013 Conselheira do CMAS, III \u2013 Denizi de Oliveira Dias \u2013 Representante do SUAS. IV \u2013 Edislene Silva do Nascimento \u2013 Representante dos Usu\u00e1rios. V \u2013 Tina T\u00e2nia \u2013 Representante Servidora do SUAS. VI \u2013 Yohana Keterlim dos Santos \u2013 Representante do SUAS. VII \u2013 Solangem de Amurim Souza \u2013 Secret\u00e1ria Executiva. Obs. O ideal na composi\u00e7\u00e3o dos membros que casa pessoa seja respons\u00e1vel para atuar em algum procedimento na realiza\u00e7\u00e3o da Confer\u00eancia. Art. 2\u00ba - A Comiss\u00e3o ser\u00e1 presidida pelo Vice-Presidente do CMAS de  Acrel\u00e2ndia - AC, e ter\u00e1 como compet\u00eancia: I - Preparar e executar as Capacita\u00e7\u00f5es para realiza\u00e7\u00f5es dos Encontros  nas localidades, CRAS, CREAS, SMAS; II - Orientar e acompanhar a realiza\u00e7\u00e3o e resultados dos Encontros nas  Localidades, CRAS, CREAS, SMAS; III - Preparar e acompanhar a operacionaliza\u00e7\u00e3o da VII Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social; IV - Propor e encaminhar para aprova\u00e7\u00e3o do Colegiado, materiais relativos a crit\u00e9rios de defini\u00e7\u00e3o do n\u00famero de Participantes, Projeto, Regimento, Metodologia, Divulga\u00e7\u00e3o, Organiza\u00e7\u00e3o e Composi\u00e7\u00e3o a ser  utilizada durante a VII Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social; V - Organizar e coordenar a VII Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social; VI - Promover a integra\u00e7\u00e3o com as Unidades da Secretaria Municipal  de Assist\u00eancia Social, que tenham interface com o evento, para resolver eventuais pend\u00eancias e tratar assuntos referentes \u00e0 VII Confer\u00eancia  Municipal de Assist\u00eancia Social; VII - Dar suporte t\u00e9cnico - operacional durante o evento; VIII - Manter o CMAS de Acrel\u00e2ndia-AC informado sobre o andamento  das provid\u00eancias operacionais, program\u00e1ticas e de sistematiza\u00e7\u00e3o da  VII Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social; Art. 3\u00ba - Para operacionaliza\u00e7\u00e3o da VII Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social, a Comiss\u00e3o Organizadora contar\u00e1 com o apoio dos  seguintes \u00d3rg\u00e3os: I - Secretaria Executiva do CMAS; II - Unidades da SMAS- CRAS e CREAS; Art. 4\u00ba - A Comiss\u00e3o Organizadora poder\u00e1 contar, ainda, com colaboradores eventuais para auxiliar na operacionaliza\u00e7\u00e3o da VII Confer\u00eancia  Municipal de Assist\u00eancia Social. Par\u00e1grafo \u00danico. Consideram-se colaboradores eventuais as institui\u00e7\u00f5es e organiza\u00e7\u00f5es governamentais ou de sociedade civil, da administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica ou de iniciativa privada, prestadoras de servi\u00e7os da  Assist\u00eancia Social, bem como consultores e convidados. Art. 5\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entre em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. IRLA ARA\u00daJO DOS SANTOS Presidente do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social - CMAS ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO PMA/AC N\u00ba 149/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b0 016/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 052/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com  sede na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, e o  FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE, inscrito no CNPJ n\u00ba 11.738.889/0001-25, neste  ato representado por seu representante legal, prefeito Municipal Olavo  Francelino de Rezende. CONTRATADA: DELTA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00d5ES EIRELI - ME  pessoa jur\u00eddica, com sede na Abrahim s. Farhat, N\u00b057 Bairro Vila Ivonete, CEP: 69.918-580, Rio Branco - AC, CNPJ n\u00ba 28.651.546/000121, representado neste ato pelo Sr. Elissandro de Albuquerque Camelo,  portador do CPF n\u00ba 626.408.102-78. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato para aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos e materiais hospitalares e odontol\u00f3gicos, conforme anexo I,  Termo de Refer\u00eancia. O valor total \u00e9 de R$ 26.334,00 (vinte e seis mil, trezentos e trinta e  quatro reais).  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 2.083 \u2013 Incentivo Financeiro da APS \u2013 Capita\u00e7\u00e3o Ponderada Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fontes de Recursos: 014 Programa de Trabalho: 2.084 \u2013 Incremento Tempor\u00e1rio ao Custeio dos  Servi\u00e7os de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica em Sa\u00fade. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fontes de Recursos: 014 Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 18/08/2021. Acrel\u00e2ndia-AC, 18 de Agosto de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE DELTA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI - ME CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO PMA/AC N\u00ba 150/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b0 016/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 052/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com  sede na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, e o  FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE, inscrito no CNPJ n\u00ba 11.738.889/0001-25, neste  ato representado por seu representante legal, prefeito Municipal Olavo  Francelino de Rezende. CONTRATADA: CONSTRU-MED COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI  pessoa jur\u00eddica, com sede na Rua Manoel Ces\u00e1rio n\u00b0 142, Bairro Capoeira, CEP: 69905-006, Rio Branco - AC, CNPJ n\u00ba 10.940.181/0001-90,  representado neste ato pelo Sr. \u00c1lvaro Pereira do Nascimento Neto,  portador do CPF n\u00ba 591.335.382-04. Objeto: Constitui objeto do presente contrato para aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos e materiais hospitalares e odontol\u00f3gico. O valor total \u00e9 de R$ 2.070,00 (dois mil e setenta reais), conforme itens  relacionados no Anexo I deste termo contratual. Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 2.083 \u2013 Incentivo Financeiro da APS \u2013 Capita\u00e7\u00e3o Ponderada Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fontes de Recursos: 014 Programa de Trabalho: 2.084 \u2013 Incremento Tempor\u00e1rio ao Custeio dos  Servi\u00e7os de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica em Sa\u00fade. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fontes de Recursos: 014 Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 18/08/2021. Acrel\u00e2ndia-AC, 18 de Agosto de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE CONSTRU-MED COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO N\u00ba 154/2021 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 02/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0035/2021  CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA/ACRE,  situada na Avenida Governador Edmundo Pinto, n\u00ba 810, CEP 69945000, Centro, nesta Cidade, neste ato representado pelo Prefeito do  Munic\u00edpio, Olavo Francelino de Rezende, residente e domiciliado nesta  Cidade, e pelo Titular da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Esporte \u2013 SEME, o Sr. Nilson Mendes de Carvalho, residente e domiciliado nesta Cidade. CONTRATADA: JURU\u00c1 CONSTRUTORA EIRELI, inscrita no CNPJ:  08.910.286/0001-54, representada na forma de seu Contrato Social,  pelo s\u00f3cio senhor Paulo C\u00e9sar Alves do Nascimento, inscrito no CPF n\u00ba  521.719.812-53 e RG 382333 SSP/AC. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica Especializada em Obras e Servi\u00e7os de engenharia para melhorias nas escolas Branca de Neve e Novo Horizonte, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes do edital e seus anexos: Composi\u00e7\u00e3o anal\u00edtica com pre\u00e7os unit\u00e1rios, mem\u00f3ria de C\u00e1lculos, or\u00e7amento  sint\u00e9tico, composi\u00e7\u00e3o anal\u00edtica do BDI - Constru\u00e7\u00e3o de edif\u00edcios, e demais  condi\u00e7\u00f5es constantes do Edital TOMADA DE PRE\u00c7OS n\u00ba 002/2021.  Vig\u00eancia: 20/11/2021 Data da assinatura: 20/08/2021. O valor total da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 186.644,07 (Cento e oitenta e seis  mil, seiscentos e quarenta e quatro reais e sete centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 06 - Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte 01 - Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte 2.007 -  Ensino Fundamental Apoio FUNDEB (40%) 4.4.90.51.00.00 - Obras e Instala\u00e7\u00f5es - Fonte - 0005 104 - C\u00f3digo Reduzido   06 - Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte 01 - Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte 2.049 - Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino Fundamental RP/Educa\u00e7\u00e3o (25%) 3.3.90.39.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica - Fonte - 0012 55 - C\u00f3digo Reduzido     Acrel\u00e2ndia/Acre, 20 de Agosto de 2021.  Olavo Francelino De Rezende Prefeito de Acrel\u00e2ndia Contratante  JURU\u00c1 CONSTRUTORA EIRELI  Contratada ",
            "AVISO DE EDITAL TOMADA DE PRE\u00c7O 05/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7os de engenharia para  amplia\u00e7\u00e3o na Escola Altina Magalh\u00e3es e Cobertura de Galp\u00e3o, conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es descritas no Edital e anexos ABERTURA DAS PROPOSTAS: 10 de Setembro de 2021, \u00e0s 08:00 hs.  LOCAL: Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, na Av. Gov. Edmundo Pinto, n\u00ba 810- Centro, Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia. RETIRADA DE EDITAL: No endere\u00e7o acima citado, munido de Pen- drive, ou CD, ou atrav\u00e9s do site do TCE ou site da Prefeitura: https://www. acrelandia.ac.gov.br/licitacoes Acrel\u00e2ndia \u2013 AC, 24 de Agosto de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Presidente da CPL "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "DECRETO N\u00ba 0211/2021/GAPRE Assis Brasil \u2013 Acre, 24 de agosto de 2021. \u201cRestringe o consumo de bebidas alco\u00f3licas nos logradouros p\u00fablicos  no Munic\u00edpio de Assis Brasil e d\u00e1 outras providencias\u201d. O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas no inciso II do Art. 40 da Lei Org\u00e2nica Municipal, e considerando a necessidade de avaliar e propor diretrizes para o consumo de bebidas alco\u00f3licas em logradouros p\u00fablicos. DECRETA: Art. 1\u00b0. Fica proibido o consumo de bebidas alco\u00f3licas de qualquer gradua\u00e7\u00e3o em logradouros p\u00fablicos do Munic\u00edpio de Assis Brasil - Acre. Art. 2\u00b0. Para os efeitos deste Decreto, s\u00e3o considerados Logradouros P\u00fablicos: I. as avenidas; II. as rodovias; III. as ruas; IV. caminhos e passagens; V. as calcadas; VI. as pra\u00e7as; VII. as pontes; VIII. os p\u00e1tios e estacionamentos dos estabelecimentos que sejam conexos a via p\u00fablica e que n\u00e3o sejam cercados; IX. a \u00e1rea externa dos campos de futebol, gin\u00e1sios de esportes e demais \u00f3rg\u00e3os de propriedade p\u00fablica; X. as reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e adjacentes, etc. Par\u00e1grafo \u00danico \u2014 Nos logradouros enquadrados nos incisos de I, Il, IIl,  IV, V, VI, VII, VIII, IX e X poder\u00e1 haver a comercializa\u00e7\u00e3o e o consumo  de bebidas alco\u00f3licas nos seguintes casos: I. quando houver evento na sua circunscri\u00e7\u00e3o realizado: a) Pelo Poder P\u00fablico; ou b) Por particulares, desde que previamente autorizado pelo Poder P\u00fablico; II. na \u00e1rea interna de propriedades particulares adjacentes a logradouros p\u00fablicos, independentemente de autoriza\u00e7\u00e3o; III. no entorno de bares, quiosques, lanchonetes e restaurantes, nos  limites determinados pelo Poder P\u00fablico em sua autoriza\u00e7\u00e3o e desde  que a bebida seja proveniente do respectivo estabelecimento. Art. 3\u00b0. A autoriza\u00e7\u00e3o dever\u00e1 conter: I. identifica\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o ou entidade autorizante; II. identifica\u00e7\u00e3o do autorizado; III. objeto da autoriza\u00e7\u00e3o, com a descri\u00e7\u00e3o dos motivos de fato; IV. especifica\u00e7\u00e3o do local e limites da abrang\u00eancia; V. prazo de vig\u00eancia; VI. local, data e hora de emiss\u00e3o; VII. assinatura do \u00f3rg\u00e3o autorizante. Art. 3\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. JERRY CORREIA MARINHO Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 021/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 PMAB/ADM/049/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 013/2021 \u00d3RG\u00c3O: MUNIC\u00cdPIO DE ASSIS BRASIL - ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF sob 04.045.993/0001-79, atrav\u00e9s da  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, com sede na Rua Raimundo Chaar  n.\u00ba 362 \u2013 Centro \u2013 Assis Brasil \u2013 Acre \u2013 CEP:  69.935-000, neste ato representado Pelo senhor Prefeito Municipal Jerry Correia Marinho, portador da  c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba 334998 \u2013 SSP/AC e inscrito no CPF/MF sob o  n\u00ba .711.648.472-87, residente e domiciliado neste Munic\u00edpio de Assis Brasil. EMPRESA: GADELHA IMP. E EXP. LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito  Privado, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 00.484.273/0001-59, com sede na  Avenida Raimundo Chaar, Centro \u2013 Assis Brasil \u2013 Acre, doravante denominadas simplesmente CONTRATADA, neste ato representado por  seu representante a Senhora Sebastiana Gadelha Ribeiro , casada,  portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba. 184584 SSP/AC e CPF N\u00ba  196.999.132-15, residente e domiciliado na cidade de Assis Brasil, sito  a Rua Dom Giocondo Maria Grotti, N\u00ba 463 \u2013 Assis Brasil - Acre. OBJETO: A presente Ata tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os dos Objetos especificados no Anexo Item 1.1. do EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 013/2021, que passa fazer parte, para todos os efeitos, desta ata. VALOR TOTAL REGISTRADO: O valor do presente Registro de pre\u00e7os  somados s\u00e3o de R$ 49.126,00 (quarenta e nove mil cento e vinte e seis  reais), de acordo com os valores especificados na Proposta de Pre\u00e7os  final e aceita da empresa vencedora deste Processo Licitat\u00f3rio. VALIDADE: 12 (doze) meses. DATA DA ASSINATURA: 20 de agosto de 2021. ASSINAM: Jerry Correia Marinho, pelo Munic\u00edpio de Assis Brasil \u2013 pela  Contratante e de Sebastiana Gadelha Ribeiro\u2013 pela Contratada.  "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 080/2021                                    A Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder ao servidor LEANDRO ANDR\u00c9 LOPES, Matr\u00edcula: 1265;  ENFERMEIRO, a 60 (sessenta) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio, referente ao quinqu\u00eanio de 01/03/2013 a 28/02/2018 a contar do dia 10/08/2021 a 09/10/2021, de  conformidade com a Lei n. \u00ba003/93 de 24 de fevereiro de 1993. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 10 de agosto de 2021. Brasil\u00e9ia-Acre 24/08/2021  Registre-se, Publique-se   e   Cumpra-se.   Vilma Aparecida Galli Ferreira Secret\u00e1ria Municipal de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 140/2021 \u201cA Prefeita Municipal de Brasil\u00e9ia -  Acre,no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais\u201d, RESOLVE: Art.1\u00ba - Exonerar, a Sr\u00aa. Cirleuda Maia da Silva do Cargo de Coordenadora  do Programa Bolsa Fam\u00edlia, Unidade da Secretaria Municipal de Cidadania  e Assist\u00eancia Social, estrutura org\u00e2nica da Prefeitura Municipal de Brasileia. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 12 de maio de 2021. Fernanda Hassem  Prefeita de Brasil\u00e9ia  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 141/2021 \u201cA Prefeita Municipal de Brasil\u00e9ia -  Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais\u201d, RESOLVE: Art.1\u00ba - Nomear, a Sr\u00aa. Edin\u00e9ia da Silva de Gouveia,  para assumir o  Cargo de Coordenadora do Programa Bolsa Fam\u00edlia, Unidade da Secretaria Municipal de Cidadania e Assist\u00eancia Social, estrutura org\u00e2nica da  Prefeitura Municipal de Brasileia. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 12 de maio de 2021. Fernanda Hassem  Prefeita de Brasil\u00e9ia  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 142/2021 \u201cA Prefeita Municipal de Brasil\u00e9ia -  Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais\u201d, RESOLVE: Art.1\u00ba - Nomear, a Sr\u00aa. Laura Lopes de Assis,  para assumir o Cargo de  Coordenadora da Gest\u00e3o do SUAS, Unidade da Secretaria Municipal  de Cidadania e Assist\u00eancia Social, estrutura org\u00e2nica da Prefeitura Municipal de Brasileia. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 12 de maio de 2021. Fernanda Hassem  Prefeita de Brasil\u00e9ia  "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 181/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 032/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE e a empresa D. L. RAMOS \u2013 ME, CNPJ:  05.146.814/0001-52. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de coletores de lixo (Cont\u00eaineres). FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 124.700,00 (Cento e vinte  e quatro mil, setecentos reais). DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 16 de agosto de 2021. ASSINAM: YGOOR YVANEY BESSA NEVES, pela Secretaria Municipal  de Meio Ambiente -CONTRATANTE e DERLI LUIZ RAMOS, pela  empresa D. L. RAMOS \u2013 ME - CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 182/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 032/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE e a empresa REAL DREAMS EIRELI,  CNPJ: 34.038.376/0001-07. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de coletores de lixo (Cont\u00eaineres). FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 1.177.600,00 (Um milh\u00e3o  cento e setenta e sete mil, seiscentos reais). DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 16 de agosto de 2021. ASSINAM: YGOOR YVANEY BESSA NEVES, pela Secretaria Municipal  de Meio Ambiente -CONTRATANTE THALLYSON DE AQUINO BRAGA,  pela empresa REAL DREAMS EIRELI - CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 183/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 032/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE e a empresa MS SERVI\u00c7OS, COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI, CNPJ: 22.172.177/0001-08. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de coletores de lixo (Cont\u00eaineres). FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 468.200,00 (Um milh\u00e3o  cento e setenta e sete mil, seiscentos reais). DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 16 de agosto de 2021. ASSINAM: YGOOR YVANEY BESSA NEVES, pela Secretaria  Municipal de Meio Ambiente -CONTRATANTE JOS\u00c9 RADI CORREIA  DE MESSIAS JUNIOR, pela empresa MS SERVI\u00c7OS, COMERCIO E  REPRESENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI - CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 269/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL n. \u00ba  030/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O  e a empresa BUSSONS E FILHO LTDA, CNPJ N\u00ba 08.224.125/0001-07. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo (carro de passeio caminhoneta, ve\u00edculo tipo Pick up, caminh\u00e3o pipa, caminh\u00e3o espargidor, van e \u00f4nibus). FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor global  de R$ 155.988,00 (Cento e cinquenta e cinco mil, novecentos e oitenta  e oito reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: \u00d3rg\u00e3o: 08 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Unidade: 01 Gabinete da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  Projeto atividade:  12.365.0006. 2.027 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento  da Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 MDE.   Elemento de despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de  Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze)  meses, a contar da data de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 16 de agosto de 2021.  ASSINAM: AMAR\u00cdSIO SARAIVA DE OLIVEIRA, pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e ROSEMAR BUSSONS DA SILVA,  pela empresa BUSSONS E FILHO LTDA \u2013 CONTRATADA.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 270/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL n. \u00ba 030/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O e  a empresa DIEGO DE SOUSA ARAUJO 04993442270, CNPJ n\u00ba 41.811.724/0001-00. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo (carro de passeio caminhoneta, ve\u00edculo tipo Pick up, caminh\u00e3o pipa, caminh\u00e3o espargidor, van e \u00f4nibus). FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor global de R$ 77.880,00 (Setenta e sete mil, oitocentos e oitenta reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: \u00d3rg\u00e3o: 08 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Unidade: 01 Gabinete da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  Projeto atividade:  12.365.0006. 2.027 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 MDE.   Elemento de despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 16 de agosto de 2021.  ASSINAM: AMAR\u00cdSIO SARAIVA DE OLIVEIRA, pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e DIEGO DE SOUSA ARAUJO,  pela empresa DIEGO DE SOUSA ARAUJO 04993442270 \u2013 CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 271/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL n. \u00ba 030/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O e  a empresa MATEUS DE SOUZA ARAUJO 05058084201, CNPJ n\u00ba 30.065.976/0001-03. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo (carro de passeio caminhoneta, ve\u00edculo tipo Pick up, caminh\u00e3o pipa, caminh\u00e3o espargidor, van e \u00f4nibus). FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor global de R$ 77.880,00 (Setenta e sete mil, oitocentos e oitenta reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: \u00d3rg\u00e3o: 08 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Unidade: 01 Gabinete da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  Projeto atividade:  12.365.0006. 2.027 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 MDE.   Elemento de despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 16 de agosto de 2021.  ASSINAM: AMAR\u00cdSIO SARAIVA DE OLIVEIRA, pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e MATEUS DE SOUZA ARAUJO,  pela empresa MATEUS DE SOUZA ARAUJO 05058084201\u2013 CONTRATADA. ",
            "CONV\u00caNIO PARA CONCESS\u00c3O DE CR\u00c9DITO CONSIGNADO SERVIDORES P\u00daBLICOS As consigna\u00e7\u00f5es somente ser\u00e3o suspensas: (i) se n\u00e3o houver margem dispon\u00edvel em raz\u00e3o de descontos compuls\u00f3rios exigidos em lei; (ii) por ordem  judicial; (iii) em caso de licen\u00e7a, suspens\u00e3o do contrato de trabalho ou afastamento do servidor ativo, inativo, aposentado e/ou pensionista que implique em  suspens\u00e3o de pagamento do vencimento pela CONVENIADA; e (iv) demais casos previstos na legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica. O SANTANDER, ap\u00f3s notifica\u00e7\u00e3o  da ocorr\u00eancia pela CONVENIADA, promover\u00e1 a cobran\u00e7a do d\u00e9bito diretamente do servidor ativo, inativo, aposentado e/ou pensionista. Caso, por qualquer motivo, a margem consign\u00e1vel seja reduzida, as consigna\u00e7\u00f5es e repasses dever\u00e3o ser efetuados de forma parcial, at\u00e9 o limite dispon\u00edvel, e o saldo remanescente da parcela ser\u00e1 pago pelo servidor ativo, inativo, aposentado e/ou pensionista diretamente ao SANTANDER. A CONVENIADA  se compromete a retomar as consigna\u00e7\u00f5es em favor do SANTANDER, nos casos em que a margem consign\u00e1vel for recomposta. O SANTANDER remeter\u00e1 \u00e0 CONVENIADA por meio eletr\u00f4nico, relat\u00f3rio com a identifica\u00e7\u00e3o do contrato ou do servidor ativo, inativo, aposentado  e/ou pensionista e os valores a serem consignados no m\u00eas. A CONVENIADA, por sua vez, retornar\u00e1 ao SANTANDER o relat\u00f3rio com a informa\u00e7\u00e3o  do servidor ativo, inativo, aposentado e/ou pensionista e o respectivo valor consignado, total ou parcial, ou com o motivo da impossibilidade de  realizar as consigna\u00e7\u00f5es. Caso a CONVENIADA n\u00e3o envie ao SANTANDER o retorno do relat\u00f3rio eletr\u00f4nico mencionado na cl\u00e1usula 3.2 acima, na data especificada QUADRO DE DADOS, o SANTANDER considerar\u00e1 que a CONVENIADA concordou com as informa\u00e7\u00f5es constantes do relat\u00f3rio eletr\u00f4nico por ele  enviado, e proceder\u00e1 ao d\u00e9bito em conta da CONVENIADA para pagamento das parcelas consignadas. A troca de arquivos ser\u00e1 realizada por meio dos funcion\u00e1rios indicados pela CONVENIADA no QUADRO DE AVERBADORES constantes no Anexo deste  Conv\u00eanio. Caso haja altera\u00e7\u00f5es nos averbadores respons\u00e1veis mencionados referido, a CONVENIADA se compromete com a devida atualiza\u00e7\u00e3o deste Anexo  mediante a confec\u00e7\u00e3o de termo de responsabilidade pr\u00f3prio. BASE DE MARGEM. Caso a CONVENIADA opte pelo envio da Base de Margem, a CONVENIADA dever\u00e1 encaminhar a rela\u00e7\u00e3o da base de  margem para o SANTANDER contendo os dados de seus servidores ativos, inativos, aposentados e pensionistas que recebam na mesma folha  da CONVENIADA, excluindo os servidores que exercem fun\u00e7\u00e3o comissionada, sem v\u00ednculo permanente com a CONVENIADA ou aos contratados  por tempo determinado ou para trabalho eventual da CONVENIADA, afastados, de licen\u00e7a, estagi\u00e1rios, terceiros contratados ou qualquer outra  situa\u00e7\u00e3o que inviabilize consigna\u00e7\u00e3o em folha de pagamento. O arquivo dever\u00e1 ser encaminhado de acordo com o layout disponibilizado pela caixa  jur\u00eddica (meioscadastro@santander.com.br). Caso a CONVENIADA n\u00e3o envie a base de margem no dia     de cada m\u00eas, o Conv\u00eanio ser\u00e1 bloqueado  para novas opera\u00e7\u00f5es de empr\u00e9stimo consignado, at\u00e9 que a situa\u00e7\u00e3o seja regularizada. Considerando que para a execu\u00e7\u00e3o deste conv\u00eanio a CONVENIADA dever\u00e1 encaminhar ao SANTANDER dados de car\u00e1ter pessoal de seus servidores ativos, inativos, aposentados e/ou pensionistas, a CONVENIADA neste ato declara que possui as autoriza\u00e7\u00f5es e consentimentos necess\u00e1rios  para o compartilhamento dos mencionados dados de car\u00e1ter pessoal, em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente. Caso a CONVENIADA tenha algum Conv\u00eanio de Empr\u00e9stimo Consignado no qual seus servidores ativos, inativos, aposentados e/ou pensionistas  tenham celebrado opera\u00e7\u00f5es de empr\u00e9stimo consignado ainda vigentes com outras institui\u00e7\u00f5es financeiras, o valor da margem consign\u00e1vel que j\u00e1  esteja comprometida dever\u00e1 ser deduzido do valor de c\u00e1lculo da base de margem consign\u00e1vel deste Conv\u00eanio. A CONVENIADA se compromete a sempre informar ao SANTANDER, por meio do envio de uma nova base de margem para bloqueio ou altera\u00e7\u00e3o da  base de margem j\u00e1 informada, quaisquer eventos de afastamento, desligamento, falecimento, aposentadoria de seus servidores ativos, inativos, aposentados e/ou pensionistas, para que a respectiva margem seja bloqueada para novas contrata\u00e7\u00f5es de empr\u00e9stimo consignado. Caso a CONVENIADA venha a firmar conv\u00eanio de consignado com outra institui\u00e7\u00e3o financeira o SANTANDER dever\u00e1 ser avisado com prazo m\u00ednimo de 30 (trinta) dias de anteced\u00eancia para que o procedimento de fornecimento de base de margem seja revisto. As verbas de natureza vari\u00e1vel n\u00e3o dever\u00e3o ser consideradas pela CONVENIADA para efeito de c\u00e1lculo da margem consign\u00e1vel. Para fins de simula\u00e7\u00e3o e concess\u00e3o do empr\u00e9stimo consignado pelo SANTANDER, n\u00e3o devem compor a margem consign\u00e1vel as seguintes verbas: horas-extras,  adicional noturno, adicional de periculosidade, adicional de insalubridade, al\u00e9m das previstas na legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel \u00e0 consigna\u00e7\u00e3o em folha de  pagamento no \u00e2mbito da CONVENIADA. O valor da margem consign\u00e1vel dos servidores ativos, inativos, aposentados e/ou pensionistas que j\u00e1 possuam empr\u00e9stimos com o SANTANDER  N\u00c3O dever\u00e1 ser informado na base de margem pela CONVENIADA. Ser\u00e1 de responsabilidade do SANTANDER efetuar o abatimento das opera\u00e7\u00f5es que os servidores ativos, inativos, aposentados e/ou pensionistas da CONVENIADA j\u00e1 possuam com o SANTANDER. Sem preju\u00edzo do acima disposto e nos termos da legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel, a CONVENIADA ser\u00e1 correspons\u00e1vel pelo pagamento das opera\u00e7\u00f5es concedidas aos seus servidores ativos, inativos, aposentados e/ou pensionistas pelo SANTANDER no \u00e2mbito do presente Conv\u00eanio, nos casos em que  incluir informa\u00e7\u00f5es inver\u00eddicas ou incorretas sobre a remunera\u00e7\u00e3o dos mesmos no arquivo de base de margem informado nesta cl\u00e1usula. Nesta hip\u00f3tese, a CONVENIADA responder\u00e1 pelo valor  devido, a ser debitado de sua conta, indicada no QUADRO DE DADOS, at\u00e9 que a situa\u00e7\u00e3o seja regularizada. RENEGOCIA\u00c7\u00c3O DO CR\u00c9DITO CONSIGNADO. Caso o cr\u00e9dito consignado anteriormente contratado pelo servidor ativo, inativo, aposentado e/ou  pensionista seja renegociado com o SANTANDER, a CONVENIADA dever\u00e1 efetuar a averba\u00e7\u00e3o de margem relativa \u00e0 opera\u00e7\u00e3o renegociada, em substitui\u00e7\u00e3o \u00e0 opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito original, devendo a CONVENIADA e o SANTANDER, na operacionaliza\u00e7\u00e3o das consigna\u00e7\u00f5es e repasses, observar todas  as disposi\u00e7\u00f5es contidas neste Conv\u00eanio. PRORROGA\u00c7\u00c3O DAS CONSIGNA\u00c7\u00d5ES. Caso alguma parcela n\u00e3o seja descontada, por qualquer raz\u00e3o, o SANTANDER poder\u00e1 solicitar \u00e0  CONVENIADA a prorroga\u00e7\u00e3o das parcelas consignadas em folha de pagamento, conforme acordado com o servidor ativo, inativo, aposentado e/ ou pensionista. Nesta hip\u00f3tese, a CONVENIADA dever\u00e1 efetuar a consigna\u00e7\u00e3o e o repasse nos termos deste Conv\u00eanio, cabendo ao SANTANDER  indicar no respectivo relat\u00f3rio, enviado mensalmente, os valores objeto de consigna\u00e7\u00e3o na folha de pagamento do servidor ativo, inativo, aposentado e/ou pensionista. DESLIGAMENTO/EXONERA\u00c7\u00c3O. A CONVENIADA informar\u00e1 tempestivamente o desligamento do servidor ativo, inativo, aposentado e/ou pensionista e solicitar\u00e1 o saldo devedor da opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito ao SANTANDER, de forma a viabilizar a consigna\u00e7\u00e3o sobre as verbas rescis\u00f3rias, em n\u00e3o  havendo previs\u00e3o legal em contr\u00e1rio. O SANTANDER comunicar\u00e1 \u00e0 CONVENIADA o valor do saldo devedor da opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, se houver,  para que a CONVENIADA efetue o desconto sobre referidas verbas, respeitado o limite legal, para amortizar ou liquidar o saldo devedor da referida  opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito. Se o montante descontado n\u00e3o for suficiente para liquidar a opera\u00e7\u00e3o, o SANTANDER promover\u00e1 a cobran\u00e7a da diferen\u00e7a diretamente do servidor  ativo, inativo, aposentado e/ou pensionista. Caso o desligamento/exonera\u00e7\u00e3o se d\u00ea por falecimento do servidor ativo, inativo, aposentado e/ou pensionista, a CONVENIADA, no momento da  solicita\u00e7\u00e3o do saldo devedor ao SANTANDER, dever\u00e1 encaminhar via correio eletr\u00f4nico para o endere\u00e7o go.consignados.rescisao@santander. com.br a respectiva certid\u00e3o de \u00f3bito, para que o SANTANDER possa verificar se o servidor ativo, inativo, aposentado e/ou pensionista optou pela  contrata\u00e7\u00e3o do seguro prestamista no momento da contrata\u00e7\u00e3o da opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito. INADIMPL\u00caNCIA. A CONVENIADA responder\u00e1 como devedora solid\u00e1ria e principal pagadora, se deixar de reter ou repassar ao SANTANDER nos  prazos fixados, por sua falha, culpa ou dolo, o valor total (ou parcial, nos termos da cl\u00e1usula 3), das parcelas, ou das verbas rescis\u00f3rias. Nesta  hip\u00f3tese a CONVENIADA responder\u00e1 pelo valor devido, a ser debitado de sua conta, indicada no QUADRO DE DADOS. Caso, por qualquer raz\u00e3o, n\u00e3o seja poss\u00edvel o d\u00e9bito integral dos valores consignados na conta da CONVENIADA indicada no QUADRO DE DADOS,  sobre os valores devidos incidir\u00e3o: (i) multa de 2%; e (ii) juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, estes calculados sobre o valor da obriga\u00e7\u00e3o vencida acrescida da  multa. Referidos encargos incidir\u00e3o desde a data do atraso at\u00e9 a data do efetivo recebimento desses valores pelo SANTANDER. Sem preju\u00edzo do acima disposto, na hip\u00f3tese de a CONVENIADA n\u00e3o realizar o repasse dos valores consignados ao SANTANDER, este comunicar\u00e1 tal  fato aos servidores ativos, inativos, aposentados e/ou pensionistas. CONDI\u00c7\u00c3O DE FIEL DEPOSIT\u00c1RIA. A CONVENIADA assume perante o SANTANDER, a t\u00edtulo gratuito, a condi\u00e7\u00e3o de fiel deposit\u00e1ria dos valores por ela  retidos em folha de pagamentos em raz\u00e3o deste Conv\u00eanio, nos termos do art. 647 do C\u00f3digo Civil e \u00a7 3\u00ba do Art. 5\u00ba da Lei n\u00ba 10.820/2003. CONFIDENCIALIDADE. As Partes dever\u00e3o manter a confidencialidade e o sigilo banc\u00e1rio das informa\u00e7\u00f5es que tiverem acesso em raz\u00e3o deste  Conv\u00eanio, inclusive as que disserem respeito ao cadastro da CONVENIADA e \u00e0s opera\u00e7\u00f5es contratadas, ainda que este Conv\u00eanio venha a ser  denunciado ou rescindido. PRAZO. O presente Conv\u00eanio vigorar\u00e1 pelo prazo de 60 (sessenta) meses, a contar da data de sua celebra\u00e7\u00e3o e n\u00e3o poder\u00e1 ser prorrogado,  facultando-se a qualquer das partes solicitar a sua resili\u00e7\u00e3o, mediante aviso pr\u00e9vio de 30 (trinta) dias, permanecendo vigentes as obriga\u00e7\u00f5es assumidas at\u00e9 a integral liquida\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito que estiverem em curso. TRATAMENTO E PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS. Requisitos para Tratamento. Nos termos da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados (Lei Federal n\u00ba 13.709/18),  a CONVENIADA reconhece que o SANTANDER poder\u00e1 realizar o tratamento de Dados Pessoais com finalidades espec\u00edficas e de acordo com as bases legais previstas na respectiva Lei, tais como: para o devido cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es legais e regulat\u00f3rias, para o exerc\u00edcio regular de direitos e para a prote\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito, bem como, sempre que necess\u00e1rio, para a execu\u00e7\u00e3o  dos conv\u00eanios firmados com suas conveniadas ou para atender aos interesses leg\u00edtimos do SANTANDER, de suas conveniadas ou de terceiros.  Para qualquer outra finalidade, para a qual o consentimento do titular deve ser coletado, o tratamento estar\u00e1 condicionado \u00e0 manifesta\u00e7\u00e3o livre,  informada e inequ\u00edvoca do titular. Para fins do quanto disposto nesta cl\u00e1usula, \u201cDados Pessoais\u201d se refere a todas as informa\u00e7\u00f5es relacionadas aos  representantes legais da CONVENIADA, bem como dos avalista(s) e/ou devedor(es) solid\u00e1rio(s). Finalidades para Tratamento e Compartilhamento. A CONVENIADA est\u00e1 ciente de que o SANTANDER, na condi\u00e7\u00e3o de controlador de dados  nos termos da legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel, poder\u00e1, quando for o caso, tratar, coletar, armazenar e compartilhar com as sociedades sob controle direto ou  indireto do SANTANDER, bem como sociedades controladoras, coligadas ou sob controle comum (\u201cSociedades do Conglomerado Santander\u201d),  sempre com a estrita observ\u00e2ncia \u00e0 Lei, os Dados Pessoais e informa\u00e7\u00f5es cadastrais, financeiras e de opera\u00e7\u00f5es ativas e passivas e servi\u00e7os contratados para: (i) garantir maior seguran\u00e7a e prevenir fraudes; (ii) assegurar sua adequada identifica\u00e7\u00e3o, qualifica\u00e7\u00e3o e autentica\u00e7\u00e3o; (iii) prevenir  atos relacionados \u00e0 lavagem de dinheiro e outros atos il\u00edcitos; (iv) realizar an\u00e1lises de risco de cr\u00e9dito; (v) aperfei\u00e7oar o atendimento e os produtos  e servi\u00e7os prestados; (vi) fazer ofertas de produtos e servi\u00e7os adequados e relevantes aos seus interesses e necessidades de acordo com o perfil  da CONVENIADA e de seus servidores ativos, inativos, aposentados e/ou pensionistas; e (vii) outras hip\u00f3teses baseadas em finalidades leg\u00edtimas  como apoio e promo\u00e7\u00e3o de atividades do SANTANDER e das Sociedades do Conglomerado Santander ou para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em benef\u00edcio da CONVENIADA e de seus servidores ativos, inativos, aposentados e/ou pensionistas. O SANTANDER poder\u00e1 compartilhar Dados Pessoais estritamente necess\u00e1rios para atender finalidades espec\u00edficas, com fornecedores e prestadores de servi\u00e7os, incluindo empresas de telemarketing, de processamento de dados, de tecnologia voltada \u00e0 preven\u00e7\u00e3o a fraudes, correspondentes  banc\u00e1rios e empresas ou escrit\u00f3rios especializados em cobran\u00e7a de d\u00edvidas ou para fins de cess\u00e3o de seus cr\u00e9ditos. O SANTANDER poder\u00e1 fornecer Dados Pessoais sempre que estiver obrigado, seja em virtude de disposi\u00e7\u00e3o legal, ato de autoridade competente  ou ordem judicial. Direitos do Titular. O titular dos Dados Pessoais, tem direito a obter, em rela\u00e7\u00e3o aos seus dados tratados pelo SANTANDER, a qualquer momento  e mediante requisi\u00e7\u00e3o, nos termos da regulamenta\u00e7\u00e3o, dentre outros: (i) a confirma\u00e7\u00e3o da exist\u00eancia de tratamento; (ii) o acesso aos dados; (iii)  a corre\u00e7\u00e3o de dados incompletos, inexatos ou desatualizados; (iv) a anonimiza\u00e7\u00e3o, bloqueio ou elimina\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais desnecess\u00e1rios,  excessivos ou tratados em desconformidade com a lei; (v) a portabilidade dos dados a outro fornecedor de servi\u00e7o ou produto, observados os  segredos comercial e industrial. Conserva\u00e7\u00e3o de Dados. Mesmo ap\u00f3s o t\u00e9rmino deste Conv\u00eanio para Concess\u00e3o de Cr\u00e9dito Consignado \u2013 Servidores P\u00fablicos, os Dados Pessoais  e outras informa\u00e7\u00f5es a ele relacionadas poder\u00e3o ser conservados pelo SANTANDER para cumprimento de obriga\u00e7\u00f5es legais e regulat\u00f3rias, bem  como para o exerc\u00edcio regular de direitos pelo SANTANDER, pelos prazos previstos na legisla\u00e7\u00e3o vigente. DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS. As condi\u00e7\u00f5es deste instrumento prevalecer\u00e3o sobre quaisquer outros acordos de mesmo objeto firmados anteriormente entre a CONVENIADA e  o SANTANDER. Na hip\u00f3tese de fal\u00eancia da CONVENIADA antes do repasse das import\u00e2ncias descontadas dos seus servidores, fica assegurado ao SANTANDER  o direito de solicitar, na forma prevista em lei, a restitui\u00e7\u00e3o das import\u00e2ncias depositadas e retidas. Este Conv\u00eanio, em raz\u00e3o de sua natureza, n\u00e3o gera qualquer v\u00ednculo de natureza trabalhista ou previdenci\u00e1ria para as partes, tampouco representa  qualquer associa\u00e7\u00e3o entre elas. A CONVENIADA n\u00e3o cobrar\u00e1 quaisquer custos do SANTANDER para a operacionaliza\u00e7\u00e3o das consigna\u00e7\u00f5es e repasses, seja a que t\u00edtulo, for salvo  disposi\u00e7\u00e3o legal em contr\u00e1rio. As Partes seguir\u00e3o a pol\u00edtica de preven\u00e7\u00e3o a fraudes, combate \u00e0 lavagem de dinheiro e ao financiamento ao terrorismo descrita na legisla\u00e7\u00e3o vigente a  elas aplic\u00e1vel, em cumprimento ao disposto na legisla\u00e7\u00e3o em vigor e demais normativos espec\u00edficos, incluindo \u00e0s regras e normas de conduta definidas  pela Lei Federal n\u00ba 12.846/2013 e altera\u00e7\u00f5es posteriores. Os dados do QUADRO DE DADOS do Conv\u00eanio poder\u00e3o ser atualizados/alterados pelas partes por meio eletr\u00f4nico, confirmada por meio de  aposi\u00e7\u00e3o de senha da CONVENIADA no sistema de consigna\u00e7\u00e3o, cujo acesso ser\u00e1 disponibilizado a ela, ou por aceite das novas condi\u00e7\u00f5es pela  CONVENIADA, caso a altera\u00e7\u00e3o se d\u00ea por e-mail. Ap\u00f3s a aposi\u00e7\u00e3o da senha ou do aceite, o novo teor do QUADRO DE DADOS passar\u00e1 a vigorar  entre as partes, de forma irrevog\u00e1vel e irretrat\u00e1vel, independentemente de outra formalidade adicional, integrando este Conv\u00eanio para todos os fins  de direito, e substituindo o QUADRO DE DADOS anterior. Ap\u00f3s a assinatura deste Conv\u00eanio, a CONVENIADA autoriza a realiza\u00e7\u00e3o de publicidade para divulga\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito consignado do SANTANDER, junto aos seus servidores ativos, inativos, aposentados e/ou pensionistas. Fica a CONVENIADA ciente de que a publicidade para divulga\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito consignado aos servidores ativos, inativos, aposentados e/ou pensionistas poder\u00e1 ser realizada diretamente pelo SANTANDER ou por interm\u00e9dio dos Correspondentes Banc\u00e1rios - Corbans contratados pelo  SANTANDER. A CONVENIADA desde j\u00e1 autoriza ao SANTANDER e seus Correspondentes Banc\u00e1rios contratados a enviar publicidades com oferta do Consignado aos servidores ativos, inativos, aposentados e/ou pensionistas por meio de: ( ) E-mail (  ) SMS ( ) Telemarketing (  ) WhatsApp      (  ) Pushs  As obriga\u00e7\u00f5es e deveres de qualquer das Partes nos termos deste Conv\u00eanio obrigar\u00e3o todos os sucessores e cession\u00e1rios de tal Parte. NOTIFICA\u00c7\u00d5ES. A comunica\u00e7\u00e3o entre CONVENIADA e SANTANDER ser\u00e1 feita por meio dos e-mails indicados nos Anexos I e II deste Conv\u00eanio.  Caso haja necessidade de envio de correspond\u00eancia f\u00edsica, elas ser\u00e3o remetidas aos endere\u00e7os abaixo. TOLER\u00c2NCIA. A toler\u00e2ncia de qualquer das partes relativamente ao descumprimento de qualquer obriga\u00e7\u00e3o deste instrumento n\u00e3o implica ren\u00fancia, perd\u00e3o ou altera\u00e7\u00e3o do que foi aqui pactuado. FORO. Para dirimir toda e qualquer quest\u00e3o decorrente deste Conv\u00eanio, as partes elegem o Foro Central da Comarca de S\u00e3o Paulo / SP com  ren\u00fancia a qualquer outro, por mais privilegiado que o seja. As partes firmam o presente instrumento na presen\u00e7a das testemunhas abaixo, em duas vias, de igual teor e forma, para que produza os seus  efeitos legais. Cruzeiro do Sul - AC, 27 de Julho de 2021. BANCO SANTANDER (BRASIL) S.A CONVENIADA: PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL - AC ANEXO ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TERMO DE APOSTILAMENTO 1\u00ba TERMO DE APOSTILAMENTO  CONTRATO N\u00ba 131/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrita no CNPJ n\u00ba  04.012.548/0001-02, com sede na Rua Madre Adelgundes Becker, n\u00ba 222, Miritizal - Cruzeiro do Sul/AC. CONTRATADA: MADEIRA SOLU\u00c7\u00d5ES E ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE CONV\u00caNIOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05.884.660/0001-04, estabelecida  na Avenida Rog\u00e9rio Weber, n\u00ba 1.917, Bairro Centro, CEP: 76.820-116, na cidade de Porto Velho \u2013 RO. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Gest\u00e3o Compartilhada de Frota, mediante credenciamento de rede especializada  em manuten\u00e7\u00e3o veicular (servi\u00e7os mec\u00e2nicos e fornecimento de pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o, acess\u00f3rios, implementos, ferramentas e insumos veiculares)  e Gest\u00e3o Compartilhada de Rastreamento e Monitoramento, atrav\u00e9s de sistema informatizado (com software disponibilizado em tempo real pela  internet) e integrado com tecnologia de cart\u00e3o magn\u00e9tico ou cart\u00e3o eletr\u00f4nico tipo smart com chip, visando a atender \u00e0s necessidades da Prefeitura  Municipal de Cruzeiro do Sul, que ser\u00e3o prestados nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia, anexo do Edital. O presente Instrumento de Apostilamento tem como objetivo a inclus\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, proveniente do Conv\u00eanio n\u00ba 006/2021, firmado  entre o Estado do Acre, por interm\u00e9dio do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre- DERACRE  e o Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 AC,  totalizando o valor de R$ 500.000,00 (quinhentos mil reais) para custear aquisi\u00e7\u00e3o de insumos para manuten\u00e7\u00e3o dos equipamentos (pe\u00e7as, pneus, lubrificantes, filtros e bateria).   CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL  Com Fundamento Legal no artigo 65, \u00a7 8\u00ba, da Lei n. 8.666/1993, realiza-se o presente Apostilamento ao contrato n\u00ba 131/2021, cujo o objetivo \u00e9 a  INCLUS\u00c3O DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA PROVENIENTE DO CONV\u00caNIO N\u00ba 006/2021, firmado entre o Estado do Acre, por interm\u00e9dio do  Decpartamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE e o Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 AC.  Segue abaixo a seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: \u00d3rg\u00e3o: 11 \u2013 Secretaria Municipal de Obras e Infraestrutura Unidade: 01 \u2013 Gabinete da Secretaria de Obras e Infraestrutura Funcional: 15.451.0007.1016 \u2013 Requalifica\u00e7\u00e3o e Pavimenta\u00e7\u00e3o de Vias Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00.0007 CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA DIVULGA\u00c7\u00c3O DO APOSTILAMENTO A CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado em resumo, do extrato do presente apostilamento conforme o disposto  no art. 65, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba 8.666/93. Cruzeiro do Sul - AC, 26 de julho de 2021. WILSILENE GADELHA SIQUEIRA Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 292/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUINICPAL DE MEIO AMBIENTE EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00b0 041/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL 02/2020, CELEBRADO  ENTRE A PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, CNPJ sob o n\u00ba 04.012.548/0001-02, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE e a empresa CRUZEIRO MOTORS LTDA, CNPJ n\u00ba 05.213.789/0001-82, na forma abaixo: DO FUNDAMENTO LEGAL: O presente termo aditivo encontra amaro legal nos termos da Lei 8.666/93. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas contratuais. DA VIG\u00caNCIA: O presente termo aditivo ser\u00e1 por 90 (noventa dias), prolongando-se at\u00e9 05/10/2021. DATA DA ASSINATURA: 05 julho de 2021 ASSINAM: Ygoor Yvaney Bessa Neves, Secret\u00e1rio Municipal De Meio Ambiente E Getulio Ferreira Do Vale Filho, pela empresa Cruzeiro Motors Ltda. "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00b0 023/2021. N\u00b0 do Contrato: 062/2021. PARTES: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e I9medic Material Hospitalar Eireli (Contratada). OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para fornecimento de material (Testes-SWAB R\u00e1pido para detec\u00e7\u00e3o qualitativa de ant\u00edgenos de  Sars-Cov2 e M\u00e1scaras Cir\u00fargicas Descart\u00e1veis), para atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia. FUNDAMENTO LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata. VALOR: R$ 154.350,00 (cento e cinquenta e quatro mil, trezentos e cinquenta reais). VIG\u00caNCIA: 17/08/2021 a 31/12/2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  Programa de Trabalho: 09.20.10.301.0028.2.030 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o Secretaria Municipal de Sa\u00fade; 09.20.10.301.0159.2.071 \u2013 Piso de Aten\u00e7\u00e3o  B\u00e1sica \u2013 Fixo; 09.20.10.122.0028.2.090 \u2013 Enfrentamento da Emerg\u00eancia Covid-19. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo / 3.3.90.32.00 \u2013 Material, Bem ou Servi\u00e7o para Distribui\u00e7\u00e3o Gratuita. Fonte de Recurso: 001 \u2013 RPM, 014 \u2013 SUS e 026 \u2013 Aux\u00edlio Financeiro. DATA DA ASSINATURA: 17/08/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza, Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia e, pela Contratada, Rafael Ajuz, procurador. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00b0 023/2021. N\u00b0 do Contrato: 063/2021. PARTES: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e Medplus Comercio e Representa\u00e7\u00e3o Ltda (Contratada). OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para fornecimento de material (Testes-SWAB R\u00e1pido para detec\u00e7\u00e3o qualitativa de ant\u00edgenos de  Sars-Cov2 e M\u00e1scaras Cir\u00fargicas Descart\u00e1veis), para atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia. FUNDAMENTO LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata. VALOR: R$ 3.300,00 (tr\u00eas mil e trezentos reais). VIG\u00caNCIA: 17/08/2021 a 31/12/2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  Programa de Trabalho: 09.20.10.301.0028.2.030 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o Secretaria Municipal de Sa\u00fade; 09.20.10.301.0159.2.071 \u2013 Piso de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013  Fixo; 09.20.10.122.0028.2.090 \u2013 Enfrentamento da Emerg\u00eancia Covid-19. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo / 3.3.90.32.00 \u2013 Material, Bem ou Servi\u00e7o para Distribui\u00e7\u00e3o Gratuita. Fonte de Recurso: 001 \u2013 RPM, 014 \u2013 SUS e 026 \u2013 Aux\u00edlio Financeiro. DATA DA ASSINATURA: 17/08/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza, Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia e, pela Contratada, Ivan Gon\u00e7alves Pereira J\u00fanior,  propriet\u00e1rio. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00b0 023/2021. N\u00b0 do Contrato: 064/2021. PARTES: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e Biolar Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Eireli (Contratada). OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para fornecimento de material (Testes-SWAB R\u00e1pido para detec\u00e7\u00e3o qualitativa de ant\u00edgenos de  Sars-Cov2 e M\u00e1scaras Cir\u00fargicas Descart\u00e1veis), para atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia. FUNDAMENTO LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata. VALOR: R$ 178.650,00 (cento e setenta e oito mil, seiscentos e cinquenta reais). VIG\u00caNCIA: 17/08/2021 a 31/12/2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  Programa de Trabalho: 09.20.10.301.0028.2.030 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o Secretaria Municipal de Sa\u00fade; 09.20.10.301.0159.2.071 \u2013 Piso de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013  Fixo; 09.20.10.122.0028.2.090 \u2013 Enfrentamento da Emerg\u00eancia Covid-19. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo / 3.3.90.32.00 \u2013 Material, Bem ou Servi\u00e7o para Distribui\u00e7\u00e3o Gratuita. Fonte de Recurso: 001 \u2013 RPM, 014 \u2013 SUS e 026 \u2013 Aux\u00edlio Financeiro. DATA DA ASSINATURA: 17/08/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza, Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia e, pela Contratada, Jo\u00e3o Pedro Marques da Silva,  procurador. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00b0 023/2021. N\u00b0 do Contrato: 065/2021. PARTES: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e Marques e Rodrigues Com\u00e9rcio Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda (Contratada). OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para fornecimento de material (Testes-SWAB R\u00e1pido para detec\u00e7\u00e3o qualitativa de ant\u00edgenos de  Sars-Cov2 e M\u00e1scaras Cir\u00fargicas Descart\u00e1veis), para atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia. FUNDAMENTO LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata. VALOR: R$ 200.000,00 (duzentos mil reais). VIG\u00caNCIA: 17/08/2021 a 31/12/2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  Programa de Trabalho: 09.20.10.301.0028.2.030 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o Secretaria Municipal de Sa\u00fade; 09.20.10.301.0159.2.071 \u2013 Piso de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica  \u2013 Fixo; 09.20.10.122.0028.2.090 \u2013 Enfrentamento da Emerg\u00eancia Covid-19. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo / 3.3.90.32.00 \u2013 Material, Bem ou Servi\u00e7o para Distribui\u00e7\u00e3o Gratuita. Fonte de Recurso: 001 \u2013 RPM, 014 \u2013 SUS e 026 \u2013 Aux\u00edlio Financeiro. DATA DA ASSINATURA: 17/08/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza, Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia e, pela Contratada, Lucas Rodrigues da Concei\u00e7\u00e3o  Barbosa, S\u00f3cio Propriet\u00e1rio. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 018/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 023/2021 A Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, em cumprimento ao disposto no \u00a7 2\u00ba do art. 15 da Lei 8.666/93 e no Art. 13 do Decreto Federal n\u00ba.  7.892/2013, e conforme o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba. 023/2021, homologado pelo Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, resolve publicar os pre\u00e7os  registrados na ARP n\u00ba. 018/2021.  1) Empresa: I9Medic Material Hospitalar Eireli, CNPJ n\u00ba 30.033.528/0001-28: 2) Empresa: Medplus Com\u00e9rcio e Representa\u00e7\u00e3o Ltda, CNPJ N\u00ba 10.193.608/0001-33: 3) Empresa: Biolar Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Eireli, CNPJ n\u00ba 06.987.995/0001-02: 4) Empresa: Marques e Rodrigues Com\u00e9rcio Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda, CNPJ n\u00ba 38.461.219/0001-60:  Data de assinatura: 16 de agosto de 2021. Validade da Ata: 16 de agosto de 2022. ASSINAM: Pela Prefeitura de Epitaciol\u00e2ndia, S\u00e9rgio Lopes de Souza, Prefeito Municipal; pela empresa I9medic Material Hospitalar Eireli, Rafael  Ajuz, Procurador; pela empresa Medplus Com\u00e9rcio e Representa\u00e7\u00e3o Ltda, Ivan Gon\u00e7alves Pereira J\u00fanior, Propriet\u00e1rio; pela empresa Biolar Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Eireli, Jo\u00e3o Pedro Marques da Silva, Procurador e pela empresa Marques e Rodrigues Com\u00e9rcio Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda,  Lucas Rodrigues da Concei\u00e7\u00e3o Barbosa, S\u00f3cio Propriet\u00e1rio. ",
            "EDITAL N\u00ba.  017/2021 EDITAL DE CHAMAMENTO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS NA \u00c1REA DA SA\u00daDE PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO EMERGENCIAL PARA  CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS NA \u00c1REA DA SA\u00daDE, PARA  ATENDER \u00c0 NECESSIDADE TEMPOR\u00c1RIA DE EXCEPCIONAL INTERESSE P\u00daBLICO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA MUNICIPAL DE  EPITACIOL\u00c2NDIA-AC, NOS TERMOS DA LEI MUNICIPAL N\u00ba 421, de  06 DE MAIO DE 2021, CONFORME EDITAL N\u00ba. 007/2021. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, Estado do Acre, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 85, Inciso IX, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, C O N V O C A: O CANDIDATO CLASSIFICADO no Processo Seletivo Simplificado para  o preenchimento de vagas, para poss\u00edveis contrata\u00e7\u00f5es emergenciais,  junto ao Servi\u00e7o P\u00fablico Municipal e banco de reserva, para atender a  sa\u00fade municipal da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia/Ac, relacionado no anexo I deste edital, obedecida a ordem classificat\u00f3ria final, para  comparecerem \u00e0 sede da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, para  promover a assinatura dos respectivos contratos, nos seguintes termos: Art. 1\u00ba - A contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 efetuada na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o de Epitaciol\u00e2ndia, situada na Rua Capit\u00e3o Pedro Vasconcelos,  n\u00ba 257, Aeroporto, nesta cidade de Epitaciol\u00e2ndia \u2013Ac., nos dias 25 e  26/08/2021 no hor\u00e1rio das 08h00 \u00e0s 11h30 e das 14h30 \u00e0s 16h30 e no  dia 27/08/2021 das 08h00 \u00e0s 12h, devendo o candidato comparecer  pessoalmente ou por procurador legalmente habilitado por instrumento  p\u00fablico ou particular com firma reconhecida. Par\u00e1grafo Primeiro \u2013 O candidato dever\u00e1 apresentar no prazo acima  mencionado, a documenta\u00e7\u00e3o seguir especificada: 01 (uma) foto 3x4 recente; Carteira de Identidade (original e uma c\u00f3pia); CPF (original e uma c\u00f3pia) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral; Certificado de Reservista (original e uma c\u00f3pia), para candidato do sexo  masculino; Pis ou Pasep (original e uma c\u00f3pia), no caso j\u00e1 ter sido empregado; Carteira de Trabalho (uma c\u00f3pia, p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o e p\u00e1ginas de contratos); Documento que comprove estar habilitado para o exerc\u00edcio da profiss\u00e3o, de acordo com cada cargo.  Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia);  Comprovante de Endere\u00e7o (conta de luz, telefone ou outros, original e  uma c\u00f3pia);   Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br);  Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes (C\u00edvel e Criminal);  Declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o acumula cargos p\u00fablicos (art. 37, Inciso XVI  da Constitui\u00e7\u00e3o Federal) \u2013 (modelo fornecida pela prefeitura/reconhecida em cart\u00f3rio), podendo a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica solicitar documentos  para esclarecimentos conforme necessidade; Atestado m\u00e9dico admissional que o considera apto f\u00edsico e mentalmente  para o exerc\u00edcio do cargo. Art. 2\u00ba - O candidato aprovado e convocado que n\u00e3o comparecer para a  contrata\u00e7\u00e3o na data determinada, ser\u00e1 automaticamente desclassificado. Art. 3\u00ba - As desist\u00eancias de candidatos aprovados para o provimento dos  cargos se dar\u00e3o de modo expresso e formal. Art. 4\u00ba - Qualquer informa\u00e7\u00e3o adicional ser\u00e1 prestada na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia. Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Ac, 24 de agosto de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA ANEXO I Rela\u00e7\u00e3o por cargo, do candidato convocado para contrata\u00e7\u00e3o: ASSISTENTE DE FARM\u00c1CIA ENFERMEIRO ODONT\u00d3LOGO Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Ac, 24 de agosto de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA EXTRATO DE TERMO ADITIVO ESP\u00c9CIE: Primeiro Termo Aditivo. N\u00daMERO DO CONTRATO: 004/2021. CONTRATANTE: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia. CONTRATADA: Silva Com\u00e9rcio de Lubrificantes Ltda. OBJETO: Os pre\u00e7os constantes do saldo da Ata de Registo de Pre\u00e7os  n\u00b0 001/2020 que deram origem ao valor do Contrato n\u00ba 004/2021, em  sua cl\u00e1usula terceira, passar\u00e3o a viger conforme planilha a seguir: RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DA ASSINATURA: 16/08/2021. ASSINAM: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza - Prefeito Municipal, e pela Contratada, Manoel Francisco Mendes - s\u00f3cio administrador. "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O  ENVIO DE ARP  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 013/2020 A Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es da Prefeitura Municipal de Feij\u00f3/AC solicita a empresa I F DE SOUZA EIRELI inscrita sob  o CNPJ n\u00ba 39.252.423/0001-34 envio da ARP referente ao preg\u00e3o N\u00ba:  013/2020 no prazo de 24 (vinte e quatro) horas. Devolver ARP sob pena  de cancelamento da mesma. Feij\u00f3 \u2013 Acre, 18 de Junho de 2021. Maria Erl\u00e2nia da Silva Aguiar Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 TERMO DE ADES\u00c3O N0 004/2021 \u2013 ARP 1942/2019 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 039/2019 Tarauac\u00e1 - Acre DAS PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3- ACRE, CNPJ:  04.005.178/0001-20, como parte ADERENTE, NORTE STAR CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 CNPJ: 09.392.373/0001-20, COMO CONTRATADA. DO OBJETO: O presente Termo de Ades\u00e3o \u00e1 Ata de Registro tem  como objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o de  116.711,30 m\u00b2 de Pavimenta\u00e7\u00e3o Asf\u00e1ltica de Rua (imprima\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica, tratamento superficial duplo, capa selante c/ pedrisco e micro revestimento) das vias urbanas no munic\u00edpio de Tarauac\u00e1/AC, incluso o  fornecimento de material, m\u00e3o de obra e equipamentos, excluindo-se o  servi\u00e7o de prepara\u00e7\u00e3o da base, que ser\u00e1 realizada por equipe t\u00e9cnica  da prefeitura municipal, nas condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es que encontra-se detalhadas nos memoriais descritivos, planilhas e projetos, os quais  atendem os interesses do Munic\u00edpio de Feij\u00f3 de acordo com as clausulas e condi\u00e7\u00f5es estipuladas no EDITAL de Licita\u00e7\u00e3o. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade do presente instrumento ser\u00e1 at\u00e9 20  de Setembro 2021. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 3.3.90.39.00.00.00 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS \u2013 PESSOA JUR\u00cdDICA; FONTE DE RECURSOS: 1081 \u2013 RP. Feij\u00f3-Acre, 24 de agosto de 2021. ASSINAM: Kiefer Roberto Cavalcante Lima pela PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 e DORIAN LESSA PINHEIRO DO VALE representando a empresa: NORTE STAR CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA. "
        ],
        "JORD\u00c3O": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE ADIAMENTO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 008/2021 \u2013 CPL/JORD\u00c3O A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL, comunica aos interessados sobre o ADIAMENTO da abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP  008/2021 Edital dispon\u00edvel na plataforma: Local: www.comprasgovernamentais.gov.br. Hor\u00e1rio: 8h as 16h. Retirada do Edital: 24/08/2021 a 07/09/2021. Abertura ser\u00e1 dia 08/09/2021 \u00e0s 10:00 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).  Jord\u00e3o-AC, 24 de agosto de 2021. FRANCISCO NAUDINO RIBEIRO SOUZA  PREFEITO MUNICIPAL "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO LEI N\u00ba 465, DE 19 DE AGOSTO DE 2021. \u201cALTERA A LEI MUNICIPAL 462, DE 02 DE AGOSTO DE 2021, QUE  AUTORIZOU O PODER EXECUTIVO A CONCEDER ABONO SALARIAL EXCEPCIONAL AOS PROFESSORES DA REDE P\u00daBLICA MUNICIPAL DE ENSINO DO MUNIC\u00cdPIO DE M\u00c2NCIO LIMA/AC.\u201d O PREFEITO DO MUNICIPIO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, fa\u00e7o saber que a C\u00e2mara Municipal aprovou e  eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba Os incisos constantes no artigo 2\u00ba, da Lei Municipal 462, de 02  agosto de 2021, passar\u00e3o a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: Art. 2\u00ba (...): I \u2013 Professor P1: R$ 1.000,00 (mil reais); II \u2013 Professor P2: 1.300,00 (mil e trezentos reais); III \u2013 Professor P3: 1.400,00 (mil e quatrocentos reais).  Art. 2\u00ba A altera\u00e7\u00e3o de que trata esta Lei vigorar\u00e1 para os 05 (cinco)  pagamentos que ainda ser\u00e3o efetuados referente ao abono concedido  aos professores da rede municipal de ensino, n\u00e3o trazendo qualquer  altera\u00e7\u00e3o ao pagamento j\u00e1 realizado referente ao m\u00eas de julho. Art. 3\u00ba Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  M\u00e2ncio Lima, Acre, 19 de agosto de 2021.  Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO LEI N\u00ba 466, DE 19 DE AGOSTO DE 2021. \u201cDISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DA ESCOLA MUNICIPAL RURAL RAIMUNDA NONATA SOMBRA DA SILVA, NO RAMAL DO VINTE E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.\u201d O PREFEITO DO MUNICIPIO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, fa\u00e7o saber que a C\u00e2mara Municipal aprovou e  eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba Fica criada, no Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima, a Escola Municipal  Rural Raimunda Nonata Sombra da Silva, situada no Ramal do Vinte,  Zona Rural desta cidade.  Art. 2\u00ba Fica autorizado ao Poder Executivo Municipal despender, a partir  do atual exerc\u00edcio de 2021, recursos financeiros para despesas relacionadas ao quadro funcional, aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e materiais  necess\u00e1rios ao pleno funcionamento da referida Escola. Art. 3\u00ba Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  M\u00e2ncio Lima, Acre, 19 de agosto de 2021.  Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO LEI N\u00ba 467, DE 19 DE AGOSTO DE 2021. \u201cDISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DA ESCOLA MUNICIPAL RURAL TONICO  SENA, NO RAMAL DO FEIJ\u00c3O INSOSSO E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.\u201d O PREFEITO DO MUNICIPIO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, fa\u00e7o saber que a C\u00e2mara Municipal aprovou e  eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba Fica criada, no Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima, a Escola Municipal Rural  Tonico Sena, situada no Ramal do Feij\u00e3o Insosso, Zona Rural desta cidade.  Art. 2\u00ba Fica autorizado ao Poder Executivo Municipal despender, a partir  do atual exerc\u00edcio de 2021, recursos financeiros para despesas relacionadas ao quadro funcional, aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e materiais  necess\u00e1rios ao pleno funcionamento da referida Escola. Art. 3\u00ba Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  M\u00e2ncio Lima, Acre, 19 de agosto de 2021.  Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO LEI N\u00ba 468, DE 19 DE AGOSTO DE 2021. \u201cAUTORIZA O PODER EXECUTIVO MUNICIPAL A CONTRATAR, EM  CAR\u00c1TER TEMPOR\u00c1RIO E EXCEPCIONAL, PROFISSIONAIS PARA  ATUAR NO \u00c2MBITO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE EM  RAZ\u00c3O DAS NECESSIDADES DECORRENTES DA PANDEMIA DE  COVID-19, COM RECURSOS PROVENIENTES DE PORTARIAS DO  MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE.\u201d O PREFEITO DO MUNICIPIO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, fa\u00e7o saber que a C\u00e2mara Municipal aprovou e  eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba Fica autorizado ao Poder Executivo Municipal, por interm\u00e9dio da  Secretaria Municipal de Sa\u00fade, a contrata\u00e7\u00e3o de profissionais, em car\u00e1ter tempor\u00e1rio e excepcional, com base no artigo 37, IX, da Constitui\u00e7\u00e3o  Federal, conforme tabela que passa a ser o anexo \u00fanico desta Lei. Art. 2\u00ba A contrata\u00e7\u00e3o se dar\u00e1 de forma simplificada, por meio de prova  objetiva, mediante lan\u00e7amento de Edital de Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica, o qual dever\u00e1 prever, dentre outras regras, os crit\u00e9rios de sele\u00e7\u00e3o e contrata\u00e7\u00e3o.   Par\u00e1grafo \u00fanico. Os profissionais contratados receber\u00e3o a remunera\u00e7\u00e3o  j\u00e1 prevista em Lei.  Art. 3\u00ba A contrata\u00e7\u00e3o excepcional de que trata o art. 1\u00ba ser\u00e1 pelo per\u00edodo  de 06 (seis) meses, para atendimento das Portarias do Minist\u00e9rio da  Sa\u00fade de n\u00famero 2.222, de 25 de agosto de 2020, 731, de 16 de abril  de 2021 e 894, de 11 de maio de 2021.  Art.4\u00ba. Os profissionais contratados por meio do referido Processo Seletivo Simplificado atuar\u00e3o em todo o per\u00edmetro do Munic\u00edpio de M\u00e2ncio  Lima, incluindo-se as zonas rurais e ribeirinhas.  Par\u00e1grafo \u00fanico. Em virtude da atua\u00e7\u00e3o em todo o territ\u00f3rio Municipal,  os profissionais contratados receber\u00e3o gratifica\u00e7\u00e3o especial, sendo que  o valor do benef\u00edcio ao profissional de enfermagem e o de nutri\u00e7\u00e3o ser\u00e1  de R$ 1.000,00 (mil reais) e do t\u00e9cnico enfermagem ser\u00e1 de R$ 500,00  (quinhentos reais), a serem pagos junto aos vencimentos mensais.  Art. 5\u00ba As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o desta Lei correr\u00e3o \u00e0 conta  de dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias pr\u00f3prias e dos repasses federais atrav\u00e9s do  Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.  Art. 6\u00ba Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  M\u00e2ncio Lima, Acre, 19 de agosto de 2021.  Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba. 104/2021, DE 23 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 ACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas. RESOLVE: Art. 1\u00ba Declarar a vac\u00e2ncia do cargo de AOSD - ocupado pelo servidor VALTER DE OLIVEIRA DOS SANTOS, por motivo de posse em outro cargo  inacumul\u00e1vel, nos termos do artigo 33, inciso VI da Lei Municipal n\u00ba 166/03. Art. 2\u00ba A vac\u00e2ncia de que trata o art. 1\u00ba desta Portaria, ser\u00e1 pelo prazo  de 02 (dois) anos, a partir de 18/08/2021 com termino em 18/08/2023,  sendo revertido caso haja pedido do servidor. Art. 3\u00ba Ao t\u00e9rmino do prazo de que trata esta portaria, o referido servidor  estar\u00e1 exonerado em car\u00e1ter definitivo. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, 23 DE AGOSTO  DE 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE.  Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba.105/2021, DE 23 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 ACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas. RESOLVE: Art. 1\u00ba. EXONERAR a pedido, o (a) senhor (a) CLAUTEVIR COSTA  LIMA, do cargo efetivo de  Agente Administrativo, da Secretaria Municipal de Meio Ambiente e Turismo, desta Prefeitura. Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo ao dia 02 de agosto de 2018, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, 23 DE AGOSTO  DE 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Isaac de Souza Lima PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA AVISO DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 23/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (fardamentos escolares, fardamentos ACS, camisetas) A Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima/AC, atrav\u00e9s de seu Pregoeiro,  tendo em vista a suspens\u00e3o do Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 23/2021 no dia 20  de julho de 2021 para realiza\u00e7\u00e3o de dilig\u00eancias, CONVOCO as licitantes  credenciadas para a continuidade da sess\u00e3o p\u00fablica a ser realizada no  dia 26 de agosto de 2021 \u00e0s 10h00min na sala de licita\u00e7\u00f5es da Prefeitura de M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre. Ressalto por fim que, conforme informado na sess\u00e3o presencial, este  aviso ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado para cumprimento de  sua efic\u00e1cia. M\u00e2ncio Lima \u2013 AC, 24 de agosto de 2021. Emerson Souza de Oliveira Pregoeiro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA AVISO DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 27/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de exames de ultrassonografia A Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima/AC, atrav\u00e9s de seu Pregoeiro,  tendo em vista a suspens\u00e3o do Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 27/2021 no dia 29  de julho de 2021 para realiza\u00e7\u00e3o de dilig\u00eancias, CONVOCO as licitantes  credenciadas para a continuidade da sess\u00e3o p\u00fablica a ser realizada no  dia 26 de agosto de 2021 \u00e0s 09h00min na sala de licita\u00e7\u00f5es da Prefeitura de M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre. Ressalto por fim que, conforme informado na sess\u00e3o presencial, este aviso  ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado para cumprimento de sua efic\u00e1cia. M\u00e2ncio Lima \u2013 AC, 23 de agosto de 2021. Emerson Souza de Oliveira Pregoeiro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de Licita\u00e7\u00e3o  Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba: 030/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima Data de abertura: 06/09/2021 Hor\u00e1rio: 09h00min Local de abertura e retirada do edital: Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio  Lima na Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00f5es - sito a Rua Mimosa S\u00e1 - n\u00ba: 21  - Centro - Fone: (68) 3343-1066, no hor\u00e1rio das 8h00min \u00e0s 13h00min,  sendo que os interessados dever\u00e3o est\u00e1 de posse de um Pen Drive,  e ainda pelo e-mail: cplmanciolima2021@gmail.com ou no site http:// sistemas.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ Objeto: Fornecimento de materiais de constru\u00e7\u00e3o (Tijolo, areia, barro,  manilha, pedra de meio fio e brita). M\u00e2ncio Lima - AC, 24 de agosto de 2021. Emerson Souza de Oliveira Pregoeiro "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "PORTARIA N\u00ba 089/2021 Manoel Urbano \u2013 Acre, 17 de agosto de 2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013 ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por Lei.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao senhor Jhyonas Lima de Souza, Conselheiro Tutelar, 02 (duas) di\u00e1rias no valor de R$ 250,00 (duzentos e cinquenta  reais), totalizando o valor de R$ 500,00 (quinhentos reais). Destinada ao  custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, transporte e hospedagem durante uma viagem  \u00e0 cidade de Rio Branco - AC, onde ir\u00e1 participar da 7\u00ba Assembleia Geral  Ordin\u00e1ria da ENTIDADE, Associa\u00e7\u00e3o de Conselheiros e Ex - Conselheiros Tutelares do Estado do Acre \u2013 ASCONTAC, que ser\u00e1 realizada nos  dias 26 e 27 de agosto de 2021, conforme of\u00edcio em anexo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013  ACRE, 17 DE AGOSTO DE 2021. Jos\u00e9 Altan\u00edzio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito de Manoel Urbano CPF/MF: 308.759.782-15 ",
            "PORTARIA N\u00ba 090/2021Manoel Urbano \u2013 Acre, 17 de agosto de 2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013 ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por Lei.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder a senhora \u00c1vila Bezerra de Almeida Dantas, Conselheira Tutelar, 02 (duas) di\u00e1rias no valor de R$ 250,00 (duzentos e cinquenta reais), totalizando o valor de R$ 500,00 (quinhentos reais). Destinada ao custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, transporte e hospedagem durante uma  viagem \u00e0 cidade de Rio Branco - AC, onde ir\u00e1 participar da 7\u00ba Assembleia  Geral Ordin\u00e1ria da ENTIDADE, Associa\u00e7\u00e3o de Conselheiros e Ex - Conselheiros Tutelares do Estado do Acre \u2013 ASCONTAC, que ser\u00e1 realizada nos  dias 26 e 27 de agosto de 2021, conforme of\u00edcio em anexo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013  ACRE, 17 DE AGOSTO DE 2021. Jos\u00e9 Altan\u00edzio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito de Manoel Urbano CPF/MF: 308.759.782-15 PORTARIA N\u00ba 091/2021 Manoel Urbano \u2013 Acre, 17 de agosto de 2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013 ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por Lei.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder a senhora Francisca Cirla de Lima, Conselheira Tutelar, 02 (duas) di\u00e1rias no valor de R$ 250,00 (duzentos e cinquenta  reais), totalizando o valor de R$ 500,00 (quinhentos reais). Destinada ao  custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, transporte e hospedagem durante uma viagem  \u00e0 cidade de Rio Branco - AC, onde ir\u00e1 participar da 7\u00ba Assembleia Geral  Ordin\u00e1ria da ENTIDADE, Associa\u00e7\u00e3o de Conselheiros e Ex - Conselheiros Tutelares do Estado do Acre \u2013 ASCONTAC, que ser\u00e1 realizada nos  dias 26 e 27 de agosto de 2021, conforme of\u00edcio em anexo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013  ACRE, 17 DE AGOSTO DE 2021. Jos\u00e9 Altan\u00edzio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito de Manoel Urbano CPF/MF: 308.759.782-15 ",
            "PORTARIA N\u00ba 092/2021 Manoel Urbano \u2013 Acre, 23 de agosto de 2021 CONCEDE LICEN\u00c7A PR\u00caMIO A SERVIDOR DO MUNICIPIO DE MANOEL URBANO-AC. O PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013 ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por lei, em conformidade  com que disp\u00f5e o artigo 65, par\u00e1grafo de n\u00ba 02, Incisos XVII, XVIII, XIX,  da Lei Org\u00e2nica Municipal. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder 03 (tr\u00eas) meses de licen\u00e7a pr\u00eamio a servidora Guilhermina de Lima Fernandes, brasileira, cargo de Merendeira, matr\u00edcula  n\u00ba 800, portadora do RG n\u00ba 470207 SSP/AC e CPF de n\u00ba 659.507.63220, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 07 de abril de 2013 a 06 de abril  de 2018, a partir do dia 01 de setembro a 30 de novembro de 2021.   Art. 2\u00ba - O per\u00edodo de licen\u00e7a pr\u00eamio est\u00e1 sendo concedido com base na  emenda de n\u00ba 02 da Lei Org\u00e2nica Municipal. Art. 3\u00b0 - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a partir  do dia 01 de setembro de 2021, revogando as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rios. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.   Gabinete do Prefeito de Manoel Urbano-Acre, em 23 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Altan\u00edzio Taumaturgo S\u00e1 - Prefeito de Manoel Urbano "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "DECRETO N\u00ba 128/2021, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 \u201cInstitui e Nomeia a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 02 \u2013 CPL 02, do  Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d. O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Instituir e Nomear a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 02 \u2013  CPL 02, do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro com a seguinte composi\u00e7\u00e3o. \u2022 Presidente: Elielson Pereira Lima; \u2022 Membros:  Sergio Kennedy Feij\u00f3 Gois; e  Rafael Guti\u00e9rrez Deromedes. Art. 2\u00ba - A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 02 \u2013 CPL 02, \u00e9 designada por  este ato para processar julgar as licita\u00e7\u00f5es do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro. Par\u00e1grafo \u00danico: A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 02 \u2013 CPL 02,  poder\u00e1 ainda, julgar as licita\u00e7\u00f5es inerentes as a\u00e7\u00f5es do Programa de  Acelera\u00e7\u00e3o do Crescimento \u2013 PAC, na forma do Art. 1\u00ba, inciso IV, da  Lei 12.462/2011, inclu\u00eddo pela Lei n\u00ba 12.688/2012, ambas oriundo de  recurso Pr\u00f3prios e/ou de Termo de Conv\u00eanios e ainda com recurso de  institui\u00e7\u00f5es federais e do Or\u00e7amento da Uni\u00e3o, observadas as regras  estabelecidas nos respectivos termos e condi\u00e7\u00f5es regidas pela Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es.    Art. 3\u00ba - Ficam designados os Membros da Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o 02 \u2013 CPL 02, o Senhor Elielson Pereira Lima e o senhor Sergio  Kennedy Feij\u00f3 Gois, para exercerem a fun\u00e7\u00e3o de Pregoeiro, em observ\u00e2ncia ao disposto na Lei Federal n\u00ba 10.520/2002.     Art. 4\u00ba - A Comiss\u00e3o ter\u00e1 a validade de 01 (um) ano da data de publica\u00e7\u00e3o deste Decreto. Art. 5\u00ba - Este Decreto em vigor a partir desta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, com efeito retroativo a 1\u00ba de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro/AC, 23 de agosto de 2021. Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "EDITAL N\u00ba 001/2021/SEMED, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 Disp\u00f5e sobre o processo de Certifica\u00e7\u00e3o de Professores com vista ao provimento da fun\u00e7\u00e3o de diretor de unidade escolar da rede p\u00fablica municipal de  educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica de Pl\u00e1cido de Castro/AC, para o quadri\u00eanio 2022/2025. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE PLACIDO DE CASTRO-AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas pela legisla\u00e7\u00e3o  em vigor, tendo em vista o disposto no art. 8\u00ba da Lei Municipal n\u00ba 730, de  02 de junho de 2021, torna p\u00fablico a abertura de inscri\u00e7\u00f5es do Processo  de Certifica\u00e7\u00e3o de Professores, destinado ao provimento da fun\u00e7\u00e3o de  Diretor Escolar, na Rede P\u00fablica Municipal de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica de Pl\u00e1cido de Castro- Acre, QUADRI\u00caNIO 2022/2025, em conformidade com  as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital.  1. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES  1.1. O processo de Certifica\u00e7\u00e3o de Professores ser\u00e1 regido por este Edital, seus anexos e eventuais retifica\u00e7\u00f5es e coordenado pela Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEMED, por meio de Comiss\u00e3o Organizadora  constitu\u00edda para esse fim. 1.2. Conforme o art. 9\u00ba da Lei Municipal N\u00ba 730/2021, poder\u00e3o inscrever-se para o Processo de Certifica\u00e7\u00e3o de Professores, os que atendam  os seguintes crit\u00e9rios:  I \u2013 fazer parte do quadro permanente de pessoal do sistema Municipal  de educa\u00e7\u00e3o e ter cumprido o est\u00e1gio probat\u00f3rio; II \u2013 ter licenciatura plena; III \u2013 n\u00e3o ter sido condenado em processo administrativo nos \u00faltimos 5  (cinco) anos.  1.3. Os professores certificados nas condi\u00e7\u00f5es do presente edital estar\u00e3o aptos a participar da \u00faltima etapa do processo para provimento da  fun\u00e7\u00e3o de diretor escolar, representado pela elei\u00e7\u00e3o direta pela comunidade escolar, a ser regida por edital espec\u00edfico. 1.4. O Edital e seus Anexos estar\u00e3o dispon\u00edveis no site https://www. placidodecastro.ac.gov.br/, para consulta e impress\u00e3o.  1.5. N\u00e3o poder\u00e3o participar do processo de certifica\u00e7\u00e3o os professores em  exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o de diretor por dois mandatos consecutivos, nos termos  preceituados no art. 19, da Lei Municipal n\u00ba 730, de 02 de junho de 2021. 2. DA FASE O presente Processo de Certifica\u00e7\u00e3o ser\u00e1 composto de 3 (tr\u00eas) fases  de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio: a) Requerimento de Inscri\u00e7\u00e3o e  entrega de documentos para an\u00e1lise; b) Curso Preparat\u00f3rio; c) Exame  presencial de certifica\u00e7\u00e3o; 2.1. Ao final de cada fase, o resultado ser\u00e1 divulgado no site https:// www.placidodecastro.ac.gov.br/ 3. DA INSCRI\u00c7\u00c3O NO PROCESSO DE CERTIFICA\u00c7\u00c3O  3.1 Antes de efetuar a inscri\u00e7\u00e3o, o candidato dever\u00e1 conhecer o edital e  certificar-se de que preenche todos os requisitos exigidos. Uma vez efetivada a inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 permitida, em hip\u00f3tese alguma, a sua altera\u00e7\u00e3o. 3.2. Os professores interessados em participar do processo dever\u00e3o  requerer sua inscri\u00e7\u00e3o na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Pl\u00e1cido  de Castro, situada \u00e0 Rua Epit\u00e1cio Pessoa, 1105 \u2013 Bairro Centro, CEP:  69928000, a partir das 7:00 as 11:00 horas e de 13:00 as 17:00 horas,  nos dias 01 e 02 de setembro, sendo que no dia 03 de setembro o hor\u00e1rio ser\u00e1 de 07:00 as 13:00 horas, tendo em m\u00e3os os documentos de  identifica\u00e7\u00e3o (RG e CPF), matr\u00edcula funcional, endere\u00e7o residencial e  eletr\u00f4nico, dentre outras informa\u00e7\u00f5es que ser\u00e3o solicitadas.  3.3. Ao finalizar a solicita\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o, os interessados dever\u00e3o  assinar o requerimento de inscri\u00e7\u00e3o e entreg\u00e1-lo at\u00e9 o final do prazo indicado no item 3.2 no local descritos no anexo II, no hor\u00e1rio de 7h \u00e0s 11h  e de 13h \u00e0s 17h juntamente com os documentos comprobat\u00f3rios em  envelope aberto, para confer\u00eancia, atendendo aos crit\u00e9rios estabelecidos nos itens abaixo: 3.3.1. C\u00f3pia do documento de identidade, CPF e do diploma de conclus\u00e3o  do curso superior de licenciatura plena, conforme descrito no item 1.2 \u2013II.  3.3.2. Comprova\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s de declara\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de  Administra\u00e7\u00e3o de Pl\u00e1cido de Castro, de n\u00e3o condena\u00e7\u00e3o em processo  administrativo nos \u00faltimos 5 (cinco) anos. 3.3.3. Comprova\u00e7\u00e3o de efetivo exerc\u00edcio no cargo ocupado, por per\u00edodo  m\u00ednimo de 03 (tr\u00eas) anos, na condi\u00e7\u00e3o de servidor do quadro permanente da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Pl\u00e1cido de Castro, atrav\u00e9s  de declara\u00e7\u00e3o expedida pelo \u00f3rg\u00e3o setorial do Departamento de Recursos Humanos da Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro - Acre.  3.4. As inscri\u00e7\u00f5es deferidas ser\u00e3o divulgadas no dia 06 de setembro de  2021, publicadas no Di\u00e1rio Oficial do Estado e no site da Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro - Acre, sendo admitida a possibilidade de  corre\u00e7\u00e3o, por meio de recurso interposto pelos interessados, em requerimento devidamente justificado, e endere\u00e7ado \u00e0 Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o, no dia 08 de setembro de 2021, das 7h \u00e0s 11h e 13h \u00e0s  17h. A homologa\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o divulgadas no dia 8 de setembro de 2021, a partir das 17h. 3.4.1. O julgamento dos recursos ser\u00e1 realizado pela Comiss\u00e3o Organizadora e o resultado ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado e no  site da Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro - Acre, bem como nos  murais da SEMED e  Prefeitura Municipal, no dia 08 de agosto de 2021.  3.5. No requerimento da inscri\u00e7\u00e3o o interessado dever\u00e1 declarar como  sendo verdadeiras as informa\u00e7\u00f5es fornecidas, estando ciente de que,  se constatada qualquer contradi\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 sumariamente eliminado do  processo, a qualquer tempo, podendo responder a processo administrativo disciplinar, na forma da Lei.  3.6. A inscri\u00e7\u00e3o do (a) candidato (a) implica no pr\u00e9vio conhecimento e  na plena aceita\u00e7\u00e3o das normas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital,  das instru\u00e7\u00f5es espec\u00edficas para exercer a fun\u00e7\u00e3o e das demais informa\u00e7\u00f5es que porventura venham a ser divulgadas, das quais o (a) candidato (a) n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento, com ren\u00fancia expressas de  quaisquer outras regras ou normas.  3.7. O (a) candidato (a) \u00e9 respons\u00e1vel por todas as informa\u00e7\u00f5es prestadas no requerimento de inscri\u00e7\u00e3o, assim como por sua veracidade,  arcando com as consequ\u00eancias de eventuais erros de preenchimento.  3.8. \u00c9 imprescind\u00edvel a impress\u00e3o do documento de confirma\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o realizada,  ap\u00f3s a homologa\u00e7\u00e3o da lista de inscri\u00e7\u00f5es para fins  de matr\u00edcula no curso preparat\u00f3rio e para acesso ao local de aplica\u00e7\u00e3o  do exame de certifica\u00e7\u00e3o.  3.9. \u00c9 expressamente vedada qualquer altera\u00e7\u00e3o em seu conte\u00fado depois de finalizada a inscri\u00e7\u00e3o.  3.10. N\u00e3o ser\u00e3o aceitas inscri\u00e7\u00f5es por via postal ou fac-s\u00edmile, nem em  car\u00e1ter condicional. 3.11 As informa\u00e7\u00f5es relativas ao Processo de Certifica\u00e7\u00e3o estar\u00e3o dispon\u00edveis no site eletr\u00f4nico da Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro  - Acre https://www.placidodecastro.ac.gov.br/.  4. DO CURSO PREPARAT\u00d3RIO  4.1. O Curso Preparat\u00f3rio ter\u00e1 car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e ser\u00e1 oferecido na modalidade presencial, com 04 (quatro) disciplinas de aprendizagem, com  dura\u00e7\u00e3o de sessenta horas, no per\u00edodo de 13 a 17 de setembro de 2021.  4.2. As matr\u00edculas dos candidatos devidamente inscritos no processo de  certifica\u00e7\u00e3o ser\u00e3o realizadas pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de  Pl\u00e1cido de Castro, no per\u00edodo de 9 a 10 de setembro de 2021.  4.3. Ser\u00e1 considerado aprovado, o candidato que obtiver no m\u00ednimo  80% de frequ\u00eancia em cada disciplina do curso e que obtiverem desempenho de no m\u00ednimo 70% (setenta por cento) nas quest\u00f5es avaliativas.  4.4. O resultado preliminar da avalia\u00e7\u00e3o final dos candidatos no Curso  Preparat\u00f3rio ser\u00e1 divulgado no dia 30 de setembro de 2021, por meio do  site https://www.placidodecastro.ac.gov.br/ e no Di\u00e1rio Oficial do Estado,  sendo admitida a possibilidade de corre\u00e7\u00e3o por meio de recurso interposto pelos interessados, em requerimento na Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o, no endere\u00e7o Rua Epit\u00e1cio Pessoa, 1105 \u2013 Bairro Centro, no  dia 01 de outubro de 2021 das 7h \u00e0s 11h e das 14h \u00e0s 17h.  4.4.1. O julgamento dos recursos ser\u00e1 realizado pela Comiss\u00e3o Organizadora e o resultado final ser\u00e1 divulgado do dia 04 de outubro de 2021. 4.4.2. O resultado final ser\u00e1 divulgado no dia 05 de outubro de 2021.  4.4.3. Os candidatos aprovados no curso receber\u00e3o certificado expedido pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Pl\u00e1cido de Castro.  5. DO EXAME DE CERTIFICA\u00c7\u00c3O  5.1. O Exame de Certifica\u00e7\u00e3o tem car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio  e ser\u00e1 aplicado presencialmente aos candidatos que obtiveram a frequ\u00eancia m\u00ednima de 80% no curso preparat\u00f3rio e constitui-se de uma prova  objetiva com 40 (quarenta) quest\u00f5es de m\u00faltipla escolha, com peso 2  (dois), elaboradas de acordo com os conte\u00fados do curso preparat\u00f3rio,  valendo 80 (oitenta) pontos  5.2. O exame ser\u00e1 realizado no hor\u00e1rio de 8h \u00e0s 12h do dia 20 de setembro de 2021, nos locais indicados no anexo II.  5.3. Ser\u00e1 atribu\u00edda nota zero \u00e0 quest\u00e3o do exame de m\u00faltipla escolha cuja resposta n\u00e3o corresponder ao gabarito oficial ou que contiver  emenda, rasura ou mais de uma ou nenhuma resposta assinalada.  5.4. O resultado preliminar do exame de certifica\u00e7\u00e3o ser\u00e1 divulgado no  dia 30 de setembro e homologado no dia 05 de outubro de 2021 no site  da Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre e no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, sendo admitida a possibilidade de corre\u00e7\u00e3o por meio de recurso interposto pelos interessados, em requerimento devidamente justificado, no per\u00edodo de 01 de outubro de 2021, das 07:00 \u00e0s 13:00 horas. 5.4.1. O julgamento dos recursos ser\u00e1 realizado pela Comiss\u00e3o Organizadora e o resultado ser\u00e1 publicado no site Prefeitura Municipal de  Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre e no Di\u00e1rio Oficial do Estado no dia 4 de outubro de 2021.  5.4.2. O resultado definitivo da Prova Objetiva dos candidatos ser\u00e1 divulgado no dia 5 de outubro de 2021, no site Prefeitura Municipal de  Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre  e no Di\u00e1rio Oficial do Estado.  5.4.3. A divulga\u00e7\u00e3o da classifica\u00e7\u00e3o preliminar dos candidatos ser\u00e1 publicada no dia 30 de setembro de 2021, no site Prefeitura Municipal de  Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre e no Di\u00e1rio Oficial do Estado, sendo admitida a  possibilidade de reclassifica\u00e7\u00e3o por meio de recursos interpostos pelos  interessados, em requerimento devidamente justificado, no dia 01 de  outubro de 2021, das 07:00 \u00e0s 13:00 horas. 5.4.4. O resultado final e classifica\u00e7\u00e3o dos candidatos ap\u00f3s a an\u00e1lise,  deferimento ou indeferimento dos recursos, ser\u00e1 divulgado no dia 05 de  outubro e homologado no dia 07 de outubro de 2021.  6. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE REALIZA\u00c7\u00c3O DO EXAME DE CERTIFICA\u00c7\u00c3O  6.1. Nenhum (a) candidato (a) far\u00e1 o exame fora do dia, hor\u00e1rio e locais  fixados neste Edital.  6.2. N\u00e3o haver\u00e1, sob qualquer pretexto, segunda chamada nem justificativa de falta, sendo considerado (a) eliminado (a) do Processo de  Certifica\u00e7\u00e3o o (a) candidato (a) que faltar ao exame.  6.3. O (a) candidato (a) n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento dos locais  de realiza\u00e7\u00e3o do exame como justificativa por sua aus\u00eancia.  6.3.1. O n\u00e3o comparecimento ao exame, qualquer que seja o motivo,  ser\u00e1 considerado como desist\u00eancia do (a) candidato (a) e resultar\u00e1 em  sua autom\u00e1tica elimina\u00e7\u00e3o do Processo de Certifica\u00e7\u00e3o.  6.4. O fechamento dos port\u00f5es ocorrer\u00e1 30 (trinta) minutos antes do in\u00edcio do exame, ap\u00f3s o qual n\u00e3o ser\u00e1 permitida a entrada dos candidatos,  em qualquer hip\u00f3tese.  6.5. N\u00e3o ser\u00e1 permitido o ingresso de pessoas estranhas ao Processo  de Certifica\u00e7\u00e3o no local de exame.  6.6. O candidato dever\u00e1 comparecer ao local de exame com anteced\u00eancia m\u00ednima de uma hora do hor\u00e1rio determinado para seu in\u00edcio, com o  fito de verificar a sala para a qual foi designado.  6.6.1. A designa\u00e7\u00e3o das salas far-se-\u00e1 por ordem alfab\u00e9tica.  6.6.2. O (a) candidato (a) dever\u00e1 comparecer ao local do exame munido  do comprovante de inscri\u00e7\u00e3o, de caneta esferogr\u00e1fica transparente de  tinta azul ou preta e de documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o original, que  dever\u00e1 conter fotografia e assinatura e estar em perfeitas condi\u00e7\u00f5es  permitindo identifica\u00e7\u00e3o clara e inequ\u00edvoca.  6.7. Far\u00e1 parte da identifica\u00e7\u00e3o mencionada no item anterior a verifica\u00e7\u00e3o do n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o em lista espec\u00edfica.  6.8. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos protocolos ou quaisquer outros documentos que  impossibilitem a identifica\u00e7\u00e3o do (a) candidato (a), bem como a verifica\u00e7\u00e3o de sua assinatura.  6.9. Caso o (a) candidato (a) esteja impossibilitado (a) de apresentar,  no dia de realiza\u00e7\u00e3o do exame, documento de identidade original, por  motivo de perda, roubo ou furto, dever\u00e1 ser apresentado documento  que ateste o registro da ocorr\u00eancia em \u00f3rg\u00e3o policial, expedido h\u00e1, no  m\u00e1ximo, trinta dias, com preenchimento de declara\u00e7\u00e3o atestando a autenticidade e veracidade da informa\u00e7\u00e3o prestada.  6.10. N\u00e3o haver\u00e1 prorroga\u00e7\u00e3o do tempo previsto para a aplica\u00e7\u00e3o do  exame, inclusive aquele decorrente de afastamento do candidato da  sala de aplica\u00e7\u00e3o.  6.11. Em nenhuma hip\u00f3tese haver\u00e1 substitui\u00e7\u00e3o do Caderno de Quest\u00f5es e do Cart\u00e3o de Respostas em raz\u00e3o de rasuras provocadas pelo  candidato, sendo de sua inteira responsabilidade os preju\u00edzos advindos  de marca\u00e7\u00f5es efetuadas incorretamente, emendas ou rasuras, ainda  que leg\u00edveis.  6.12. Durante a realiza\u00e7\u00e3o do exame, n\u00e3o ser\u00e1 permitida a comunica\u00e7\u00e3o entre os candidatos.  6.13. N\u00e3o ser\u00e1 permitida durante a realiza\u00e7\u00e3o do exame a utiliza\u00e7\u00e3o de  livros, c\u00f3digos, manuais, anota\u00e7\u00f5es, impressos ou qualquer outro material de consulta, inclusive consulta \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o comentada ou anotada.  6.14. O candidato n\u00e3o poder\u00e1 utilizar no local de aplica\u00e7\u00e3o do exame:  telefone celular, bip, walkman, receptor/transmissor, gravador, agenda  eletr\u00f4nica, notebook, palmtop, tablet, rel\u00f3gio digital com receptor, m\u00e1quinas calculadoras, ou qualquer outro meio de comunica\u00e7\u00e3o ativa ou  passiva, sob pena de ser exclu\u00eddo do Processo de Certifica\u00e7\u00e3o.  6.15. Somente depois de decorrida uma hora do in\u00edcio do exame, o  candidato poder\u00e1 retirar-se da sala, mesmo que tenha desistido do Processo de Certifica\u00e7\u00e3o.  6.16. Ao terminar o exame, o candidato entregar\u00e1 ao fiscal de sala o  Caderno de Quest\u00f5es e o Cart\u00e3o de Respostas devidamente assinado.  6.17. O candidato n\u00e3o poder\u00e1 levar consigo o Caderno de Quest\u00f5es.  6.18. Os 03 (tr\u00eas) \u00faltimos candidatos dever\u00e3o permanecer em sala,  sendo liberados somente quando todos tiverem conclu\u00eddo a Prova ou o  tempo tiver se esgotado, e ap\u00f3s terem registrados seus nomes na Ata  do exame pela fiscaliza\u00e7\u00e3o.  6.19. Qualquer observa\u00e7\u00e3o por parte dos candidatos ser\u00e1 igualmente lavrada  na Ata, ficando seus nomes e n\u00fameros de inscri\u00e7\u00e3o registrados pelos fiscais. 7. DA EXCLUS\u00c3O DO PROCESSO DE CERTIFICA\u00c7\u00c3O  7.1 - Ser\u00e1 exclu\u00eddo do Processo de Certifica\u00e7\u00e3o o (a) candidato (a) que:  I. Faltar ou chegar atrasado (a) ao exame.  II. Estabelecer comunica\u00e7\u00e3o com outros candidatos, tentar ou usar  meios il\u00edcitos ou fraudulentos, efetuar empr\u00e9stimos de material ou, ainda, praticar atos de indisciplina ou desrespeitar as demais normas contidas neste Edital.  III. Dispensar tratamento incorreto ou descort\u00eas a qualquer membro da  Comiss\u00e3o ou autoridade presente \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o da prova, bem como perturbar, de qualquer modo, a ordem dos trabalhos, incorrendo em comportamento indevido.  IV. Deixar de apresentar qualquer dos documentos que atendam aos  requisitos estipulados neste Edital.  7.2 - Al\u00e9m dos motivos previstos no item 6.1, ser\u00e1 eliminado do processo de sele\u00e7\u00e3o o candidato que na realiza\u00e7\u00e3o do exame:  I. Utilizar ou manter ligado, no local da prova, telefone celular, bip, walkman, r\u00e1dio, receptor/transmissor, gravador, agenda eletr\u00f4nica, notebook, calculadora, palmtop, tablet, rel\u00f3gio digital com receptor ou qualquer outro meio de comunica\u00e7\u00e3o ativa ou passiva.  II. Utilizar-se, no decorrer da prova, de qualquer fonte de consulta ou for  flagrado em comunica\u00e7\u00e3o verbal, escrita ou gestual com outro candidato.  III. Ausentar-se da sala, a qualquer tempo, portando o Caderno de  Quest\u00f5es ou Cart\u00e3o de Respostas.  IV. Ausentar-se da sala, ap\u00f3s ter assinado a lista de presen\u00e7a, sem o  acompanhamento do fiscal.  V. Recusar-se a entregar o Caderno de Quest\u00f5es e o Cart\u00e3o de Respostas, ao t\u00e9rmino do tempo destinado \u00e0 sua realiza\u00e7\u00e3o.  VI. Deixar de assinar, concomitantemente, o Caderno de Quest\u00f5es, o  Cart\u00e3o de Respostas e a lista de presen\u00e7a.  VII. Quebrar o sigilo do exame mediante qualquer sinal que possibilite  a identifica\u00e7\u00e3o.  8. DOS RECURSOS  8.1. O candidato com a inscri\u00e7\u00e3o deferida e que se julgar prejudicado  em qualquer outra fase da certifica\u00e7\u00e3o poder\u00e1 recorrer de acordo com as  datas previstas neste edital, com requerimento no endere\u00e7o da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Pl\u00e1cido de Castro com fundamenta\u00e7\u00e3o,  direcionados \u00e0 Comiss\u00e3o Organizadora do Processo de Certifica\u00e7\u00e3o. 9. DO RESULTADO FINAL DO PROCESSO DE CERTIFICA\u00c7\u00c3O  9.1. O Resultado Final do Processo de Certifica\u00e7\u00e3o e a Homologa\u00e7\u00e3o ser\u00e3o  publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre e disponibilizados no site  da Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, https://www.placidodecastro.ac.gov.br/ respeitando rigorosamente a ordem de classifica\u00e7\u00e3o.  9.2. No caso de igualdade de pontua\u00e7\u00e3o para classifica\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s observ\u00e2ncia do disposto no par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 27, da Lei n\u00ba 10.741, de  01/10/2003 (estatuto do Idoso), sendo considerada, para esse fim, a data  de realiza\u00e7\u00e3o da Prova Objetiva, dar-se-\u00e1 prefer\u00eancia sucessivamente ao  candidato que obtiver: a) maior n\u00famero de pontos na Prova Objetiva;  b) persistindo o empate, ter\u00e1 prefer\u00eancia o candidato com mais idade, considerando dia, m\u00eas, ano e, se necess\u00e1rio, hora e minuto do nascimento.  10. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS  10.1. O prazo de validade do Processo de Certifica\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de quatro anos,  contado a partir da publica\u00e7\u00e3o do resultado final, sem prorroga\u00e7\u00e3o.  10.2. A Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Pl\u00e1cido de Castro se reserva o direito de promover as corre\u00e7\u00f5es que se fizerem necess\u00e1rias  em qualquer fase do Processo de Certifica\u00e7\u00e3o, ou posterior a ele, em  raz\u00e3o de atos ou fatos n\u00e3o previstos, respeitados os princ\u00edpios que norteiam a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica.  10.3. A Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Pl\u00e1cido de Castro divulgar\u00e1,  sempre que necess\u00e1rio, normas complementares e avisos oficiais sobre o  processo.  10.4. A presta\u00e7\u00e3o de declara\u00e7\u00e3o falsa, inexata e a n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o de  qualquer documento exigido importar\u00e1 em insubsist\u00eancia de inscri\u00e7\u00e3o,  nulidade de habilita\u00e7\u00e3o e perda dos direitos decorrentes, sem preju\u00edzo  das san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis \u00e0 falsidade de declara\u00e7\u00e3o, ainda que o fato seja  constatado posteriormente.  10.5. Este Edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o na Internet no site do Di\u00e1rio Oficial  do Estado do Acre - www.diario.ac.gov.br e no site da Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, https://www.placidodecastro.ac.gov.br/ 10.6. Os casos omissos ou situa\u00e7\u00f5es n\u00e3o previstas neste Edital ser\u00e3o  resolvidos pela Comiss\u00e3o Organizadora do Processo de Certifica\u00e7\u00e3o.  Pl\u00e1cido de Castro - Acre, 23 de Agosto de 2021.  Camilo da Silva Prefeito Municipal de Pl\u00e1cido de Castro Francenilda de Souza Marques Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Pl\u00e1cido de Castro Dec. Mun. n\u00ba 002/2021 ANEXO I \u2013 CRONOGRAMA ANEXO II \u2013 LOCAL PARA REALIZA\u00c7\u00c3O DO CURSO PREPARATORIO  E DO EXAME DE CERTIFICA\u00c7\u00c3O ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO SECRETARIA MUNICIPAL DE COMPRAS E LICITA\u00c7\u00d5ES  AVISO DE ADIAMENTO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO n\u00ba 002/2021  O Pregoeiro no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es torna p\u00fablico o ADIAMENTO,  (falha na publica\u00e7\u00e3o do aviso da licita\u00e7\u00e3o no DOU) da sess\u00e3o do Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico n\u00ba 002/2021, objetivando  a aquisi\u00e7\u00e3o de Maquin\u00e1rio (Trator  de Esteira) para atender a Secretaria Municipal de Desenvolvimento  Agr\u00e1rio da Prefeitura de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Conv\u00eanio n\u00ba 904964/2020.  Designando desde j\u00e1 nova data de Entrega das Propostas: a partir de  24/08/2021, no site www.comprasnet.gov.br. Abertura das Propostas:  03/09/2021, \u00e0s 11h00 no site www.comprasnet.gov.br (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Pl\u00e1cido de Castro \u2013 AC, 24 de agosto de 2021. Thiago Chavier do Vale Pregoeiro ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO SECRETARIA MUNICIPAL DE COMPRAS E LICITA\u00c7\u00d5ES  AVISO DE ADIAMENTO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO n\u00ba 002/2021  O Pregoeiro no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es torna p\u00fablico o ADIAMENTO, (falha  na publica\u00e7\u00e3o do aviso da licita\u00e7\u00e3o no DOU) da sess\u00e3o do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 002/2021, objetivando  a aquisi\u00e7\u00e3o de Maquin\u00e1rio (Trator de Esteira)  para atender a Secretaria Municipal de Desenvolvimento Agr\u00e1rio da Prefeitura de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Conv\u00eanio n\u00ba 904964/2020. Designando desde  j\u00e1 nova data de Entrega das Propostas: a partir de 24/08/2021, no site www. comprasnet.gov.br. Abertura das Propostas: 03/09/2021, \u00e0s 11h00 no site  www.comprasnet.gov.br (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Pl\u00e1cido de Castro \u2013 AC, 24 de agosto de 2021. Thiago Chavier do Vale Pregoeiro ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO SECRETARIA MUNICIPAL DE COMPRAS E LICITA\u00c7\u00d5ES  AVISO DE ADIAMENTO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO n\u00ba 003/2021  O Pregoeiro no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es torna p\u00fablico o ADIAMENTO,  (falha na publica\u00e7\u00e3o do aviso da licita\u00e7\u00e3o no DOU) da sess\u00e3o do Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico n\u00ba 003/2021, objetivando a aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo rodovi\u00e1rio,  02 (dois) caminh\u00f5es para atender a Secretaria Municipal de Desenvolvimento Agr\u00e1rio da Prefeitura de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Conv\u00eanio n\u00ba  904964/2020. Designando desde j\u00e1 nova data de Entrega das Propostas: a partir de 25/08/2021, no site www.comprasnet.gov.br. Abertura  das Propostas: 08/09/2021, \u00e0s 11h00 no site www.comprasnet.gov.br  (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Pl\u00e1cido de Castro \u2013 AC, 25 de agosto de 2021. Thiago Chavier do Vale Pregoeiro ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO SECRETARIA MUNICIPAL DE COMPRAS E LICITA\u00c7\u00d5ES  AVISO DE ADIAMENTO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO n\u00ba 004/2021  O Pregoeiro no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es torna p\u00fablico o ADIAMENTO,  (falha na publica\u00e7\u00e3o do aviso da licita\u00e7\u00e3o no DOU) da sess\u00e3o do Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico n\u00ba 004/2021, objetivando a aquisi\u00e7\u00e3o de Maquinas e equipa- mentos agr\u00edcolas (01 p\u00e1 carregadeira, 01 retroescavadeira e 02 caminh\u00f5es) para atender as demandas da Secretaria Municipal de Obras  e Servi\u00e7os Urbanos   \u2013 Conv\u00eanio n\u00ba 892162/2019. Designando desde  j\u00e1 nova data de Entrega das Propostas: a partir de 25/08/2021, no site  www.comprasnet.gov.br. Abertura das Propostas: 13/09/2021, \u00e0s 11h00  no site www.comprasnet.gov.br (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Pl\u00e1cido de Castro \u2013 AC, 25 de agosto de 2021. Thiago Chavier do Vale Pregoeiro ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO SECRETARIA MUNICIPAL DE COMPRAS E LICITA\u00c7\u00d5ES  AVISO DE ADIAMENTO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO n\u00ba 005/2021  O Pregoeiro no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es torna p\u00fablico o ADIAMENTO, (falha  na publica\u00e7\u00e3o do aviso da licita\u00e7\u00e3o no DOU) da sess\u00e3o do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 005/2021, objetivando  a aquisi\u00e7\u00e3o de Maquinas e equipamentos  agr\u00edcolas (01 grade aradora e 01 p\u00e1 carregadeira) para atender a Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os Urbanos \u2013 Conv\u00eanio n\u00ba 889762/2019.  Designando desde j\u00e1 nova data de Entrega das Propostas: a partir de  25/08/2021, no site www.comprasnet.gov.br. Abertura das Propostas:  16/09/2021, \u00e0s 11h00 no site www.comprasnet.gov.br (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Pl\u00e1cido de Castro \u2013 AC, 25 de agosto de 2021. Thiago Chavier do Vale Pregoeiro ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO SECRETARIA MUNICIPAL DE COMPRAS E LICITA\u00c7\u00d5ES  AVISO DE REABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 001/2021 \u2013 CPL 01 Objeto: Delega\u00e7\u00e3o de 40 (Quarenta) PERMISS\u00d5ES PARA VE\u00cdCULO A  MOTOR DE ALUGUEL, PARA SERVI\u00c7OS DE TRANSPORTE INDIVIDUAL DE PASSAGEIROS, POR T\u00c1XI (T\u00e1xi-Lota\u00e7\u00e3o e T\u00e1xi-Convencional), no Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro - Acre. Data e Hor\u00e1rio de recebimento da Proposta: 05 de outubro de 2021, \u00e0s  09h00min (Hor\u00e1rio local). Local: Prefeitura de Pl\u00e1cido de Castro/AC, Rua Epit\u00e1cio Pessoa, n\u00ba  146 \u2013 Centro. Retirada do Edital: O presente edital poder\u00e1 ser obtido na sede da Prefeitura, no per\u00edodo de 17/08 a 04/10/2021 ou via solicita\u00e7\u00e3o no e-mail:  licitaplacido.ac@gmail.com e nos sites: www.placidodecastro.ac.gov.br  e http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ (TCE/AC - LICON). Pl\u00e1cido de Castro \u2013 AC, 24 de agosto de 2021. Max L\u00e2nio Oliveira de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Compras e Licita\u00e7\u00f5es Decreto 126/2021 "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL CONSELHO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA MULHER DE PORTO ACRE ATA DA ELEI\u00c7\u00c3O DA DIRETORIA DO CONSELHO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA MULHER DE PORTO ACRE\u2013CMDM /AC, PARA O BI\u00caNIO  2021/2023. Aos vinte e quatro dias do m\u00eas de junho do ano de dois mil e vinte  um , \u00e0s dez horas da manh\u00e3 , na C\u00e2mara Municipal de Porto Acre \u2013  AC, sito \u00e0 Rua Avenida Chico Rabelo n\u00ba 56- centro CEP: 69927-000  \u2013 na Cidade de Porto Acre\u2013 AC, reuniram-se os representantes do Poder P\u00fablico e Sociedade Civil, para eleger o Conselho do Direito da  Mulher de Porto Acre, deu-se in\u00edcio a elei\u00e7\u00e3o da nova  Diretoria do  Conselho Municipal dos Direitos da Mulher de Porto Acre - CDM/AC  para iniciar os trabalhos foi composto \u00e0 mesa com a Coordenadora  de Pol\u00edtica para as Mulheres, a Senhora Maria Sara Souza da Silva,  onde foi iniciado o processo de forma\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de  Pol\u00edticas P\u00fablicas para as Mulheres de Porto Acre. O conselho foi composto; pelo poder p\u00fablico, da organiza\u00e7\u00e3o de pol\u00edtica para Mulheres de  Porto Acre. Titular - Elisabete dos Santos da Silva (CPF-340.258.63200) e Suplente - Maria Sara Souza da Silva (CPF-594.793.962-20); da  Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA; Titular - Maria Jaidilene de  Souza Ara\u00fajo (CPF-678.407.012-72) Suplente - Sandra da Silva Alves  (CPF-778.803.312-04) da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEMEC;  Titular - L\u00e9rida Oliveira dos Santos Nascimento (CPF-979.629.022.72)  Suplente - C\u00e9lia Maria Ara\u00fajo dos Santos (CPF-013.013.202.00) da Secretaria Municipal da Assit\u00eancia Social - SEMAAS; Titular - Ana Lima  de Souza (CPF-62961462215) Suplente - Jacqueline Braga da Silva  (CPF-605.649.382-20) da Sociedade Civil, SINTEAC; Titular \u2013 Maria  Almira da Silva Lima (CPF-390.973.402-25) Suplente - Maria e Nazar\u00e9 Carneiro da Silva (CPF-339.770.382-49) da Associa\u00e7\u00e3o Sonho Meu;  Titular Elisabete dos Santos da Silva(CPF-340.258.632-00) Suplente -  Maria In\u00eas Guimar\u00e3es dos Santos (CPF-308.548.492-20) do Grupo de  Mulheres, Associa\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os e Artes da Vila do V; Titular \u2013 Nadir  Alves Barros de Souza (CPF-667.209.152-15) Suplente \u2013 Maria Jucelir  da Silva (CPF-627.283.932-49) da Associa\u00e7\u00e3o Col\u00f4nia dos Pescadores;  Titular - Terezinha Pereira da Silva Lima (CPF-217.121.312-49) Suplente \u2013 Maria Aparecida da Silva Nogueira (CPF-435.315.632-20). Ap\u00f3s a  constru\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal dos Direitos da Mulher, em seguida  foi realizada a composi\u00e7\u00e3o da mesa diretora, respeitando as Igualdades  parit\u00e1rias conforme determina\u00e7\u00e3o regimental. Por unanimidade foram  eleitas Presidente; Elisabete dos Santos da Silva; Vice-presidente - Maria Sara Souza da Silva e Secret\u00e1ria Executiva - L\u00e9rida Oliveira dos  Santos Nascimento, ficando todos ajustados, encerra-se essa reuni\u00e3o  com a assinatura de todos os Presentes. Elisabete dos Santos da Silva Presidente Eleita do CMDM/AC Maria Sara Souza da Silva Vice \u2013 Presidente Eleita do CMDM/AC L\u00e9rida Oliveira dos Santos Nascimento Secret\u00e1ria Executiva do CMDM /AC ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE PREFEITURA DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O Demonstrativo de Funcion\u00e1rios P\u00fablicos: servidores efetivos e tempor\u00e1rios da  Prefeitura de Porto Acre, em Gozo de F\u00e9rias no m\u00eas de JUNHO de 2021. SEGUNDA PUBLICA\u00c7\u00c3O Para conhecimentos e demais providencias cab\u00edveis. Porto Acre-AC, 20 de julho de 2021. Joanne Mendes D. de Andrade Secret\u00e1ria Mun. de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1.883/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE PREFEITURA DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O Demonstrativo de Funcion\u00e1rios P\u00fablicos: servidores efetivos e tempor\u00e1rios da  Prefeitura de Porto Acre, em Gozo de F\u00e9rias no m\u00eas de JULHO de 2021. Para conhecimentos e demais providencias cab\u00edveis. Porto Acre-AC, 30 de julho de 2021. Joanne Mendes D. de Andrade Secret\u00e1ria Mun. de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1.883/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 016/2021 O Prefeito Municipal de Porto Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele  conferidas, em conformidade com a Lei Federal n\u00ba 10.520/2002, e no  que lhe couber na Lei de Licita\u00e7\u00f5es n\u00ba 8.666/93, e CONSIDERANDO: o  julgamento da licita\u00e7\u00e3o realizado pelo Pregoeiro do munic\u00edpio, a emiss\u00e3o de Parecer Jur\u00eddico e do Controle Interno Municipal favor\u00e1veis,  RESOLVE: ADJUDICAR os itens do edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL  SRP N\u00ba 016/2021, tendo como objeto o Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Consumo (Hospitalar, Odontol\u00f3gico e Laborat\u00f3rio) para atendimento das necessidades da Secretaria Municipal de  Sa\u00fade e Saneamento do Mun\u00edcipio de Porto Acre, conforme consta no  Processo n\u00ba 038/2021, em atendimento ao disposto no inciso XXI do  Art. 4\u00ba da Lei 10.520/02 em raz\u00e3o da exist\u00eancia de recurso administrativo, em favor das empresas: LABNORTE CIRURGICA E DIAGNOSTICA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, inscrita no CNPJ sob o  n\u00ba 03.033.345/0001-30, vencedora com valor global de R$ 122.066,30  (cento e vinte e dois mil e sessenta e seis reais e trinta centavos), J. S.  NUNES - EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 40.802.993/0001-30, vencedora com valor global de R$ 455.518,00 (quatrocentos e cinquenta e  cinco mil e quinhentos e dezoito reais), MEDPLUS COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O - LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 10.193.608/000133, vencedora com valor global de R$ 243.976,00 (duzentos e quarenta  e tr\u00eas mil e novecentos e setenta e seis reais), MD IMP. E EXP. - EIRELI,  inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 27.664.758/0001-80, vencedora com valor  global de R$ 42.924,00 (quarenta e dois mil e novecentos e vinte e quatro reais) e J. V. NOGUEIRA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA,  inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 27.896.988/0001-75, vencedora com valor  global de R$ 138.047,20 (cento e trinta e oito mil e quarenta e sete reais  e vinte centavos) e realizar a HOMOLOGA\u00c7\u00c3O do presente processo  licitat\u00f3rio em favor das referidas empresas vencedoras. Porto Acre-AC, 24 de agosto de 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito Municipal de Porto Acre ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL AVISO DE CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA SESS\u00c3O DE ABERTURA DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS.  TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 002/2021 A Prefeitura Municipal de Porto Acre, por interm\u00e9dio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, designada pelo Decreto Municipal n\u00ba. 1.870,  de 04/01/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, edi\u00e7\u00e3o  n\u00b012.956 do dia 08/01/2021, TORNA P\u00daBLICO aos licitantes participantes da TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 002/2021, pelo regime de Empreitada  por Pre\u00e7o Global, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o, tendo como objeto a  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para Constru\u00e7\u00e3o de Rodovi\u00e1ria  na Vila Caquet\u00e1, no Munic\u00edpio de Porto Acre-AC, referente ao Conv\u00eanio (SICONV) N\u00b0 892965/2019 \u2013 Minist\u00e9rio da Defesa, conforme Processo Administrativo n\u00ba. 048/2021, que considerando a REN\u00daNCIA  DE INTERPOSI\u00c7\u00c3O DE RECURSO pelas empresas CONSTRUTORA  MACIEL - COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES e R. M. CONSTRUCOES LTDA (\u00fanicas participantes do certame) e CUMPRIDO O PRAZO  RECURSAL estabelecido na al\u00ednea \u201ca\u201d do inciso I do Art. 109 da Lei  8.666/93, a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o RESOLVE dar prosseguimento no andamento do certame. Desse modo, fica marcada para \u00e0s 14h00min do dia 25 de agosto de 2021,  na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de  Porto Acre, a sess\u00e3o para abertura dos envelopes de propostas de pre\u00e7os. Porto Acre \u2013 AC, 24 de agosto de 2021. LINDOMAR DE OLIVEIRA SIQUEIRA Pregoeiro e Presidente da CPL PORTARIA N\u00ba 001/2021 "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO LEI N\u00ba 362/2021, DE 12 DE AGOSTO DE 2021. A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO WALTER - ACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica Municipal,  faz saber que o Plen\u00e1rio votou e aprovou e eu quanto Prefeito sanciono  o seguinte Projeto de Lei:  ART. 1\u00ba fica criado o Conselho Municipal de Pol\u00edticas Culturais- CMPC,  inst\u00e2ncia colegiada permanente, integrante do sistema municipal de cultura, de car\u00e1ter consultivo, deliberativo e fiscalizador, a quem compete. I. Atuar na formula\u00e7\u00e3o de estrat\u00e9gias e no controle da execu\u00e7\u00e3o das  pol\u00edticas p\u00fablicas municipais de cultura; II. Elaborar, aprovar e acompanhar a execu\u00e7\u00e3o do plano municipal de cultura, a  partir das orienta\u00e7\u00f5es aprovadas nas confer\u00eancias municipais de cultura; III. Apreciar e aprovar as diretrizes para aplica\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o dos recursos  do fundo municipal de cultura, quando este for criado; IV. Manifestar-se a respeito da aplica\u00e7\u00e3o de recursos provenientes de  transfer\u00eancias entre os entre da federa\u00e7\u00e3o, em especial eventuais repasses do fundo nacional de cultura e do fundo estadual de cultura,  quando for o caso; V. Propor a cria\u00e7\u00e3o de instrumentos municipais de fomento, incentivo e  financiamento \u00e1 cultura, bem como acompanhar o cumprimento de suas  respectivas diretrizes de funcionamento; VI. Propor a cria\u00e7\u00e3o e acompanhar a efetiva implanta\u00e7\u00e3o das demais estruturas e elementos institucionais constitutivos do sistema municipal de cultura; VII. Articular - se com os demais \u00f3rg\u00e3os integrantes do sistema municipal e dos sistemas estadual e nacional de cultura, bem como com outras  institui\u00e7\u00f5es e entidades voltados atividades culturais; VIII. Propor o desenvolvimento de programas e projetos voltados \u00e1 forma\u00e7\u00e3o de profissionais e gestores de cultura e \u00e1 produ\u00e7\u00e3o, circula\u00e7\u00e3o e  difus\u00e3o de bens e servi\u00e7os culturais; IX. Propor medidas adequadas de prote\u00e7\u00e3o de obras; monumentos e  documentos de valor hist\u00f3rico e art\u00edstico, bem como de arquivos, museus, monumentos naturais e locais de beleza paisag\u00edstica; X. Criar e regulamentar a outorga de t\u00edtulos honor\u00edficos municipais na  \u00e1rea da cultura; XI. Propor medidas destinadas a um maior intercambio cultural com os  demais munic\u00edpios acreanos; XII. Elaborar seu regimento interno; XIII. Estabelecer crit\u00e9rios de como deve ser dispensado o aux\u00edlio as  institui\u00e7\u00f5es e entidades culturais por parte do munic\u00edpio; e XIV. Outras compet\u00eancias que lhe forem atribu\u00eddos por lei ou novas regulamenta\u00e7\u00f5es. ART. 2\u00ba - O CMP ser\u00e1 composto, paritariamente, por 10 (dez) membros  titulares e respectivos suplentes, sendo 01 (um) suplente para cada \u00f3rg\u00e3o ou entidade abaixo: I. DO PODER P\u00daBLICO  Departamento de Cultura Turismo e Lazer  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o;  C\u00e2mara de Vereadores Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o Social do Gabinete do Prefeito; II. DA SOCIEDADE CIVIL Segmento do Artesanato Local; Segmento de M\u00fasica e Dan\u00e7a; Segmento de Literatura e Teatro; Segmento de Cultura Ind\u00edgena; Segmento do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Culturas Populares; Segmentos de Artes Visuais e Audiovisuais; PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO - os assentos destinados aos representantes da  sociedade civil ser\u00e3o ocupados mediante processos democr\u00e1ticos de  elei\u00e7\u00f5es diretas organizadas no \u00e2mbito dos f\u00f3runs municipais setoriais  espec\u00edficos para cada uma das linguagens e ou segmentos art\u00edsticos-  culturais representados no CMPC. ART. 3\u00ba - O mandato dos membros do CMPC ter\u00e1 a dura\u00e7\u00e3o de dois  anos, renov\u00e1vel por igual per\u00edodo, podendo cada conselheiro ser reeleito por mais um mandato; 1- Em caso de vac\u00e2ncia do titular, assume o seu suplente; havendo vac\u00e2ncia tamb\u00e9m na supl\u00eancia, ser\u00e3o nomeados novos conselheiros, titular e  suplente, indicados pelo respectivo segmento, para conclus\u00e3o do mandato. 2. O presidente, o vice-presidente e demais membros das diferentes  inst\u00e2ncias do CMPC ser\u00e3o eleitos, dentre seus membros efetivos, atrav\u00e9s de escrut\u00ednio aberto, pela maioria absoluta de seus membros; ART. 4\u00ba - O CMPC manifestar-se-\u00e1 atrav\u00e9s de delibera\u00e7\u00f5es e ter\u00e1 a  seguinte estrutura:  I - PLEN\u00c1RIO;  II - PRESID\u00caNCIA;  III - VICE-PRESID\u00caNCIA;  IV - C\u00c2MARA TEM\u00c1TICA; V - F\u00d3RUNS E COLEGIADOS SETORIAIS; VI \u2013 SECRETARIA EXECUTIVA. 1- Nas delibera\u00e7\u00f5es do CMPC, em caso de empate, o presidente exercer\u00e1 o voto de minerva. 2- \u00c0s compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es, organiza\u00e7\u00e3o interna e normas de funcionamentos das estruturas que comp\u00f5em o CMPC ser\u00e3o definidas em  regimentos pr\u00f3prio, aprovado pelo seu plen\u00e1rio. ART. 5\u00ba - A fun\u00e7\u00e3o exercida no conselho \u00e9 considerada servi\u00e7o relevante  e ao servidor p\u00fablico que a exercer\u00e3o concedidos todos os meios para  seu desempenho.  PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO - Os membros do CMPC n\u00e3o receber\u00e3o gratifica\u00e7\u00e3o, a n\u00e3o serem di\u00e1rias destinadas a despesas com alimenta\u00e7\u00e3o,  transporte, hospedagem, quando em deslocamento do munic\u00edpio, no  exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o de conselheiro. ART. 6\u00ba - O CMPC ter\u00e1 sede na cidade de Porto Walter e realizar\u00e1 reuni\u00f5es no per\u00edodo e na forma fixados no respectivo regimento interno. ART. 7\u00ba - A cobertura das despesas oriundas das aplica\u00e7\u00f5es do disposto  nesta lei, bem como aquelas inerentes \u00e1 instala\u00e7\u00e3o, ao funcionamento  e \u00e1 manuten\u00e7\u00e3o do CMPC, ser\u00e1 realizada atrav\u00e9s das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rios pr\u00f3prias da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, completadas  se necess\u00e1rio, observadas as disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO - A Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o prestar\u00e1  suporte t\u00e9cnico, administrativo e financeiro ao conselho, para o bom  desempenho de suas atribui\u00e7\u00f5es. ART. 8\u00ba - O Poder P\u00fablico Municipal nomear\u00e1, por decreto, os membros  e implantar\u00e1 o presente conselho no prazo de 60 (sessenta) dias, contados da aprova\u00e7\u00e3o desta lei, ART. 9\u00ba - Esta lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 24 DE AGOSTO DE 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito Registra-se Publica-se Cumpra-se ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO LEI DE DIRETRIZES OR\u00c7AMENT\u00c1RIAS N\u00b0 363/2021. DISP\u00d5E SOBRE AS DIRETRIZES PARA A ELABORA\u00c7\u00c3O E EXECU\u00c7\u00c3O  DA LEI OR\u00c7AMENT\u00c1RIA DE 2022 E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Porto  Walter \u2013 Acre, faz saber que o Plen\u00e1rio votou e aprovou e eu quanto  Prefeito sanciono o seguinte Projeto de Lei: DISPOSI\u00c7\u00c3O PRELIMINAR  Art. 1\u00ba S\u00e3o estabelecidas nesta Lei, em cumprimento ao disposto no art.  165, \u00a7 2\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, na Lei Complementar n\u00ba 101, de 04  de maio de 2000 e na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, as diretrizes or\u00e7ament\u00e1rias do munic\u00edpio de Porto Walter para o exerc\u00edcio financeiro de 2022,  compreendendo orienta\u00e7\u00f5es para: I. As Prioridades e Metas da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal; II. A Estrutura e Organiza\u00e7\u00e3o dos Or\u00e7amentos; III. As Diretrizes para elabora\u00e7\u00e3o, controle e execu\u00e7\u00e3o dos or\u00e7amentos  do Munic\u00edpio e suas Altera\u00e7\u00f5es; IV. As Diretrizes Espec\u00edficas para o Poder Legislativo e Entidades do  Terceiro Setor; V. As Disposi\u00e7\u00f5es Relativas \u00e0 D\u00edvida P\u00fablica Municipal; VI. As Disposi\u00e7\u00f5es Relativas \u00e0s Despesas com Pessoal; VII. As Disposi\u00e7\u00f5es sobre Altera\u00e7\u00f5es na Legisla\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria; e, VIII. Disposi\u00e7\u00f5es Finais. Par\u00e1grafo \u00fanico. Consoante \u00e0s determina\u00e7\u00f5es da LC 101/2000 -  LRF, esta Lei tamb\u00e9m estabelece crit\u00e9rios e formas de limita\u00e7\u00e3o  de empenho no caso de insufici\u00eancia de recursos, bem como as  condi\u00e7\u00f5es e exig\u00eancias para transfer\u00eancia de recursos \u00e0s entidades p\u00fablicas e privadas, do produto de aliena\u00e7\u00f5es e da contra\u00e7\u00e3o  de opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito. CAP\u00cdTULO I DAS PRIORIDADES E METAS DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA MUNICIPAL Art. 2\u00ba As a\u00e7\u00f5es priorit\u00e1rias e respectivas metas f\u00edsicas da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal para o exerc\u00edcio de 2022 est\u00e3o estabelecidas no  Plano Plurianual do Per\u00edodo de 2018 a 2021 e suas altera\u00e7\u00f5es, s\u00e3o as  constantes do Anexo I desta Lei. Par\u00e1grafo \u00fanico. Durante o per\u00edodo de aprecia\u00e7\u00e3o da proposta or\u00e7ament\u00e1ria para 2022 e sua execu\u00e7\u00e3o, o anexo de que trata o caput, poder\u00e1 ser alterado se diante: I. do surgimento de novas a\u00e7\u00f5es ou de situa\u00e7\u00f5es em que haja necessidade da interven\u00e7\u00e3o do Poder P\u00fablico e em decorr\u00eancia de cr\u00e9ditos  adicionais especiais ou extraordin\u00e1rios, este observado o disposto no \u00a7  2\u00ba do art. 167 da CFRB/88; II. da compatibiliza\u00e7\u00e3o da despesa or\u00e7ada com a receita estimada, poder\u00e1 aumentar ou diminuir as metas f\u00edsicas, de forma a assegurar o  equil\u00edbrio das contas p\u00fablicas. Art. 3\u00ba Integram nesta Lei as metas de resultados fiscais que s\u00e3o desdobradas em: I. Anexo de Metas Fiscais, elaborado em conformidade com o art. 4\u00ba, \u00a7\u00a7  1\u00ba e 2\u00ba da Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000, composto: a) pelo demonstrativo das Metas Anuais para o tri\u00eanio 2022-2024; b) pela Evolu\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio L\u00edquido nos \u00faltimos tr\u00eas exerc\u00edcios. II. Anexo de Riscos Fiscais, elaborado em conformidade com o art. 4\u00ba, \u00a7  3\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 101/2000, onde demonstra as provid\u00eancias  com a possibilidade da ocorr\u00eancia de eventos que venham a impactar  negativamente nas contas p\u00fablicas; CAP\u00cdTULO II DA ESTRUTURA E ORGANIZA\u00c7\u00c3O DOS OR\u00c7AMENTOS Art. 4\u00ba A Lei Or\u00e7ament\u00e1ria que estimar\u00e1 as Receitas e fixar\u00e1 as Despesas, compor-se-\u00e1 de: I. Or\u00e7amento Fiscal, contendo a programa\u00e7\u00e3o dos Poderes Legislativo  e Executivo, compreendendo os \u00f3rg\u00e3os de Administra\u00e7\u00e3o Direta e Fundos Municipais. II. Or\u00e7amento da Seguridade Social, formado pelas dota\u00e7\u00f5es destinadas a atender \u00e0s a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade e de assist\u00eancia social e obedecer\u00e1  ao disposto nos arts. 167, inciso XI, 194, 195, 196, 199, 201, 203, 204 e  212, \u00a7 4\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Art. 5\u00ba O or\u00e7amento Municipal tipificado no artigo anterior, bem como  seus cr\u00e9ditos adicionais, ser\u00e1 organizado em conformidade com a Estrutura Organizacional estabelecida em cada Unidade Gestora da Administra\u00e7\u00e3o Municipal, compreendendo: I. As receitas que ser\u00e3o escrituradas de forma que se identifique a arrecada\u00e7\u00e3o segundo as naturezas de receitas e fontes de recursos, na forma prevista na Lei 4.320/1964, e de acordo com o previsto nas Portarias  da Secretaria do Tesouro Nacional. II. As despesas por unidade or\u00e7ament\u00e1ria, detalhada por categoria  de programa\u00e7\u00e3o em seu menor n\u00edvel, com suas respectivas dota\u00e7\u00f5es, o grupo de natureza de despesa, a modalidade de aplica\u00e7\u00e3o e  a fonte de recursos. \u00a7 1\u00ba As categorias de programa\u00e7\u00e3o de que trata o inciso II ser\u00e3o identificadas por programas, atividades, projetos ou opera\u00e7\u00f5es especiais,  e a fun\u00e7\u00e3o e subfun\u00e7\u00e3o, observado o disposto na Portaria n\u00ba 42, de  14 de abril de 1999, sendo evidenciada em cada \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o  governamental. \u00a7 2\u00ba O Munic\u00edpio poder\u00e1 efetuar desdobramentos de n\u00edveis de receitas  observado o disposto no plano de contas padr\u00e3o publicado pelo TCE-AC, com intuito de proporcionar maior transpar\u00eancia a elabora\u00e7\u00e3o e  execu\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento. Art. 6\u00ba A Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual conter\u00e1 o grupo da destina\u00e7\u00e3o de recursos, classificados por Fontes. \u00a7 1\u00ba A fonte de recurso conter\u00e1 a especifica\u00e7\u00e3o e o detalhamento da  fonte, regulamentados pelo Tribunal de Contas do Estado do Acre. \u00a7 2\u00ba Durante a execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, as fontes de recursos previstas  poder\u00e3o ser alteradas ou novas poder\u00e3o ser inclu\u00eddas para atendimentos de suas peculiaridades e utilizadas apenas para atender ao objeto  de sua vincula\u00e7\u00e3o. CAP\u00cdTULO III DAS DIRETRIZES PARA A ELABORA\u00c7\u00c3O E EXECU\u00c7\u00c3O DOS OR\u00c7AMENTOS DO MUNIC\u00cdPIO E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES Se\u00e7\u00e3o I Das Diretrizes Gerais Art. 7\u00ba Em conformidade com esta Lei, obedecendo ao que determina  as normas da Lei Federal n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, o artigo  44, da Lei Federal 10.257/2001 e suas altera\u00e7\u00f5es, e a Lei Complementar Federal n\u00ba 101, de 04 de maio de 2000, a elabora\u00e7\u00e3o do projeto, a  aprova\u00e7\u00e3o e a execu\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento, e de seus cr\u00e9ditos adicionais,  relativo ao exerc\u00edcio de 2022, dever\u00e1 assegurar: I. o princ\u00edpio de justi\u00e7a social, que implica assegurar, na elabora\u00e7\u00e3o e  na execu\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento, projetos e atividades que possam reduzir  as desigualdades entre indiv\u00edduos e regi\u00f5es do Munic\u00edpio, a fim de combater a exclus\u00e3o social; II. o princ\u00edpio de controle social, que implica assegurar a todos os cidad\u00e3os  a participa\u00e7\u00e3o na elabora\u00e7\u00e3o e no acompanhamento do or\u00e7amento; III. o princ\u00edpio de transpar\u00eancia, que implica, al\u00e9m da observa\u00e7\u00e3o do  princ\u00edpio constitucional da publicidade, a utiliza\u00e7\u00e3o dos meios dispon\u00edveis para garantir o real acesso dos mun\u00edcipes \u00e0s informa\u00e7\u00f5es relativas  ao or\u00e7amento; e IV. o princ\u00edpio da economicidade, que implica na rela\u00e7\u00e3o custo-benef\u00edcio  voltado para a efici\u00eancia dos atos de despesa, que conduz uma gest\u00e3o  comprometida com a qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o e a efici\u00eancia dos  servi\u00e7os p\u00fablicos. Art. 8\u00ba A elabora\u00e7\u00e3o do projeto, a aprova\u00e7\u00e3o e a execu\u00e7\u00e3o da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022, ser\u00e3o orientadas no sentido de alcan\u00e7ar o resultado prim\u00e1rio necess\u00e1rio a garantir um caminho de solidez financeira do  Munic\u00edpio de Porto Walter, conforme discriminado no Anexo de Metas  Fiscais desta Lei. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os valores das metas fiscais devem ser considerados  como estimativa, admitindo-se varia\u00e7\u00f5es de forma a acomodar a trajet\u00f3ria que as determine at\u00e9 o envio do Projeto de Lei Or\u00e7ament\u00e1ria para  o exerc\u00edcio de 2022 ao Legislativo Municipal. Art. 9\u00ba A Lei Or\u00e7ament\u00e1ria n\u00e3o conter\u00e1 dispositivo estranho \u00e0 previs\u00e3o  da receita e \u00e0 fixa\u00e7\u00e3o da despesa face \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o Federal, art. 165,  \u00a7 8\u00ba, e a Lei de Responsabilidade Fiscal, n\u00e3o se incluindo na proibi\u00e7\u00e3o  a autoriza\u00e7\u00e3o para abertura de cr\u00e9ditos suplementares e contra\u00e7\u00e3o de  opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito, ainda que por antecipa\u00e7\u00e3o de receita. Se\u00e7\u00e3o II Das Estimativas das Receitas e Fixa\u00e7\u00e3o das Despesas Art. 10 No Projeto de Lei Or\u00e7ament\u00e1ria para o exerc\u00edcio de 2022, a  previs\u00e3o das receitas e a fixa\u00e7\u00e3o das despesas ser\u00e3o or\u00e7adas a pre\u00e7os  vigentes at\u00e9 julho de 2021. \u00a7 1\u00ba As estimativas de receitas ser\u00e3o feitas com a observ\u00e2ncia estrita  das normas t\u00e9cnicas e legais e considerar\u00e3o os efeitos das altera\u00e7\u00f5es  na legisla\u00e7\u00e3o e o comportamento das receitas e contemplar\u00e1 as medidas para aperfei\u00e7oamento da arrecada\u00e7\u00e3o municipal e da expans\u00e3o da  base tribut\u00e1ria, ou de qualquer outro fator relevante. \u00a7 2\u00ba As estimativas das despesas obrigat\u00f3rias dever\u00e3o adotar metodologia de c\u00e1lculo compat\u00edvel com a legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel, o comportamento  das despesas no per\u00edodo estipulado no caput e os efeitos decorrentes  de decis\u00f5es judiciais e do Projeto de Lei que esteja em tramita\u00e7\u00e3o ou  aprovado pelo Poder Legislativo Municipal. \u00a7 3\u00ba Para manuten\u00e7\u00e3o e funcionamento dos Fundos as receitas e despesas ser\u00e3o estimadas e programadas de acordo com seus recursos  e dota\u00e7\u00f5es previstas no or\u00e7amento municipal, garantindo percentuais  m\u00ednimos das receitas correntes n\u00e3o vinculadas previstas em Lei. \u00a7 4\u00ba Para efeito do disposto no artigo 14 da Lei Complementar Federal  n\u00ba 141, de 13 de janeiro de 2012, os recursos destinados a a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os p\u00fablicos de sa\u00fade desenvolvidos pelo munic\u00edpio estar\u00e3o alocados  no Fundo Municipal de Sa\u00fade, que \u00e9 a unidade or\u00e7ament\u00e1ria e gestora  desses recursos. Art. 11 Do total das Receitas Correntes n\u00e3o vinculadas da Administra\u00e7\u00e3o Direta ser\u00e3o destinados no m\u00ednimo 2% para composi\u00e7\u00e3o da despesa na Fun\u00e7\u00e3o Assist\u00eancia Social, em atendimento ao disposto no art.  203 da CFRB/1988. Par\u00e1grafo \u00fanico. A base de c\u00e1lculo para aferir o percentual do caput  ser\u00e1 a receita estimada no Or\u00e7amento do exerc\u00edcio de 2022. Art. 12 A Secretaria Municipal de Finan\u00e7as divulgar\u00e1 para cada unidade  or\u00e7ament\u00e1ria dos \u00f3rg\u00e3os de cada entidade gestora que integram os or\u00e7amentos de que trata essa Lei, os Quadros de Detalhamento de Despesas seguido da programa\u00e7\u00e3o financeira e do cronograma de desembolso, por \u00f3rg\u00e3o, nos termos dos artigos 8\u00ba e 13 da Lei Complementar  Federal n\u00ba 101/2000. Par\u00e1grafo \u00fanico. O cronograma de desembolso, que apresenta as previs\u00f5es de receitas a arrecadar e de despesas a empenhar, ser\u00e1 demonstrado por m\u00eas, de forma a orientar os \u00f3rg\u00e3os sobre a capacidade  de ordenar as despesas, e levar\u00e1 em considera\u00e7\u00e3o os valores extraor\u00e7ament\u00e1rios. Art. 13 A Receita Total do Munic\u00edpio prevista no Or\u00e7amento geral contemplar\u00e1 as seguintes prioridades: I. \u00e0s Metas e Prioridades constantes do Anexo I desta Lei, em especial  as adequa\u00e7\u00f5es das despesas: a) de a\u00e7\u00f5es de Custeio de pessoal e encargos sociais; b) de a\u00e7\u00f5es relativas ao custeio administrativo e operacional da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal; c) constitucionais e legais, no que se refere ao desenvolvimento do ensino e \u00e0 sa\u00fade. II. \u00e0 reserva de conting\u00eancia; III. \u00e0s despesas com pagamento de senten\u00e7as judiciais e amortiza\u00e7\u00e3o  da d\u00edvida fundada. IV. aos projetos em andamento, considerando-se as contrapartidas de  que trata a al\u00ednea \u201cd\u201d do inciso IV, \u00a7 1\u00ba, do art. 25 da Lei Complementar  Federal n\u00ba 101/2000. Par\u00e1grafo \u00fanico. Somente depois de atendidas as prioridades supra  arroladas \u00e9 que poder\u00e1 ser programado recursos para atender novos  projetos, observado o disposto no art. 45 da Lei Complementar Federal  n\u00ba 101/2000, e ainda, estiverem compat\u00edveis com o Plano Plurianual  vigente e \u00e0s diretrizes desta Lei. Art. 14 A Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual e as de seus cr\u00e9ditos adicionais, n\u00e3o  poder\u00e1 fixar despesas sem que estejam definidas as respectivas fontes  de recursos e legalmente institu\u00eddas as unidades executoras, ressalvados os casos de calamidade p\u00fablica formalmente reconhecidos, na  forma do art. 167, \u00a7 3\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Se\u00e7\u00e3o II Da Reserva de Conting\u00eancia Art. 15 A Lei Or\u00e7ament\u00e1ria conter\u00e1 Reserva de Conting\u00eancia, em programa\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, observado o inciso III do art. 5\u00ba da Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000, constitu\u00edda por valor, equivalente a 0,5%  (meio por cento) da receita corrente l\u00edquida prevista na proposta or\u00e7ament\u00e1ria de 2022, para atender os passivos contingentes, outros riscos  e eventos fiscais imprevistos e demais cr\u00e9ditos adicionais. Par\u00e1grafo \u00fanico. Para efeito do caput, entende-se como passivos contingentes e outros riscos e eventos fiscais imprevistos, as despesas  alheias \u00e0s previs\u00f5es e estimativas, tais como, cat\u00e1strofes naturais, epidemias, demandas judiciais, discrep\u00e2ncia de proje\u00e7\u00f5es, frusta\u00e7\u00f5es de  arrecada\u00e7\u00e3o, entre outros eventos. Art. 16 A Reserva de Conting\u00eancia do Or\u00e7amento poder\u00e1 ser refor\u00e7ada  por recursos n\u00e3o vinculados ou n\u00e3o comprometidos de outros \u00f3rg\u00e3os  e unidades administrativas e ainda pela reestimativa da receita e pelo  excesso de arrecada\u00e7\u00e3o. Se\u00e7\u00e3o VI Do Recurso de Aliena\u00e7\u00e3o e de Opera\u00e7\u00f5es de Cr\u00e9dito Art. 17 O produto da aliena\u00e7\u00e3o de bens de propriedade do Munic\u00edpio, autorizado pelo Poder Legislativo, poder\u00e1 ser acrescido \u00e0 proposta or\u00e7ament\u00e1ria. Par\u00e1grafo \u00fanico. \u00c9 vedada a aplica\u00e7\u00e3o da receita de capital derivada da  aliena\u00e7\u00e3o de bens que integram o patrim\u00f4nio p\u00fablico, para o financiamento  de despesa corrente, salvo se destinada por lei ao regime de previd\u00eancia  social geral, como preceitua o art. 44, da Lei de Responsabilidade Fiscal. Art. 18 Nos termos do \u00a7 3\u00ba do art. 7\u00ba da Lei Federal n\u00ba 4.320, de 17  de mar\u00e7o de 1964, a Lei Or\u00e7ament\u00e1ria poder\u00e1 conter autoriza\u00e7\u00e3o para  contrata\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito pelo Poder Executivo, a qual fica  condicionada ao atendimento do disposto na Lei Complementar Federal  n\u00ba 101, de 2000, artigo 12, \u00a7 2,\u00ba e nos artigos 32 e 38, no inciso III do art.  167 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, e atendidos os limites e condi\u00e7\u00f5es fixados  na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 43/2001 do Senado Federal. Art. 19 Na estimativa da receita do Projeto da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022,  poder\u00e3o ser inclu\u00eddas as de opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito e de aliena\u00e7\u00e3o de  bens im\u00f3veis j\u00e1 contratadas ou autorizadas por leis espec\u00edficas, nos termos do \u00a7 2\u00ba do art. 7\u00ba da Lei Federal n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964. Se\u00e7\u00e3o III Das Altera\u00e7\u00f5es da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Art. 20 Durante a execu\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento do exerc\u00edcio de 2022, poder\u00e1  conter programa\u00e7\u00e3o constante na Lei n\u00ba 315/2017 - Plano Plurianual  2018-2021. Art. 21 Por iniciativa exclusiva do Poder Executivo, poder\u00e1 haver atrav\u00e9s de legisla\u00e7\u00e3o especifica a extin\u00e7\u00e3o, cria\u00e7\u00e3o ou a indexa\u00e7\u00e3o de \u00d3rg\u00e3os da Administra\u00e7\u00e3o Direta e de Fundos Municipais. Art. 22 A Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual do Poder Executivo Municipal dispor\u00e1  sobre o limite em percentual da autoriza\u00e7\u00e3o para a abertura de cr\u00e9ditos  adicionais, em conformidade com os artigos 7\u00ba e 43 na Lei Federal n\u00ba  4.320/1964, e para transposi\u00e7\u00e3o, transfer\u00eancia ou remanejamento em  cumprimento ao art. 167, VI, da CF. \u00a7 1\u00ba O or\u00e7amento geral poder\u00e1 conter dispositivos em que as suplementa\u00e7\u00f5es em atendimentos espec\u00edficos n\u00e3o ser\u00e3o computadas na totaliza\u00e7\u00e3o  para verifica\u00e7\u00e3o dos limites dos cr\u00e9ditos adicionais mencionado no caput. \u00a7 2\u00ba Os cr\u00e9ditos adicionais previstos nos artigos 40 a 43 da Lei Federal  n\u00ba 4.320/64 ser\u00e3o abertos por decreto do Chefe do Poder Executivo,  observando que: I. os cr\u00e9ditos adicionais suplementares, s\u00e3o utilizados exclusivamente  para refor\u00e7o das categorias de programa\u00e7\u00e3o j\u00e1 existentes, incluindo a  cria\u00e7\u00e3o de novas naturezas de despesas; e II. os cr\u00e9ditos adicionais especiais, s\u00e3o utilizados para dotar novas atividades,  projetos e opera\u00e7\u00f5es especiais n\u00e3o constantes na LOA 2021 e, quando n\u00e3o  contempladas no PPA 2018-2021, ser\u00e3o autorizados por lei espec\u00edfica. \u00a7 3\u00ba Nos termos do art. 167, \u00a7 2\u00ba, da CF, os cr\u00e9ditos adicionais especiais  e extraordin\u00e1rios abertos nos \u00faltimos quatro meses do exerc\u00edcio ter\u00e3o vig\u00eancia autom\u00e1tica no exerc\u00edcio seguinte, salvo se decretada sua validade  at\u00e9 o encerramento do \u00faltimo expediente do exerc\u00edcio que foi promulgado. Art. 23 O Poder Executivo, at\u00e9 o limite estipulado na LOA e mediante  decreto, fica autorizado a transpor, remanejar, transferir ou utilizar, total  ou parcialmente, as dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias aprovadas na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022 e em cr\u00e9ditos adicionais, em decorr\u00eancia: I. Da extin\u00e7\u00e3o, transforma\u00e7\u00e3o, transfer\u00eancia, incorpora\u00e7\u00e3o ou desmembramento de \u00f3rg\u00e3os e entidades. II. Das altera\u00e7\u00f5es de compet\u00eancias ou atribui\u00e7\u00f5es, mantida a estrutura program\u00e1tica, expressa por categoria de programa\u00e7\u00e3o, independente dos grupos de  natureza de despesa, fontes de recursos e modalidades de aplica\u00e7\u00e3o. III. De realoca\u00e7\u00e3o de recursos entre diferentes grupos de natureza de  despesa, de fontes de recursos e da modalidade de aplica\u00e7\u00e3o. Par\u00e1grafo \u00fanico. A transposi\u00e7\u00e3o, transfer\u00eancia ou remanejamento n\u00e3o  poder\u00e1 resultar em altera\u00e7\u00e3o dos valores das programa\u00e7\u00f5es aprovadas  na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022 ou em cr\u00e9ditos adicionais, podendo haver,  excepcionalmente, adequa\u00e7\u00e3o da classifica\u00e7\u00e3o funcional. Art. 24 \u00c9 vedado consignar na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022, cr\u00e9dito com  finalidade imprecisa ou com dota\u00e7\u00e3o ilimitada. Se\u00e7\u00e3o IV Das Disposi\u00e7\u00f5es sobre o n\u00e3o Atingimento das Metas Fiscais Art. 25 Verificada a ocorr\u00eancia das circunst\u00e2ncias estabelecidas no caput do art. 9\u00ba e no inciso II, \u00a7 1\u00ba do art. 31 da Lei Complementar Federal  n\u00ba 101/2000, para o caso de insufici\u00eancia de recursos durante a execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, onde as despesas forem superiores \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o  das receitas, e quando verificar que as realiza\u00e7\u00f5es das receitas e das  despesas n\u00e3o comportar\u00e3o o cumprimento das metas fiscais estabelecidas nesta lei, ficam especificados os seguintes crit\u00e9rios na ordem de  prioridade para limita\u00e7\u00e3o de empenho e de movimenta\u00e7\u00e3o financeira: I. Obras n\u00e3o iniciada, prevista com recurso ordin\u00e1rio; II. Desapropria\u00e7\u00f5es de im\u00f3veis; III. Servi\u00e7os e materiais de consumo para expans\u00e3o da a\u00e7\u00e3o governamental; IV. Contrata\u00e7\u00e3o de pessoal. \u00a7 1\u00ba Excluem-se do caput deste artigo as despesas que constituam obriga\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, as despesas destinadas ao pagamento  dos servi\u00e7os da d\u00edvida e as custeadas com recursos provenientes de  doa\u00e7\u00f5es e de transfer\u00eancias voluntarias. \u00a7 2\u00ba Ser\u00e1 verificado, ao final de cada bimestre o comportamento da  receita a fim de garantir o equil\u00edbrio das contas p\u00fablicas. \u00a7 3\u00ba Os Poderes Executivo e Legislativo com base nas informa\u00e7\u00f5es a  que se refere o caput deste artigo, editar\u00e3o ato pr\u00f3prio as determina\u00e7\u00f5es para limita\u00e7\u00e3o de empenhos e movimenta\u00e7\u00e3o financeira. \u00a7 4\u00ba. A limita\u00e7\u00e3o de empenho ser\u00e1 operacionalizada, dentre outras formas,  atrav\u00e9s da suspens\u00e3o do recebimento de requisi\u00e7\u00f5es de materiais e de  servi\u00e7os e de solicita\u00e7\u00f5es de empenhos, por parte do setor de compras,  de contabilidade e do superior hier\u00e1rquico nos \u00f3rg\u00e3os da administra\u00e7\u00e3o. CAP\u00cdTULO IV AS DIRETRIZES ESPEC\u00cdFICAS PARA O PODER LEGISLATIVO E PARA ENTIDADES DO TERCEIRO SETOR Se\u00e7\u00e3o I Do Poder Legislativo Municipal Art. 26 A proposta or\u00e7ament\u00e1ria do Poder Legislativo dever\u00e1 ser elaborada de modo a atender \u00e0 fun\u00e7\u00e3o legislativa e \u00e0s necessidades de  manuten\u00e7\u00e3o e aperfei\u00e7oamento da estrutura administrativa da C\u00e2mara  Municipal, na forma e conte\u00fado estabelecidos nesta Lei, devendo ser  encaminhada ao Poder Executivo para an\u00e1lise e consolida\u00e7\u00e3o do Projeto de Lei Or\u00e7ament\u00e1ria, at\u00e9 o dia 20 de agosto de 2022. Art. 27 O Poder Legislativo do Munic\u00edpio obedecer\u00e1 ao limite de despesa para 2022 at\u00e9 o percentual das receitas previstas nos artigos 153,  \u00a7 5\u00ba, 158 e 159 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal-CF, efetivamente realizado no  exerc\u00edcio anterior. Art. 28 O Poder Legislativo do Munic\u00edpio ter\u00e1 como limite de despesa  em 2022, para efeito de elabora\u00e7\u00e3o de sua respectiva proposta or\u00e7ament\u00e1ria, a aplica\u00e7\u00e3o do percentual definido pelo art. 29-A da CF, alterado pela EC n\u00ba 58/2009. \u00a7 1\u00ba Para elabora\u00e7\u00e3o a que se refere o caput deste artigo, considerar-se-\u00e1 a receita efetivamente arrecadada at\u00e9 o \u00faltimo m\u00eas anterior ao  da elabora\u00e7\u00e3o da proposta or\u00e7ament\u00e1ria no Legislativo, acrescida da  tend\u00eancia de arrecada\u00e7\u00e3o at\u00e9 o final do exerc\u00edcio. \u00a7 2\u00ba Ao t\u00e9rmino do exerc\u00edcio de 2021 ser\u00e1 levantada a receita efetivamente arrecadada para fins de repasse ao Legislativo, ficando estabelecidas as seguintes alternativas em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 base de c\u00e1lculo utilizada  para execu\u00e7\u00e3o do Or\u00e7amento Legislativo: I. Caso a receita efetivamente realizada fique inferior ao previsto, o Legislativo indicar\u00e1 as dota\u00e7\u00f5es a serem contingenciadas ou utilizadas  para a abertura de cr\u00e9ditos adicionais no Poder Executivo; II. Caso a receita efetivamente realizada fique superior ao previsto, a  C\u00e2mara Municipal solicitara ao Poder Executivo a abertura do cr\u00e9dito  adicional suplementar para refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es do Poder Legislativo,  observando o limite m\u00e1ximo do percentual de 7% (sete por cento) sobre  as receitas tribut\u00e1rias e de transfer\u00eancias definidas na CF/1988. \u00a7 3\u00ba Definidas as despesas com pessoal e encargos sociais, precat\u00f3rios  e senten\u00e7as judiciais, os cronogramas anuais de desembolso mensal do  Poder Legislativo ter\u00e1 como referencial o repasse previsto no art. 168 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal, na forma de duod\u00e9cimos. Art. 29 A Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022 conter\u00e1 demonstrativo das emendas  aprovadas pelo Poder Legislativo Municipal detalhando o \u00f3rg\u00e3o, n\u00famero do projeto ou atividade, elemento de despesa, fonte e valor. Par\u00e1grafo \u00fanico. As propostas de modifica\u00e7\u00e3o ao Projeto de Lei Or\u00e7ament\u00e1ria para o exerc\u00edcio de 2022, dever\u00e3o indicar os recursos necess\u00e1rios, admitidos os provenientes de anula\u00e7\u00e3o de despesa, e serem  compat\u00edveis com o Plano Plurianual vigente, observados ainda o Art. 29  da Lei Federal n\u00ba 13.019/2014 e os artigos 13 e 30 desta Lei. Art. 30 O Poder Legislativo n\u00e3o poder\u00e1 apresentar emendas ao Projeto  de Lei Or\u00e7ament\u00e1ria para o exerc\u00edcio de 2022 que anulem o valor de  dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias consignadas \u00e0 conta de: I. Pessoal, e encargos sociais; II. Recursos vinculados por lei; III. Contrapartida obrigat\u00f3ria do Tesouro Municipal a recursos transferidos ao Munic\u00edpio; IV. Juros e encargos da d\u00edvida; V. Recursos de conv\u00eanios, doa\u00e7\u00f5es e opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito com entidades nacionais e internacionais. Se\u00e7\u00e3o II Da Entidade do Terceiro Setor Art. 31 Para fins de cumprimento do art. 62 da LC 101/2000, fica este  Poder Executivo autorizado a celebrar conv\u00eanios ou cong\u00eaneres com  entidades Governamentais e Privadas, Nacional e Internacional, desde que compat\u00edveis com os programas constantes da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria  Anual e com vistas: I. Ao funcionamento de servi\u00e7os banc\u00e1rios e de seguran\u00e7a p\u00fablica; II. A possibilitar o assessoramento t\u00e9cnico aos produtores rurais do Munic\u00edpio; III. \u00c0 utiliza\u00e7\u00e3o conjunta, no Munic\u00edpio, de m\u00e1quinas e equipamentos de  propriedade do Estado ou Uni\u00e3o; IV. A ced\u00eancia de servidores para o funcionamento de \u00f3rg\u00e3os ou entidades no munic\u00edpio de Porto Walter. V. A incentivo fiscal para a instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de empresas industriais,  comerciais e de servi\u00e7os nos termos do que dispuser a legisla\u00e7\u00e3o municipal. Art. 32 A destina\u00e7\u00e3o de recursos or\u00e7ament\u00e1rios \u00e0s entidades privadas  sem fins lucrativos, e \u00e0s qualificadas como Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade  Civil de Interesse P\u00fablico\u2013OSCIP, dever\u00e1 ser expressamente definida e  atender o disposto no art. 116 da Lei Federal n\u00ba. 8.666/93, podendo ser  formalizados pelos seguintes instrumentos: I. termo de parceria, caso em que dever\u00e1 ser observada a legisla\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica pertinente a essas entidades e processo seletivo de ampla  divulga\u00e7\u00e3o; II. termo de Conv\u00eanio ou outro instrumento cong\u00eanere, caso em que  dever\u00e1 ser observado o conjunto das disposi\u00e7\u00f5es legais aplic\u00e1veis \u00e0  transfer\u00eancia de recursos para entidades privadas sem fins lucrativos. Par\u00e1grafo \u00fanico. \u00c9 vedada a destina\u00e7\u00e3o de recursos a entidades privadas em que sejam propriet\u00e1rios ou tenha em seu quadro diretivo, servidor p\u00fablico da ativa ou membros dos Poderes Legislativo e Executivo,  tanto quanto respectivos c\u00f4njuges ou companheiros, bem como parente  em linha reta at\u00e9 o segundo grau. Art. 33 Os recursos repassados pelo Munic\u00edpio nos termos do artigo  anterior dever\u00e3o ter sua aplica\u00e7\u00e3o comprovada mediante presta\u00e7\u00e3o de  contas e encaminhada ao Controle Interno Municipal podendo ainda  ocorrer \u00e0 restitui\u00e7\u00e3o dos valores no caso de desvio de finalidade. Art. 34 A transfer\u00eancia de recursos a t\u00edtulo de subven\u00e7\u00f5es sociais, nos  termos do art. 16 da Lei n\u00ba 4.320/64, atender\u00e1 as entidades privadas  sem fins lucrativos que preencham as seguintes condi\u00e7\u00f5es: I. exer\u00e7am atividades de natureza continuada e sejam de atendimento  direto e gratuito ao p\u00fablico nas \u00e1reas de assist\u00eancia social, sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, cultura, meio-ambiente ou desporto; II. registradas no Cadastro Nacional de Entidades Ambientalistas -  CNEA do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente e qualificadas para desenvolver  atividades de conserva\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o ambiental; III. atendam ao disposto no art. 61 do ADCT/CF, bem como na Lei no  8.742, de 7 de dezembro de 1993. IV. apresentar declara\u00e7\u00e3o de funcionamento regular nos \u00faltimos dois  anos, ao ano em curso, e comprovante de regularidade do mandato de  sua diretoria; V. que apresentem Plano de Trabalho constando as diretrizes de aplica\u00e7\u00e3o dos recursos recebidos; VI. tenham certifica\u00e7\u00e3o de entidade beneficente de assist\u00eancia social,  nos termos da Lei Federal n\u00ba 12.101, de 27 de novembro de 2009. Par\u00e1grafo \u00fanico. A Lei de Or\u00e7amento n\u00e3o consignar\u00e1 ajuda financeira, a  qualquer t\u00edtulo, a empresa de fins lucrativos, salvo quando se tratar de  subven\u00e7\u00f5es cuja concess\u00e3o tenha sido expressamente autorizada em  lei especial, em conformidade com o art. 19 da lei 4.320/1964. Art. 35 A transfer\u00eancia de recursos a t\u00edtulo de contribui\u00e7\u00e3o corrente e de  capital, disposto nos artigos 12, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 3\u00ba, e 16, \u00a7 6\u00ba, da Lei 4.320/1964,  somente ser\u00e1 destinada a Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil que atuem  em a\u00e7\u00f5es complementares \u00e0s pol\u00edticas p\u00fablicas municipais, devendo  atender aos seguintes requisitos: I. sejam selecionadas para execu\u00e7\u00e3o, em parceria com a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, de programas e a\u00e7\u00f5es que contribuam diretamente para o  alcance de diretrizes, objetivos e metas previstas no Plano Plurianual. II. ter participado da pr\u00e9via realiza\u00e7\u00e3o de Chamamento P\u00fablico destinado a selecionar Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil para firmar parceria  que torne mais econ\u00f4mica a execu\u00e7\u00e3o do objeto, em atendimento ao  disposto no art. 24 da lei 13.019, de 2014; \u00a71\u00ba A administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica municipal poder\u00e1 dispensar o Chamamento  P\u00fablico previsto no inciso II nas seguintes hip\u00f3teses: I. das contribui\u00e7\u00f5es que envolvam o repasse de recursos decorrentes  de emendas parlamentares \u00e0 lei or\u00e7ament\u00e1ria anual, conforme disposto  no art. 29 da lei 13.019, de 2014; II. nos casos de guerra, calamidade p\u00fablica, paralisa\u00e7\u00e3o ou imin\u00eancia  de paralisa\u00e7\u00e3o de atividades de relevante interesse p\u00fablico e de atividades voltadas ou vinculadas a servi\u00e7os de educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e assist\u00eancia  social, nos termos do art. 30 da lei 13.019, de 2014; III. de inexigibilidade quando o Chamamento P\u00fablico se torna invi\u00e1vel  de competi\u00e7\u00e3o entre as organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil, decorrente  da natureza singular do objeto da parceria ou se as metas somente  puderem ser atingidas por uma Entidade espec\u00edfica, conforme previs\u00e3o  contida no art. 31 da lei 13.019, de 2014. \u00a7 2\u00ba Nas hip\u00f3teses previstas nos incisos II e III do par\u00e1grafo anterior  a aus\u00eancia de Chamamento P\u00fablico dever\u00e1 ser justificada pelo Poder  Executivo, mediante publica\u00e7\u00e3o da justificativa no Di\u00e1rio Oficial do Estado, sob pena de nulidade do ato. Art. 36 Fica autorizado ao Poder Executivo Municipal a consignar na Lei  Or\u00e7ament\u00e1ria Anual -LOA ou em cr\u00e9ditos adicionais, por meio de programa\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, dota\u00e7\u00f5es suficientes para suportar as despesas  com transfer\u00eancias a cons\u00f3rcio p\u00fablico, nos limites das obriga\u00e7\u00f5es assumidas decorrentes do contrato de rateio. Par\u00e1grafo \u00fanico. A Lei Or\u00e7ament\u00e1ria e os cr\u00e9ditos adicionais do ente  da Federa\u00e7\u00e3o consorciado dever\u00e3o discriminar as transfer\u00eancias a cons\u00f3rcio p\u00fablico quanto \u00e0 natureza, no m\u00ednimo, por categoria econ\u00f4mica,  grupo de natureza e modalidade de aplica\u00e7\u00e3o, conforme definido na  Portaria STN/SOF n\u00ba 163/2001. CAP\u00cdTULO V DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES RELATIVAS \u00c0 D\u00cdVIDA P\u00daBLICA MUNICIPAL Se\u00e7\u00e3o I Das Disposi\u00e7\u00f5es sobre a D\u00edvida Fundada Art. 37 A Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual garantir\u00e1 recursos para pagamento da  d\u00edvida p\u00fablica municipal nos termos dos compromissos firmados, inclusive com a previd\u00eancia social. Par\u00e1grafo \u00fanico. Para cumprimento no caput deste artigo as despesas  ser\u00e3o previstas para juros, encargos e amortiza\u00e7\u00f5es da d\u00edvida, bem  como as autoriza\u00e7\u00f5es concedidas pelo Poder Legislativo. Art. 38 A verifica\u00e7\u00e3o dos limites da d\u00edvida p\u00fablica ser\u00e1 feita na forma e  nos prazos estabelecidos nos Arts. 30 e 31 da Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000. Art. 39 Se a d\u00edvida consolidada l\u00edquida do Munic\u00edpio ultrapassar o limite legal  estabelecido, dever\u00e1 ser a ele reconduzido nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente. Par\u00e1grafo \u00fanico. Enquanto perdurar o excesso, o munic\u00edpio obter\u00e1 resultado prim\u00e1rio necess\u00e1rio \u00e0 recondu\u00e7\u00e3o da d\u00edvida ao limite, promovendo,  entre outras medidas, limita\u00e7\u00e3o de empenho, na forma da presente lei. Se\u00e7\u00e3o II Das Disposi\u00e7\u00f5es sobre D\u00e9bitos Judiciais Art. 40 A Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual discriminar\u00e1 e destinar\u00e1 recursos para  pagamento de precat\u00f3rios judici\u00e1rios e os considerados de pequeno valor, em cumprimento ao disposto no art. 100 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e  no art. 101 do ADCT/CF, excetuando-se os precat\u00f3rios de compet\u00eancia  do Poder Legislativo. Par\u00e1grafo \u00fanico. A Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2021 somente incluir\u00e1 dota\u00e7\u00f5es  para o pagamento de precat\u00f3rios cujos processos contenham certid\u00e3o  de tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o exequenda, constituindo-se em obriga\u00e7\u00e3o de pagar, decorrente de a\u00e7\u00f5es promovidas contra o munic\u00edpio, e  que em raz\u00e3o do valor podem ser diferenciados como: I. precat\u00f3rio de natureza comum ou alimentar. II. requisi\u00e7\u00e3o de pequeno valor - RPV. \u00a7 1\u00ba As despesas com o pagamento de Precat\u00f3rio Judicial e obriga\u00e7\u00f5es  de Pequeno Valor devem ser identificadas como opera\u00e7\u00f5es especiais e  ter dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria espec\u00edfica. \u00a7 2\u00ba Caso o valor provisionado no or\u00e7amento seja insuficiente para cumprimento dos d\u00e9bitos judiciais, at\u00e9 o final do exerc\u00edcio financeiro, dever\u00e1  ocorrer a suplementa\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria. Art. 41 No \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica do Munic\u00edpio de Porto Walter o regime especial de pagamento de precat\u00f3rio ser\u00e1 aquele apresentado no Plano de Pagamento encaminhado ao Tribunal de Justi\u00e7a do  Estado do Acre, conforme prev\u00ea o art. 101 dos Atos das Disposi\u00e7\u00f5es do  Estado do Acre, introduzido pela EC 94/2016, com nova reda\u00e7\u00e3o dada  pela Emenda Constitucional n\u00ba 99/2017. Art. 42 Para cumprimento do disposto no artigo anterior, a Assessoria  Jur\u00eddica do Munic\u00edpio encaminhar\u00e1 \u00e0 Secretaria Municipal de Finan\u00e7as,  at\u00e9 16 de agosto do corrente exerc\u00edcio, a rela\u00e7\u00e3o dos precat\u00f3rios a serem inclu\u00eddos na proposta or\u00e7ament\u00e1ria de 2022, especificando: I. Identifica\u00e7\u00e3o da Vara ou Comarca de origem; II. N\u00famero da a\u00e7\u00e3o origin\u00e1ria; III. N\u00famero do precat\u00f3rio; IV. Tipo de causa julgada, com especifica\u00e7\u00e3o precisa do objeto da condena\u00e7\u00e3o transitada em julgado; V. Nome do benefici\u00e1rio e n\u00famero de sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro de Pessoas F\u00edsicas - CPF ou Cadastro Nacional de Pessoas Jur\u00eddicas - CNPJ,  do Minist\u00e9rio da Fazenda; VI. Valor individualizado por benefici\u00e1rio, se referente ao objeto da causa  julgada, a honor\u00e1rios sucumbenciais fixados pelo Juiz da Execu\u00e7\u00e3o ou a  honor\u00e1rios contratuais, bem como do valor total do precat\u00f3rio a ser pago; CAP\u00cdTULO VI DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES RELATIVAS \u00c0S DESPESAS COM PESSOAL Art. 43 Os Poderes Legislativo e Executivo, na elabora\u00e7\u00e3o de suas propostas or\u00e7ament\u00e1rias, ter\u00e3o como base de c\u00e1lculo para fixa\u00e7\u00e3o da despesa com pessoal e encargos sociais, a folha de pagamento do m\u00eas  de julho de 2021 projetada para o exerc\u00edcio seguinte, considerando os  eventuais acr\u00e9scimos legais ou outros que constarem no Estatuto Municipal e suas altera\u00e7\u00f5es, no planos de carreira e altera\u00e7\u00f5es e, ainda  as admiss\u00f5es para preenchimento de cargos, sem preju\u00edzo do disposto  nos arts. 19 e 20 da Lei Complementar n\u00ba 101/2000, observado o contido no art. 37, inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Art. 44 As limita\u00e7\u00f5es estabelecidas na Lei Complementar Federal n\u00ba  101/2000 e Emenda Constitucional n\u00ba 58/2009, ser\u00e3o observadas na  defini\u00e7\u00e3o das despesas totais com pessoal ativo e inativo cab\u00edveis aos  Poderes Legislativo e Executivo para o exerc\u00edcio de 2022. Art. 45 O disposto no \u00a7 1\u00ba do art. 18 da Lei Complementar no 101/2000,  aplica-se exclusivamente para fins de c\u00e1lculo do limite da despesa total  com pessoal Par\u00e1grafo \u00fanico. N\u00e3o se considera como substitui\u00e7\u00e3o de servidores e  empregados p\u00fablicos, para efeito do caput, os contratos de terceiriza\u00e7\u00e3o relativos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o indireta de atividades que, simultaneamente: I. Sejam assess\u00f3rias, instrumentais ou complementares aos assuntos  que constituem \u00e1rea de compet\u00eancia legal do \u00f3rg\u00e3o ou entidade; II. N\u00e3o sejam inerentes a categorias funcionais abrangidas por plano de  cargos do quadro de pessoal do \u00f3rg\u00e3o ou entidade. Art. 46 Observado o disposto nos arts. 19 e 20 da Lei Complementar  Federal n\u00ba 101 de 2000, os Poderes Executivo e Legislativo, no \u00e2mbito  de sua Compet\u00eancia, durante o exerc\u00edcio de 2022, poder\u00e3o encaminhar  projetos de lei visando a: I. Concess\u00e3o e absor\u00e7\u00e3o de vantagens e aumento de remunera\u00e7\u00e3o e  recomposi\u00e7\u00e3o de proventos de servidores p\u00fablicos municipais ativos,  aposentados e pensionistas, pertencentes aos quadros de pessoal estatut\u00e1rio e quando celetista, conforme disposto no art. 169, \u00a7 1\u00ba, incisos  I e II, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. II. Cria\u00e7\u00e3o, transforma\u00e7\u00e3o e extin\u00e7\u00e3o de cargos p\u00fablicos; III. Cria\u00e7\u00e3o, extin\u00e7\u00e3o e altera\u00e7\u00e3o da estrutura de carreiras; IV. Provimento de cargos e contrata\u00e7\u00f5es estritamente necess\u00e1rias, respeitada a legisla\u00e7\u00e3o vigente; e, V. Revis\u00e3o do sistema de pessoal, particularmente do regime jur\u00eddico e do  plano de cargos, carreiras e sal\u00e1rios, objetivando a melhoria da qualidade  do servi\u00e7o p\u00fablico, por meio de pol\u00edtica de valoriza\u00e7\u00e3o, desenvolvimento  profissional e melhoria das condi\u00e7\u00f5es de trabalho do servidor p\u00fablico. \u00a7 1\u00ba O projeto proposto dever\u00e1 vir acompanhado das premissas e metodologia de c\u00e1lculo utilizada, conforme estabelecem os arts. 16 e 17 da  Lei Complementar n\u00ba 101, de 2000 em que demonstre a exist\u00eancia de  autoriza\u00e7\u00e3o e a observ\u00e2ncia dos limites legais. \u00a7 2\u00ba Fica dispensada do encaminhamento do projeto de Lei a concess\u00e3o  de vantagens j\u00e1 previstas em legisla\u00e7\u00e3o. \u00a7 3\u00ba A cria\u00e7\u00e3o de cargos, empregos ou fun\u00e7\u00f5es somente poder\u00e1 ocorrer  depois de atendido o disposto no caput, no art. 169, \u00a7 1\u00ba, incisos I e II,  da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, e nos arts. 16 e 17 da Lei Complementar n\u00ba  101/2000. \u00a7 4\u00ba \u00c9 nulo de pleno direito o ato de que resulte aumento da despesa  com pessoal expedido nos 180 (cento e oitenta) dias anteriores ao final  do mandato do titular do Poder ou \u00d3rg\u00e3o municipal referido no artigo 20  da Lei Complementar n\u00ba 101, de 2000. Art. 47 A recomposi\u00e7\u00e3o dos subs\u00eddios do Prefeito, do Vice-Prefeito, dos  Vereadores e dos demais agentes pol\u00edticos ser\u00e1 fixada por Lei, observados os artigos 29 e 29-A da CF. Art. 48 No exerc\u00edcio de 2022, observado o disposto no art. 169 da Constitui\u00e7\u00e3o, somente poder\u00e3o ser admitidos servidores se, cumulativamente: I. Existirem vagas demonstradas e divulgadas at\u00e9 31 de julho de 2020,  considerados os cargos efetivos e comissionados do quadro geral de  pessoal civil, os quantitativos de cargos ocupados por servidores est\u00e1veis e n\u00e3o est\u00e1veis e os cargos vagos. II. Houver pr\u00e9via dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria suficiente para o atendimento  da despesa; e III. Forem observados os limites previstos no art. 19 e 20 da LC  101/2020, ressalvado o disposto no art. 22, inciso IV, da mesma Lei  Complementar. Art. 49 Na hip\u00f3tese de ser atingido o limite prudencial de que trata o art.  22 da Lei Complementar Federal n\u00ba 101, de 2000, a convoca\u00e7\u00e3o para  presta\u00e7\u00e3o de horas complementares de trabalho somente poder\u00e1 ocorrer nos casos de relevante interesse p\u00fablico decorrente de situa\u00e7\u00f5es  emergenciais de risco ou de preju\u00edzo para a sociedade, na execu\u00e7\u00e3o de  programas emergenciais de sa\u00fade p\u00fablica ou nas demais situa\u00e7\u00f5es de  extrema gravidade. Par\u00e1grafo \u00fanico. A autoriza\u00e7\u00e3o para a realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o extraordin\u00e1rio, no \u00e2mbito do Poder Executivo, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no  caput deste artigo, \u00e9 de exclusiva compet\u00eancia e responsabilidade do  representante legal do Munic\u00edpio e no caso do Legislativo do Presidente  da C\u00e2mara. CAP\u00cdTULO VII DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES SOBRE ALTERA\u00c7\u00d5ES NA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA Art. 50 O Munic\u00edpio fica autorizado a rever e atualizar a sua legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria no exerc\u00edcio de 2022 em conformidade com vistas ao fomento  da atividade econ\u00f4mica no Munic\u00edpio e de interesse da comunidade. \u2022 1\u00ba A revis\u00e3o e atualiza\u00e7\u00e3o de que trata o presente artigo, compreender\u00e1 tamb\u00e9m a moderniza\u00e7\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o fiscal no sentido de aumentar a sua efic\u00e1cia e produtividade. \u2022 2\u00ba Os esfor\u00e7os mencionados no par\u00e1grafo anterior se estender\u00e3o \u00e0  administra\u00e7\u00e3o da d\u00edvida ativa. Art. 51 O projeto de lei que conceda ou amplie incentivo, isen\u00e7\u00e3o ou benef\u00edcio de natureza tribut\u00e1ria ou financeira, dever\u00e1 observar o disposto  no art. 14 da Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os efeitos or\u00e7ament\u00e1rios e financeiros de lei ou medida provis\u00f3ria que conceda ou amplie incentivo ou benef\u00edcio de natureza  financeira, credit\u00edcia ou patrimonial, poder\u00e3o ser compensados mediante  o cancelamento, pelo mesmo per\u00edodo, de despesas em valor equivalente. Art. 52 Ocorrendo altera\u00e7\u00f5es na legisla\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria em vigor, decorrente  de lei aprovada at\u00e9 o t\u00e9rmino deste exerc\u00edcio que implique acr\u00e9scimo em  rela\u00e7\u00e3o \u00e0 estimativa de receita para 2022, fica o Poder Executivo autorizado a proceder aos devidos ajustes na execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, observadas  as normas previstas na Lei Federal no 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964. Art. 53 Os tributos lan\u00e7ados e n\u00e3o arrecadados, inscritos em d\u00edvida ativa, cujos custos para cobran\u00e7a sejam superiores ao cr\u00e9dito tribut\u00e1rio,  assim com os cr\u00e9ditos tribut\u00e1rios prescritos, poder\u00e3o ser cancelados  mediante decreto, n\u00e3o se constituindo como ren\u00fancia da receita para  efeito do disposto no art. 14, \u00a7 3\u00b0, II, da Lei de Responsabilidade Fiscal  n\u00ba 101/2000. CAP\u00cdTULO VIII DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS Art. 54 O Poder Executivo poder\u00e1 incluir no or\u00e7amento dota\u00e7\u00f5es para  atendimento a pessoas f\u00edsicas concedendo benef\u00edcios desde que: I. atrav\u00e9s de a\u00e7\u00f5es institu\u00eddas nas \u00e1reas de assist\u00eancia social, sa\u00fade,  agricultura, desporto e educa\u00e7\u00e3o previamente aprovadas pelo respectivo conselho municipal e autorizadas por Lei espec\u00edfica. II. atrav\u00e9s de aux\u00edlios eventuais estabelecidos por Lei. Art. 55 Ser\u00e3o considerados legais as despesas com multas e juros pelo  eventual atraso no pagamento de compromissos assumidos, motivados  por queda na arrecada\u00e7\u00e3o da receita. Art. 56 Para os efeitos do \u00a7 3\u00ba, do art. 16, da Lei Complementar n\u00ba  101/2000, considerar-se-\u00e1 como despesa irrelevante aquela cujo valor  no exerc\u00edcio financeiro n\u00e3o exceda aos limites contidos no art. 24, incisos I e II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com reda\u00e7\u00e3o alterada pela Lei  Federal n\u00ba 11.107/2005. Art. 57 Para os efeitos do \u00a7 4\u00ba, do art. 16, da Lei Complementar n\u00ba  101/2000, integrar\u00e1 o processo administrativo os procedimentos para as  despesas de desapropria\u00e7\u00e3o de im\u00f3veis urbanos a que se refere o \u00a7 3\u00ba,  do art. 182 da CF, o impacto or\u00e7ament\u00e1rio e financeiro e a declara\u00e7\u00e3o  do ordenador da despesa sobre a adequa\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira. Art. 58 Para efeito do disposto no art. 42 da Lei Complementar Federal  n\u00ba 101/2000, considera-se contra\u00edda a obriga\u00e7\u00e3o no momento da formaliza\u00e7\u00e3o do contrato administrativo ou instrumento cong\u00eanere. Par\u00e1grafo \u00fanico. No caso de despesas relativas \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os j\u00e1 existentes e destinados \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  Municipal, consideram-se compromissadas apenas as presta\u00e7\u00f5es cujos  pagamentos devam ser realizados no exerc\u00edcio financeiro, observado o  cronograma pactuado. Art. 59 Os investimentos com dura\u00e7\u00e3o superior a 12 (doze) meses s\u00f3  constar\u00e3o da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual de 2022 se contemplados no Plano Plurianual, em de acordo com o \u00a7 5\u00b0 do art. 5\u00b0, da Lei Complementar  Federal n\u00ba 101/2000. Art. 60 Se o Projeto de Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual de 2022 n\u00e3o for sancionado pelo representante legal do munic\u00edpio de Porto Walter, at\u00e9 o dia  31 (trinta e um) de dezembro de 2021, conforme o disposto no art. 158,  par\u00e1grafo \u00fanico da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, a programa\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser realizada em cada m\u00eas, at\u00e9 a competente san\u00e7\u00e3o do Prefeito,  para as despesas relativas \u00e0 pessoal e encargos sociais, dos servi\u00e7os  da d\u00edvida, e ainda, 1/12 (um doze avos) para as demais despesas em  execu\u00e7\u00e3o do exerc\u00edcio de 2021. \u00a7 1\u00ba Considerar-se-\u00e1 antecipa\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito \u00e0 conta da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria a utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos autorizados neste artigo. \u00a7 2\u00ba Os saldos negativos eventualmente apurados, em virtude do procedimento de que trata o caput, ser\u00e3o ajustados ap\u00f3s a san\u00e7\u00e3o da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual, atrav\u00e9s da abertura de cr\u00e9ditos adicionais, com base  em remanejamento de dota\u00e7\u00f5es, cujos atos ser\u00e3o publicados antes da  divulga\u00e7\u00e3o dos Quadros de Detalhamento da Despesa. Art. 61 A execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Legislativo e dos Fundos Municipais  ser\u00e3o independentes, mas integradas ao Executivo para fins de contabiliza\u00e7\u00e3o, por meio de sistema eletr\u00f4nico de dados. Art. 62 Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 23 DE AGODTO DE 2021. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 104, DE 24 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 07 (sete) di\u00e1rias ao servidor (a)  GENIVAL DE MATOS, inscrito no CPF n\u00ba 014.194.172-31, na fun\u00e7\u00e3o  de T\u00e9cnico em Agroecologia de Porto Walter \u2013 Acre, em viagem para  custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre, nos dias 24, 25, 26, 27, 28, 29 e 30 de Agosto de 2021.  Com finalidade de fazer Treinamento e Capacita\u00e7\u00e3o conforme Termo de  Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica firmada entre Prefeitura de Porto Walter e INCRA. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 07  (sete) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 24 do m\u00eas  de Agosto de Dois Mil e Vinte e um.   ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 105, DE 24 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 07 (sete) di\u00e1rias ao servidor (a)  VALMIR DE SOUZA, inscrito no CPF n\u00ba 661.951.012-49, na fun\u00e7\u00e3o de  T\u00e9cnico em Agropecu\u00e1ria de Porto Walter \u2013 Acre, em viagem para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre, nos dias 24, 25, 26, 27, 28, 29 e 30 de Agosto de 2021.  Com finalidade de fazer Treinamento e Capacita\u00e7\u00e3o conforme Termo de  Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica firmada entre Prefeitura de Porto Walter e INCRA. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 07  (sete) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 24 do m\u00eas  de Agosto de Dois Mil e Vinte e um.   ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 106, DE 24 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias ao servidor  (a) GUARSONIO CARLOS MELO DE SOUZA, inscrito no CPF n\u00ba  714.020.802-63, na fun\u00e7\u00e3o de Vice Prefeito de Porto Walter \u2013 Acre,  em viagem para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o  e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, nos dias 24, 25, 26 e 27 de Agosto de 2021. Para  participar do \u2018\u20181\u00ba Semin\u00e1rio de Associa\u00e7\u00f5es Comerciais do Juru\u00e1\u2019\u2019 e da  forma\u00e7\u00e3o programada em conformidade com os dias 24 a 26 de Agosto  que ter\u00e1 por tema: \u2018\u2018Parcerias Comerciais, Infraestrutura e Log\u00edstica no  Vale do Juru\u00e1\u2019\u2019. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 04 (quatro) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021 de  12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 24 do m\u00eas  de Agosto de Dois Mil e Vinte e um.   ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO EDITAL N\u00ba04/2021 DE 24 DE AGOSTO DE 2021. \u201cCHAMAMENTO  P\u00daBLICO SIMPLIFICADO PARA A CONTRATA\u00c7\u00c3O EMERGENCIAL  DE PROFISSIONAIS DA \u00c1REA DA SA\u00daDE PARA ATUAR JUNTO \u00c0  FRENTE DE COMBATE AO CORONAV\u00cdRUS (COVID-19) NA CIDADE  DE PORTO WALTER/AC\u201d. Considerando o estabelecimento do estado de pandemia pelo Coronav\u00edrus (COVID-19) estabelecido pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade e o pedido para que os pa\u00edses efetivem medidas eficazes contra a  pandemia; considerando a Portaria GM/MS n\u00ba 188/2020 que Declara  Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Nacional (ESPIN), em  decorr\u00eancia da Infec\u00e7\u00e3o Humana pelo novo Coronav\u00edrus e a expectativa no aumento significativo do n\u00famero de casos; considerando  os casos confirmados no Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul, que faz fronteira com esse munic\u00edpio; considerando a previs\u00e3o contida no artigo  5\u00ba, \u00a7 2\u00ba c/c art 6\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal; considerando as previs\u00f5es constantes na Lei Federal 13.979/2020; considerando a edi\u00e7\u00e3o  dos Decretos Municipais n\u00ba 026/2020, 029/2020 e n\u00ba 036/2020 que  estabelecem as medidas para enfrentamento, preven\u00e7\u00e3o, controle,  conten\u00e7\u00e3o de riscos, danos e agravos \u00e0 sa\u00fade p\u00fablica e Estado de  Calamidade P\u00fablica decorrente do COVID-19 no Munic\u00edpio de Porto  Walter/AC, e Decreto Legislativo N\u00ba 32/2020 que reconhece a ocorr\u00eancia de estado de calamidade p\u00fablica no munic\u00edpio de Porto Walter; considerando ainda, o Decreto Legislativo n\u00ba 6 de 20/03/2020,  no qual o Senado Federal reconheceu a ocorr\u00eancia do estado de  calamidade p\u00fablica, nos termos da solicita\u00e7\u00e3o do Presidente da Rep\u00fablica encaminhada por meio da Mensagem n\u00ba 93 de 18/03/2020;  O MUNIC\u00cdPIO DE PORTO WALTER, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico, atrav\u00e9s de seu Prefeito Municipal, Sr. Sebasti\u00e3o Nogueira de  Andrade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, faz saber por este Edital,  que realizar\u00e1 CHAMAMENTO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO, visando a  contrata\u00e7\u00e3o por tempo determinado de 02 (Dois) Enfermeiros com  mais 01 (uma) vaga em cadastro de reserva, 03 (Tr\u00eas) T\u00e9cnicos de  Enfermagens com mais 02 (duas) vagas em cadastro de reserva,  com registro em vigor nos seus respectivos Conselhos Profissionais,  para atender a necessidade tempor\u00e1ria de excepcional interesse  p\u00fablico do Munic\u00edpio de Porto Walter, no \u00e2mbito das considera\u00e7\u00f5es  citadas acima e nos termos do inciso IX do Art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o  Federal e Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. O Chamamento P\u00fablico Simplificado reger-se-\u00e1 sob a comiss\u00e3o t\u00e9cnico-administrativa da Prefeitura  Municipal de Porto Walter, pelas disposi\u00e7\u00f5es contidas na Legisla\u00e7\u00e3o  acima referida e com o seguinte cronograma: DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES O Chamamento P\u00fablico Simplificado destina-se ao provimento de  vagas de car\u00e1ter tempor\u00e1rio e forma\u00e7\u00e3o de cadastro para as fun\u00e7\u00f5es de 02 (Dois) enfermeiros E, 03 (TR\u00caS) T\u00c9CNICOS DE ENFERMAGEM, mais cadastro reserva para referidas fun\u00e7\u00f5es, com  qualifica\u00e7\u00e3o na respectiva \u00e1rea do cargo, em Institui\u00e7\u00e3o de Ensino  Superior e t\u00e9cnico reconhecido ou revalidado pelo MEC, e com  registro em vigor no seu respectivo Conselho Profissional, para  prestar atendimento nas unidades da rede p\u00fablica de sa\u00fade do  Munic\u00edpio de Porto Walter/AC, conforme as especifica\u00e7\u00f5es contidas na tabela a seguir: Os candidatos selecionados, quando convocados, atuar\u00e3o nas Unidades  B\u00e1sicas de sa\u00fade e bens disponibilizados nas \u00e1reas externas do Munic\u00edpio  de Porto Walter/AC, com a finalidade de combater a a\u00e7\u00e3o do COVID-19, de  acordo com o interesse e a necessidade da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica municipal.  A contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 pelo per\u00edodo de at\u00e9 03 (tr\u00eas) meses a contar da  assinatura dos contratos, mediante os repasses do Governo Federal do  recurso, podendo ser prorrogado por at\u00e9 igual per\u00edodo, sendo que ao  profissional contratado ser\u00e1 adotado o regime de trabalho com Contrato  Tempor\u00e1rio, com base no artigo 37, inciso IX, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal.  Em caso de desist\u00eancia do candidato ser\u00e1 convocado o pr\u00f3ximo da lista.   Os candidatos que n\u00e3o apresentarem os comprovantes relativos ao pr\u00e9-requisito ser\u00e3o automaticamente exclu\u00eddos do processo. Al\u00e9m da contrapresta\u00e7\u00e3o normal pelo trabalho, o contratado far\u00e1 jus \u00e0s  seguintes vantagens funcionais: Adicional de insalubridade mensal, correspondente a 20% (vinte por  cento) do sal\u00e1rio m\u00ednimo; Gratifica\u00e7\u00e3o natalina, proporcional ao tempo de dura\u00e7\u00e3o do contrato; F\u00e9rias proporcionais, acrescidas de 1/3, ao t\u00e9rmino do contrato; Inscri\u00e7\u00e3o no Regime Geral de Previd\u00eancia Social \u2013 RGPS (INSS) Sobre o valor total da remunera\u00e7\u00e3o incidir\u00e3o os descontos fiscais e previdenci\u00e1rios. Os deveres e proibi\u00e7\u00f5es aplicados ao contratado correspondem \u00e0queles estabelecidos para os demais servidores estatut\u00e1rios pelo Regime  Jur\u00eddico, sendo a apura\u00e7\u00e3o processada na forma do Regime Disciplinar  do mesmo Diploma, no que couber  DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES, E DOS REQUISITOS EXIGIDOS Os candidatos que n\u00e3o apresentarem os comprovantes relativos ao pr\u00e9-requisito ser\u00e3o automaticamente exclu\u00eddos do processo. Os candidatos dever\u00e3o entregar o curr\u00edculo, de acordo com a fun\u00e7\u00e3o para a qual est\u00e1 concorrendo, bem como, c\u00f3pia simples do  diploma, especializa\u00e7\u00f5es e conselho de classe, para os cargos  que o exigirem. A presente sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 composta por duas etapas, de car\u00e1ter classificat\u00f3rio e eliminat\u00f3rio. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES A inscri\u00e7\u00e3o do candidato implicar\u00e1 o conhecimento das presentes disposi\u00e7\u00f5es e a t\u00e1cita aceita\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es do Chamamento P\u00fablico Simplificado, tais como se acham estabelecidas neste edital e nas normas  legais pertinentes, bem como em eventuais aditamentos comunicados  e instru\u00e7\u00f5es espec\u00edficas para a realiza\u00e7\u00e3o do certame, acerca das quais  n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento.  S\u00e3o requisitos para a inscri\u00e7\u00e3o:  Ser brasileiro (a), nato ou naturalizado (a), de acordo com o que disp\u00f5e  o artigo 12 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988;  Apresentar curr\u00edculo;  Apresentar comprovante de estar quite com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais;  Apresentar comprovante de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es militares (candidatos do sexo masculino);  As inscri\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser realizadas no per\u00edodo de 25 a 26 do M\u00eas de  agosto na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, situada Rua Mamed Cameli,  Centro, Cidade de Porto Walter, no hor\u00e1rio das 08h00 mim as 16h00mim; A inscri\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser efetuada por meio de entrega da ficha de inscri\u00e7\u00e3o  (Anexo I) j\u00e1 preenchida e colada no envelope do curr\u00edculo, cujo formul\u00e1rio  ser\u00e1 disponibilizado aos candidatos para o devido preenchimento, juntamente com a respectiva documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria. Os documentos  necess\u00e1rios para a inscri\u00e7\u00e3o ser efetivada de forma satisfat\u00f3ria s\u00e3o: Documento de identifica\u00e7\u00e3o (Registro Geral, Cadastro de Pessoa F\u00edsica  ou Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o); Diploma do Curso Superior, T\u00e9cnico ou Fundamental na respectiva \u00e1rea  do cargo, em Institui\u00e7\u00e3o de Ensino reconhecido ou revalidado pelo MEC;  e Registro, em vigor, no seu respectivo Conselho Profissional competente (nos casos de Enfermeiros, T\u00e9cnicos de Enfermagem e m\u00e9dicos).  Apresentar Declara\u00e7\u00e3o que comprove trabalho na \u00e1rea da sa\u00fade, frente  ao combate do Covid -19. N\u00e3o ser\u00e1 admitida a inser\u00e7\u00e3o de qualquer documenta\u00e7\u00e3o posteriormente no ato da inscri\u00e7\u00e3o;  O comprovante de inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 entregue ao candidato no ato da inscri\u00e7\u00e3o;  Na inscri\u00e7\u00e3o deve constar, obrigatoriamente, telefone, endere\u00e7o e e-mail atualizados, que ser\u00e3o utilizados para os contatos posteriores com  os interessados; AN\u00c1LISE DOS CURR\u00cdCULOS E ENTREVISTAE DIVULGA\u00c7\u00c3O DO  RESULTADO  A ordem de Classifica\u00e7\u00e3o dos candidatos ser\u00e1 definida considerando os  crit\u00e9rios e etapas deste Edital.  A Comiss\u00e3o dever\u00e1 proceder \u00e0 an\u00e1lise dos curr\u00edculos e entrevistas. Ultimada a identifica\u00e7\u00e3o dos candidatos e a totaliza\u00e7\u00e3o das notas, o  resultado preliminar ser\u00e1 publicado conforme cronograma, abrindo-se o  prazo para os candidatos apresentarem recursos (Anexo II), nos termos  estabelecidos neste edital Os candidatos selecionados ser\u00e3o classificados por ordem decrescente, de  acordo com os pontos obtidos na avalia\u00e7\u00e3o de t\u00edtulos e crit\u00e9rios de desempate 1\u00aa Etapa: An\u00e1lise de Curr\u00edculo: A an\u00e1lise Curricular ser\u00e1 realizada pela Comiss\u00e3o do Processo Seletivo  Simplificado nomeado pelo Munic\u00edpio. O modelo de curr\u00edculo fica a crit\u00e9rio do candidato;  2\u00aa Etapa:  An\u00e1lise da Entrevista: De car\u00e1ter classificat\u00f3rio entrevista escrita, baseada na \u00e1rea da sa\u00fade  frente ao combate ao Covid 19; O Processo Seletivo Simplificado ser\u00e1 realizado em duas etapas, por  meio de an\u00e1lise de EXPERI\u00caNCIAS PROFISSIONAIS, t\u00edtulos de QUALIFICA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAIS E ENTREVISTA, ambos de car\u00e1ter classificat\u00f3rio e eliminat\u00f3rio. Os candidatos ser\u00e3o classificados conforme a pontua\u00e7\u00e3o atingida nos  seguintes crit\u00e9rios: CARGOS DE ENFERMEIROS E T\u00c9CNICOS \u00c9 de inteira responsabilidade do candidato o acompanhamento das  publica\u00e7\u00f5es referentes ao presente Chamamento P\u00fablico Simplificado.  Nos casos de empate na classifica\u00e7\u00e3o, o desempate obedecer\u00e1 \u00e0 seguinte ordem de prioridade: Maior tempo de experi\u00eancia profissional; Maior pontua\u00e7\u00e3o geral na qualifica\u00e7\u00e3o profissional apresentada; Maior idade, considerando-se dia, m\u00eas e ano de nascimento DA ADMISS\u00c3O Os classificados ser\u00e3o chamados, por meio de edital, o qual ser\u00e1 publicado no portal da Prefeitura municipal de Porto Walter e nos murais  da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, e Di\u00e1rio Oficial do Acre, obedecida  a ordem decrescente de classifica\u00e7\u00e3o, e ter\u00e3o o prazo de at\u00e9 24 horas  para se apresentarem junto \u00e0 Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o (Recursos  Humanos da Prefeitura de Porto Walter), e comprovarem os documentos necess\u00e1rios para assumir a vaga;  Ser\u00e3o requisitos e documentos necess\u00e1rios para admiss\u00e3o:  Documento de Identidade ou CNH e CPF (original e c\u00f3pia); Comprovante de resid\u00eancia;  T\u00edtulo de eleitor e comprovante da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o;  Ser brasileiro ou gozar das prerrogativas contidas no art 12 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  Possuir a escolaridade exigida para a fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica;  Estar em dia com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais; N\u00e3o registrar antecedentes criminais, achando-se em pleno gozo de  seus direitos civis e pol\u00edticos (Folhas corridas judicial e policial), de acordo com art 12 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal; Estar regularizada a situa\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar (candidatos do sexo  masculino);  Conhecer e estar de acordo com as exig\u00eancias contidas neste edital;  Ser considerado apto no exame de sanidade f\u00edsica e mental, por m\u00e9dico  oficial do Munic\u00edpio;  Apresentar declara\u00e7\u00e3o de que ocupa ou n\u00e3o outro cargo, emprego ou  fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica, bem como aposentadoria, incompat\u00edvel com a nomea\u00e7\u00e3o; Apresentar Declara\u00e7\u00e3o de Bens e Valores de acordo com o artigo  13 da Lei n 8429 de 1992 ou \u00faltima declara\u00e7\u00e3o do IRPF;  Ser aprovado no Chamamento P\u00fablico Simplificado em que se inscreveu;  Comprovar habilita\u00e7\u00e3o legal para o exerc\u00edcio da profiss\u00e3o inerente \u00e0  Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica a ser assumida, inclusive com a apresenta\u00e7\u00e3o do revalida, quando for o caso 2 fotos 3x4 recente;  Certid\u00e3o de nascimento ou casamento  PIS/PASEP  Certid\u00e3o de nascimento de filhos menores de 18 anos;  \u00c9 facultado ao candidato aprovado, quando chamado para admiss\u00e3o,  optar pelo deslocamento para o final da lista de aprovados; Ser\u00e3o considerados desistentes do Chamamento P\u00fablico Simplificado,  os candidatos que n\u00e3o comparecerem quando chamados pelo edital  para assumirem a vaga;  DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS  \u00c9 de inteira responsabilidade do candidato acompanhar a publica\u00e7\u00e3o  de todos os atos e comunicados referentes a este Chamamento P\u00fablico  Simplificado junto ao site da Prefeitura de Porto Walter e nos murais da  Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Di\u00e1rio Oficial do Acre;  A aprova\u00e7\u00e3o no Chamamento P\u00fablico Simplificado gera para o candidato apenas a expectativa de direito de contrata\u00e7\u00e3o. O Munic\u00edpio de Porto  Walter reserva-se o direito de proceder \u00e0s contrata\u00e7\u00f5es somente dos  candidatos aprovados dentro do n\u00famero de vagas, constituindo-se o  cadastro de reserva mera expectativa de contrato.; A convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos para contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada de acordo com a necessidade do servi\u00e7o, observando-se a ordem de classifica\u00e7\u00e3o; O Chefe do Poder Executivo Municipal poder\u00e1, a seu crit\u00e9rio, antes  da homologa\u00e7\u00e3o, suspender, revogar ou invalidar o Chamamento P\u00fablico Simplificado, desde que devidamente fundamentado, n\u00e3o assistindo  aos candidatos direito \u00e0 reclama\u00e7\u00e3o de qualquer natureza;  O resultado do Chamamento P\u00fablico Simplificado ser\u00e1 homologado  pelo Chefe do Poder Executivo Municipal;  Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade,  e pela Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o.  Porto Walter, Acre, 24 de Agosto de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito Municipal Ana Flavia Melo de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade                                                          ANEXO I FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O PARA CHAMAMENTO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO EDITAL N\u00ba 04/2021 CARGO:_______________________________INSCRI\u00c7\u00c3O N\u00ba______  DADOS PESSOAIS: NOME: __________________________________________________ DATA NASCIMENTO: _____/_____/_____ RG: _________________________\u00d3RG\u00c3O EXPEDIDOR DO RG:  ______________ UF: ______ CPF: _____________________________ SEXO: ____________ ESTADO CIVIL: ________________________ DADOS RESIDENCIAIS: ENDERE\u00c7O: ______________________________________N\u00ba:_____  COMPLEMENTO:___________BAIRRO:_________CIDADE:_______ ESTADO:_______CEP:__________TELEFONE:(___) ____________  CELULAR:(___)________ E-MAIL:________________________________________ Declaro serem ver\u00eddicos os dados informados e manifesto a ci\u00eancia e  o aceite das condicionalidades do chamamento p\u00fablico Simplificado  constantes no Edital n\u00ba 001/20, referentes \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria  para as fun\u00e7\u00f5es supracitadas, as quais encontro-me apto (a) a exercer. Porto Walter \u2013 Acre, ________ de _____________ de 2021 _________________________________________ Assinatura do Candidato PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O PARA CHAMAMENTO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO EDITAL N\u00ba 04/2021 CARGO:__________________________________________________ INSCRI\u00c7\u00c3O N\u00ba____________________________________________ NOME:___________________________________________________ DATA NASCIMENTO: _____/_____/_____     RG:________________________________ CPF: _______________________________ Respons\u00e1vel p/inscri\u00e7\u00e3o ANEXO II FORMUL\u00c1RIO PARA APRESENTA\u00c7\u00c3O DE RECURSO ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO- PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba026/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 302/2021 Contratada: LEONIR ANTONIO MENDES DE ASSIS, inscrita no CNPJ  N\u00ba 40.983.607/0001-53 Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de Equipamentos de Som e Servi\u00e7os para o munic\u00edpio  de Porto Walter \u2013 Acre.  Objeto do PP N\u00ba 026/2021, com o valor de R$ 57.440,00 (cinquenta e  sete mil e quatrocentos e quarenta reais).  Vig\u00eancia: 12 (doze) meses a partir da data da assinatura. As despesas  referentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta do Or\u00e7amento geral do munic\u00edpio para 2021, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Sa\u00fade.  Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade CONTRATANTE e Leonir Ant\u00f4nio Mendes de Assis, CONTRATADO. Porto Walter - Acre, 02 de Agosto de 2021.   Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade  Prefeito "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.250 DE 24 DE AGOSTO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o expediente OF/GAB/SEGATI/N\u00ba 453/2021, de 23 de  agosto de 2021,    RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, Ant\u00f4nio de Almeida Aguiar, cargo em comiss\u00e3o de  Chefe da Divis\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira, da Diretoria  de Gest\u00e3o Administrativa, na Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 060, de 11 de janeiro de 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 23 de agosto de 2021.  Rio Branco \u2013 Acre, 24 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.251 DE 24 DE AGOSTO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 044, de 16 de janeiro 2019, que estabelece  a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o  Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI; Considerando o expediente OF/GAB/SEGATI/N\u00ba 454/2021, de 23 de  agosto de 2021,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Mayara Cunha Rodrigues para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Chefe da Divis\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira, da  Diretoria de Gest\u00e3o Administrativa, na Secretaria Municipal de Gest\u00e3o  Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI, refer\u00eancia CC \u2013 4.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 23 de agosto de 2021.    Rio Branco \u2013 Acre, 24 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB CONTROLADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO - CGM MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO PODER EXECUTIVO CONTROLADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO PORTARIA N\u00ba 016/2021 A AUDITORA-CHEFE DA CONTROLADORIA-GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE  RIO BRANCO, Capital do Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, R E S O L V E:  Art. 1\u00ba Autorizar a servidora Raquel Maria de Paiva Souza, a usufruir 10  (dez) dias de f\u00e9rias relativas ao per\u00edodo aquisitivo 2019/2020, com in\u00edcio  no dia 27/09/2021 e t\u00e9rmino no dia 06/10/2021. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Rio Branco (AC), 24 de agosto de 2021. Ada Barbosa Derze Auditora-Chefe Decreto n\u00ba 270/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA Portaria n\u00ba 047/2021/GAB/SAFRA O Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento  Econ\u00f4mico (SAFRA), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e regulares,  resolve: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba  01130021/2021, proveniente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 010/2021, Processo  n\u00ba 072/2021 \u2013 CPL 01, processo administrativo n\u00ba 021/2021/SAFRA, Fonte  de Recurso 01, que tem por objeto fornecimento de Material de Consumo:  Expediente, G\u00eaneros Aliment\u00edcios, Higiene e Limpeza\u201d, para atender as  demandas da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA\u201d, que tem como contratada a E C O Moura. Art. 2\u00ba - Os servidores designados para executar as atividades de que trata  esta Portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas,  devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de Notas Fiscais com base nas entregas dos materiais  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 19 de agosto de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) Decreto n\u00ba 012, de 01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME /N\u00ba 170/2021, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art.1\u00ba- Designar Safira Fernandes de Oliveira, matr\u00edcula n\u00b0 704071-4,  para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Diretora Interina da Escola Ismael Gomes de  Carvalho, pelo per\u00edodo de 15(quinze) dias, a contar de 23 de agosto de  2021 a 11 de setembro de 2021, referente ao per\u00edodo de f\u00e9rias do titular. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir de 23 de agosto de 2021,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 171, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Contrato n\u00ba  050/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a Empresa N. P. CAPACITA\u00c7\u00c3O E SOLU\u00c7\u00d5ES TECNOL\u00d3GICAS LTDA.,  inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, processo SEME n\u00ba 022/2021, tendo como  objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Assinatura Anual para acesso aos servi\u00e7os do Sistema Banco de  Pre\u00e7os \u2013 ferramenta de pesquisa e compara\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os praticados  pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME.  Gestor Titular: Lucas Tavares de Figueiredo \u2013 Matr\u00edcula: 713.115-01 Fiscal Titular: Monique Pinheiro Trindade \u2013 Matr\u00edcula: 710.196-1 Fiscal Substituto: Andrey Davi Silva de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula: 712.466-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades  descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de 19  de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca da  fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos.  Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE-SMZC PORTARIA INTERNA N\u00b0.155 DE 24 DE AGOSTO DE 2021. O Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  que lhe s\u00e3o conferidas pelo Decreto n\u00ba 004, de 01 de janeiro de 2021. Considerando o disposto no Art. 67 da Lei n\u00b0.8.666, de 21 de junho  de 1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente  designado, e respeitando-se e sendo cumpridas todas as orienta\u00e7\u00f5es  constantes na Portaria n\u00b0.361 de 19 d e maio de 2 010. RESOLVE: Art.1\u00b0- Designar os servidores, abaixo relacionados, como fiscais de  contrato, para responder pela gest\u00e3o, acompanhamento, fiscaliza\u00e7\u00e3o e  avalia\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do seguinte contrato: Art. 2\u00b0- Fica garantido ao Fiscal do Contrato, amplo e irrestrito acesso aos  autos do processo administrativo relativo ao Contrato sob fiscaliza\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba-  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a partir 03 de agosto de 2021, com validade at\u00e9 a vig\u00eancia do contrato. Registre-se,   Publique-se,  Cumpra-se. Joabe Lira de Queiroz Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC Decreto n\u00ba. 004/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE PROFESSORES E SERVIDORES ADMINISTRATIVOS  - EDITAL N\u00ba. 003/2021. RESULTADO PRELIMINAR O candidato poder\u00e1 interpor pedido de revis\u00e3o contra o resultado preliminar nos dias 24, 25 e 26 de agosto de 2021 (ter\u00e7a, quarta e quinta-feira), no hor\u00e1rio das 8h \u00e0s 12h e das 14h \u00e0s 17h.  Os recursos dever\u00e3o ser entregues na Escola de Educa\u00e7\u00e3o Infantil Dom  Giocondo, situada na Rua Severo Ribeiro n\u00ba 55, Conjunto Guiomard  Santos, Bairro Bosque, observando os crit\u00e9rios no item 8. Dos Recursos, do Edital n\u00ba 03/2021.  A Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em conformidade com o Edital n\u00ba 03/2021, torna p\u00fablico o  Resultado Preliminar da An\u00e1lise curricular e provas de t\u00edtulos, conforme  os cargos abaixo: CARGO: ASSISTENTE DE CRECHE CARGO: ASSISTENTE DE CRECHE INDEFERIDOS CARGO: ASSISTENTE ESCOLAR \u2013 ZONA URBANA CARGO: ASSISTENTE ESCOLAR \u2013 ZONA RURAL CARGO: ASSISTENTE ESCOLAR ZONA URBANA \u2013 INDEFERIDOS CARGO: ASSISTENTE ESCOLAR ZONA RURAL \u2013 INDEFERIDO CARGO: MERENDEIRA ZONA URBANA CARGO: MERENDEIRA ZONA RURAL CARGO: MERENDEIRA ZONA URBANA \u2013 INDEFERIDOS CARGO: MERENDEIRA ZONA RURAL \u2013 INDEFERIDO CARGO: PROFESSOR DA EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL \u2013 CRECHE CARGO: PROFESSOR DA EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL \u2013 CRECHE -  INDEFERIDOS Rio Branco \u2013 AC, 23 de agosto de 2021.   Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 011/2021 Jo\u00e3o de Souza Lima Diretor de Gest\u00e3o \u2013 SEME/Presidente da Comiss\u00e3o \u2013 Edital 003/2021  - SEME Decreto N\u00ba 084/2021 PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 01 AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 022/2021 A PREGOEIRA DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 01, comunica aos interessados que o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba. 022/2021 \u2013  CPL 01/PMRB, que tem como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Cal\u00e7a comprida, camisa e outros), para atender a Secretaria Municipal de  Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH, Processo CPL 01/PMRB N\u00b0. 120/2021, fica prorrogada para o dia 09 de setembro de 2021 \u00e0s 10h30min  (dez horas e trinta minutos) hor\u00e1rio de Bras\u00edlia, e as datas de retiradas do edital ser\u00e3o do dia 26/08/2021 a 08/09/2021.  Rio Branco \u2013 Acre 24 de agosto de 2021. K\u00e9zia Honorato da Silva Moraes Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 026/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para complementa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os preventivos e corretivos realizados na limpeza  p\u00fablica com atividades de capina, raspagem, varri\u00e7\u00e3o, rastelagem, cata\u00e7\u00e3o, caia\u00e7\u00e3o, desobstru\u00e7\u00e3o de rede de drenagem e c\u00f3rregos, retirada de  entulho, baldea\u00e7\u00e3o/higieniza\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os p\u00fablicos. Origem: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade - SMZC Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 09 de setembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a partir do dia 26 de agosto de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br n\u00ba 891556 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco/AC \u2013 CEP 69.900-631 \u2013 Fone (68) 3211-2220. Rio Branco-AC, 24 de agosto de 2021. Raquel Lopes Gama Cunha Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO \u2013 RBTRANS ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 014/2021 A Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, Inscrita no CNPJ N\u00ba 05.139.657/0001-58  sediado no Endere\u00e7o Rodovia BR 364, KM 125, N\u00ba 330, Bairro Corrente \u2013 Rio Branco, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, a realiza\u00e7\u00e3o de ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7OS, para Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo- G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo, caf\u00e9 e a\u00e7\u00facar, para atender  as necessidades da Sede da RBTRANS, Terminal Urbano e Rodovi\u00e1ria Internacional de Rio Branco \u201cVereador Jess\u00e9 Santiago\u201d.  O Prazo para o recebimento do formul\u00e1rio \u00e9 de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis, de 08hs \u00e0s 17hs da (hor\u00e1rio de expediente), a contar da publica\u00e7\u00e3o no D.O.E.,  devendo ser enviada solicita\u00e7\u00e3o de arquivo para preenchimento, atrav\u00e9s do E-mail: diaf.rbtrans@gmail.com. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entrar em  contato atrav\u00e9s do telefone: (68) 3214-3317. Rio Branco, 24 de Agosto de 2021. Tiago Furtado da Silva Assessor T\u00e9cnico da DIAF Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL \u2013 FGB EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 002/2021 \u2013 FGB ORG\u00c3O: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil \u2013 FGB OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de eletrodom\u00e9sticos (ar condicionado), para atender a demanda da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de  Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil \u2013 FGB. Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta pelo e-mail: fgb.contratos@riobranco.ac.gov.br Com Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es s\u00e3o de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o no D.O.E. Hor\u00e1rio de expediente:  08hs \u00e0s 17hs. Local: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB \u2013 com sede na Rua Luiz Z. da Silva n\u00ba  499, Manuel Juli\u00e3o - Rio Branco \u2013 AC. OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: fgb.contratos@riobranco.ac.gov.br e pelo  telefone 3223-5202. Rio Branco 24 de agosto de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva Diretor Presidente Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI Extrato do 4\u00ba Termo aditivo ao contrato n\u00ba 001/2019 Processo n\u00ba. 311/2018 Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 006/2018 Ata de Registro de Pre\u00e7o n \u00ba 001/2019 Objeto: Constitui objeto o servi\u00e7o de implanta\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o de sistema informatizado de abastecimento e administra\u00e7\u00e3o de despesas de  combust\u00edveis em postos credenciados, mediante uso de cart\u00e3o eletr\u00f4nico ou magn\u00e9tico e etiqueta com tecnologia RFID (ou similar), \u00e0 frota utilizada  pela administra\u00e7\u00e3o direta e indireta do Munic\u00edpio de Rio Branco, conforme os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia em  Anexo I do Edital. Prazo de Vig\u00eancia do contrato: O prazo de vig\u00eancia do contrato n\u00ba 001/2019 passar\u00e1 a ser de 06 (seis) meses, podendo ser prorrogado por igual  per\u00edodo caso haja interesse de ambas as partes. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO \u2013 O presente termo aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o antecipada do contrato n\u00ba 001/2019 a contar de 10 agosto de 2021  a 10 de fevereiro de 2022.  Valor: O valor global do presente termo aditivo ser\u00e1 de R$ 2.245.659,35 (dois milh\u00f5es, duzentos e quarenta e cinco mil, seiscentos e cinq\u00fcenta e  nove reais e trinta e cinco centavos).   Programa de Trabalho: 01.008.003.2394.0000 Elemento de Despesas: 3.3.90.39.00 Fonte de Recursos: 01 (RP). Do Amparo e Disposi\u00e7\u00f5es Legais: O presente Termo Aditivo tem como base legal o inciso II, do art. 57 da Lei Federal n\u00b0. 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es  posteriores, bem como a Lei Federal n\u00ba 10.520 de 17/07/2002 e legisla\u00e7\u00e3o pertinente. Ratifica\u00e7\u00e3o: Ratificam-se todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es anteriormente acordadas do contrato n\u00ba 001/2019, permanecendo v\u00e1lidas e inalteradas as n\u00e3o expressamente modificadas por este instrumento. Data da assinatura: 02 de agosto de 2021. Assinam: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira pela Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI e Marcelo de Oliveira  Lima pela empresa Link Card Administradora de Benef\u00edcios Eireli. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA Edital de coleta de pre\u00e7os n\u00ba 036/2021/Seinfra \u00d3rg\u00e3o: secretaria municipal de infraestrutura e mobilidade urbana \u2013 Seinfra Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para realizar servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o e recapeamento de vias urbanas na rua 25 de dezembro -  Bairro Tancredo neves, no munic\u00edpio de rio branco - acre Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta e planilha de servi\u00e7os pelo e-mail sandra.barbosa@riobranco.ac.gov.br. Prazo para recebimento das cota\u00e7\u00f5es: 31/08/2021 hor\u00e1rio: 12h00min.  Local: secretaria municipal de infraestrutura e mobilidade urbana - Seinfra \u2013 sala da diretoria de planejamento, contratos e conv\u00eanios, sito a rua  Floriano Peixoto, n\u00ba 460, bairro base, rio branco/ac.  Obs: d\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: sandra.barbosa@riobranco.ac.gov.br. Rio branco, 24 de agosto de 2021. Samuel Eder Caovilla Diretor de planejamento, contratos e conv\u00eanios Decreto n\u00ba 241/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO - CONTRATO SEME N\u00ba 023/2021 PROCESSO N\u00ba 057/2020 \u2013 SEME TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 020/2020 CONTRATO WEB N\u00ba 238/2021 DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, E, A EMPRESA CONSTRUTORA VALE DO YACO EIRELI. DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem como objeto a Prorroga\u00e7\u00e3o de Prazo de Execu\u00e7\u00e3o e de Vig\u00eancia do CONTRATO/SEME/N\u00ba. 023/2021  \u2013 CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA REALIZAR SERVI\u00c7OS DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O DA CRECHE IRM\u00c3OS MI & BINO, NO  MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013 ACRE. DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O prazo de vig\u00eancia do contrato fica prorrogado por mais 90 (noventa) dias, com a vig\u00eancia de 02 de setembro de  2021 at\u00e9 o dia 30 de novembro de 2021. A Execu\u00e7\u00e3o fica prorrogada por mais 90 (noventa) dias, com a vig\u00eancia de 23 de agosto de 2021 at\u00e9 o dia  20 de novembro de 2021. Mediante fundamenta\u00e7\u00e3o legal no art. 57, inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas do contrato em refer\u00eancia ficam inalteradas, naquilo que n\u00e3o conflita com o presente aditamento, e s\u00e3o  por este ratificadas. FORO: O foro do presente contrato ser\u00e1 o da Comarca da Capital do Estado do Acre, exclu\u00eddo qualquer outro. E, para firmeza e validade do que  aqui ficou estipulado, lavrou-se o presente termo com 03 (tr\u00eas) vias de igual teor, que, depois de lido e achado conforme, \u00e9 assinado pelas partes  contratantes e por duas testemunhas que a tudo assistiram.  Rio Branco- Acre, 17 de agosto de 2021. Nabiha Bestene Koury  Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME Decreto n\u00ba 011/2021 Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME Decreto n\u00ba 1092/2021 CONTRATANTE Gaud\u00eancio Carneiro de Lima Neto RESPONS\u00c1VEL T\u00c9CNICO DA CONTRATADA Daniel Flor\u00eancio Da Silva  Representante legal da Contratada VALE DO YACO EIRELI CONTRATADA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba007/2021  PROCESSO ADMINISTRATIVO CPL N\u00ba 049/2021   PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR SRP N\u00ba 030/2021  VALIDADE: 12 MESES DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, E, A EMPRESA EDIMAR PASQUIM \u2013 EPP. DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada para fornecimento de \u00c1gua Pot\u00e1vel, visando atender demanda das unidades de ensino da  rede municipal, bem como os pr\u00e9dios administrativos da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, por um per\u00edodo de 12 (doze) meses, com  participa\u00e7\u00e3o da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco - EMURB. 1) Empresa: EDIMAR PASQUIM - ME; CNPJ n\u00ba 08.223.466/0001-68, com sede \u00e0 Rodovia AC-40, n\u00ba 1895 - Loteamento Santa Helena, CEP:  69.908-642 \u2013 Rio Branco/AC, representada neste ato pelo Sr.(a) Edimar Pasquim, CPF n\u00ba 373.914.102-68 RG n\u00ba 377.614 \u2013 SSP/RO, telefone: (68)  32217853 \u2013 email: cristal.agua@uol.com.br DA VALIDADE DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS: O registro de pre\u00e7os formalizado na presente Ata ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados a partir  da sua assinatura, observando o que disp\u00f4s o Decreto do Municipal n\u00b0 717, de 20 de julho de 2015 e o Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o final do exerc\u00edcio  financeiro em que estiver vigente o respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio, podendo ser prorrogado nos termos da lei n\u00b0 8.666/93. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS: Integram esta Ata, o EDITAL DO PREG\u00c3O PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 030/2021, anexos e a proposta da  empresa classificada em 1\u00ba, lugar no certame supracitado. Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos com observ\u00e2ncia das disposi\u00e7\u00f5es constantes do  Decreto Federal n\u00ba 7.892/13 e Lei 8.666/93.  Rio Branco- Acre, 17 de agosto de 2021. Nabiha Bestene Koury  Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME Decreto n\u00ba 011/2021 Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME Decreto n\u00ba 1092/2021 CONTRATANTE Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco-EMURB Edimar Pasquim Empresa Edimar Pasquim-ME  CONTRATADA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR SRP N\u00ba. 031/2021 \u2013\u2013 CPL/PMRB Com base nas informa\u00e7\u00f5es contidas nos autos do Processo Administrativo CPL n\u00ba 078/2021  (PROJURI n\u00ba 2021.02.000622), referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico por SRP n\u00ba 031/2021, que tem como objeto Contrata\u00e7\u00e3o  de Empresa Para Aquisi\u00e7\u00e3o Alimentos de G\u00eanero N\u00e3o Perec\u00edveis, visando  atender demanda das unidades de ensino da rede municipal da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, por um per\u00edodo de 12 (doze) meses,  em conformidade com Edital, estando de acordo, HOMOLOGO a presente  Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o em favor das empresas: SANTOS & BARBOSA  LTDA - ME , CNPJ N\u00ba 00.415.832/0001-79, itens 13 com valor total de R$  374.080,00 (trezentos e setenta e quatro mil e oitenta reais); ALAB & ALAB  LTDA - ME, CNPJ N\u00ba 01.673.229/0001-50, 01, 04 e 20 com valor total de  R$ 693.581,70 (seiscentos e noventa e tr\u00eas mil, quinhentos e oitenta e um  reais e setenta centavos); E C O MOURA, CNPJ N\u00ba 28.572.074/0001-11,  itens 02, 05, 06, 07, 08, 09, 12, 17, 19, 21, 22 e 26 com valor total de R$  1.177.837,04 (um milh\u00e3o, cento e setenta e sete mil e oitocentos e trinta e  sete reais e quatro centavos); ACRETEC COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ N\u00ba 04.475.329/0001-60, itens 14 e 23 com valor total  de R$ 12.178,91 (doze mil, cento e setenta e oito reais e noventa e um centavos); AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO, CNPJ N\u00ba 05.511.061/0001-37, itens 18  e 27 no valor total de R$ 98.534,40 (noventa e oito mil, quinhentos e trinta e  quatro reais e quarenta centavos), em conformidade com Art. 43, VI da Lei  n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco - AC, 23 de agosto de 2021. Nabiha Koury Bestene Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o-SEME Decreto n\u00ba 011/2021 Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o-SEME Decreto n\u00ba 1.092/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL PROFESSORA RITA BATISTA CONSELHO ESCOLAR/UNIDADE EXECUTORA PROFESSORA RITA  BATISTA RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/CE/UExPRB/2021.Rio Branco \u2013 AC 20 de agosto  de 2021. O PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR/ PROFESSORA RITA BATISTA  NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, PREVISTA NO SEU ESTATUTO: Resolve: Art. 1\u00ba Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos  membros abaixo discriminados: Ruth Saar Xavier \u2013 Presidente; Odil\u00e2nia Reis Ferreira; Nazar\u00e9 da Silva Gomes Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pela Prefeitura de Rio  Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no  desenvolvimento das atividades do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil Professora Rita Batista, nos termos da Lei n\u00ba 1.907, de 17 de maio de 2012  \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Municipais; assim  como dos recursos repassados pelo FNDE/MEC, conforme Resolu\u00e7\u00e3o  N\u00ba. 09, de 02 de mar\u00e7o de 2011 e N\u00ba 10 de 18 de abril de 2013, N\u00ba 15 de  10 de julho de 2014, N\u00ba 06 de 27 de fevereiro de 2018. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC 20 de agosto de 2020 Elane de Souza Carneiro Presidente do Conselho Escolar/UEx Professora Rita Batista ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR SRP N\u00ba. 039/2021 \u2013\u2013 CPL/PMRB Com base nas informa\u00e7\u00f5es contidas nos autos do Processo Administrativo CPL n\u00ba 083/2021  (PROJURI n\u00ba 2021.02.000689), referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico por SRP n\u00ba 039/2021, que tem como objeto Contrata\u00e7\u00e3o  de Empresa Para Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Copa e Cozinha),  visando atender demanda das unidades de ensino da rede municipal e  pr\u00e9dios administrativos da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME,  por um per\u00edodo de 12 (doze) meses, em conformidade com Edital, estando de acordo, HOMOLOGO a presente Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o em  favor das empresas: J.S COM\u00c9RCIO IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O  LTDA , CNPJ N\u00ba 11.338.721/0001-22, itens 02, 16, 19, 20, 31, 43 e 52  com valor total de R$ 219.669,20 (duzentos e dezenove mil e seiscentos  e sessenta e nove reais e vinte centavos); SJ COM\u00c9RCIO DE UTILIDADES EIRELI, CNPJ N\u00ba 10.614.788/0001-80, itens 03, 04, 05, 07, 08, 12,  13, 15, 32 e 33 com valor total de R$ 39.676,50 (trinta e nove mil, seiscentos e setenta e seis reais e cinquenta centavos); STAR COM\u00c9RCIO  DE SUPRIMENTOS LTDA, CNPJ N\u00ba 05.252.941/0001-36, itens 01, 21,  26, 28, 35, 36, 40, 51, 55 e 59 com valor total de R$ 131.335,70 (cento e  trinta e um mil, trezentos e trinta e cinco reais e setenta centavos); D. D.  DE ALENCAR EIRELI , CNPJ N\u00ba 63.595.482/0001-90, itens 06, 30, 37,  38, 42, 48, 50, 54, 56, 57 e 60 com valor total de R$ 136.291,80 (cento  e trinta e seis mil, duzentos e noventa e um reais e oitenta centavos); D.L  RAMOS - ME, CNPJ N\u00ba 05.146.814/0001-52, itens 09, 11, 17, 18, 22, 23, 24,  27, 34, 41, 44, 45, 46, 47, 53, 58, 61, 62 e 65 no valor total de R$ 281.420,30  (duzentos e oitenta e um mil, quatrocentos e vinte reais e trinta centavos), em  conformidade com Art. 43, VI da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco - AC, 23 de agosto de 2021. Nabiha Bestene Koury  Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME Decreto n\u00ba 011/2021 Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1092/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA AVISO DE INTEN\u00c7\u00c3O DE COMPRA  A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrangem o ramo  do objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS,  visando a contrata\u00e7\u00e3o direta para aquisi\u00e7\u00e3o por meio de Dispensa de  Licita\u00e7\u00e3o, em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente em especial ao art.  37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, obedecendo os princ\u00edpios de  legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia; aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba 8.666/1993, com  suas altera\u00e7\u00f5es e demais normas legais pertinentes. Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para o objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de  produtos de f\u00f3rmulas infantis, dietas enterais, suplementos e m\u00f3dulos, para  atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA. DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Secretaria Municipal de Sa\u00fade, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail contratosemsa. ac@gmail.com. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes dados: Raz\u00e3o Social, CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone e e-mail para contato, prazo de validade dos pre\u00e7os, al\u00e9m dos nomes completos e CPF do (a) administrador (a) da empresa e do respons\u00e1vel pelo preenchimento e envio da  proposta, em conson\u00e2ncia com a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGM n\u00b0 006/2020. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES:  As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail contratosemsa.ac@ gmail.com at\u00e9 o dia 25 de Agosto de 2021, at\u00e9 \u00e0s 18h00. D\u00favidas e esclarecimentos poder\u00e3o ser sanados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3213-2557  / 3213-2558, em hor\u00e1rio comercial. Rio Branco/AC, 20 de agosto de 2021. Marcelo Luiz de Oliveira Costa Coordenador de Gest\u00e3o do Fundo Municipal de Sa\u00fade  Decreto n\u00b0 308/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 01 AVISO DE SUSPENS\u00c3O  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 021/2021 \u2013 CPL 01 /PMRB A Pregoeira da CPL 01 da Prefeitura Municipal de Rio Branco \u2013 Acre,  torna p\u00fablico a SUSPENS\u00c3O do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  021/2021 \u2013 CPL 01/PMRB, cujo o objeto \u00e9 G\u00eaneros Aliment\u00edcios Perec\u00edveis, para atender a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME - Processo CPL 01/PMRB N\u00b0 076/2021, e no site www.licitacoes-e.com.br,  atrav\u00e9s do n\u00ba 887613, em virtude de pedido de esclarecimentos. Rio Branco \u2013 Acre, 24 de agosto de 2021. J\u00e9ssica Dantas Benvindo Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB EDITAL ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7O 06/2021/SAERB O Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco \u2013 SAERB, considerando os princ\u00edpios que regem o processo licitat\u00f3rio, consignado no art. 37, caput, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, em especial o da impessoalidade, da moralidade e da  publicidade, e para atender as necessidades do Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de  Rio Branco \u2013 SAERB, convida a todos os Prestadores de Servi\u00e7os - Pessoa  Jur\u00eddica (PJ) do ramo do objeto abaixo, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE  PRE\u00c7OS, visando a elabora\u00e7\u00e3o de estimativa de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os, de acordo com as condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es do projeto b\u00e1sico nos  autos do processo administrativo N\u00ba 22409/2021. COTA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7O N\u00ba 06/2021/SAERB. Prezados Senhores, Solicitamos a V. S\u00aa., o or\u00e7amento discriminado abaixo, que consiste em  processo administrativo de dispensa de licita\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o em  car\u00e1ter EMERGENCIAL de empresa especializada em servi\u00e7os t\u00e9cnicos-operacionais para atender as atividades das \u00e1reas de manuten\u00e7\u00e3o  preventiva e corretiva de hidr\u00e1ulica, mec\u00e2nica e el\u00e9trica das esta\u00e7\u00f5es  de tratamento de \u00e1gua - ETA e esta\u00e7\u00f5es de tratamento de Esgoto - ETE  do Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco - SAERB, para suprir a  demanda ap\u00f3s a revers\u00e3o dos servi\u00e7os para o munic\u00edpio de Rio Branco. Raz\u00e3o Social: CNPJ: Endere\u00e7o: Telefone: E-mail: Prazo de Validade: Respons\u00e1vel pelo preenchimento: ANEXO I ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES Emiss\u00e3o da Nota Fiscal: At\u00e9 o 30\u00ba (trig\u00e9simo) dia da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, subsequente ao recebimento da Nota Fiscal do Prestador de Servi\u00e7os, equivalente aos servi\u00e7os efetivamente entregue de acordo com a  necessidade da Autarquia. Reten\u00e7\u00e3o ou Glosa: A reten\u00e7\u00e3o ou glosa no pagamento \u00e0 PRESTADORA DE SERVI\u00c7OS, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es cab\u00edveis, ocorrer\u00e1 se  esta deixar de cumprir com alguma cl\u00e1usula contratada, inclusive as  relativas a quest\u00f5es trabalhistas, previdenci\u00e1rias e ao FGTS, salvo por  decis\u00e3o judicial em contr\u00e1rio, e mais:  As notas fiscais apresentadas em desacordo com o estabelecido neste  Termo de refer\u00eancia ser\u00e3o devolvidas \u00e0 PRESTADORA DE SERVI\u00c7OS. Mensalmente a PRESTADORA DE SERVI\u00c7OS dever\u00e1 apresentar planilha com as ocorr\u00eancias de falta e vagas n\u00e3o preenchidas referentes ao  m\u00eas anterior e ao m\u00eas do faturamento. Caso o in\u00edcio dos servi\u00e7os n\u00e3o coincida com o primeiro dia do m\u00eas, o  primeiro faturamento dever\u00e1 ser proporcional aos dias trabalhados. O pagamento da fatura poder\u00e1 ocorrer em at\u00e9 90 (noventa) dias, ap\u00f3s  a conclus\u00e3o mensal dos servi\u00e7os, sem que a mesma suspenda o pagamento dos sal\u00e1rios dos seus funcion\u00e1rios, condicionado ainda a comprova\u00e7\u00e3o do pagamento dos sal\u00e1rios e demais benef\u00edcios referentes ao  m\u00eas faturado, bem como, a comprova\u00e7\u00e3o dos recolhimentos dos encargos sociais: recolhimento do INSS. DO REEMBOLSO DE DESPESAS Respeitadas as condi\u00e7\u00f5es de reembolso mais favor\u00e1veis praticadas  pela licitante, fica estabelecido que aquelas que n\u00e3o tenham um sistema pr\u00f3prio, reembolsar\u00e3o as despesas devidamente comprovadas,  quando houver necessidade de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os fora do domic\u00edlio  do contrato, hor\u00e1rio pactuado em contrato, mediante apresenta\u00e7\u00e3o de  recibos comprobat\u00f3rios dos gastos suportados, em at\u00e9 cinco dias \u00fateis  ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o dos referidos recibos. Da ci\u00eancia de disposi\u00e7\u00f5es anticorrup\u00e7\u00e3o:  Na forma da Lei Federal n\u00ba 12.846/2013, regulamentada pelo Decreto  Municipal n\u00ba 948/2014, para a execu\u00e7\u00e3o deste instrumento, a PRESTADORA DE SERVI\u00c7OS se obriga, sob as penas previstas na legisla\u00e7\u00e3o  aplic\u00e1vel, a observar e cumprir rigorosamente todas as leis cab\u00edveis,  incluindo, mas n\u00e3o se limitando \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o brasileira anticorrup\u00e7\u00e3o, a  legisla\u00e7\u00e3o brasileira contra a lavagem de dinheiro, assim como as normas e exig\u00eancias constantes das pol\u00edticas internas da CONTRATANTE. A PRESTADORA DE SERVI\u00c7OS declara e garante que n\u00e3o est\u00e1 envolvida ou ir\u00e1s e envolver, direta ou indiretamente, por meio de seus representantes, administradores, diretores, conselheiros, s\u00f3cios ou acionistas,  assessores, consultores, partes relacionadas, durante o cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es previstas no Contrato, em qualquer atividade ou pr\u00e1tica que  constitua uma infra\u00e7\u00e3o aos termos das leis anticorrup\u00e7\u00e3o. A PRESTADORA DE SERVI\u00c7OS declara e garante que n\u00e3o se encontra, assim como seus representantes, administradores, diretores,  conselheiros, s\u00f3cios ou acionistas, assessores, consultores, direta ou  indiretamente (i) sob investiga\u00e7\u00e3o em virtude de den\u00fancias de suborno  e/ou corrup\u00e7\u00e3o; (ii) no curso de um processo judicial e/ou administrativo  ou foi condenada ou indiciada sob a acusa\u00e7\u00e3o de corrup\u00e7\u00e3o ou  suborno; (iii) suspeita de pr\u00e1ticas de terrorismo e/ou lavagem de dinheiro por  qualquer entidade governamental; e (iv) sujeita \u00e0 restri\u00e7\u00f5es ou san\u00e7\u00f5es  econ\u00f4micas e de neg\u00f3cios por qualquer entidade governamental. A PRESTADORA DE SERVI\u00c7OS declara que, direta ou indiretamente, n\u00e3o  ofereceu, prometeu, pagou ou autorizou o pagamento em dinheiro, deu  ou concordou em dar presentes ou qualquer objeto de valor e, durante a  vig\u00eancia do Contrato, n\u00e3o ir\u00e1 ofertar, prometer, pagar ou autorizar o pagamento em dinheiro, dar ou concordar em dar presentes ou qualquer objeto  de valor a qualquer pessoa ou entidade, p\u00fablica ou privada, com o objetivo  de beneficiar ilicitamente a CONTRATANTE e/ou seus neg\u00f3cios. A PRESTADORA DE SERVI\u00c7OS declara que, direta ou indiretamente,  n\u00e3o ir\u00e1 receber, transferir, manter, usar ou esconder recursos que decorram de qualquer atividade il\u00edcita, bem como n\u00e3o ir\u00e1 contratar com  o empregado ou de alguma forma manter relacionamento profissional  com pessoas f\u00edsicas ou jur\u00eddicas envolvidas em atividades criminosas,  em especial pessoas investigadas pelos delitos previstos nas leis anticorrup\u00e7\u00e3o, de lavagem de dinheiro, tr\u00e1fico de drogas e terrorismo. A PRESTADORA DE SERVI\u00c7OS se obriga a notificar prontamente, por  escrito, \u00e0 CONTRATANTE a respeito de qualquer suspeita ou viola\u00e7\u00e3o  do disposto nas leis anticorrup\u00e7\u00e3o e/ou neste Termo de Refer\u00eancia -  TDR, e ainda de participa\u00e7\u00e3o em pr\u00e1ticas de suborno ou corrup\u00e7\u00e3o,  assim como o descumprimento de qualquer declara\u00e7\u00e3o prevista neste  instrumento. A PRESTADORA DE SERVI\u00c7OS declara e garante que (i) os atuais  representantes da CONTRATADA n\u00e3o s\u00e3o funcion\u00e1rios p\u00fablicos ou  empregados do governo; e que (ii) informar\u00e1 por escrito, no prazo de  3 (tr\u00eas) dias \u00fateis, qualquer nomea\u00e7\u00e3o de seus representantes como  funcion\u00e1rios p\u00fablicos ou empregados do governo. A CONTRATANTE  poder\u00e1, a seu exclusivo crit\u00e9rio, rescindir o CONTRATO, caso a PRESTADORA DE SERVI\u00c7OS realize referida nomea\u00e7\u00e3o nos termos do item  \u201cii\u201d acima, sendo que, neste caso, n\u00e3o ser\u00e3o aplic\u00e1veis quaisquer multas ou penalidades \u00e0 CONTRATANTE pela rescis\u00e3o do CONTRATO,  devendo a PRESTADORA DE SERVI\u00c7OS responder por eventuais perdas e danos. O n\u00e3o cumprimento pela PRESTADORA DE SERVI\u00c7OS das leis anticorrup\u00e7\u00e3o e/ou do disposto neste instrumento ser\u00e1 considerado uma  infra\u00e7\u00e3o grave ao CONTRATO e conferir\u00e1 \u00e0 CONTRATANTE o direito  de, agindo de boa-f\u00e9, declarar rescindido imediatamente o CONTRATO,  sem qualquer \u00f4nus ou penalidade, sendo a PRESTADORA DE SERVI\u00c7OS respons\u00e1vel por eventuais perdas e danos. Em rela\u00e7\u00e3o a limpeza nas ETAS e ETES a CONTRATADA dever\u00e1 fornecer EPI\u2019S espec\u00edfico - Realizar a manuten\u00e7\u00e3o de limpeza de \u00e1rea externa, de instala\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias. As atividades laborais ser\u00e3o desenvolvidas nas Unidades de Tratamento de \u00e1gua e de Tratamento de Esgoto. a) A PRESTADORA DE SERVI\u00c7OS dever\u00e1 inserir no envelope habilita\u00e7\u00e3o a \u201cLicen\u00e7a da Pol\u00edcia Federal para Produtos Controlados (Lei  10.537 27 de dezembro de 2001). Em virtude dos itens de servi\u00e7os laboratoriais e de tratamento de esta\u00e7\u00e3o de tratamento de \u00e1gua e esgoto, a PRESTADORA DE SERVI\u00c7OS  dever\u00e1 apresentar no envelope de habilita\u00e7\u00e3o o registro empresarial no  CRQ (Conselho Regional de Qu\u00edmica) e, apresentar no envelope de  habilita\u00e7\u00e3o o registro empresarial CRA (Conselho Regional de Administra\u00e7\u00e3o). * Os EPI\u2019S dever\u00e3o estar dispon\u00edveis para os colaboradores no ato da  admiss\u00e3o, n\u00e3o podendo assumir os postos de trabalho sem eles. Em rela\u00e7\u00e3o a emiss\u00e3o das Notas Fiscais, dever\u00e3o ser acompanhados  dos seguintes documentos: Folha de pagamento do m\u00eas anterior, e sempre que solicitado a folha do  m\u00eas da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os; Comprovantes dos pagamentos da remunera\u00e7\u00e3o dos empregados vinculados \u00e0 execu\u00e7\u00e3o contratual, referente ao m\u00eas imediatamente anterior ao da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os; Rela\u00e7\u00e3o e comprovante de pagamento do Vale Alimenta\u00e7\u00e3o, quando  cab\u00edvel; Rela\u00e7\u00e3o e comprovante de pagamento do Vale transporte do m\u00eas da  execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os; Em caso de n\u00e3o comprova\u00e7\u00e3o da entrega de vale transporte a todos os  empregados alocados no contrato, o valor correspondente ao n\u00e3o entregue ser\u00e1 descontado do valor mensal. Assim sendo, dever\u00e1 ser previsto  pela empresa a possibilidade dessa rubrica ser zerada e/ou reduzido na  planilha de custos para efeito de pagamento mensal; C\u00f3pia da realiza\u00e7\u00e3o de exames admissionais, demissionais e peri\u00f3dicos, quando for o caso; Contracheques, devidamente assinados e datados de forma que seja  poss\u00edvel verificar que o empregado tomou ci\u00eancia do valor de sua remunera\u00e7\u00e3o no m\u00eas;  Folhas de ponto devidamente assinadas, ou documento equivalente,  e em caso de substitui\u00e7\u00e3o por qualquer motivo, encaminhar tamb\u00e9m  do substituto, juntamente com justificativa que esclare\u00e7a a o motivo da  substitui\u00e7\u00e3o;  Em havendo rescis\u00e3o de contrato entre a Contratada e seu (s) empregado (s), \u00e9 imprescind\u00edvel a entrega dos seguintes documentos; Termo de Rescis\u00e3o do contrato de trabalho, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o  vigente \u00e0 \u00e9poca; Comprova\u00e7\u00e3o da concess\u00e3o de aviso pr\u00e9vio, trabalhado ou indenizado  (assinado pelo empregado); C\u00f3pia de guia de recolhimento rescis\u00f3rio do FGTS e da Contribui\u00e7\u00e3o  Social, na qual conste o recolhimento do FGTS nos casos em que o  trabalhador foi dispensado sem justa causa em hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o de  contrato por prazo determinado. QUANTO \u00c0 REGULARIDADE FISCAL, PREVIDENCI\u00c1RIA E TRABALHISTA: Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Municipal; Certid\u00e3o Negativa Junto a Fazenda Estadual Pessoa Jur\u00eddica e F\u00edsica; Certid\u00e3o de Regularidade Do FGTS; Certid\u00e3o Negativa D\u00edvida Ativa Da Uni\u00e3o P. Fis. E P. Jur. e Previdenci\u00e1ria; Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas \u2013 CDNT. \u00a71\u00ba Para a  libera\u00e7\u00e3o dos pagamentos ser\u00e1 verificada a autenticidade das certid\u00f5es  encaminhadas, caso n\u00e3o seja confirmada a autenticidade, a certid\u00e3o  n\u00e3o ser\u00e1 aceita, devendo neste caso a CONTRATADA providenciar a  regulariza\u00e7\u00e3o para que o processo de pagamento possa ser conclu\u00eddo. A PRESTADORA DE SERVI\u00c7OS DEVER\u00c1 ENCAMINHAR \u00c0 ESTA AUTARQUIA JUNTAMENTE COM A NOTA FISCAL A GFIP COMPLETA, OU  SEJA: C\u00f3pia do protocolo de envio de arquivos, emitido pela Conectividade  Social (GFIP); C\u00f3pia do Comprovante de Declara\u00e7\u00e3o \u00e0 Previd\u00eancia;  C\u00f3pia da Guia da Previd\u00eancia Social - GPS, com a autentica\u00e7\u00e3o mec\u00e2nica ou acompanhada do comprovante de recolhimento banc\u00e1rio ou do  comprovante emitido quando o recolhimento for efetuado pela Internet;  C\u00f3pia do relat\u00f3rio e resumo de fecham da CONTRATADA do arquivo  SEFIP; C\u00f3pia da rela\u00e7\u00e3o dos trabalhadores constantes do arquivo SEFIP (RE);  C\u00f3pia do relat\u00f3rio do tomador de obra do arquivo SEFIP \u2013 RET; C\u00f3pia do Relat\u00f3rio Anal\u00edtico da GRF; C\u00f3pia da Guia de Recolhimento do FGTS (GRF) com a autentica\u00e7\u00e3o  mec\u00e2nica ou acompanhada do comprovante de recolhimento banc\u00e1rio  ou do comprovante emitido quando o recolhimento for efetuado pela  Internet, referente ao m\u00eas anterior; Comprova\u00e7\u00e3o do encaminhamento ao Minist\u00e9rio do Trabalho e Emprego das informa\u00e7\u00f5es trabalhistas exigidas pela legisla\u00e7\u00e3o, tais como: a  RAIS e a CAGED; Guia de Recolhimento ou qualquer outro documento equivalente, como  comprova\u00e7\u00e3o do Seguro de Acidente de cada empregado; Entre outras informa\u00e7\u00f5es que se fizerem necess\u00e1rias a verifica\u00e7\u00e3o do  efetivo e tempestivo controle de recolhimento, pela CONTRATADA, dos  encargos trabalhistas e previdenci\u00e1rios (FGTS e INSS) relacionados  aos pagamentos de sal\u00e1rios dos trabalhadores alocados no contrato.  O pagamento dos sal\u00e1rios e contribui\u00e7\u00f5es sociais, previdenci\u00e1rias, trabalhistas e do FGTS dos empregados da CONTRATADA, dever\u00e1 estar  condicionado ao pagamento da Nota Fiscal mensal por parte do SAERB, devendo para isso a CONTRATADA fazer declara\u00e7\u00e3o de que \u00e9  de sua exclusiva responsabilidade o pagamento dos sal\u00e1rios e quita\u00e7\u00e3o  das verbas e contribui\u00e7\u00f5es aqui previstas e de outras que vierem a surgir por for\u00e7a de lei; Caso n\u00e3o seja apresentada a documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria do cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es trabalhistas, previdenci\u00e1rias  e para com o FGTS acima mencionados, a CONTRATANTE comunicar\u00e1  o fato \u00e0 CONTRATADA e reter\u00e1 o pagamento da fatura mensal, em valor  proporcional ao inadimplemento, at\u00e9 que a situa\u00e7\u00e3o seja regularizada,  conforme previsto na Portaria n\u00ba 409, de 21 de dezembro de 2016 do  MPOG; A continuidade de descumprimento dessas obriga\u00e7\u00f5es trabalhistas,  previdenci\u00e1rias ou a n\u00e3o manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o por  parte da CONTRATADA dar\u00e1 ensejo \u00e0 rescis\u00e3o contratual, bem como  ao pagamento em ju\u00edzo dos valores em d\u00e9bito aos seus empregados,  ap\u00f3s abertura de processo administrativo, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es  cab\u00edveis.   Rio Branco \u2013 AC, 23 de agosto de 2021 Pollyana Garcia Lima Souza Diretora Presidente Decreto Munic.  n\u00ba. 478/2021 ANEXO II \u2013 PLANILHA DE CUSTOS Para o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas ser\u00e1 firmado Contrato com a adjudicat\u00e1ria, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o vigente, com vig\u00eancia  de 180 (cento e oitenta) dias, a qual ser\u00e1 adaptada \u00e0 proposta da empresa vencedora.  Os sal\u00e1rios normativos e os benef\u00edcios dos profissionais envolvidos nesta contrata\u00e7\u00e3o dever\u00e3o estar em conformidade com a conven\u00e7\u00e3o coletiva  da categoria. Esta foi celebrada e registrada no MTE sob o n\u00famero AC000024/2021, al\u00e9m da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 1.021 de 30 de dezembro de  2020, que disp\u00f5e sobre o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo vigorando a partir de 1\u00ba de janeiro de 2021. Em respeito ao que est\u00e1 disposto no art. 118 da CLT  e o inciso IV do art. 7\u00ba da CF. A empresa dever\u00e1 realizar a cota\u00e7\u00e3o com grau m\u00e1ximo de insalubridade com 40% para os cargos que ter\u00e3o contato direto com o operacional e  ambiente qu\u00edmico das ETAS e ETES e 30% de periculosidade para o ambiente el\u00e9trico. Ap\u00f3s contrata\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 ser apresentado um Laudo T\u00e9cnico das Condi\u00e7\u00f5es Ambientais do Trabalho para todos os cargos a CONTRATANTE, \u00e0  custo da CONTRATADA, com confirma\u00e7\u00e3o de atividades insalubres ou perigosas, em at\u00e9 30 (trinta) dias de execu\u00e7\u00e3o. Caso o Laudo T\u00e9cnico das Condi\u00e7\u00f5es Ambientais do Trabalho-LTCAT, apresente refer\u00eancia inferior, o mesmo dever\u00e1 ser reajustado, por aditivo de  contrato. Os cargos que estar\u00e3o em escala dever\u00e3o ser compostos o adicional noturno, devido o regime de escala de 12X36;  As quantidades de postos da planilha equivalem ao total necess\u00e1rio para cumprimento do regime de escala 12hx36h, com a complementa\u00e7\u00e3o de  servidores efetivos lotados nas equipes. Todos as propostas dever\u00e3o conter no m\u00ednimo as exig\u00eancias contidas nas planilhas abaixo para cada fun\u00e7\u00e3o: ANEXO III DA HABILITA\u00c7\u00c3O Como condi\u00e7\u00e3o pr\u00e9via ao exame da documenta\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o do licitante detentor da proposta classificada em primeiro lugar, a comiss\u00e3o verificar\u00e1 o eventual descumprimento das condi\u00e7\u00f5es de participa\u00e7\u00e3o, especialmente quanto \u00e0 exist\u00eancia de san\u00e7\u00e3o que impe\u00e7a a futura contrata\u00e7\u00e3o,  mediante a consulta aos seguintes cadastros: a) Cadastro Nacional de Empresas Inid\u00f4neas e Suspensas \u2013 CEIS, mantido pela Controladoria-Geral da Uni\u00e3o (www.portaldatransparencia.gov.br/ceis); b)  A consulta aos cadastros ser\u00e1 realizada em nome da empresa licitante e tamb\u00e9m de seu s\u00f3cio majorit\u00e1rio, por for\u00e7a do artigo 12 da Lei n\u00b0 8.429,  de 1992, que prev\u00ea, dentre as san\u00e7\u00f5es impostas ao respons\u00e1vel pela pr\u00e1tica de ato de improbidade administrativa, a proibi\u00e7\u00e3o de contratar com o  Poder P\u00fablico, inclusive por interm\u00e9dio de pessoa jur\u00eddica da qual seja s\u00f3cio majorit\u00e1rio. 1.2. Constatada a exist\u00eancia de san\u00e7\u00e3o, a proposta da licitante ser\u00e1 desclassifica, por falta de condi\u00e7\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o. 1.3 Habilita\u00e7\u00e3o jur\u00eddica:  1.3.1. No caso de empres\u00e1rio individual, inscri\u00e7\u00e3o no Registro P\u00fablico de Empresas Mercantis; 1.3.2. Em se tratando de sociedades comerciais ou empresa individual de responsabilidade limitada: ato constitutivo em vigor, devidamente registrado, e, no caso de sociedades por a\u00e7\u00f5es, acompanhado de documentos de elei\u00e7\u00e3o de seus administradores; 1.3.3. Inscri\u00e7\u00e3o no Registro P\u00fablico de Empresas Mercantis onde opera, com averba\u00e7\u00e3o no Registro onde tem sede a matriz, no caso de ser o  participante sucursal, filial ou ag\u00eancia; 1.3.4. Inscri\u00e7\u00e3o do ato constitutivo no Registro Civil das Pessoas Jur\u00eddicas, no caso de sociedades simples, acompanhada de prova de diretoria  em exerc\u00edcio; 1.3.5. Decreto de autoriza\u00e7\u00e3o, em se tratando de sociedade empres\u00e1ria estrangeira em funcionamento no Pa\u00eds; 1.3.6. Os documentos acima dever\u00e3o estar acompanhados de todas as altera\u00e7\u00f5es ou da consolida\u00e7\u00e3o respectiva;1.4. Regularidade fiscal e trabalhista: 1.4.1. Prova de inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Nacional de Pessoas Jur\u00eddicas; 1.4.2. Prova de regularidade fiscal perante a Fazenda Nacional, mediante apresenta\u00e7\u00e3o de Certid\u00e3o expedida conjuntamente pela Secretaria da  Receita Federal do Brasil (RFB) e pela Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional (PGFN), referente a todos os cr\u00e9ditos tribut\u00e1rios federais e \u00e0 D\u00edvida Ativa da Uni\u00e3o (DAU) por elas administrados, inclusive aqueles relativos \u00e0 Seguridade Social, nos termos da Portaria Conjunta n\u00ba 1.751, de  02/10/2014, do Secret\u00e1rio da Receita Federal do Brasil e da Procuradora-Geral da Fazenda Nacional. 1.4.3. Prova de regularidade com o Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS); 1.4.4. Prova de inexist\u00eancia de d\u00e9bitos inadimplidos perante a Justi\u00e7a do Trabalho, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o negativa ou positiva com  efeito de negativa, nos termos do T\u00edtulo VII-A da Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho, aprovada pelo Decreto-Lei n\u00ba 5.452, de 1\u00ba de maio de 1943; 1.4.5. Prova de inscri\u00e7\u00e3o no cadastro de contribuintes municipal, relativo ao domic\u00edlio ou sede do licitante, pertinente ao seu ramo de atividade e  compat\u00edvel com o objeto contratual;  1.4.6. Prova de regularidade com a Fazenda Municipal do domic\u00edlio ou sede do licitante, relativa \u00e0 atividade em cujo exerc\u00edcio contrata ou concorre;  1.4.7. Caso o licitante seja considerado isento dos tributos municipais relacionados ao objeto licitat\u00f3rio, dever\u00e1 comprovar tal condi\u00e7\u00e3o mediante a  apresenta\u00e7\u00e3o de declara\u00e7\u00e3o da Fazenda Municipal do seu domic\u00edlio ou sede, ou outra equivalente, na forma da lei;  1.4.8. Caso o licitante detentor do menor pre\u00e7o seja microempresa ou empresa de pequeno porte, dever\u00e1 apresentar toda a documenta\u00e7\u00e3o exigida  para efeito de comprova\u00e7\u00e3o de regularidade fiscal, mesmo que esta apresente alguma restri\u00e7\u00e3o, sob pena de inabilita\u00e7\u00e3o. 1.5. Qualifica\u00e7\u00e3o econ\u00f4mico-financeira: 1.5.1. Certid\u00e3o negativa de fal\u00eancia ou recupera\u00e7\u00e3o judicial expedida pelo distribuidor da sede do licitante; 1.5.2. Balan\u00e7o patrimonial e demonstra\u00e7\u00f5es cont\u00e1beis do \u00faltimo exerc\u00edcio social, j\u00e1 exig\u00edveis e apresentados na forma da lei, que comprovem a  boa situa\u00e7\u00e3o financeira da empresa, vedada a sua substitui\u00e7\u00e3o por balancetes ou balan\u00e7os provis\u00f3rios, podendo ser atualizados por \u00edndices oficiais  quando encerrado h\u00e1 mais de 3 (tr\u00eas) meses da data de apresenta\u00e7\u00e3o da proposta; 1.5.2.1. No caso de empresa constitu\u00edda no exerc\u00edcio social vigente, admite-se a apresenta\u00e7\u00e3o de balan\u00e7o patrimonial e demonstra\u00e7\u00f5es cont\u00e1beis  referentes ao per\u00edodo de exist\u00eancia da sociedade; 1.5.3. Comprova\u00e7\u00e3o da boa situa\u00e7\u00e3o financeira da empresa mediante obten\u00e7\u00e3o de \u00edndices de Liquidez Geral (LG), Solv\u00eancia Geral (SG) e Liquidez  Corrente (LC), superiores a 1 (um), obtidos pela aplica\u00e7\u00e3o das seguintes f\u00f3rmulas:  LG = Ativo Circulante + Realiz\u00e1vel a Longo Prazo Passivo Circulante + Passivo N\u00e3o Circulante SG = Ativo Total Passivo Circulante + Passivo N\u00e3o Circulante LC = Ativo Circulante Passivo Circulante 1.5.4. As empresas, cadastradas ou n\u00e3o no SICAF, dever\u00e3o ainda complementar a comprova\u00e7\u00e3o da qualifica\u00e7\u00e3o econ\u00f4mico-financeira por meio de:  1.5.4.1. Comprova\u00e7\u00e3o de possuir Capital Circulante L\u00edquido (CCL) ou Capital de Giro (Ativo Circulante \u2013 Passivo Circulante) de, no m\u00ednimo, 16,66%  (dezesseis inteiros e sessenta e seis cent\u00e9simos por cento) do valor estimado para a contrata\u00e7\u00e3o ou item pertinente, tendo por base o balan\u00e7o  patrimonial e as demonstra\u00e7\u00f5es cont\u00e1beis do \u00faltimo exerc\u00edcio social;  1.5.4.2. Comprova\u00e7\u00e3o de patrim\u00f4nio l\u00edquido de 10% (dez por cento) do valor estimado da contrata\u00e7\u00e3o, por meio da apresenta\u00e7\u00e3o do balan\u00e7o patrimonial e demonstra\u00e7\u00f5es cont\u00e1veis do \u00faltimo exerc\u00edcio social, apresentados  na forma da lei, vedada a substitui\u00e7\u00e3o por balancetes ou balan\u00e7os provis\u00f3rios, podendo ser atualizados por \u00edndices oficiais quando encerrados h\u00e1  mais de 3 (tr\u00eas) meses da data da apresenta\u00e7\u00e3o da proposta.  1.5.4.3. A declara\u00e7\u00e3o de que trata a subcondi\u00e7\u00e3o acima dever\u00e1 estar  acompanhada da Demonstra\u00e7\u00e3o do Resultado do Exerc\u00edcio (DRE) relativa ao \u00faltimo exerc\u00edcio social,  1.5.4.5. quando houver diverg\u00eancia percentual superior a 10% (dez por  cento), para mais ou para menos, entre a declara\u00e7\u00e3o aqui tratada e a receita bruta discriminada na Demonstra\u00e7\u00e3o do Resultado do Exerc\u00edcio (DRE),  dever\u00e3o ser apresentadas, concomitantemente, as devidas justificativas.  1.6. As empresas, dever\u00e3o comprovar, ainda, a qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica, por  meio de:  1.6.1. Comprova\u00e7\u00e3o de aptid\u00e3o para a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os em caracter\u00edsticas, quantidades e prazos compat\u00edveis com o objeto desta licita\u00e7\u00e3o, ou com o item pertinente, por per\u00edodo n\u00e3o inferior a um ano,  mediante a apresenta\u00e7\u00e3o de atestados fornecidos por pessoas jur\u00eddicas  de direito p\u00fablico ou privado.  1.6.1.1. Os atestados dever\u00e3o referir-se a servi\u00e7os prestados no \u00e2mbito  de sua atividade econ\u00f4mica principal ou secund\u00e1ria especificadas no  contrato social vigente;  1.6.1.2. Somente ser\u00e3o aceitos atestados expedidos ap\u00f3s a conclus\u00e3o  do contrato ou se decorrido, pelo menos, um ano do in\u00edcio de sua execu\u00e7\u00e3o, exceto se firmado para ser executado em prazo inferior.  1.6.1.3. Para a comprova\u00e7\u00e3o da experi\u00eancia m\u00ednima de um ano, ser\u00e1  aceito o somat\u00f3rio de atestados de per\u00edodos diferentes.  1.6.1.4. O licitante disponibilizar\u00e1 todas as informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o da legitimidade dos atestados apresentados, apresentando, dentre outros documentos, c\u00f3pia do contrato que deu suporte \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o,  endere\u00e7o atual da contratante e local em que foram prestados os servi\u00e7os.  1.6.2. Na contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados com mais de 40 (quarenta) postos, o licitante dever\u00e1 comprovar que tenha executado contrato  com um m\u00ednimo de 50% (cinquenta por cento) do n\u00famero de postos de  trabalho a serem contratados.  1.6.3. Quando o n\u00famero de postos de trabalho a ser contratado for igual  ou inferior a 40 (quarenta), o licitante dever\u00e1 comprovar que tenha executado contrato com um m\u00ednimo de 20 (vinte) postos. 1.6.4. Para a comprova\u00e7\u00e3o do n\u00famero m\u00ednimo de postos exigido, ser\u00e1  aceito o somat\u00f3rio de atestados que comprovem que o licitante gerencia  ou gerenciou servi\u00e7os de terceiriza\u00e7\u00e3o compat\u00edveis com o objeto licitado  por per\u00edodo n\u00e3o inferior a 01 (um) ano. "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES GABINETE DO PREFEITO  DESPACHO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 03/2021 Considerando o resultado apresentado pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o, referente \u00e0 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 03/2021, tipo  menor pre\u00e7o por lote, cujo objeto consiste na contrata\u00e7\u00e3o de empresa  para Constru\u00e7\u00e3o de Cal\u00e7adas com meio fio e sarjetas e verificando que  o processo encontra-se em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/93 e demais normas legais, resolve: I \u2013 ADJUDICAR, nos termos da Lei de Licita\u00e7\u00e3o os atos praticados pela  Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o e HOMOLOGAR o objeto  licitado, em favor da empresa: e F.C.O ROSAS & M N PINHEIRO LTDA,  CNPJ: 34.711.259/0001-62, com valor global de R$ 309.113,34 (Trezentos e Nove Mil Cento e Treze Reais e Trinta e Quatro Centavos. Rodrigues Alves /AC, 24 de Agosto de 2021. Jailson Pontes de Amorim Prefeito Municipal "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "PORTARIA N\u00ba 484, EM 24 DE AGOSTO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Exonerar a portaria de n\u00ba 018/2021 de 11 de janeiro de 2021,  em nome do senhor RONALDO DE CASTRO MACEDO, onde o mesmo  exercia a Fun\u00e7\u00e3o de Diretor de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade pela Secretaria  Municipal de Sa\u00fade, desta municipalidade. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 24 de Agosto  de 2021. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal  ",
            "PORTARIA N\u00ba 485, EM 24 DE AGOSTO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear EVILANE PEREIRA ALBUQUERQUE, para exercer o  Cargo em Comiss\u00e3o de Chefe do Setor de Servi\u00e7os Gerais pela Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Planejamento, desta municipalidade.  Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir de 02 de agosto de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 24 de agosto  de 2021. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1  Prefeito Municipal  ",
            "PORTARIA N\u00ba 487, DE 24 DE AGOSTO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 04 (quatro) di\u00e1rias de campo ao servidor Erismar de Souza e Sousa, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Santa Rosa  do Purus-Ac, em viagem a Zona Rural, para renova\u00e7\u00e3o dos Conselhos e  Cons\u00f3rcio Escolar da Zona Rural, nos dias 24/08/2021 \u00e0 27/08/2021, para  custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1  Prefeito Municipal  ",
            "PORTARIA N\u00ba 488, DE 24 DE AGOSTO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 08 (oito) di\u00e1rias de campo ao servidor MANOEL MARCONDES SANTOS DA SILVA, lotado na Secretaria Municipal de Cultura  e Desporto de Santa Rosa do Purus-Ac, em viagem a Zonal Rural do  Munic\u00edpio, para visita as Aldeia Novo Marinho e Maronal, para aniversario da aldeia onde ira realizar eventos esportivos e outros eventos  culturais, nos dias 24/08/2021 \u00e0 02/09/2021, para custeio de despesas  com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO S\u00c1 PREFEITO MUNICIPAL RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 05 /2021, de 23 de agosto de 2021. Cria Comiss\u00e3o Organizadora da IX Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social. O Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 CMAS de, no uso de suas  compet\u00eancias e nas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Lei n\u00ba de 002/96 de mar\u00e7o de 1996, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do dia 20 de agosto de 2021, considerando que o Prefeito de Santa Rosa do Purus e o Conselho Municipal  de Assist\u00eancia Social - CMAS, convocaram, conjuntamente, por meio  do Decreto n\u00ba 63 de 19 de julho de 2021, a IX Confer\u00eancia Municipal de  Assist\u00eancia Social, a realizar-se em 1\u00ba de Setembro de 2021, no per\u00edodo  de 1\u00ba a 1\u00ba de setembro de 2021, tendo como Tema Central: \u201cAssist\u00eancia  Social: Direito do Povo e Dever do Estado, com financiamento p\u00fablico,  para enfrentar as desigualdades e garantir prote\u00e7\u00e3o social\u201d. RESOLVE Art. 1\u00ba - Criar a Comiss\u00e3o Organizadora da IX Confer\u00eancia Municipal de  Assist\u00eancia Social, composta pelos seguintes membros: I \u2013 Jocasta Reis e Silva de Carvalho \u2013 Presidente do CMAS II \u2013 Elissandro Nunes Amador - Vice-Presidente do CMAS,  III \u2013 Ant\u00f4nia Nascimento da Silva \u2013 Representante dos usu\u00e1rios; IV \u2013 Maria Meres Vaz da Silva S\u00e1  \u2013 Representante da SEMAS  V \u2013 Francinete Ferreira Manihuari \u2013 Trabalhador do SUAS. Art. 2\u00ba - A Comiss\u00e3o ser\u00e1 presidida pelo Presidente e pelo Vice- Presidente do CMAS de Santa Rosa do Purus/AC, e ter\u00e1 como compet\u00eancia: I - Preparar e executar as Capacita\u00e7\u00f5es para realiza\u00e7\u00f5es dos Encontros  nas localidades, CRAS, CREAS, SMAS;    II - Orientar e acompanhar a realiza\u00e7\u00e3o e resultados dos Encontros nas  Localidades, CRAS, CREAS, SMAS; III - Preparar e acompanhar a operacionaliza\u00e7\u00e3o da IX Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social; IV - Propor e encaminhar para aprova\u00e7\u00e3o do Colegiado, materiais relativos a crit\u00e9rios de defini\u00e7\u00e3o do n\u00famero de Participantes, Projeto, Regimento, Metodologia, Divulga\u00e7\u00e3o, Organiza\u00e7\u00e3o e Composi\u00e7\u00e3o a ser  utilizada durante a IX Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social; V - Organizar e coordenar a IX Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social; VI - Promover a integra\u00e7\u00e3o com as Unidades da Secretaria Municipal  de Assist\u00eancia Social, que tenham interface com o evento, para resolver  eventuais pend\u00eancias e tratar assuntos referentes \u00e0 IX Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social; VII - Dar suporte t\u00e9cnico - operacional durante o evento; VIII - Manter o CMAS de Santa Rosa do Purus-AC informado sobre o  andamento das provid\u00eancias operacionais, program\u00e1ticas e de sistematiza\u00e7\u00e3o da IX Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social; Art. 3\u00ba - Para operacionaliza\u00e7\u00e3o da IX Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social, a Comiss\u00e3o Organizadora contar\u00e1 com o apoio dos seguintes \u00d3rg\u00e3os:  I -  Secretaria Executiva do CMAS; II -  Unidades da SMAS- CRAS e CREAS; Art. 4\u00ba - A Comiss\u00e3o Organizadora poder\u00e1 contar, ainda, com colaboradores eventuais para auxiliar na operacionaliza\u00e7\u00e3o da IX Confer\u00eancia  Municipal de Assist\u00eancia Social. Par\u00e1grafo \u00danico. Consideram-se colaboradores eventuais as institui\u00e7\u00f5es e organiza\u00e7\u00f5es governamentais ou de sociedade civil, da administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica ou de iniciativa privada, prestadoras de servi\u00e7os da  Assist\u00eancia Social, bem como consultores e convidados. Art. 5\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entre em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Santa Rosa do Purus AC, de 23 de agosto de 2021. Jocasta Reis e Silva de Carvalho  Presidente - CMAS "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ERRATA ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA GABINETE DO PREFEITO DECRETO/PMSM/GAB. PREF./N\u00b0 092/2021 \u201cDeclara a Cria\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial do Munic\u00edpio de Sena Madureira - Acre, e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d. O PREFEITO MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhes conferem a Lei:  DECRETA Art. 1\u00b0 Fica criado o Conselho Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade  Racial - COMPIR, \u00f3rg\u00e3o de composi\u00e7\u00e3o parit\u00e1ria, de car\u00e1ter consultivo,  deliberativo, normativo, avaliador propositivo e fiscalizador das pol\u00edticas  p\u00fablicas que visem a igualdade racial no Munic\u00edpio de Sena Madureira,  integrante da estrutura org\u00e2nica da Secretaria Municipal respons\u00e1vel  pela politica de Assist\u00eancia Social.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O COMPIR tem por finalidade propor, pol\u00edticas que  promovam a igualdade racial no que concerne aos segmentos \u00e9tnicos  diversos do Munic\u00edpio de Sena Madureira, com \u00eanfase na popula\u00e7\u00e3o  negra, ind\u00edgena e outros grupos \u00e9tnicos e segmentos, para combater  a discrimina\u00e7\u00e3o racial, reduzir as desigualdades sociais, implementar  pol\u00edticas educacionais, de sa\u00fade, econ\u00f4micas financeiras, pol\u00edticas e  culturais e ampliar o processo de participa\u00e7\u00e3o social.  Art. 2\u00b0 Compete ao COMPIR:  I - Formular crit\u00e9rios e par\u00e2metros para a implementa\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas  que assegurem o acesso a terra, \u00e0 habita\u00e7\u00e3o, \u00e0 sa\u00fade, \u00e0 educa\u00e7\u00e3o,  ao esporte, ao lazer, \u00e0 profissionaliza\u00e7\u00e3o e \u00e0 assist\u00eancia social aos negros, ind\u00edgenas e a outros segmentos \u00e9tnicos da popula\u00e7\u00e3o de Sena  Madureira, tendo como base o Estatuto da Igualdade Racial, al\u00e9m dos  dispositivos legais, correlatos, aplicados \u00e0 tem\u00e1tica racial; II - Deliberar sobre a implanta\u00e7\u00e3o de programas, a\u00e7\u00f5es afirmativas e  servi\u00e7os a que se referem \u00e0s pol\u00edticas sociais b\u00e1sicas de educa\u00e7\u00e3o,  sa\u00fade, recrea\u00e7\u00e3o, esporte, lazer, profissionaliza\u00e7\u00e3o, e assist\u00eancia social, em car\u00e1ter supletivo, para aqueles que dela necessitam, para que  possa assegurar a plena inser\u00e7\u00e3o da comunidade afrodescendente e  ind\u00edgena e outras etnias na vida s\u00f3cio econ\u00f4mica da sociedade; III - Fiscalizar, monitorar e avaliar as pol\u00edticas p\u00fablicas de promo\u00e7\u00e3o da  igualdade racial; IV - Desenvolver, em parceria com institui\u00e7\u00f5es competentes, estudos,  pesquisas e debates relativos aos problemas s\u00f3cio raciais vividos pela  comunidade;  V - Propor estrat\u00e9gias de avalia\u00e7\u00e3o, acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o,  bem como participar do processo deliberativo de diretrizes das pol\u00edticas  de promo\u00e7\u00e3o da igualdade racial, fomentando a inclus\u00e3o da dimens\u00e3o  racial nas pol\u00edticas p\u00fablicas desenvolvidas em \u00e2mbito municipal; VI - Realizar estudos, debates e pesquisas sobre a situa\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o negra, ind\u00edgena e de outros segmentos \u00e9tnicos da popula\u00e7\u00e3o de  Sena Madureira; VII - Zelar pela diversidade cultural da popula\u00e7\u00e3o afro-brasileira, ind\u00edgena e as demais presentes em nosso Munic\u00edpio, especialmente pela  preserva\u00e7\u00e3o da mem\u00f3ria e das tradi\u00e7\u00f5es africanas e afro-brasileiras,  ind\u00edgenas, e dos outros grupos \u00e9tnicos e segmentos constitutivas da  forma\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica e social econ\u00f4micas do povo de Sena Madureira;  VIII - Receber den\u00fancias e informa\u00e7\u00f5es de atos discriminat\u00f3rios e adotar as provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 apura\u00e7\u00e3o dos fatos e aplica\u00e7\u00e3o das  san\u00e7\u00f5es cab\u00edveis pelos \u00f3rg\u00e3os competentes; IX - Acompanhar e propor medidas de prote\u00e7\u00e3o a direitos violados ou  amea\u00e7ados de viola\u00e7\u00e3o por discrimina\u00e7\u00e3o racial, g\u00eanero e demais formas de intoler\u00e2ncia; X - Deliberar sobre a aplica\u00e7\u00e3o do Fundo Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da  Igualdade Racial;  XI - Opinar sobre o or\u00e7amento do Munic\u00edpio destinado ao desenvolvimento dos programas de a\u00e7\u00f5es afirmativas que visem \u00e0 promo\u00e7\u00e3o da  igualdade racial, indicando as modifica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias \u00e0 consecu\u00e7\u00e3o  da pol\u00edtica formulada; XII - Propor, em parceria com organismos governamentais e n\u00e3o governamentais nacionais e internacionais, a identifica\u00e7\u00e3o de sistemas de indicadores, com o objetivo de estabelecer metas e procedimentos, com base nesses \u00edndices, para monitorar a aplica\u00e7\u00e3o das atividades relacionadas com a  promo\u00e7\u00e3o da igualdade racial no Munic\u00edpio de Sena Madureira; XIII - Definir suas diretrizes e programas de a\u00e7\u00e3o, em conson\u00e2ncia com  os objetivos governamentais pactuados, dentre outros, no Plano Plurianual - PPA e na Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias - LDO; XIV - Discutir projeto de cria\u00e7\u00e3o de unidade administrativa que trate das  Pol\u00edticas de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial; XV - Elaborar seu regimento interno e estatuto eleitoral e decidir sobre  as altera\u00e7\u00f5es propostas por seus membros;  XVI - Divulgar o Conselho Municipal da Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial e sua  atua\u00e7\u00e3o junto \u00e0 sociedade em geral atrav\u00e9s dos meios de comunica\u00e7\u00e3o.  \u00a7 1\u00ba \u00c9 facultado ao COMPIR, propor a realiza\u00e7\u00e3o de plen\u00e1rias, semin\u00e1rios, sobre temas constitutivos de sua agenda, com organismos estadual, nacionais e internacionais, p\u00fablicos e privados. \u00a7 2\u00ba \u00c9 facultado ao COMPIR propor cursos de qualifica\u00e7\u00e3o profissional  e outros temas de seu interesse.  Art. 3\u00b0 - O COMPIR poder\u00e1 organizar-se em c\u00e2maras setoriais, cada  qual incumbida de executar as compet\u00eancias descritas no art. 2\u00b0 no que  diz respeito ao segmento social sob sua responsabilidade.  Art. 4\u00b0 - A pol\u00edtica de promo\u00e7\u00e3o da igualdade racial, a ser elaborada pelo  COMPIR, em conson\u00e2ncia com os programas da Prefeitura de Sena  Madureira, ser\u00e1 efetivada por meio de: I - Programas e servi\u00e7os sociais b\u00e1sicos de educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, assist\u00eancia social, esporte, cultura, lazer, capacita\u00e7\u00e3o profissional e outros que  assegurem a plena inser\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica dos cidad\u00e3os exclu\u00eddos  por raz\u00f5es \u00e9tnicas, com \u00eanfase nas comunidades negra, ind\u00edgena e outros segmentos; II - Programas de assist\u00eancia social em car\u00e1ter supletivo aos previstos  no inciso I, para aqueles que dela necessitarem; III - Programas de a\u00e7\u00f5es afirmativas.  Art. 5\u00b0 - O COMPIR, com composi\u00e7\u00e3o parit\u00e1ria entre o poder p\u00fablico e  a sociedade civil, ser\u00e1 integrado inicialmente por 20 (vinte) membros e  seus respectivos suplentes, designados pelo Prefeito para o mandato  de 02 (dois) anos.  I - Quatro representantes dos \u00f3rg\u00e3os da Prefeitura de Sena Madureira,  dentre eles:  1. Secretaria Municipal respons\u00e1vel pela pol\u00edtica de assist\u00eancia social;  2. Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o;  3. Secretaria Municipal de Sa\u00fade; 4. Secretaria Municipal de Cultura e Lazer; II - Quatro representantes de entidades da sociedade civil, representativa dos segmentos: 1. Cultural;  2. Mulheres; 3. Movimento Comunit\u00e1rio; 4. Comunidades Religiosas.  5. G\u00eanero; 6. Sindicais; 7. Ind\u00edgenas; 8. Juventude. \u00a7 1\u00b0 O mandato dos representantes da sociedade civil pertence \u00e0s entidades a que estejam vinculados, ficando extinto na hip\u00f3tese de o representante se desligar da entidade. \u00a7 2\u00b0 O exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o de conselheiro \u00e9 considerado de interesse  p\u00fablico relevante e n\u00e3o ser\u00e1 remunerado a qualquer t\u00edtulo.  Art. 6\u00b0 A elei\u00e7\u00e3o da Mesa Diretora do COMPIR, composta pelo Presidente, pelo Vice-Presidente e pelo Secret\u00e1rio-Geral, ser\u00e1 realizada entre seus membros, para mandatos de 02 (dois) anos.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O mandato dos membros da Mesa Diretora ser\u00e1 exercido com altern\u00e2ncia entre representantes da sociedade civil e representantes governamentais, conforme dispuser o regimento interno e o  estatuto eleitoral do COMPIR.  Art. 7\u00b0 O regimento interno do COMPIR disciplinar\u00e1 sua organiza\u00e7\u00e3o,  seu funcionamento e as compet\u00eancias do Presidente, do Vice-Presidente e do Secret\u00e1rio-Geral e ser\u00e1 elaborado pelos membros do Conselho  no prazo de noventa dias contados da posse da primeira Mesa Diretora. Par\u00e1grafo \u00fanico. A aprova\u00e7\u00e3o e eventuais altera\u00e7\u00f5es do regimento interno do COMPIR ser\u00e3o formalizadas por delibera\u00e7\u00e3o, na forma da Lei.  Art. 8\u00b0 A Secretaria Municipal a qual estar\u00e1 ligada a COMPIR prestar\u00e1  assessoramento e apoio t\u00e9cnico.  Art. 9\u00b0 Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se  Publique-se GABINETE DO PREFEITO, Sena Madureira-Acre, 05 de agosto de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito Municipal de Sena Madureira "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE A Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de  Administra\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico a primeira convoca\u00e7\u00e3o do candidato aprovado no Processo Seletivo Edital n\u00b0 002/2021, destinado a contrata\u00e7\u00e3o  por tempo determinado de nutricionista, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o: 1. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O: Fica convocado o candidato abaixo relacionado, aprovados no Processo Seletivo Edital n\u00ba 02/2021 da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o: 2. DA LOTA\u00c7\u00c3O E CONTRATA\u00c7\u00c3O:  O candidato aprovado conforme vagas constantes no Edital n\u00ba 002/2021  dever\u00e1 comparecer na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o localizada  no pr\u00e9dio da Prefeitura de Tarauac\u00e1, no dia 26 de agosto as 09h00min.,  munido dos seguintes documentos, em original e 01 (uma) fotoc\u00f3pia: a) - Hist\u00f3rico Escolar correspondente ao n\u00edvel;   b) - C\u00e9dula de identidade; c) - CPF; d) - T\u00edtulo de eleitor ou certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral; e) - Cart\u00e3o PIS/PASEP;   f) - Certid\u00e3o de casamento ou nascimento; g) - Certid\u00e3o de nascimento de filho(s), se menor de idade; h) - Comprovante de resid\u00eancia;  i) - Certificado de reservista, se do sexo masculino; j) - Certid\u00e3o de antecedentes criminais, das Secretarias da Seguran\u00e7a  P\u00fablica dos Estados em que o candidato houver residido nos \u00faltimos 5  (cinco) anos;   k) - CTPS (Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social) e carteira profissional a depender do cargo que fora aprovado; l) Declara\u00e7\u00e3o de Ac\u00famulo de Cargo. Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, 23 de agosto de 2021 SUSSIANNE SOUZA BATISTA Secret\u00e1ria Interina de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba094/2021 ",
            "PREFEITURA DE TARAUAC\u00c1 SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE EDITAL N\u00ba 002/2021 RESULTADO OFICIAL DO PROCESSO SELETIVO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE M\u00c9DICOS O Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1-AC, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 18.125.146/0001-29, com sede na Av.  Cel. Juv\u00eancio de Menezes, n\u00ba 395, Centro, atrav\u00e9s da COMISS\u00c3O DO  PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, TORNA P\u00daBLICO no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es o RESULTADO OFICIAL do Processo Seletivo do Edital  002/2021, que se destina a admiss\u00e3o, em car\u00e1ter tempor\u00e1rio e emergencial, de M\u00e9dicos, atender \u00e0 necessidade tempor\u00e1ria de excepcional interesse p\u00fablico, com fundamento no art. 37, IX, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, arts.  13 e seguintes, da Lei Federal no 12.871, de 22 de outubro de 2013, Lei  Estadual no 3.748, de 02 de julho de 2021 e art. 2\u00ba, I, da Lei Municipal no  770, de 11 de setembro de 2013, conforme definido no presente edital. 1. Resultado Oficial do Processo Seletivo Simplificado dos candidatos  Habilitados e classificados pela seguinte ordem: ordem de classifica\u00e7\u00e3o/ nome e pontua\u00e7\u00e3o. 1Classifica\u00e7\u00e3o em face do provimento de recurso apresentado pelo candidato. 2Crit\u00e9rio de desempate conforme item 4 do edital. 2. Resultado Oficial do Processo Seletivo Simplificado dos candidatos  N\u00e3o habilitados que n\u00e3o comprovaram habilita\u00e7\u00e3o para exerc\u00edcio da  Medicina no exterior, pela seguinte ordem: ordem/nome e situa\u00e7\u00e3o. 3. Resultado Oficial do Processo Seletivo Simplificado dos candidatos  N\u00e3o habilitados de acordo com os subitens 2.1.1 e 2.1.2 do Edital, pela  seguinte ordem: ordem/nome e situa\u00e7\u00e3o. 4. Resultado Oficial do Processo Seletivo Simplificado dos candidatos  N\u00e3o habilitados de acordo com os subitens 2.2 do Edital, pela seguinte  ordem: ordem/nome e situa\u00e7\u00e3o. Tarauac\u00e1, 18 de agosto de 2021. COMISS\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO LILIA RAQUEL NOGUEIRA DA SILVA Presidente GL\u00d3RIA MARIA DE OLIVEIRA SILVA BRAZ Membro FRANCISCO HILDER DE LIMA SOUZA J\u00daNIOR Membro ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 014/2021 - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 019/2021.  PROCESSO N\u00ba 1133/2021- VALIDADE: 12 MESES.  OBJETO: Registro de Pre\u00e7os, por menor pre\u00e7o por item, Contrata\u00e7\u00e3o de  pessoa jur\u00eddica para o fornecimento sob demanda de Servi\u00e7o de Xerox,  encaderna\u00e7\u00e3o, carimbo e copia de chave, para as secretarias municipais da prefeitura. PARTES SIGNAT\u00c1RIAS: Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1/AC  CNPJ n\u00b0 34.693.564/0001-79 e as Empresas Registradas com e menor  valor dos itens: 1) S. B. O. GOMES - EIRELI - CNPJ: 12.008.131/000102, vencedora do item 01 de R$ 0,25, item 04 de R$ 3,50, item 07 de R$  5,50, item 10 de R$ 6,00. 2) J & J FROTA CONSTRUTORA E COMERCIO LTDA - CNPJ: 12.798.408/0001-30, vencedora do item 02 de R$  0,74, item 05 de R$ 3,50, item 08 de R$ 5,50, item 11 de R$ 51,00, item  13 de R$ 56,00. 3) M. B. ELIAMEM SILVA - CNPJ: 84.331.768/0001-38,  representada por seu Procurador o Sr Altevir Ferreira de Aguiar, vencedora do item 03 de R$ 3,99, item 06 de R$ 3,49, item 09 de R$ 6,00, item  12 de R$ 45,00, item 14 de R$ 7,50. Data Da Assinatura: 13/08/2021.  Assinam: Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes - Prefeita, pelas empresas,  M. B. ELIAMEM SILVA \u2013 Altevir Ferreira de Aguiar (Fornecedor Registrado),  S. B. O. GOMES EIRELI \u2013 Roberto Braga de Oliveira (Fornecedor  Registrado), J & J FROTA CONSTRUTORA E COMERCIO LTDA \u2013 Jose  Jerson da Silva Frota Junior (Fornecedor Registrado) e testemunhas. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1 COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O Ata de Registro de Pre\u00e7os n.\u00ba 013/2021 / Processo n.\u00ba 1112/2021 / Validade: 12(doze) Meses. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada na Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os sob demanda de lavagem e  polimento automotivos nos ve\u00edculos e maquinas pesadas pertencentes  \u00e0 frota das Secretarias Municipais da Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1.  1) M. B. ELIAMEM SILVA - CNPJ: 84.331.768/0001-38, com sede sito \u00e0  Avenida Tancredo Neves, n\u00b0 990, Bairro: Centro, Tarauac\u00e1 - Acre, Fone:  98402-0316, CEP: 69.970-000, representada por seu Procurador o Sr Altevir Ferreira de Aguiar, cuja proposta foi classificada em 1\u00ba lugar no certame,  mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas. Vencedora do  item 01 R$ 49,00, item 03 R$ 19,00. 2) CONSTRUTORA NORUEGA LTDA  - ME - CNPJ: 04.292.277/0001-96, com sede sito \u00e0 Rua Epaminondas Jacome, n\u00b0 1200, Bairro: Copacabana, Tarauac\u00e1 - Acre, Fone: 984020316,  CEP: 69.970-000, representada por sua Procurador o Sr Talisson Mattos  Noruega, cuja proposta foi classificada em 1\u00ba lugar no certame, mediante  as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas. Vencedora do item 02 R$  69,00, item 04 R$ 217,00, item 05 R$ 212,00 e item 06 R$ 159,00. Data Da  Assinatura: 13/08/2021.  Assinam: Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes - Prefeita, pelas  empresas, M. B. ELIAMEM SILVA \u2013 Altevir Ferreira de Aguiar (Fornecedor  Registrado), CONSTRUTORA NORUEGA LTDA - ME \u2013 Talisson Mattos  Noruega (Fornecedor Registrado) e testemunhas. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1 COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O 2\u00ba AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 003/2021 O Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1, atrav\u00e9s de sua Pregoeira e Equipe de Apoio,  torna p\u00fablico que estar\u00e1 reunida no dia 6 de setembro de 2021 \u00e0s  10h00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) com a finalidade de realizar o Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico n\u00ba 003/2021, tipo MENOR PRE\u00c7O POR ITEM, que tem como  objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Maquin\u00e1rios (CAMINH\u00c3O TOCO, P\u00c1 CARREGADEIRA SOBRE RODAS, TRATOR DE ESTEIRA E MOTONIVELADORA) em atendimento ao Conv\u00eanio 906056/2020   \u2013 SICONV, celebrado  entre o MINISTERIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL/SUDAM e  o Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativo constante no Termo de Refer\u00eancia. A sess\u00e3o ocorrer\u00e1 online no portal  www.bbmnetlicitacoes.com.br. O edital poder\u00e1 ser obtido atrav\u00e9s do e-mail:setordelicitacoestk@gmail.com, ou no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: http:// app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ ( site do Tribunal de Contas do Estado \u2013 TCE/AC - LICON) ou no site da Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1/ Ac  - https://www.tarauaca.ac.gov.br/licitacoes e ainda estar\u00e1 dispon\u00edvel  no portal www.bbmnetlicitacoes.com.br.Tarauac\u00e1, 23/08/2021.  Assina: Jana\u00edna Santos da Silva \u2013 Pregoeira. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1 COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 004/2021 O Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1, atrav\u00e9s de sua Pregoeira e Equipe de Apoio, torna p\u00fablico que estar\u00e1 reunida no dia 6 de setembro de 2021 \u00e0s 12h00min  (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) com a finalidade de realizar o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 004/2021, tipo MENOR PRE\u00c7O POR ITEM, que tem como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o  de Caminh\u00e3o com Carroceria de Madeira - tipo carga seca em atendimento ao Conv\u00eanio n\u00ba 843291/2017 - SICONV, celebrado entre Minist\u00e9rio da  Defesa / Departamento do Programa Calha Norte - DCPCN e o Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1. A sess\u00e3o ocorrer\u00e1 online no portal www.bbmnetlicitacoes. com.br. O edital poder\u00e1 ser obtido atrav\u00e9s do e-mail:setordelicitacoestk@gmail.com, ou no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ ( site do Tribunal de Contas do Estado \u2013 TCE/AC - LICON) ou no site da Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1/Ac  - https://www.tarauaca. ac.gov.br/licitacoes e ainda estar\u00e1 dispon\u00edvel no portal www.bbmnetlicitacoes.com.br.Tarauac\u00e1, 23/08/2021.  Assina: Jana\u00edna Santos da Silva \u2013 Pregoeira. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1 COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 005/2021 O Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1, atrav\u00e9s de sua Pregoeira e Equipe de Apoio, torna p\u00fablico que estar\u00e1 reunida no dia 6 de setembro de 2021 \u00e0s 14h00min  (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) com a finalidade de realizar o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 005/2021, tipo MENOR PRE\u00c7O POR ITEM, que tem como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de  M\u00e1quinas e Equipamentos em atendimento ao Conv\u00eanio n\u00ba 872888/2018 \u2013 SICONV, celebrado entre o MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA, PECUARIA E  ABASTECIMENTO e o Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativo constante no Termo de Refer\u00eancia I. A sess\u00e3o ocorrer\u00e1  online no portal www.bbmnetlicitacoes.com.br. O edital poder\u00e1 ser obtido atrav\u00e9s do e-mail:setordelicitacoestk@gmail.com, ou no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico:  http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ ( site do Tribunal de Contas do Estado \u2013 TCE/AC - LICON) ou no site da Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1/Ac  - https://www.tarauaca.ac.gov.br/licitacoes e ainda estar\u00e1 dispon\u00edvel no portal www.bbmnetlicitacoes.com.br.Tarauac\u00e1, 23/08/2021.  Assina: Jana\u00edna Santos da Silva \u2013 Pregoeira. "
        ],
        "XAPURI": [
            "EXTRATO DE AVISO DE RATIFICA\u00c7AO ESTADO DO ACRE XAPURI-AC AVISO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O PROCESSO: 058/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 011/2021 A PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI \u2013 ACRE, torna p\u00fablico que Excelent\u00edssimo Senhor Prefeito, homologou o certame na modalidade de DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, conforme Processo Administrativo n\u00ba 058/2021, que tem como objeto: Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel (Consult\u00f3rio de Atendimento de  Fonoaudiologia), para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade da Prefeitura Municipal de Xapuri, que restou classificada a Pessoa  F\u00edsica: MONALISA MENEZES NOGUEIRA, CPF: 969.147.502-20, im\u00f3vel com endere\u00e7o na Rua Coronel Brand\u00e3o, n\u00ba 637, Centro \u2013 Xapuri Ac, CEP:  69.930-000, com o valor total de R$ 15.840,00 (quinze mil oitocentos e quarenta reais), compat\u00edvel com o valor de mercado, ratifico o presente  processo do ato de dispensa conforme prev\u00ea o art. 24, X da Lei n\u00ba 8.666/93.  O processo encontra-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados na  Rua Floriano Peixoto, n\u00ba 114 - Centro, Xapuri \u2013 Acre, CEP 69930-000 E-mail \u2013 cplxapuri@gmail.com. Xapuri - AC, 18 de agosto de 2021.  Francisco Ubiracyr Machado de Vasconcelos, Prefeito Municipal. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI EXTRATO DO CONTRATO 015/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 031/2021  PROCESSO N\u00ba. 043/2021 DAS PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI - AC, CNPJ n\u00ba 04.018.560/0001-24, SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CNPJ n\u00b0  04.018.560/0001-24 E A PESSOA JUR\u00cdDICA: M. M. FADUL \u2013 ME, CNPJ N\u00ba 18.515.354/0001-34. DO OBJETO\u2013 Objeto deste Contrato \u00e9 registro de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de lavagens, lubrifica\u00e7\u00e3o  e consertos de pneus em ve\u00edculos e motos, para atender as demandas da Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o  do munic\u00edpio de Xapuri-AC. LOTE I -  SERVI\u00c7OS DE LAVAGEM COM LUBRIFICA\u00c7\u00c3O SEMUSA LOTE II \u2013 SERVI\u00c7O DE CONSERTO DE PNEUS DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS - O valor total do presente contrato \u00e9 de 159.840,00 (Cento e cinquenta e  nove mil e oitocentos e quarenta reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA:  Os recursos ser\u00e3o provenientes das fontes do Recurso Pr\u00f3prio- 25%, FUNDEB \u2013 40%, FNDE/PNATE, atrav\u00e9s do Programa de Trabalho:  006.02.12.361.2029 \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DO ENSINO FUNDAMENTAL Elemento de Despesa:  33.90.39.00.00.0012 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros de Pessoa Jur\u00eddica.  Programa de Trabalho 006.01.12.361.2028 \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DO GABINETE DO SECRET\u00c1RIO Elemento de Despesa:  33.90.39.00.00.0012 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros de Pessoa Jur\u00eddica.  Programa de Trabalho:  006.02.12.361.2038 \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO DO ENSINO FUNDAMENTAL Elemento de Despesa:  33.90.39.00.00.0005 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros de Pessoa Jur\u00eddica.  Programa de trabalho:  006.02.12.361.2099 - PROGRAMA DO TRANSPORTE ESCOLAR Elemento de Despesa:  33.90.39.00.00.0005 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros de Pessoa Jur\u00eddica.  Programa de Trabalho: 006.02.12.361.2031 - PROGRAMA DE TRANSPORTE ESCOLAR \u2013 FNDE/PNATE Elemento de Despesa:  33.90.39.00.00.0016 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros de Pessoa Jur\u00eddica. DA VIG\u00caNCIA - O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de sua assinatura, at\u00e9 20 de Julho de 2022. Xapuri/AC, 09  de agosto de 2021. Assinam: Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos pela Prefeitura Municipal de Xapuri e Fernanda Pinheiro de Abreu pela Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE, e M. M. FADUL \u2013 ME, CNPJ N\u00ba 18.515.354/0001-34, denominado CONTRATADO. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI EXTRATO DO CONTRATO 024/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 035/2021  PROCESSO N\u00ba. 049/2021 DAS PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI - AC, CNPJ n\u00ba 04.018.560/0001-24, SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CNPJ n\u00b0  04.018.560/0001-24 E A PESSOA F\u00cdSICA: NEOCICLEI SANTOS DA SILVA, CPF N\u00ba  024.756.462-17. DO OBJETO\u2013 Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de barcos, com condutor, para a realiza\u00e7\u00e3o do transporte  fluvial  de alunos do munic\u00edpio de Xapuri,  para atender a demanda da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Xapuri-AC. DA QUANTIDADE ESTIMADA E DESCRI\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS E DOS PRE\u00c7OS DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS - O valor total do presente contrato \u00e9 de  R$ 19.200,00 (Dezenove mil e  duzentos reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA:  Os recursos ser\u00e3o  provenientes das fontes  do  Recurso Pr\u00f3prio e FNDE/PNATE , atrav\u00e9s do Programa de Trabalho:   006.02.12.361.2029 \u2013  MANUTEN\u00c7\u00c3O DO ENSINO FUNDAMENTAL, Elemento de Despesa: 33.90.36.00.00.0012 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros de Pessoa F\u00edsica e  006.02.12.361.2031 \u2013 PROGRAMA DE TRANSPORTE ESCOLAR. Elemento de Despesa: 33.90.36.00.00.0016 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros de Pessoa F\u00edsica. Xapuri-Acre, 13 de Agosto de 2021. Assinam: Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos pela Prefeitura Municipal de Xapuri e Fernanda Pinheiro de Abreu pela Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE, e  Neociclei Santos da Silva \u2013 ME, CPF N\u00ba 024.756.462-17 , denominado CONTRATADO. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI EXTRATO DO CONTRATO 025/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 035/2021  PROCESSO N\u00ba. 049/2021 DAS PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI - AC, CNPJ n\u00ba 04.018.560/0001-24, SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CNPJ n\u00b0  04.018.560/0001-24 E A PESSOA F\u00cdSICA:  SERGIO RODRIGUES PINTO, CPF N\u00ba  643.870.112-20. DO OBJETO\u2013 Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de barcos, com condutor, para a realiza\u00e7\u00e3o do transporte  fluvial  de alunos do munic\u00edpio de Xapuri,  para atender a demanda da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Xapuri-AC. DA QUANTIDADE ESTIMADA E DESCRI\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS E DOS PRE\u00c7OS DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS - O valor total do presente contrato \u00e9 de  R$ 19.200,00 (Dezenove mil e  duzentos reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA:  Os recursos ser\u00e3o  provenientes das fontes  do  Recurso Pr\u00f3prio e FNDE/PNATE , atrav\u00e9s do Programa de Trabalho:   006.02.12.361.2029 \u2013  MANUTEN\u00c7\u00c3O DO ENSINO FUNDAMENTAL, Elemento de Despesa: 33.90.36.00.00.0012 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros de Pessoa F\u00edsica e  006.02.12.361.2031 \u2013 PROGRAMA DE TRANSPORTE ESCOLAR. Elemento de Despesa: 33.90.36.00.00.0016 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros de Pessoa F\u00edsica. Xapuri-Acre, 13 de Agosto de 2021. Assinam: Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos pela Prefeitura Municipal de Xapuri e Fernanda Pinheiro de Abreu pela Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE, e  Sergio Rodrigues Pinto, CPF N\u00ba  643.870.112-20, denominado CONTRATADO. ",
            "ESTADO DO ACRE  MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI CONTRATO N\u00ba 019/2021 PREG\u00c3O N\u00ba 004/2021 PROCESSO N\u00ba. 005/2021 DO OBJETO  - Constitui objeto do presente contrato o fornecimento de Merenda Escolar, para suprir as necessidades das Escolas da Rede Municipal de Xapuri,  conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Presencial  para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 004/2021, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba.  005/2021. QUANTITATIVO, VALOR E FORMA DE PAGAMENTO-O quantitativo correspondente a aquisi\u00e7\u00e3o dos materiais contratados \u00e9 o seguinte:  A CONTRATANTE pagar\u00e1 ao (a) CONTRATADO (A), a import\u00e2ncia de R$  1.923,42  (Um mil e novecentos e vinte e tr\u00eas reais e quarenta e dois  centavos) que dever\u00e1 ser pago mediante a entrega dos produtos, atrav\u00e9s de Ordem de Entrega em at\u00e9 30 dias, e que, portanto, os recibos estar\u00e3o  sujeitos a Impostos de Renda Retidos na Fonte \u2013 IRRF, e ISS, devido ao munic\u00edpio, INSS conforme a legisla\u00e7\u00e3o pertinente em vigor.  DOS RECURSOS E CONSIGNA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA- As despesas decorrentes deste instrumento correr\u00e3o \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI, para o exerc\u00edcio financeiro de 2021. Programa de Trabalho: 006.02.12.361.2032 \u2013 PROGRAMA MERENDA ESCOLAR Elemento de Despesa: 33.90.30.00.0016  \u2013 Material de Consumo.  Programa de Trabalho: 006.02.12.361.2032  - PROGRAMA DE MERENDA ESCOLAR Elemento de Despesa: 33.90.30.00.0012 \u2013Material de Consumo. Xapuri-Acre,  09 de Agosto de 2021.  Assinam, Francisco  Ubiracy Machado de Vasconcelos Prefeito de Xapuri AC, como Contratante e  F. DELANIO P. DA SILVA - ME, CNPJ n\u00ba  08.930.183/0001-56, como Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE  MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI CONTRATO N\u00ba 013/2021 PREG\u00c3O N\u00ba 008/2021 PROCESSO N\u00ba. 009/2021 DO OBJETO - Constitui objeto do presente contrato o fornecimento de Lanches e sucos, para suprir as necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Escolas da Rede Municipal, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o  Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 008/2021, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba.  009/2021. QUANTITATIVO, VALOR E FORMA DE PAGAMENTO-O quantitativo correspondente a aquisi\u00e7\u00e3o dos materiais contratados \u00e9 o seguinte: LANCHES - LOTE I LOTE II A CONTRATANTE pagar\u00e1 ao (a) CONTRATADO (A), a import\u00e2ncia de R$ 608,90 (seiscentos e oito reais e noventa centavos) que dever\u00e1 ser pago  mediante a entrega dos produtos, atrav\u00e9s de Ordem de Entrega em at\u00e9 30 (trinta) dias, e que, portanto, os recibos estar\u00e3o sujeitos a Impostos de  Renda Retidos na Fonte \u2013 IRRF, e ISS, devido ao munic\u00edpio, INSS conforme a legisla\u00e7\u00e3o pertinente em vigor.  DOS RECURSOS E CONSIGNA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA- As despesas decorrentes deste instrumento correr\u00e3o \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI, para o exerc\u00edcio financeiro de 2021. Programa de Trabalho: 006.02.12.361.2029 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DO ENSINO FUNDAMENTAL, Elemento de Despesa: 33.90.30.00.00.0012 -  Material de Consumo. Xapuri-Acre, 22 de junho de 2021.  Assinam, Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos Prefeito de Xapuri AC, como Contratante, CASSIO DE OLIVEIRA BARROS - MEI, CNPJ n\u00ba  27.628.464/0001-01, como Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE  MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI CONTRATO N\u00ba 014/2021 PREG\u00c3O N\u00ba 008/2021 PROCESSO N\u00ba. 009/2021 DO OBJETO  - Constitui objeto do presente contrato o fornecimento de  Lanches  e Refrigerantes, para suprir as necessidades da Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o e  Escolas da Rede Municipal,  conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que  integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 008/2021, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba.  009/2021. QUANTITATIVO, VALOR E FORMA DE PAGAMENTO-O quantitativo correspondente a aquisi\u00e7\u00e3o dos materiais contratados \u00e9 o seguinte: LOTE I LOTE II A CONTRATANTE pagar\u00e1 ao (a) CONTRATADO (A), a import\u00e2ncia de R$  404,40  (Quatrocentos e quatro reais e quarenta centavos) que dever\u00e1  ser pago mediante a entrega dos produtos, atrav\u00e9s de Ordem de Entrega em at\u00e9 30 dias, e que, portanto, os recibos estar\u00e3o sujeitos a Impostos  de Renda Retidos na Fonte \u2013 IRRF, e ISS, devido ao munic\u00edpio, INSS conforme a legisla\u00e7\u00e3o pertinente em vigor.  DOS RECURSOS E CONSIGNA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA- As despesas decorrentes deste    e instrumento correr\u00e3o \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI, para o exerc\u00edcio financeiro de 2021. Programa de Trabalho: 006.02.12.361.2029 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DO ENSINO FUNDAMENTAL, Elemento de Despesa: 33.90.30.00.00.0012 - Material  de Consumo. Xapuri-Acre, 22 de Junho  de 2021.  Assinam, Francisco  Ubiracy Machado de Vasconcelos Prefeito de Xapuri AC, como Contratante F. DELANIO P. DA SILVA - ME, CNPJ n\u00ba  08.930.183/0001-56, como Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE  MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI CONTRATO N\u00ba 016/2021 PREG\u00c3O N\u00ba 004/2021 PROCESSO N\u00ba. 005/2021 DO OBJETO  - Constitui objeto do presente contrato o fornecimento de Merenda Escolar, para suprir as necessidades das Escolas da Rede Municipal de Xapuri,  conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Presencial  para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 004/2021, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba.  005/2021. QUANTITATIVO, VALOR E FORMA DE PAGAMENTO-O quantitativo correspondente a aquisi\u00e7\u00e3o dos materiais contratados \u00e9 o seguinte: A CONTRATANTE pagar\u00e1 ao (a) CONTRATADO (A), a import\u00e2ncia de R$  6.375,30   (Seis mil e trezentos e setenta e cinco reais e trinta centavos)  que dever\u00e1 ser pago mediante a entrega dos produtos, atrav\u00e9s de Ordem de Entrega em at\u00e9 30 (Trinta)  dias, e que, portanto, os recibos estar\u00e3o  sujeitos a Impostos de Renda Retidos na Fonte \u2013 IRRF, e ISS, devido ao munic\u00edpio, INSS conforme a legisla\u00e7\u00e3o pertinente em vigor.  DOS RECURSOS E CONSIGNA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA- As despesas decorrentes deste instrumento correr\u00e3o \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI, para o exerc\u00edcio financeiro de 2021. Programa de Trabalho: 006.02.12.361.2032 \u2013 PROGRAMA MERENDA ESCOLAR Elemento de Despesa: 33.90.30.00.0016  \u2013 Material de Consumo.  Xapuri-Acre, 09  de Agosto de 2021.  Assinam, Francisco  Ubiracy Machado de Vasconcelos Prefeito de Xapuri AC, como Contratante e  J. CARLOS OLIVEIRA -ME, CNPJ N\u00ba  10.425.300/0001-76, como Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPIO DE XAPURI CONTRATO N\u00b0 088/2020/SEMUSA CONVITE N\u00ba 001/2021 - CPL  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 0039/2021 CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO   Contrata\u00e7\u00e3o de empresa fornecedora de servi\u00e7o especializado em gest\u00e3o p\u00fablica visando a capta\u00e7\u00e3o de recursos, elabora\u00e7\u00e3o de Projetos e propostas da  Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, monitorando e acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o dos projetos e avalia\u00e7\u00e3o de indicadores de sa\u00fade, treinamento de pessoal em programas  do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Elabora\u00e7\u00e3o de planos de aplica\u00e7\u00e3o de recursos da sa\u00fade, emiss\u00e3o de documentos e pareceres baseados na legisla\u00e7\u00e3o vigente,  alimenta\u00e7\u00e3o e monitoramento dos instrumentos de gest\u00e3o para atender as demandas da Secretaria municipal de Sa\u00fade da Prefeitura de Xapuri \u2013 AC,  pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL Cl\u00e1usula Segunda. Responsabiliza-se o (a) CONTRATADO (A) fornece os Servi\u00e7os em conformidade com as normas vigentes. Correr\u00e3o por conta  do CONTRATANTE o fornecimento dos dados e documentos necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, bem como as despesas necess\u00e1rias para reprodu\u00e7\u00e3o de documentos por quaisquer meios. QUANTITATIVO, VALOR E FORMA DE PAGAMENTO Cl\u00e1usula Terceira. O quantitativo correspondente a aquisi\u00e7\u00e3o horas dos Servi\u00e7os contratados \u00e9 o seguinte: A CONTRATANTE pagar\u00e1 ao (a) CONTRATADO (A), a import\u00e2ncia de R$=144.000,00 (CENTO E QUARENTA E QUATRO MIL REAIS) que dever\u00e1 ser  pago mediante a Servi\u00e7os dos produtos, atrav\u00e9s de Ordem de Servi\u00e7os em at\u00e9 30 dias, e que, portanto, os recibos estar\u00e3o sujeitos a Impostos de Renda  Retidos na Fonte \u2013 IRRF, e ISS, devido ao munic\u00edpio, INSS conforme a legisla\u00e7\u00e3o pertinente em vigor. Com base na Lei n. 13.979/2020, previsto no art.  4\u00ba, I, a contratada fica obrigada a aceitar nas mesmas condi\u00e7\u00f5es contratuais acr\u00e9scimos ou supress\u00f5es ao objeto contrato, em at\u00e9 cinquenta por cento do  valor inicial atualizado do Contrato. Entretanto, o Contrato em quest\u00e3o n\u00e3o obriga a CONTRATANTE adquiri os servi\u00e7os em sua totalidade, uma vez que  a aquisi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada conforme necessidade e disponibilidade financeira da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, mediante Ordem de Servi\u00e7os. DOS RECURSOS E CONSIGNA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas decorrentes com a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato ser\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 1104 \u2013 Programa de aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica PAB - FIXO  Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica Fonte de recurso: 014 - SUS. Fonte de Recurso: 09.20.10.301.0028.2.030 \u2013 Manut. Da Sec. Municipal de Sa\u00fade. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica Fonte de recurso: 001 - RP. Programa de Trabalho: 3003 \u2013 Incremento Tempor\u00e1rio ao PAB Fixo Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica Xapuri - Acre, 12 de julho de 2021. Assinam Wagner Soares de Menezes, Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade, Francisco Ubiracy Machado de  Vasconcelos, Prefeito de Xapuri AC e ANDREIA C. M DE ALMEIDA, CNPJ: 31.570.038/0001-23. ",
            "ESTADO DO ACRE  MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI CONTRATO N\u00ba 022/2021 PREG\u00c3O N\u00ba 004/2021 PROCESSO N\u00ba. 005/2021 DO OBJETO  - Constitui objeto do presente contrato o fornecimento de Merenda Escolar, para suprir as necessidades da Escolas da Rede Municipal de Xapuri,  conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Presencial  para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 004/2021, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba.  005/2021. QUANTITATIVO, VALOR E FORMA DE PAGAMENTO-O quantitativo correspondente a aquisi\u00e7\u00e3o dos materiais contratados \u00e9 o seguinte: A CONTRATANTE pagar\u00e1 ao (a) CONTRATADO (A), a import\u00e2ncia de R$ 752,64 (Setecentos e cinquenta e dois reais e sessenta e quatro centavos)  que dever\u00e1 ser pago mediante a entrega dos produtos, atrav\u00e9s de Ordem de Entrega em at\u00e9 30 dias, e que, portanto, os recibos estar\u00e3o  sujeitos a Impostos de Renda Retidos na Fonte \u2013 IRRF, e ISS, devido ao munic\u00edpio, INSS conforme a legisla\u00e7\u00e3o pertinente em vigor.  DOS RECURSOS E CONSIGNA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA- As despesas decorrentes deste instrumento correr\u00e3o \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI, para o exerc\u00edcio financeiro de 2021. Programa de Trabalho: 006.02.12.361.2032 \u2013 PROGRAMA MERENDA ESCOLAR Elemento de Despesa: 33.90.30.00.0016  \u2013 Material de Consumo.  Programa de Trabalho: 006.02.12.361.2032  - PROGRAMA DE MERENDA ESCOLAR Elemento de Despesa: 33.90.30.00.0012 \u2013Material de Consumo. Xapuri-Acre, 09 de  Agosto de 2021.  Assinam, Francisco  Ubiracy Machado de Vasconcelos Prefeito de Xapuri AC, como Contratante e DISBR\u00c1S COM\u00c9RCIO EIRELI, CNPJ N\u00ba  01.279.761/0001-97, como Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 075/2021/SEMUSA PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 015/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 020/2021 DO OBJETO- O objeto do presente Contrato \u00e9 fornecimento de Mat\u00e9rias que o (a) CONTRATADO (A) se compromete a fornecer ao CONTRATANTE, e que consiste no Contrato  Fornecimento de Material Hospitalar em Geral, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Xapuri-Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou a modalidade Preg\u00e3o SRP n\u00ba 015/2021 \u2013 CPL, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes do Processo Administrativo n\u00ba. 020/2021. DAS PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI POR INTERMEDIO DA SECREATARIA MUNICIPAL DE SAUDE, pessoa jur\u00eddica de direito  p\u00fablico interno, CNPJ: 04.018.560/0001-24 e do outro lado e a Empresa MD IMP. E EXP. LTDA, CNPJ: 27.664.758/0001-80. DO VALOR E QUANTIDADE ESTIMADA E DESCRI\u00c7\u00c3O DOS MATERIAIS/SERVI\u00c7OS A CONTRATANTE pagar\u00e1 ao (a) CONTRATADO o valor anual estimado com o objeto deste contrato \u00e9 de R$=8.271,00 (Oito mil duzentos e setenta  e um reais). Os pre\u00e7os ser\u00e3o faturados de acordo com o consumo estimado atrav\u00e9s de Ordem de Entrega devidamente autorizada pelo Secret\u00e1rio  Municipal de Sa\u00fade. A estimativa da quantidade n\u00e3o configura responsabilidade do Contratante em contrat\u00e1-la, pois a efetiva contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 em  fun\u00e7\u00e3o da necessidade que poder\u00e1 ser reduzida ou aumentada, n\u00e3o estando este adstrito a qualquer consumo ou cota m\u00ednima, sendo a quantidade  abaixo exposta mera estimativa de consumo. DO PRAZO - O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021, podendo ser prorrogado nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93). DOS RECURSOS E CONSIGNA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA PROGRAMA DE TRABALHO: 07.010 \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE  10.2301.0007.3.014 \u2013 ENFRENTAMENTO DA EMERG\u00caNCIA COVID-19 Proj./Ativ: 1091-MANUTENCAO DE CENTROS E POSTOS DE SAUDE  Proj./Ativ: 1028-SISTEMA INTEGRADO DE SAUDE SIS FRONTEIRA Proj./Ativ: 1030-PROGRAMA SAUDE DA FAMILIA \u2013 PSF Proj./Ativ: 1031-PROGRAMA DE ASSISTENCIA FARMACEUTICA \u2013 PAFB Proj./Ativ: 1032-PROGRAMA SAUDE BUCAL \u2013 PSB Proj./Ativ: 1033-PROGRAMA DE ACAO BASICA DE VIGILANCIA SANITARIA Proj./Ativ: 1078-PISO FIXO DE VIGILANCIA E PROMOCAO DA SAUDE-PFVPS Proj./Ativ: 1080-PROGRAMA DE MELHORIA DO ACESSO E QUALIDADE-PMAQ Proj./Ativ: 1093-NUCLEO DE APOIO A SAUDE FAMILIAR \u2013 NASF Proj./Ativ: 1096-PROGRAMA SAUDE NAS ESCOLAS \u2013 PSE Proj./Ativ: 1104-PROGRAMA DE ATENCAO BASICA - PAB FIXO Proj./Ativ: 3002-PROGRAMA SAUDE DA FAMILIA RIBEIRINHA Proj./Ativ: 3003-INCREMENTO TEMPORARIO AO PAB FIXO Proj./Ativ: 3004-PROG. DE QUALIF DAS ACOES DE VIGIL EM SAUDE PQA-VS Elemento de Despesa: 33.90.32.00 \u2013 Material Bem ou servi\u00e7o para distribui\u00e7\u00e3o gratuita Elemento de Despesa: 33.90.30.00 Material de Consumo - Fonte de Recursos: 001 \u2013 RP; 014 \u2013 SUS. Xapuri AC, 02 de junho de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI \u2013 AC, FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS \u2013 PREFEITO MUNICIPAL E WAGNER SOARES  DE MENEZES \u2013 SECRETARIO MUNICIPAL DE SAUDE - CONTRATANTE. MD IMP. E EXP. LTDA, CNPJ: 27.664.758/0001-80 - CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 077/2021/SEMUSA PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 015/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 020/2021 DO OBJETO- O objeto do presente Contrato \u00e9 fornecimento de Mat\u00e9rias que o (a) CONTRATADO (A) se compromete a fornecer ao CONTRATANTE, e que consiste no Contrato  Fornecimento de Material Hospitalar em Geral, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Xapuri-Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou a modalidade Preg\u00e3o SRP n\u00ba 015/2021 \u2013 CPL, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes do Processo Administrativo n\u00ba. 020/2021. DAS PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI POR INTERMEDIO DA SECREATARIA MUNICIPAL DE SAUDE, pessoa jur\u00eddica de direito  p\u00fablico interno, CNPJ: 04.018.560/0001-24 e do outro lado e a Empresa LABNORTE CIR\u00daRGICA E DIAGN\u00d3STICA IMP. E EXP. LTDA, CNPJ:  03.033.345/0001-30. DO VALOR E QUANTIDADE ESTIMADA E DESCRI\u00c7\u00c3O DOS MATERIAIS/SERVI\u00c7OS A CONTRATANTE pagar\u00e1 ao (a) CONTRATADO o valor anual estimado com o objeto deste contrato \u00e9 de R$=12.517,72 (Doze mil e quinhentos e  dezessete reais e setenta e dois centavos). Os pre\u00e7os ser\u00e3o faturados de acordo com o consumo estimado atrav\u00e9s de Ordem de Entrega devidamente autorizada pelo Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade. A estimativa da quantidade n\u00e3o configura responsabilidade do Contratante em contrat\u00e1-la,  pois a efetiva contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 em fun\u00e7\u00e3o da necessidade que poder\u00e1 ser reduzida ou aumentada, n\u00e3o estando este adstrito a qualquer consumo  ou cota m\u00ednima, sendo a quantidade abaixo exposta mera estimativa de consumo. DO PRAZO - O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021, podendo ser prorrogado nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93). DOS RECURSOS E CONSIGNA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA PROGRAMA DE TRABALHO: 07.010 \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE  10.2301.0007.3.014 \u2013 ENFRENTAMENTO DA EMERG\u00caNCIA COVID-19 UNID UNID UNID UNID Proj./Ativ: 1091-MANUTENCAO DE CENTROS E POSTOS DE SAUDE  Proj./Ativ: 1028-SISTEMA INTEGRADO DE SAUDE SIS FRONTEIRA Proj./Ativ: 1030-PROGRAMA SAUDE DA FAMILIA \u2013 PSF Proj./Ativ: 1031-PROGRAMA DE ASSISTENCIA FARMACEUTICA \u2013 PAFB Proj./Ativ: 1032-PROGRAMA SAUDE BUCAL \u2013 PSB Proj./Ativ: 1033-PROGRAMA DE ACAO BASICA DE VIGILANCIA SANITARIA Proj./Ativ: 1078-PISO FIXO DE VIGILANCIA E PROMOCAO DA SAUDE-PFVPS Proj./Ativ: 1080-PROGRAMA DE MELHORIA DO ACESSO E QUALIDADE-PMAQ Proj./Ativ: 1093-NUCLEO DE APOIO A SAUDE FAMILIAR \u2013 NASF Proj./Ativ: 1096-PROGRAMA SAUDE NAS ESCOLAS \u2013 PSE Proj./Ativ: 1104-PROGRAMA DE ATENCAO BASICA - PAB FIXO Proj./Ativ: 3002-PROGRAMA SAUDE DA FAMILIA RIBEIRINHA Proj./Ativ: 3003-INCREMENTO TEMPORARIO AO PAB FIXO Proj./Ativ: 3004-PROG. DE QUALIF DAS ACOES DE VIGIL EM SAUDE PQA-VS Elemento de Despesa: 33.90.32.00 \u2013 Material Bem ou servi\u00e7o para distribui\u00e7\u00e3o gratuita Elemento de Despesa: 33.90.30.00 Material de Consumo - Fonte de Recursos: 001 \u2013 RP; 014 \u2013 SUS. Xapuri AC, 31 de Maio de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI \u2013 AC, FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS \u2013 PREFEITO MUNICIPAL E WAGNER  SOARES DE MENEZES \u2013 SECRETARIO MUNICIPAL DE SAUDE - CONTRATANTE. LABNORTE CIR\u00daRGICA E DIAGN\u00d3STICA IMP. E EXP.  LTDA, CNPJ: 03.033.345/0001-30 - CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 077/2021/SEMUSA PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 015/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 020/2021 DO OBJETO- O objeto do presente Contrato \u00e9 fornecimento de Mat\u00e9rias que o (a) CONTRATADO (A) se compromete a fornecer ao CONTRATANTE, e que consiste no Contrato  Fornecimento de Material Hospitalar em Geral, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Xapuri-Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou a modalidade Preg\u00e3o SRP n\u00ba 015/2021 \u2013 CPL, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes do Processo Administrativo n\u00ba. 020/2021. DAS PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI POR INTERMEDIO DA SECREATARIA MUNICIPAL DE SAUDE, pessoa jur\u00eddica de direito  p\u00fablico interno, CNPJ: 04.018.560/0001-24 e do outro lado e a Empresa LABNORTE CIR\u00daRGICA E DIAGN\u00d3STICA IMP. E EXP. LTDA, CNPJ:  03.033.345/0001-30. DO VALOR E QUANTIDADE ESTIMADA E DESCRI\u00c7\u00c3O DOS MATERIAIS/SERVI\u00c7OS A CONTRATANTE pagar\u00e1 ao (a) CONTRATADO o valor anual estimado com o objeto deste contrato \u00e9 de R$=12.517,72 (Doze mil e quinhentos e  dezessete reais e setenta e dois centavos). Os pre\u00e7os ser\u00e3o faturados de acordo com o consumo estimado atrav\u00e9s de Ordem de Entrega devidamente autorizada pelo Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade. A estimativa da quantidade n\u00e3o configura responsabilidade do Contratante em contrat\u00e1-la,  pois a efetiva contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 em fun\u00e7\u00e3o da necessidade que poder\u00e1 ser reduzida ou aumentada, n\u00e3o estando este adstrito a qualquer consumo  ou cota m\u00ednima, sendo a quantidade abaixo exposta mera estimativa de consumo. DO PRAZO - O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021, podendo ser prorrogado nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93). DOS RECURSOS E CONSIGNA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA PROGRAMA DE TRABALHO: 07.010 \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE  10.2301.0007.3.014 \u2013 ENFRENTAMENTO DA EMERG\u00caNCIA COVID-19 Proj./Ativ: 1091-MANUTENCAO DE CENTROS E POSTOS DE SAUDE  Proj./Ativ: 1028-SISTEMA INTEGRADO DE SAUDE SIS FRONTEIRA Proj./Ativ: 1030-PROGRAMA SAUDE DA FAMILIA \u2013 PSF Proj./Ativ: 1031-PROGRAMA DE ASSISTENCIA FARMACEUTICA \u2013 PAFB Proj./Ativ: 1032-PROGRAMA SAUDE BUCAL \u2013 PSB Proj./Ativ: 1033-PROGRAMA DE ACAO BASICA DE VIGILANCIA SANITARIA Proj./Ativ: 1078-PISO FIXO DE VIGILANCIA E PROMOCAO DA SAUDE-PFVPS Proj./Ativ: 1080-PROGRAMA DE MELHORIA DO ACESSO E QUALIDADE-PMAQ Proj./Ativ: 1093-NUCLEO DE APOIO A SAUDE FAMILIAR \u2013 NASF Proj./Ativ: 1096-PROGRAMA SAUDE NAS ESCOLAS \u2013 PSE Proj./Ativ: 1104-PROGRAMA DE ATENCAO BASICA - PAB FIXO Proj./Ativ: 3002-PROGRAMA SAUDE DA FAMILIA RIBEIRINHA Proj./Ativ: 3003-INCREMENTO TEMPORARIO AO PAB FIXO Proj./Ativ: 3004-PROG. DE QUALIF DAS ACOES DE VIGIL EM SAUDE PQA-VS Elemento de Despesa: 33.90.32.00 \u2013 Material Bem ou servi\u00e7o para distribui\u00e7\u00e3o gratuita Elemento de Despesa: 33.90.30.00 Material de Consumo - Fonte de Recursos: 001 \u2013 RP; 014 \u2013 SUS. Xapuri AC, 31 de Maio de 2021. PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI \u2013 AC, FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS \u2013  PREFEITO MUNICIPAL E WAGNER SOARES DE MENEZES \u2013 SECRETARIO MUNICIPAL DE SAUDE - CONTRATANTE. LABNORTE CIR\u00daRGICA  E DIAGN\u00d3STICA IMP. E EXP. LTDA, CNPJ: 03.033.345/0001-30 - CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 079/2021/SEMUSA PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 015/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 020/2021 DO OBJETO- O objeto do presente Contrato \u00e9 fornecimento de Mat\u00e9rias que o (a) CONTRATADO (A) se compromete a fornecer ao CONTRATANTE, e que consiste no Contrato. Fornecimento de Material Hospitalar em Geral, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Xapuri-Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou a modalidade Preg\u00e3o SRP n\u00ba 015/2021 \u2013 CPL, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes do Processo Administrativo n\u00ba. 020/2021. DAS PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI POR INTERMEDIO DA SECREATARIA MUNICIPAL DE SAUDE, pessoa jur\u00eddica de direito  p\u00fablico interno, CNPJ: 04.018.560/0001-24 e do outro lado e a Empresa ODONTO-PLUS COM MED EIRELI, CNPJ: 01.070.964/0001-79. DO VALOR E QUANTIDADE ESTIMADA E DESCRI\u00c7\u00c3O DOS MATERIAIS/SERVI\u00c7OS A CONTRATANTE pagar\u00e1 ao (a) CONTRATADO o valor anual estimado com o objeto deste contrato \u00e9 de R$=4.850,00 (Quatro mil oitocentos e  cinquenta reais). Os pre\u00e7os ser\u00e3o faturados de acordo com o consumo estimado atrav\u00e9s de Ordem de Entrega devidamente autorizada pelo Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade. A estimativa da quantidade n\u00e3o configura responsabilidade do Contratante em contrat\u00e1-la, pois a efetiva contrata\u00e7\u00e3o  ser\u00e1 em fun\u00e7\u00e3o da necessidade que poder\u00e1 ser reduzida ou aumentada, n\u00e3o estando este adstrito a qualquer consumo ou cota m\u00ednima, sendo a  quantidade abaixo exposta mera estimativa de consumo. DO PRAZO - O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021, podendo ser prorrogado nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93). DOS RECURSOS E CONSIGNA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA PROGRAMA DE TRABALHO: 07.010 \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE  10.2301.0007.3.014 \u2013 ENFRENTAMENTO DA EMERG\u00caNCIA COVID-19 Proj./Ativ: 1091-MANUTENCAO DE CENTROS E POSTOS DE SAUDE  Proj./Ativ: 1028-SISTEMA INTEGRADO DE SAUDE SIS FRONTEIRA Proj./Ativ: 1030-PROGRAMA SAUDE DA FAMILIA \u2013 PSF Proj./Ativ: 1031-PROGRAMA DE ASSISTENCIA FARMACEUTICA \u2013 PAFB Proj./Ativ: 1032-PROGRAMA SAUDE BUCAL \u2013 PSB Proj./Ativ: 1033-PROGRAMA DE ACAO BASICA DE VIGILANCIA SANITARIA Proj./Ativ: 1078-PISO FIXO DE VIGILANCIA E PROMOCAO DA SAUDE-PFVPS Proj./Ativ: 1080-PROGRAMA DE MELHORIA DO ACESSO E QUALIDADE-PMAQ Proj./Ativ: 1093-NUCLEO DE APOIO A SAUDE FAMILIAR \u2013 NASF Proj./Ativ: 1096-PROGRAMA SAUDE NAS ESCOLAS \u2013 PSE Proj./Ativ: 1104-PROGRAMA DE ATENCAO BASICA - PAB FIXO Proj./Ativ: 3002-PROGRAMA SAUDE DA FAMILIA RIBEIRINHA Proj./Ativ: 3003-INCREMENTO TEMPORARIO AO PAB FIXO Proj./Ativ: 3004-PROG. DE QUALIF DAS ACOES DE VIGIL EM SAUDE PQA-VS Elemento de Despesa: 33.90.32.00 \u2013 Material Bem ou servi\u00e7o para distribui\u00e7\u00e3o gratuita Elemento de Despesa: 33.90.30.00 Material de Consumo - Fonte de Recursos: 001 \u2013 RP; 014 \u2013 SUS. Xapuri AC, 02 de Junho de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI \u2013 AC, FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS \u2013 PREFEITO MUNICIPAL E WAGNER SOARES DE  MENEZES \u2013 SECRETARIO MUNICIPAL DE SAUDE - CONTRATANTE. ODONTO-PLUS COM MED EIRELI, CNPJ: 01.070.964/0001-79 - CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 074/2021/SEMUSA PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 015/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 020/2021 DO OBJETO- O objeto do presente Contrato \u00e9 fornecimento de Mat\u00e9rias que o (a) CONTRATADO (A) se compromete a fornecer ao CONTRATANTE, e que consiste no Contrato  Fornecimento de Material Hospitalar em Geral, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Xapuri-Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou a modalidade Preg\u00e3o SRP n\u00ba 015/2021 \u2013 CPL, proposta da CONTRATADA e demais documentos  constantes do Processo Administrativo n\u00ba. 020/2021. DAS PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI POR INTERMEDIO DA SECREATARIA MUNICIPAL DE SAUDE, pessoa jur\u00eddica de  direito p\u00fablico interno, CNPJ: 04.018.560/0001-24 e do outro lado e a Empresa BIOLAR IMP. E EXP. EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba  06.987.995/0001-02. DO VALOR E QUANTIDADE ESTIMADA E DESCRI\u00c7\u00c3O DOS MATERIAIS/SERVI\u00c7OS A CONTRATANTE pagar\u00e1 ao (a) CONTRATADO o valor anual estimado com o objeto deste contrato \u00e9 de R$=24.228,00 (vinte e quatro mil duzentos  e vinte e oito reais). Os pre\u00e7os ser\u00e3o faturados de acordo com o consumo estimado atrav\u00e9s de Ordem de Entrega devidamente autorizada pelo  Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade. A estimativa da quantidade n\u00e3o configura responsabilidade do Contratante em contrat\u00e1-la, pois a efetiva contrata\u00e7\u00e3o  ser\u00e1 em fun\u00e7\u00e3o da necessidade que poder\u00e1 ser reduzida ou aumentada, n\u00e3o estando este adstrito a qualquer consumo ou cota m\u00ednima, sendo a  quantidade abaixo exposta mera estimativa de consumo. DO PRAZO - O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021, podendo ser prorrogado nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93). DOS RECURSOS E CONSIGNA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA PROGRAMA DE TRABALHO: 07.010 \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE  10.2301.0007.3.014 \u2013 ENFRENTAMENTO DA EMERG\u00caNCIA COVID-19 Proj./Ativ: 1091-MANUTENCAO DE CENTROS E POSTOS DE SAUDE  Proj./Ativ: 1028-SISTEMA INTEGRADO DE SAUDE SIS FRONTEIRA Proj./Ativ: 1030-PROGRAMA SAUDE DA FAMILIA \u2013 PSF Proj./Ativ: 1031-PROGRAMA DE ASSISTENCIA FARMACEUTICA \u2013 PAFB Proj./Ativ: 1032-PROGRAMA SAUDE BUCAL \u2013 PSB Proj./Ativ: 1033-PROGRAMA DE ACAO BASICA DE VIGILANCIA SANITARIA Proj./Ativ: 1078-PISO FIXO DE VIGILANCIA E PROMOCAO DA SAUDE-PFVPS Proj./Ativ: 1080-PROGRAMA DE MELHORIA DO ACESSO E QUALIDADE-PMAQ Proj./Ativ: 1093-NUCLEO DE APOIO A SAUDE FAMILIAR \u2013 NASF Proj./Ativ: 1096-PROGRAMA SAUDE NAS ESCOLAS \u2013 PSE Proj./Ativ: 1104-PROGRAMA DE ATENCAO BASICA - PAB FIXO Proj./Ativ: 3002-PROGRAMA SAUDE DA FAMILIA RIBEIRINHA Proj./Ativ: 3003-INCREMENTO TEMPORARIO AO PAB FIXO Proj./Ativ: 3004-PROG. DE QUALIF DAS ACOES DE VIGIL EM SAUDE PQA-VS Elemento de Despesa: 33.90.32.00 \u2013 Material Bem ou servi\u00e7o para distribui\u00e7\u00e3o gratuita Elemento de Despesa: 33.90.30.00 Material de Consumo - Fonte de Recursos: 001 \u2013 RP; 014 \u2013 SUS. Xapuri AC, 01 de junho de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI \u2013 AC, FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS \u2013 PREFEITO MUNICIPAL E WAGNER  SOARES DE MENEZES \u2013 SECRETARIO MUNICIPAL DE SAUDE - CONTRATANTE. BIOLAR IMP. E EXP. EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba  06.987.995/0001-02 \u2013 CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 078/2021/SEMUSA PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 015/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 020/2021 DO OBJETO- O objeto do presente Contrato \u00e9 fornecimento de Mat\u00e9rias que o (a) CONTRATADO (A) se compromete a fornecer ao CONTRATANTE, e que consiste no Contrato. Fornecimento de Material Hospitalar em Geral, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Xapuri-Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou a modalidade Preg\u00e3o SRP n\u00ba 015/2021 \u2013 CPL, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes do Processo Administrativo n\u00ba. 020/2021. DAS PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI POR INTERMEDIO DA SECREATARIA MUNICIPAL DE SAUDE, pessoa jur\u00eddica de  direito p\u00fablico interno, CNPJ: 04.018.560/0001-24 e do outro lado e a Empresa MEDPLUS COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O LTDA, CNPJ:  10.193.608/0001-33. DO VALOR E QUANTIDADE ESTIMADA E DESCRI\u00c7\u00c3O DOS MATERIAIS/SERVI\u00c7OS A CONTRATANTE pagar\u00e1 ao (a) CONTRATADO o valor anual estimado com o objeto deste contrato \u00e9 de R$=2.600,00 (dois mil e seiscentos reais).  Os pre\u00e7os ser\u00e3o faturados de acordo com o consumo estimado atrav\u00e9s de Ordem de Entrega devidamente autorizada pelo Secret\u00e1rio Municipal  de Sa\u00fade. A estimativa da quantidade n\u00e3o configura responsabilidade do Contratante em contrat\u00e1-la, pois a efetiva contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 em fun\u00e7\u00e3o da  necessidade que poder\u00e1 ser reduzida ou aumentada, n\u00e3o estando este adstrito a qualquer consumo ou cota m\u00ednima, sendo a quantidade abaixo  exposta mera estimativa de consumo. DO PRAZO - O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021, podendo ser prorrogado nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93). DOS RECURSOS E CONSIGNA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA PROGRAMA DE TRABALHO: 07.010 \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE  10.2301.0007.3.014 \u2013 ENFRENTAMENTO DA EMERG\u00caNCIA COVID-19 Proj./Ativ: 1091-MANUTENCAO DE CENTROS E POSTOS DE SAUDE  Proj./Ativ: 1028-SISTEMA INTEGRADO DE SAUDE SIS FRONTEIRA Proj./Ativ: 1030-PROGRAMA SAUDE DA FAMILIA \u2013 PSF Proj./Ativ: 1031-PROGRAMA DE ASSISTENCIA FARMACEUTICA \u2013 PAFB Proj./Ativ: 1032-PROGRAMA SAUDE BUCAL \u2013 PSB Proj./Ativ: 1033-PROGRAMA DE ACAO BASICA DE VIGILANCIA SANITARIA Proj./Ativ: 1078-PISO FIXO DE VIGILANCIA E PROMOCAO DA SAUDE-PFVPS Proj./Ativ: 1080-PROGRAMA DE MELHORIA DO ACESSO E QUALIDADE-PMAQ Proj./Ativ: 1093-NUCLEO DE APOIO A SAUDE FAMILIAR \u2013 NASF Proj./Ativ: 1096-PROGRAMA SAUDE NAS ESCOLAS \u2013 PSE Proj./Ativ: 1104-PROGRAMA DE ATENCAO BASICA - PAB FIXO Proj./Ativ: 3002-PROGRAMA SAUDE DA FAMILIA RIBEIRINHA Proj./Ativ: 3003-INCREMENTO TEMPORARIO AO PAB FIXO Proj./Ativ: 3004-PROG. DE QUALIF DAS ACOES DE VIGIL EM SAUDE PQA-VS Elemento de Despesa: 33.90.32.00 \u2013 Material Bem ou servi\u00e7o para distribui\u00e7\u00e3o gratuita Elemento de Despesa: 33.90.30.00 Material de Consumo - Fonte de Recursos: 001 \u2013 RP; 014 \u2013 SUS. Xapuri AC, 02 de junho de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI \u2013 AC, FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS \u2013 PREFEITO MUNICIPAL E WAGNER  SOARES DE MENEZES \u2013 SECRETARIO MUNICIPAL DE SAUDE - CONTRATANTE. MEDPLUS COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O LTDA, CNPJ:  10.193.608/0001-33 - CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 912021/SEMUSA PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 017/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 22/2021 DO OBJETO- Constitui objeto do presente contrato a Fornecimento de Material Odontol\u00f3gico, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de  Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 17/2021, proposta da CONTRATADA e  demais documentos constantes do Processo n\u00ba. 022/2021. DAS PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI POR INTERMEDIO DA SECREATARIA MUNICIPAL DE SAUDE, pessoa jur\u00eddica de direito  p\u00fablico interno, CNPJ: 04.018.560/0001-24 e do outro lado e a Empresa MD IMP. E EXP. LTDA, CNPJ: 27.664.758/0001-80. DO VALOR E QUANTIDADE ESTIMADA E DESCRI\u00c7\u00c3O DOS MATERIAIS/SERVI\u00c7OS A CONTRATANTE pagar\u00e1 ao (a) CONTRATADO o valor anual estimado com o objeto deste contrato \u00e9 de R$=14.225,67 (quatorze mil duzentos e  vinte e cinco reais e sessenta). Os pre\u00e7os ser\u00e3o faturados de acordo com o consumo estimado atrav\u00e9s de Ordem de Entrega devidamente autorizada pelo Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade. A estimativa da quantidade n\u00e3o configura responsabilidade do Contratante em contrat\u00e1-la, pois a efetiva  contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 em fun\u00e7\u00e3o da necessidade que poder\u00e1 ser reduzida ou aumentada, n\u00e3o estando este adstrito a qualquer consumo ou cota m\u00ednima,  sendo a quantidade abaixo exposta mera estimativa de consumo. DO PRAZO - O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021, podendo ser prorrogado nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93). DOS RECURSOS E CONSIGNA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA PROGRAMA DE TRABALHO: 07.010 \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE  10.2301.0007.3.014 \u2013 ENFRENTAMENTO DA EMERG\u00caNCIA COVID-19 Proj./Ativ: 1091-MANUTENCAO DE CENTROS E POSTOS DE SAUDE  Proj./Ativ: 1028-SISTEMA INTEGRADO DE SAUDE SIS FRONTEIRA Proj./Ativ: 1030-PROGRAMA SAUDE DA FAMILIA \u2013 PSF Proj./Ativ: 1031-PROGRAMA DE ASSISTENCIA FARMACEUTICA \u2013 PAFB Proj./Ativ: 1032-PROGRAMA SAUDE BUCAL \u2013 PSB Proj./Ativ: 1033-PROGRAMA DE ACAO BASICA DE VIGILANCIA SANITARIA Proj./Ativ: 1078-PISO FIXO DE VIGILANCIA E PROMOCAO DA SAUDE-PFVPS Proj./Ativ: 1080-PROGRAMA DE MELHORIA DO ACESSO E QUALIDADE-PMAQ Proj./Ativ: 1093-NUCLEO DE APOIO A SAUDE FAMILIAR \u2013 NASF Proj./Ativ: 1096-PROGRAMA SAUDE NAS ESCOLAS \u2013 PSE Proj./Ativ: 1104-PROGRAMA DE ATENCAO BASICA - PAB FIXO Proj./Ativ: 3002-PROGRAMA SAUDE DA FAMILIA RIBEIRINHA Proj./Ativ: 3003-INCREMENTO TEMPORARIO AO PAB FIXO Proj./Ativ: 3004-PROG. DE QUALIF DAS ACOES DE VIGIL EM SAUDE PQA-VS Elemento de Despesa: 33.90.32.00 \u2013 Material Bem ou servi\u00e7o para distribui\u00e7\u00e3o gratuita Elemento de Despesa: 33.90.30.00 Material de Consumo - Fonte de Recursos: 001 \u2013 RP; 014 \u2013 SUS. Xapuri AC, 02 de Agosto de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI \u2013 AC, FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS \u2013 PREFEITO MUNICIPAL E WAGNER SOARES  DE MENEZES \u2013 SECRETARIO MUNICIPAL DE SAUDE - CONTRATANTE. MD IMP. E EXP. LTDA, CNPJ: 27.664.758/0001-80 - CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI EXTRATO DO CONTRATO/SEMUSA N\u00b0 92/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 017/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 22/2021 DO OBJETO- Constitui objeto do presente contrato a Fornecimento de Material Odontol\u00f3gico, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de  Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 17/2021, proposta da CONTRATADA e  demais documentos constantes do Processo n\u00ba. 022/2021. DAS PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI POR INTERMEDIO DA SECREATARIA MUNICIPAL DE SAUDE, pessoa jur\u00eddica de direito  p\u00fablico interno, CNPJ: 04.018.560/0001-24 e do outro lado e a Empresa ODONTO-PLUS COM MED EIRELI, CNPJ: 01.070.964/0001-79 DO VALOR E QUANTIDADE ESTIMADA E DESCRI\u00c7\u00c3O DOS MATERIAIS/SERVI\u00c7OS A CONTRATANTE pagar\u00e1 ao (a) CONTRATADO o valor anual estimado com o objeto deste contrato \u00e9 de R$=20.259,40 (vinte mil duzentos e  cinquenta e nove reais e quarenta centavos). Os pre\u00e7os ser\u00e3o faturados de acordo com o consumo estimado atrav\u00e9s de Ordem de Entrega devidamente autorizada pelo Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade. A estimativa da quantidade n\u00e3o configura responsabilidade do Contratante em contrat\u00e1-la,  pois a efetiva contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 em fun\u00e7\u00e3o da necessidade que poder\u00e1 ser reduzida ou aumentada, n\u00e3o estando este adstrito a qualquer consumo  ou cota m\u00ednima, sendo a quantidade abaixo exposta mera estimativa de consumo. DO PRAZO - O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021, podendo ser prorrogado nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93). DOS RECURSOS E CONSIGNA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA PROGRAMA DE TRABALHO: 07.010 \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE  10.2301.0007.3.014 \u2013 ENFRENTAMENTO DA EMERG\u00caNCIA COVID-19 Proj./Ativ: 1091-MANUTENCAO DE CENTROS E POSTOS DE SAUDE  Proj./Ativ: 1028-SISTEMA INTEGRADO DE SAUDE SIS FRONTEIRA Proj./Ativ: 1030-PROGRAMA SAUDE DA FAMILIA \u2013 PSF Proj./Ativ: 1031-PROGRAMA DE ASSISTENCIA FARMACEUTICA \u2013 PAFB Proj./Ativ: 1032-PROGRAMA SAUDE BUCAL \u2013 PSB Proj./Ativ: 1033-PROGRAMA DE ACAO BASICA DE VIGILANCIA SANITARIA Proj./Ativ: 1078-PISO FIXO DE VIGILANCIA E PROMOCAO DA SAUDE-PFVPS Proj./Ativ: 1080-PROGRAMA DE MELHORIA DO ACESSO E QUALIDADE-PMAQ Proj./Ativ: 1093-NUCLEO DE APOIO A SAUDE FAMILIAR \u2013 NASF Proj./Ativ: 1096-PROGRAMA SAUDE NAS ESCOLAS \u2013 PSE Proj./Ativ: 1104-PROGRAMA DE ATENCAO BASICA - PAB FIXO Proj./Ativ: 3002-PROGRAMA SAUDE DA FAMILIA RIBEIRINHA Proj./Ativ: 3003-INCREMENTO TEMPORARIO AO PAB FIXO Proj./Ativ: 3004-PROG. DE QUALIF DAS ACOES DE VIGIL EM SAUDE PQA-VS Elemento de Despesa: 33.90.32.00 \u2013 Material Bem ou servi\u00e7o para distribui\u00e7\u00e3o gratuita Elemento de Despesa: 33.90.30.00 Material de Consumo - Fonte de Recursos: 001 \u2013 RP; 014 \u2013 SUS. Xapuri AC, 02 de Agosto de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI \u2013 AC, FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS \u2013 PREFEITO MUNICIPAL E WAGNER SOARES DE  MENEZES \u2013 SECRETARIO MUNICIPAL DE SAUDE - CONTRATANTE. ODONTO-PLUS COM MED EIRELI, CNPJ: 01.070.964/0001-79  - CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPIO DE XAPURI EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 0108/2021 PREG\u00c3O PARA REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 0022/2019 \u2013 CPL PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 024/2019 CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO   Constitui objeto do presente contrato a PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE SOB DEMANDA DE INTERNET BANDA LARGA VIA RADIO,  COM INSTALA\u00c7\u00c3O INCLUSA, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 022/2019, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba.  024/2019.  DAS PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI POR INTERMEDIO DA SECREATARIA MUNICIPAL DE SAUDE, pessoa jur\u00eddica  de direito p\u00fablico interno, CNPJ: 04.018.560/0001-24 e do outro a pessoa Jur\u00eddica a Empresa HUDSON S. MIRANDA-ME, CNPJ n\u00ba  11.386.221/0001-66 CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL Cl\u00e1usula Segunda. Responsabiliza-se o (a) CONTRATADO (A) fornece os Servi\u00e7os em conformidade com as normas vigentes. Correr\u00e3o por conta  do CONTRATANTE o fornecimento dos dados e documentos necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, bem como as despesas necess\u00e1rias para reprodu\u00e7\u00e3o de documentos por quaisquer meios. QUANTITATIVO, VALOR E FORMA DE PAGAMENTO Cl\u00e1usula Terceira. O quantitativo correspondente a aquisi\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os contratados \u00e9 o seguinte: CL\u00c1USULA QUARTA - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam ratificadas todas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es anteriormente aven\u00e7adas, n\u00e3o alteradas pelo presente Terno Aditivo.  E por estarem de acordo, depois de lido e achado conforme o presente termo lavrado em 02 (duas) vias de igual teor e forma, assinam as partes  e as testemunhas abaixo. Xapuri - Acre, 17 de  Agosto de 2021.  Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos, Prefeito de Xapuri, WAGNER SOARES DE MENEZES Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade e HUDSON S.  MIRANDA-ME, CNPJ n\u00ba 11.386.221/0001-66 "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A": {},
    "DIVERSOS": [
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O PELA MODALIDADE Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 21/2021  OBJETO Registro de pre\u00e7os para produ\u00e7\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o e entrega de material gr\u00e1fico, para atender \u00e0s necessidades, sob demanda, do SEBRAE/AC. RECEBIMENTO E ABERTURA DAS PROPOSTAS. O Recebimento das Propostas ser\u00e1 de 00:01h do dia 25/08/2021 at\u00e9 \u00e0s 08 de setembro de 2021 \u00e0s 10h45mim, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico www. redeempresas.com.br. A abertura das Propostas se dar\u00e1 \u00e0s 11:00h do dia 08 de setembro de 2021.  Ser\u00e1 sempre considerado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. ESCLARECIMENTOS DE D\u00daVIDAS.  Os pedidos de Esclarecimentos e/ou Impugna\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser encaminhados at\u00e9 \u00e0s 19h30 do dia 03/09/2021 atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico www. redeempresas.com.br.  Rio Branco/Acre, 23 de agosto de 2021. Antonio Fernando Ramos Cotta Pregoeiro do SEBRAE/AC ",
        "CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA DO ACRE     PORTARIA N\u00ba. 005/2021 A Presidente do Conselho Regional de Odontologia do Acre, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o disposto no art. 37 do Regimento Eleitoral, aprovado pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 231/2020, do Conselho  Federal de Odontologia,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o dos membros da Comiss\u00e3o Eleitoral designados por meio da Portaria n\u00ba. 004/2021, os cirurgi\u00f5es-dentistas abaixo: I - Rodrigo Asfury Rodrigues \u2013 Presidente; II \u2013 Ernesto Jos\u00e9 de Souza Neto;  III - Elyssandra Marreiro de Freitas Santos; IV - Marcel Karlos Bezerra Peres - Suplente; V - Carlos Mauricio Ramos de Lima - Suplente. Rio Branco, 23 de agosto de 2021. Isabelly Lemos B. O. Rosas - CD Presidente ",
        "ENERGISA ACRE \u2013 DISTRIBUIDORA DE ENERGIA SA CNPJ: 04.065.033/0001-70 Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o n\u00b0 171/2021, com validade de 4 (quatro)  anos, para atividade de OPERACIONALIZA\u00c7\u00c3O DA SUBESTA\u00c7\u00c3O DE  34,5 KV SENADOR GUIOMARD, localizado \u00e0 Rodovia AC-40, 2.201,  Senador Guiomard \u2013 AC. Rio Branco \u2013 AC, 02 de agosto de 2021. Ricardo Alexandre Xavier Gomes Diretor T\u00e9cnico e Comercial ",
        "ENERGISA ACRE \u2013 DISTRIBUIDORA DE ENERGIA SA CNPJ: 04.065.033/0001-70 Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, a  Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o n\u00b0 170/2021, com validade de 4 (quatro) anos, para atividade de OPERACIONALIZA\u00c7\u00c3O DA LINHA DE TRANSMISS\u00c3O DE ENERGIA EL\u00c9TRICA DE 69 KV ENTRE AS SUBESTA\u00c7\u00d5ES DE EPITACIOL\u00c2NDIA ASSIS BRASIL, localizado \u00e0 Rodovia Interior, Assis Brasil \u2013 AC. Rio Branco \u2013 AC, 02 de agosto de 2021. Ricardo Alexandre Xavier Gomes Diretor T\u00e9cnico e Comercial ",
        "ENERGISA ACRE \u2013 DISTRIBUIDORA DE ENERGIA SA CNPJ: 04.065.033/0001-70 Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o n\u00b0 140/2021, com validade de 4 (quatro)  anos, para atividade de OPERACIONALIZA\u00c7\u00c3O DA SUBESTA\u00c7\u00c3O  ABAIXADORA EM N\u00cdVEIS DE TENS\u00c3O DE 69/13,8 KV, localizado \u00e0  Rua Francisco Ferreira Mendes, 23, Manoel Urbano \u2013 AC. Rio Branco \u2013 AC, 02 de agosto de 2021. Ricardo Alexandre Xavier Gomes Diretor T\u00e9cnico e Comercial ",
        "ENERGISA ACRE \u2013 DISTRIBUIDORA DE ENERGIA SA CNPJ: 04.065.033/0001-70 Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o n\u00b0 128/2021, com validade de 4 (quatro)  anos, para atividade de OPERACIONALIZA\u00c7\u00c3O DA SUBESTA\u00c7\u00c3O DA  SE EPITACIOL\u00c2NDIA 138/69/13,8 KV- 1x12,5 MVA E SE ASSIS BRASIL 69/13,8 KV \u2013 2x6,25 MVA, localizado(a) em Rodovia Interior, Assis  Brasil \u2013 AC., localizado \u00e0 Rua Doze de Mar\u00e7o, Quadra 89, Lotes 05 e 07,  Cidade Nova, Assis Brasil \u2013 AC. Rio Branco \u2013 AC, 02 de agosto de 2021. Ricardo Alexandre Xavier Gomes Diretor T\u00e9cnico e Comercial ",
        "M\u00c1RIO ACREANO FERREIRA CPF: 519.013.822-49 Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC,  a Autoriza\u00e7\u00e3o para Explora\u00e7\u00e3o Florestal (AUTEX) n\u00ba 2012.2.2021.45244  do Plano de Opera\u00e7\u00f5es Anual da UPA-01 com \u00e1rea de 868,0758 ha, localizada no Seringal Canary II, BR-364, km 92 (em acesso pela Fazenda Berrante), km 92, munic\u00edpio de Bujari / AC. S. A COSTA LTDA CNPJ: 15.280.741/0001-40 Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre-  IMAC, Licen\u00e7a Ambiental \u00danica- LAU, para a atividade de fabrica\u00e7\u00e3o  de m\u00f3veis com predomin\u00e2ncia de madeira, localizada na Rua das  Palmeiras n\u00b0 961, bairro Zenaide Paiva, Munic\u00edpio de Feij\u00f3\u2013 Acre. "
    ]
}