{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.389, DE 2 DE JULHO DE 2021 Altera o Decreto n\u00ba 5.903, de 06 de maio de 2020, que disp\u00f5e sobre a estrutura organizacional e as compet\u00eancias da Secretaria de Estado  da Casa Civil. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, DECRETA: Art. 1\u00ba O Decreto n\u00ba 5.903, de 06 de maio de 2020, passa a vigorar com as seguintes altera\u00e7\u00f5es: \u201cArt. 2\u00ba\u2026 I - \u2026 \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026. i) Diretoria de Acompanhamento dos Contratos de Terceiriza\u00e7\u00e3o. ... III - \u2026 ... d) Secretaria Extraordin\u00e1ria de Assuntos Governamentais.\u201d (NR) \u201cArt. 36 - B. \u00c0 Diretoria de Acompanhamento dos Contratos de Terceiriza\u00e7\u00e3o compete: I \u2013 analisar e acompanhar se os \u00f3rg\u00e3os contratantes est\u00e3o observando o disposto nos normativos estaduais referentes a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  de execu\u00e7\u00e3o indireta, notadamente o Decreto n\u00ba 4.735, de 17 de maio de 2016; II \u2013 acompanhar se os atos inerentes \u00e0 execu\u00e7\u00e3o da conta dep\u00f3sito vinculada est\u00e3o obedecendo o roteiro previsto no Anexo IV do Decreto n\u00ba 4.735,  de 17 de maio de 2016; III \u2013 propor ao Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil altera\u00e7\u00f5es normativas sobre os servi\u00e7os de execu\u00e7\u00e3o indireta, para que este possa tomar  as medidas necess\u00e1rias dentro de suas compet\u00eancias; IV \u2013 participar, sempre que poss\u00edvel, do planejamento de contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os junto aos \u00f3rg\u00e3os contratantes de servi\u00e7os de execu\u00e7\u00e3o  indireta;   V -  acompanhar o cumprimento dos deveres trabalhistas devidos aos empregados das terceirizadas, inclusive quanto ao recolhimento  de tributos; VI - propor ao Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil sugest\u00f5es de padroniza\u00e7\u00e3o dos fluxos administrativos, minutas de atos e instrumentos  inerentes aos processos de contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de execu\u00e7\u00e3o indireta, para que este possa tomar as medidas necess\u00e1rias dentro de suas  compet\u00eancias;  VII -  manter comunica\u00e7\u00e3o com os ordenadores de despesa, gestores e fiscais dos contratos de execu\u00e7\u00e3o indireta, com o objetivo de otimizar a  condu\u00e7\u00e3o dos contratos; VIII - propor ao Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil para que proponha, no \u00e2mbito da administra\u00e7\u00e3o, cursos de capacita\u00e7\u00e3o  para os servidores que trabalham no fluxo de contrata\u00e7\u00e3o, execu\u00e7\u00e3o, gest\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos contratos de servi\u00e7os de execu\u00e7\u00e3o  indireta; IX - consolidar as orienta\u00e7\u00f5es encaminhadas pela Procuradoria-Geral do Estado do Acre quanto ao tema contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de execu\u00e7\u00e3o  indireta, disponibilizando-as \u00e0 toda Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica.\u201d (NR) Par\u00e1grafo \u00fanico. Fica aprovado, nos termos do Anexo \u00danico, o organograma da Secretaria de Estado da Casa Civil, em conformidade com a  estrutura organizacional definida no caput deste artigo. Art. 2\u00ba Este decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 2 de julho de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.713, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 Estabelece a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria de Estado  de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA, e revoga o Decreto n\u00ba 5.299, de 17  de fevereiro de 2020. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere o art. 78, incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, DECRETA: Art. 1\u00ba A Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, tem  a seguinte estrutura organizacional b\u00e1sica: I \u2013 Secret\u00e1rio: a) Gabinete do Secret\u00e1rio; b) Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o; c) Controle Interno; d) Assessoria Jur\u00eddica.  II \u2013 Diretoria de Gest\u00e3o Interna: a) Departamento de Gest\u00e3o:  1. Divis\u00e3o de Servi\u00e7os Gerais;  2. Divis\u00e3o de Patrim\u00f4nio e Materiais;  3. Divis\u00e3o de Protocolo;  4. Divis\u00e3o de Recursos Humanos;  5. Divis\u00e3o de Transporte;  6. Divis\u00e3o de Moderniza\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica;  7. Divis\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es, Compras e Contratos;  8. Divis\u00e3o de Or\u00e7amento, Finan\u00e7as e Contabilidade;  9. Divis\u00e3o de Escrit\u00f3rios Locais: 10.1. Escrit\u00f3rio Local de Acrel\u00e2ndia; 10.2. Escrit\u00f3rio Local de Assis Brasil; 10.3. Escrit\u00f3rio Local de Brasil\u00e9ia; 10.4. Escrit\u00f3rio Local de Bujari; 10.5. Escrit\u00f3rio Local de Campinas; 10.6. Escrit\u00f3rio Local de Capixaba; 10.7. Escrit\u00f3rio Local do Caquet\u00e1; 10.8. Escrit\u00f3rio Local de Cruzeiro do Sul; 10.9. Escrit\u00f3rio Local de Epitaciol\u00e2ndia; 10.10. Escrit\u00f3rio Local de Feij\u00f3; 10.11. Escrit\u00f3rio Local do Humait\u00e1; 10.12. Escrit\u00f3rio Local de Jord\u00e3o; 10.13. Escrit\u00f3rio Local de M\u00e2ncio Lima; 10.14. Escrit\u00f3rio Local de Manoel Urbano; 10.15. Escrit\u00f3rio Local de Marechal Thaumaturgo; 10.16. Escrit\u00f3rio Local da Nova Aldeia; 10.17. Escrit\u00f3rio Local de Pl\u00e1cido de Castro; 10.18. Escrit\u00f3rio Local de Porto Acre; 10.19. Escrit\u00f3rio Local de Porto Walter; 10.20. Escrit\u00f3rio Local de Rio Branco 10.21. Escrit\u00f3rio Local de Rodrigues Alves; 10.22. Escrit\u00f3rio Local de Santa Luzia 10.23. Escrit\u00f3rio Local de Santa Rosa do Purus 10.24. Escrit\u00f3rio Local de Sena Madureira; 10.25. Escrit\u00f3rio Local de Senador Guiomard; 10.26. Escrit\u00f3rio Local de Tarauac\u00e1; 10.27. Escrit\u00f3rio Local da Transacreana; 10.28. Escrit\u00f3rio Local de Xapuri. III \u2013 Diretoria de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio: a) Departamento de Planejamento: 1. Divis\u00e3o de Conv\u00eanio; 2. Divis\u00e3o de Programas; 3. Divis\u00e3o de Monitoramento. b) Departamento de Agroneg\u00f3cio: 1. Divis\u00e3o de Mecaniza\u00e7\u00e3o; 2. Divis\u00e3o de Agricultura; 3. Divis\u00e3o de Pecu\u00e1ria; 4. Divis\u00e3o de Aquicultura; 5. Central de Incuba\u00e7\u00e3o. c) Departamento de Produ\u00e7\u00e3o Familiar: 1. Divis\u00e3o de Apoio a Produ\u00e7\u00e3o Familiar e Ind\u00edgena; 2. Divis\u00e3o de Sistemas Produtivos Sustent\u00e1veis; 3. Divis\u00e3o de Fomento. Art. 2\u00ba O Regimento Interno fixar\u00e1 as atribui\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias e funcionamento dos setores que comp\u00f5em a estrutura da SEPA, em conformidade com o que estabelece o art. 64 da Lei Complementar n\u00ba 355 de  28 de dezembro de 2018. Art. 3\u00ba Fica Revogado o Decreto Estadual n\u00ba 5.299, de 17 de fevereiro  de 2020. Art. 4\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 02 agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.     Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.736, DE 5 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e tendo em vista o  disposto nos artigos 81, \u00a7 1\u00ba, inciso III, al\u00ednea \u201cf\u201d, da Lei Complementar  n\u00ba 164/2006, Considerando o processo Sei n\u00ba 0044.007469.00047/2021-14 e o Termo de Deser\u00e7\u00e3o, datado de 13 de julho de 2021,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Agregar ao Quadro de Pra\u00e7as Militares Estaduais Combatentes  \u2013 QPMEC da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o CABO PM RG 4291  LUSNILDO COSTA DA SILVA, matr\u00edcula 9334076-1. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 8 de julho de 2021. Rio Branco-Acre, 5 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.740, DE 5 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que  lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e tendo em  vista o disposto nos artigos 81, \u00a7 1\u00ba, inciso I e \u00a7 2\u00b0 e 83, caput, da Lei  Complementar n\u00ba 164/2006, RESOLVE: Art. 1\u00ba Agregar a Casa Militar, o 1\u00ba TENENETE PM RG 4601 ANTONIO  KARLLOS ANTONIETE BARBOSA, matr\u00edcula 9404228-2, pertencente  ao Quadro de Oficiais Militares Estaduais Combatentes \u2013 QOMEC. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 5 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.741, DE 5 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que  lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e tendo em  vista o disposto nos artigos 81, \u00a7 1\u00ba, inciso I e \u00a7 2\u00b0 e 83, caput, da Lei  Complementar n\u00ba 164/2006, RESOLVE: Art. 1\u00ba Agregar a Casa Militar, a SOLDADO PM RG 4960 GABRIELLA  BRUCH MAZIERO, matr\u00edcula 9537350, pertencente ao Quadro de Pra\u00e7as Militares Estaduais Combatentes \u2013 QPMEC. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 5 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.742, DE 5 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe conferem o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e tendo em  vista o disposto nos artigos 81, \u00a7 1\u00ba, inciso I e \u00a7 2\u00b0, 83 caput, art 84,  par\u00e1grafo \u00fanico e art. 85, todos da Lei Complementar n\u00ba 164/2006,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Reverter ao Quadro de Pra\u00e7as Militares Estaduais Combatentes  \u2013 QPMEC da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o CABO PM RG 4636  DAVID OLIVEIRA DA COSTA, matr\u00edcula 9404074-1, por haver cessado  os motivos de sua agrega\u00e7\u00e3o.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 5 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.743, DE 5 DE AGOSTO DE 2021 Estabelece a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Casa Militar.   O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere o art. 78, incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, DECRETA: Art. 1\u00ba A Casa Militar tem a seguinte estrutura organizacional b\u00e1sica: I - Chefia da Casa Militar: a) Departamento de Gabinete; 1. Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Documentos e Processos/Protocolo; b) Divis\u00e3o de Controle Interno; c) Assessoria Jur\u00eddica e Assuntos Militares; d) Coordenadoria de Defesa Civil. II - Subchefia da Casa Militar; III - Diretoria de Opera\u00e7\u00f5es A\u00e9reas: a) Divis\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es; 1. Divis\u00e3o de Apoio Administrativo; 2. Divis\u00e3o de Servi\u00e7os e Manuten\u00e7\u00e3o. IV - Diretoria de Gest\u00e3o Administrativa e Financeira: a) Divis\u00e3o de Planejamento; b) Divis\u00e3o de Projetos e Conv\u00eanios; c) Departamento de Log\u00edstica e Patrim\u00f4nio: 1. Divis\u00e3o de Compras, Licita\u00e7\u00f5es e Contratos; 2. Divis\u00e3o de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos; 3. Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Bens; 4. Divis\u00e3o de Transporte e Manuten\u00e7\u00e3o; 5. Divis\u00e3o de Servi\u00e7os Operacionais; 6. Divis\u00e3o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o; d) Departamento de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as: 1. Divis\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira; 2. Divis\u00e3o de Controle e An\u00e1lise de Processos de Di\u00e1rias; 3. Divis\u00e3o de Contabilidade e Presta\u00e7\u00e3o de Contas. V - Diretoria de Gest\u00e3o de Pessoas: a) Divis\u00e3o de Recursos Humanos; b) Divis\u00e3o de Vida Funcional Militar; c) Divis\u00e3o de Vida Funcional Civil; d) Divis\u00e3o de Folha de Pagamento; e) Divis\u00e3o de an\u00e1lises e lan\u00e7amentos. VI - Diretoria Operacional: a) Divis\u00e3o de Seguran\u00e7a Institucional; b) Divis\u00e3o de Guarda Institucional; c) Ajud\u00e2ncia de Ordens; d) Departamento de Intelig\u00eancia: 1. Divis\u00e3o de Contraintelig\u00eancia; 2. Divis\u00e3o de Precurs\u00e3o. Art. 2\u00ba O Regimento Interno fixar\u00e1 as atribui\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias e funcionamento dos setores que comp\u00f5em a estrutura da Casa Militar, em  conformidade com o que estabelece o art. 64 da Lei Complementar n\u00ba  355 de 28 de dezembro de 2018. Art. 3\u00ba Fica Revogado o Decreto n\u00ba 2.957, de 24 de junho de 2019. Art. 4\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 5 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.     Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.744, DE 5 DE AGOSTO DE 2021 Altera o Decreto n\u00ba 3.227, de 10 de julho de 2019, que \u201cEstabelece a  Estrutura Organizacional B\u00e1sica do Instituto de Previd\u00eancia do Estado  do Acre - ACREPREVID\u00caNCIA.\u201d O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere o art. 78, incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, DECRETA: Art. 1\u00b0 O Decreto n\u00ba 3.227, de 10 de julho de 2019, passa a vigorar com  as seguintes altera\u00e7\u00f5es: \u201cArt. 1\u00b0 ... II - ... a) Departamento de Gabinete. 1. Divis\u00e3o de Apoio ao Gabinete.  \u2026 III - \u2026. a)\u2026. 5. Divis\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es Financeiras e Controle.\u201d (NR) Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Rio Branco-Acre, 5 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.748, DE 5 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d e \u201ch\u201d, \u00a7\u00a7 2\u00ba, 16 esse, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei  Complementar n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 197/2009;  e ainda, com os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba  1.236/1997, art. 3\u00ba, incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art.  2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0609.003365.00099/2021-65 do Corpo de Bombeiros Militar do Estado  do Acre, incluso o Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base  na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada do Corpo de  Bombeiros Militar do Estado do Acre, o CORONEL BM RG 120353-1  GEORGE LUIZ PEREIRA SANTOS, em raz\u00e3o de ter completado mais  de 30 (trinta) anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos proventos calculados sobre o posto de CORONEL BM, com  acr\u00e9scimo de 10% (dez) por cento. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 2 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 5 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.749, DE 5 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar ROGER DANIEL RECCO, Coordenador T\u00e9cnico, para  responder pela Secretaria de Estado de Meio Ambiente - SEMA,  durante o per\u00edodo de 9 a 12 de agosto de 2021, em virtude da aus\u00eancia do  titular da pasta. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 5 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.            Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre "
        ],
        "DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO": [
            "PORTARIA N\u00ba 130/GAB/DPE-AC A DEFENSORA P\u00daBLICA-GERAL DO ESTADO DO ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es de seu cargo e tendo em vista o disposto na Legisla\u00e7\u00e3o pertinente, o art. 104, da Lei Complementar Federal n\u00ba 80, de 12-01-94 com  as altera\u00e7\u00f5es decorrentes da Lei Complementar Federal n\u00ba 132, de 0710-09; art. 8\u00ba, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 158, de 06-02-06, com  as modifica\u00e7\u00f5es da Lei Complementar Estadual n\u00b0 216, de 30-08-10; a  Resolu\u00e7\u00e3o Administrativa n\u00ba 004/2011/CS/DPE-AC, de 13-05-11 (Regimento Interno do Conselho Superior da DPGE/AC) e demais normas  aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie; CONSIDERANDO o Oficio N\u00ba001/CS/DPE-AC, de 04 de agosto de  2021, informando o resultado da Elei\u00e7\u00e3o para escolha do Corregedor-Geral da Defensoria P\u00fablica do Estado do Acre, para o bi\u00eanio de  2021/2023;  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Reconduzir a Defensora P\u00fablica FENISIA ARA\u00daJO DA MOTA  ao cargo de Corregedora-Geral da Defensoria P\u00fablica do Estado do  Acre, para o bi\u00eanio 2021/2023.  Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos administrativos e financeiros a contar de 05 de agosto de 2021,  revogando as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se,  Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco/AC, 05 de agosto de 2021. SIMONE JAQUES DE AZAMBUJA SANTIAGO Defensora P\u00fablica-Geral do Estado "
        ],
        "REPRESENTA\u00c7\u00c3O DO GOVERNO EM BRASILIA": [
            "ESTADO DO ACRE REPRESENTA\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ACRE EM BRAS\u00cdLIA PORTARIA REPAC N\u00ba 9, DE 05 DE AGOSTO DE 2021 O CHEFE DA REPRESENTA\u00c7\u00c3O DO GOVERNO EM BRAS\u00cdLIA, no  uso das suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 2.252,  de 28 de maio de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.561, de 29 de  maio de 2019; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO n\u00ba4/2021-REPAC celebrado entre Representa\u00e7\u00e3o do Governo em Bras\u00edlia \u2013 REPAC e a empresa O.I. S.A -RECUPERA\u00c7\u00c3O JUDICIAL, contrato assinado no dia 05/08/2021 com vig\u00eancia de prazo de 12 meses, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica com o  objeto de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o Telef\u00f4nico Fixo comutado (fixo-fixo  e fixo m\u00f3vel, local e longa dist\u00e2ncia nacional), de acordo com as  especifica\u00e7\u00f5es do Termo de Refer\u00eancia, estabelecido no Processo  de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o SEI N\u00ba 0449.013218.00064/2021-44, parte  integrante deste instrumento: I - Gestor Titular: Jos\u00e9 Thadeu Santiago Bezerra, Matr\u00edcula 66915-1;  II - Gestor Substituto: Marineide de Lima Soares, Matr\u00edcula 68160-2; III - Fiscal Titular: Fernanda Regina Mello Webber, Matr\u00edcula  9138641-1; IV - Fiscal Substituto: Marcos Vin\u00edcius Marinho Batista, Matr\u00edcula  9323155-1. Art. 2\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que  trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00b0 Compete \u00e0 servidora, designada como fiscal do contrato em comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das  demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do contrato. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Ricardo Augusto Fran\u00e7a da Silva Representante do Governo do Acre em Bras\u00edlia Setor Banc\u00e1rio Sul, Qd. 02, Edif. Casa de S\u00e3o Paulo 14\u00ba andar, sala  1401 - Bairro Asa Sul, Bras\u00edlia/DF, CEP 70078-900 ",
            "ESTADO DO ACRE REPRESENTA\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ACRE EM BRAS\u00cdLIA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 5/2021 CONTRATO N\u00ba: 4/2021 \u2013 REPAC PROCESSO N\u00ba: SEI-AC N\u00ba 0449.013218.00064/2021-44 DE 19/05/2021 PARTES: O ESTADO DO ACRE, REPRESENTADO PELA REPRESENTA\u00c7\u00c3O DO GOVERNO EM BRAS\u00cdLIA, CNPJ 04.034.724/0001- 07 E A  EMPRESA OI S.A. - EM RECUPERA\u00c7\u00c3O JUDICIAL. OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JUR\u00cdDICA COM O OBJETO  DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O TELEF\u00d4NICO FIXO COMUTADO (FIXO-FIXO E FIXO M\u00d3VEL, LOCAL E LONGA DIST\u00c2NCIA NACIONAL)  DESTINADOS A ATENDER AS DEMANDAS DA REPRESENTA\u00c7\u00c3O  DO GOVERNO EM BRAS\u00cdLIA, CONFORME AS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES  CONSTANTES NO TERMO DE REFER\u00caNCIA E DEMAIS DOCUMENTOS DO PROCESSO SEI N\u00ba 0449.013218.00064/2021-44. DA VIG\u00caNCIA: O PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO PRESENTE CONTRATO  SER\u00c1 DE 12(DOZE) MESES A CONTAR DA DATA DA ASSINATURA  DO CONTRATO. DO VALOR: 6.836,40 (SEIS MIL OITOCENTOS E TRINTA E SEIS REAIS E QUARENTA CENTAVOS). DOTA\u00c7\u00c3O  449.001.4265.0000 NATUREZA DE DESPESA: 3.3.90.39.00 FONTE  DE RECURSO: 100 (RP). LOCAL E DATA DA ASSINATURA: BRAS\u00cdLIA-DF, 08 DE JUNHO DE 2021. ASSINAM: RICARDO AUGUSTO FRAN\u00c7A DA SILVA, PELA  CONTRATANTE E \u00c1LVARO CARLINI E \u00c1VNER ANDRADE DE  SOUZA, PELA CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE REPRESENTA\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ACRE EM BRAS\u00cdLIA RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O  N\u00ba 5/2021 Processo n\u00ba 0449.013218.00064/2021-44 CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA POR DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Processo SEI n\u00b0 0449.013218.00064/2021-44.  RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DO RECONHECIMENTO DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Eu, Ricardo Augusto Fran\u00e7a da Silva, Ordenador de Despesas, RECONHE\u00c7O a situa\u00e7\u00e3o de DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, com fulcro no art.  26, caput, da Lei n\u00ba 8.666/1993, com fundamentado no inciso XIII do art.  24 da Lei n\u00ba 8.666/1993, conforme Termo de Refer\u00eancia, cadastrado no  sob SEI n\u00ba 0449.013218.00064/2021-44. Do Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JUR\u00cdDICA COM O OBJETO  DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O TELEF\u00d4NICO FIXO COMUTADO (FIXO-FIXO E FIXO M\u00d3VEL, LOCAL E LONGA DIST\u00c2NCIA NACIONAL)  DESTINADOS A ATENDER AS DEMANDAS DA REPRESENTA\u00c7\u00c3O  DO GOVERNO EM BRAS\u00cdLIA. Da Publica\u00e7\u00e3o: A contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 registrada e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, na situa\u00e7\u00e3o de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com amparo na legisla\u00e7\u00e3o supracitada. Do Fundamento Aprova\u00e7\u00e3o pela Procuradoria Geral do Estado \u2013 PGE, atrav\u00e9s do PARECER  PGE/OE N\u00ba 5/2021 (1671830) e PARECER PGE/OE N\u00ba 8/2021 (1795698). DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O E DA AUTORIZA\u00c7\u00c3O DA CONTRATA\u00c7\u00c3O Justificativa da Situa\u00e7\u00e3o de dispensa (1658681) Justificativa das Raz\u00f5es da Escolha do Fornecedor (1658823) Justificativa da Necessidade do Objeto (1659075) Contratada: EMPRESA OI S.A. - EM RECUPERA\u00c7\u00c3O JUDICIAL, CNPJ  n\u00ba 76.535.764/0001-43. Do Valor da Contrata\u00e7\u00e3o: R$-6.836,40 (Seis mil oitocentos e trinta e seis  reais e quarenta centavos). Da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7amentaria: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previstos e destinados \u00e0 cobertura das despesas objeto deste processo de dispensa correr\u00e3o  por conta: \u00d3rg\u00e3o: 0449 \u2013 Representa\u00e7\u00e3o do Governo em Bras\u00edlia - REPAC;  Programa de Trabalho 449.001.4265.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades  Administrativas e Operacionais. Natureza da Despesa: 33903900 \u2013 Outros  Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte de Recurso: 100 (RP). Diante dos dados expostos, RATIFICO e AUTORIZO a presente  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, com fulcro no art. 26, caput, da Lei n\u00ba  8.666/1993, fundamentado no inciso XIII do art. 24 da Lei n\u00ba 8.666/1993,  conforme Termo de Refer\u00eancia e proposta de pre\u00e7os da empresa vencedora e demais anexos acostados ao presente processo. Bras\u00edlia - DF, 16 de junho de 2021. Ricardo Augusto Fran\u00e7a da Silva Representante do Governo do Acre em Bras\u00edlia "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 312, DE 04 DE AGOSTO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil, Josemar Moreira Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I - Revogar a Portaria n\u00ba 443 de 03 de Junho de 2019 que lotou o Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas Vando Pereira da Silva, Matr\u00edcula n\u00ba 339580-7, para  exercer suas fun\u00e7\u00f5es na Delegacia de Pol\u00edcia Civil da 5\u00aa Regional; II -  Lotar o servidor acima mencionado para exercer suas fun\u00e7\u00f5es no Departamento da Pol\u00edcia T\u00e9cnico-cient\u00edfica - DPTC. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 228, DE 05 DE AGOSTO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil Josemar Moreira Portes no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Revogar a Portaria n.\u00ba 200 de 31 de Mar\u00e7o de 2021, que lotou o Agente de Pol\u00edcia Civil WELLINGTON ALBUQUERQUE DA SILVA, para exercer  suas fun\u00e7\u00f5es na Divis\u00e3o de Transporte da Pol\u00edcia Civil; II \u2013 Lotar o servidor acima mencionado  na Delegacia de Combate ao Narcotr\u00e1fico - DENARC, exercendo suas fun\u00e7\u00f5es no N\u00facleo de  Opera\u00e7\u00f5es com C\u00e3es - NOC. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.                                     Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 311, DE 04 DE AGOSTO DE 2021    Josemar Moreira Portes, Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais e etc. CONSIDERANDO que a Pol\u00edcia Civil, institui\u00e7\u00e3o permanente do Poder P\u00fablico, organizada de acordo com os princ\u00edpios da unidade, indivisibilidade,  unidade de doutrina e de procedimento, hierarquia e disciplina, incumbe, ressalvadas as compet\u00eancias da Uni\u00e3o e da Justi\u00e7a Militar, as fun\u00e7\u00f5es de  pol\u00edcia judici\u00e1ria e de apura\u00e7\u00e3o de infra\u00e7\u00f5es penais, em todo o territ\u00f3rio do Estado do Acre; CONSIDERANDO que a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, no exercido de suas fun\u00e7\u00f5es, deve irrestrita obedi\u00eancia \u00e0 normas e princ\u00edpios que, de forma harm\u00f4nica, regem os \u00f3rg\u00e3os, os agentes e as atividades p\u00fablicas que tendem a realizar os fins desejados pelo Estado; CONSIDERANDO atribui\u00e7\u00f5es do Delegado- Geral da Pol\u00edcia Civil de: dirigir, planejar, coordenar, supervisionar, sistematizar e padronizar as a\u00e7\u00f5es,  princ\u00edpios e pol\u00edticas institucionais da Pol\u00edcia civil; lotar e remover policiais civis; e gerir as atividades referentes \u00e0 administra\u00e7\u00e3o, pessoal, material,  servi\u00e7os complementares e de apoio administrativo, dentre outras, ao teor do Art. 8\u00ba, inc. I, II e IV, da Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil \u2013 LOPC; CONSIDERANDO que a lota\u00e7\u00e3o de servidores \u00e9 ato pelo qual a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estabelece a sede de atua\u00e7\u00e3o funcional de seus agentes,  observando, necessariamente, os crit\u00e9rios de oportunidade e conveni\u00eancia, para o atendimento do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO o requerimento de remo\u00e7\u00e3o funcional apresentado pelo servidor Geness\u00ed Alves de Oliveira, ocupante do cargo de Agente de  Policia Civil, onde solicita remo\u00e7\u00e3o, a pedido, para acompanhar c\u00f4njuge, que foi transferida para o Distrito Sanit\u00e1rio Ind\u00edgena no Alto Purus, com  sede na cidade de Rio Branco/AC, com fundamento no artigo 42, \u00a71\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 39, de 29 de dezembro de 1993 e art. 85, inciso I, da  Lei Complementar n\u00ba 129, de 22 de janeiro de 2004. CONSIDERANDO o despacho n\u00ba 1169/2021/PCAC - DELADJ, constante do Processo SEI n\u00ba. 0819.012846.00004/2021-16, confirmando a anu\u00eancia do  Delegado-Geral, do Coordenador da Regional do Juru\u00e1, como ainda solicita\u00e7\u00e3o do servidor pelo Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica; RESOLVE: I \u2013 REVOGAR a Portaria n\u00ba 451, de 06 de junho de 2019, que designou o servidor GENESSI ALVES DE OLIVEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 9139176-1, para  responder pelo Posto do Fundo Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica - FUNDESEG das Delegacias de Pol\u00edcia Civil de Cruzeiro do Sul/Marechal Thaumaturgo/Rodrigues Alves/Porto Walter e M\u00e2ncio Lima. II \u2013 LOTAR o servidor supramencionado para exercer suas fun\u00e7\u00f5es no Gabinete do Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do stado do Acre. III \u2013 N\u00c3O ATRIBUIR ajuda de custo ao servidor, nos termos do Art. 86-D, inc. III da LOPC; IV - O servidor dever\u00e1 se apresentar imediatamente, ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o desta Portaria, no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 08/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 094/2021 \u2013 CPL 05 PROCESSO SEI N\u00ba. 0064.005362.00011/2021-83 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES. DO OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para futura aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (Equipamentos de T.I, eletrodom\u00e9stico, mobili\u00e1rio e ve\u00edculo),  com objetivo de suprir as demandas do Departamento de Intelig\u00eancia da Pol\u00edcia Civil e do N\u00facleo Integrado de Atendimento \u00e0 Mulher da  Delegacia da 2\u00aa Regional de Rio Branco, atrav\u00e9s do Conv\u00eanio N\u00ba 905224/2020 MDH, cujo objeto \u00e9 \u201cImplanta\u00e7\u00e3o e equipagem do N\u00facleo  Integrado de Atendimento \u00e0 Mulher da Delegacia da Delegacia da 2\u00aa Regional de Rio Branco\u201d, conforme as especifica\u00e7\u00f5es do Termo de  Refer\u00eancia \u2013 Anexo I. Rio Branco \u2013 AC, 02 de agosto de 2021. Assinam: O Sr. Josemar Moreira Portes, pela PCAC e o Sr. Raul Mueller Schramm, pela empresa. ",
            "ENCARTE I  Empresa: RAUL MULLER SCHRAMM, pessoa jur\u00eddica de direito privado, CNPJ/MF n\u00ba 33.456.016/0001-62, Inscri\u00e7\u00e3o NIRE sob o n\u00ba 4380787726-9,  Avenida 2 de Novembro, n\u00ba 1390, Bairro Patronato em Santa Maria \u2013 RS, CEP: 97.020-230. ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 09/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 094/2021 \u2013 CPL 05 PROCESSO SEI N\u00ba 0064.005362.00011/2021-83 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES. DO OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para futura aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (Equipamentos de T.I, eletrodom\u00e9stico, mobili\u00e1rio e ve\u00edculo),  com objetivo de suprir as demandas do Departamento de Intelig\u00eancia da Pol\u00edcia Civil e do N\u00facleo Integrado de Atendimento \u00e0 Mulher da  Delegacia da 2\u00aa Regional de Rio Branco, atrav\u00e9s do Conv\u00eanio N\u00ba 905224/2020 MDH, cujo objeto \u00e9 \u201cImplanta\u00e7\u00e3o e equipagem do N\u00facleo  Integrado de Atendimento \u00e0 Mulher da Delegacia da Delegacia da 2\u00aa Regional de Rio Branco\u201d, conforme as especifica\u00e7\u00f5es do Termo de  Refer\u00eancia \u2013 Anexo I. Rio Branco \u2013 AC, 02 de agosto 2021. Assinam: O Sr. Josemar Moreira Portes, pela PCAC e a Sra. Maria das Gra\u00e7as de Menezes Carvalho, pela empresa. ",
            "ENCARTE I  Empresa: M. G. M. CARVALHO, pessoa jur\u00eddica de direito privado, CNPJ/MF n\u00ba 31.974.770/0001-69, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba 01.058.252/00188, com sede na Rua Rui Barbosa, n\u00ba 662, Bairro Centro em Cruzeiro do Sul \u2013 AC. "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "CORPO DE BOMBEIROS": [
            "DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O - COMPRA POR EMPENHO EMPENHO: 6090010175/2021 do dia 05 de julho de 2021 PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 244/2021 PROCESSO N\u00ba CD026/2021 PARTES: CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO ACRE e G. S. CABRAL  OBJETO: SERVI\u00c7O OPERACIONAL DE CURSO E TREINAMNETO, CURSO DE CAPACITA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL. OR\u00c7AMENTO: Fonte de Recurso: CBMAC; Programa de Trabalho: 06122142142850000; Natureza da Despesa: 33.90.39.65.00 \u2013 SERVI\u00c7OS DE  CAPACITA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO DA FASE PREPARAT\u00d3RIA PARA LICITA\u00c7\u00d5ES DE ACORDO COM A NOVA LEI DE LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS, A LEI FEDERAL N. 14.133/2021. ASSINAM: CEL QOBM CARLOS BATISTA DA COSTA pelo CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO ACRE e GEAN DOS SANTOS  CABRAL pela empresa G. S. CABRAL. "
        ],
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE PORTARIA PMAC N\u00ba 1438, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 Pens\u00e3o Policial Militar por Falecimento O COMANDANTE GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e de acordo com o Art. 39 da Lei  Complementar Estadual n\u00ba. 4, de 16 de dezembro de 1981, e tendo em vista que o Processo SEI n\u00ba 0044.003360.00083/2021-16, encontra-se  regularmente instru\u00eddo,  Considerando o Parecer n\u00ba 533/2021, de 14 de julho de 2021, da Assessoria Jur\u00eddica da PMAC; Considerando o Parecer n\u00ba 552/2021, de 29 de julho de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; e Considerando o falecimento no dia 08 de junho de 2021, do 1\u00ba SGT PM RR RG 0270 Raimundo Lopes da Costa, CPF n\u00ba 164.757.552-49,  Matr\u00edcula n\u00ba 58637-2.  RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Conceder Pens\u00e3o Policial Militar por Falecimento, equivalente aos proventos integrais do instituidor, em favor de FRANCISCA MARTINS  DA SILVA, na condi\u00e7\u00e3o de c\u00f4njuge,  do EX. 1\u00ba SGT PM REF RG 0270 Raimundo Lopes da Costa, falecido em 01 de julho de 2021, tudo com base  na legisla\u00e7\u00e3o vigente que trata sobre a mat\u00e9ria. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se; Publique-se; e   Cumpra-se.  Paulo Cesar Gomes da Silva - CEL PM Comandante Geral da PM ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE PORTARIA PMAC N\u00ba 1.451, DE 04 DE AGOSTO DE 2021 Pens\u00e3o Policial Militar por Falecimento O COMANDANTE GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais de acordo com o Decreto n\u00ba 6.258,  de 02 de julho de 2020, e c/c o Art. 39 da Lei Complementar Estadual n\u00ba. 4, de 16 de dezembro de 1981, e tendo em vista que o Processo SEI n\u00ba  0044.003360.00087/2021-96, encontra-se regularmente instru\u00eddo, e Considerando o Parecer n\u00ba 557/2021, de 21 de julho de 2021, da Assessoria Jur\u00eddica da PMAC; Considerando o Parecer n\u00ba 736/2021, de 27 de julho de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; e Considerando o falecimento no dia 08 de julho de 2021, do 2\u00ba TEN PM RR RG 128600995-7 Sebasti\u00e3o Maia de Andrade, CPF n\u00ba 196.262.072-72,  Matr\u00edcula n\u00ba 9009957-1. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder Pens\u00e3o Policial Militar por Falecimento, equivalente aos proventos integrais do instituidor, em favor de MARIA FRANCISCA MAIA  DE SOUZA, na condi\u00e7\u00e3o de c\u00f4njuge, do EX. 2\u00ba TEN PM RR RG 128600995-7 Sebasti\u00e3o Maia de Andrade, falecido em 08 de julho de 2021, tudo  com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente que trata sobre a mat\u00e9ria. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; e Cumpra-se.   Paulo C\u00e9sar Gomes da Silva - Cel PM Comandante Geral da PMAC "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA N\u00ba 118/2021-GAB-SEASDHM, 04 DE AGOSTO DE 2021 A Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o Decreto n\u00ba 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.793, de 07 de maio de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  n\u00ba 141/2020 -CPL04, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rios, equipamentos para \u00e1udio, v\u00eddeo e foto, aparelhos e utens\u00edlios dom\u00e9sticos e  material de consumo duradouro, para atender \u00e0s demandas da SEASDHM, no \u00e2mbito dos Conv\u00eanios 852799/2017, 896931, 896933, 896935,  896936, 896938 e 896939/2019. Saber:  Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos  obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente  atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar  a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento  \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele  incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.\u00b7.  Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Rio Branco \u2013 Acre, 04 de agosto de 2021.  Ana Paula Lopes Lima Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres Decreto n\u00b0 5.889/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 001 DE 05 de agosto de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edtica Para Mulheres no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conforme Decreto de n\u00ba 2246, de 28 de maio de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.561 e de conformidade com o estabelecido na Norma  Operacional B\u00e1sica de Assist\u00eancia Social \u2013 NOBSUAS 2012 Resolve: Art. Designar os representantes estaduais e municipais para compor a Comiss\u00e3o Integestores Bipartite - CIB, constitu\u00edda por representantes lotados na SEASDHM, \u00f3rg\u00e3o gestor estadual da pol\u00edtica de assist\u00eancia social, e gestores municipais de assist\u00eancia social, indicados pelo Colegiado  Estadual de Gestores Municipais de Assist\u00eancia Social \u2013 COEGEMAS - conforme segue: Representantes Estaduais Representantes Municipais Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor a partir de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio Registre-se, Publique-se e Cumpra-se Ana Paula Lopes Lima Coordenadora da CIB ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 05 DE 07 DE JULHO DE 2021 O Conselho Estadual dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013 CEDCA/AC, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria realizada no dia 06 de abril de 2021, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere a Lei Estadual n\u00ba 1.011 de 18 de dezembro de 1991, alterada pela Lei n\u00ba 2.967, de 22 de julho de 2015 e com  base na delibera\u00e7\u00e3o da 01\u00aa reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria realizada em 7 de julho de 2021 e, CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o Conanda n\u00ba 119/2006 \u2013 que disp\u00f5e sobre o Sistema Nacional de Atendimento Socioeducativo e d\u00e1 outras provid\u00eancias. CONSIDERANDO o cumprimento estabelecido no item 07 do Plano Decenal de Medidas Socioeducativas: Composi\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o de Monitoramento Permanente para Acompanhamento e Avalia\u00e7\u00e3o. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Recompor a Comiss\u00e3o de Monitoramento e Avalia\u00e7\u00e3o Permanente do Plano Decenal de Medidas Socioeducativas do Estado do Acre, a seguir: I \u2013 Representantes do Conselho Tutelar de Rio Branco/AC: Titular: Jos\u00e9 Fabio de Andrade Mello Suplente: Luciana D\u2019 Avila Costa  II \u2013 Representantes do Instituto Socioeducativo do Acre \u2013 ISE: Titular: N\u00fabia Fernanda Greve de Musis  Suplente: Darnycley Leite da Costa III \u2013 Representantes do Minist\u00e9rio do Estado do Acre \u2013 MPEAC: Titular: Vanessa de Macedo Muniz Suplente: Leonardo Honorato Santos IV \u2013 Representantes da Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para Mulheres \u2013 SEASDHM: Titular: Luan Silva de Souza Machado Suplente: Joelma Barbosa de Souza V \u2013 Representantes da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP:  a) Titular: Jarlen Alexandre Martins Rodrigues b) Suplente: Rafaela Farias Barbosa VI \u2013 Representantes da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre \u2013 SESSACRE: a) Titular: Raimunda Joelma de Melo Nogueira b) Suplente: Karla Andrea Vieira Fernandes VII \u2013 Representantes da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEE: Titular: Jeane Cristina Souza Aguiar Suplente: Francisca Claudete da Silva Cabral Amorim VIII \u2013 Representantes da Secretaria de Estado de Pequenos Neg\u00f3cios \u2013 TURISMO  Titular: Lara Cristina Rodrigues Suplente: Irleide Maria Portela da Costa IX \u2013 Representantes da Vara da Inf\u00e2ncia e da Juventude da Comarca de Rio Branco \u2013 TJ/AC: Titular: Marcos Rafael de Souza Suplente: Isabelle Sacramento Torturela X \u2013 Representantes da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH:  Titular: Raimunda de Souza Silva Magri Suplente: Lilian Kristina Sales Amim. XI \u2013 Representantes do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnologia \u2013 IEPTEC: Titular: Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira Suplente: Makson Rocha Sales XII \u2013 Representantes da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG: Titular: Regiane Cristina de Oliveira Suplente: Wagner Silva de Sena XIII \u2013 Representantes do Conselho Estadual dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013 CEDCA: Titular: Sarah Nunes Farhat Suplente: Daniel Carneiro Alves Rio Branco Acre, 07 de julho de 2021. Sarah Nunes Farhat Presidente do CEDCA, em exerc\u00edcio "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA   PORTARIA SEE N\u00ba 1352, DE 20 DE JULHO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA EESPORTES NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONSIDERANDO o teor do DESPACHO N\u00ba 510/SEE-DE, oriundo da Diretoria de Ensino - SEE. RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR o servidor HAILTON WAGNER ALVES VASCONCELOS, matr\u00edcula n\u00b0 9243569 - 8, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenador de Ensino da  Escola Darquinho, no munic\u00edpio de Rio Branco. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 12 de julho de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   Socorro Neri Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA   PORTARIA SEE N\u00ba 1353, DE 20 DE JULHO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA EESPORTES NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONSIDERANDO o teor do DESPACHO N\u00ba 510/2021/SEE - DE, oriundo da Diretoria de Ensino - SEE. RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR a partir de 12 de julho, o servidor JESSE DANTAS DE SOUZA, matr\u00edcula n\u00b0 9364625 - 3, da fun\u00e7\u00e3o de Diretor da Escola Darquinho, Tipifica\u00e7\u00e3o C, no munic\u00edpio de Rio Branco. Art. 2\u00ba DESIGNAR a partir de 13 de julho, o servidor HAILTON WAGNER ALVES VASCONCELOS, matr\u00edcula n\u00ba 9243569 - 8, para exercer a fun\u00e7\u00e3o  de Diretor Interino na Escola Darquinho, Tipifica\u00e7\u00e3o C, no munic\u00edpio de Rio Branco. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   Socorro Neri Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00b0 1.499, DE 03 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, e tendo em vista os fatos que motivaram o Processo de Apura\u00e7\u00e3o de Irregularidade SEI n\u00ba 0014.005654.00203/2021-63,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores Ant\u00f4nio Raimundo da Cruz Alves, Professor P-2, Liones Maria Brito da Silva, Professor P-2 e Marilene Lima Verde,  Professora P-2, todos do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para, sob a presid\u00eancia do primeiro, constitu\u00edrem Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar para apura\u00e7\u00e3o de irregularidade no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica por parte do servidor  Jos\u00e9 Ildson Viana Barbosa, Professor P2, matr\u00edcula n\u00ba 238678-1, ante os fatos que motivaram o Processo para Apura\u00e7\u00e3o de Irregularidade SEI n\u00ba  0014.005654.00203/2021-63.  Art. 2\u00ba Determinar que a Comiss\u00e3o Processante notifique o processado da presente Portaria, encaminhando-lhes c\u00f3pia do \u00faltimo ato do Processo  e da Ata de Instala\u00e7\u00e3o e in\u00edcio dos trabalhos. Art. 3\u00ba Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias, a partir da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, para apresenta\u00e7\u00e3o de Relat\u00f3rio Conclusivo. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00b0 1.500, DE 03 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, e tendo em vista os fatos que motivaram o Processo de Apura\u00e7\u00e3o de Irregularidade SEI n\u00ba 0014.005654.00195/2021-55,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar as servidoras Maria de Jesus Machado de Souza, Professor P2, C\u00e9lia Maria de Carvalho Almeida Professor P-2, e Ana Maria  Almeida de Souza, Professora P-2, todas do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para, sob a presid\u00eancia  da primeira, constitu\u00edrem Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar para apura\u00e7\u00e3o de irregularidade no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  por parte do servidor Vanderley Viana de Lima, Professor P2, matr\u00edcula n\u00ba 76651-1, ante os fatos que motivaram o Processo para Apura\u00e7\u00e3o de  Irregularidade SEI n\u00ba 0014.005654.00195/2021-55.  Art. 2\u00ba Determinar que a Comiss\u00e3o Processante notifique o processado da presente Portaria, encaminhando-lhes c\u00f3pia do \u00faltimo ato do Processo  e da Ata de Instala\u00e7\u00e3o e in\u00edcio dos trabalhos. Art. 3\u00ba Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias, a partir da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, para apresenta\u00e7\u00e3o de Relat\u00f3rio Conclusivo. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1466, DE 30 DE JULHO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA EESPORTES NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONSIDERANDO o teor do OF\u00cdCIO /E.E.E.M.B.P/N\u00ba058/2021, oriundo da Escola Belo Porvir. RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR a servidora JOANA JOSIENE DA SILVA FREITAS, matr\u00edcula n\u00b0 9178627 - 10, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora de Ensino da Escola  Belo Porvir, no munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 26 de julho de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   Socorro Neri Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1493, DE 03 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA EESPORTES NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONSIDERANDO o teor do OF\u00cdCIO/EXP/EEEFMBA/N\u00ba 037/2021, oriundo da Escola Borges de Aquino. RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR o servidor ADAILDO CANDIDO DE SOUZA, matr\u00edcula n\u00b0 9432906 -1, da fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Escolar da Escola Borges de  Aquino, Tipifica\u00e7\u00e3o D, no munic\u00edpio de Porto Walter. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 26 de julho de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   Socorro Neri Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES. DEPARTAMENTO DE LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS  CONVITE PARA COTA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS  A SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES por meio do Departamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos, considerando os  princ\u00edpios basilares que regem o processo licitat\u00f3rio consignados no art. 37, caput, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, em especial, o da impessoalidade, da moralidade e da publicidade, e para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, CONVIDA todos  os fornecedores Pessoa Jur\u00eddica (PJ) do ramo do OBJETO abaixo, para apresentarem cota\u00e7\u00f5es de pre\u00e7os visando a elabora\u00e7\u00e3o de Estimativa  de Pre\u00e7os para fins de  PROCESSO LICIT\u00c1T\u00d3RIO, (sob n\u00ba SEI N\u00b00014.007026.00144/2021-18), com fulcro no Decreto Estadual n\u00ba 5.965/2010,  considerando o disposto nas Leis Federais n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e Decreto Federal n\u00ba 10.024 de 20 de setembro de 2019, e de acordo  com as condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es do termo de refer\u00eancia nos autos do processo administrativo.  O fornecedor poder\u00e1 fazer o download da proposta de pre\u00e7os no formato digital edit\u00e1vel (xls. doc, docx), no site http://see.acre.gov.br/convite/, e  dever\u00e1 encaminh\u00e1-la devidamente carimbada e assinada para o seguinte e-mail:  licitacao.see@gmail.com, no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias  \u00fateis a contar da data desta publica\u00e7\u00e3o, conforme Decreto Estadual n\u00ba 3.753 de 13.08.2019. FRIGONOSSO FRIGONOSSO Rio Branco, 05 de agosto de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o Cultura e Esportes  Decreto n\u00b0 8.821 de 03 de maio de 2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES DEPARTAMENTO DE LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS  CONVITE PARA COTA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS  A SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES por meio do Departamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos, considerando os  princ\u00edpios basilares que regem o processo licitat\u00f3rio consignados no art. 37, caput, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, em especial, o da impessoalidade, da moralidade e da publicidade, e para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, CONVIDA todos  os fornecedores Pessoa F\u00edsica (PF) do ramo do OBJETO abaixo, para apresentarem cota\u00e7\u00f5es de pre\u00e7os visando a elabora\u00e7\u00e3o de Estimativa de  Pre\u00e7os para PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP, (SEI N\u00b00014.014351.00085/2020-53) com fulcro no Decreto Estadual n\u00ba 5.965/2010, considerando o disposto nas Leis Federais n\u00ba 8.666, de 21 de  junho de 1993 e de acordo com as condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es do termo de refer\u00eancia nos autos do processo administrativo.  O fornecedor poder\u00e1 fazer o download da proposta de pre\u00e7os no formato digital edit\u00e1vel (xls. doc, docx), no site  e dever\u00e1 encaminh\u00e1-la devidamente carimbada e assinada para o seguinte e-mail:  licitacao.see@gmail.com, no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis a contar da data desta  publica\u00e7\u00e3o, conforme Decreto Estadual n\u00ba 3.753 de 13.08.2019. Rio Branco - AC, 05 de Agosto de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o Cultura e Esportes  Decreto n\u00b0 8.821 de 03 de Maio -2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O ESPORTES RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CEMLS/2021 A PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO MARIA LIMA DE SOUZA, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTAS NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: F\u00c1TIMA DOS SANTOS BARROSO - Presidente ",
            "MARLENE DO NASCIMENTO DA SILVA MARIA DE F\u00c1TIMA DA COCEI\u00c7\u00c3O ANDRADE Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Maria Lima de Souza, nos termos da  Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Cruzeiro do Sul - AC, 03 de agosto de 2021. ELIANE LOPES DA SILVA Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O ESPORTE RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CE/BJ/JULHO/2021 A PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO BELO JARDIM, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTO NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: Sandra Goes Ferreira - Presidente Francisco Edison Souza Dias Maria Leila da Silva Souza Melo Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Belo Jardim, nos termos da  Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - AC, 29 de Julho de 2021 Maria Graciane do Nascimento Barros Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O ESPORTES RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01 /CEJOL/2021 O PRESIDENTE  DO COMIT\u00ca EXECUTIVO JOELMA OLIVEIRA DE LIMA, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTA NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: Roberto Filgueira Rola  - Presidente Jordan Arruda da Silva  Dineire  da Luz chaves Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Joelma Oliveira de Lima , nos termos  da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco  - AC, 28 de  JULHO   de 2021 Ana  Paola da Pereira da Silveira Correia  Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O ESPORTES RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/EERSM/2021 O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO ROBERTO SANCHES MUBARAC, NO USODE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTA NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o de acordo com o Art. 51 da Lei 8.666 de 21 de junho de 1993, composta pelos membros  abaixo discriminados: IVO ANSELMO CABANELAS MARTINS\u2013 Presidente  MARIA ESTELA REBOU\u00c7AS BATISTA - Representante de Pais JOS\u00c9 C\u00c9SIO MEDEIROS \u2013 Representante de Professores Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Roberto Sanches Mubarac, nos termos  da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o com efeito retroativo a 01/07/2021. Rio Branco - Acre, 27 de julhode 2021. M\u00f4nica Maria de Carvalho Ara\u00fajo Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O ESPORTES RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 04/CE CEJA/2021. O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO CEJA NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTA NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados:  Valdeci Pereira - Presidente Valdiva Gomes de Queiroz Elcileide da Frota Saraiva Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Centro de Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos,  nos termos da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o com efeito retroativo a . Rio Branco - AC, 15 de julho  de 2021. Anazilda Pereira de Castro Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO MANOEL RODRIGUES DE FARIAS RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/2021 O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO MANOEL RODRIGUES DE FARIAS, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTA NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: \u2022 ANTONIO SILVANIR CAVALCANTE - Presidente \u2022 MARIA VALDEMIRA DO NASCIMENTO LIMA \u2022 ANTONIA LORENA DA SILVA NASCIMENTO Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Manoel Rodrigues de Farias, nos termos  da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o com efeito retroativo a 01 de agosto de 2021. Jord\u00e3o - AC, 04 de agosto de 2021. CARLOS RONIER MARINHO FONTENELES Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO JOS\u00c9 GURGEL RABELLO COMISSA\u00d5 PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O- CPL TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 01/2021 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de produtos de limpeza, material de consumo, material de expediente, equipamentos e mobili\u00e1rio destinado a Escola Jos\u00e9 Gurgel Rabello, no  Munic\u00edpio de Feij\u00f3-Acre.  Com base nas informa\u00e7\u00f5es constantes no Edital - Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba 001/2021, e em cumprimento aos termos do artigo 43 incisos VI, da Lei n\u00b0 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores, acolho o relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o. ADJUDICO e HOMOLOGO o procedimento  ora escolhido, em favor das empresas: A empresa J C B DAS CHAGAS, CNPJ N\u00ba 01.441.462/0001-07, foi vencedora dos os itens 02,05,06,07,08 e 11 perfazendo um valor global de R$ 6.526,30 (seis mil quinhentos e vinte e seis reais e trinta centavos). A empresa M. B. OLIVEIRA, CNPJ N\u00ba 14.600.715/000190, foi vencedora dos itens 01, 03, 04, 09, 10 perfazendo um valor global de R$ 3.658,29 (tr\u00eas mil seiscentos e cinquenta e oito reais e vinte e nove centavos). classificadaS como menor pre\u00e7o por Item, com base na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 09 de 02 de mar\u00e7o de 2011 Art. 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba. Lei n\u00ba 8.666 de 21 de junho de 1993. Feij\u00f3-Ac, 05 de agosto de 2021. Ivana Maria do Nascimento Oliveira Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba: 22/2021/SEE - DIGCC/SEE - DELIC/SEE \u2013 DAF PROCESSO N\u00ba: 0014.013886.00055/2020-55 INTERESSADO: DEPARTAMENTO DE LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS, DIVIS\u00c3O DE COMPRAS, LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS, GABINETE DO  SECRET\u00c1RIO A Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00famero 04.033.254/0001-67, com sede na Rua Rio Grande  do Sul, n\u00ba 1.907 \u2013 bairro Volta Seca, no munic\u00edpio de Rio Branco/AC, neste ato representada por sua Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes, Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza, vem notificar a empresa RC TECNOLOGIA E SOLU\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS EIRELI, Pessoa  Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba 07.956.695/0001-29, com sede na Rua Santa Terezinha, n\u00ba 66 \u2013 Bairro Santa Helena,  munic\u00edpio Cachoeiro de Itapemirim, Esp\u00edrito Santo, CEP:29304-647, aqui representada por seu propriet\u00e1rio o senhor Renilson de Lemos Chagas,  nos termos do edital e demais normas legais aplic\u00e1veis, para no prazo m\u00e1ximo de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta notifica\u00e7\u00e3o  no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, encaminhar devidamente assinado o CONTRATO/SEE N\u00ba 068/2021 proveniente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba  272/2020 enviado a supracitada empresa via e-mail em 30/07/2021.  Alertamos ainda que, em observ\u00e2ncia ao Art. 55, inciso XIII, da Lei 8.666/93, o contratado dever\u00e1 comprovar, no ato da assinatura do contrato, que  mant\u00e9m todas as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o exigidas na licita\u00e7\u00e3o Ressalta-se por fim que, a n\u00e3o regulariza\u00e7\u00e3o das pend\u00eancias poder\u00e1 ensejar abertura de Processo Administrativo para a aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es  administrativas cab\u00edveis. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 04 de agosto de 2021.     ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES - SEE DEPARTAMENTO DE LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS  CONVITE PARA COTA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS  A SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES por meio do Departamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos, considerando os  princ\u00edpios basilares que regem o processo licitat\u00f3rio consignados no art. 37, caput, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, em especial, o da impessoali- dade, da moralidade e da publicidade, e para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, CONVIDA todos  os fornecedores Pessoa Jur\u00eddica (PJ) do ramo do OBJETO abaixo, (SEI- N\u00ba 001401389600049/2021-79)  para apresentarem cota\u00e7\u00f5es de pre\u00e7os  visando a elabora\u00e7\u00e3o de Estimativa de Pre\u00e7os, com fulcro no Decreto Estadual n\u00ba 5.965/2010, considerando o disposto nas Leis Federais n\u00ba 8.666,  de 21 de junho de 1993 e Decreto Federal n\u00ba 10.024 de 20 de setembro de 2019, e de acordo com as condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es do termo de  refer\u00eancia nos autos do processo administrativo.  O fornecedor poder\u00e1 fazer o download da proposta de pre\u00e7os no formato digital edit\u00e1vel (xls. doc, docx), no site http://see.acre.gov.br/convite/, e  dever\u00e1 encaminh\u00e1-la devidamente carimbada e assinada para o seguinte e-mail:  licitacao.see@gmail.com, no prazo m\u00e1ximo de at\u00e9 05 (cinco) dias  \u00fateis a contar da data desta publica\u00e7\u00e3o, conforme o Decreto Estadual n\u00ba 3.753 de 13.08.2019.   Rio Branco \u2013 AC, 04/08/2021 MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes-SEE "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 223 DE 05 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de  agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 262/2021/SEFAZ - DIAF, (SEI: 2045043), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 263/2021/SEFAZ - DIAF, (SEI: 2045054), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 264/2021/SEFAZ - DIAF, (SEI: 2045064), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 265/2021/SEFAZ - DIAF, (SEI: 2045072), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 268/2021/SEFAZ - DIAF, (SEI: 2045123), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 270/2021/SEFAZ - DIAF, (SEI: 2045172), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 271/2021/SEFAZ - DIAF, (SEI: 2045194), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores a seguir relacionados para participar da Capacita\u00e7\u00e3o/Treinamento/Aperfei\u00e7oamento dos servi\u00e7os que s\u00e3o oferecidos  nesta Secretaria, como: ITCMD/IPVA/TAXAS; Cadastro de Contribuintes; Parcelamento do ICMS; Simples Nacional e Documentos Eletr\u00f4nicos em  Rio Branco, nos dias 09 \u00e0 13 de Agosto de 2021, concedendo-lhes di\u00e1rias, individualmente, conforme quadro demonstrativo abaixo: Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do retorno,  conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de 2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 05 de agosto de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda      ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 224 DE 05 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 266/2021/SEFAZ - DIAF,  (SEI: 2045088), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 267/2021/SEFAZ - DIAF,  (SEI: 2045098), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 269/2021/SEFAZ - DIAF,  (SEI: 2045138), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores a seguir relacionados para participar da Capacita\u00e7\u00e3o/Treinamento/Aperfei\u00e7oamento dos servi\u00e7os que s\u00e3o oferecidos  nesta Secretaria, como: ITCMD/IPVA/TAXAS; Cadastro de Contribuintes;  Parcelamento do ICMS; Simples Nacional e Documentos Eletr\u00f4nicos em  Rio Branco, nos dias 08 \u00e0 13 de Agosto de 2021, concedendo-lhes di\u00e1rias,  individualmente, conforme quadro demonstrativo abaixo: Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de  Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta  Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas  por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do  retorno, conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de  2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 05 de agosto de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "PORTARIA N\u00ba 225 DE 05 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 56/2021/SEFAZ - GSARE,  (SEI: 2050416), exarada pela Secretaria Adjunta da Receita Estadual; R E S O L V E: Art. Designar a Auditora da Receita Estadual, Rozani Dias Esteves, matr\u00edcula 9217452-3, para responder pela Divis\u00e3o de Gest\u00e3o da Escola  Fazend\u00e1ria, a contar de 05 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 05 de agosto de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA EXTRATO DO 3\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 11/2018 Processo: 0715.012463.00009/2020-11 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0  090/2018/CPL 03. DAS PARTES: O Estado do Acre, atrav\u00e9s da Secretaria de Estado da  Fazenda, e a empresa DSS Servi\u00e7os de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Ltda. DO OBJETO: O presente termo Aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o e  repactua\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os praticados no Contrato n\u00b0 11/2018 em raz\u00e3o do  t\u00e9rmino da vig\u00eancia do 2\u00b0 Termo Aditivo e da nova Conven\u00e7\u00e3o Coletiva  de Trabalho vigente a partir de 1\u00b0 de janeiro de 2021. DA REPACTUA\u00c7\u00c3O: A concess\u00e3o da repactua\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os vigentes equivale a um acr\u00e9scimo de 7,74% (sete inteiros e setenta e quatro cent\u00e9simos por  cento). Elevando o valor mensal do contrato de R$ 302.470,50 (trezentos e  dois mil, quatrocentos setenta reais e cinquenta centavos) para R$ 325.889,50  (trezentos e vinte e cinco mil, oitocentos e oitenta e nove reais e cinquenta  centavos) e o valor total de R$ 3.629.646,00 (tr\u00eas milh\u00f5es, seiscentos e vinte  e nove mil, seiscentos e quarenta e seis reais) para R$ 3.910.674,00 (tr\u00eas milh\u00f5es, novecentos e dez mil, seiscentos e setenta e quatro reais). DA PRORROGA\u00c7\u00c3O: Este Termo Aditivo prorroga o contrato origin\u00e1rio por 12 (doze) meses, podendo ser rescindido ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o do  processo licitat\u00f3rio para contrata\u00e7\u00e3o do mesmo objeto, n\u00e3o devendo  ultrapassar o per\u00edodo de 03 de agosto de 2021 a 02 de agosto de 2022. DA VIG\u00caNCIA: 03 de agosto de 2021 a 02 de agosto de 2022. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es  do contrato origin\u00e1rio, naquilo que n\u00e3o contrariem o presente aditivo. DATA DA ASSINATURA: 27 de julho de 2021. DO FORO: as partes elegem o foro da Comarca de Rio Branco, Capital  do Estado do Acre, com exclus\u00e3o de qualquer outro, por mais privilegiado que seja, para dirimir quaisquer d\u00favidas relativas ao cumprimento  deste instrumento. SIGNAT\u00c1RIOS: pela CONTRATANTE o Senhor R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira  Grandidier, Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda e pela CONTRATADA o  Senhor Fernando Antonio Bellezzia, representante legal. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 16/2021 ANEXO - I  Este documento \u00e9 parte integrante da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba  016/2021, celebrada entre a Secretaria de Estado da Fazenda - SEFAZ/ AC e a empresa C\u00c9LIO PEREIRA EIRELI, cujas quantidades e pre\u00e7os est\u00e3o a seguir registrados, em face da realiza\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Presencial n\u00ba  071/2021 \u2013 CPL 04. FORNECEDOR,  ESPECIFICA\u00c7\u00e3o, QUANTIdAde e pre\u00e7o registrado Valor Registrado na Ata: R$ 36.000,00 (trinta e seis  mil reais). Vig\u00eancia da Ata: 12 (doze) meses, a contar da data de sua assinatura. Data da Assinatura: 03 de agosto de 2021.                  Fornecedor Benefici\u00e1rio: C\u00c9LIO PEREIRA EIRELI. CNPJ:  4.362.842/0001-06. Assinam: pela Secretaria de Estado da Fazenda, o Senhor R\u00d4MULO  ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER e pela empresa C\u00c9LIO  PEREIRA - EIRELI, o Senhor C\u00c9LIO PEREIRA.  ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA CONSELHO DECONTRIBUINTESDOESTADODOACRE Andr\u00e9 Luis Caruta Pinho Presidente Willian da Silva Brasil Conselheiro relator Luiz Rog\u00e9rio Amaral Colturato Procurador de Estado "
        ],
        "SEICT": [
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 146, DE 05 DE AGOSTO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 01 de janeiro de  2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.462-A, de 02 de janeiro de 2019. RESOLVE: Art. 1\u00ba  Conceder com fundamento no Art.132 da Lei Complementar n\u00ba  39 de 29 de dezembro de 1993, 60 (SESSENTA) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio  a servidora JANETE FRANCO RODRIGUES DUARTE, ocupante do  cargo de Datil\u00f3grafo, do quadro de Pessoal desta Secretaria, correspondente ao per\u00edodo aquisitivo de 28.08.2004 \u00e0 27.08.2009, a usufruir  a partir do dia 09.08.2021. Art   2\u00b0  Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Rio Branco, AC de 05 de agosto de 2021 Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O COPIAI/AC N\u00ba 006 DE 04 DE AGOSTO DE 2021. \u201cDISP\u00d5E SOBRE A CESS\u00c3O DE BENS M\u00d3VEIS E IM\u00d3VEIS EM CONFORMIDADE COM A LEI N\u00b0 1.359 DE 29 DE DEZEMBRO DE 2000, E  REGULAMENTO OPERATIVO, CONFORME DECRETO              N\u00b0  4.197 DE 1\u00b0 DE OUTUBRO DE 2001. \u201d A Comiss\u00e3o da Pol\u00edtica de Incentivos \u00e0s Atividades Industriais do Estado  do Acre \u2013 COPIAI/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo  Decreto n\u00ba 4.198 de 01 de outubro de 2001 e considerando o que disp\u00f5e o  Art. 1\u00b0 da Lei n\u00b0 1.359, de 29 de dezembro de 2000 e altera\u00e7\u00f5es vigentes,  conforme decis\u00e3o emanada na 1\u00aa (primeira) Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria de 2021,  realizada em 15/07/2021, mediante an\u00e1lise dos autos n\u00b0 059/2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Aprovar a concess\u00e3o, \u00e0 empresa ARDO CONSTRUTORA E  PAVIMENTA\u00c7\u00c3O LTDA, dos seguintes terrenos localizados na Quadra B do Parque Industrial de Rio Branco/AC \u2013 FASE II: Lote 01, com  \u00e1rea de 16.447,04 m\u00b2 e Per\u00edmetro de 547,63m; Lote 02, com \u00e1rea de  9.084,75m\u00b2 e Per\u00edmetro de 465,28m; Lote 03, com \u00e1rea de 2.531,03m\u00b2  e Per\u00edmetro de 226,42m; Lote 04, com \u00e1rea de 2.531,03m\u00b2 e Per\u00edmetro  de 227,43m; Lote 05, com \u00e1rea de 4.698,79m\u00b2 e Per\u00edmetro de 280,13m;  e Lote 06, com \u00e1rea de 4.937,42m\u00b2 e Per\u00edmetro de 286,13m. Art. 2\u00ba - O prazo para iniciar a constru\u00e7\u00e3o das instala\u00e7\u00f5es f\u00edsicas, por  parte da empresa, ser\u00e1 de 30 (trinta) dias, a contar da data de emiss\u00e3o  da Escritura P\u00fablica de Concess\u00e3o de Direito Real de Uso, e o prazo  de conclus\u00e3o ser\u00e1 conforme previsto no cronograma f\u00edsico-financeiro da  obra, anexado ao plano de neg\u00f3cios. No caso de n\u00e3o cumprimento dos  prazos, a \u00e1rea cedida, incluindo as benfeitorias realizadas, dever\u00e1 ser  devolvida imediatamente ao Estado do Acre, n\u00e3o cabendo qualquer tipo  de indeniza\u00e7\u00e3o \u00e0 empresa por parte do Poder P\u00fablico. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Anderson Abreu de Lima  Presidente da COPIAI/AC ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES DO ACRE AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N 209/2021 \u2013 BIRD/SEMA Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos agr\u00edcolas e outros equipamentos  diversos para produ\u00e7\u00e3o e fortalecimento da cadeia produtiva, visando  atender as necessidades da Secretaria de Estado de Meio Ambiente do  Estado do Acre, no \u00e2mbito do Programa BIRD/PROSER.  Fonte de Recursos: 500 (BIRD). Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  19 de Agosto de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s dos sites: www. ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 05 de Agosto de 2021.   ASS Francisco In\u00e1cio  CAR Pregoeiro ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES DO ACRE AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N 247/2021 \u2013 SEE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de  apoio administrativo, t\u00e9cnico e operacional (Agente de Portaria Noturno), para  dar continuidade nos servi\u00e7os de seguran\u00e7a do Patrim\u00f4nio das escolas da  Rede Estadual de Ensino, Pr\u00e9dios e anexos Secretaria de Estado deEduca\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes localizados nas regionais do Baixo Acre (Acrel\u00e2ndia, Bujari, Capixaba, Pl\u00e1cido de Castro, Porto Acre, Senador Guiomard,  Rio Branco zona urbana e rural) e Juru\u00e1 (Cruzeiro do Sul, Porto Walter,  M\u00e2ncio Lima e Marechal Thaumaturgo), no Estado do Acre. Fonte de Recursos: 100 (RP) e 300 (FUNDEB). Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  19 de Agosto de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s dos sites: www. ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 05 de Agosto de 2021.   ASS Marise Mendon\u00e7a de Souza CAR Pregoeira ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT AVISO DE MARCA\u00c7\u00c3O DE NOVA DATA PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N 229/2021 \u2013 DERACRE  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de  constru\u00e7\u00e3o e ve\u00edculos de carga, conforme condi\u00e7\u00f5es, especifica\u00e7\u00f5es,  quantidades e exig\u00eancias estabelecidas neste instrumento atendendo  as necessidades do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria \u2013 DERACRE. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  12 de Agosto de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s dos sites: www. ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 05 de Agosto de 2021.   ASS Hernandes Sales Guerra J\u00fanior  CAR Pregoeiro ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N 023/2020-BIRD/SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos m\u00e9dico-hospitalares para estrutura\u00e7\u00e3o das salas cir\u00fargicas e unidade de tratamento intensivo da FUNDHACRE e equipamentos para atender as demandas do atendimento  do Hospital de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia de Rio Branco HUERB Fonte de Recursos: 500 (BIRD) Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e1s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  19 de Agosto de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s dos sites: www. ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o  de retifica\u00e7\u00e3o dos em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o dos Itens 05, 07, 12, 47, 48,  65, 66, 67 e 84 e subitem 5,1 condi\u00e7\u00f5es especiais e subitem 27,7 da  garantia dos componentes e pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o no Edital. Rio Branco-AC, 04 de Agosto de 2021.   ASS Jos\u00e9 Alexandre Monteiro de Castro  CAR Pregoeiro ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N 085/2021 \u2013 SEINFRA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para, sob demanda, executar os servi\u00e7os comuns de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, e/ou corretiva e/ou adequa\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias nas edifica\u00e7\u00f5es, espa\u00e7os p\u00fablicos, nas Regionais do Estado do Acre, atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Infraestrutura \u2013 SEINFRA, com o fornecimento de m\u00e3o de obra, pe\u00e7as, acess\u00f3rios, ferramentas, equipamentos, materiais de consumo e materiais de reposi\u00e7\u00e3o  imediata, na forma estabelecida em planilha de servi\u00e7os e insumos diversos descritos no Sistema Nacional de Pesquisa de Custos e \u00cdndices  da Constru\u00e7\u00e3o Civil, doravante denominado SINAPI. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  10/08/2021 \u00e0s 08h15min, conforme o Aviso de Licita\u00e7\u00e3o publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado, no Jornal Opini\u00e3o e nos sites: www.ac.gov.br e  www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco-AC, 05 de Agosto de 2021.   ASS Rodrigo Gon\u00e7alves Martins CAR Pregoeiro "
        ],
        "SEINFRA": [
            "PORTARIA SEINFRA N\u00ba 147, DE 05 DE AGOSTO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura - SEINFRA, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678/2021, de  26 de julho de 2021 e; CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 8.584, de 7 de abril de 2021, que disp\u00f5e  sobre a institui\u00e7\u00e3o dos Sistemas de Gerenciamento de Conv\u00eanios, de  Opera\u00e7\u00f5es de Cr\u00e9dito e de Gest\u00e3o Administrativa no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual Direta, Aut\u00e1rquica e Fundacional; CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 8.877, de 10 de maio de 2021, que disp\u00f5e acerca da atua\u00e7\u00e3o, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades do Gestor de  Conv\u00eanios e Fiscal de Conv\u00eanio; CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 7.474, 11 de dezembro de 2020, que  institui o Comit\u00ea Estadual de Gest\u00e3o de Conv\u00eanios - CEGECON e d\u00e1  outras provid\u00eancias; CONSIDERANDO  n\u00ba 4010.012293.00021/2021-68; RESOLVE: Art. 1\u00ba  Designar os servidores listados abaixo, para atuarem como Gestores e Fiscais dos Conv\u00eanios no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Infraestrutura - SEINFRA: Art. 2\u00ba  O Gestor e Fiscal do Conv\u00eanio ora designados dever\u00e3o seguir  as normatiza\u00e7\u00f5es contidas no Decreto n\u00ba 8.877, de 10 de maio de 2021,  que disp\u00f5e acerca da atua\u00e7\u00e3o, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades do Gestor e Fiscal de Conv\u00eanio, e demais legisla\u00e7\u00f5es que tratam do tema, com  destaque para os regramentos constantes dos artigos 3\u00ba, 4\u00ba e 5\u00ba, do j\u00e1  mencionado no Decreto, conforme transcrito abaixo. Art. 3\u00ba S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es do Gestor de Conv\u00eanios: I - Zelar pelo cumprimento integral dos conv\u00eanios ou instrumentos cong\u00eaneres; II - Analisar os relat\u00f3rios de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o elaborados  pelos fiscais de conv\u00eanio, solicitando, quando for o caso complementa\u00e7\u00f5es que embasem a emiss\u00e3o de parecer sobre a regularidade e a  situa\u00e7\u00e3o atual de execu\u00e7\u00e3o do objeto; III \u2013 Emitir parecer sobre a regularidade e a situa\u00e7\u00e3o atual de execu\u00e7\u00e3o  do objeto do conv\u00eanio; IV \u2013 Acompanhar a execu\u00e7\u00e3o do conv\u00eanio ou instrumento cong\u00eanere,  responsabilizando-se pela avalia\u00e7\u00e3o de sua efici\u00eancia e efic\u00e1cia das  a\u00e7\u00f5es e contrata\u00e7\u00f5es realizadas; V \u2013 Registrar, no SIGConv\u00eanios, informa\u00e7\u00f5es precisas sobre a atual  fase de execu\u00e7\u00e3o dos instrumentos, sempre que poss\u00edvel quantificando  as metas executadas, assim como problemas detectados e encaminhamentos tomados; VI \u2013 Acompanhar o prazo de validade dos instrumentos e, sendo o caso,  tomar as medidas administrativas necess\u00e1rias para a sua prorroga\u00e7\u00e3o,  em atendimento a todas as normas regulamentares pertinentes; VII \u2013 Controlar os saldos dos empenhos dos conv\u00eanios ou instrumentos  cong\u00eaneres; VIII \u2013 Prestar, sempre que solicitado, informa\u00e7\u00f5es sobre a execu\u00e7\u00e3o  dos conv\u00eanios ou instrumentos cong\u00eaneres sob sua responsabilidade; IX \u2013 Controlar os prazos de presta\u00e7\u00e3o de contas dos conv\u00eanios ou instrumentos cong\u00eaneres, bem como efetuar an\u00e1lises e encaminhar ao ordenador de despesas para aprova\u00e7\u00e3o; X \u2013 Elaborar os relat\u00f3rios de acompanhamento e supervis\u00e3o de conv\u00eanios com  o devido registro das informa\u00e7\u00f5es no SICONV, sempre que houver necessidade; XI \u2013 Providenciar a documenta\u00e7\u00e3o solicitada pelos \u00f3rg\u00e3os concedentes,  quando houver notifica\u00e7\u00e3o de reprova\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de contas ou  solicita\u00e7\u00e3o de devolu\u00e7\u00e3o de recursos; XII \u2013 No caso de impossibilidade de apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o  solicitada pelo Concedente, solicitar ao superior imediato a abertura de  processo para apura\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis respons\u00e1veis e comunicar ao \u00f3rg\u00e3o concedente sobre as provid\u00eancias tomadas. Art. 4\u00ba  S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es do Fiscal de Conv\u00eanio, sob a coordena\u00e7\u00e3o do  Gestor de Conv\u00eanio: I \u2013 Zelar pelo cumprimento integral do conv\u00eanio ou instrumento cong\u00eanere; II - Verificar em campo se o Plano de Trabalho referente aos instrumentos est\u00e1 sendo corretamente desenvolvido, relatando as ocorr\u00eancias ao  gestor do conv\u00eanio; III \u2013 Comunicar os ind\u00edcios de irregularidades na execu\u00e7\u00e3o dos conv\u00eanios que fiscaliza; IV \u2013 Emitir parecer t\u00e9cnico acerca da viabilidade da formaliza\u00e7\u00e3o do  conv\u00eanio, bem como em caso de eventual prorroga\u00e7\u00e3o, ou sempre que  tal medida se fizer necess\u00e1ria; V \u2013 Realizar visitas t\u00e9cnicas para aferi\u00e7\u00e3o in loco do desenvolvimento  do conv\u00eanio sob a sua responsabilidade de fiscaliza\u00e7\u00e3o; VI \u2013 Solicitar os ajustes e medidas necess\u00e1rias para regulariza\u00e7\u00e3o da  execu\u00e7\u00e3o do conv\u00eanio, orientando o Gestor do Conv\u00eanio quanto aos  procedimentos adequados; VII \u2013 Elaborar notas t\u00e9cnicas e pareceres com an\u00e1lise, subs\u00eddios e informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias \u00e0s decis\u00f5es da unidade gerencial. Art. 5\u00ba - Antes da realiza\u00e7\u00e3o de qualquer despesa, inicial ou intermedi\u00e1ria,  desde que guarde anexo de causalidade com o instrumento celebrado, \u00e9  de responsabilidade do Gestor de Conv\u00eanio, em conjunto com o Fiscal de  Conv\u00eanio, a an\u00e1lise de viabilidade f\u00e1tica, compatibilidade legal e conformidade com as disposi\u00e7\u00f5es presentes no Plano de Trabalho do Conv\u00eanio. Art. 6\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se,    Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0  027/2020 SEI: 4016.013443.00017/2020-70 DO OBJETO DO CONTRATO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para executar os servi\u00e7os comuns de manuten\u00e7\u00e3o  predial preventiva, e/ou corretiva e/ou adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias nos pr\u00e9dios, edifica\u00e7\u00f5es e espa\u00e7os p\u00fablicos de propriedade do Governo do Estado  do Acre, ou \u00e0 este alocados, nas Regionais do Estado do Acre, atrav\u00e9s da  Secretaria de Estado de Infraestrutura \u2013 SEINFRA, com o fornecimento  de m\u00e3o de obra, pe\u00e7as, acess\u00f3rios, ferramentas, equipamentos, materiais  de consumo e materiais de reposi\u00e7\u00e3o imediata, na forma estabelecida em  planilha de servi\u00e7os e insumos diversos descritos no Sistema Nacional de  Pesquisa de Custos e \u00cdndice da Constru\u00e7\u00e3o Civil, doravante denominado  SINAPI, que ser\u00e1 prestado nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no termo de refer\u00eancia e demais documentos t\u00e9cnicos que se encontram anexos ao edital. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE VIG\u00caNCIAE EXECU\u00c7\u00c3O: Fica  prorrogado o prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o por um per\u00edodo de 12 (doze)  meses, contados a partir do dia 17/08/2021 at\u00e9 17/08/2022, em conformidade com 1\u00ba Solicita\u00e7\u00e3o de Aditivo de Prazo e documentos contidos  no processo SEI 4016.011948.00045/2019-10 e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba  156/2021 \u2013 SEINFRA-ASSEJUR.  DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com  art.57 da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es.  DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato  original, assinado em 17 de agosto de 2020. DATA DE ASSINATURA: 27.07.2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado  de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Jos\u00e9 Renato Soares  Nascimento, pela empresa RM Constru\u00e7\u00f5es LTDA. (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA   EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 028/2020 SEI: 4016.013443.00018/2020-14 DO OBJETO DO CONTRATO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para executar os servi\u00e7os comuns de manuten\u00e7\u00e3o  predial preventiva, e/ou corretiva e/ou adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias nos pr\u00e9dios, edifica\u00e7\u00f5es e espa\u00e7os p\u00fablicos de propriedade do Governo do Estado  do Acre, ou \u00e0 este alocados, nas Regionais do Estado do Acre, atrav\u00e9s da  Secretaria de Estado de Infraestrutura \u2013 SEINFRA, com o fornecimento  de m\u00e3o de obra, pe\u00e7as, acess\u00f3rios, ferramentas, equipamentos, materiais  de consumo e materiais de reposi\u00e7\u00e3o imediata, na forma estabelecida em  planilha de servi\u00e7os e insumos diversos descritos no Sistema Nacional de  Pesquisa de Custos e \u00cdndice da Constru\u00e7\u00e3o Civil, doravante denominado  SINAPI, que ser\u00e1 prestado nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no termo de refer\u00eancia e demais documentos t\u00e9cnicos que se encontram anexos ao edital. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O: Fica  prorrogado o prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o por um per\u00edodo de 12 (doze)  meses, contados a partir do dia 17/08/2021 at\u00e9 17/08/2022, em conformidade com 1\u00aa Solicita\u00e7\u00e3o de Aditivo de Prazo e documentos contidos  no processo SEI 4016.011948.00045/2019-10 e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba  157/2021 \u2013 SEINFRA-ASSEJUR.  DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com  art.57 da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es.  DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato  original, assinado em 17 de agosto de 2020. DATA DE ASSINATURA: 27.07.2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de  Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Jo\u00e3o Paulo Alves do Nascimento,  pela empresa Atlas Constru\u00e7\u00e3o e Com. Eireli - ME. (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba: 035/2021. ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N 075/2020-SEE PROCESSO SEI N\u00ba 4016.013422.00005/2021-47 DO OBJETO DO CONTRATO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o  de Materiais Publicit\u00e1rios e Gr\u00e1ficos a serem utilizados em atividades e  divulga\u00e7\u00e3o, para atender eventos institucionais, voltados \u00e0s atividades  da Secretaria de Estado de Infraestrutura \u2013 SEINFRA.  DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir data de sua assinatura, e sua dura\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 adstrita ao t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro,  podendo, excepcionalmente, se necess\u00e1rio e devidamente justificado,  ser prorrogado, nos termos do art. 57 da Lei n\u00b0 8.666/1993. DO VALOR DO CONTRATO: O valor do presente Termo de Contrato  \u00e9 de R$ 372.200,00 (trezentos e setenta e dois mil e duzentos reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista no or\u00e7amento do estado do Acre, para o exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo: Nota de empenho: 750010466/2021 \u2013 26/07/2021. DATA DE ASSINATURA: 26.07.2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo de Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de  Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Ely Assem de Carvalho e CIA LTDA ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA \u2013 SEINFRA Preg\u00e3o Presencial por Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 073/2021-CPL 03 Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 012/2021 - SEINFRA  Processo: 4016.012426.00014/2021-62 DO OBJETO: O objeto desta Ata \u00e9 o registro de pre\u00e7o para eventual e  futura aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo, Papel Sulfite Plotter rolo 279\u00aa  610mm 75grs 2\u201d \u2013 Folha Padr\u00e3o. Alimenta\u00e7\u00e3o A1, visando atender as  demandas da Secretaria de Infraestrutura \u2013 SEINFRA, em conformidade com o Edital e seus anexos e as propostas da empresa vencedora,  independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. DA VIG\u00caNCIA DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS: A Ata de Registro  de Pre\u00e7os ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data de sua  assinatura, sendo vedada a sua prorroga\u00e7\u00e3o. DATA DA ASSINATURA: 27/07/2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de  Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Calurino Ferraz Miranda, pela  empresa Calurino Ferraz Miranda - EPP. (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA \u2013 SEINFRA Preg\u00e3o Presencial por Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 073/2021-CPL 03 Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2021 - SEINFRA  Processo: 4016.012426.00014/2021-62 DO OBJETO O objeto desta Ata \u00e9 o registro de pre\u00e7o para eventual e futura  aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo Cartuchos de Impress\u00e3o para Multifuncional HP DesignJet T830, visando atender as demandas da Secretaria de  Infraestrutura \u2013 SEINFRA, em conformidade com o Edital e seus anexos e  as propostas da empresa vencedora, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. DA VIG\u00caNCIA DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS: A Ata de Registro  de Pre\u00e7os ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data de sua  assinatura, sendo vedada a sua prorroga\u00e7\u00e3o. DATA DA ASSINATURA: 27/07/2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado  de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Soneli Maria da Silva, pela  empresa I9 Solu\u00e7\u00f5es do Brasil LTDA. (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA \u2013 SEINFRA Preg\u00e3o Presencial por Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 075/2021-CPL 03 Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 014/2021 - SEINFRA  Processo: 4016.013765.00007/2021-46 DO OBJETO: O objeto desta Ata \u00e9 o registro de pre\u00e7o para eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para FORNECIMENTO DE  MATERIAL DE CONSUMO \u2013 HIGIENE E LIMPEZA, visando atender  demandas da Secretaria de Estado de Infraestrutura \u2013 SEINFRA, em  conformidade com o Edital e seus anexos e as propostas das empresas  vencedoras, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. DA VIG\u00caNCIA DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS: A Ata de Registro  de Pre\u00e7os ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data de sua  assinatura, sendo vedada a sua prorroga\u00e7\u00e3o. DATA DA ASSINATURA: 27/07/2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de  Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Augusto Souza de Ara\u00fajo, pela  empresa Augusto S. de Ara\u00fajo - EIRELI. (Contratada). "
        ],
        "SEJUSP": [
            "PORTARIA SEJUSP N\u00ba 220, DE 04 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA,  PAULO C\u00c9ZAR ROCHA DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  s\u00e3o conferidas, por meio do Decreto n\u00ba 008 de 02 de janeiro de 2019,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.462, de 02 de janeiro de  2019, em conson\u00e2ncia com o Artigo 86, Inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o do  Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; CONSIDERANDO o teor do MEMORANDO N\u00ba 61/2021/SEJUSP - DIVIN/FUNDES (evento n\u00ba 2019509); e CONSIDERANDO o teor do Despacho n\u00ba 1559/2021/SEJUSP - DAGS  (evento n\u00ba 2029443) RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear o servidor MAJ PM FELIPE ANT\u00d4NIO DE ARA\u00daJO  RUSSO RODRIGUES, matricula n\u00ba. 9192956-1, para exercer a fun\u00e7\u00e3o  de Coordenador-geral do Centro Integrado de Comando e Controle do  Acre - CICC/AC e da Secretaria Executiva do Fundo Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 FUNDESEG; Art. 2\u00ba - Revogar a Portaria SEJUSP N\u00ba 8, DE 16 de Janeiro de 2020 e o  inciso I do Art. 1\u00ba da PORTARIA SEJUSP N\u00ba 82, DE 23 DE MAR\u00c7O DE  2021 (evento n\u00ba 1296238); Art. 3\u00b0- Esta portaria tem seus efeitos a contar a partir do dia 03 de  agosto de 2021. Publique-se, Registre-se e Cumpra-se. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE TERMO DE APOSTILAMENTO 2\u00b0 TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00b0 17/2016 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA, E A EMPRESA F M  TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O LTDA PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 007/2016 FINALIDADE \u2013 Este Apostilamento tem por finalidade alterar a Cl\u00e1usula  Terceira, do Contrato n\u00ba 17/2016, com inclus\u00e3o de fonte de recursos 600: Onde se l\u00ea: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta do Programa  de Trabalho: 719.001.06.122142142850000 - Elemento de Despesa:  33.90.37.00; Fonte de Recurso: 100 Leia-se: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta do Programa  de Trabalho: 719.001.06.122142142850000 - Elemento de Despesa:  33.90.37.00; Fontes de Recursos: 100 e 600. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O \u2013 Ficam inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato original. Rio Branco-AC, 04 de agosto de 2021.   Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pela  Senhora  Pregoeira da  CPL 05 e sua equipe de apoio, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 53/2021 \u2013 CPL 05, que tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o  de aeronave pilotada remotamente (item 01-DRONE com c\u00e2meras  t\u00e9rmicas e acess\u00f3rios modulares e ITEM 02- DRONE  com c\u00e2mera com zoom e acess\u00f3rios modulares),  com valor total do ITEM  01  de R$  398.900,00 (trezentos e noventa e oito mil e novecentos  reais), e valor total do ITEM 02 de R$ 311.900,00 (trezentos e onze  mil e novecentos reais), em favor da empresa SANTIAGO E CINTRA  IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, CNPJ 51.536.795/000600; e perfazendo o valor total do Preg\u00e3o de R$ 710.800,00  (setecentos e dez mil e oitocentos reais). Rio Branco \u2013 AC, 05 de agosto de 2021. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica "
        ],
        "SEMAPI": [
            "PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL DE CONTRATOS PORTARIA N\u00b0 215 de 30 de julho de 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS - SEMAPI, nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado \u201cOn line\u201d n\u00ba 12.462-A, de 2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear os servidores abaixo indicados como fiscal e gestor  titulares do CONTRATO N\u00ba 100/2021 celebrado entre a Secretaria de  Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI e a Empresa GOIAS QUIMICA COMERCIO DE APARELHOS CIENTIFICOS  LTDA - ME , em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente: I. Gestor Titular: Quelyson Souza de Lima \u2013 Matricula n\u00ba. 922597- 4 II. Gestor Substituto: Eufran Ferreira do Amaral \u2013 Matricula n\u00ba. 297.159 III. Fiscal Titular: Edmilson Ripardo Maia - 9512225-1 IV. Fiscal Substituto: Cleylson Lima de Souza - 9520260-1 Art. 2\u00ba Compete ao (s) gestor (es) o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete ao (s) fiscal (is) a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI. Decreto N\u00ba 010/2019 ",
            "EXTRATO DE PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL  DE CONTRATOS PORTARIA SEMAPI N\u00b0 209, DE 29 DE JULHO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00ba 12.462-A, de  2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Art. 1\u00ba - Nomear os servidores abaixo indicados como fiscal e  gestor titulares dos CONTRATOS N\u00ba 097 e 098/2021, celebrado entre  a Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013  SEMAPI e as empresas CIPRIANI & CIPRIANI e RIO BRANCO FILMES  COMUNICA\u00c7\u00c3O EIRELI, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente: I \u2013 Gestor(a) Titular: Luiz Fernando da Silva Nogueira \u2013  Matricula: 916576-2 II \u2013 Gestor(a) Substituto(a): Adriano Alex Santos e Ros\u00e1rio \u2013  Matr\u00edcula: 9241566-1 III \u2013 Fiscal Titular: Katiuscia Formiga Miranda Silva \u2013 Matr\u00edcula: 9512306-1 IV \u2013 Fiscal Substituto(a): Daniele Lima de Castro Bezerra \u2013  Matr\u00edcula: 9330763-1 Art. 2\u00ba Compete ao (s) gestor (es) o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete ao (s) fiscal (is) a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas P\u00fablicas ",
            "EXTRATO AO CONTRATO N\u00ba 097/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.010854.00002/2021-08 PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E A EMPRESA CIPRIANI & CIPRIANI. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para realiza\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os para elabora\u00e7\u00e3o de materiais informativos (VT, boletins de r\u00e1dio, artes gr\u00e1ficas para busdoor, outdoor e cards para redes sociais)  e veicula\u00e7\u00e3o de campanhas educativas, voltadas as a\u00e7\u00f5es de meio  ambiente, fiscaliza\u00e7\u00e3o, educa\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel e comando e  controle, visando atender as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate ao desmatamento ilegal e queimadas no Acre, junto as atividades de educa\u00e7\u00e3o  ambiental da Secretaria de Estado de Meio Ambiente \u2013 SEMA, no \u00e2mbito do Programa de Saneamento Ambiental e Inclus\u00e3o Socioecon\u00f4mica  do Acre \u2013 PROSER, acordo de empr\u00e9stimo n\u00b0 8442-BR. DO VALOR: O valor total para aquisi\u00e7\u00e3o desses servi\u00e7os \u00e9 o montante  de R$ 7.498,00 (sete mil, quatrocentos e noventa e oito reais), doravante denominado \u201cValor do Contrato\u201d. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E EMPENHO: As despesas estar\u00e3o a cargo da Secretaria de Estado Meio Ambiente e decorrer\u00e3o das unidades  or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de Trabalho 720.001.185.411.418.3348.0000  \u2013 Educa\u00e7\u00e3o Ambiental e Pr\u00e1ticas Sustent\u00e1veis \u2013 Elemento de Despesa  44.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica \u2013 Fonte de  Recurso: 500 BIRD/PROSER \u2013 Nota de Empenho n\u00ba 7200010604/2021,  datada do dia 27/07/2021. VIG\u00caNCIA: O prazo previsto para execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia contratual ser\u00e1  at\u00e9 31 de dezembro de 2021, e ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura,  com sua efic\u00e1cia legal a partir da publica\u00e7\u00e3o do extrato no D.O.E, podendo ser prorrogado a crit\u00e9rio da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, obedecendo  o Artigo 57 Inciso I da Lei 8.666/93, respeitando a vig\u00eancia do Contrato  de empr\u00e9stimo PROSER. PUBLICA\u00c7\u00c3O: A CONTRATANTE obriga-se a providenciar a publica\u00e7\u00e3o, em forma de extrato, do presente contrato, no Di\u00e1rio Oficial do  Estado, no prazo do par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 61 da Lei n\u00ba. 8.666/1993. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o  resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre. LOCAL E DATA: Rio Branco \u2013 AC, 28 de julho de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, pela  CONTRATANTE e DIRCEU CIPRIANI, pela CONTRATADA. ",
            "EXTRATO AO CONTRATO N\u00ba 097/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.010854.00002/2021-08 PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E A EMPRESA RIO BRANCO FILMES  COMUNICA\u00c7\u00c3O EIRELI. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para realiza\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os para elabora\u00e7\u00e3o de materiais informativos (VT, boletins de r\u00e1dio, artes gr\u00e1ficas para busdoor, outdoor e cards para redes sociais)  e veicula\u00e7\u00e3o de campanhas educativas, voltadas as a\u00e7\u00f5es de meio  ambiente, fiscaliza\u00e7\u00e3o, educa\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel e comando e  controle, visando atender as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate ao desmatamento ilegal e queimadas no Acre, junto as atividades de educa\u00e7\u00e3o  ambiental da Secretaria de Estado de Meio Ambiente \u2013 SEMA, no \u00e2mbito do Programa de Saneamento Ambiental e Inclus\u00e3o Socioecon\u00f4mica  do Acre \u2013 PROSER, acordo de empr\u00e9stimo n\u00b0 8442-BR. DO VALOR: O valor total para aquisi\u00e7\u00e3o desses servi\u00e7os \u00e9 o montante  de R$ 560.398,00 (quinhentos e sessenta mil, trezentos e noventa e oito  reais), doravante denominado \u201cValor do Contrato\u201d. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E EMPENHO: As despesas estar\u00e3o a cargo da Secretaria de Estado Meio Ambiente e decorrer\u00e3o das unidades  or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de Trabalho 720.001.185.411.418.3348.0000  \u2013 Educa\u00e7\u00e3o Ambiental e Pr\u00e1ticas Sustent\u00e1veis \u2013 Elemento de Despesa  44.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica \u2013 Fonte de  Recurso: 500 BIRD/PROSER \u2013 Nota de Empenho n\u00ba 7200010603/2021,  datada do dia 27/07/2021. VIG\u00caNCIA: O prazo previsto para execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia contratual ser\u00e1  at\u00e9 31 de dezembro de 2021, e ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura,  com sua efic\u00e1cia legal a partir da publica\u00e7\u00e3o do extrato no D.O.E, podendo ser prorrogado a crit\u00e9rio da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, obedecendo  o Artigo 57 Inciso I da Lei 8.666/93, respeitando a vig\u00eancia do Contrato  de empr\u00e9stimo PROSER. PUBLICA\u00c7\u00c3O: A CONTRATANTE obriga-se a providenciar a publica\u00e7\u00e3o, em forma de extrato, do presente contrato, no Di\u00e1rio Oficial do  Estado, no prazo do par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 61 da Lei n\u00ba. 8.666/1993. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o  resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre. LOCAL E DATA: Rio Branco \u2013 AC, 28 de julho de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, pela  CONTRATANTE e ALLAN KENNED CAMPOS PESSOA, pela  CONTRATADA. ",
            "EXTRATO DO TERMO DE ADES\u00c3O PROCESSO SEI N\u00ba 0820.013305.00109/2021-06 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 27/2020/ANA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 011/2020/ANA O ESTADO DO ACRE, atrav\u00e9s da SECRETARIA DE ESTADO DO  MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrita no CNPJ (MF) sob n\u00ba  63.601.769/0001-85, com sede na Rua Benjamin Constant, n\u00ba 856,  Centro, CEP: 69.900-063, Munic\u00edpio de Rio Branco, Estado do Acre,  neste ato representada pelo secret\u00e1rio GERALDO ISRAEL MILANI DE  NOGUEIRA, brasileiro, casado, m\u00e9dico, RG n\u00ba 420920 SSP/AC e CPF  n\u00ba 948.186.222-49, residente e domiciliado nesta capital, doravante denominado simplesmente como CONTRATANTE/ADERENTE, e, do outro lado, a empresa HOBECO SUDAMERICANA LTDA, Pessoa Jur\u00eddica  de Direito Privado, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba 03.548.170/0001-01,  com sede na Ladeira Madre de Deus, 13, Gamboa, na cidade do Rio  de Janeiro \u2013 RJ, CEP: 20.221-090, neste ato representada por GILSON  LIMA FEITOSA,  brasileiro,  casado, portador do Documento de Identifica\u00e7\u00e3o n\u00ba 03.238.596-5 IFP/RJ e inscrito no  CPF n\u00ba 336.186.667-72,  domiciliado e residente a Rua Bar\u00e3o de Itapagipe, 365, Bloco 1 Apto  1106, Bairro Tijuca, no Rio de Janeiro \u2013 RJ, CEP 20.261-005, doravante denominada simplesmente como CONTRATADA/FORNECEDORA,  celebram o presente TERMO DE ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE  PRE\u00c7OS N\u00ba 011/2020/ANA, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO  SRP N\u00ba 27/2020 \u2013 AG\u00caNCIA NACIONAL DE \u00c1GUAS \u2013 ANA, devidamente autorizado pelo gestor da ata, mediante as seguintes cl\u00e1usulas  e condi\u00e7\u00f5es, que mutuamente outorgam e estabelecem tudo de acordo  com o processo licitat\u00f3rio realizado. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de sensores de n\u00edvel d\u00b4\u00e1gua para manuten\u00e7\u00e3o das  esta\u00e7\u00f5es telem\u00e9tricas localizadas em pontos de monitoramento nas bacias  dos rios Purus e Juru\u00e1 situadas no estado do Acre para atender a Secretaria de Estado de Meio Ambiente \u2013 SEMA, no \u00e2mbito do PROGEST\u00c3O. DOS FUNDAMENTOS: O procedimento licitat\u00f3rio obedecer\u00e1 integralmente, a Lei n\u00ba 10.520/2002, Lei Complementar n\u00ba 123/2006 e suas altera\u00e7\u00f5es  n\u00ba 139/2011, n\u00ba 147/2014 e n\u00ba 155/2016, Decreto Estadual n\u00ba   4.767/2019,  aplicando subsidiariamente a Lei n\u00ba 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es, Lei n\u00ba 8.078/1990,  C\u00f3digo de Defesa do consumidor e altera\u00e7\u00f5es supervenientes. DOS PRE\u00c7OS REGISTRADOS: O objeto ser\u00e1 fornecido em conformidade com os seguintes pre\u00e7os registrados na Ata de Registro de Pre\u00e7os n.\u00ba  011/2020/ANA, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 27/2020/ANA: DO VALOR: O valor total deste termo \u00e9 de R$ 48.300,00 (quarenta e oito  mil e trezentos reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Os recursos para custeio dessas despesas est\u00e3o consignados no Programa de Trabalho:  720.001.185.441.418.4255.0000  Hidrometeorol\u00f3gico) \u2013 Elemento de Despesa: 33.90.30.00 (Material de Consumo) e  44.90.52.00 (Material Permanente/Equipamento) \u2013 Fonte de Recursos:  200 \u2013 Contrato N\u00ba 046/ANA/2018/PROGEST\u00c3O. DO LOCAL E PRAZO DE ENTREGA: Setor de Material da SEMAPI, em  dia de expediente, no hor\u00e1rio das 8h \u00e0s 12h e das 14h \u00e0s 18h, localizado na  Rua Benjamin Constant, 856, CEP 69901-670, em Rio Branco-AC. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 de 12 (doze) meses contados da data de assinatura da respectiva Ata de Registro de  Pre\u00e7os, prorrog\u00e1vel na forma do art. 57, \u00a7 1\u00b0, da Lei n\u00b0 8.666/93. DA RESCIS\u00c3O: O presente instrumento poder\u00e1 ser rescindido por ato  unilateral da ADERENTE, reduzido a termo no respectivo processo observado o disposto no artigo 78 da Lei n.\u00ba 8.666/93, sujeitando-se a  FORNECEDORA \u00e0s consequ\u00eancias determinadas pelo artigo 80 desse  diploma legal, sem preju\u00edzo das demais san\u00e7\u00f5es cab\u00edveis. DA PUBLICA\u00c7\u00c3O: A efic\u00e1cia deste Termo de Ades\u00e3o fica condicionada  \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do presente instrumento pelo ADERENTE, no prazo legal,  em extrato, no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre \u2013 DOE. DO FORO: \u00c9 competente o Foro da Comarca do Rio Branco, capital do  Estado do Acre, para dirimir qualquer diverg\u00eancia ou d\u00favida fundada  no presente Termo de Ades\u00e3o, renunciando a qualquer outro por mais  privilegiado que seja. E, por estarem, assim, justas e acordadas, firmam  o presente em 02 (duas) vias de igual teor e forma, para um s\u00f3 efeito  jur\u00eddico e legal, na presen\u00e7a de 02 (duas) testemunhas, que no final  tamb\u00e9m o subscrevem. Rio Branco \u2013 AC, 02 de agosto de 2021. GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas "
        ],
        "SEPA": [
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 205, DE 04 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463 de  25 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado On-line n\u00ba  13.010, de 26 de mar\u00e7o de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais referentes ao CONTRATO  N\u00ba 036/2021/SEPA, celebrado entre a Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o  e Agroneg\u00f3cio - SEPA, e a Empresa ACRE TERCERIZA\u00c7\u00c3O EIRELI, -  Empresa Individual de Responsabilidade Limitada (de Natureza Empres\u00e1ria), inscrita no CNPJ n\u00ba 20.345.453/0001-67, conforme Processo SEI n\u00ba  0853.013720.00094/2021-26, atrav\u00e9s da COMPARA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7O n\u00ba  030/2021/SEPA/BID, cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente para  atender as necessidades da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, data de assinatura do contrato dia 26/07/2021, empenho n\u00ba  7530010231/2021, e o prazo de vig\u00eancia deste Contrato dar-se-\u00e1 a partir de  sua assinatura com encerramento em 17 de novembro de 2021, observados  os da Lei n\u00ba. 8.666 de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, parte integrante do instrumento, a fim de atender as necessidades do CONTRATANTE. I.-Gestor Titular:  Davilson Marques Cunha - matr\u00edcula n\u00ba 9317414-2; II. Gestor Substituto:  Francisco Ralph Martins da Rocha -  matr\u00edcula n\u00ba 92110201; III. Fiscal Titular: Rosimeire de Freitas Cardoso - matr\u00edcula n\u00ba 73725-1; IV. Fiscal Substituto: Walmar Marcellos Ramos Sarquis -  matr\u00edcula n\u00ba 301841-1; Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do  processo administrativo de despesas p\u00fablicas - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da Controladoria  Geral do Estado do Acre - CGE/AC. I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado. II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP, sob sua Ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O Gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancias  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete aos Fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O Fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancias do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 5\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco - AC, 04 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGORNEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 207, DE 04 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463 de  25 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado On-line n\u00ba  13.010, de 26 de mar\u00e7o de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais referentes ao CONTRATO N\u00ba 038/2021/SEPA, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, e a Empresa RICHARD S. MIRANDA ME, Empres\u00e1rio (Individual), inscrita no CNPJ n\u00ba 07.650.136/0001-96, conforme Processo SEI n\u00ba  0853.013720.00094/2021-26, atrav\u00e9s da Compara\u00e7\u00e3o de Pre\u00e7o n\u00ba  030/2021-SEPA/BID, cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente para atender as necessidades da Secretaria de Estado de  Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, data de assinatura do contrato dia  26/07/2021, empenho n\u00ba 7530010232/2021, e o prazo de vig\u00eancia  deste Contrato dar-se-\u00e1 a partir de sua assinatura com encerramento  em 17 de novembro de 2021, observados os da Lei n\u00ba. 8.666 de 21  de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, parte integrante do instrumento,  a fim de atender as necessidades do CONTRATANTE. I. Gestor Titular: Davilson Marques Cunha - matr\u00edcula n\u00ba 9317414-2; II. Gestor Substituto: Francisco Ralph Martins da Rocha -  matr\u00edcula n\u00ba 9211020-1; III. Fiscal Titular: Rosimeire de |Freitas Cardoso - matr\u00edcula n\u00ba 73725-1; IV. Fiscal Substituto: Walmar Marcellos Ramos Sarkis -  matr\u00edcula n\u00ba 198765-1; Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do  processo administrativo de despesas p\u00fablicas - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da Controladoria  Geral do Estado do Acre - CGE/AC. I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado. II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP, sob sua Ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O Gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancias  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete aos Fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O Fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancias do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 5\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco - AC, 04 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 683, DE 04 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, Considerando o teor do processo SEI N\u00ba 4010.012305.00163/202194, Of\u00edcio/JUCEAC/GAB/N\u00ba 104/2021, de 26 de julho de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar, a contar de 05 de agosto de 2021, o servidor Reginaldo Souza da Fonseca, Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas, Matr\u00edcula 3242993, pertencente ao quadro de pessoal desta secretaria, para desempenhar suas atividades laborais na Junta Comercial do Estado do Acre, at\u00e9  ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 660, DE 27 DE JULHO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba do artigo33 da  Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018, e o Decreto n\u00ba  5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020. Considerando o disposto nos artigos 11 e 16 da Lei n\u00ba 2.266, de 31 de  mar\u00e7o de 2010;  Considerando o disposto nos artigos 3\u00ba e 19 do Decreto n\u00ba 5.971, de 30  de dezembro de 2010; Considerando o disposto no processo eletr\u00f4nico SEI/ \u00ba 0761.012709.00043/2021-64.  RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do (a) servidor (a) WAGNER SOARES  DE SOUZA, matr\u00edcula n\u00ba. 9241400-1, ocupante do cargo de Gestor de  Pol\u00edticas P\u00fablicas, lotado (a) no (a) Secretaria de Estado de Ind\u00fastria,  Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT, para a Classe IV, Refer\u00eancia 1, com efeitos a contar de 25/06/2021. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se   Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 669, DE 30 DE JULHO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n. 5.462, de 16 de mar\u00e7o  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n. 12.760, de 17 de mar\u00e7o  de 2020, e tendo em vista o procedimento SEI 4010.012337.00039/202016 que constitui Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar pela  Portaria n\u00ba 772/2020/SEPLAG, de 23 de setembro de 2020, publicada no  Di\u00e1rio Oficial n. 12.895 de 6 de outubro de 2020.  CONSIDERANDO o Memorando 67/2021/SEPLAG \u2013 DEPD RESOLVE: Art. 1\u00ba Prorrogar, por mais 60 (sessenta) dias, o prazo para conclus\u00e3o  dos trabalhos da Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar, institu\u00edda pela Portaria n. 772/2020/SEPLAG, de 23 de setembro de 2020,  publicada no Di\u00e1rio Oficial n. 12.895, de 6 de outubro de 2020, com fins  de apura\u00e7\u00e3o dos fatos constantes no processo administrativo disciplinar  n. 4010.012337.00039/2020-16. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 03 de agosto de 2021. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 188 DE 03 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora SHIRLEY DE SOUZA NASCIMENTO, matr\u00edcula 9219242-2, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe do N\u00facleo de Central  de Regula\u00e7\u00e3o de Cirurgias, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 190 DE 03 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora NADINE LOURHANE LOPES MORAES, matr\u00edcula 9551883-1, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe do N\u00facleo de Central de  Regula\u00e7\u00e3o de Interna\u00e7\u00e3o e Leitos, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 187 DE 28 DE JULHO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria N\u00ba 126 de 26 de maio de 2021, que disponibilizou o servidor HUGO PEREIRA PRATES, matr\u00edcula n\u00ba 9430458-1  para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe do Departamento de Assist\u00eancia Farmac\u00eautica da Diretoria de Redes de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade, sem percep\u00e7\u00e3o  de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 189 DE 03 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00b0 86 de 22 de abril de 2021, que designou a  servidora NADINE LOURHANE LOPES MORAES, para exercer a fun\u00e7\u00e3o  de Chefe do N\u00facleo Central de Regula\u00e7\u00e3o de Interna\u00e7\u00e3o e Leitos e N\u00facleo  Central de Regula\u00e7\u00e3o de Cirurgias, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 850 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao  disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 617/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO  SRP N\u00ba 276/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, D L RAMOS - ME, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, em Rio Branco. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Waltevi Alves de Sena - Matricula/CPF: 302-1 b) Substituto: Marcelo Nery Vitutino - Matricula/CPF: 9238727 c) II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Fab\u00edola Figueiredo Galo - Matricula/CPF: 914828-2 (SASMC) Jean Carlos Ara\u00fajo Soares - Matricula/CPF:2756145-1(HUERB) Milena Lima Dias - Matricula / CPF:992160909 (HEMOACRE) Jeamysom Alves Amorim - Matricula/CPF: 2355159-01 (HOSMAC) Carlos Magno de Lima Souza Matricula / CPF:21140003 ( ALMOXARIFADO)  Carlos Cardoso Modesto -Matricula/CPF:207101-1 (UPA SOBRAL) Calixto Ferreira dos Santos -Matricula/CPF:62928-2 (UPA- CIDADE DO    POVO). Marcelo Alves de Oliveira - Matricula/CPF: 101133-1 (UPA -2\u00ba DISTRITO) Jaida Moreira Nunes - Matricula/CPF:955842-0 ( CAPS AD III) b) Substituto: (s) Cleber Cardoso da Mota \u2013 Matricula / CPF: 273481-2 (SASMC) Artur Felipe Queiroz Assis - Matricula / CPF:78411076253 (HUERB) Josiane Bezerra de Oliveira - Matricula / CPF:31715201 ( HEMOACRE) Halisson  Lima de Oliveira - Matricula / CPF:9509437 (HOSMAC) Antonio Carlos Roque - Matricula/CPF:347.177.304-58 ( UPA DA SOBRAL) Paulo Cesar de Melo Leite - Matricula / CPF:308.568.172-87(UPA- CIDADE  POVO). Maria Auxiliadora Vitorino de Souza- Matricula / CPF: 300063-1 (UPA  2\u00ba DISTRITO) Valcicl\u00e9ia Ferreira Pereira - Matricula / CPF:9099123 (CAPS AD III) Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014,  dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/ manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 29 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 851 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 618/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 276/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa,  E C O MOURA - ME, cujo  objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE, em Rio Branco. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Waltevi Alves de Sena - Matricula/CPF: 302-1 b) Substituto: Marcelo Nery Vitutino - Matricula/CPF: 9238727 c) II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Fab\u00edola Figueiredo Galo - Matricula/CPF: 914828-2 (SASMC) Jean Carlos Ara\u00fajo Soares - Matricula/CPF:2756145-1(HUERB) Milena Lima Dias - Matricula / CPF:992160909 (HEMOACRE) Jeamysom Alves Amorim - Matricula/CPF: 2355159-01 (HOSMAC) Carlos Magno de Lima Souza Matricula / CPF:21140003 ( ALMOXARIFADO)  Carlos Cardoso Modesto -Matricula/CPF:207101-1 (UPA SOBRAL) Calixto Ferreira dos Santos -Matricula/CPF:62928-2 (UPA- CIDADE DO    POVO). Marcelo Alves de Oliveira - Matricula/CPF: 101133-1 (UPA -2\u00ba DISTRITO) Jaida Moreira Nunes - Matricula/CPF:955842-0 ( CAPS AD III) b) Substituto: (s) Cleber Cardoso da Mota \u2013 Matricula / CPF: 273481-2 (SASMC) Artur Felipe Queiroz Assis - Matricula / CPF:78411076253 (HUERB) Josiane Bezerra de Oliveira - Matricula / CPF:31715201 ( HEMOACRE) Halisson  Lima de Oliveira - Matricula / CPF:9509437 (HOSMAC) Antonio Carlos Roque - Matricula/CPF:347.177.304-58 ( UPA DA SOBRAL) Paulo Cesar de Melo Leite - Matricula / CPF:308.568.172-87(UPA- CIDADE  POVO). Maria Auxiliadora Vitorino de Souza- Matricula / CPF: 300063-1 (UPA  2\u00ba DISTRITO) Valcicl\u00e9ia Ferreira Pereira - Matricula / CPF:9099123 (CAPS AD III) Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 29 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 852 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 619/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 276/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, F. F. DE MEDEIROS - ME.,  cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado  de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, em Rio Branco. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Waltevi Alves de Sena - Matricula/CPF: 302-1 b) Substituto: Marcelo Nery Vitutino - Matricula/CPF: 9238727 c) II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Fab\u00edola Figueiredo Galo - Matricula/CPF: 914828-2 (SASMC) Jean Carlos Ara\u00fajo Soares - Matricula/CPF:2756145-1(HUERB) Milena Lima Dias - Matricula / CPF:992160909 (HEMOACRE) Jeamysom Alves Amorim - Matricula/CPF: 2355159-01 (HOSMAC) Carlos Magno de Lima Souza Matricula / CPF:21140003 ( ALMOXARIFADO)  Carlos Cardoso Modesto -Matricula/CPF:207101-1 (UPA SOBRAL) Calixto Ferreira dos Santos -Matricula/CPF:62928-2 (UPA- CIDADE DO    POVO). Marcelo Alves de Oliveira - Matricula/CPF: 101133-1 (UPA -2\u00ba DISTRITO) Jaida Moreira Nunes - Matricula/CPF:955842-0 ( CAPS AD III) b) Substituto: (s) Cleber Cardoso da Mota \u2013 Matricula / CPF: 273481-2 (SASMC) Artur Felipe Queiroz Assis - Matricula / CPF:78411076253 (HUERB) Josiane Bezerra de Oliveira - Matricula / CPF:31715201 ( HEMOACRE) Halisson  Lima de Oliveira - Matricula / CPF:9509437 (HOSMAC) Antonio Carlos Roque - Matricula/CPF:347.177.304-58 ( UPA DA SOBRAL) Paulo Cesar de Melo Leite - Matricula / CPF:308.568.172-87(UPA- CIDADE  POVO). Maria Auxiliadora Vitorino de Souza- Matricula / CPF: 300063-1 (UPA  2\u00ba DISTRITO) Valcicl\u00e9ia Ferreira Pereira - Matricula / CPF:9099123 (CAPS AD III) Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 29 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 853 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 620/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 276/2020 - CPL 01, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, FRIGOPEIXE MONTE  CASTELO DA AMAZ\u00d4NIA IMP. E EXP. LTDA, cujo objeto \u00e9 a cujo objeto  \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades  das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013  SESACRE, em Rio Branco. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Waltevi Alves de Sena - Matricula/CPF: 302-1 b) Substituto: Marcelo Nery Vitutino - Matricula/CPF: 9238727 c) II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Fab\u00edola Figueiredo Galo - Matricula/CPF: 914828-2 (SASMC) Jean Carlos Ara\u00fajo Soares - Matricula/CPF:2756145-1(HUERB) Milena Lima Dias - Matricula / CPF:992160909 (HEMOACRE) Jeamysom Alves Amorim - Matricula/CPF: 2355159-01 (HOSMAC) Carlos Magno de Lima Souza Matricula / CPF:21140003 ( ALMOXARIFADO)  Carlos Cardoso Modesto -Matricula/CPF:207101-1 (UPA SOBRAL) Calixto Ferreira dos Santos -Matricula/CPF:62928-2 (UPA- CIDADE DO    POVO). Marcelo Alves de Oliveira - Matricula/CPF: 101133-1 (UPA -2\u00ba DISTRITO) Jaida Moreira Nunes - Matricula/CPF:955842-0 ( CAPS AD III) b) Substituto: (s) Cleber Cardoso da Mota \u2013 Matricula / CPF: 273481-2 (SASMC) Artur Felipe Queiroz Assis - Matricula / CPF:78411076253 (HUERB) Josiane Bezerra de Oliveira - Matricula / CPF:31715201 ( HEMOACRE) Halisson  Lima de Oliveira - Matricula / CPF:9509437 (HOSMAC) Antonio Carlos Roque - Matricula/CPF:347.177.304-58 ( UPA DA SOBRAL) Paulo Cesar de Melo Leite - Matricula / CPF:308.568.172-87(UPA- CIDADE  POVO). Maria Auxiliadora Vitorino de Souza- Matricula / CPF: 300063-1 (UPA  2\u00ba DISTRITO)  Valcicl\u00e9ia Ferreira Pereira - Matricula / CPF:9099123 (CAPS AD III) Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 29 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 854 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 621/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 276/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, J G CHASSOT - ME, cujo   objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE, em Rio Branco. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Waltevi Alves de Sena - Matricula/CPF: 302-1 b) Substituto: Marcelo Nery Vitutino - Matricula/CPF: 9238727 c) II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Fab\u00edola Figueiredo Galo - Matricula/CPF: 914828-2 (SASMC) Jean Carlos Ara\u00fajo Soares - Matricula/CPF:2756145-1(HUERB) Milena Lima Dias - Matricula / CPF:992160909 (HEMOACRE) Jeamysom Alves Amorim - Matricula/CPF: 2355159-01 (HOSMAC) Carlos Magno de Lima Souza Matricula / CPF:21140003 ( ALMOXARIFADO)  Carlos Cardoso Modesto -Matricula/CPF:207101-1 (UPA SOBRAL) Calixto Ferreira dos Santos -Matricula/CPF:62928-2 (UPA- CIDADE DO    POVO). Marcelo Alves de Oliveira - Matricula/CPF: 101133-1 (UPA -2\u00ba DISTRITO) Jaida Moreira Nunes - Matricula/CPF:955842-0 ( CAPS AD III) b) Substituto: (s) Cleber Cardoso da Mota \u2013 Matricula / CPF: 273481-2 (SASMC) Artur Felipe Queiroz Assis - Matricula / CPF:78411076253 (HUERB) Josiane Bezerra de Oliveira - Matricula / CPF:31715201 ( HEMOACRE) Halisson  Lima de Oliveira - Matricula / CPF:9509437 (HOSMAC) Antonio Carlos Roque - Matricula/CPF:347.177.304-58 ( UPA DA SOBRAL) Paulo Cesar de Melo Leite - Matricula / CPF:308.568.172-87(UPA- CIDADE  POVO). Maria Auxiliadora Vitorino de Souza- Matricula / CPF: 300063-1 (UPA  2\u00ba DISTRITO)  Valcicl\u00e9ia Ferreira Pereira - Matricula / CPF:9099123 (CAPS AD III) Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 29 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 855 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 622/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 276/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, J CARLOS OLIVEIRA - ME,  cujo  objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as  necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, em Rio Branco. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Waltevi Alves de Sena - Matricula/CPF: 302-1 b) Substituto: Marcelo Nery Vitutino - Matricula/CPF: 9238727 c) II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Fab\u00edola Figueiredo Galo - Matricula/CPF: 914828-2 (SASMC) Jean Carlos Ara\u00fajo Soares - Matricula/CPF:2756145-1(HUERB) Milena Lima Dias - Matricula / CPF:992160909 (HEMOACRE) Jeamysom Alves Amorim - Matricula/CPF: 2355159-01 (HOSMAC) Carlos Magno de Lima Souza Matricula / CPF:21140003 ( ALMOXARIFADO)  Carlos Cardoso Modesto -Matricula/CPF:207101-1 (UPA SOBRAL) Calixto Ferreira dos Santos -Matricula/CPF:62928-2 (UPA- CIDADE DO    POVO). Marcelo Alves de Oliveira - Matricula/CPF: 101133-1 (UPA -2\u00ba DISTRITO) Jaida Moreira Nunes - Matricula/CPF:955842-0 ( CAPS AD III) b) Substituto: (s) Cleber Cardoso da Mota \u2013 Matricula / CPF: 273481-2 (SASMC) Artur Felipe Queiroz Assis - Matricula / CPF:78411076253 (HUERB) Josiane Bezerra de Oliveira - Matricula / CPF:31715201 ( HEMOACRE) Halisson  Lima de Oliveira - Matricula / CPF:9509437 (HOSMAC) Antonio Carlos Roque - Matricula/CPF:347.177.304-58 ( UPA DA SOBRAL) Paulo Cesar de Melo Leite - Matricula / CPF:308.568.172-87(UPA- CIDADE  POVO). Maria Auxiliadora Vitorino de Souza- Matricula / CPF: 300063-1 (UPA  2\u00ba DISTRITO) Valcicl\u00e9ia Ferreira Pereira - Matricula / CPF:9099123 (CAPS AD III) Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 29 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 856 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao  disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 623/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO  SRP N\u00ba 276/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, T. LEITE SILVA - ME,cujo  objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros  Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, em Rio Branco. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Waltevi Alves de Sena - Matricula/CPF: 302-1 b) Substituto: Marcelo Nery Vitutino - Matricula/CPF: 9238727 c) II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Fab\u00edola Figueiredo Galo - Matricula/CPF: 914828-2 (SASMC) Jean Carlos Ara\u00fajo Soares - Matricula/CPF:2756145-1(HUERB) Milena Lima Dias - Matricula / CPF:992160909 (HEMOACRE) Jeamysom Alves Amorim - Matricula/CPF: 2355159-01 (HOSMAC) Carlos Magno de Lima Souza Matricula / CPF:21140003 ( ALMOXARIFADO)  Carlos Cardoso Modesto -Matricula/CPF:207101-1 (UPA SOBRAL) Calixto Ferreira dos Santos -Matricula/CPF:62928-2 (UPA- CIDADE DO    POVO). Marcelo Alves de Oliveira - Matricula/CPF: 101133-1 (UPA -2\u00ba DISTRITO) Jaida Moreira Nunes - Matricula/CPF:955842-0 ( CAPS AD III) b) Substituto: (s) Cleber Cardoso da Mota \u2013 Matricula / CPF: 273481-2 (SASMC) Artur Felipe Queiroz Assis - Matricula / CPF:78411076253 (HUERB) Josiane Bezerra de Oliveira - Matricula / CPF:31715201 ( HEMOACRE) Halisson  Lima de Oliveira - Matricula / CPF:9509437 (HOSMAC) Antonio Carlos Roque - Matricula/CPF:347.177.304-58 ( UPA DA SOBRAL) Paulo Cesar de Melo Leite - Matricula / CPF:308.568.172-87(UPA- CIDADE  POVO). Maria Auxiliadora Vitorino de Souza- Matricula / CPF: 300063-1 (UPA  2\u00ba DISTRITO) Valcicl\u00e9ia Ferreira Pereira - Matricula / CPF:9099123 (CAPS AD III) Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 29 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 857 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 624/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 276/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, T L DISTRIBUIDORA LTDA,  cujo  objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as  necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, em Rio Branco. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Waltevi Alves de Sena - Matricula/CPF: 302-1 b) Substituto: Marcelo Nery Vitutino - Matricula/CPF: 9238727 c) II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Fab\u00edola Figueiredo Galo - Matricula/CPF: 914828-2 (SASMC) Jean Carlos Ara\u00fajo Soares - Matricula/CPF:2756145-1(HUERB) Milena Lima Dias - Matricula / CPF:992160909 (HEMOACRE) Jeamysom Alves Amorim - Matricula/CPF: 2355159-01 (HOSMAC) Carlos Magno de Lima Souza Matricula / CPF:21140003 ( ALMOXARIFADO)  Carlos Cardoso Modesto -Matricula/CPF:207101-1 (UPA SOBRAL) Calixto Ferreira dos Santos -Matricula/CPF:62928-2 (UPA- CIDADE DO    POVO). Marcelo Alves de Oliveira - Matricula/CPF: 101133-1 (UPA -2\u00ba DISTRITO) Jaida Moreira Nunes - Matricula/CPF:955842-0 ( CAPS AD III) b) Substituto: (s) Cleber Cardoso da Mota \u2013 Matricula / CPF: 273481-2 (SASMC) Artur Felipe Queiroz Assis - Matricula / CPF:78411076253 (HUERB) Josiane Bezerra de Oliveira - Matricula / CPF:31715201 ( HEMOACRE) Halisson  Lima de Oliveira - Matricula / CPF:9509437 (HOSMAC) Antonio Carlos Roque - Matricula/CPF:347.177.304-58 ( UPA DA SOBRAL) Paulo Cesar de Melo Leite - Matricula / CPF:308.568.172-87(UPA- CIDADE  POVO). Maria Auxiliadora Vitorino de Souza- Matricula / CPF: 300063-1 (UPA  2\u00ba DISTRITO) Valcicl\u00e9ia Ferreira Pereira - Matricula / CPF:9099123 (CAPS AD III) Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 29 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 836 DE 28 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 609/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.004662.00497/2021-76, celebrado  entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, DIAMED LATINO  AM\u00c9RICA S.A, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de reagentes e insumos laboratoriais, vinculada \u00e0 cess\u00e3o gratuita de equipamentos de automa\u00e7\u00e3o e  acess\u00f3rios necess\u00e1rios para realiza\u00e7\u00e3o de testes/exames imunohematol\u00f3gicos em amostras de doadores e receptores de sangue e resolu\u00e7\u00e3o  de complexidades imunohematol\u00f3gicas (doadores/receptores), bolsas  para coleta e transfus\u00e3o de sangue e insumos para conex\u00e3o est\u00e9ril de  bolsas de sangue do Centro de Hematologia e Hemoterapia do Acre \u2013  HEMOACRE e atendimento \u00e0 toda hemorrede acreana. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Thereza Cristina Picado Pinheiro - Matricula/CPF: 932154-3 Substituto: Jakes Killes da Silva - Matricula/CPF: 23772332 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Cinara de Barros Pimentel - Matricula/CPF: 9201874-2 b) Substituto: Milena Lima Dias - Matricula/CPF: 9528075-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 27 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 835 DE 28 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do  Contrato n\u00ba 608/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.004662.00497/2021-76, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, CINCO \u2013 CONFIAN\u00c7A IND\u00daSTRIA  E COM\u00c9RCIO LTDA, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de reagentes e insumos  laboratoriais, vinculada \u00e0 cess\u00e3o gratuita de equipamentos de automa\u00e7\u00e3o  e acess\u00f3rios necess\u00e1rios para realiza\u00e7\u00e3o de testes/exames imunohematol\u00f3gicos em amostras de doadores e receptores de sangue e resolu\u00e7\u00e3o de  complexidades imunohematol\u00f3gicas (doadores/receptores), bolsas para  coleta e transfus\u00e3o de sangue e insumos para conex\u00e3o est\u00e9ril de bolsas de  sangue do Centro de Hematologia e Hemoterapia do Acre \u2013 HEMOACRE  e atendimento \u00e0 toda hemorrede acreana. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Thereza Cristina Picado Pinheiro - Matricula/CPF: 932154-3 Substituto: Jakes Killes da Silva - Matricula/CPF: 23772332 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Cinara de Barros Pimentel - Matricula/CPF: 9201874-2 b) Substituto: Milena Lima Dias - Matricula/CPF: 9528075-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 27 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente  de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  118/2020 \u2013 CPL 01, cujo objeto \u00e9 \u201cAquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes para atender as necessidades da FUNDHACRE, no  \u00e2mbito do Estado do Acre; em favor das empresas:   IMP\u00c9RIO COMERCIO DE EQUIPAMENTOS DE ESCRIT\u00d3RIOS EIRELI,  Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 24.473.719/0001-08, referente ao item (19): com o valor total de R$ 15.000,00 (quinze mil reais). PILARMED EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba  20.421.441/0001-74, referente aos itens (43,87,88 e 89): com o valor total de R$ 61.271,00 (sessenta e um mil, duzentos e setenta e um reais). RIO MEDI COM\u00c9RCIO ASSIST\u00caNCIA E REPRESENTA\u00c7\u00c3O HOSP.  EXP. & IMP. EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba  09.105.835/0001-80, referente ao item (91): com o valor total de R$  332.500,00 (trezentos e trinta e dois mil, e quinhentos reais). Rio Branco/AC, 02 de agosto de 2021. DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR ADMINISTRATIVO PORTARIA N\u00b0 151/2021 ",
            "1\u00ba Termo de reRratifica\u00e7\u00e3o AO CONTRATO SESACRE N\u00b0 332/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 125/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 052/2021 SEI N\u00ba 0761.013630.00001/2021-92 CONTRATANTE: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE  ESTADO DE SA\u00daDE. CONTRATADA: CIR\u00daRGICA FERNANDES COM\u00c9RCIO DE MAT. CIR\u00daRGICOS E HOSPITALARES SOCIEDADE LTDA DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Justifica-se a retifica\u00e7\u00e3o, para sanar erro t\u00e9cnico de elabora\u00e7\u00e3o. RETIFICAR o CNPJ da CONTRATADA, nos seguintes termos: LEIA-SE: (...) CIR\u00daRGICA FERNANDES COM\u00c9RCIO DE MAT. CIR\u00daRGICOS E  HOSPITALARES SOCIEDADE LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 61.418.042/0001-31 (...) DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais informa\u00e7\u00f5es permanecem inalteradas. Rio Branco/AC, 02 de agosto de 2021. DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS  HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E LUIZ  ANTONIO FERNANDES, REPRESENTANTE LEGAL PELa CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 625/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.004679.00048/2021-11  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: J CARLOS OLIVEIRA - ME DO OBJETO                                                                      Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE, em Rio Branco. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 2.629.008,00 (dois milh\u00f5es seiscentos e vinte e nove mil e oito reais) seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os produtos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000; Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00; Fonte  de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, com termino em 31/12/2021,  com fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 30 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E JO\u00c3O CARLOS DE OLIVEIRA TOME, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 235/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 244/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00049/2020-39 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: J CARLOS OLIVEIRA - ME DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE, na Regional do Vale do Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1/Envira. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 2.731.412,52 (dois milh\u00f5es setecentos e trinta e um mil quatrocentos e doze reais e cinquenta e dois centavos). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000. Elementos de Despesas: 3.3.90.30.00. Fonte de Recursos: 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS   O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o estabelecido no  Decreto Estadual n\u00ba 7.477 de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 02 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E JO\u00c3O CARLOS DE OLIVEIRA TOME REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  244/2020 - CPL 01. FORNECEDOR: J CARLOS OLIVEIRA - ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 10.425.300/0001-76, com sede na AV.  Castelo Branco, n\u00ba 1859, na cidade de Senador Guiomard/AC, e-mail: jcarlosxpac@gmail.com ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 236/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 244/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00049/2020-39 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: J. DANTAS SILVA - EIRELI DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE, na Regional do Vale do Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1/Envira DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 2.104.608,42 (dois milh\u00f5es cento e quatro mil seiscentos e oito reais e quarenta e dois centavos). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000. Elementos de Despesas: 3.3.90.30.00. Fonte de Recursos: 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o) DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS   O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o estabelecido no  Decreto Estadual n\u00ba 7.477 de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 02 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E JOSIANO DANTAS DA SILVA REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  244/2020 - CPL 01. FORNECEDOR: J. DANTAS SILVA - EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.908.263/0001-42, estabelecida a Estrada  do Aeroporto, n\u00ba 1.490, Bairro Cohab, CEP: 69.980-000, na cidade de Cruzeiro do Sul/AC, e-mail: cafe_soberano@hotmail.com PCT PCT PCT PCT PCT PCT PCT PCT PCT PCT PCT ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 238/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 244/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00049/2020-39 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: T L DISTRIBUIDORA LTDA DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE, na Regional do Vale do Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1/Envira.  DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 102.847,40 (cento e dois mil oitocentos e quarenta e sete reais e quarenta centavos). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000. Elementos de Despesas: 3.3.90.30.00. Fonte de Recursos: 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS   O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o estabelecido no  Decreto Estadual n\u00ba 7.477 de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 02 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E THIAGO REBOU\u00c7AS FRAN\u00c7A REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  244/2020 - CPL 01. FORNECEDOR: T L DISTRIBUIDORA LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 20.278.102/0001-80, com sede na Rua  Uva, n\u00b0 188, Bairro: Jardim S\u00e3o Francisco, Rio Branco/AC, E-mail: aldasilva.me18@gmail.com ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 239/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 244/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00049/2020-39 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: DARLU IND\u00daSTRIA T\u00caXTIL LTDA DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE, na Regional do Vale do Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1/Envira. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO. O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 10.319,76 (dez mil trezentos e dezenove reais e setenta e seis centavos). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000. Elementos de Despesas: 3.3.90.30.00. Fonte de Recursos: 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS   O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o estabelecido no  Decreto Estadual n\u00ba 7.477 de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 02 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E LIGIANE PAULA G. I HAIDUKI REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  244/2020 - CPL 01. FORNECEDOR: DARLU IND\u00daSTRIA T\u00caXTIL LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 40.223.106/0001-79, estabelecida a Rua Nicolau  Cop\u00e9rnico, n\u00ba 55, Bairro: Centro, CEP: 99740-000, Bar\u00e3o de Cotegipe/RS, Telefone: (54) 99929-7133, E-mail: darlu@darlu.com.br, contratos@darlu.com.br ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 240/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 244/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00049/2020-39 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: BRASIL EMPREENDIMENTOS, PESCADOS E NEG\u00d3CIOS EIRELI DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE, na Regional do Vale do Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1/Envira. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 128.456,64 (cento e vinte e oito mil quatrocentos e cinquenta e seis reais e sessenta e quatro centavos). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000. Elementos de Despesas: 3.3.90.30.00. Fonte de Recursos: 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o estabelecido no  Decreto Estadual n\u00ba 7.477 de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 02 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E DANIEL GUSTAVO ARAG\u00c3O RIBEIRO REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  244/2020 - CPL 01. FORNECEDOR: BRASIL EMPREENDIMENTOS, PESCADOS E NEG\u00d3CIOS EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba  39.631.605/0001-16, estabelecida a Rua Gerson de Barros Pinang\u00e9, n\u00ba 57, Bairro: Ponto de Parada, CEP: 52.041-370, Recife/PE, Telefone: (81)  3228-3986, E-mail: brasilnegocioseireli@outlook.com ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 223/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 196/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00036/2020-60 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: MD IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA - ME DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos L\u00edquidos e Semi-L\u00edquidos, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes  \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre - SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 214.310,00 (duzentos e quatorze mil trezentos e dez reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000. Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00; Fontes de Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico  de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS O prazo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477  de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993, ter\u00e1 inicio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a  publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 27 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E LOURIVAL DA SILVA JUNIOR REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ",
            "ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  196/2020 - CPL 01. FORNECEDOR: MD IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA - ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 27.664.758/0001-80,  estabelecida \u00e0 Rua Coronel Alexandrino, n\u00b0494, Bairro: Bosque, CEP 69.900-658 na cidade de Rio Branco/AC, Telefone: (68) 3224-9056/ 32239144, e-mail: vendas.biodent@gmail.com, licitacao2.biodent@gmail.com ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 224/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 196/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00036/2020-60 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: DIMASTER COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos L\u00edquidos e Semi-L\u00edquidos, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes  \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre - SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 691.270,00 (seiscentos e noventa e um mil duzentos e setenta reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000. Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00; Fontes de Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico  de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS O prazo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477  de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993, ter\u00e1 inicio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a  publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 27 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E SUEMA TUSSI BRUNELO REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  196/2020 - CPL 01. FORNECEDOR: DIMASTER COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba  02.520.829/0001-40, com sede na Rodovia BR 480, n\u00b0 180, Bairro: Centro, CEP: 99.740-000, na cidade de Bar\u00e3o de Cotegipe/RS, e-mail: dimaster@dimaster.com.br,  flavio@dimaster.com.br, licitacao2@dimaster.com.br ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 225/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 196/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00036/2020-60 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: CRIS BELLA F\u00c1RMACIA DE MANIPULA\u00c7\u00c3O EIRELI DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos L\u00edquidos e Semi-L\u00edquidos, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes  \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre - SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 194.644,30 (cento e noventa e quatro mil seiscentos e quarenta e quatro reais e trinta centavos). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000. Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00; Fontes de Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico  de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o) DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS O prazo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477  de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993, ter\u00e1 inicio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a  publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 27 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E CRISTIANE JARDIM REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  196/2020 - CPL 01. FORNECEDOR: CRIS BELLA F\u00c1RMACIA DE MANIPULA\u00c7\u00c3O EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 16.686.340/000158, com sede na Estrada dos Bandeirantes, 15.076, Loja 167, na cidade do Rio de Janeiro/RJ, e-mail: magistralle.comercial@hotmail.com ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 226/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 196/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00036/2020-60 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: SOLUMED DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS PARA SA\u00daDE LTDA DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos L\u00edquidos e Semi-L\u00edquidos, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes  \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre \u2013 SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 390.540,00 (trezentos e noventa mil quinhentos e quarenta reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000. Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00; Fontes de Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico  de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o) DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS O prazo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477  de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993, ter\u00e1 inicio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a  publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 27 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E LEONARDO TEIXEIRA ALVES DE OLIVEIRA REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  196/2020 - CPL 01. FORNECEDOR: SOLUMED DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS PARA SA\u00daDE LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado,  inscrita no CNPJ n\u00ba 11.896.538/0001-42, estabelecida na Avenida Jo\u00e3o Pinheiro, n\u00ba 6455, Bairro Bortolan, CEP: 37.704-720 Po\u00e7os de Caldas/ MG,Telefone: (31) 3642-0289/3642-5250 (19) 35361637,email:licitacao3@solumeddistribuidora.com.br,farmaceutica1@solumeddistribuidora.com. br, contratos.solumed@gmail.com ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 227/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 196/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00036/2020-60 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: DISACRE COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos L\u00edquidos e Semi-L\u00edquidos, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes  \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre \u2013 SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 262.860,00 (duzentos e sessenta e dois mil oitocentos e sessenta reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000. Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00; Fontes de Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico  de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o) DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS O prazo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477  de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993, ter\u00e1 inicio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a  publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 27 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E IN\u00c1CIO S\u00c9RGIO DE MELO REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  196/2020 - CPL 01. FORNECEDOR: DISACRE COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 05.888.612/0001-86, estabelecida \u00e0 Av. Dr. Chucri Zaidan S/n, conj. 2304, Ed. Capital Corporate OF \u2013 S\u00e3o Paulo, CEP: 04.583-110,  Telefone: (68) 3227-9192/9229-3019, e-mail: disacre.licitacao@gmail.com, disacre@hotmail.com ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 228/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 196/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00036/2020-60 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: FAMADER FARM\u00c1CIA DE MANIPULA\u00c7\u00c3O LTDA DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos L\u00edquidos e Semi-L\u00edquidos, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes  \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre \u2013 SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 2.100,00 (dois mil e cem reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000. Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00; Fontes de Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico  de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o) DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS O prazo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477  de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993, ter\u00e1 inicio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a  publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 27 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E EDUARDO EMICH BATISTA DE ALMEIDA REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  196/2020 - CPL 01. FORNECEDOR: FAMADER FARM\u00c1CIA DE MANIPULA\u00c7\u00c3O LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 08.145.933/0001-89,  estabelecida \u00e0 Rua Dr. Marcelinho Nogueira, n\u00ba 215, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais/PR, CEP: 83.005-370, Telefone: (41) 3383-6363/3323-7521, e-mail:  licitacoes@dermomanipulacoes.com.br, thaiss@dermomanipulacoes.com.br ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 229/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 196/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00036/2020-60 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: ESTRATTI VEGETALI FARM\u00c1CIA E MANIPULA\u00c7\u00c3O EIRELI DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos L\u00edquidos e Semi-L\u00edquidos, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes  \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre \u2013 SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 143.950,00 (cento e quarenta e tr\u00eas mil novecentos e cinquenta reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000. Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00; Fontes de Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico  de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o) DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477  de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993, ter\u00e1 inicio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a  publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 27 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E EDUARDO EMICH BATISTA DE ALMEIDA REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  196/2020 - CPL 01. FORNECEDOR: ESTRATTI VEGETALI FARM\u00c1CIA E MANIPULA\u00c7\u00c3O EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba  04.162.170/0001-23, estabelecida \u00e0 AV. Waldir Felizola de Moraes, n\u00ba 1211, Jardim Sumar\u00e9, Ara\u00e7atuba/SP, CEP: 16015-295, Telefone: (18) 36217780/3621-8506, e-mail:estratti@hotmail.co ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 230/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 196/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00036/2020-60 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: CALL MED COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS E REP. LTDA DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos L\u00edquidos e Semi-L\u00edquidos, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes  \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre \u2013 SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 136.000,00 (cento e trinta e seis mil reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000. Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00; Fontes de Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico  de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477  de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993, ter\u00e1 inicio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a  publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 27 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E LORENA ARA\u00daJO DE ANDRADE REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  196/2020 - CPL 01. FORNECEDOR: CALL MED COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS E REP. LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba  05.106.015/0001-52, estabelecida \u00e0 Rua Herbene, n\u00ba 471, Messejana, Fortaleza/CE, CEP: 60.842-120, Telefone: (85) 3077-8650/8651, e-mail:  licitacao@calmece.com.br ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 216/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 188/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00024/2020-35 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: ATIVIDADE COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS E PROD. HOSPITALARES LTDA DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos s\u00f3lidos, destinados a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes a Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o total da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 630.480,00 (seiscentos e trinta mil quatrocentos e oitenta reais).  As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000. Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00; Fontes de Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico  de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477  de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993, ter\u00e1 inicio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a  publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 22 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E JARLEYS FERREIRA DA SILVA REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ",
            "ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP  N\u00ba 188/2020 - CPL 01. FORNECEDOR: ATIVIDADE COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS E PROD. HOSPITALARES LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita  no CNPJ n\u00ba. 33.772.464/0001-75, estabelecida \u00e0 Rua 7, s/n\u00ba, QD 53-A, LT. 08,  Bairro: Vila Bras\u00edlia, CEP: 74.911-060, Aparecida de Goi\u00e2nia-GO,  Telefones: (62) 3598-1766, (68) 99975-1546 e-mail: contato@atividademed.com.br ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 218/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 188/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00024/2020-35 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: PREMIUM HOSPITALAR EIRELI - ME DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos s\u00f3lidos, destinados a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes a Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o total da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 229.350,00 (duzentos e vinte e nove mil trezentos e cinquenta reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000. Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00; Fontes de Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico  de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477  de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993, ter\u00e1 inicio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a  publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 22 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E LUIS ALFREDO LIMA SILVA REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP  N\u00ba 188/2020 - CPL 01. FORNECEDOR: PREMIUM HOSPITALAR EIRELI - ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba. 27.325.768/0001-91, estabelecida  \u00e0 Rua 02, Residencial Fonte das \u00c1guas, S/N, Qd. 04, Lt. 19, Goianira-GO, CEP: 75370-000 Telefone: (62) 3088-7645 / (62) 9 9221-2116 / (62) 9  9631-2489,  e-mail: licitacao@premiumhosp.com.br ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 219/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 188/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00024/2020-35 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: CONQUISTA DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALARES EIRELI DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos s\u00f3lidos, destinados a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes a Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o total da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 191.520,00 (cento e noventa e um mil quinhentos e vinte reais).  As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000. Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00; Fontes de Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico  de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477  de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993, ter\u00e1 inicio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a  publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 22 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E ADRIANO RODRIGUES DA SILVA REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP  N\u00ba 188/2020 - CPL 01. FORNECEDOR: CONQUISTA DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALARES EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 12.418.191/0001-95, estabelecida a Rua: Pedra Vermelha n\u00ba 112 Bairro; Tabuleiro, Cambori\u00fa - Santa Catarina \u2013 SC, CEP:  88348-012Via, e-mail: conquistamedicamentos@gmail.com ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 220/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 188/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00024/2020-35 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: PROMEFARMA MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALARES LTDA DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos s\u00f3lidos, destinados a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes a Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o total da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 216.000,00 (duzentos e dezesseis mil reais).  As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000. Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00; Fontes de Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico  de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477  de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993, ter\u00e1 inicio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a  publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 22 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E SIRLEI TEREZINHA ZAMBRIN REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP  N\u00ba 188/2020 - CPL 01. FORNECEDOR: PROMEFARMA MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ  n\u00ba 81.706.251/0001-98, estabelecida a Rua: Professor Le\u00f4nidas Ferreira da Costa, n\u00ba 847, Parolin Curitiba/PR, CEP: 80.220-410, e-mail: licitacao1@promefarma.com.br ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 221/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 188/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00024/2020-35 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: GOLDENPLUS COM. DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSP. LTDA DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos s\u00f3lidos, destinados a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes a Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o total da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 151.500,00 (cento e cinquenta e um mil e quinhentos reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000. Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00; Fontes de Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico  de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). GEN\u00c9RICO  DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477  de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993, ter\u00e1 inicio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a  publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 22 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E ALDA CORREIA RODRIGUES REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP  N\u00ba 188/2020 - CPL 01. FORNECEDOR: GOLDENPLUS COM. DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSP. LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ  n\u00ba. 17.472.278/0001-64, estabelecida \u00e0 Rua Gotardo Mazzarolo, n\u00ba 16, Bairro: Centro, CEP: 99740-000, Bar\u00e3o de Cotegipe/RS, Telefones: (54)  3523-2202, e-mail: licitacao@goldenplus.net.br ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 222/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 188/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00024/2020-35 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: SOLUMED DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS PARA SA\u00daDE LTDA DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos s\u00f3lidos, destinados a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes a Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o total da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 48.750,00 (quarenta e oito mil setecentos e cinquenta reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000. Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00; Fontes de Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico  de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477  de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993, ter\u00e1 inicio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a  publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 22 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E LEONARDO TEIXEIRA ALVES DE OLIVEIRA REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP  N\u00ba 188/2020 - CPL 01. FORNECEDOR: SOLUMED DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS PARA SA\u00daDE LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado,  inscrita no CNPJ n\u00ba 11.896.538/0001-42, estabelecida na Avenida Jo\u00e3o Pinheiro, n\u00ba 6455, Bairro Bortolan, CEP: 37.704-720 Po\u00e7os de Caldas/ MG,Telefone: (31) 3642-0289/3642-5250 (19) 35361637,email:licitacao3@solumeddistribuidora.com.br,farmaceutica1@solumeddistribuidora.com. br, contratos.solumed@gmail.com ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 217/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 188/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00024/2020-35 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: TOLESUL DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos s\u00f3lidos, destinados a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes a Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o total da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 70.620,00 (setenta mil seiscentos e vinte reais).  As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000. Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00; Fontes de Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico  de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477  de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993, ter\u00e1 inicio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a  publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 22 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E SIMONE POZZEBON REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ",
            "ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP  N\u00ba 188/2020 - CPL 01. FORNECEDOR: TOLESUL DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba. 35.959.514/000153, estabelecida \u00e0 Rua das Cam\u00e9lias, n\u00ba 230, Jardim La Salle, CEP n\u00ba 85.902-460, nesta cidade de Toledo/PR, Telefone: (45) 99965-8536,  e-mail:  tolesul@hotmail.com ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CIB/AC N\u00ba 40/2021  A Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite \u2013 CIB/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a Portaria GM/MS n\u00ba 1.263, de 18 de junho de 2021, que disp\u00f5e sobre a aplica\u00e7\u00e3o de emendas parlamentares que adicionarem  recursos ao Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS), para a realiza\u00e7\u00e3o de transfer\u00eancias do Fundo Nacional de Sa\u00fade aos fundos de sa\u00fade dos Estados,  Distrito Federal e Munic\u00edpios, no exerc\u00edcio de 2021; Considerando o Of\u00edcio n\u00ba 807, de 29 de julho de 2021, oriundo da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Tarauac\u00e1, que encaminha para pactua\u00e7\u00e3o o  Projeto para Amplia\u00e7\u00e3o do Transporte Sanit\u00e1rio Eletivo no Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 (AC), Proposta n\u00ba 11507.4300001/21-008. RESOLVE: Art. 1\u00ba: Pactuar o Projeto para Amplia\u00e7\u00e3o do Transporte Sanit\u00e1rio Eletivo no Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 (AC). Rio Branco (AC), 04 de agosto de 2021. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Presidente da CIB Agnaldo de Souza Lima Presidente do COSEMS Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CIB/AC n\u00ba 40/2021, nos termos do Art. 2\u00ba do Regimento Interno da CIB/AC. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CIB/AC N\u00ba 41/2021  A Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite \u2013 CIB/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a Portaria GM/MS n\u00ba 3.088, de 23 de dezembro de 2011, que institui a Rede de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial para pessoas com sofrimento ou  transtorno mental e com necessidades decorrentes do uso de crack, \u00e1lcool e outras drogas, no \u00e2mbito do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS); Considerando as determina\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 10.216, de 6 de abril de 2001, que disp\u00f5e sobre a prote\u00e7\u00e3o e os direitos das pessoas portadoras de transtornos  mentais e redireciona o modelo assistencial em sa\u00fade mental; Considerando o Of\u00edcio n\u00ba 635/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco, o qual encaminha o Projeto de Implanta\u00e7\u00e3o do  Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial Infanto Juvenil (CAPS\u2019i) no munic\u00edpio de Rio Branco (AC), bem como informa sobre a disponibilidade de Emenda  Parlamentar da Deputada Federal Mara Rocha para a constru\u00e7\u00e3o predial; Considerando o Memorando n\u00ba 13/2021, oriundo do N\u00facleo de Sa\u00fade Mental, \u00c1lcool e Outras Drogas/Departamento de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria/SESACRE que apresenta parecer favorav\u00e9l a pactua\u00e7\u00e3o em CIB, sobre a Implanta\u00e7\u00e3o do Centro de Aten\u00e7\u00e3o Ps\u00edcossocial Infanto Juventil - CAPSi no  municipio de Rio Branco (AC). RESOLVE: Art. 1\u00ba: Pactuar o Projeto de Implanta\u00e7\u00e3o do Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial Infanto Juvenil (CAPS\u2019i) no munic\u00edpio de Rio Branco (AC). Rio Branco (AC), 04 de agosto de 2021. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Presidente da CIB Agnaldo de Souza Lima Presidente do COSEMS Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CIB/AC n\u00ba 41/2021, nos termos do Art. 2\u00ba do Regimento Interno da CIB/AC. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CIB/AC N\u00ba 42/2021  A Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite \u2013 CIB/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a Portaria n\u00ba 2.921, de 28 de novembro de 2013, que disp\u00f5e sobre a constitui\u00e7\u00e3o das Comiss\u00f5es Estaduais e Distrital do Projeto  Mais M\u00e9dicos para o Brasil e institui incentivo financeiro de custeio para a manuten\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o de suas atividades para os pr\u00f3ximos 12 (doze)  meses a contar da data de repasse do incentivo financeiro pelo Fundo Nacional de Sa\u00fade; Considerando a Nota Informativa n\u00ba 148/2021-CGPROP/DESF/SAPS/MS, que versa sobre o posicionamento da Coordena\u00e7\u00e3o Geral de Provimento  de Profissionais para a Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria/Departamento de Sa\u00fade da Fam\u00edlia/Secretaria de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria/Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (CGPROP/DESF/ SAPS/MS) sobre a import\u00e2ncia das Comiss\u00f5es Estaduais e Distrital (CCE/CCD) do Programa Mais M\u00e9dicos (PMM) e a representa\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio  da Sa\u00fade nesses Colegiados; Considerando o Of\u00edcio n\u00ba 281, 02 de julho de 2021/CGPROP/DESF/SAPS/MS, oriundo da Coordena\u00e7\u00e3o-Geral de Provis\u00e3o de Profissionais para  Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria/Departamento de Sa\u00fade da Fam\u00edlia/Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, referente as Comiss\u00f5es Estaduais e Distrital do Programa Mais M\u00e9dicos e indica os Representantes (titular e suplente) da Superintend\u00eancia Estadual do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade do Acre (SEMS/AC) para compor a CCE.  R E S O L V E: Art. 1\u00ba: Pactuar as institui\u00e7\u00f5es abaixo relacionadas para compor a Comiss\u00e3o Coordenadora Estadual do Programa Mais M\u00e9dicos (CCE/PMM) do  Estado do Acre: Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (MS);  Secretaria Estadual de Sa\u00fade (SES);  Conselho de Secret\u00e1rios Municipais de Sa\u00fade (COSEMS);  Institui\u00e7\u00e3o Supervisora do Projeto Mais M\u00e9dicos para o Brasil; Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco (SEMSA); Distrito Sanit\u00e1rio Especial Ind\u00edgena (DSEI). Art. 2\u00ba:  A Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre (SESACRE) publicar\u00e1 a Portaria de constitui\u00e7\u00e3o, bem como far\u00e1 a indica\u00e7\u00e3o do (a) coordenador  (a) da Comiss\u00e3o. Art. 3\u00ba: As Institui\u00e7\u00f5es constantes no Art. 1\u00ba desta Resolu\u00e7\u00e3o dever\u00e3o indicar os representantes (um titular e um suplente) para emiss\u00e3o da Portaria  pela SESACRE. Rio Branco (AC), 04 de agosto de 2021. Agnaldo de Souza Lima Presidente do COSEMS Paula Augusta Maia de Faria Mariano Presidente da CIB Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CIB/AC n\u00ba 42/2021, nos termos do Art. 2\u00ba do Regimento Interno da CIB/AC. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CIB/AC N\u00ba 43/2021  A Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite \u2013 CIB/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando que a Lei n\u00ba 14.190, de 29 de julho de 2021, altera a Lei n\u00ba 14.124, de 10 de mar\u00e7o de 2021, para determinar a inclus\u00e3o como grupo  priorit\u00e1rio no Plano Nacional de Operacionaliza\u00e7\u00e3o da Vacina\u00e7\u00e3o contra a COVID-19 de gestantes, pu\u00e9rperas e lactantes, bem como de crian\u00e7as e  adolescentes com defici\u00eancia permanente, com comorbidade ou privados de liberdade. Artigo 13 - \u00a7 5\u00ba As crian\u00e7as e os adolescentes com defici\u00eancia permanente, com comorbidade ou privados de liberdade ser\u00e3o inclu\u00eddos como grupo priorit\u00e1rio no Plano Nacional de Operacionaliza\u00e7\u00e3o da  Vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19, nos termos do regulamento, conforme se obtenha registro ou autoriza\u00e7\u00e3o de uso emergencial de vacinas no Brasil  para pessoas com menos de 18 (dezoito) anos de idade. https://www.in.gov.br/web/dou/-/lei-n-14.190-de-29-de-julho-de-2021-335402734; Considerando que a Bula do imunobiol\u00f3gico Comirnaty \u2013 PFIZER  informa que o mesmo \u00e9 indicado para a imuniza\u00e7\u00e3o ativa para prevenir a doen\u00e7a  COVID-19 causada pelo v\u00edrus SARSCoV-2 em indiv\u00edduos com idade igual ou superior a 12anos. https://www.pfizer.com.br/sites/default/files/inline-files/Comirnaty_Profissional_de_Saude_13.pdf; Considerando que estudos que apresentam a efetividade da Vacina contra a Variante Delta, nestes achados indicam n\u00edveis muito altos de prote\u00e7\u00e3o  contra hospitaliza\u00e7\u00e3o com a variante Delta com 1 ou 2 doses de qualquer vacina;  Considerando que o intervalo previsto em Bula \u00e9 de 21 dias e que o intervalo estabelecido pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade \u00e9 de 90 dias, e que a proposta  nesta Nota T\u00e9cnica fica dentro do intervalo de 21 a 90 dias; Considerando a Nota T\u00e9cnica/DIVIM/n\u00ba 008/2021, a qual preconiza que a partir da Pauta n\u00ba 31 fica permitido aos munic\u00edpios SE HOUVER ESTOQUE DISPON\u00cdVEL a antecipa\u00e7\u00e3o da 2\u00aa Dose para as pessoas que tenham interesse e foram vacinadas nos meses de refer\u00eancia: MAIO E  JUNHO/2021. Esta recomenda\u00e7\u00e3o \u00e9 restrita a vacina do Laborat\u00f3rio PFIZER, pelo Estado ter recebido um estoque superior ao esperado, sendo  poss\u00edvel atender a esta demanda. A expectativa \u00e9 de antecipa\u00e7\u00e3o da vacina\u00e7\u00e3o de 12.000 pessoas em m\u00e9dia em todo o Estado. RESOLVE: Art. 1\u00ba: Pactuar que a realiza\u00e7\u00e3o da vacina\u00e7\u00e3o COVID-19 seja por decr\u00e9scimo de faixa et\u00e1ria estabelecida por cada munic\u00edpio, EXCLUSIVAMENTE  com o imunobiol\u00f3gico PFIZER para adolescentes de 12 a 17 anos conforme previsto em bula, n\u00e3o prejudicando as estrat\u00e9gias de resgate dos  adultos n\u00e3o vacinados. Art. 2\u00ba:  A antecipa\u00e7\u00e3o da 2\u00aa dose da PFIZER apenas para as pessoas que receberam a 1\u00aa dose nos meses de MAIO e JUNHO e enquanto houver  estoque, n\u00e3o sendo permitida a antecipa\u00e7\u00e3o das pessoas que foram vacinadas a partir de JULHO/2021, por quest\u00f5es de estoque e intervalo m\u00ednimo  entre doses.  Rio Branco (AC), 04 de agosto de 2021. Agnaldo de Souza Lima Presidente do COSEMS Paula Augusta Maia de Faria Mariano Presidente da CIB Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CIB/AC n\u00ba 43/2021, nos termos do Art. 2\u00ba do Regimento Interno da CIB/AC. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 608/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.004662.00497/2021-76  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: CINCO \u2013 CONFIAN\u00c7A IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA DO OBJETO                                                                      Aquisi\u00e7\u00e3o de reagentes e insumos laboratoriais, vinculada \u00e0 cess\u00e3o gratuita de equipamentos de automa\u00e7\u00e3o e acess\u00f3rios necess\u00e1rios para realiza\u00e7\u00e3o de testes/exames imunohematol\u00f3gicos em amostras de doadores e receptores de sangue e resolu\u00e7\u00e3o de complexidades imunohematol\u00f3gicas  (doadores/receptores), bolsas para coleta e transfus\u00e3o de sangue e insumos para conex\u00e3o est\u00e9ril de bolsas de sangue do Centro de Hematologia  e Hemoterapia do Acre \u2013 HEMOACRE e atendimento \u00e0 toda hemorrede acreana. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 476.800,00 (quatrocentos e setenta e seis mil e oitocentos reais) seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00; Fonte  de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, com termino em 31/12/2021,  com fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 27 de junho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E PAULO CEZAR PACHECO, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 609/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.004662.00497/2021-76  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: DIAMED LATINO AM\u00c9RICA S.A DO OBJETO                                                                      Aquisi\u00e7\u00e3o de reagentes e insumos laboratoriais, vinculada \u00e0 cess\u00e3o gratuita de equipamentos de automa\u00e7\u00e3o e acess\u00f3rios necess\u00e1rios para realiza\u00e7\u00e3o de testes/exames imunohematol\u00f3gicos em amostras de doadores e receptores de sangue e resolu\u00e7\u00e3o de complexidades imunohematol\u00f3gicas  (doadores/receptores), bolsas para coleta e transfus\u00e3o de sangue e insumos para conex\u00e3o est\u00e9ril de bolsas de sangue do Centro de Hematologia  e Hemoterapia do Acre \u2013 HEMOACRE e atendimento \u00e0 toda hemorrede acreana. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 118.218,88 (cento e dezoito mil duzentos e dezoito reais e oitenta e oito centavos) seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00; Fonte  de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, com termino em 31/12/2021,  com fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 27 de junho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E  MARCO TULIO DE SOUZA MOUR\u00c3O e DAYSE MARIA DE MAGALH\u00c3ES, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "DEPASA": [
            "PORTARIA N\u00ba 273 DE 17 DE JUNHO DE 2021 A Diretoria do Departamento Estadual de \u00c1guas e Saneamento \u2013 DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de acordo com que estabelece o Decreto  4.796 de 23 de novembro de 2009, art.11, o qual determina que seja nomeada a Comiss\u00e3o de Inventario Anual dos Bens Patrimoniais do DEPASA.  RESOLVE, 1\u00ba \u2013 DESIGNAR os servidores Stanllin Naubert de Araujo, sob a matricula n \u00ba 9476636; Adalzemir Lima da Silva, Sob matricula n\u00ba 9435620; Francisco Ant\u00f4nio Gomes Passos , sob a matricula n\u00ba 9347658-3, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor a Comiss\u00e3o de Invent\u00e1rios Anual dos  Bens Patrimoniais do DEPASA. 2\u00ba  \u2013 A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos legais a partir desta de 17 de Junho de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidente Decreto n\u00ba 7337/2020 ",
            "TERMO DE ADES\u00c3O ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 022/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 004/2021 \u2013 DO DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE - DERACRE Por este termo de Ades\u00e3o, o DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno,  Inscrita no CNPJ n\u00ba 02.405.085/0001-13, com sede na Rua Franco Ribeiro, n\u00ba 77, Bairro Centro, Rio Branco-AC, neste ato representado  por sua Diretora Presidente, Decreto n\u00ba 7.337 de 24/11/2020, a Senhora WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI, nos termos do que disp\u00f5e  a Lei Federal n\u00ba 10.520/2002 e os Decretos Estaduais n\u00bas 3.555/2000, 5.450/2005, 7.892, 8.250/2014, 8.535/2015, Lei n\u00ba 8.078/90 C\u00f3digo  de Defesa do Consumidor, em face do resultado obtido no PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 004/2021 \u2013 CPL 05,  oriundo do DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE - DERACRE, com sede na Via Chico Mendes, 805 Bairro: Segundo Distrito, Rio Branco/AC, CEP: 69.906-150 resolve ADERIR \u00e0 ATA DE REGISTRO  DE PRE\u00c7O N\u00ba 022/2021, onde foram classificadas as empresas F. PELEGRINELLI EIRELI, CNPJ n\u00ba 22.793.733/0002-44 e NORTE TIRES  DISTRIBUIDORA DE PNEUS, CNPJ n\u00ba 34.226.139/0002-50 para Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, sob demanda, para o fornecimento de  Pneus, C\u00e2maras de Ar e Protetores para a frota de ve\u00edculos do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento - DEPASA, que passa a fazer  parte para todos os efeitos legais. Rio Branco-AC, 29 de julho de 2021. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Diretora Presidente do DEPASA Decreto n\u00ba 7.337 de 24/11/2020 "
        ],
        "DERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 359, DE 04 DE AGOSTO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de  Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no Contrato/SEMAPI  N\u00b0 099/2021. Celebrado entre a Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI e a Empresa CONSTRUTORA GBM  EIRELI. O presente contrato tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados para manuten\u00e7\u00e3o  de ramais e  constru\u00e7\u00e3o de obras de artes concorrentes (bueiros) e de artes especiais (pontes), visando apoiar a produ\u00e7\u00e3o florestal e agroflorestal comunit\u00e1ria  no Munic\u00edpio de ASSIS BRASIL (Alto Acre \u2013 Trecho II do Ramal do Icuri\u00e3 \u2013 17,87 KM), para atender as necessidades da Secretaria de Estado do  meio Ambiente a das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI, no \u00e2mbito do programa de desenvolvimento sustent\u00e1vel  do Estado do Acre \u2013 PDSA \u2013 Fase II. Fiscal Titular: Jos\u00e9 Rafael da Silva \u2013 Mat: 62499 Fiscal Substituto: Manoel Barbosa de Ara\u00fajo \u2013 Mat: 65919 Fiscal Substituto: Bob Dylan Rocha da Silva \u2013 Mat: 9103996 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos  que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos  que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco/AC, 04 de agosto de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 361, DE 04 DE AGOSTO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no Contrato/SEMAPI  N\u00b0 101/2021. Celebrado entre a Secretaria de Estado do Meio Ambiente e  das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI e a Empresa DIN\u00c2MICA MULTI CONSTRUTORA EIRELI. O presente contrato tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados para manuten\u00e7\u00e3o  de  ramais e constru\u00e7\u00e3o de obras de artes concorrentes (bueiros) e de artes  especiais (pontes), visando apoiar a produ\u00e7\u00e3o florestal e agroflorestal comunit\u00e1ria no Munic\u00edpio de ASSIS BRASIL (Alto Acre \u2013 Trecho I do Ramal do  Icuri\u00e3 \u2013 18 KM), para atender as necessidades da Secretaria de Estado do  meio Ambiente a das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI, no \u00e2mbito do programa de desenvolvimento sustent\u00e1vel  do Estado do Acre \u2013 PDSA \u2013 Fase II. Fiscal Titular: Jos\u00e9 Rafael da Silva \u2013 Mat: 62499 Fiscal Substituto: Manoel Barbosa de Ara\u00fajo \u2013 Mat: 65919 Fiscal Substituto: Bob Dylan Rocha da Silva \u2013 Mat: 9103996 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco/AC, 04 de agosto de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "EXTRATO DO CONV\u00caNIO 045/2021 GOVERNO DO ESTADO DO ACRE/DERACRE/MUNICIPIO DE CRUZEIRO DO SUL OBJETO: O presente Conv\u00eanio tem por objeto a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os  de terraplenagem na via acesso e p\u00e1tio do Polo Naval de Cruzeiro do Sul.  PARTES: Governo do Estado do Acre atrav\u00e9s do Departamento de Estradas de Rodagens Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre  \u2013 DERACRE e o Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul. VALOR: 200.000,00 (duzentos mil reais) PRAZO: 12 (doze) meses ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, Presidente do  Deracre e JOS\u00c9 DE SOUZA LIMA, Prefeito municipal de Cruzeiro do Sul. DATA: 28 de junho de 2021. ",
            "EXTRATO DO 3\u00ba ADITIVO DO CONV\u00caNIO 014/2020 GOVERNO DO ESTADO DO ACRE/DERACRE/MUNICIPIO DE  PORTO ACRE OBJETO: Constitui o objeto do presente termo aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do  prazo de vig\u00eancia por mais 06 (seis) meses. PARTES: Governo do Estado do Acre atrav\u00e9s do Departamento de Estradas de Rodagens Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre  \u2013 DERACRE e o Munic\u00edpio de Porto Acre. PRAZO: 06 (seis) meses. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, Presidente  do Deracre e BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO, Prefeito municipal de Porto Acre. DATA: 21 de julho de 2021. "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 491, DE 04 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO o que consta na Lei n.\u00ba 8.989, de 1995, com as altera\u00e7\u00f5es da Lei n.\u00ba 10.182, de 2001, dos Arts. 2\u00ba, 3\u00ba e 5\u00ba da Lei n.\u00ba  10.690, de 2003, e pela Lei 10.757, de 2003, para a frui\u00e7\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o  do imposto sobre produtos industrializados (IPI), na aquisi\u00e7\u00e3o de autom\u00f3vel de passageiros ou ve\u00edculos de uso misto, de fabrica\u00e7\u00e3o nacional,  classificado na posi\u00e7\u00e3o 87.03 da tabela de incid\u00eancia do ICMS/IPI (TIPI)  e o art. 12, VII, da Lei Complementar n\u00ba. 114/02, que disp\u00f5e sobre a  isen\u00e7\u00e3o de IPVA; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com  objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 JANE MARY FERRAZ DA COSTA - CRM 360/AC  II - CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC IlI - EDMO ORLANDO F. COELHO \u2013 CRM 087/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CL\u00cdNICA CLINSTRAN  com endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental, Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 09/08/2021  (segunda-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 04 de Agosto 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ANEXO I PORTARIA DETRAN N\u00ba 491, DE 04 DE AGOSTO DE 2021. Daisy Aparecida Pereira Gomes Silva Richarlisson Melo Ferreira Ricardo Roque Correia ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 492, DE 04 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO os pedidos de avalia\u00e7\u00e3o de Junta M\u00e9dica Especial. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com  objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 JANE MARY FERRAZ DA COSTA - CRM 360/AC II - CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC IlI - EDMO ORLANDO F. COELHO \u2013 CRM 087/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CL\u00cdNICA CLINSTRAN  com endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental, Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 09/08/2021  (segunda-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 04 de Agosto 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ANEXO I PORTARIA DETRAN N\u00ba 492, DE 04 DE AGOSTO DE 2021. Patricia Maia Rocha ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 495, DE 05 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 3226/2021/CASACIVIL (2042514), RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, Maressa Aurigliane Silva de Souza  para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o refer\u00eancia CEC-03, deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/ AC. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a contar de 03 de agosto de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 05 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 496, DE 05 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 3180/2021/CASACIVIL (2032313), RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, Elenilda Moura de Souza para exercer  o Cargo em Comiss\u00e3o refer\u00eancia CEC-01, deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/ AC. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 05 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC "
        ],
        "IAPEN": [
            "Portaria IAPEN N\u00ba 479, DE 05 DE agosto DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo art. 6\u00ba da Lei  n.\u00ba 1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI, XIX e pelo Decreto n.\u00ba 5.399, de 09 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DOE n.\u00ba 12.758,  de 13 de mar\u00e7o de 2020,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar o servidor RAFAEL SILVA ARGOLO, matr\u00edcula n.\u00ba  9269622-1, para responder pela Unidade de Monitoramento Eletr\u00f4nico  de Presos de Rio Branco, no per\u00edodo de 02.08.2021 a 31.08.2021, em  raz\u00e3o de f\u00e9rias do titular.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir do dia 02 de agosto de 2021.  Registra-se; Publica-se; Cumpra-se.   Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC ",
            "PORTARIA N\u00ba 050 de 14 junho de 2021. O Presidente do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenciaria do Estado do  Acre \u2013 IAPEN/AC, Arlenilson Barbosa Cunha, nomeado pelo decreto n\u00ba  5.399, de 09 de mar\u00e7o de 2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere  e de acordo com o previsto no Art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho  de 1993, Resolve: Art. 1\u00ba Designar o servidor Glauber Feitoza Maia, matr\u00edcula n\u00ba 92442712, para acompanhar e fiscalizar, como gestor titular, a execu\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 011/2021, celebrado entre o Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenciaria do Acre \u2013 IAPEN/AC e a empresa AGRO RURAL IMP. E EXP.  EIRELI, CNPJ n\u00ba 29.314.965/0001-30, constituindo objeto do presente  contrato a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de 03 (tr\u00eas)  condicionadores de ar, sendo: 01 (um) Cond. de Ar de 24.000 BTUs -  SPLIT e 02 (dois) Cond. de Ar de 36.000BTUS (Piso Teto) para o N\u00facleo  de Atendimento \u00e0 Fam\u00edlia \u2013 NAF. Art. 2\u00ba Designar o servidor Hilquias Almeida de Ara\u00fajo, matr\u00edcula n\u00ba  9350888-1, para acompanhar e fiscalizar, como fiscal titular, a execu\u00e7\u00e3o  do referido contrato, no \u00e2mbito das atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao gestor e fiscaL, a observ\u00e2ncia ao Manual de Gest\u00e3o  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos, sendo estes, respons\u00e1veis  pelos danos em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio a ele incumbidos.  Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 14 de junho e ter\u00e1\u0301 vig\u00eancia at\u00e9\u0301 o vencimento do  contrato e de sua garantia quando houver.  Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O O Presidente do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenciaria do Acre - IAPEN/AC, Arlenilson Barbosa Cunha, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos autos do processo n\u00ba 040/2021, PARECER N\u00ba 127/2021/IAPEN - ASSJUR/IAPEN,  datado de 01 de junho de 2021, resolve, RATIFICAR, nos termos do artigo 24, inciso I e II da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, a DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, visando a contrata\u00e7\u00e3o da  empresa: AGRO RURAL REPRESENTA\u00c7\u00c3O COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7O  EIRELI, CNPJ: 29.314.965/0001-30, situada na Rod AC-40, N\u00ba 3082,  Rio Branco \u2013 Acre, neste ato representada pela Sra. Patr\u00edcia Francisco de Sousa Ferreira, portador do CPF n\u00ba 513.434.952-53, residente  e domiciliado em Rio Branco/Acre, no valor total de R$ R$ 16.970,00  (dezesseis mil, novecentos e setenta reais). A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de  Trabalho: 719.209.14.421.1421.4286.0000; Elemento de Despesa:  40.90.52.00 e Fonte de Recurso: 100.                  Publique-se. Rio Branco, 14 de junho de 2021. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba. 011/2021 CONTRATO N\u00ba: 011/2021 PROCESSO N\u00ba: 040/2021 PARTES: O estado do Acre, por interm\u00e9dio do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre ora contratante e a empresa Agro Rural IMP.  e EXP. EIRELI ora contratada. OBJETO CONTRATUAL: Constitui objeto do presente contrato, a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de 03 (tr\u00eas) condicionadores  de ar, sendo: 01 (um) cond. de ar de 24.000 BTUS - SPLIT e 02 (dois)  cond. de ar de 36.000 BTUS (piso teto) para o N\u00facleo de Atendimento  \u00e0 Fam\u00edlia - NAF, atendendo as demandas do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o  Penitenci\u00e1ria do Acre - IAPEN/AC, sendo que o crit\u00e9rio de julgamento  das propostas foi o de menor pre\u00e7o. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 durante todo o  exerc\u00edcio financeiro de 2021, com in\u00edcio na data de sua assinatura. DO VALOR: R$ 16.970,00 (DEZESSEIS MIL, NOVECENTOS E SETENTA E REAIS). DOTA\u00c7\u00c3O  719.209.14.421.1421.4286.0000,  40.90.52.00. FONTE DE RECURSO: 100. VALOR ESTIMADO DA  AQUISI\u00c7\u00c3O \u00c9 DE R$ 16.970,00 (DEZESSEIS MIL, NOVECENTOS E  SETENTA E REAIS). DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: A PRETENDIDA CONTRATA\u00c7\u00c3O FOI  REALIZADA POR INTERM\u00c9DIO DO PROCESSO IAPEN/AC (DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O) N\u00ba: 040/2021, BEM COMO NO ART. 24, INC. II, DA  LEI FEDERAL N\u00ba: 8.666/93. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 14 de junho de 2021. ASSINAM: Sr. Arlenilson Barbosa Cunha pela contratante e Sra. Patr\u00edcia  Francisco de Sousa Ferreira pela contratada. ",
            "EXTRATO DO CONTRATO n\u00ba: 030/2021 Processo n\u00ba: 4005.014140.00140/2021-13. PARTES: o estado do acre, por interm\u00e9dio Do Instituto De Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre IAPEN/AC ora contratante e a empresa W. L.  Israel - ME ora contratada. OBJETO CONTRATUAL: Constitui objeto do presente contrato, a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de 01 (um) certificado digital  pj-a1 para pessoa jur\u00eddica em nome do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenciaria do Acre - IAPEN/AC, tendo por objetivo transmitir as informa\u00e7\u00f5es mensais da GFIP e DIRF anual, pelo setor de recursos humanos  e tamb\u00e9m para consultar no sistema E-CAC da Receita Federal e as  pend\u00eancias previdenci\u00e1rias e demais necessidades do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre - IAPEN/AC. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 durante todo o  exerc\u00edcio financeiro de 2021, com in\u00edcio na data de sua assinatura. Do valor: R$ 240,00 (duzentos e quarenta reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  programa de trabalho: 719.209.14.122.1421.4286.0000;  Elemento de despesa: 33.90.40.23; Fonte de recurso: 100. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: A pretendida contrata\u00e7\u00e3o foi realizada por interm\u00e9dio do processo SEI (dispensa de licita\u00e7\u00e3o) n\u00ba:  4005.014140.00140/2021-13, bem como no Art. 24, inc. II, da Lei Federal n\u00ba: 8.666/93. DATA DA ASSINATURA: 03 de agosto de 2021. Assinam: Sr. Arlenilson Barbosa Cunha pela contratante e Sr. Wendson  de Lima Israel pela contratada. "
        ],
        "IDAF": [
            "PORTARIA N\u00ba 171/PRES/IDAF, DE 05 DE AGOSTO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ACRE - IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.540 de 23 de mar\u00e7o de 2020, publicado no D. O. E.  n\u00ba 12.766 de 25  de mar\u00e7o de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada \u2013 FG 05, ao servidor Auric\u00e9lio Oliveira da Silva\u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 188549, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Servi\u00e7os Diversos, no \u00e2mbito do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor com data retroativa \u00e0 4 de agosto  de 2021. Art. 3\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 ",
            "EXTRATO DE TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA IDAF/ITERACRE TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA QUE CELEBRAM O INSTITUTO  DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA FLORESTAL DO ESTADO DO ACRE   - IDAF/AC E O INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE \u2013 ITERACRE Do objeto - O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica tem por objetivo  viabilizar a\u00e7\u00f5es conjuntas para realiza\u00e7\u00e3o de coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica entre  Instituto de Terras do Acre - ITERACRE e o Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal do Acre - IDAF/Acre, tendo como ponto principal a difus\u00e3o, troca de informa\u00e7\u00f5es sobre as a\u00e7\u00f5es realizadas pelas institui\u00e7\u00f5es  envolvidas e apoio t\u00e9cnico quando necess\u00e1rio. Do prazo de VIG\u00caNCIA - O presente Temo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica ter\u00e1  vig\u00eancia a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado, vigorando por 60 (sessenta) meses, prorrog\u00e1vel por igual per\u00edodo, desde que  haja concord\u00e2ncia entre os part\u00edcipes, mediante lavratura de Termo Aditivo. Rio Branco 02 de AGOSTO de 2021 Assinam: JOS\u00c9 FRANCISCO THUM \u2013 Presidente do IDAF e ALIRIO  WANDERLEY NETO \u2013 Presidente do ITERACRE ",
            "INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL \u2013 IDAF EXTRATO DO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O IS-DEX/SEST/SENAT/N. \u00ba 042/16 PARTES: SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM DO TRANSPORTE \u2013 SENAT, entidade civil de direito privado, sem fins lucrativos,  inscrita no CNPJ (MF) sob o N\u00b0 73471963007907 e do outro lado o  INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ESTADO DO ACRE \u2013 IDAF/AC, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico, patrim\u00f4nio  pr\u00f3prio a autonomia administrativa e financeira, inscrita no CNPJ (MF)  sob o N\u00b0 05.509.035/0001-74.    CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO 1.1 O objetivo do presente instrumento \u00e9 a coopera\u00e7\u00e3o entre o CONCEDENTE e a CONVENENTE com o intuito de oferecer atendimento aos servidores e seus dependentes com o desconto de 30% (trinta) por cento da  tabela oferecido a comunidade, ofertando qualifica\u00e7\u00e3o profissional. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA  5.1 O prazo de vig\u00eancia deste Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o \u00e9 de 09 de agosto  de 2021 a 09 de agosto de 2022, podendo ser prorrogado anualmente  por interesse das partes at\u00e9 o limite de 60 (sessenta) meses. DO VALOR: N\u00e3o envolve repasse de recursos financeiros.  Data da assinatura: 02/08/2021 ASSINAM:  A Diretora do SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM  DO TRANSPORTE \u2013 SENAT, Sra. MARIA DO SOCORRO VALE DA  CUNHA, inscrita no CPF n\u00b0 196.573.582-72; pela Contratante.  O Presidente do INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ESTADO DO ACRE \u2013 IDAF/AC, Sr. JOS\u00c9 FRANCISCO  THUM, inscrito no CPF n\u00b0 364.712.400-15; pela Contratada. "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 156/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O ART. 18 DO ESTATUTO DESTA  INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar a Senhora Aldenice Ferreira Alves, matr\u00edcula: 9182519-11 para  assumir a Coordena\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3gica do Itiner\u00e1rio Formativo V, no \u00e2mbito do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Rio Branco Acre, 05 de agosto de 2021. Registre-se;  Publique-se; Cumpra-se.                                         Francineudo Souza da Costa Presidente  Decreto n\u00b0 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL N\u00ba 003.03/2021 \u2013 MEDIOTEC APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza  da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico O RESULTADO FINAL E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO  SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS,  PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC  em sua nova A\u00c7\u00c3O DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as normas  estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista,  mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. Rio Branco, 05 de agosto de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto N\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL N\u00ba 010.03/2021 \u2013 PRONATEC/NOVOS CAMINHOS/ REDE e-Tec BRASIL PROFESSOR MEDIADOR \u2013 REVISOR DE TEXTO O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013  IEPTEC/DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo  Souza da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, torna p\u00fablico O RESULTADO DOS RECURSOS DA PRIMEIRA FASE DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O  DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE PROFESSOR MEDIADOR \u2013  REVISOR DE TEXTO , PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS DE FORMA\u00c7\u00c3O INICIAL E CONTINUADA \u2013 FIC DO PROGRAMA PRONATEC/ NOVOS CAMINHOS, na modalidade de Educa\u00e7\u00e3o \u00e0 Dist\u00e2ncia - EaD,  observadas as normas estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011  e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 002/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. Rio Branco, 05 de agosto de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto N\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EXTRATO DE CONTRATO INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013  IEPTEC DOM MOACYR PROCESSO ADMINISTRATIVO N.\u00ba 2021.01.007 SEI N\u00ba 2817.012423.00047/2021-36 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O  CONTRATO N\u00ba 039/2021 PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC DOM MOACYR - CONTRATANTE e a  empresa, ABREU DE SOUZA & CIA LTDA, CONTRATADA. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Diversos (consumo, inform\u00e1tica e  el\u00e9trico) para atender as necessidades da Sede Administrativas e das  Unidades Descentralizadas vinculadas a esta Institui\u00e7\u00e3o, visando a  continuidade dos Est\u00e1gios Supervisionados dos Cursos do Programa  MEDIOTEC 2018. DO VALOR: R$ R$: 8.356,98 (Oito mil trezentos e cinquenta e seis reais  e noventa e oito centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no Programa de Trabalho:  717.212.121.221.4284.2880.000 - Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; 717.212.123.614.4234.2900.00 \u2013 Qualifica\u00e7\u00e3o de Profissional T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio; Elemento de Despesa:  33.90.30.00 - Material de Consumo; Fonte de Recursos 100 (RP) e  200(CV). DATA DA ASSINATURA: 03/08/2021 VIG\u00caNCIA:   O Contrato ter\u00e1 validade a partir do dia 03 de agosto de  2021 at\u00e9 o final do exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogados por  iguais e sucessivos per\u00edodos, conforme disp\u00f5e o inciso II do art. 57 da  Lei n\u00ba 8.666/93. ASSINAM: Francineudo Souza da Costa, pelo CONTRATANTE e  DELMERSON ABREU DE SOUZA, pela CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE    EDITAL N\u00ba 009.04/2021 \u2013 PRONATEC/NOVOS CAMINHOS/ REDE e-Tec BRASIL PROFESSOR AUTOR HORISTA O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013  IEPTEC/DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo  Souza da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, torna p\u00fablico O RESULTADO FINAL DA FASE \u00daNICA DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA  ",
            "MODALIDADE DE PROFESSOR AUTOR HORISTA, PARA ATUA\u00c7\u00c3O  NOS CURSOS DE FORMA\u00c7\u00c3O INICIAL E CONTINUADA \u2013 FIC DO  PROGRAMA PRONATEC/NOVOS CAMINHOS, na modalidade de Educa\u00e7\u00e3o \u00e0 Dist\u00e2ncia - EaD, observadas as normas estabelecidas na Lei  Federal N\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba  002/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as  condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. Rio Branco, 05 de agosto de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto N\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA O INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GIA \u2013IEPTEC DOM MOACYR, com sede na Rua Riachuelo, N representado por seu Presidente FRANCINEUDO SOUZA DA COSTA,  brasileiro, portador da carteira de identidade N\u00ba. 407953 SSP/AC, CPF  N\u00ba 764.925242-68, residente nesta cidade de Rio Branco-Ac, no uso da  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Estadual N2.660/2019, DECLARA, expressamente nos termos do artigo 37, da  Lei 4.320/64 a nulidade  de despesas por aus\u00eancia de cobertura contratual ao tempo que, oriundo do Processo Administrativo n\u00ba 2019.08.003 de RECONHECIMENTO  DE DIVIDA no valor R$ 50.907,91 (cinquenta mil, novecentos e sete reais e noventa e um centavos), em favor da Empresa  JWC MULTISERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ (MF) N\u00ba 04.090.759/0001-63, cujo objeto se trata  da contrata\u00e7\u00e3o de empresa Especializada em servi\u00e7os Terceirizados de  apoio administrativo, t\u00e9cnico operacional (atividade meio), para atender  as necessidades do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013  IEPTEC DOM MOACYR.   Rio Branco-Acre, 05 de Agosto de 2021. Francineudo Souza da Costa  Presidente  Decreto N\u00ba 2.660/2019 "
        ],
        "IMAC": [
            "TERMO DE RESCIS\u00c3O UNILATERAL DO CONTRATO N\u00ba 10/2021 Ref: Processo Administrativo n\u00ba 4022.013454.00008/2021-14 RESCIS\u00c3O UNILATERAL DO CONTRATO DE AQUISI\u00c7\u00c3O DE SUPRIMENTOS E EQUIPAMENTOS DE INFORM\u00c1TICA N\u00ba 10/2021, CELEBRADO ENTRE O INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO ACRE E A EMPRESA RUTH HENNING MEI. O INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO ACRE \u2013 IMAC, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba. 14.339.097/0001-76, com sede na Rua Rui Barbosa, n\u00ba 135, Centro,  CEP: 69.900-084, Rio Branco-Acre, neste ato, representado por seu presidente, Sr. ANDR\u00c9 LUIZ PEREIRA HASSEM, brasileiro, casado, portador do  RG n\u00ba. 0.275.654 SSP/AC e do CPF n\u00ba. 612.172.392-00, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 033, de 03 de janeiro de 2019, publicado no D.O.E n\u00ba 12.464,  doravante denominado CONTRATANTE, vem RESCINDIR UNILATERALMENTE O CONTRATO N\u00ba 10/2021 celebrado com a empresa RUTH HENNING  MEI, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 40.268.859/0001-09, sediada na Rua Meire Alves da Silva, 288, Tancredo Neves, CEP: 69.921-764, Rio Branco-Acre,  neste ato representada pela Sra. RUTH HENNING, brasileira, portadora do RG n\u00ba 20152866 SSP/AC e do CPF n\u00ba 312.420.222-87, residente e domiciliado nesta cidade de Rio Branco-Acre, doravante denominada CONTRATADA, considerando o conte\u00fado do Processo n\u00ba 4022.013454.00008/2021-14. DO OBJETO O presente termo tem por objeto a rescis\u00e3o unilateral do contrato n\u00ba 10/2021, oriundo do processo SEI n\u00ba 4022.013454.00008/2021-14, celebrado  entre o Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 Imac e a empresa Ruth Henning MEI. DO FUNDAMENTO LEGAL O presente instrumento est\u00e1 amparado na cl\u00e1usula d\u00e9cima terceira do contrato n\u00ba 10/2021, e no artigo 78, inciso XII, da lei n\u00ba 8666/1993. DA POSSIBILIDADE DE APLICA\u00c7\u00c3O DE SAN\u00c7\u00d5ES ADMINISTRATIVAS A presente rescis\u00e3o ocorrer\u00e1 sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es previstas contratualmente. DO DISTRATO Por for\u00e7a da presente rescis\u00e3o, o CONTRATANTE d\u00e1 por terminado o contrato n\u00ba 10/2021, nada mais tendo a reclamar uma da outra, a qualquer  t\u00edtulo e em qualquer \u00e9poca, relativamente \u00e0s obriga\u00e7\u00f5es contratuais assumidas, exceto as remanescentes at\u00e9 a presente data. DA PUBLICA\u00c7\u00c3O O CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do extrato do presente Termo de Rescis\u00e3o Unilateral na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas  seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias daquela data. Rio Branco, Acre, 04 de agosto de 2021. ANDR\u00c9 LUIZ PEREIRA HASSEM INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO ACRE \u2013 IMAC CONTRATANTE "
        ],
        "ISE": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE \u2013 ISE  PORTARIA N\u00ba 194 DE 05 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de  outubro de 2020. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar LUZEL\u00c2NDIO FREITAS PINHEIRO para responder pelo Instituto Socioeducativo, durante o per\u00edodo de 09 de agosto a 13 de agosto de 2021. Art.2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo do Acre. ",
            "TERMO ADITIVO N\u00ba 005/2021 AO CONTRATO 034/2017 PARTES: O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE \u2013 ISE e a V. L. F. GASPAR COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA - ME CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente instrumento tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia da Cl\u00e1usula Terceira do Contrato n\u00b0 034/2017, referente a contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de Kits com filtros e caixas refrigeradas industriais, bombas submersas, hidr\u00f4metros e dosadores autom\u00e1ticos de cloro, cacimba ou po\u00e7o artesiano, bem como perfura\u00e7\u00e3o de po\u00e7os com tratamento de \u00e1gua, destinado a atender  as necessidades deste Instituto, havendo plena concord\u00e2ncia das partes.    CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA VIG\u00caNCIA Pelo presente instrumento fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia do contrato para o per\u00edodo de 01 de agosto de 2021 a 01 de agosto de 2022. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO PAGAMENTO Em raz\u00e3o deste Termo Aditivo, o CONTRATANTE dever\u00e1 pagar \u00e0 CONTRATADA o valor total de R$ 299.947,44 (duzentos e noventa e nove mil,  novecentos e quarenta e sete reais e quarenta e quatro centavos). CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Os recursos destinados a esta aquisi\u00e7\u00e3o ser\u00e3o oriundas do Programa de Trabalho n\u00ba 14.122.1421.4286.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais, Natureza da Despesa: 33.90.39.00.00 \u2013 Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte de Recursos: 100 (RP). CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 RATIFICA\u00c7\u00c3O As partes contratantes ratificam as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas pelo instrumento contratual, n\u00e3o alteradas pelo presente Termo Aditivo. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O Ap\u00f3s a assinatura do contrato dever\u00e1 seu extrato ser publicado na forma prevista no art. 60, Par\u00e1grafo \u00danico da Lei n\u00ba 8.666/93. DATA E LOCAL DA ASSINATURA: 30 de julho de 2021 Rio Branco/AC. ASSINAM: M\u00c1RIO CESAR SOUZA DE FREITAS, Presidente/ISE e a Sr. VERA L\u00daCIA FERNANDES GASPAR /CONTRATADA. "
        ],
        "JUCEAC": [
            "PORTARIA/JUCEAC/N\u00ba 29, DE 05 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente da Junta Comercial do Estado do Acre \u2013 JUCEAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.737 de 2 de  dezembro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.692 de 03 de dezembro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba - CONCEDER ao Servidor ELI\u00c9SIO PINHEIRO MANSOUR FILHO, matr\u00edcula n\u00ba 9257284-15, Fun\u00e7\u00e3o Gratificada (FG-10), pelo desempenho  de suas fun\u00e7\u00f5es na Procuradoria Jur\u00eddica da JUCEAC. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entre em vigor a partir de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco-Ac, 05 de agosto de 2021. Jurilande Arag\u00e3o Silva - Presidente da Junta Comercial do Estado do Acre - JUCEAC ",
            "PORTARIA/JUCEAC/N\u00ba 30, DE 05 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente da Junta Comercial do Estado do Acre \u2013 JUCEAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.737 de 2 de  dezembro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.692 de 03 de dezembro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba - CONCEDER ao Servidor RAIMUNDO ANT\u00d4NIO DE SOUZA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 9149830-3, Fun\u00e7\u00e3o Gratificada (FG-10), pelo desempenho  de suas atividades de Coordena\u00e7\u00e3o e Chefia na Delegacia Regional da Junta Comercial no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul - Ac. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entre em vigor a partir de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco-Ac, 05 de agosto de 2021. Jurilande Arag\u00e3o Silva - Presidente da Junta Comercial do Estado do Acre - JUCEAC "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FUNDHACRE": [
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O DO EXTRATO DO TERMO DE APOSTILAMENTO AO SRP N\u00b0 171/2020, ATAS DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 164/2020 DE 19  DE ABRIL DE 2021. CONTRATANTE: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE FUNDHACRE CONTRATADA: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO \u2013 O presente Termo de Apostilamento tem como objeto a inclus\u00e3o do Programa de Trabalho: 721.302.3445.0006 Fonte  de Recurso: 400 e 900 na CLAUSULA QUINTA, ITEM 5.1. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO AMPARO LEGAL \u2013 Este Termo de Apostilamento reger-se-\u00e1 em conformidade com a Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS \u2013 Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas da ATA origin\u00e1ria. DATA DA ASSINATURA: 02 de agosto de 2021. FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE, Presidente Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva. ",
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O DO EXTRATO DO TERMO DE APOSTILAMENTO AO  SRP N\u00b0 223/2019, ATAS DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 051/2020 e  150/2020 DE 19 DE ABRIL 2021. CONTRATANTE: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE  FUNDHACRE CONTRATADA: BRAGA & BRAGA IMP E EXP LTDA. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO \u2013 O presente Termo de  Apostilamento tem como objeto a inclus\u00e3o do Programa de Trabalho: 721.302.3445.0006 Fonte de Recurso: 400 e 900 na CLAUSULA QUINTA, ITEM 5.1. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO AMPARO LEGAL \u2013 Este Termo de  Apostilamento reger-se-\u00e1 em conformidade com a Lei 8.666/93 e  suas altera\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS \u2013 Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas da ATA origin\u00e1ria. DATA DA ASSINATURA: 02 de agosto de 2021. FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE, Presidente Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva. "
        ],
        "FUNTAC": [
            "PORTARIA N\u00ba 21 DE 03 DE AGOSTO DE 2021 O DIRETOR PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere  o Decreto n\u00ba 4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba  12.691, de 2 de dezembro de 2019. R E S O L V E: Art.1  instituir O Grupo de Trabalho para estudo e elabora\u00e7\u00e3o de proposta voltada \u00e0 readequa\u00e7\u00e3o da Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Acre - FUNTAC. Art. 2 \u00ba Designar para compor o referido Grupo de Trabalho os  seguintes integrantes: I - Flaviana Paiva da Silva - matr\u00edcula: 9096671 (presidente); II - Adriana Paula Barbosa Moura - matr\u00edcula: 3224970 (membro); III - Andr\u00e9 Gomes da Silva - matr\u00edcula: 9130705 (membro); IV - Conc\u00edlio Barros de Oliveira - matr\u00edcula: 262617-2 (membro); V - Dixon Gomes Afonso. \u2013 matr\u00edcula: 147397-2 (membro); VI - Gessica Sampaio Pereira - matr\u00edcula: 9369856-3(membro); e VII - Willian Abreu da Silva - matr\u00edcula: 202223-2 (membro) Art. 3\u00b0 Estabelecer o prazo de 30 (trinta) dias, a contar da publica\u00e7\u00e3o  desta Portaria, para a conclus\u00e3o do trabalho. Art. 4\u00ba O prazo estabelecido no artigo 2\u00ba poder\u00e1 ser prorrogado por igual  per\u00edodo, caso haja necessidade. Art. 5\u00ba O Grupo de Trabalho ser\u00e1 assessorado pela Assessoria Jur\u00eddica  da FUNTAC. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Diretor Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 15 DE 23 DE JULHO DE 2021 \u201cCONSTITUI COMISS\u00c3O DE PROMO\u00c7\u00c3O. \u201d O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO  ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade  com os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.91,  de 2 de dezembro de 2019. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Fica institu\u00eddo a Comiss\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o para organizar, acompanhar analisar e emitir pareceres necess\u00e1rios ao regular andamento dos  processos de promo\u00e7\u00e3o dos cargos de n\u00edvel m\u00e9dio e superior a ela submetidos, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o em vigor, no \u00e2mbito desta Funda\u00e7\u00e3o.  Composta pelos servidores abaixo: -Adriana de Araujo Gomes \u2013matr\u00edcula 9241418 (Presidente); -Valena Morais da Concei\u00e7\u00e3o \u2013 matr\u00edcula 9130705 (Membro); -Maria Alice Silva de Paula \u2013 matr\u00edcula 29416-4 (Membro). Art. 2\u00b0. Revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, esta Portaria entrar\u00e1  em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Presidente CONTRATO N\u00ba: 020/2020 PROCESSO ADMINISTRATIVO FIS\u00cdCO N\u00ba: 0004788-0/2020 PROCESSO ELETR\u00d4NICO 1\u00ba ADITIVO: 0043.006555.00023/2021-33 OBJETO: \u201cCONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA  PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE APOIO T\u00c9CNICO OPERACIONAL  (ATIVIDADE MEIO), DE NATUREZA CONTINUADA\u201d, VISANDO ATENDER AS NECESSIDADES DESTA FUNDA\u00c7\u00c3O. DAS PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ACRE \u2013 FUNTAC,  INSCRITA NO CNPJ/MF SOB O N\u00ba 34.700.153/0001-63 E JWC MULTISERVI\u00c7OS LTDA, INSCRITA NO CNPJ/MF SOB O N\u00ba 04.090.759/0001-63 DA VIG\u00caNCIA: A VIG\u00caNCIA DESTE TERMO ADITIVO SER\u00c1 DE 12  (DOZE) MESES, A CONTAR DA DATA DE 13/08/2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A DESPESA DECORRENTE DO PRESENTE TERMO ADITIVO, NO VALOR TOTAL ESTIMADO DE R$  619.457,64 (SEISCENTOS E DEZENOVE MIL, QUATROCENTOS E  CINQUENTA E SETE REAIS E SESSENTA E QUATRO CENTAVOS),  CORRER\u00c1 \u00c0 CONTA DE CR\u00c9DITOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS CONSIGNADOS \u00c0 CONTRATANTE, DISPONIBILIZADOS NO PROGRAMA DE  TRABALHO N\u00ba 744.301.19573140632970000 - GERA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3O DO CONHECIMENTO, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA PARA O SETOR PRODUTIVO DO ACRE E 744.301.19122227742690000 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DAS ATIVIDADES ADMINISTRATIVAS E OPERACIONAIS;  NATUREZA DE DESPESA N\u00ba 33.90.39.00 (OUTROS SERVI\u00c7OS DE  TERCEIROS - PESSOA JUR\u00cdDICA; FONTE 700 (RPI) E 100 (RP). DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE INSTRUMENTO EST\u00c1  AMPARADO NA LEI N\u00ba 8.666/93, ART. 58, I, \u00a72\u00ba E ART. 65, II, \u201cD\u201d. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: RIO BRANCO/AC, 05/08/2021 ASSINAM: ANTONIO AURISERGIO SERGIO DE MENEZES OLIVEIRA,  PELA CONTRATANTE E ZENILDA DE LIMA PESSOA, PELA CONTRATADA "
        ]
    },
    "EMPRESAS P\u00daBLICAS": {
        "CAGEACRE": [
            "O Presidente da Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do  Acre \u2013 CAGEACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias,  RESOLVE: TORNAR SEM EFEITO a publica\u00e7\u00e3o da Ata N\u00ba 001/2021 da Assembleia  Geral Extraordin\u00e1ria da Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos  do Acre \u2013 CAGEACRE, realizada em 03 de agosto de 20211, publicada  no Di\u00e1rio Oficial N\u00ba 13.101, de 05 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 05 de agosto de 2021. Nelson Barboza de Oliveira Diretor Presidente da CAGEACRE ",
            "Ata N\u00ba 001/2021 da Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria da Companhia de  Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre \u2013 CAGEACRE, realizada em  03 de agosto de 2021. \u00c0s dez horas do dia tr\u00eas do m\u00eas de agosto do ano de dois mil e vinte  e um, na sede da SEPA, situada \u00e0 Avenida Cear\u00e1, n\u00ba 1.832, Centro,  cidade de Rio Branco-Ac, reuniram-se em Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria, os acionistas da Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre \u2013 CAGEACRE, inscrita no CNPJ n\u00ba 04.043.493/000106, sendo que compareceram todos os acionistas com direito a voto,  de conformidade com o art.125 da Lei 6.404/76, respectivamente,  Governo do Estado, representado pelo Secret\u00e1rio da SEPA, Sr. Jos\u00e9  Aristides Junqueira Franco Junior; CONAB \u2013 representada pela Superintendente/Acre, Sra. Alessandra Ferraz Cavalcante; Prefeitura  de Rio Branco \u2013 representada pelo Sr. Valtim Jos\u00e9 da Silva, CAGEACRE \u2013 representada pelo seu Diretor Presidente, Sr. Nelson Barboza  de Oliveira, pelo Diretor Administrativo e Financeiro, Sr. Roosevelt  Arnaldo de Matos, pela Diretora Operacional Jheice Amorim da Silva  Mendon\u00e7a e para secretariar a Assembleia, a servidora Leopoldina  Wanderlei de Oliveira Coelho. O trabalho foi iniciado pela Secret\u00e1ria  que leu o Edital de Convoca\u00e7\u00e3o, com a seguinte pauta: a) Quest\u00f5es  Administrativas; b) Medidas a serem adotadas pela atual Pol\u00edtica  de Armazenamento, classifica\u00e7\u00e3o Vegetal e Abastecimento Alimentar no \u00e2mbito do Estado do Acre. Iniciado os trabalhos, foi colocado  em discuss\u00e3o o item \u201ca\u201d do Edital - Quest\u00f5es Administrativas. Foi  apresentado pelo o acionista majorit\u00e1rio, Secret\u00e1rio da SEPA, Sr.  Aristides Junqueira, para elei\u00e7\u00e3o e posse, o Tecn\u00f3logo Ambiental  JESS\u00c9 SILVA DA CRUZ, brasileiro, casado, portador da C\u00e9dula de  Identidade 362845 SSP/AC e CPF 840.085.712-72, residente e domiciliado na Rua S\u00e3o Jo\u00e3o  n\u00ba 925, Loteamento Santa Luzia (Rural),  Rio Branco \u2013 Acre, CEP 69.903-412, para o cargo de Diretor Presidente; em substitui\u00e7\u00e3o ao Nelson Barboza de Oliveira, para compor  a Diretoria da CAGEACRE, na continua\u00e7\u00e3o do Tri\u00eanio 2021/2024,  juntamente com o Economista ROOSEVELT ARNALDO DE MATOS,  brasileiro, casado, portador da C\u00e9dula de Identidade 38.716 SSP/ AC e CPF 015.403.352-91, residente e domiciliado na Avenida Recanto Verde n\u00ba 350, Residencial Petr\u00f3polis, Rio Branco \u2013 Acre, CEP  69.919-182, para o cargo de Diretor Administrativo e Financeiro; e  pela Advogada JHEICE AMORIM DA SILVA MENDON\u00c7A, brasileira,  casada, portadora da C\u00e9dula de Identidade 10831002 SSP/AC e CPF  007.845.972-94, residente e domiciliada na Rua da Invernada n\u00ba 888,  AP 103, Bairro Morada do Sol, Rio Branco \u2013 Acre, CEP 69.901-097;  para o cargo de Diretora Operacional, o que foi aprovado por unanimidade. Todos os presentes se manifestaram, em agradecimento  ao Nelson pela excelente Gest\u00e3o. Passando para o item \u201cb\u201d do edital  - Medidas a serem adotadas pela atual Pol\u00edtica de Armazenamento,  classifica\u00e7\u00e3o Vegetal e Abastecimento Alimentar no \u00e2mbito do Estado do Acre. Foi apresentado pelo Diretor Administrativo e Financeiro,  Sr. Roosevelt Arnaldo de matos, as a\u00e7\u00f5es da CAGEACRE que necessitam se adequar para o recebimento da produ\u00e7\u00e3o. Foi solicitado  ao Secret\u00e1rio da SEPA, a transfer\u00eancia da Gest\u00e3o do Silo do munic\u00edpio de Capixaba, que atualmente encontra-se sob a gest\u00e3o de particulares, para que seja administrado pela CAGEACRE, seguindo o  exemplo da gest\u00e3o exitosa do Silo de Brasil\u00e9ia, que hoje atende mais  de 100 produtores e abastece o complexo da agroind\u00fastria da regi\u00e3o.  O Secret\u00e1rio da SEPA, Sr. Aristides Junqueira, exp\u00f4s o interesse em  ajudar a CAGEACRE, no acompanhamento do Projeto de amplia\u00e7\u00e3o  e moderniza\u00e7\u00e3o das atividades nas Unidades Armazenadoras, para  secagem e demais servi\u00e7os a serem executados no recebimento da  produ\u00e7\u00e3o. Com a palavra o Sr. Valtim se colocou \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o em  nome da Prefeitura, para o que se fizer necess\u00e1rio. Passada a palavra para CONAB, a Sra. Alessandra manifestou anu\u00eancia a tudo,  expressando sua alegria no resgate da CAGEACRE, e com o m\u00e9todo  de abastecimento, se colocando \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para agregar esfor\u00e7os  nas a\u00e7\u00f5es.  Nada mais havendo a tratar, deu-se por encerrada a  Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria. Da qual eu, Leopoldina Wanderlei  de Oliveira Coelho, secretariei, lavrei a presente ata, que ap\u00f3s lida  e aprovada, ser\u00e1 assinada por mim, pelo Diretor Presidente, pelos  Acionistas presentes e por tantos quantos o queiram fazer.  Rio Branco-Acre, 03 de agosto de 2021. Leopoldina Wanderlei de Oliveira Coelho Secret\u00e1ria Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco Junior Representante do Governo do Estado do Acre Alessandra Ferraz Cavalcante Representante da CONAB Valtim Jos\u00e9 da Silva Representante da Prefeitura Municipal de Rio Branco Nelson Barboza de Oliveira Diretor Presidente da CAGEACRE Roosevelt Arnaldo de Matos Diretor Administrativo/Financeiro da CAGEACRE Jheice Amorim da Silva Mendon\u00e7a Diretora Operacional da CAGEACRE "
        ]
    },
    "SOCIEDADES DE ECONOMIA MISTA": {
        "CDSA": [
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 002/2021 -  DE LICITA\u00c7\u00c3O  PROCESSO CDSA N\u00ba 001/2021. Partes: Companhia de Desenvolvimento de Servi\u00e7os Ambientais do  Estado do Acre e Ludovino Lopes Sociedade. Ricci e Santos Sociedade de Advogados. Objeto: realiza\u00e7\u00e3o de consultoria para habilitar, consolidar e fortalecer a  atua\u00e7\u00e3o plena da CDSA no desempenho de suas fun\u00e7\u00f5es \u00e2mbito nacional e internacional de forma eficaz e assim cumprir com suas atribui\u00e7\u00f5es  como instrumento de execu\u00e7\u00e3o do SISA- sistema de incentivo a servi\u00e7o  ambientais. FUNDAMENTO LEGAL: art. 25, inciso II c/c art. 13, inciso I, II e III c/c art. 26, da  lei n\u00ba 8.666/93 e art. 30, inciso II, da lei n\u00ba13.303/2016.VALOR DA CONTRATA\u00c7\u00c3O: R$ 1.280.000,00 (um milh\u00e3o duzentos e oitenta mil reais).  PROGAMA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E FINANCEIRA: prospec\u00e7\u00e3o de  Mercado da Economia Verde Nacional e internacional: Programa\u00e7\u00e3o  de Trabalho: 18541141933620000 33620000; elemento de despesa  33.90.35.00.00 Fonte 100 (OGE). PRAZO DE VIGENCIA E EXECU\u00c7\u00c3O: 06 (seis) meses, a contar da  assinatura do contrato.   Data da Assinatura: 01 de fevereiro de 2021. "
        ]
    },
    "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA": {},
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BUJARI": [],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL": [
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL PORTARIA N\u00ba 105/2021, DE 01 DE JULHO DE 2021. O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, R E S O L V E: Art. 1\u00ba - AUTORIZAR o Setor de Finan\u00e7as desta C\u00e2mara Municipal a pagar  o valor correspondente a 5(cinco) di\u00e1rias ao Diretor de Finan\u00e7as desta Casa  Legislativa, Daniel Dourado da Silva, tendo em vista seu deslocamento \u00e0  cidade de Rio Branco-Acre, no per\u00edodo de 05 a 09 de julho de 2021, realizar  trabalhos referentes a Processos da C\u00e2mara Municipal dos anos de 2018,  2019 e 2020, no escrit\u00f3rio de advocacia do Dr.  Paulo Pedrazza. Art. 2\u00ba - As despesas decorrentes desta Portaria correr\u00e3o \u00e0 conta da  rubrica 3.3.9.0.14.00 \u2013 Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Presidente, em 01 de julho de 2021. Franciney Freitas de Souza Presidente ",
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL PORTARIA N\u00ba 106/2021, DE 01 DE JULHO DE 2021. O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, R E S O L V E: Art. 1\u00ba - AUTORIZAR o Setor de Finan\u00e7as desta C\u00e2mara Municipal a pagar  o valor correspondente a 5(cinco) di\u00e1rias ao Diretor de Contabilidade desta  Casa Legislativa, Edson Pereira Magalh\u00e3es, tendo em vista seu deslocamento \u00e0 cidade de Rio Branco-Acre, no per\u00edodo de 05 a 09 de julho de 2021,  realizar trabalhos referentes a Processos da C\u00e2mara Municipal dos anos de  2018, 2019 e 2020, no escrit\u00f3rio de advocacia do Dr.  Paulo Pedrazza. Art. 2\u00ba - As despesas decorrentes desta Portaria correr\u00e3o \u00e0 conta da  rubrica 3.3.9.0.14.00 \u2013 Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Presidente, em 01 de julho de 2021. Franciney Freitas de Souza Presidente ",
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL PORTARIA N\u00ba 107/2021, DE 04 DE AGOSTO DE 2021. O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, R E S O L V E: Art. 1\u00ba - AUTORIZAR o Setor de Finan\u00e7as desta C\u00e2mara Municipal a  pagar o valor correspondente a 4(quatro) di\u00e1rias ao Vereador Omar  de Almeida Farias, tendo em vista seu deslocamento \u00e0 cidade de Rio  Branco-Ac, no per\u00edodo de 03 a 06 de agosto de 2021, tratar assuntos de  interesse da municipalidade nos seguintes \u00f3rg\u00e3os: INCRA, DEPASA e  Assembleia Legislativa do Estado do Acre. Art. 2\u00ba - As despesas decorrentes desta Portaria correr\u00e3o \u00e0 conta da  rubrica 3.3.9.0.14.00 \u2013 Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Presidente, em 04 de agosto de 2021. Franciney Freitas de Souza Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato Dispensa n\u00b0 007/2021. N\u00b0 do Contrato: 11/2021. PARTES: C\u00e2mara Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e Mercantil  S\u00e3o Sebastiao (Contratado). OBJETO: para fornecimento de materiais de consumo, g\u00eaneros aliment\u00edcios, limpeza e higiene, para atender as necessidades da C\u00e2mara Municipal de Epitaciol\u00e2ndia. FUNDAMENTO LEGAL: Lei n\u00ba 14.133/21 e Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e  demais legisla\u00e7\u00e3o correlata. VIG\u00caNCIA: 05 (cinco) meses. VALOR: R$ 32.455,75 (Trinta Dois mil, quatrocentos e cinquenta e Cinco reais e Trinta e Setenta e Cinco centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.10.01.031.0001.2001.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da  C\u00e2mara Municipal. Elemento de despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de  Consumo Fonte Recurso: 001 - RPM. DATA DA ASSINATURA: 22/07/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Contratante, Diojino Guimar\u00e3es da Silva \u2013  Presidente da CME e, o Contratado, Ana Maria Soares Ferreira Silva. ",
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA  TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DISPENSA N\u00ba 07/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO os trabalhos da CPL e adjudico o objeto conforme Dispensa n\u00ba 07/2021, do tipo  menor pre\u00e7o global, destinado \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o da empresa MERCANTIL SAO  SEBASTI\u00c3O IMP. E EXP. LTDA SITUADA \u00c0 Avenida Santos Dumont, n\u00ba 450,  Centro, Epitaciolandia-Acre, inscrito no   CNPJ  34.707.687/0001-11, para  fornecimento de  materiais de consumo, g\u00eaneros aliment\u00edcios, limpeza e higiene no valor de  perfazendo um valor global de 32.455,75 (Trinta  e dois mil,  quatrocentos e cinquenta e cinco reais e setenta e cinco centavos). Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 13 de Julho de 2021. Diojino Guimar\u00e3es da Silva Presidente da CME "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "PORTARIA N\u00ba 247/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI,  NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO 20.378/2021, RESOLVE: Designar o Vereador Hildegard Gondim Nogueira e o Assessor Parlamentar Yan da Silva Lima, para participarem do curso \u201c\u00c9tica Moral na  Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica\u201d, a ser realizado pela empresa \u201cQUALIFICAR -  Capacita\u00e7\u00e3o e Treinamento\u201d, na cidade de Jo\u00e3o Pessoa - PB, no per\u00edodo de 24 a 28 de agosto do ano em curso, com sa\u00edda em 23/08/2021,  e retorno em 28/08/2021, concedendo-lhe 6,5 (seis e meia) di\u00e1rias, nos  termos da Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 05 de agosto de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 248/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 22.097/2021, RESOLVE: Exonerar do Cargo em Comiss\u00e3o de Assessora Parlamentar AP-VI, a contar de 1\u00ba de agosto do ano em curso, a senhora Maria Julia de Oliveira, a  qual prestava seus servi\u00e7os ao Gabinete do Vereador Ant\u00f4nio Morais. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 05 de agosto de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 249/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 22.097/2021, RESOLVE: Remanejar, com efeitos a contar de 1\u00ba de agosto do ano em curso, os  Assessores Parlamentares a seguir, os quais continuar\u00e3o prestando  seus servi\u00e7os ao Gabinete do Vereador Ant\u00f4nio Morais. Antonio Fernandes de Lima, do AP-XIV para AP-XV Mauricio Oliveira de Azevedo, do AP-XII para AP-XVI REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 05 de agosto de 2021. Cap. N. Lima Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estatut\u00e1rias e por determina\u00e7\u00e3o legal e considerando o parecer jur\u00eddico; R E S O L V E: Ap\u00f3s a an\u00e1lise detalhada dos elementos constantes dos autos, RATIFICAR, conforme disposto no art. 25 da Lei 8.666/93, inciso II da  citada lei, a Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba. 001/2021 referente a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de licenciamento, manuten\u00e7\u00e3o e suporte t\u00e9cnico  de solu\u00e7\u00e3o para gest\u00e3o de recursos humanos desta C\u00e2mara Municipal, em favor da empresa STATUS TECNOLOGIA EM SISTEMAS  EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 15.393.826/0001-35, com o valor total de R$ 3.600,00 (Tr\u00eas mil e seiscentos reais), oriundos do  recurso Pr\u00f3prio. Rodrigues Alves/AC, 29 de junho de 2021. ANT\u00d4NIO LEANDRO DE ALMEIDA NETO Presidente da C\u00e2mara ",
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES EXTRATO DO CONTRATO INEXIGIBILIDADE N\u00ba 001/2021 Contrato n\u00b0 007/2021. Contratado: STATUS TECNOLOGIA EM SISTEMAS EIRELI, CNPJ n\u00ba 15.393.826/0001-35. Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de licenciamento, manuten\u00e7\u00e3o e suporte t\u00e9cnico de solu\u00e7\u00e3o para gest\u00e3o de recursos humanos desta C\u00e2mara Municipal. Total de R$ 3.600,00 (Tr\u00eas mil e seiscentos reais), Vig\u00eancia: 12 (doze) meses. Elemento de despesas 33.90.39.00, Fonte de Recursos: RP.  Assinam: Mirlene Mota dos Anjos RG n\u00ba 347726/SSP-AC - CONTRATADO, Francisco Ant\u00f4nio Leandro De Almeida Neto - CONTRATANTE. Rodrigues Alves - Ac, 29 de junho de 2021 ANT\u00d4NIO LEANDRO DE ALMEIDA NETO Presidente da C\u00e2mara "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 017/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 018/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 057 SEME 2021-PMA  VALIDADE: 12 (doze) MESES Aos dias vinte e seis do m\u00eas de julho do ano de dois mil e vinte e um, a PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com sede na Av. Governador  Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, e o  FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE, inscrito no  CNPJ/MF sob n\u00ba 11.738.889/0001-25, neste ato representado por seu representante legal, Prefeito Municipal o Sr. Olavo Francelino de Rezende,  no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, doravante denominado CONTRATANTE, no uso da compet\u00eancia que lhe foi atribu\u00edda regimentalmente, nos termos das Leis nos 10.520/2003, 8.666/93, Lei Complementar n\u00ba 123/2001 e altera\u00e7\u00f5es, dos Decretos Federais nos 5.450/2001,  3.555/2000 e 7.892/2014 e Decretos Estaduais nos 5.972/2010, 5.966/2010, 5967/2010 e 7.477/2014, e, observadas as altera\u00e7\u00f5es posteriores  introduzidas nos referidos diplomas normativos. Em face da classifica\u00e7\u00e3o das propostas apresentadas no Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba018/2021, e  homologa\u00e7\u00e3o publicada no DOE n\u00ba 13.100, resolve REGISTRAR OS PRE\u00c7OS para a eventual contrata\u00e7\u00e3o dos itens a seguir elencados, conforme  especifica\u00e7\u00f5es do Edital e Termo de Refer\u00eancia, que passam a fazer parte integrante desta Ata, tendo sido, os referidos pre\u00e7os, oferecidos pela(s)  empresa(s) I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 04.361.899/0001-29, com sede na Rua 10 de Junho, N\u00b0 690, Sala 02,  CEP 69.901-270 \u2013 Casa Nova, no Munic\u00edpio de Rio Branco - Acre, neste ato representada pelo(a) Sr(a). Fabiano Ara\u00fajo de Queiroz, portador(a)  da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 4537931 e CPF n\u00ba 980.972.531-00, cuja proposta foi classificada em 01 lugar no certame, mediante as cl\u00e1usulas e  condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas: OBJETO: Constitui objeto do presente termo, o Registro de pre\u00e7os Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE  LOCA\u00c7\u00c3O DE MICROCOMPUTADORES E NOTEBOOKS, de forma continuada, compreendendo: a cess\u00e3o de direito de uso de equipamentos novos e de primeiro uso, bem como, softwares de configura\u00e7\u00e3o dos equipamentos, e a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva  e corretiva, com fornecimento de pe\u00e7as e suprimentos necess\u00e1rios, para atender as necessidades de todos os trabalhos informatizados da  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. A Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data de sua assinatura. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUARTA - DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Ser\u00e1 anexada a esta Ata c\u00f3pia do Termo de Refer\u00eancia. 14.2  Integram o Edital, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o, a Ata de Registro de Pre\u00e7os, o Termo de Refer\u00eancia e a proposta das empresas vencedoras;  14.3  As quest\u00f5es decorrentes da utiliza\u00e7\u00e3o da presente ata, que n\u00e3o possam ser dirimidas administrativamente, ser\u00e3o processadas no foro da Comarca  da cidade de Acrel\u00e2ndia/AC, com exclus\u00e3o de qualquer outro. E, por estarem assim, justas e contratadas, firmam o presente instrumento em 02 (duas) vias de igual teor e forma, na presen\u00e7a das testemunhas  que tamb\u00e9m o subscrevem. Acrel\u00e2ndia-AC, 04 de Agosto de 2021. ENCARTE I Empresa(s) I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 04.361.899/0001-29, com sede na Rua 10 de Junho, N\u00b0 690, Sala 02,  CEP 69.901-270, no Munic\u00edpio de Rio Branco - Acre, neste ato representada pelo(a) Sr(a). Fabiano Ara\u00fajo de Queiroz, portador(a) da C\u00e9dula de  Identidade n\u00ba 4537931 e CPF n\u00ba 980.972.531-00. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO N\u00b0 142/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 021/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 061 SEMOTUR/2021 PMA CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, inscrito no CNPJ \u2013 84.306.737/0001-27, com sede na Avenida Edmundo Pinto n\u00ba 810,  Centro \u2013 Acrel\u00e2ndia \u2013 Acre, neste ato representado pelo Prefeito Municipal, OLAVO FRANCELINO DE REZENDE, portador do RG 030141A SEPC/AC e  CPF n\u00ba. 461.088.741-04, residente e domiciliado no Munic\u00edpio.  CONTRATADA: Thalita Menezes da Silva \u2013 inscrito sob o registro CREA n\u00ba: 22018D AC, residente e domiciliado \u00e0 Avenida Adenilson Rogerio de  Oliveira n\u00ba.543 \u2013 bairro: Centro cidade Acrel\u00e2ndia \u2013 AC. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia sendo descritos da seguinte maneira: elabora\u00e7\u00e3o de projetos  para atender a demanda municipal, acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o de obras desempenhando o servi\u00e7o de fiscaliza\u00e7\u00e3o da mesma, elabora\u00e7\u00e3o de  planilhas de medi\u00e7\u00f5es com atesto dos servi\u00e7os executados, elabora\u00e7\u00e3o de parecer t\u00e9cnico em processos licitat\u00f3rios voltados \u00e0 \u00e1rea da constru\u00e7\u00e3o  civil, al\u00e9m de atender as necessidades das Secretarias Municipais da Prefeitura de Acrel\u00e2ndia, no que compete a \u00e1rea da constru\u00e7\u00e3o civil, conforme  constante neste Termo de Refer\u00eancia.  O valor global deste Contrato \u00e9 de R$ 38.400,00 (trinta e oito mil e quatrocentos reais), nele estando inclu\u00eddas todas as despesas e custos necess\u00e1rios \u00e0 sua perfeita execu\u00e7\u00e3o, sendo pago mensalmente o valor de R$ 3.200,00 (tr\u00eas mil e duzentos reais).  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: PROGRAMA DE TRABALHO: 2.009 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Obras ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.36.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica FONTE: 01. Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 04/08/2021. Acrel\u00e2ndia \u2013 Acre, 04 de Agosto 2021. PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE                                        THALITA MENEZES DA SILVA CONTRATADA ",
            "AVISO DE EDITAL PREG\u00c3O ELETRONICO N\u00ba 027/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para AQUISI\u00c7\u00c3O DE DOIS SECADORES DE CAF\u00c9, em atendimento ao Conv\u00eanio n\u00ba 890090/2019 e  proposta n\u00ba 033089/2019, conforme descrito e quantificado no Termo de Referencia.  Origem: Secretaria Municipal de Agricultura - SEMA. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 20 de agosto de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site https://www.comprasgovernamentais.gov.br/comprasnet  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a partir do dia  09/08/2021 a 19/08/2021, atrav\u00e9s dos Endere\u00e7os Eletr\u00f4nicos:  http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes;https://www.comprasgovernamentais.gov.br/comprasnet, ou excepcionalmente na Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es, localizado na Avenida Governador Edmundo Pinto, n\u00ba 810 \u2013 centro de Acrel\u00e2ndia- Ac, de Segunda \u00e0 sexta-feira, no hor\u00e1rio das  08:00 \u00e0s 13:00 horas.  Acrel\u00e2ndia \u2013 AC, 05 de agosto de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Pregoeira "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 075/2021                                    A Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais.  R E S O L V E: Art.1\u00b0 Conceder a servidora MARIA JOSE DA SILVA (GARI), a 30 (TRINTA) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio, referente ao quinqu\u00eanio de 04/042013 a  04/04/2018 a contar de 02/08/2021 a 31/08/2021, de conformidade com a Lei n. \u00ba003/93 de 24 de fevereiro de 1993. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito retroativo a 02 de agosto de 2021. Brasil\u00e9ia-Acre 04/08/2021 Registre-se. Publique-se e Cumpra-se. Vilma Aparecida Galli Ferreira Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 128/2021 A Prefeita Municipal de Brasil\u00e9ia \u2013 Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art.1\u00ba - Nomear o Servidor Deuzimar Moura de Oliveira, para assumir o Cargo de Coordena\u00e7\u00e3o da Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica, do munic\u00edpio de  Brasileia. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 05 de abril de 2021. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 14 de abril de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasil\u00e9ia  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 129/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir ao Senhor  Emerson Le\u00e3o Pereira da Silva, Secret\u00e1rio Municipal de Planejamento, 01 (uma) di\u00e1ria em raz\u00e3o de seu deslocamento  at\u00e9 a cidade de Rio Branco \u2013 Acre, no dia 19 de abril de 2021, para participar de reuni\u00e3o na AMAC, para tratar assuntos referentes aos conv\u00eanios  firmados com o munic\u00edpio de Brasileia. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 16 de abril de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 130/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir ao Senhor  Nevissson Tavares Freire, Economista, 01 (uma) di\u00e1ria em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de Rio Branco \u2013 Acre, no dia 19 de abril de 2021, para participar de reuni\u00e3o na AMAC, para tratar assuntos referentes aos conv\u00eanios firmados com o  munic\u00edpio de Brasileia. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 16 de abril de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia "
        ],
        "BUJARI": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba173 DE 05 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de  1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. DECRETA: Art. 1\u00ba Nomear o senhor, EDMILSON BARBOSA DE FRAN\u00c7A, para exercer o cargo de Assessor Especial de Gest\u00e3o do Munic\u00edpio de Bujari. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 02 de agosto de 2021. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari \u2013 Ac 05 de agosto de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari "
        ],
        "CAPIXABA": [
            "MUNIC\u00cdPIO DE CAPIXABA - ACRE COMISS\u00c3O ORGANIZADORA DO PROCESSO SELETIVON\u00b0001/2021 A COMISS\u00c3O ORGANIZADORA DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOAL, POR TEMPO DETERMINADO PARA PROVIMENTO DE CARGOS DO QUADRO FUNCIONAL DA PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA \u2013 ACRE. TORNA P\u00daBLICO A  LISTA FINAL DE CLASSIFICADOS PARA SEGUNDA ETAPA, FASE DE ENTREVISTA, E CONVOCA OS ABAIXO RELACIONADOS PARA COMPARECEREM PARA A ENTREVISTA DOS DIAS 10 A 13/2021, DE ACORDO COM A ESCALA ABAIXO RELACIONADA: DIAS 10 E 11/2021 CARGOS DA \u00c1REA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DIAS 12 E 13/2021 CARGOS DA \u00c1REA DA SA\u00daDE E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL LOCAL: ESCOLA PROF\u00aa NOELIA MARIA ALVES DE SOUZA, SITUADA NA RUA CECILIA BOA VENTURA, BAIRRO CONQUISTA "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 364/2021, DE 2 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONVOCA\u00c7\u00c3O DA XIII CONFER\u00caNCIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL DO MUNICIPIO DE CRUZEIRO DO SUL E  D\u00c1 OUTRAS PROVIDENCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei  n\u00b0 720, de 06 de junho de 2016, Considerando o objetivo da Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social, que \u00e9 avaliar a situa\u00e7\u00e3o da assist\u00eancia social e propor diretrizes para o  aperfei\u00e7oamento do Sistema \u00danico da Assist\u00eancia Social; Considerando que o processo de Confer\u00eancias Municipais de Assist\u00eancia Social s\u00e3o espa\u00e7os amplos e democr\u00e1ticos de discuss\u00e3o e articula\u00e7\u00e3o  coletivas em torno de propostas e estrat\u00e9gias de organiza\u00e7\u00e3o, cuja principal caracter\u00edstica \u00e9 reunir governo e sociedade civil organizada para debater e decidir as prioridades na Pol\u00edtica de Assist\u00eancia Social para os pr\u00f3ximos anos; Considerando a Convoca\u00e7\u00e3o da 13\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social, pelo Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 CMAS que ser\u00e1 nos  dias 25 e 26 de agosto de 2021, com o tema central \u201cDIREITO DO POVO E DEVER DO ESTADO, COM FINANCIAMENTO P\u00daBLICO, PARA ENFRENTAR AS DESIGUALDADES E GARANTIR PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL\u201d RESOLVE:  Art.1\u00ba Fica convocada a XIII Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social, a ser realizada nos dias 25 e 26 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba O evento ter\u00e1 como tema central: \u201cDIREITO DO POVO E DEVER DO ESTADO, COM FINANCIAMENTO P\u00daBLICO, PARA ENFRENTAR AS  DESIGUALDADES E GARANTIR PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL\u201d, abordando os seguintes eixos:     EIXO 1 - A prote\u00e7\u00e3o social n\u00e3o-contributiva e o princ\u00edpio da equidade como paradigma para a gest\u00e3o dos direitos socioassistenciais no enfrentamento das desigualdades. EIXO 2 \u2013 Financiamento e or\u00e7amento como instrumento para uma gest\u00e3o de compromissos e corresponsabilidades dos entes federativos para a  garantia dos direitos socioassistenciais. EIXO 3 \u2013 Controle social: o lugar da sociedade civil no SUAS e a import\u00e2ncia da participa\u00e7\u00e3o dos usu\u00e1rios. EIXO 4 \u2013 Gest\u00e3o e acesso \u00e0s seguran\u00e7as socioassistenciais e a articula\u00e7\u00e3o entre servi\u00e7os, benef\u00edcios e transfer\u00eancia de renda como garantias de  direitos socioassistenciais e prote\u00e7\u00e3o social. EIXO 5 \u2013 Atua\u00e7\u00e3o do SUAS em Situa\u00e7\u00f5es de Calamidade P\u00fablica e Emerg\u00eancias. Art. 3\u00b0 O Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social editar\u00e1 Resolu\u00e7\u00e3o dispondo sobre a organiza\u00e7\u00e3o, local e funcionamento da XIII Confer\u00eancia  Municipal de Assist\u00eancia Social.  Art. 4\u00ba As despesas decorrentes da realiza\u00e7\u00e3o da XIII Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social ser\u00e3o de responsabilidade da Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.  Art. 5\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 2 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SRP N\u00ba 017/2021 Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO, nos termos da Lei 8.666/93 e Lei n\u00ba 10.520/202, todos os atos  praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, constitu\u00edda pelo Decreto N\u00ba 093/2021 de 01 de fevereiro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.973 em 03 de fevereiro de 2021, torna p\u00fablico aos interessados, que far\u00e1 realizar licita\u00e7\u00e3o, na  modalidade de PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 017/2021, do tipo de menor pre\u00e7o por item, tudo de conformidade com a Lei n\u00ba. 10.520  de 17 de julho de 2002, Decreto Federal n\u00ba 3.555 de 08 de agosto de 2000, Decreto Federal N\u00ba 7.892, de 23 de Janeiro de 2013 (alterado  pelo Decreto Federal n\u00ba 9.488 de 30 de Agosto de 2018), Decreto Federal n\u00ba 8.538 de 06 de outubros de 2015, Lei n\u00b0. 8.078/90 C\u00f3digo de  Defesa do Consumidor, Lei complementar 123 de 14 de dezembro de 2006 (Alterada pela Lei Complementar 139 de 10 de novembro de  2011 e Lei Complementar n\u00ba 147 de 7 de agosto de 2014), aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n. 8.666/93, cujo o objeto  \u00e9 \u201cLoca\u00e7\u00e3o na forma de di\u00e1rias de Embarca\u00e7\u00e3o tipo Lancha, com fornecimento de Tripulante\u201d, para atender as necessidades da Prefeitura  de Cruzeiro do Sul \u2013 AC; em favor da empresa vencedora LUIZ ADEILSON GON\u00c7ALVES DA SIVA, CNPJ N\u00ba 29.988.529/0001-47, para os  itens: 01 -  R$ 970,00 e 02 - R$ 970,00. Cruzeiro do Sul - AC, 05 de agosto de 2021. AMAR\u00cdSIO SARAIVA DE OLIVEIRA  Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  Decreto n\u00ba 006/2021 ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Licita\u00e7\u00e3o  Preg\u00e3o Presencial SRP - n\u00ba 047/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul Data de Abertura: 19/08/2021 Hor\u00e1rio: 08h30min Local: Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul  \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker,  n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal. Objeto Fornecimento de Material Escolar. (OBS: A pasta informativa contendo o Edital e seus Anexos estar\u00e1 dispon\u00edvel Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul \u2013 Sala  de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker, n.\u00ba s/n \u2013  Miritizal \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: cpmlczs@gmail.com). Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 23 de fevereiro de 2021. Victor Afonso Lima da Costa  Pregoeiro "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 004/2021 RATIFICA\u00c7\u00c3O O Prefeito de Epitaciol\u00e2ndia, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio c/c o previsto no caput  do artigo 26, da Lei n\u00b0 8.666/93, Ratifica a INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O, na contrata\u00e7\u00e3o da empresa M. G. S. PEREIRA LUCENA IMP. E EXP.,  CNPJ n\u00ba 05.698.140/0001-07, para loca\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o f\u00edsico, com servi\u00e7os  de buffet e som adequado para cerimonial, para realiza\u00e7\u00e3o de reuni\u00f5es e  eventos p\u00fablicos promovidos pela Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia/AC,  no valor total de R$ 287.000,00 (duzentos e oitenta e sete mil reais) por se  tratar de licita\u00e7\u00e3o inexig\u00edvel (Art. 25, inc. I da Lei 8.666/93), sendo que as  despesas da contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o: Programa  de Trabalho: 04.10.04.122.0010.1.003\u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o; 06.10.20.122.0010.2.011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Agricultura; 07.20.12.361.0042.2.018 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Educacionais;  07.30.12.361.0042.2.056 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental \u2013 Apoio; 10.10.08.244.0025.2.037 \u2013 Manut. Ativ. Secret. Mun. de  Cidadania e Trab. B. Estar Social; 10.30.08.244.0025.2.080 \u2013 Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica; 10.30.08.244.0025.2.084 \u2013 Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o Social  Especial \u2013 Media Complexidade; 12.10.27.812.1050.2.052 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da  Secretaria de Cultura e Esporte; 09.20.10.301.0028.2.030 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da  Secretaria Municipal de Sa\u00fade; 09.20.10.301.1590.2.071 \u2013 Piso de Aten\u00e7\u00e3o  B\u00e1sica \u2013 Fixo. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo  / 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte de  Recursos: 001 \u2013 RPM, 004 \u2013 FUNDEB, 014 \u2013 SUS e 017 \u2013 FNAS. Epitaciol\u00e2ndia-AC, 05 de agosto de 2021. SERGIO LOPES DE SOUZA Prefeito Municipal "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 DECRETO N\u00ba. 150, DE 02 DE AGOSTO DE 2021. Declara Vac\u00e2ncia de Cargo Efetivo por motivo de Falecimento de Servidora. O PREFEITO EM EXERCICIO MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO  ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no que preceitua o  inciso VI, artigo 66 da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Feij\u00f3, Considerando o disposto no inciso VI do art. 77, da Lei n\u00ba 05, de 24 de novembro de 1970, que prev\u00ea vac\u00e2ncia de cargo efetivo nos casos de falecimento, RESOLVE: Art. 1\u00ba Declarar vago, por motivo de falecimento da servidora Maria Celeste Alves de Oliveira, matr\u00edcula 236, o cargo de Servente, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, de acordo com o inciso VI, do artigo 77 da Lei  Municipal n\u00ba 05, de 24 de novembro de 1970. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 28 de julho de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 02 de agosto de 2021. Elson Jose Benicio Ribeiro  Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  DECRETO N\u00ba. 151, DE 02 DE AGOSTO DE 2021. Regulamenta, em \u00e2mbito municipal, a Lei Federal n\u00ba 14.017, de 29 de  junho de 2020, que disp\u00f5e sobre a\u00e7\u00f5es emergenciais destinadas ao  setor cultural a serem adotadas durante o estado de calamidade p\u00fablica  reconhecido pelo Decreto Legislativo n\u00ba 6, de 20 de mar\u00e7o de 2020, cria  o Comit\u00ea Gestor de Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o da Lei Aldir Blanc. O PREFEITO EM EXERCICIO MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO  ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. D E C R E T A: Art. 1\u00ba- O Poder Executivo do Munic\u00edpio de Feij\u00f3, por meio da Secretaria  Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo, executar\u00e3o diretamente  os recursos de que trata o artigo 1\u00ba da Lei Federal n\u00ba 14.017, de 29  de junho de 2020, mediante programas que contemplem as hip\u00f3teses  enumeradas no artigo 2\u00ba da referida lei e que forem de responsabilidade  do Munic\u00edpio de Feij\u00f3. Par\u00e1grafo \u00fanico. A Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e  Turismo com o aux\u00edlio do Comit\u00ea Gestor de que trata o artigo 2\u00ba deste  decreto e das demais Secretarias Municipais competentes, dever\u00e1 providenciar os meios administrativos e operacionais para o recebimento  direto do valor integral a ser destinado ao Munic\u00edpio de Feij\u00f3, nos termos  do artigo 3\u00ba da Lei Federal n\u00ba 14.017, de 2020. Art. 2\u00ba- Fica criado o Comit\u00ea Gestor de Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o  da Lei Aldir Blanc, com as seguintes atribui\u00e7\u00f5es: I- participar das discuss\u00f5es referentes \u00e0 regulamenta\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito do munic\u00edpio de Feij\u00f3 para a distribui\u00e7\u00e3o dos recursos na forma prevista no artigo  2\u00ba da Lei Federal N\u00ba 14.017/2020 e Decreto Presidencial n\u00ba 10.464, de 17 de  agosto de 2020, alterado pelo Decreto N\u00ba 10.751, de 22 de julho de 2021; II- Acompanhar e orientar os processos necess\u00e1rios \u00e0s provid\u00eancias  indicadas no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 1\u00ba do Decreto Presidencial n\u00ba  10.464, de 17 de agosto de 2020, alterado pelo Decreto N\u00ba 10.751, de  22 de julho de 2021; III- Fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o dos recursos transferidos;  IV- Elaborar relat\u00f3rio e balan\u00e7o final a respeito da execu\u00e7\u00e3o dos recursos no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Feij\u00f3 e; V- Acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o de todos os projetos selecionados do Inciso III, Art. 2\u00ba da Lei Federal 14.017/2020. \u00a7 1\u00ba O Comit\u00ea Gestor de que trata artigo ser\u00e1 composto pelos seguintes  integrantes: I - Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo que o presidir\u00e1: ANT\u00d4NIO ELOILTON SILVEIRA LIMA II - 2 (dois) representantes da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte  e Lazer e Turismo: MAURO S\u00c9RGIO SOBRALINO DE SOUZA M\u00c1RIO GERSON BARBOSA DA SILVA KAXINAWA III - 1 (um) representante do Conselho Municipal de Pol\u00edticas  Culturais de Feij\u00f3: ADAS GOMES DE DEUS IV - 1 (um) representantes da Sociedade Civil; MARIA LUCEILMA DE FREITAS MOUR\u00c3O V - 1 (um) representante da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o: WISLEY MONTEIRO DE LIMA \u00a7 2\u00ba Os representantes da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo e da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o ser\u00e3o indicados por seus respectivos Secret\u00e1rios. \u00a7 3\u00ba O representante da sociedade civil ser\u00e1 indicado pelo Secret\u00e1rio  Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo.  Art. 3\u00ba - O Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo  poder\u00e1 expedir portaria para complementar, esclarecer e orientar a execu\u00e7\u00e3o da Lei Federal n\u00ba 14.017, de 2020, inclusive no tocante \u00e0 forma  de execu\u00e7\u00e3o de seu artigo 2\u00ba. Art. 4\u00ba- Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 02 de agosto de 2021. Elson Jose Benicio Ribeiro  Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  DECRETO N\u00ba. 152, DE 03 DE AGOSTO DE 2021. REGULAMENTA A DESTINA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS  PROVENIENTES  DA LEI FEDERAL DE EMERG\u00caNCIA CULTURAL ALDIR BLANC, N\u00ba  14017/2020, REGULAMENTADA PELO DECRETO PRESIDENCIAL N\u00ba  10.464/2020, ALTERADO PELO DECRETO N\u00ba 10.751, DE 22 DE JULHO  DE 2021 PARA O MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO EM EXERCICIO MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO  ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. CONSIDERANDO recursos provenientes da Lei Federal n\u00ba 14017/2020,  regulamentada pelo Decreto Presidencial N\u00ba 10.464/2020, alterado pelo  Decreto N\u00ba 10.751, de 22 de julho de 2021  que disp\u00f5e sobre a\u00e7\u00f5es  emergenciais destinadas ao setor cultural a serem adotadas durante o  estado de calamidade p\u00fablica reconhecido pelo Decreto Legislativo n\u00ba  6, de 20 de mar\u00e7o de 2020; CONSIDERANDO a necessidade de consolidar, no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal, as normas que regulamentam as a\u00e7\u00f5es  emergenciais destinadas ao setor cultural a serem adotadas durante o  estado de calamidade p\u00fablica decorrente do coronav\u00edrus (COVID-19)  respons\u00e1vel pelo surto de 2019, reconhecido pelo Decreto Legislativo  n\u00ba 6, de 20 de mar\u00e7o de 2020; CONSIDERANDO o Decreto Muncipal N\u00ba 034/2020, de 18 de Mar\u00e7o de  2020 que cria o comit\u00ea de preven\u00e7\u00e3o e enfrentamento ao Coronav\u00f3rus  \u2013 COVID \u2013 19, e disp\u00f5e sobre as medidas para enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica e d\u00e1 outras providencias. D E C R E T A:  CAP\u00cdTULO I DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Art. 1\u00ba Este Decreto regulamenta no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  Municipal de Feij\u00f3 - Acre, a Lei Federal n\u00ba 14.017, de 29 de junho de  2020, bem como o Decreto Presidencial n\u00ba 10.464, de 17 de agosto de  2020, alterado pelo Decreto N\u00ba 10.751, de 22 de julho de 2021, que  disp\u00f5em sobre a\u00e7\u00f5es emergenciais destinadas ao setor cultural a serem adotadas durante o estado de calamidade p\u00fablica reconhecido pelo  Decreto Legislativo n\u00ba 6, de 20 de mar\u00e7o de 2020. Art. 2\u00ba - O recurso destinado ao Munic\u00edpio de Feij\u00f3, provenientes da Lei  supracitada ser\u00e1 de R$ 242.198,99 (Duzentos e quarenta e dois mil,  cento e noventa e oito reais e noventa e nove centavos), que teve seu  repasse realizado pela Plataforma de Transfer\u00eancias de recursos da  Uni\u00e3o, Mais Brasil, e ser\u00e3o geridos pela Prefeitura Municipal de Feij\u00f3,  atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo. Art. 3\u00ba - O Conselho Municipal de Pol\u00edticas Culturais, criado pela Lei N\u00b0  585, de 18 de Novembro de 2013, aprovou os termos deste Decreto  Municipal que regulamentar\u00e1 a distribui\u00e7\u00e3o dos recursos provindos da  Lei de Emerg\u00eancia Cultural, em rela\u00e7\u00e3o aos Incisos II e III, do Art. 2\u00ba da  Lei 14.017/2020. Art. 4\u00ba - O Comit\u00ea Gestor de Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o da Lei  Aldir Blanc, criado pelo Decreto N\u00ba 151, de 02 de Agosto de 2021, ter\u00e1  as seguintes atribui\u00e7oes: Participar das discusss\u00f5es referentes \u00e0 regulamenta\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito do  munic\u00edpio de Feij\u00f3 para a distribui\u00e7\u00e3o dos recursos na forma prevista  no artigo 2\u00ba da Lei Federal N\u00ba 14.017/2020 e Decreto Presidencial n\u00ba  10.464, de 17 de agosto de 2020, alterado pelo Decreto N\u00ba 10.751, de  22 de julho de 2021; Acompanhar e orientar os processos necess\u00e1rios \u00e0s provid\u00eancias indicadas no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 1\u00ba do Decreto Presidencial n\u00ba  10.464, de 17 de agosto de 2020, alterado pelo Decreto N\u00ba 10.751, de  22 de julho de 2021; Fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o dos recursos tranferidos;  Elaborar relat\u00f3rio e balan\u00e7o final a respeito da execu\u00e7\u00e3o dos recursos  no \u00e2mbito do Munc\u00edpio de Feij\u00f3 e; Acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o de todos os projetos selecionados  do Inciso III, Art. 2\u00ba da Lei Federal 14.017/2020. Art. 5\u00ba - Fica criada a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o dos projetos inscritos nos Editais que destinar\u00e3o os recursos provenientes dos  incisos II  e  III, Art. 2\u00ba da Lei Federal 14017/2020, que ser\u00e1 composta de 06 (seis)  membros e ter\u00e1 a seguinte composi\u00e7\u00e3o:  2 (dois) representantes da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte,  Lazer e Turismo;  3 (tr\u00eas) representantes do Conselho Municipal de Pol\u00edticas Culturais,  com not\u00f3rio saber e atua\u00e7\u00e3o cultural no Munic\u00edpio de Feij\u00f3. 1 (um) representante da Sociedade Civil;  O Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo ou o seu  representante que a presidir\u00e1. Art. 6\u00ba - Funcion\u00e1rios da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer  e Turismo ficar\u00e3o ao encargo de dar o suporte para o cadastramento de  trabalhadores da cultura, atrav\u00e9s de busca ativa, em todos os pontos  da cidade, principalmente onde o acesso \u00e0 internet e a informa\u00e7\u00e3o em  geral \u00e9 restrita.  CAP\u00cdTULO II DO SUBS\u00cdDIO MENSAL Art. 7\u00ba - Na aplica\u00e7ao dos recursos provenientes da Uni\u00e3o, relacionados  no inciso II, do Art. 2\u00ba da Lei Federal 14.017/2020 dever\u00e1 ser observado  os crit\u00e9rios ali existentes.  \u00a7 1\u00ba Para a efetiva\u00e7ao da aplica\u00e7ao do recurso referido no caput, ser\u00e1  destinada a import\u00e2ncia de R$ 72.673,42 (Setenta e dois mil, seiscentos  e setenta e tr\u00eas reais e quarenta e dois centavos). \u00a7 2\u00ba A efetiva\u00e7ao do recurso referido no par\u00e1grafo anterior, dever\u00e1 ser  precedido de um cadastro espec\u00edfico, no qual dever\u00e3o constar os espa\u00e7os culturais, entidades da cultura sem fins lucrativos, organiza\u00e7\u00f5es  comunit\u00e1rias da cultura, cooperativas culturais e micro e pequenas empresas culturais. \u00a7 3\u00ba O cadastro referifo no par\u00e1grafo anterior dever\u00e1 ser efetivado diretamente  na sede da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo. \u00a7 4\u00ba A gest\u00e3o municipal dever\u00e1 promover a homologa\u00e7\u00e3o dos cadastros e a valida\u00e7\u00e3o das solicita\u00e7\u00f5es que ter\u00e1 como crit\u00e9rios de sele\u00e7\u00e3o  e de escalonamento dos recursos: impacto econ\u00f4mico, n\u00famero de  trabalhadores(as), diversidade cultural, tempo de exist\u00eancia, alcance  social e geogr\u00e1fico. ART. 8\u00ba - A verifica\u00e7\u00e3o de elegibilidade do benefici\u00e1rio de que trata o \u00a7  5\u00ba do Decreto Presidencial N\u00ba 10.464/2020, alterado pelo Decreto N\u00ba  10.751, de 22 de julho de 2021, n\u00e3o dispensa a realiza\u00e7\u00e3o de outras  consultas a bases de dados dos Estados, do Distrito Federal e dos Munic\u00edpios que se fa\u00e7am necess\u00e1rias. Art. 9\u00ba - Os valores previstos no art. 7\u00ba ser\u00e3o pagos, em parcela \u00fanica,  obrigatoriamente de titularidade do benifici\u00e1rio e/ou do seu representante legal, desde que preenchidos todos os requisitos previstos neste decreto municipal, na Lei n\u00ba 14.017/2020 e no Decreto Federal n\u00ba 10.464/  2020, alterado pelo Decreto N\u00ba 10.751, de 22 de julho de 2021. Art. 10\u00ba - Para fins do disposto neste Decreto, consideram-se espa\u00e7os  culturais aqueles organizados e mantidos por pessoas, organiza\u00e7\u00f5es  da sociedade civil, empresas culturais, organiza\u00e7\u00f5es culturais comunit\u00e1rias, cooperativas com finalidade cultural e institui\u00e7\u00f5es culturais, com ou  sem fins lucrativos, que sejam dedicados a realizar atividades art\u00edsticas  e culturais, tais como: I - Pontos e pont\u00f5es de cultura; II - Teatros independentes; III - escolas de m\u00fasica, de capoeira e de artes e est\u00fadios, companhias  e escolas de dan\u00e7a; IV - Circos; V - Cineclubes; VI - Centros culturais, casas de cultura e centros de tradi\u00e7\u00e3o regionais; VII - Museus comunit\u00e1rios, centros de mem\u00f3ria e patrim\u00f4nio; VIII - Bibliotecas comunit\u00e1rias; IX - Espa\u00e7os culturais em comunidades ind\u00edgenas; X - Centros art\u00edsticos e culturais afro-brasileiros; XI - Comunidades quilombolas; XII - Espa\u00e7os de povos e comunidades tradicionais; XIII - Festas populares, inclusive o carnaval e o S\u00e3o Jo\u00e3o, e outras de  car\u00e1ter regional; XIV - Teatro de rua e demais express\u00f5es art\u00edsticas e culturais realizadas  em espa\u00e7os p\u00fablicos; XV - Livrarias, editoras e sebos; XVI - Empresas de divers\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o de espet\u00e1culos; XVII - Est\u00fadios de fotografia; XVIII - Produtoras de cinema e audiovisual; XIX - Ateli\u00eas de pintura, moda, design e artesanato; XX - Galerias de arte e de fotografias; XXI - Feiras de arte e de artesanato; XXII - Espa\u00e7os de apresenta\u00e7\u00e3o musical; XXIII - Espa\u00e7os de literatura, poesia e literatura de cordel; XXIV - Espa\u00e7os e centros de cultura alimentar de base comunit\u00e1ria,  agroecol\u00f3gica e de culturas origin\u00e1rias, tradicionais e populares; e XXV - outros espa\u00e7os e atividades art\u00edsticos e culturais validados nos  cadastros a que se refere o \u00a7 2\u00ba deste decreto.  Art. 11\u00ba - O subs\u00eddio mensal previsto no inciso art. 7\u00ba somente ser\u00e1 concedido para a gest\u00e3o respons\u00e1vel pelo espa\u00e7o cultural, vedado o recebimento cumulativo, mesmo que o benefici\u00e1rio esteja inscrito em mais  de um cadastro, ou seja, respons\u00e1vel por mais de um espa\u00e7o cultural. Art. 12\u00ba - Fica vedada a concess\u00e3o do subs\u00eddio previsto no art. 7\u00ba,  a espa\u00e7os culturais criados pela administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica de qualquer  esfera ou vinculados a ela, bem como a espa\u00e7os culturais vinculados  a funda\u00e7\u00f5es, a institutos ou institui\u00e7\u00f5es criados ou mantidos por grupos de empresas, a teatros e casas de espet\u00e1culos de divers\u00f5es com  financiamento exclusivo de grupos empresariais e a espa\u00e7os geridos  pelos servi\u00e7os sociais do Sistema S. Art. 13\u00ba - O benefici\u00e1rio do subs\u00eddio previsto no art. 7\u00ba, apresentar\u00e1 presta\u00e7\u00e3o de contas a Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e  Turismo de Feij\u00f3 - Acre, referente \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o dos valores, no prazo de  at\u00e9 120 (cento e vinte) dias ap\u00f3s o recebimento. \u00a7 1\u00ba A presta\u00e7\u00e3o de contas de que trata este artigo dever\u00e1 comprovar  que o subs\u00eddio recebido foi utilizado para gastos relativos \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o  da atividade cultural do benefici\u00e1rio. \u00a7 2\u00ba  Os gastos relativos \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da atividade cultural do benefici\u00e1rio poder\u00e3o incluir despesas realizadas com: I - internet;  II - transporte;  III - aluguel;  IV - telefone;  V - consumo de \u00e1gua e luz; VI - atividades art\u00edsticas e culturais; VII - tributos e encargos trabalhistas e sociais; e VIII - outras despesas relativas \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da atividade cultural do benefici\u00e1rio, comprovadas pelos espa\u00e7os ou pelas organiza\u00e7\u00f5es benefici\u00e1rias. \u00a7 3\u00ba-As despesas a que se refere o \u00a7 2\u00ba incluem aquelas vencidas ou  vincendas, entre a data de entrada em vigor do Decreto Legislativo n\u00ba 6, de 20 de mar\u00e7o de  2020, e 31 de dezembro de 2021. \u00a7 4\u00ba  Integra a presta\u00e7\u00e3o de contas: relat\u00f3rio circunstanciado da execu\u00e7\u00e3o do subs\u00eddio recebido com descritivo; fotografias; v\u00eddeos; pe\u00e7as  publicit\u00e1rias criadas; links dos registros nas redes sociais; comprova\u00e7\u00e3o  da realiza\u00e7\u00e3o das contrapartidas. CAP\u00cdTULO III DE EDITAIS, CHAMADAS P\u00daBLICAS, PR\u00caMIOS, AQUISI\u00c7\u00c3O DE  BENS E SERVI\u00c7OS Art. 14\u00ba - Os recursos provenientes da Uni\u00e3o, com o montante especificado inciso III, do Art. 2\u00ba da Lei Federal 14.017/2020, totalizando um  montante de R$ 169.525,57 (cento e sessenta e nove mil, quinhentos e  vinte e cinco reais e cinquenta e sete centavos), ser\u00e1 aplicado atrav\u00e9s  da elabora\u00e7\u00e3o de editais, chamadas p\u00fablicas, pr\u00eamios, aquisi\u00e7\u00e3o de  bens e servi\u00e7os vinculados ao setor cultural e outros instrumentos destinados \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o de agentes, de espa\u00e7os, de iniciativas, de cursos,  de produ\u00e7\u00f5es, de desenvolvimento de atividades de economia criativa  e de economia solid\u00e1ria, de produ\u00e7\u00f5es audiovisuais, de manifesta\u00e7\u00f5es  culturais, bem como \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de atividades art\u00edsticas e culturais que  possam ser transmitidas pela internet ou disponibilizadas por meio de  redes sociais e outras plataformas digitais. Art. 15\u00ba - O montante especificado no artigo anterior que ser\u00e1 dividido  da seguinte maneira: Ser\u00e1 publicado um edital para sele\u00e7\u00e3o de projetos culturais que proponham a produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado art\u00edstico e cultural em formato online ou  digital, que prever\u00e1 a aplica\u00e7\u00e3o do valor de R$ 70.525,57 (setenta mil  quinhentos e vinte e cinco reais e cinquenta e sete reais). Lan\u00e7amento de um Edital para sele\u00e7\u00e3o de projetos culturais atrav\u00e9s de  Pr\u00eamio, que ser\u00e1 regulamentado pelo Comit\u00ea Gestor e habilitado pela  Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o e prever\u00e1 a aplica\u00e7\u00e3o do montante de  99.000,00 (noventa e nove mil reais). \u00a7 2\u00ba O Edital para sele\u00e7\u00e3o de projetos culturais que proponham a produ\u00e7\u00e3o de  conte\u00fado art\u00edstico e cultural permitir\u00e1 projetos digitais e presenciais, usando a  hastag #leialdirblancFEIJ\u00d3 em suas divulga\u00e7\u00f5es e apresenta\u00e7\u00f5es. Art. 16\u00ba - Proponentes com mesmo CPF ou CNPJ poder\u00e3o ter projetos  habilitados tanto em editais no Munic\u00edpio de Feij\u00f3 quanto em editais do  Governo do Estado do Acre com recursos provenientes da lei Aldir Blanc  N\u00ba 14017/2020. Contudo, tais projetos dever\u00e3o ser apresentados em  editais distintos pelos entes federativos. Art. 17\u00ba - Para a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es emergenciais previstas no Inciso  III do caput, os Estados, o Distrito Federal e os Munic\u00edpios definir\u00e3o, em  conjunto, por meio de suas regulamenta\u00e7\u00f5es e editais, o \u00e2mbito em que  cada a\u00e7\u00e3o emergencial ser\u00e1 realizada, de modo a garantir que n\u00e3o haja  sobreposi\u00e7\u00e3o entre os entes federativos. Art. 18\u00ba - A Prefeitura Municipal de Feij\u00f3, tendo em vista o Carater Emergencial da Lei Federal n\u00ba 14017/2020, regulamentada pelo Decreto  Presidencial N\u00ba 10.464/2020, alterado pelo Decreto N\u00ba 10.751, de 22  de julho de 2021, que disp\u00f5e sobre a\u00e7\u00f5es emergenciais destinadas ao  setor cultural a serem adotadas durante o estado de calamidade p\u00fablica  reconhecido pelo Decreto Legislativo n\u00ba 6, de 20 de mar\u00e7o de 2020,  regulamenta por este decreto o prazo m\u00ednimo de 20 (vinte) dias corridos  para as chamadas p\u00fablicas por meios dos respectivos editais especificados no Artigo 15\u00ba. Art. 19\u00ba - A Prefeitura Municipal de Feij\u00f3 publicar\u00e1 editais que normatizar\u00e1 a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos provenientes da Uni\u00e3o, relacionados no  inciso II e III, do Art. 2\u00ba da Lei Federal 14.017/2020 regulamentada pelo  Decreto Presidencial N\u00ba 10.464/2020, alterado pelo Decreto N\u00ba 10.751, de  22 de julho de 2021, observado crit\u00e9rios elencados nas regulamenta\u00e7\u00f5es. Art. 20\u00ba - Os casos omissos ser\u00e3o dirimidos pela Secretaria Municipal  de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo e pelo Comit\u00ea Gestor de Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o. Art. 21\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Elson Jose Benicio Ribeiro Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 DECRETO N\u00ba. 153, DE 03 DE AGOSTO DE 2021. Suspende, a partir de 23 de agosto de 2021, no \u00e2mbito da administra\u00e7\u00e3o Municipal do Poder Executivo, as disposi\u00e7\u00f5es normativas que  autorizam a concess\u00e3o de regime de trabalho remoto aos servidores  p\u00fablicos em raz\u00e3o da pandemia da covid-19. O PREFEITO EM EXERCICIO MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO  ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pelo art. 66, VI, da Lei  Municipal n\u00ba. 322, de 21 de fevereiro de 2003 (Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Feij\u00f3-AC); Considerando o Decreto Estadual n\u00b0 9.706, de 29 de julho de 2021 que  suspende a concess\u00e3o de regime de trabalho remoto dos servidores  estaduais e revoga o Decreto n\u00b0 8.911 de 14 de maio de 2021, a fim  de extinguir a restrin\u00e7\u00e3o de hor\u00e1rio de funcionamento das atividades e  estabelecimentos que especifica; DECRETA: Art. 1\u00ba - Ficam suspensas, a partir de 23 de agosto de 2021, no \u00e2mbito  da administra\u00e7\u00e3o Municipal do Poder Executivo, as disposi\u00e7\u00f5es normativas que autorizam a concess\u00e3o de regime de trabalho remoto aos  servidores p\u00fablicos em virtude da pandemia da covid-19, em especial  aquelas previstas no Decreto n\u00ba 047, de 02 de maio de 2020. Art. 2\u00ba - A partir de 23 de agosto de 2021, todos os servidores p\u00fablicos da Administra\u00e7\u00e3o municipal do Poder Executivo do Municipio de Feij\u00f3-AC retornar\u00e3o  ao trabalho presencial, salvo disposi\u00e7\u00e3o em contr\u00e1rio em lei espec\u00edfica. Par\u00e1grafo \u00fanico. Para os fins de que trata o caput, os servidores da  Administra\u00e7\u00e3o Municipal do Poder Executivo do Municipio de Feij\u00f3-AC  devem apresentar a carteira de vacina\u00e7\u00e3o no setor de recursos humanos do respectivo \u00f3rg\u00e3o ou entidade, para fins de inser\u00e7\u00e3o no sistema  de gest\u00e3o de pessoas. Art. 3\u00ba - A partir de 23 de agosto de 2021, apenas ser\u00e1 permitida a manuten\u00e7\u00e3o do regime de trabalho remoto aos servidores:  I - que integrem o grupo de risco; e II - os que n\u00e3o foram vacinados com a 2\u00aa dose ou a dose \u00fanica da vacina  contra a COVID-19. Par\u00e1grafo \u00fanico. A permiss\u00e3o de que trata o caput n\u00e3o se aplica aos  servidores que se abstiverem ou que se recusarem ser vacinados de  acordo com o calend\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o e a disponibilidade de vacinas no  munic\u00edpio, salvo no caso de apresenta\u00e7\u00e3o de laudo m\u00e9dico que comprove a impossibilidade de recebimento da vacina. Art. 4\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito - Feij\u00f3-Acre, 03 de agosto de 2021. Elson Jose Benicio Ribeiro Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 DECRETO N\u00ba. 154, DE 03 DE AGOSTO DE 2021. Disp\u00f5e sobre os hor\u00e1rios de funcionamento ao p\u00fablico no \u00e2mbito dos  \u00f3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal. O PREFEITO EM EXERCICIO MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO  ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pelo art. 66, VI, da  Lei Municipal n\u00ba. 322, de 21 de fevereiro de 2003 (Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio de Feij\u00f3-AC); DECRETA: Art. 1\u00b0- Este Decreto disp\u00f5e sobre os hor\u00e1rios de funcionamento e de  atendimento ao p\u00fablico no \u00e2mbito dos \u00f3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal.  Art. 2\u00b0 - Para os fins deste Decreto, consideram-se:  I \u2014 hor\u00e1rio de funcionamento: per\u00edodo que abrange o funcionamento  interno do \u00f3rg\u00e3o ou entidade;  II \u2014 hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico: per\u00edodo que abrange o funcionamento do \u00f3rg\u00e3o ou entidade com atendimento ao p\u00fablico externo.  Art. 3\u00b0- O hor\u00e1rio de funcionamento dos \u00f3rg\u00e3os e entidades dever\u00e1 ser  fixado atrav\u00e9s de portaria do Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o em  conjunto com as demais Secretarias.  Art. 4\u00b0- O hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico ser\u00e1 corrido, de 7h \u00e0s  13h, de segunda-feira a sexta-feira, salvo disposi\u00e7\u00e3o em contr\u00e1rio  em regulamento especifico.  Art. 5\u00b0 - Os servi\u00e7os p\u00fablicos essenciais devem ser garantidos de forma  integral pelos \u00f3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o Municipal.  Art. 6\u00b0 - A jornada de trabalho do servidor observar\u00e1 o disposto na legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel.  Art. 7\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Gabinete do Prefeito - Feij\u00f3-Acre, 03 de agosto de 2021. Elson Jose Benicio Ribeiro Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 PORTARIA N\u00ba 201, DE 30 DE JULHO DE 2021. Disp\u00f5e sobre a nomea\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Organizadora do Processo Seletivo Simplificado destinados aos programas executados pela Secretaria Municipal de Cidanania e Inclus\u00e3o Social - SEMCIS.  O PREFEITO EM EXERCICIO DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO  ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere a Lei Org\u00e2nica  Municipal, e demais disposi\u00e7\u00f5es legais vigentes,  CONSIDERANDO o disposto no Decreto n\u00ba 013/2015, que regulamenta  o est\u00e1gio de estudantes em \u00f3rg\u00e3os municipais, com base na Lei Federal  n\u00b0 11.788/2008. RESOLVE: Art. 1\u00b0 Nomear os servidores abaixo identificados para, sob a presid\u00eancia do primeiro, comporem a Comiss\u00e3o Organizadora do Processo Seletivo Simplificado \u2013 SEMCIS. Art. 2\u00b0 A presente comiss\u00e3o fica encarregada de tomar todas as provid\u00eancias necess\u00e1rias para a realiza\u00e7\u00e3o do presente processo seletivo  obedecendo fielmente os ordenamentos legais pertinentes. Art. 3\u00b0 Compete ao presidente desta comiss\u00e3o solicitar junto ao Executivo Municipal todos os recursos materiais, humanos e financeiros necess\u00e1rios \u00e0 consecu\u00e7\u00e3o do objetivo desta Portaria. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se, publique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 30 de julho de 2021.        Elson Jose Benicio Ribeiro Prefeito de Feij\u00f3 em Exercicio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 202, DE 30 DE JULHO DE 2021. Concede di\u00e1ria a Diretora Administrativa Maria Vanessa da Silva Rocha. O PREFEITO EM EXERCICIO DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 - ACRE,  ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do of\u00edcio OFICIO/PMF/SEME N\u00b0 821/2021  de 28/07/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o,  respectivamente com Proposta de Viagem. R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias a Diretora Administrativa da  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Maria Vanessa da Silva Rocha  \u2013 CPF: 901.568.112-00, pelo deslocamento a cidade de Rio BrancoAC, no per\u00edodo de 28 a 30/07/2021, para trabalhos administrativos da  Secretaria Educa\u00e7\u00e3o em visitas a setores da Undime e Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEE.  Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 30 de julho 2021.             \u00c9lson Jose Benicio Ribeiro  Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 PORTARIA N\u00ba 203, DE 30 DE JULHO DE 2021. Concede di\u00e1ria ao servidor da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Mirlande do Nascimento Cezar. O PREFEITO EM EXERCICIO DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 - ACRE, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do of\u00edcio OFICIO/PMF/SEME N\u00b0 824/2021 de  28/07/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, respectivamente com Proposta de Viagem. R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias ao Servidor da Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o Mirlande do Nascimento Cezar \u2013 CPF: 952.589.732-04,  pelo deslocamento a cidade de Rio Branco-AC, no per\u00edodo de 28 a  30/07/2021, dirigindo veiculo oficial para fazer o transporte da diretora  Administrativa Maria Vanessa da Silva Rocha que ira realizar trabalhos  administrativos da Secretaria Educa\u00e7\u00e3o em visitas a setores da Undime  e Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEE.  Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 30 de julho 2021.             \u00c9lson Jose Benicio Ribeiro  Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 204, DE 02 DE AGOSTO DE 2021. Concede di\u00e1ria, ao servidor Moises Braga da Silva. O PREFEITO EM EXERCICIO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO  ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio GAB/SEMSA/OF./N\u00ba 575/2021, de  28/07/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, respectivamente com Propostas de Viagem.  R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 01 (uma) di\u00e1ria ao Servidor Mois\u00e9s Braga da Silva \u2013  CPF n\u00b0 927.287.152-20, pelo seu deslocamento a cidade de Cruzeiro  do Sul, no per\u00edodo de 30 a 31/07/2021, para realizar o transporte de  paciente para retorno, onde o paciente necessita de ambul\u00e2ncia para  locomo\u00e7\u00e3o. Retroativo 30/07/2021. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 02 de agosto de 2021.             Elson Jose Benicio Ribeiro  Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 205, DE 03 DE AGOSTO DE 2021. Concede di\u00e1rias ao Secret\u00e1rio de Sa\u00fade Eronildo Oliveira de Sousa e  ao Motorista Erasmo Batista da Silva. O PREFEITO EM EXERCICIO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO  ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio GAB/SEMSAU/OF./N\u00ba 579/2021, de  02/08/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, respectivamente com Propostas de Viagem.  R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 02 (duas) di\u00e1rias ao Secret\u00e1rio Eronildo Oliveira de  Sousa - CPF n\u00ba 637.953.532-20 e ao Motorista Erasmo Batista da Silva  \u2013 CPF n\u00b0 435.069.172-34 pelo seu deslocamento a cidade de Rio Branco, no per\u00edodo de 04 a 06/08/2021, para ir ao encontro dos fornecedores  da Secretaria Municipal de Sa\u00fade para realiza\u00e7\u00e3o de cota\u00e7\u00e3o de pre\u00e7o,  verificar a proposta de cada fornecedor.  Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 03 de agosto de 2021.             Elson Jose Benicio Ribeiro  Prefeito de Feij\u00f3 em exerc\u00edcio  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 206, DE 03 DE AGOSTO DE 2021. Revoga o adicional da servidora Priscila Albuquerque de Souza. O PREFEITO EM EXERCICIO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO  ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio GAB/SEMSAU/OF./N\u00ba 580/2021, de  02/08/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Sa\u00fade.  R E S O LVE Art. 1\u00ba - Revolgar da servidora Priscila Albuquerque de Souza CPF: n\u00ba  702.113.292-15, o adicional de 35%, sobre o sal\u00e1rio m\u00ednimo, de acordo  com o artigo 22 da Lei Municipal N\u00ba 217. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 03 de agosto de 2021.             Elson Jose Benicio Ribeiro  Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 PORTARIA N\u00ba 207, DE 03 DE AGOSTO DE 2021. Revoga o adicional da servidora Kelly Lima Pontes. O PREFEITO EM EXERCICIO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO  ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio GAB/SEMSAU/OF./N\u00ba 581/2021, de  02/08/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Sa\u00fade.  R E S O LVE Art. 1\u00ba - Revolgar da servidora Kelly Lima Pontes CPF: n\u00ba 015.545.02209, o adicional de 50%, sobre o sal\u00e1rio m\u00ednimo, de acordo com o artigo  22 da Lei Municipal N\u00ba 217. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 03 de agosto de 2021.             Elson Jose Benicio Ribeiro  Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA EMERGENCIAL DE PESSOAL PARA ATENDER AS NECESSIDADES POR TEMPO LIMITADO PARA OS CARGOS DE ENTREVISTADOR, DIGITADOR E ASSISTENTE SOCIAL DO PROGRAMA BOLSA  FAM\u00cdLIA, SUPERVISOR E VISITADOR DO PROGRAMA CRIAN\u00c7A  FELIZ, EDUCADOR SOCIAL, ORIENTADOR SOCIAL, MOTORISTA E  AUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAIS. EDITAL N\u00ba. 003/2021 \u2013 SEMCIS O MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3/AC, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal  de Cidadania e Inclus\u00e3o Social, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e  com fundamento na Lei Municipal n\u00ba 938 de 08 de Julho de 2021, que  \u201cDISP\u00d5E SOBRE A CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA EMERGENCIAL  DE PESSOAL PARA ATENDER AS NECESSIDADES POR TEMPO LIMITADO DE EXCEPCIONAL INTERESSE P\u00daBLICO, NOS TERMOS  DO INCISO IX DO ART. 37 DA CONSTITUI\u00c7\u00c3O FEDERAL, INCISO X  DO ART. 27 DA CONSTITUI\u00c7\u00c3O ESTADUAL, INCISO IX DO ART. 81  DA LEI ORGANICA MUNICIPAL\u201d; em conson\u00e2ncia com a Norma Operacional B\u00e1sica de Recursos Humanos do SUAS \u2013 NOB-RH/SUAS e a  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 09/2014; torna p\u00fablica a realiza\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo  Simplificado para contrata\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o de cadastro reserva de profissionais para preenchimento de vagas nos cargos de ENTREVISTADOR, DIGITADOR E ASSISTENTE SOCIAL DO PROGRAMA BOLSA  FAM\u00cdLIA, SUPERVISOR E VISITADOR DO PROGRAMA CRIAN\u00c7A  FELIZ, EDUCADOR SOCIAL, ORIENTADOR SOCIAL, MOTORISTA E  AUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAIS por tempo determinado, e poss\u00edveis  contrata\u00e7\u00f5es futuras, consoante \u00e0s normas contidas neste Edital. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES 1.1. O Processo Seletivo Simplificado N\u00ba. 003/2021 destina \u2013 se a  selecionar candidatos para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de profissionais,  sendo que, ENTREVISTADOR, DIGITADOR E ASSISTENTE SOCIAL  DO PROGRAMA BOLSA FAM\u00cdLIA, SUPERVISOR E VISITADOR DO  PROGRAMA CRIAN\u00c7A FELIZ, EDUCADOR SOCIAL, ORIENTADOR  SOCIAL, MOTORISTA E AUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAIS, em conformidade com o especificado no item 2 deste Edital. Os candidatos  selecionados em suas especialidades ser\u00e3o lotados na Secretaria Municipal de Cidadania e Inclus\u00e3o Social \u2013 SEMCIS, para atender as necessidades dos respectivos Programas. 1.2. O Processo Seletivo Simplificado N\u00ba. 003/2021 compreende as seguintes fases: 1.3. Durante a vig\u00eancia do contrato, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  poder\u00e1 haver remo\u00e7\u00e3o de profissionais, conforme a necessidade e a  conveni\u00eancia do servi\u00e7o. 1.4. Ser\u00e1 constitu\u00edda uma Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado  para tratar da parte administrativa e operacional do processo seletivo. 1.5. A Contrata\u00e7\u00e3o a que se refere o item 1.1 ser\u00e1 pelo prazo de 12  (doze) meses, podendo ser prorrogado uma \u00fanica vez por igual per\u00edodo. 1.6. Os candidatos habilitados ser\u00e3o contratados para atuarem nas  a\u00e7\u00f5es s\u00f3cio assistenciais no munic\u00edpio, tanto na zona urbana como na  zona rural, a crit\u00e9rio do Poder Executivo e da Secretaria Municipal de  Cidadania e Inclus\u00e3o Social \u2013 SEMCIS. 2. DAS VAGAS, DOS CARGOS, DA REMUNERA\u00c7\u00c3O E CARGA HOR\u00c1RIA. 3. DOS REQUISITOS E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DE CADA CARGO 3.1. Os profissionais contratados dever\u00e3o realizar um trabalho interdisciplinar, e os seus perfis dever\u00e3o convergir de forma a favorecer o desenvolvimento de suas fun\u00e7\u00f5es.  3.2. S\u00e3o requisitos e atribui\u00e7\u00f5es:  3.2.1. Do cargo de AUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAIS  REQUISITOS: Diploma devidamente registrado de conclus\u00e3o do n\u00edvel fundamental  completo, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino. ATRIBUI\u00c7\u00d5ES: a) desempenhar atividades de limpeza com o objetivo de manter todos  os ambientes limpos e organizados;  b) trabalhar seguindo as normas de seguran\u00e7a, higiene, qualidade e  prote\u00e7\u00e3o ao meio ambiente e \u00e0s pessoas e, no desempenho das atividades, utilizar-se de capacidades comunicativas; c) controlar a entrada e sa\u00edda de visitantes e usu\u00e1rios; d) receber e interagir com o p\u00fablico externo de forma agrad\u00e1vel, sol\u00edcita  e colaborativa para presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es e no encaminhamento ao  local desejado;  e) atender ao p\u00fablico, interno e externo, prestando informa\u00e7\u00f5es simples, anotando recados, recebendo correspond\u00eancias e efetuando encaminhamentos; f) apoiar e acompanhar os usu\u00e1rios em atividades externas;  g) arquivar processos, leis, publica\u00e7\u00f5es, atos normativos e documentos  diversos de interesse da unidade administrativa, segundo normas preestabelecidas; h) executar outras tarefas correspondentes, conforme necessidade ou  a crit\u00e9rio de seu superior; i) executar outras atribui\u00e7\u00f5es afins. 3.2.2. Do cargo de ASSISTENTE SOCIAL  REQUISITOS: Diploma ou Certificado de conclus\u00e3o de curso de Ensino Superior em  Servi\u00e7o Social, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 MEC. ATRIBUI\u00c7\u00d5ES: a) viabilizar a implanta\u00e7\u00e3o de projetos sociais acompanhando e avaliando seu desenvolvimento;  b) prestar servi\u00e7os de \u00e2mbito social \u00e0 pessoas, individualmente ou em  grupos, identificando e analisando seus problemas e necessidades,  orientando-as para o acesso a servi\u00e7os, programas e projetos nas diversas \u00e1reas das pol\u00edticas p\u00fablicas, que venham melhorar sua qualidade  de vida e conviv\u00eancia em sociedade; c) realizar estudos para identificar as vari\u00e1veis socioecon\u00f4micas, culturais, dentre outras, que dificultam ou impedem o desenvolvimento das  potencialidades das pessoas atendidas, visando a ado\u00e7\u00e3o de estrat\u00e9gias que resgatem a autoestima e promovam a inclus\u00e3o social; d) articular a Rede de Prote\u00e7\u00e3o Social para receber estes usu\u00e1rios e  inclu\u00ed-los em atividades de capacita\u00e7\u00e3o profissional, educacional, recreativa e cultural, atendendo \u00e0s suas necessidades peculiares; e) articular e acionar, junto ao coordenador, quando necess\u00e1rio, conselhos tutelares e \u00f3rg\u00e3os de seguran\u00e7a e justi\u00e7a na perspectiva de prote\u00e7\u00e3o e atendimento dos direitos de cidadania; f) monitorar os encaminhamentos realizados para os \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos ou  organiza\u00e7\u00f5es n\u00e3o governamentais buscando acompanhar a efetividade  no atendimento; g) organizar e manter atualizado o arquivo com dados das pessoas assistidas, como prontu\u00e1rios, livros de registro, relat\u00f3rios e outros, resguardando os sigilos previstos em lei; h) participar da elabora\u00e7\u00e3o e revis\u00e3o de normas e rotinas, para aprimorar o trabalho realizado; i) mobilizar a comunidade para engajamento nos projetos sociais; j) proceder acolhida, oferta de informa\u00e7\u00f5es e realizar encaminhamentos  \u00e0s fam\u00edlias e usu\u00e1rios dos programas, projetos e servi\u00e7os da assist\u00eancia social; k) realizar atendimentos particularizados e visitas domiciliares \u00e0s fam\u00edlias atendidas nos programas, projetos e servi\u00e7os da assist\u00eancia social; l) realizar acompanhamento de fam\u00edlias encaminhadas pelos servi\u00e7os  de conviv\u00eancia e fortalecimento de v\u00ednculos; m) realizar o acompanhamento as fam\u00edlias em descumprimento de condicionalidades, benefici\u00e1rias de programas de transfer\u00eancia de renda; n) realizar encaminhamento, com acompanhamento, para a rede socioassistencial e servi\u00e7os setoriais; o) proceder orienta\u00e7\u00e3o/acompanhamento para inser\u00e7\u00e3o de fam\u00edlias no  Cad-\u00danico; p) realizar o atendimento inicial do caso, com respectiva triagem e encaminhamento a rede de servi\u00e7os do munic\u00edpio; q) inserir as fam\u00edlias na rede de servi\u00e7os, benef\u00edcios e principalmente  em programas profissionalizantes para a gera\u00e7\u00e3o de renda; r) fornecer parecer social quando solicitado; s) realizar visitas, orientar, emitir pareceres quando solicitado, elaborar  relat\u00f3rios sociais e encaminhar, inserir pessoas e fam\u00edlias \u00e0 Rede de  Prote\u00e7\u00e3o Social; t) assessorar e prestar apoio t\u00e9cnico de gest\u00e3o no \u00e2mbito do Sistema  \u00danico de Assist\u00eancia Social; u) efetivar a articula\u00e7\u00e3o do trabalho em rede de prote\u00e7\u00e3o social; v) efetuar demais tarefas correlatas a sua fun\u00e7\u00e3o. 3.2.3. Do cargo de MOTORISTA REQUISITOS: Diploma devidamente registrado de conclus\u00e3o do n\u00edvel fundamental,  fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino. ATRIBUI\u00c7\u00d5ES:  a) recolher o ve\u00edculo \u00e0 garagem ou local destinado, quando conclu\u00edda  a jornada do dia, comunicando qualquer defeito porventura existente; b) por manter os ve\u00edculos em perfeitas condi\u00e7\u00f5es de funcionamento;  c) zelar pela conserva\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo que lhe for entregue; d) encarregar-se do transporte e da entrega de correspond\u00eancia ou de  pacotes, pequenas cargas que lhe forem confiadas; e) promover o abastecimento de combust\u00edveis, \u00e1gua e \u00f3leo; f) verificar o funcionamento do sistema el\u00e9trico, l\u00e2mpadas, far\u00f3is, sinaleiras, buzinas e indicadores de dire\u00e7\u00e3o; g) providenciar a lubrifica\u00e7\u00e3o quando indicada;  h) verificar o grau de densidade e n\u00edvel de \u00e1gua da bateria, bem como,  a calibra\u00e7\u00e3o dos pneus; por proceder ao mapeamento de viagens, identificando o usu\u00e1rio, tipos de carga, seu destino, quilometragem, hor\u00e1rios  de sa\u00edda e chegada;  i) auxiliar na carga e descarga do material ou equipamento; j) conduzir e acompanhar a equipe para a realiza\u00e7\u00e3o de visitas domiciliares nas \u00e1reas urbanas e rural; k) realizar outras atividades correlatas. 3.2.4. Do cargo DIGITADOR DO PROGRAMA BOLSA FAM\u00cdLIA REQUISITOS: Diploma devidamente registrado de conclus\u00e3o do n\u00edvel M\u00e9dio, fornecido  por institui\u00e7\u00e3o de ensino e certificado de capacita\u00e7\u00e3o de operador do  sistema do cadastro \u00fanico V.7. ATRIBUI\u00c7\u00d5ES: a) operar e monitorar dados e informa\u00e7\u00f5es registradas em documentos/ formul\u00e1rios f\u00edsicos / eletr\u00f4nicos e nos sistemas web/online relacionados  ao Cadastro \u00danico (Sistema V7), Programa Bolsa Fam\u00edlia e programas  usu\u00e1rios (SICON e SIBEC) de acordo com as normas e fluxos operacionais estabelecidos pelos \u00f3rg\u00e3os federais (MDS, CEF) e municipais  (ger\u00eancias e unidades) afins;  b) manter atualizadas as informa\u00e7\u00f5es registradas no Cad. \u00danico e demais cadastros;  c) realizar outras atividades correlatas. 3.2.5. Do cargo ENTREVISTADOR DO PROGRAMA BOLSA FAM\u00cdLIA REQUISITOS: Diploma devidamente registrado de conclus\u00e3o do n\u00edvel M\u00e9dio, fornecido  por institui\u00e7\u00e3o de ensino e certificado de capacita\u00e7\u00e3o de entrevistador  do sistema do cadastro \u00fanico V.7. ATRIBUI\u00c7\u00d5ES: a) desempenhar atividades de apoio \u00e0 gest\u00e3o no \u00e2mbito das secretarias  de assist\u00eancia social ou nas Unidades do SUAS, conforme o caso, para  a gest\u00e3o e o provimento do Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada \u2013 BPC,  do Programa Bolsa Fam\u00edlia e dos benef\u00edcios eventuais;  b) apoiar nas atividades de diagn\u00f3stico s\u00f3cio territorial, planejamento,  organiza\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es desenvolvidas pela gest\u00e3o e pelos  servi\u00e7os, programas, projetos, benef\u00edcios, transfer\u00eancia de renda e do  Cad. \u00danico, por meio da produ\u00e7\u00e3o, sistematiza\u00e7\u00e3o e an\u00e1lise de informa\u00e7\u00f5es territorializadas;  c) apoiar a equipe de refer\u00eancia na orienta\u00e7\u00e3o e encaminhamento dos  usu\u00e1rios relativos a cadastros, servi\u00e7os, programas, projetos, benef\u00edcios, transfer\u00eancia de renda e demais pol\u00edticas p\u00fablicas;  d) realizar entrevistas com usu\u00e1rios para inser\u00e7\u00e3o de dados no Cadastro \u00danico e demais sistemas e cadastros relacionados \u00e0 gest\u00e3o dos benef\u00edcios e transfer\u00eancia de renda;  e) registrar, transcrever e digitar informa\u00e7\u00f5es, operando computadores;  f) operar e monitorar sistemas de comunica\u00e7\u00e3o em rede;  g) manter atualizadas as informa\u00e7\u00f5es registradas no Cad. \u00danico e demais cadastros;  h) preparar equipamentos e meios de comunica\u00e7\u00e3o;  i) apoiar na seguran\u00e7a operacional por meio de procedimentos espec\u00edficos; j) realizar outras atividades correlatas. 3.2.6. Do cargo de ORIENTADOR SOCIAL REQUISITOS: Diploma devidamente registrado de conclus\u00e3o do n\u00edvel M\u00e9dio, fornecido  por institui\u00e7\u00e3o de ensino. ATRIBUI\u00c7\u00d5ES: a) desenvolver atividades socioeducativas e de conviv\u00eancia e socializa\u00e7\u00e3o  visando \u00e0 aten\u00e7\u00e3o, defesa e garantia de direitos e prote\u00e7\u00e3o aos indiv\u00edduos  e fam\u00edlias em situa\u00e7\u00f5es de vulnerabilidade e, ou, risco social e pessoal, que  contribuam com o fortalecimento da fun\u00e7\u00e3o protetiva da fam\u00edlia;  b) desenvolver atividades instrumentais e registro para assegurar direitos, reconstru\u00e7\u00e3o da autonomia, autoestima, conv\u00edvio e participa\u00e7\u00e3o  social dos usu\u00e1rios, a partir de diferentes formas e metodologias, contemplando as dimens\u00f5es individuais e coletivas, levando em considera\u00e7\u00e3o o ciclo de vida e a\u00e7\u00f5es inter geracionais;  c) assegurar a participa\u00e7\u00e3o social dos usu\u00e1rios em todas as etapas do  trabalho social;  d) apoiar e desenvolver atividades de abordagem social e busca ativa;  e) atuar na recep\u00e7\u00e3o dos usu\u00e1rios possibilitando ambi\u00eancia acolhedora;  f) apoiar na identifica\u00e7\u00e3o e registro de necessidades e demandas dos  usu\u00e1rios, assegurando a privacidade das informa\u00e7\u00f5es;  g) apoiar e participar no planejamento das a\u00e7\u00f5es;  h) organizar, facilitar oficinas e desenvolver atividades individuais e coletivas de viv\u00eancia nas unidades e, ou, na comunidade;  i) acompanhar, orientar e monitorar os usu\u00e1rios na execu\u00e7\u00e3o das atividades;  j) apoiar na organiza\u00e7\u00e3o de eventos art\u00edsticos, l\u00fadicos e culturais nas  unidades e, ou, na comunidade;  k) apoiar no processo de mobiliza\u00e7\u00e3o e campanhas Inter setoriais nos  territ\u00f3rios de viv\u00eancia para a preven\u00e7\u00e3o e o enfrentamento de situa\u00e7\u00f5es de risco social e, ou, pessoal, viola\u00e7\u00e3o de direitos e divulga\u00e7\u00e3o das  a\u00e7\u00f5es das Unidades s\u00f3cio assistenciais;  l) apoiar na elabora\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de materiais de divulga\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es;  m) apoiar os demais membros da equipe de refer\u00eancia em todas etapas  do processo de trabalho;  n) apoiar na elabora\u00e7\u00e3o de registros das atividades desenvolvidas, subsidiando a equipe com insumos para a rela\u00e7\u00e3o com os \u00f3rg\u00e3os de defesa  de direitos e para o preenchimento do Plano de Acompanhamento Individual e, ou, familiar;  o) apoiar na orienta\u00e7\u00e3o, informa\u00e7\u00e3o, encaminhamentos e acesso a servi\u00e7os, programas, projetos, benef\u00edcios, transfer\u00eancia de renda, ao mundo do trabalho por meio de articula\u00e7\u00e3o com pol\u00edticas afetas ao trabalho  e ao emprego, dentre outras pol\u00edticas p\u00fablicas, contribuindo para o usufruto de direitos sociais;  p) apoiar no acompanhamento dos encaminhamentos realizados;  q) apoiar na articula\u00e7\u00e3o com a rede de servi\u00e7os s\u00f3cio assistenciais e  pol\u00edticas p\u00fablicas;  r) participar das reuni\u00f5es de equipe para o planejamento das atividades,  avalia\u00e7\u00e3o de processos, fluxos de trabalho e resultado;  s) desenvolver atividades que contribuam com a preven\u00e7\u00e3o de rompimentos de v\u00ednculos familiares e comunit\u00e1rios, possibilitando a supera\u00e7\u00e3o de situa\u00e7\u00f5es de fragilidade social vivenciadas;  t) apoiar na identifica\u00e7\u00e3o e acompanhamento das fam\u00edlias em descumprimento de condicionalidades;  u) informar, sensibilizar e encaminhar fam\u00edlias e indiv\u00edduos sobre as  possibilidades de acesso e participa\u00e7\u00e3o em cursos de forma\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o profissional, programas e projetos de inclus\u00e3o produtiva e servi\u00e7os de intermedia\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra;  v) acompanhar o ingresso, frequ\u00eancia e o desempenho dos usu\u00e1rios  nos cursos por meio de registros peri\u00f3dicos;  w) apoiar no desenvolvimento dos mapas de oportunidades e demandas; x) realizar outras atividades correlatas. 3.2.7. Do cargo de EDUCADOR SOCIAL REQUISITOS: Diploma devidamente registrado de conclus\u00e3o do n\u00edvel M\u00e9dio, fornecido  por institui\u00e7\u00e3o de ensino. ATRIBUI\u00c7\u00d5ES: a) desenvolver atividades socioeducativas e de conviv\u00eancia e socializa\u00e7\u00e3o  visando \u00e0 aten\u00e7\u00e3o, defesa e garantia de direitos e prote\u00e7\u00e3o aos indiv\u00edduos  e fam\u00edlias em situa\u00e7\u00f5es de vulnerabilidade e, ou, risco social e pessoal, que  contribuam com o fortalecimento da fun\u00e7\u00e3o protetiva da fam\u00edlia;  b) desenvolver atividades instrumentais e registro para assegurar direitos, reconstru\u00e7\u00e3o da autonomia, autoestima, conv\u00edvio e participa\u00e7\u00e3o  social dos usu\u00e1rios, a partir de diferentes formas e metodologias, contemplando as dimens\u00f5es individuais e coletivas, levando em considera\u00e7\u00e3o o ciclo de vida e a\u00e7\u00f5es inter geracionais;  c) assegurar a participa\u00e7\u00e3o social dos usu\u00e1rios em todas as etapas do  trabalho social;  d) apoiar e desenvolver atividades de abordagem social e busca ativa;  e) atuar na recep\u00e7\u00e3o dos usu\u00e1rios possibilitando ambi\u00eancia acolhedora;  f) apoiar na identifica\u00e7\u00e3o e registro de necessidades e demandas dos  usu\u00e1rios, assegurando a privacidade das informa\u00e7\u00f5es;  g) apoiar e participar no planejamento das a\u00e7\u00f5es;  h) organizar, facilitar oficinas e desenvolver atividades individuais e coletivas de viv\u00eancia nas unidades e, ou, na comunidade;  i) acompanhar, orientar e monitorar os usu\u00e1rios na execu\u00e7\u00e3o das atividades;  j) apoiar na organiza\u00e7\u00e3o de eventos art\u00edsticos, l\u00fadicos e culturais nas  unidades e, ou, na comunidade;  k) apoiar no processo de mobiliza\u00e7\u00e3o e campanhas Inter setoriais nos  territ\u00f3rios de viv\u00eancia para a preven\u00e7\u00e3o e o enfrentamento de situa\u00e7\u00f5es de risco social e, ou, pessoal, viola\u00e7\u00e3o de direitos e divulga\u00e7\u00e3o das  a\u00e7\u00f5es das Unidades s\u00f3cio assistenciais;  l) apoiar na elabora\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de materiais de divulga\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es;  m) apoiar os demais membros da equipe de refer\u00eancia em todas etapas  do processo de trabalho;  n) apoiar na elabora\u00e7\u00e3o de registros das atividades desenvolvidas, subsidiando a equipe com insumos para a rela\u00e7\u00e3o com os \u00f3rg\u00e3os de defesa  de direitos e para o preenchimento do Plano de Acompanhamento Individual e, ou, familiar;  o) apoiar na orienta\u00e7\u00e3o, informa\u00e7\u00e3o, encaminhamentos e acesso a servi\u00e7os, programas, projetos, benef\u00edcios, transfer\u00eancia de renda, ao mundo do trabalho por meio de articula\u00e7\u00e3o com pol\u00edticas afetas ao trabalho  e ao emprego, dentre outras pol\u00edticas p\u00fablicas, contribuindo para o usufruto de direitos sociais;  p) apoiar no acompanhamento dos encaminhamentos realizados;  q) apoiar na articula\u00e7\u00e3o com a rede de servi\u00e7os s\u00f3cio assistenciais e  pol\u00edticas p\u00fablicas;  r) participar das reuni\u00f5es de equipe para o planejamento das atividades,  avalia\u00e7\u00e3o de processos, fluxos de trabalho e resultado;  s) desenvolver atividades que contribuam com a preven\u00e7\u00e3o de rompimentos de v\u00ednculos familiares e comunit\u00e1rios, possibilitando a supera\u00e7\u00e3o de situa\u00e7\u00f5es de fragilidade social vivenciadas;  t) apoiar na identifica\u00e7\u00e3o e acompanhamento das fam\u00edlias em descumprimento de condicionalidades;  u) informar, sensibilizar e encaminhar fam\u00edlias e indiv\u00edduos sobre as  possibilidades de acesso e participa\u00e7\u00e3o em cursos de forma\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o profissional, programas e projetos de inclus\u00e3o produtiva e servi\u00e7os de intermedia\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra;  v) acompanhar o ingresso, frequ\u00eancia e o desempenho dos usu\u00e1rios  nos cursos por meio de registros peri\u00f3dicos;  w) apoiar no desenvolvimento dos mapas de oportunidades e demandas; x) realizar outras atividades correlatas. 3.2.8. Do cargo de VISITADOR DO PROGRAMA CRIAN\u00c7A FELIZ REQUISITOS: Diploma devidamente registrado de conclus\u00e3o do n\u00edvel M\u00e9dio, fornecido  por institui\u00e7\u00e3o de ensino. ATRIBUI\u00c7\u00d5ES: Realizar a caracteriza\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia, por meio de formul\u00e1rio espec\u00edfico Realizar a caracteriza\u00e7\u00e3o da gestante, por meio de formul\u00e1rio espec\u00edfico Realizar a caracteriza\u00e7\u00e3o da crian\u00e7a, por meio de formul\u00e1rio espec\u00edfico Realizar o diagn\u00f3stico inicial do desenvolvimento infantil, por meio de  formul\u00e1rio espec\u00edfico; Preencher o instrumento \u201cPlano de Visita\u201d para planejamento do trabalho junto \u00e0s fam\u00edlias; Realizar o trabalho diretamente com as fam\u00edlias, por meio das visitas  domiciliares, orientando-as para o fortalecimento do v\u00ednculo e capacitando-as para realizar as atividades de estimula\u00e7\u00e3o para o desenvolvimento integral da crian\u00e7a, desde a gesta\u00e7\u00e3o; Orientar as fam\u00edlias sobre as atividades de estimula\u00e7\u00e3o adequadas \u00e0  crian\u00e7a a partir do diagn\u00f3stico inicial de seu desenvolvimento; Acompanhar e apoiar as a\u00e7\u00f5es educativas realizadas pelas pr\u00f3prias fam\u00edlias junto \u00e0s crian\u00e7as e as a\u00e7\u00f5es realizadas pelas gestantes; Acompanhar os resultados alcan\u00e7ados pelas crian\u00e7as e pelas gestantes; Participar de reuni\u00f5es semanais com o supervisor para repassar o trabalho realizado durante a visita domiciliar e para planejar as Modalidades de Aten\u00e7\u00e3o; Executar o cronograma de visitas domiciliares \u00e0s fam\u00edlias; Participar das capacita\u00e7\u00f5es destinadas aos visitadores; Colaborar com o supervisor no levantamento de tem\u00e1ticas a serem  abordadas na educa\u00e7\u00e3o continuada e permanente; Informar imediatamente ao supervisor situa\u00e7\u00f5es em que forem identificadas ou percebidas circunst\u00e2ncias ou casos que indiquem problemas  na fam\u00edlia como, por exemplo, suspeita de viol\u00eancia dom\u00e9stica e dificuldades de diagn\u00f3stico precoce ou de acesso a servi\u00e7os e direitos de  crian\u00e7as com defici\u00eancia, para que o supervisor acione a rede de servi\u00e7os; Realizar o acompanhamento da crian\u00e7a, por meio de formul\u00e1rio espec\u00edfico; Realiza\u00e7\u00e3o de outras atividades correlatas. 3.2.9. Do cargo de SUPERVISOR DO PROGRAMA CRIAN\u00c7A FELIZ REQUISITOS: Diploma ou Certificado de conclus\u00e3o de curso de Ensino Superior em  Pedagogia, Servi\u00e7o Social ou Psicologia, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de  ensino reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 MEC. ATRIBUI\u00c7\u00d5ES: Realizar a caracteriza\u00e7\u00e3o e diagn\u00f3stico do territ\u00f3rio por meio de formul\u00e1rio espec\u00edfico; Realizar reuni\u00f5es semanais com os visitadores para planejar a visita  domiciliar; Acompanhar, quando necess\u00e1rio, os visitadores na realiza\u00e7\u00e3o das visitas domiciliares \u00e0s fam\u00edlias inclu\u00eddas no Programa Crian\u00e7a Feliz; Acolher, discutir e realizar encaminhamentos das demandas trazidas  pelo visitador; Fazer devolutiva ao visitador acerca das demandas solicitadas; Organizar reuni\u00f5es individuais ou em grupo com os visitadores para  realiza\u00e7\u00e3o de estudos de caso; Participar de reuni\u00f5es Inter setoriais para realiza\u00e7\u00e3o de estudo de caso; Participar de reuni\u00f5es com o Comit\u00ea Gestor Municipal; Realizar capacita\u00e7\u00f5es para visitadores; Identificar tem\u00e1ticas relevantes e necess\u00e1rias para realiza\u00e7\u00e3o de capacita\u00e7\u00e3o cont\u00ednua dos visitadores; Solicitar ao Comit\u00ea Gestor Municipal a realiza\u00e7\u00e3o de capacita\u00e7\u00e3o para  os visitadores; Auxiliar na identifica\u00e7\u00e3o de profissionais para participa\u00e7\u00e3o na capacita\u00e7\u00e3o para os visitadores; Realizar o registro das informa\u00e7\u00f5es das fam\u00edlias no Programa Crian\u00e7a Feliz, bem como das visitas domiciliares no Prontu\u00e1rio Eletr\u00f4nico do SUAS; Preencher relat\u00f3rios de acompanhamento das visitas domiciliares; Realiza\u00e7\u00e3o de outras atividades correlatas. 4. DA INSCRI\u00c7\u00c3O 4.1. Antes de se inscrever, o candidato dever\u00e1 tomar conhecimento das  normas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital, incluindo seus Anexos,  partes integrantes das normas que regem o presente Processo Seletivo  Simplificado, das quais n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento em nenhuma  hip\u00f3tese.  4.2. Antes de efetuar a inscri\u00e7\u00e3o, o candidato dever\u00e1 certificar-se dos  requisitos exigidos para o cargo.  4.3. O per\u00edodo das inscri\u00e7\u00f5es estar\u00e1 dispon\u00edvel durante as 24 horas do  dia, ininterruptamente, desde \u00e0s 00h00min do dia 10 de agosto de 2021  at\u00e9 as 23h59min do dia 12 de agosto de 2021, \u00faltimo dia de inscri\u00e7\u00e3o,  conforme estabelecido no Anexo I \u2013 Cronograma Previsto, considerando-se o hor\u00e1rio oficial do Acre; Par\u00e1grafo \u00danico: O candidato ter\u00e1 que fornecer no ato de sua inscri\u00e7\u00e3o  os seguintes dados pessoais (nome completo, data de nascimento, n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o do CPF, n\u00famero da carteira de identidade, endere\u00e7o  residencial, telefone para contato e endere\u00e7o de e-mail) e, em desacordo ao solicitado ou que n\u00e3o seja poss\u00edvel a verifica\u00e7\u00e3o da autenticidade  do mesmo, ter\u00e1 a inscri\u00e7\u00e3o indeferida, cabendo ao candidato a interposi\u00e7\u00e3o de recurso. 4.4. O endere\u00e7o online para realiza\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 o seguinte: https:// www.feijo.ac.gov.br 4.5. Se o candidato realizar m\u00faltiplas inscri\u00e7\u00f5es, ser\u00e1 considerada v\u00e1lida somente a \u00faltima inscri\u00e7\u00e3o; 4.6. N\u00e3o ser\u00e1 cobrado taxa de inscri\u00e7\u00e3o; 4.7. O ato de inscri\u00e7\u00e3o importar\u00e1 na anu\u00eancia de que sejam divulgadas, na lista  classificat\u00f3ria, al\u00e9m do nome completo do candidato, m\u00e9rito acad\u00eamico, status  da inscri\u00e7\u00e3o e o n\u00famero do CPF, o que se faz necess\u00e1rio \u00e0 luz dos crit\u00e9rios de  transpar\u00eancia e publicidade que pautam o presente certame; 4.8. A inscri\u00e7\u00e3o do candidato implicar\u00e1 no conhecimento e na t\u00e1cita aceita\u00e7\u00e3o das normas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital.  4.9. O Munic\u00edpio de Feij\u00f3 n\u00e3o se responsabiliza por dados digitados incorretamente pelo candidato, que impliquem no ranking de classifica\u00e7\u00e3o,  devendo o candidato efetuar o correto preenchimento das informa\u00e7\u00f5es. 4.10. Ser\u00e1 eliminado do processo seletivo o candidato que n\u00e3o atingir 50%  da pontua\u00e7\u00e3o em cada etapa da seletiva e zerar em alguma das disciplinas. 5. DOS DOCUMENTOS OBRIGAT\u00d3RIOS PARA INSCRI\u00c7\u00c3O/HABILITA\u00c7\u00c3O NO PROCESSO 6. DA INSCRI\u00c7\u00c3O DE CANDIDATOS COM DEFICI\u00caNCIA 6.1. \u00c0s pessoas com defici\u00eancia, que pretendam fazer uso das prerrogativas que lhes s\u00e3o facultadas no inciso VIII, do artigo 37, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, \u00e9 assegurado o direito de inscri\u00e7\u00e3o no presente Processo  Seletivo desde que a defici\u00eancia de que s\u00e3o portadoras seja compat\u00edvel  com as atribui\u00e7\u00f5es do cargo em provimento. 6.2. Consideram-se pessoas com defici\u00eancia aquelas que se enquadrarem  nas categorias discriminadas no artigo 4\u00ba do Decreto Federal 3.298/99. 6.3. As pessoas com defici\u00eancia participar\u00e3o do Concurso em igualdade  de condi\u00e7\u00f5es com os demais candidatos, no que se refere ao conte\u00fado  das provas, \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o e aos crit\u00e9rios de aprova\u00e7\u00e3o, ao hor\u00e1rio e ao local  de aplica\u00e7\u00e3o das provas e \u00e0 nota m\u00ednima exigida para todos os demais  candidatos. 6.4. N\u00e3o ser\u00e1 contratado o candidato cuja defici\u00eancia for considerada incompat\u00edvel com as atribui\u00e7\u00f5es a serem desempenhadas no exerc\u00edcio do cargo. 7. DO LOCAL, DATA E HOR\u00c1RIO DE PROVAS 7.1. As provas objetivas ser\u00e3o aplicadas no dia 22 de agosto de 2021  (domingo), com in\u00edcio \u00e0s 08h30min, na Escola Estadual de Ensino Fundamental I \u2013 Imaculada Concei\u00e7\u00e3o, sito \u00e0 Avenida Get\u00falio Vargas n\u00ba  302, bairro Centro, nesta cidade;  7.1.1. Os port\u00f5es do local ou unidade de aplica\u00e7\u00e3o da prova ser\u00e3o abertos \u00e0s 08h00min e ser\u00e3o fechados pontualmente \u00e0s 08h20min, do dia  22 de agosto de 2021, n\u00e3o sendo permitido o ingresso de nenhum candidato ap\u00f3s esse hor\u00e1rio, sob nenhuma hip\u00f3tese.  7.1.2 Havendo altera\u00e7\u00e3o das datas previstas, as provas poder\u00e3o ocorrer  em s\u00e1bados ou domingos ou feriados;  7.1.3 A rela\u00e7\u00e3o nominal de todos os candidatos inscritos ser\u00e1 publicada  a partir de 20 de agosto de 2021, no \u201csite\u201d www.feijo.ac.gov.br, sendo  esta, a \u00fanica forma de convoca\u00e7\u00e3o para as provas objetivas;  7.1.4 O candidato \u00e9 o \u00fanico respons\u00e1vel pela consulta de seu local e  hor\u00e1rios de provas;  7.1.5 N\u00e3o ser\u00e3o enviados informativos individuais aos candidatos referentes a data, local e hor\u00e1rios de provas; 7.1.6 Os candidatos dever\u00e3o comparecer aos locais de prova com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) minutos em rela\u00e7\u00e3o ao hor\u00e1rio de fechamento  dos port\u00f5es. O hor\u00e1rio fixado ser\u00e1 o hor\u00e1rio oficial local de Feij\u00f3 \u2013 AC;  7.1.7 N\u00e3o haver\u00e1, em qualquer hip\u00f3tese, segunda chamada para qualquer prova, nem a realiza\u00e7\u00e3o de prova fora do hor\u00e1rio e local marcados  para todos os candidatos;  7.1.8 A Prefeitura Municipal de Feij\u00f3 n\u00e3o assume qualquer responsabilidade quanto ao transporte, alimenta\u00e7\u00e3o e/ou alojamento dos candidatos,  quando da realiza\u00e7\u00e3o das provas deste Processo Seletivo Simplificado.  7.1.9 No dia da realiza\u00e7\u00e3o das Provas Objetivas, o(a) candidato(a) dever\u00e1 estar usando m\u00e1scara que proteja o nariz e a boca, recipiente com  \u00e1lcool 70 e de prefer\u00eancia uma garrafa com \u00e1gua. 8. DAS PROVAS 8.1 O Processo Seletivo Simplificado ser\u00e1 efetuado mediante aplica\u00e7\u00e3o  de provas objetivas, cujo respectivos programas/conte\u00fados fazem parte  do Anexo II deste Edital;  8.2 A prova objetiva ter\u00e1 30 (trinta) quest\u00f5es com 5 (cinco) alternativas  de resposta cada uma, sendo 1 (uma) e apenas 1 (uma) a correta e sua  dura\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de 02h30min (duas horas e trinta minutos); Quadro 03: COMPOSI\u00c7\u00c3O DAS PROVAS OBJETIVAS Ensino Fundamental  Ensino M\u00e9dio e Superior  8.3 As quest\u00f5es da prova objetiva dever\u00e3o ser respondidas em cart\u00e3o de  respostas, espec\u00edfico, personalizado para cada candidato e, para tanto, os  candidatos devem dispor de caneta esferogr\u00e1fica de tinta azul ou preta;  8.3.1 Ser\u00e1 atribu\u00edda nota 0 (zero): a) \u00e0(s) quest\u00e3o(\u00f5es) da prova objetiva que contenha(m) emenda(s) e/ou  rasura(s), ainda que leg\u00edvel(is);  b) \u00e0(s) quest\u00e3o(\u00f5es) da prova objetiva que contenha(m) mais de uma  op\u00e7\u00e3o de resposta assinalada;  c) \u00e0(s) quest\u00e3o(\u00f5es) da prova objetiva que n\u00e3o estiver(em) assinalada(s)  no cart\u00e3o de respostas;  d) \u00e0(s) quest\u00e3o(\u00f5es) da prova objetiva n\u00e3o reconhecida(s) em consequ\u00eancia do preenchimento do cart\u00e3o de respostas fora das especifica\u00e7\u00f5es  contidas no mesmo ou nas instru\u00e7\u00f5es da prova, ou seja, preenchidas  com canetas n\u00e3o esferogr\u00e1ficas ou com canetas esferogr\u00e1ficas de tinta  de cor diferente de azul ou preta, ou ainda, com marca\u00e7\u00e3o diferente da  indicada no modelo previsto no cart\u00e3o.  8.4 Ser\u00e3o considerados aprovados na prova objetiva e aptos a participarem da segunda etapa, os candidatos que obtiverem ao menos 50%  (cinquenta por cento) do total de pontos das provas objetivas; (e n\u00e3o  zerar em nenhuma das disciplinas);  8.5 Somente ser\u00e1 admitido para realizar a prova, o candidato que estiver munido de documento original de identidade;  8.5.1 Ser\u00e3o considerados documentos de identidade as carteiras e/ou c\u00e9dulas de identidade expedidas pelas Secretarias de Seguran\u00e7a, pelas For\u00e7as Armadas, pela Pol\u00edcia Militar, pelo Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores  ou por Ordens e Conselhos de Classe e Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o  (com foto);  8.5.2 Caso o candidato esteja impossibilitado de apresentar, no dia da  realiza\u00e7\u00e3o das provas, documento original de identidade por motivo de  perda, roubo ou furto, dever\u00e1 apresentar o registro original de Boletim  de Ocorr\u00eancia expedido por \u00d3rg\u00e3o Policial no prazo m\u00e1ximo de 30 (trinta) dias, devendo o candidato ser identificado em formul\u00e1rio espec\u00edfico  com coleta de sua assinatura e impress\u00e3o digital e Boletim anexo;  8.5.3 N\u00e3o ser\u00e3o aceitos, por serem documentos destinados a outros  fins, Boletim de Ocorr\u00eancia expedido a mais de 30 (trinta) dias, Protocolos, Certid\u00e3o de Nascimento, T\u00edtulo Eleitoral, Carteira Nacional de  Habilita\u00e7\u00e3o (sem foto), Carteira de Estudante, Crach\u00e1s, Identidade Funcional de natureza p\u00fablica ou privada e/ou qualquer outro documento  n\u00e3o especificado no item 8.5.1; 8.5.4 Os documentos dever\u00e3o estar em perfeitas condi\u00e7\u00f5es, de forma a  permitir a identifica\u00e7\u00e3o do candidato com clareza; 8.6 Durante as provas n\u00e3o ser\u00e3o permitidas consultas bibliogr\u00e1ficas  de qualquer esp\u00e9cie, nem a utiliza\u00e7\u00e3o ou porte de calculadora, rel\u00f3gio,  pager, telefone celular ou qualquer outro equipamento eletroeletr\u00f4nico,  sob pena de elimina\u00e7\u00e3o do candidato do Processo Seletivo;  8.6.1 Durante as provas ser\u00e1 vedado o porte de qualquer tipo de armamento, assim como o uso de itens de chapelaria (bon\u00e9s, chap\u00e9us,  toucas e similares) e acess\u00f3rios (\u00f3culos de sol, pulseiras, braceletes,  protetor auricular, etc.) sob pena de elimina\u00e7\u00e3o do candidato do Processo Seletivo;  8.6.2 Para realizar a prova, o candidato receber\u00e1 o Caderno de Quest\u00f5es e o Cart\u00e3o de Respostas. O candidato dever\u00e1 conferir atentamente  se o Caderno de Quest\u00f5es est\u00e1 completo, com todas as p\u00e1ginas numeradas em ordem crescente e as quest\u00f5es devidamente impressas. Se  constatada qualquer incorre\u00e7\u00e3o ou irregularidade, o candidato dever\u00e1  informar imediatamente, em at\u00e9 20 (vinte) minutos do in\u00edcio da prova,  aos Fiscais de Sala e solicitar a substitui\u00e7\u00e3o do Caderno de Quest\u00f5es  ou a corre\u00e7\u00e3o de seus dados pessoais, na Ata de Sala;  8.6.3 Reclama\u00e7\u00f5es posteriores, ap\u00f3s 20 (vinte) minutos do in\u00edcio da  prova, n\u00e3o ser\u00e3o consideradas e os preju\u00edzos advindos da inobserv\u00e2ncia do subitem anterior ser\u00e3o de responsabilidade exclusiva do  candidato;  8.6.4 O preenchimento do Cart\u00e3o de Respostas \u00e9 de inteira responsabilidade do candidato, que dever\u00e1 proceder em conformidade com as instru\u00e7\u00f5es espec\u00edficas nele contidas. Em hip\u00f3tese alguma haver\u00e1 substitui\u00e7\u00e3o do  Cart\u00e3o de Respostas por erro do candidato, seja qual for o motivo alegado.  8.6.5 Os candidatos somente poder\u00e3o se retirar do local das provas  objetivas, ap\u00f3s 01h00min (uma hora) do in\u00edcio das mesmas. 8.6.6 O candidato, ao encerrar sua prova, entregar\u00e1 ao fiscal de sua  sala, o cart\u00e3o resposta da prova objetiva devidamente assinado. 8.6.7. Por medida de seguran\u00e7a, os 02 (dois) \u00faltimos candidatos dever\u00e3o permanecer em cada sala, sendo liberados somente quando todos  os 02 (dois) tiverem conclu\u00eddo a prova, tendo seus nomes registrados  na Ata de Sala com suas respectivas assinaturas.  8.7 Os gabaritos preliminares das provas objetivas ser\u00e3o disponibilizados  no dia 23 de agosto de 2021 no site oficial da prefeitura www.feijo.ac.gov.br. 8.8 As provas ser\u00e3o elaboradas pela Comiss\u00e3o Organizadora do  Processo Seletivo Simplificado n\u00ba 003, autorizados pela PORTARIA N\u00ba 201 DE 30 JULHO DE 2021, bem como tamb\u00e9m ser\u00e1 a  respons\u00e1vel pela forma\u00e7\u00e3o das equipes que atuar\u00e3o no dia da  aplica\u00e7\u00e3o das provas. 9. DA ENTREVISTA 9.1. Estar\u00e1 apto a participar da Entrevista, os Candidatos que tiver atingido 50% da pontua\u00e7\u00e3o da fase da Prova Objetiva e que n\u00e3o tenha  zerado em nenhuma das disciplinas, sendo que no pr\u00f3prio Edital de  Convoca\u00e7\u00e3o estar\u00e1 dispon\u00edvel o local e a hora de realiza\u00e7\u00e3o da mesma,  e contemplar\u00e1 os seguintes crit\u00e9rios para todos os cargos: 9.2. Ser\u00e3o convocados para entrevista por ordem decrescente de classifica\u00e7\u00e3o da prova objetiva obedecendo aos seguintes crit\u00e9rios: I. Os 10 (dez) primeiros colocados na fase da prova objetiva para o  cargo de Auxiliar de Servi\u00e7os Diversos, Orientador Social, Educador Social e Visitador do Programa Crian\u00e7a Feliz, respeitados os empates na  \u00faltima posi\u00e7\u00e3o.  II. Os 06 (seis) primeiros colocados na fase da prova objetiva para o cargo de Entrevistador e Digitador do Programa Bolsa Fam\u00edlia, respeitados  os empates na \u00faltima posi\u00e7\u00e3o. III. Os 05 (cinco) primeiros colocados na fase da prova objetiva para os  cargos de Assistente Social, Motorista e Supervisor do Programa Crian\u00e7a Feliz, respeitados os empates na \u00faltima posi\u00e7\u00e3o. II. Havendo empate ser\u00e3o chamados todos os candidatos que estiverem  empatados com a \u00faltima nota dessa raz\u00e3o. 9.3. A entrevista, de car\u00e1ter classificat\u00f3rio, ser\u00e1 realizada em dia e hora  disponibilizada por esta Comiss\u00e3o e avaliar\u00e1 o conhecimento e a experi\u00eancia dos candidatos no cargo pretendido. 9.4. Os candidatos selecionados e convocados para a entrevista que  n\u00e3o comparecerem ao local, data e hor\u00e1rio previamente estabelecidos  estar\u00e3o automaticamente eliminados deste Processo Seletivo. 9.5. O candidato dever\u00e1 comparecer ao local da entrevista com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta minutos).  9.6. A entrevista ser\u00e1 coordenada pela comiss\u00e3o deste processo seletivo simplificado. 9.7. A Comiss\u00e3o criada e nomeada para esse fim ter\u00e1 o prazo limite  para publica\u00e7\u00e3o do resultado da entrevista at\u00e9 o dia 08 de setembro  de 2021.  9.8. A convoca\u00e7\u00e3o para a entrevista com o local e hor\u00e1rio ser\u00e1 publicado  no site oficial do Munic\u00edpio de Feij\u00f3, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.feijo. ac.gov.br e afixado no quadro de avisos que se encontra em frente ao  pr\u00e9dio da Secretaria Municipal de Cidadania e Inclus\u00e3o Social e na Prefeitura Municipal de Feij\u00f3. 10. DA EXCLUS\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO 10.1. Ser\u00e1 exclu\u00eddo do Processo Seletivo o candidato que: a) n\u00e3o comparecer a qualquer uma das fases do processo seletivo, seja  qual for o motivo alegado; b) n\u00e3o apresentar documento que bem o identifique; c) faltar a Entrevista;  d) dispensar tratamento incorreto e/ou descort\u00eas a qualquer pessoa envolvida ou autoridade presente \u00e0 Entrevista, bem como perturbar, de qualquer  modo, a ordem dos trabalhos, incorrendo em comportamento indevido; e) utilizar-se, no decorrer da Entrevista, de qualquer tipo de consulta o  material impresso, anota\u00e7\u00f5es ou similares; f) for surpreendido no decorrer da Entrevista utilizando aparelhos eletr\u00f4nicos, tais como bip, telefone celular, walkman, agenda eletr\u00f4nica,  notebook, palmtop, receptor/transmissor, gravador, agenda eletr\u00f4nica,  m\u00e1quina de calcular, m\u00e1quina fotogr\u00e1fica, rel\u00f3gio digital com receptor,  constituindo tentativa de fraude; g) deixar de se apresentar, quando convocado em qualquer fase do processo, ou n\u00e3o cumprir, nos prazos indicados, os procedimentos necess\u00e1rios; h) deixar de apresentar qualquer um dos documentos que comprovem o  atendimento a todos os requisitos fixados neste Edital; i) n\u00e3o atender \u00e0s determina\u00e7\u00f5es do presente regulamento e de seus  atos complementares; j) fizer declara\u00e7\u00e3o falsa ou inexata em qualquer documento; k) interromper ou dificultar a aplica\u00e7\u00e3o da Entrevista. 11. DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS 11.1. A nota final dos candidatos, para todas as Categorias Funcionais, ser\u00e1  igual ao total de pontos obtidos na fase de prova objetiva e entrevista. 11.2. Os candidatos habilitados ser\u00e3o classificados em ordem decrescente do  Processo Seletivo, em listas de classifica\u00e7\u00e3o para cada Categoria Funcional. 11.3. O resultado final da sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 publicado nos meios de comunica\u00e7\u00e3o local, Di\u00e1rio Oficial do Estado e no mural da Secretaria Municipal  de Cidadania e Inclus\u00e3o Social - SEMCIS. 12. DO CRIT\u00c9RIO DE DESEMPATE 12.1. Na hip\u00f3tese de igualdade de nota final, ter\u00e1 prefer\u00eancia, sucessivamente, o candidato que: a) tiver maior idade; b) tiver maior pontua\u00e7\u00e3o na fase da Prova Objetiva; c) tiver maior pontua\u00e7\u00e3o na Entrevista. 13. DOS RECURSOS 13.1. Ser\u00e3o admitidos pedidos de recursos contra o resultado preliminar de  cada fase do Processo Seletivo Simplificado, exceto a fase de entrevista.  13.2. O prazo para a interposi\u00e7\u00e3o dos recursos ser\u00e1 de 00h00min \u00e0s  23h59min, do dia seguinte \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o de cada resultado preliminar de  cada fase, exceto a fase de entrevista, devendo o candidato preencher  o formul\u00e1rio espec\u00edfico no link: https://www.feijo.ac.gov.br  13.3. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos pedidos de recursos interpostos por fac-s\u00edmile, telex, ou qualquer meio postal, sendo que os intempestivos ser\u00e3o  desconsiderados e os inconsistentes ou em desacordo com o modelo,  constante no presente Edital, ser\u00e3o indeferidos. 13.4. Ser\u00e3o preliminarmente indeferidos:  a) Pedidos de recursos em que o teor seja desrespeitoso com a Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado;  b) Pedidos de recursos intempestivos.  13.5. Ap\u00f3s a avalia\u00e7\u00e3o pela Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado, os resultados dos Pedidos de Recursos ser\u00e3o expressos como  \u201cDeferido\u201d ou \u201cIndeferido\u201d e publicados juntamente com a lista final de  classificados no dia 09/09/2021. 14. DA ADMISS\u00c3O 14.1. O candidato aprovado, quando convocado, dever\u00e1 apresentar-se  na Secretaria Municipal de Cidadania e Inclus\u00e3o Social \u2013 SEMCIS. 14.2. Por ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e3o exigidos dos candidatos os seguintes documentos: a) comprovante da qualifica\u00e7\u00e3o exigida (n\u00edvel superior); b) duas fotos 3x4 (iguais), coloridas e recentes; c) C\u00f3pia da Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CTPS); d) C\u00f3pia da Carteira de Identidade (RG); e) C\u00f3pia do Cadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF); f) C\u00f3pia da Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o \u2013 CNH (cargo de motorista); g) C\u00f3pia do T\u00edtulo de Eleitor; h) C\u00f3pia do Certificado de Reservista, se do sexo masculino; i) PIS ou PASEP; j) declara\u00e7\u00e3o de n\u00e3o exercer cargo/emprego em carga hor\u00e1ria concomitante com a que dever\u00e1 dedicar \u00e0 atua\u00e7\u00e3o na fun\u00e7\u00e3o pretendida; k) comprovante de resid\u00eancia; l) antecedentes e certid\u00f5es criminais. Justi\u00e7a federal, Estadual (Civil) e  Judici\u00e1ria (municipal). 14.3. Os candidatos ser\u00e3o contratados de acordo com a necessidade  dos Programas. 14.4. As contrata\u00e7\u00f5es de que tratam este edital ter\u00e3o a vig\u00eancia de 12  (doze) meses, renov\u00e1veis uma \u00fanica vez por igual per\u00edodo, e podendo  ser rescindidas de pleno direito pela SEMCIS, antes desse prazo. 15. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 15.1. \u00c9 de responsabilidade do candidato, acompanhar a publica\u00e7\u00e3o de  todos os atos, Editais e comunicados feitos pela Comiss\u00e3o respons\u00e1vel  pelo Processo Seletivo. 15.2. O candidato dever\u00e1 comparecer ao local designado para a realiza\u00e7\u00e3o da Prova Objetiva e Entrevista com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30  minutos fixado para o seu in\u00edcio, munido somente de comprovante de  inscri\u00e7\u00e3o e do documento de identidade original. 15.3. Al\u00e9m das vagas previstas neste Edital ser\u00e3o selecionados para em ordem  decrescente cada fun\u00e7\u00e3o, os candidatos que compor\u00e3o o banco de reserva,  podendo ser contratados de acordo com a necessidade do Servi\u00e7o/Programa. 15.4. O prazo de validade do Processo Seletivo ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contado a partir da data de sua homologa\u00e7\u00e3o, podendo ser prorrogado por igual per\u00edodo segundo interesse da Administra\u00e7\u00e3o. 15.5. O Processo Seletivo ser\u00e1 homologado pelo Senhor Prefeito e nos  termos da Legisla\u00e7\u00e3o vigente. 15.6. Ao Munic\u00edpio fica resguardado o Direito de rescindir os contratos antes do t\u00e9rmino final, em caso que seja decretado o final dos programas  Bolsa fam\u00edlia, Crian\u00e7a Feliz ou por conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. 15.7. Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o Especial de  Processo Seletivo. Feij\u00f3 \u2013 Acre, 05 de agosto de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 Wisley Monteiro de Lima Presidente da Comiss\u00e3o ANEXO I CRONOGRAMA DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 003/2021 ANEXO II CONTE\u00daDO PROGRAM\u00c1TICO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 001/2021 L\u00cdNGUA PORTUGUESA: Leitura e interpreta\u00e7\u00e3o de texto; vocabul\u00e1rio; substitui\u00e7\u00e3o e sentido de  palavras e express\u00f5es no contexto. Ortografia; classifica\u00e7\u00e3o das palavras quanto ao n\u00famero de s\u00edlabas; forma\u00e7\u00e3o e grafia do plural de palavras; divis\u00e3o sil\u00e1bica; acentua\u00e7\u00e3o. Pontua\u00e7\u00e3o de frases; sinais de pontua\u00e7\u00e3o e seu uso. Classifica\u00e7\u00e3o, uso e flex\u00e3o de substantivos e adjetivos; singular e plural;  masculino e feminino. Sin\u00f4nimos e ant\u00f4nimos; express\u00f5es idiom\u00e1ticas; g\u00edrias. Termos da ora\u00e7\u00e3o. Concord\u00e2ncias nominal e verbal. Emprego e flex\u00e3o de tempos e modos verbais. MATEM\u00c1TICA: N\u00fameros naturais: propriedades, opera\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas, pares e \u00edmpares, sucessor e antecessor, numerais multiplicativos: dobro, triplo e qu\u00e1druplo.  N\u00fameros decimais e fracion\u00e1rios: propriedades, opera\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas. Unidades de medida: comprimento, \u00e1rea, massa, capacidade, tempo. Express\u00f5es num\u00e9ricas: opera\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas. Raz\u00f5es e propor\u00e7\u00f5es. Juros simples e compostos. Porcentagem. Fun\u00e7\u00f5es e Equa\u00e7\u00f5es de 1\u00ba e 2\u00ba graus. Interpreta\u00e7\u00e3o de tabelas e gr\u00e1ficos. Geometria plana: per\u00edmetro e \u00e1rea de quadril\u00e1teros. Estat\u00edstica: m\u00e9dia aritm\u00e9tica. Racioc\u00ednio l\u00f3gico. INFORM\u00c1TICA B\u00c1SICA: Inform\u00e1tica em Geral: conceitos. Perif\u00e9ricos de um Computador. Hardware e Software: conhecimentos b\u00e1sicos; mem\u00f3ria; unidades de  armazenamento; dispositivos de entrada e sa\u00edda (perif\u00e9ricos). Utiliza\u00e7\u00e3o e configura\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas do Sistema Operacional Windows 7  e vers\u00f5es posteriores (componentes do ambiente de trabalho; \u00edcones;  barra de tarefas; menu Iniciar; caracter\u00edsticas das janelas e seu manuseio; c\u00f3pia, renomea\u00e7\u00e3o e remo\u00e7\u00e3o de pastas; t\u00e9cnicas de sele\u00e7\u00e3o de  objetos; utiliza\u00e7\u00e3o do bot\u00e3o direito do mouse). Utiliza\u00e7\u00e3o e configura\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas do Microsoft Office (Word 2007 e  Excel 2007 e suas respectivas vers\u00f5es posteriores). CONHECIMENTOS GERAIS SOBRE O MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 (apenas  para os cargos de n\u00edvel fundamental): Origem e dados hist\u00f3ricos da regi\u00e3o em que o Munic\u00edpio se situa. Ocupa\u00e7\u00e3o inicial e povoamento. Emancipa\u00e7\u00e3o e desenvolvimento de  Feij\u00f3: fatores determinantes. Aspectos f\u00edsicos e geogr\u00e1ficos do Munic\u00edpio: popula\u00e7\u00e3o, localiza\u00e7\u00e3o,  \u00e1rea, limites municipais, distritos, caracter\u00edsticas urbanas, atividades  econ\u00f4micas predominantes.  Diversidade e manifesta\u00e7\u00f5es culturais e art\u00edsticas. Patrim\u00f4nio cultural hist\u00f3rico e arquitet\u00f4nico. Meio ambiente. Datas comemorativas e destaques do Munic\u00edpio. Posi\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio na divis\u00e3o regional tur\u00edstica do Estado. Aspectos e indicadores sociais, econ\u00f4micos e financeiros. Servi\u00e7os municipais. S\u00edmbolos. Pol\u00edtico e Hist\u00f3rico. CONHECIMENTOS ESPEC\u00cdFICOS \u2013 (apenas para os cargos de n\u00edvel  m\u00e9dio e superior) Cadastro \u00danico. Sistema do Cadastro \u00danico Vers\u00e3o 7. \u00c9tica e servi\u00e7o  p\u00fablico. Lei Org\u00e2nica da Assist\u00eancia Social \u2013 LOAS. Pol\u00edtica Nacional  de Assist\u00eancia Social - PNAS. O Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social -  SUAS. Norma Operacional B\u00e1sica do SUAS - NOB/SUAS. Tipifica\u00e7\u00e3o  Nacional dos Servi\u00e7os S\u00f3cio assistenciais. Cadastro \u00danico e Programa  Bolsa Fam\u00edlia Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente - Servi\u00e7o de  Conviv\u00eancia e Fortalecimento de V\u00ednculos. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 TERMO ADITIVO EXTRATO DE TERMO ADITIVO DE REALINHAMENTO N\u00ba 006/2021 PARTES:  CONTRATANTE, e a empresa C C SOUZA G\u00c1S E COMBUSTIVEL,  inscrita sob o CNPJ n\u00ba. 15.404.488/0002-70, denominada CONTRATADA.  OBJETO: A Contratante e o Contratado acordam entre si o TERMO  ADITIVO DE REALINHAMENTO da carga de g\u00e1s de 13kg (g\u00e1s de  cozinha); comercial a granel; composi\u00e7\u00e3o propano e butano t\u00f3xico e  inflam\u00e1vel; de acordo com as legisla\u00e7\u00f5es da ANP, objeto do Contrato  de Aquisi\u00e7\u00e3o de Derivados de Petroleo (G\u00e1s, tipo GLP) N\u00ba 104/2018,  apartir de 05/08/2021, permanecendo inalteradas as demais cl\u00e1usulas  do presente contrato. MODALIDADE DE CONTRATA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba  003/2017 DATA DA ASSINATURA: 05/08/2021 KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA PREFEITO/CONTRATANTE CLECIOMAR DE CARVALHO SOUZA CONTRATADO "
        ],
        "JORD\u00c3O": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 022/2021 SRP DE N\u00ba 006/2021 OBJETO Material de Consumo: G\u00e9neros Aliment\u00edcios (Pereceveis e  N\u00e3o Perec\u00edveis). Valor do Contrato: R$ 70.709,50 (Setenta mil setecentos e nove reais e  cinquenta centavos). Data da Assinatura do Contrato: 06/07/2021 Vig\u00eancia Final: 31/12/2021 Assinam:  Meire Maria de Menezes Silva Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e2o CNPJ:30.700.452/0001-47 CONTRATANTE Edinaldo Cavalcante Gomes do \u00f2 PROPIETARIO DA EMPRESA E.C. GOMES DO \u00d2 CNPJ:07.354.488/0001-02 CONTRATADA "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA SETOR DE COMPRAS AVISO DE COTA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7O A Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima - Acre, atrav\u00e9s de seu setor de  compras e servi\u00e7os, solicita as empresas interessadas, propostas de  pre\u00e7os, a t\u00edtulo de cota\u00e7\u00e3o para abertura de Processo Licitat\u00f3rio dos  itens abaixo elencados:  FORMA DE EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS: \u2013 Realizar o diagn\u00f3stico das condi\u00e7\u00f5es de valoriza\u00e7\u00e3o dos servidores  municipais. Dever\u00e1 ser produzido um diagn\u00f3stico contendo o hist\u00f3rico  do processo de valoriza\u00e7\u00e3o dos servidores e quadro comparando os  sal\u00e1rios atuais e os \u00edndices inflacion\u00e1rios. \u2013 Apresentar um estudo das condi\u00e7\u00f5es institucionais de valoriza\u00e7\u00e3o.  Espera-se um estudo que demonstre o impacto dos gastos com valoriza\u00e7\u00e3o dos servidores municipais nos indicadores da Lei de Responsabilidade Fiscal. \u2013 Apresentar parecer jur\u00eddico sobre as condi\u00e7\u00f5es para a implementa\u00e7\u00e3o  de pol\u00edticas de valoriza\u00e7\u00e3o profissional a partir do ano de 2022. Dever\u00e1  ser apresentado estudo sobre a viabilidade jur\u00eddica de implementa\u00e7\u00e3o  de pol\u00edticas de valoriza\u00e7\u00e3o profissional, que acarretem aumento nas  despesas com pessoal no cen\u00e1rio da legisla\u00e7\u00e3o vigente. \u2013 Realizar estudo sobre as possibilidades de ado\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas de valoriza\u00e7\u00e3o profissional para os servidores municipais contendo o impacto  financeiro sobre as contas p\u00fablicas. \u2013 Realizar o diagn\u00f3stico das condi\u00e7\u00f5es de valoriza\u00e7\u00e3o dos profissionais  do magist\u00e9rio municipal. Dever\u00e1 ser produzido um diagn\u00f3stico contendo  o hist\u00f3rico do processo de valoriza\u00e7\u00e3o dos servidores e quadro comparando os sal\u00e1rios atuais e os \u00edndices inflacion\u00e1rios. \u2013 Apresentar um estudo das condi\u00e7\u00f5es institucionais de valoriza\u00e7\u00e3o  dos profissionais do magist\u00e9rio municipal. Espera-se um estudo que  demonstre o impacto dos gastos com a valoriza\u00e7\u00e3o dos profissionais do  magist\u00e9rio municipal nos indicadores da Lei de Responsabilidade Fiscal  e de acordo com o novo FUNDEB. \u2013 Realizar estudo sobre as possibilidades de ado\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas de valoriza\u00e7\u00e3o para os profissionais do magist\u00e9rio municipal contendo o impacto  financeiro sobre as contas p\u00fablicas e de acordo com o novo FUNDEB. PRODUTOS ESPERADOS Os produtos referentes aos servi\u00e7os, objetos deste Termo de Refer\u00eancia, ser\u00e3o executados durante o per\u00edodo de 180 dias a partir da assinatura do contrato. S\u00e3o produtos esperados desta consultoria: Relat\u00f3rio com o diagn\u00f3stico contendo o hist\u00f3rico do processo de valoriza\u00e7\u00e3o dos servidores e quadro comparando os sal\u00e1rios atuais e os  \u00edndices inflacion\u00e1rios. Documento contendo a an\u00e1lise do impacto dos gastos com valoriza\u00e7\u00e3o dos  servidores municipais nos indicadores da Lei de Responsabilidade Fiscal. Parecer jur\u00eddico sobre as condi\u00e7\u00f5es para a implementa\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas  de valoriza\u00e7\u00e3o profissional a partir do ano de 2022. Documento contendo simula\u00e7\u00f5es de propostas de valoriza\u00e7\u00e3o profissional para os servidores municipais e seus respectivos impactos no  equil\u00edbrio fiscal do munic\u00edpio. Relat\u00f3rio com o diagn\u00f3stico contendo o hist\u00f3rico do processo de valoriza\u00e7\u00e3o dos profissionais do magist\u00e9rio e quadro comparando os sal\u00e1rios  atuais e os \u00edndices inflacion\u00e1rios. Documento que apresente o impacto dos gastos com a valoriza\u00e7\u00e3o dos  profissionais do magist\u00e9rio municipal nos indicadores da Lei de Responsabilidade Fiscal e de acordo com o novo FUNDEB. Documento contendo simula\u00e7\u00f5es de propostas de valoriza\u00e7\u00e3o profissional para os profissionais do magist\u00e9rio e seus respectivos impactos no  equil\u00edbrio fiscal do munic\u00edpio. FORMA DE ENVIO DA COTA\u00c7\u00c3O - Enviada em papel timbrado da empresa; - Carimbo e CNPJ da empresa; - Nome completo, endere\u00e7o e CPF do representante legal da empresa  que assina a cota\u00e7\u00e3o; - Informar prazo de entrega - As empresas interessadas poder\u00e3o responder a presente solicita\u00e7\u00e3o  via e-mail: cplmanciolima2021@gmail.com,  ou  gerencia.compraspmml@gmail.com at\u00e9 o dia 13/08/2021. - Maiores informa\u00e7\u00f5es e Termo de Refer\u00eancia dos servi\u00e7os poder\u00e3o ser  obtidos no setor de compras da Prefeitura de M\u00e2ncio Lima, sito a Rua Mimosa S\u00e1 - n\u00ba: 21 - Centro - Fone: (68) 3343-1066, no hor\u00e1rio das 8h00min  \u00e0s 13h00min, sendo que os interessados e ainda pelos e-mails: cplmanciolima2021@gmail.com ou gerencia.compraspmml@gmail.com. M\u00e2ncio Lima/AC, 05 de agosto de 2021. Raquel Rodrigues Feitosa Setor de Compras ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 021/2021. Tendo em vista o resultado classificat\u00f3rio obtido nos autos do processo  licitat\u00f3rio em refer\u00eancia que tem por objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa  para prestar servi\u00e7os de conserto de pneus nas m\u00e1quinas e ve\u00edculos.  HOMOLOGO em todos os seus termos para que surta seus jur\u00eddicos  e legais efeitos, e ADJUDICO junto com o pregoeiro e sua equipe seu  objeto aos licitantes vencedores as empresas conforme segue: MARLIZETE M S PRUDENCIO CNPJ: 17.663.314/0001-77 para o item 2 o  valor de R$ 20,00; para o item 5 o valor de R$ 50,00; para o item 6 o  valor de R$ 70,00; para o item 7 o valor de R$ 95,00; para o item 10 o  valor de R$ 24,00; para o item 11 o valor de R$ 44,00; para o item 12 o  valor de R$ 56,00; para o item 13 o valor de R$ 99,00; para o item 16  o valor de R$ 23,00. Empresa FRANCISCO OCELIO DA CONCEI\u00c7\u00c3O  BRITO 00440788200 CNPJ: 30.789.123/0001-14 para o item 1 o valor  de R$ 17,00; para o item 3 o valor de R$ 20,00; para o item 4 o valor de  R$ 25,00; para o item 8 o valor de R$ 17,00; para o item 9 o valor de R$  19,00; para o item 15 o valor de R$ 18,00. M\u00e2ncio Lima, 05 de agosto de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 026/2021. Tendo em vista o resultado classificat\u00f3rio obtido nos autos do processo  licitat\u00f3rio em refer\u00eancia que tem por objeto Fornecimento de insumos e  instrumental odontol\u00f3gicos e material m\u00e9dico hospitalar-MMH. HOMOLOGO em todos os seus termos para que surta seus jur\u00eddicos e legais  efeitos, e ADJUDICO junto com o pregoeiro e sua equipe seu objeto aos  licitantes vencedores as empresas conforme segue: J. S. NUNES - EIRELI CNPJ 40.802.993/0001-30 para o item 6 o valor de R$ 11,00; para o  item 7 o valor de R$ 11,00; para o item 8 o valor de R$ 11,00; para o item  9 o valor de R$ 11,00; para o item 11 o valor de R$ 11,30; para o item 13  o valor de R$ 2,00; para o item 14 o valor de R$ 61,50; para o item 18 o  valor de R$ 120,00; para o item 19 o valor de R$ 120,00; para o item 20 o  valor de R$ 10,00; para o item 25 o valor de R$ 15,00; para o item 26 o  valor de R$ 15,00; para o item 30 o valor de R$ 3,79; para o item 32 o  valor de R$ 0,40; para o item 33 o valor de R$ 149,00; para o item 34 o  valor de R$ 400,00; para o item 35 o valor de R$ 370,00; para o item 39 o  valor de R$ 11,00; para o item 40 o valor de R$ 1,10; para o item 45 o  valor de R$ 37,80; para o item 47 o valor de R$ 41,50; para o item 52 o  valor de R$ 58,00; para o item 54 o valor de R$ 38,00; para o item 62 o  valor de R$ 69,00; para o item 68 o valor de R$ 125,00; para o item 76 o  valor de R$ 112,00; para o item 92 o valor de R$ 122,00; para o item 93 o  valor de R$ 58,00; para o item 95 o valor de R$ 15.200,00; para o item  100 o valor de R$ 855,00; para o item 101 o valor de R$ 349,00; para o  item 106 o valor de R$ 30,00; para o item 110 o valor de R$ 7.900,00; para  o item 113 o valor de R$ 85,00; para o item 117 o valor de R$ 75,00; para  o item 118 o valor de R$ 75,00; para o item 119 o valor de R$ 75,00; para  o item 120 o valor de R$ 75,00; para o item 121 o valor de R$ 11,57; para  o item 125 o valor de R$ 28,00; para o item 126 o valor de R$ 23,00; para  o item 127 o valor de R$ 23,00; para o item 131 o valor de R$ 36,00; para  o item 132 o valor de R$ 36,00; para o item 135 o valor de R$ 34,00; para  o item 146 o valor de R$ 3,80; para o item 147 o valor de R$ 12.500,00;  para o item 150 o valor de R$ 87,00; para o item 156 o valor de R$ 45,00;  para o item 175 o valor de R$ 12,80; para o item 176 o valor de R$ 2,80;  para o item 180 o valor de R$ 145,00; para o item 181 o valor de R$ 32,00;  para o item 192 o valor de R$ 1.150,00; para o item 195 o valor de R$  115,00; para o item 198 o valor de R$ 98,00; para o item 199 o valor de  R$ 98,00; para o item 200 o valor de R$ 98,00; para o item 201 o valor de  R$ 98,00; para o item 202 o valor de R$ 98,00; para o item 203 o valor de  R$ 98,00; para o item 204 o valor de R$ 98,00; para o item 205 o valor de  R$ 98,00; para o item 206 o valor de R$ 98,00; para o item 207 o valor de  R$ 98,00; para o item 208 o valor de R$ 98,00; para o item 209 o valor de  R$ 98,00; para o item 210 o valor de R$ 98,00; para o item 211 o valor de  R$ 98,00; para o item 212 o valor de R$ 98,00; para o item 213 o valor de  R$ 98,00; para o item 214 o valor de R$ 98,00; para o item 215 o valor de  R$ 98,00; para o item 216 o valor de R$ 98,00; para o item 217 o valor de  R$ 98,00; para o item 220 o valor de R$ 38,00; para o item 222 o valor de  R$ 12,00; para o item 223 o valor de R$ 36,00; para o item 228 o valor de  R$ 41,00; para o item 229 o valor de R$ 21,00. Empresa O. F. DE MELO  - ME CNPJ 04.015.438/0001-02 para o item 21 o valor de R$ 15,50; para  o item 22 o valor de R$ 11,90; para o item 23 o valor de R$ 4,95; para o  item 37 o valor de R$ 31,00; para o item 41 o valor de R$ 1,15; para o item  53 o valor de R$ 15,85; para o item 57 o valor de R$ 14,50; para o item 60  o valor de R$ 8,50; para o item 65 o valor de R$ 18,00; para o item 73 o  valor de R$ 54,00; para o item 74 o valor de R$ 3,50; para o item 80 o  valor de R$ 164,00; para o item 81 o valor de R$ 5,10; para o item 82 o  valor de R$ 5,10; para o item 83 o valor de R$ 5,10; para o item 84 o valor  de R$ 3,00; para o item 85 o valor de R$ 4,35; para o item 91 o valor de  R$ 4,00; para o item 122 o valor de R$ 42,00; para o item 158 o valor de  R$ 15,00; para o item 159 o valor de R$ 15,00; para o item 221 o valor de  R$ 85,00. Empresa AMAZON COMERCIO E SERVI\u00c7OS HOSPITALARES CNPJ 13.054.536/0001-31 para o item 16 o valor de R$ 1,38; para o  item 38 o valor de R$ 1,75; para o item 48 o valor de R$ 34,50; para o item  79 o valor de R$ 190,00; para o item 86 o valor de R$ 81,50; para o item  87 o valor de R$ 69,00; para o item 88 o valor de R$ 6,40; para o item 89  o valor de R$ 8,40; para o item 90 o valor de R$ 2,45; para o item 98 o  valor de R$ 375,00; para o item 102 o valor de R$ 690,00; para o item 103  o valor de R$ 3.390,00; para o item 104 o valor de R$ 37,95; para o item  105 o valor de R$ 46,00; para o item 108 o valor de R$ 123,00; para o item  109 o valor de R$ 47,00; para o item 114 o valor de R$ 110,00; para o item  124 o valor de R$ 50,00; para o item 128 o valor de R$ 51,00; para o item  138 o valor de R$ 126,50; para o item 148 o valor de R$ 35,88; para o item  149 o valor de R$ 253,00; para o item 182 o valor de R$ 23,00; para o item  183 o valor de R$ 23,00; para o item 184 o valor de R$ 23,00; para o item  185 o valor de R$ 23,00; para o item 193 o valor de R$ 34,00. Empresa  EQUILAB COMERCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES EIRELI CNPJ  38.949.469/0001-44 para o item 2 o valor de R$ 4,00; para o item 4 o  valor de R$ 7,00; para o item 5 o valor de R$ 24,90; para o item 15 o valor  de R$ 7,49; para o item 27 o valor de R$ 44,50; para o item 28 o valor de  R$ 46,55; para o item 36 o valor de R$ 31,00; para o item 56 o valor de  R$ 17,40; para o item 58 o valor de R$ 32,50; para o item 59 o valor de  R$ 32,50; para o item 63 o valor de R$ 87,00; para o item 66 o valor de  R$ 2,00; para o item 70 o valor de R$ 7,92; para o item 75 o valor de R$  239,90; para o item 133 o valor de R$ 51,50; para o item 141 o valor de  R$ 24,90; para o item 142 o valor de R$ 20,00; para o item 145 o valor de  R$ 1.189,00; para o item 224 o valor de R$ 28,70. Empresa ACREMED  EIRELI CNPJ 40.005.297/0001-00 para o item 1 o valor de R$ 4,25; para  o item 12 o valor de R$ 7,99; para o item 24 o valor de R$ 5,40; para o  item 29 o valor de R$ 7,40; para o item 31 o valor de R$ 15,00; para o item  43 o valor de R$ 51,20; para o item 44 o valor de R$ 39,90; para o item 46  o valor de R$ 36,99; para o item 51 o valor de R$ 7,00; para o item 55 o  valor de R$ 44,00; para o item 64 o valor de R$ 71,00; para o item 69 o  valor de R$ 9,15; para o item 77 o valor de R$ 239,00; para o item 96 o  valor de R$ 125,00; para o item 107 o valor de R$ 85,00; para o item 111  o valor de R$ 11,90; para o item 112 o valor de R$ 11,90; para o item 123  o valor de R$ 183,00; para o item 129 o valor de R$ 31,00; para o item 130  o valor de R$ 31,00; para o item 137 o valor de R$ 13,99; para o item 139  o valor de R$ 45,00; para o item 140 o valor de R$ 39,90; para o item 160  o valor de R$ 2,70; para o item 161 o valor de R$ 2,70; para o item 162 o  valor de R$ 2,70; para o item 163 o valor de R$ 2,70; para o item 164 o  valor de R$ 2,70; para o item 165 o valor de R$ 2,70; para o item 166 o  valor de R$ 2,70; para o item 167 o valor de R$ 2,70; para o item 168 o  valor de R$ 2,70; para o item 169 o valor de R$ 2,70; para o item 170 o  valor de R$ 2,70; para o item 171 o valor de R$ 2,70; para o item 172 o  valor de R$ 2,70; para o item 173 o valor de R$ 2,70; para o item 174 o  valor de R$ 2,70; para o item 197 o valor de R$ 13,80; para o item 218 o  valor de R$ 2.598,00. Empresa LABNORTE CIR\u00daRGICA E DIAGN\u00d3STICA IMP. E EXP. LTDA CNPJ 03.033.345/0001-30 para o item 3 o valor de  R$ 14,80; para o item 10 o valor de R$ 29,90; para o item 17 o valor de  R$ 4,90; para o item 42 o valor de R$ 1,15; para o item 49 o valor de R$  8,42; para o item 50 o valor de R$ 8,88; para o item 61 o valor de R$  70,00; para o item 67 o valor de R$ 20,40; para o item 71 o valor de R$  39,20; para o item 72 o valor de R$ 37,00; para o item 78 o valor de R$  140,18; para o item 94 o valor de R$ 15.642,00; para o item 97 o valor de  R$ 640,00; para o item 99 o valor de R$ 1.920,00; para o item 115 o valor  de R$ 20,00; para o item 116 o valor de R$ 44,00; para o item 134 o valor  de R$ 55,00; para o item 136 o valor de R$ 117,00; para o item 151 o  valor de R$ 43,90; para o item 152 o valor de R$ 43,90; para o item 153 o  valor de R$ 31,00; para o item 154 o valor de R$ 43,90; para o item 155 o  valor de R$ 31,00; para o item 157 o valor de R$ 109,00; para o item 177  o valor de R$ 12,00; para o item 178 o valor de R$ 99,00; para o item 179  o valor de R$ 99,00; para o item 186 o valor de R$ 16,00; para o item 187  o valor de R$ 16,00; para o item 188 o valor de R$ 16,00; para o item 189  o valor de R$ 16,00; para o item 190 o valor de R$ 16,00; para o item 191  o valor de R$ 16,00; para o item 194 o valor de R$ 5,50; para o item 196  o valor de R$ 255,00; para o item 219 o valor de R$ 6,20; para o item 225  o valor de R$ 55,00; para o item 226 o valor de R$ 13,00; para o item 227  o valor de R$ 11,00. M\u00e2ncio Lima, 05 de agosto de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "DECRETO N\u00ba. 79 DE 5 DE AGOSTO DE  2021. \u201cDISP\u00d5E SOBRE O RETORNO DAS AULAS E DEMAIS ATIVIDADES  PEDAG\u00d3GICAS EM REGIME PRESENCIAL. O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE MANOEL URBANO - ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, amparado no art. 54, V da Lei Org\u00e2nica Municipal. Considerando o Decreto estadual n\u00ba. 7.225/2020, que tra\u00e7a normas  para o retorno as aulas presenciais e demais atividades pedag\u00f3gicas. Considerando ainda que \u00e9 dever do Munic\u00edpio, mediante pol\u00edtica p\u00fabica  de seguran\u00e7a e combate a Covid \u2013 19, promover o retorno as aulas e  demais atividades inerentes a vida escolar em regime presencial. Considerando a An\u00e1lise T\u00e9cnica realizada pela vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria municipal,  Considerando a decis\u00e3o do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, por meio  do Parecer n\u00ba. 01/2020, que aprovou o Plano Diretor para retorno das  atividades presenciais nas escolas municipais:  DECRETA: Art. 1\u00ba. Ficam autorizados os estabelecimentos de ensino sediados no  Munic\u00edpio de Manoel Urbano - Acre a retomarem, em regime presencial,  suas aulas e demais atividades pedag\u00f3gicas, sob a condi\u00e7\u00e3o de: I - Cumprimento do Plano Diretor para retorno das atividades presenciais, em  conformidade com o Parecer n\u00ba. 01/2021 do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Este decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando disposi\u00e7\u00e3o em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO, MANOEL URBANO \u2013 ACRE, 5 DE AGOSTO DE 2021. JOS\u00c9 ALTAN\u00cdZIO TAUMATURGO S\u00c1. Prefeito Municipal. ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 010/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 014/2021 EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 009/2021 \u2013  EXCLUSIVO ME/EPP PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, Atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, como Contratante e do outro lado a Empresa J. Carlos Oliveira \u2013 ME, como Contratada.  OBJETO: Fornecimento de G\u00eaneros Aliment\u00edcios (CESTA B\u00c1SICA)  para Atender as Fam\u00edlias em situa\u00e7\u00e3o de Vulnerabilidade Social e Econ\u00f4mica de forma tempor\u00e1ria cadastradas, nos Centros de Refer\u00eancia  de Assist\u00eancia Social \u2013 CRAS vinculados a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SMASDH e tamb\u00e9m as pessoas  que est\u00e3o em estado de calamidade p\u00fablica devido \u00e0s enchentes do  Rio Purus, conforme Regras e Exig\u00eancias constantes no Edital e seus  anexos e Propostas de Pre\u00e7os final e aprovada da Empesa Vencedora. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos consignados no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para o Exerc\u00edcio Financeiro  de 2021: PROJETO/ATIVIDADE: 1.080 \u2013 Benef\u00edcios Eventuais. C\u00d3DIGO DA  DESPESA: 3.3.90.30.0000 \u2013 Material de Consumo. 3.3.90.32.0000 \u2013 Material  Bem ou Servi\u00e7os para Distribui\u00e7\u00e3o FONTE DE RECURSOS: 01 \u2013 Recursos  Pr\u00f3prios. 06 \u2013 Transfer\u00eancias Volunt\u00e1rias da Uni\u00e3o (CONV\u00caNIOS) e 07 \u2013  Transfer\u00eancias Volunt\u00e1rias do Estado (CONV\u00caNIOS). VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$- 112.000,00 (Cento e Doze  Mil Reais), conforme discrimina\u00e7\u00e3o por Itens, Quantidades, Marcas e Pre\u00e7os contido na Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora. VIG\u00caNCIA: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados da  data de sua assinatura, podendo ser prorrogado nos termos do artigo  57, inciso IV, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es; DATA DA ASSINATURA: 02 de mar\u00e7o de 2020. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Tiago  Leite Silva \u2013 Pela Contratada. "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "LEI N\u00b0 741 DE 05 DE AGOSTO DE 2021    Altera a Lei Municipal 727, de 25 de maio de 2021, e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O Prefeito Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, o senhor Camilo da Silva, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei e, em observ\u00e2ncia  ao disposto no CF e Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, faz saber que a C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, aprovou o Projeto de Lei n\u00b0 41/2021,  atrav\u00e9s do Aut\u00f3grafo n\u00b0 39 de 5 de agosto de 2021 e ele sanciona a seguinte Lei: Art. 1\u00ba O inciso I, art. 3\u00ba, da Lei 727, de 25 de maio de 2021 passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cArt. 3\u00ba ......................................................................................... I - Possuir a posse e/ou a propriedade de ve\u00edculo automotor, pr\u00f3prio ou de terceiros, adequado para o fim a que se prop\u00f5e;\u201d (NR) Art. 2\u00ba O par\u00e1grafo \u00fanico, do artigo 5\u00ba, da Lei 727, de 25 de maio de 2021 passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cArt. 5\u00ba ......................................................................................... Par\u00e1grafo \u00fanico. A permiss\u00e3o ser\u00e1 concedida com validade de 1 (um) ano, com renova\u00e7\u00e3o a cada 12 (doze) meses.\u201d (NR) Art. 3\u00ba O par\u00e1grafo \u00fanico, do artigo 7\u00ba, da Lei 727, de 25 de maio de 2021 passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cArt. 7\u00ba ......................................................................................... Par\u00e1grafo \u00fanico. \u00c9 proibida a transmiss\u00e3o da permiss\u00e3o de explora\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o a qualquer t\u00edtulo, tais como loca\u00e7\u00e3o, comodato, cess\u00e3o, venda,  sob pena de cassa\u00e7\u00e3o da permiss\u00e3o.\u201d (NR) Art. 4\u00ba Os incisos do art. 10, da Lei 727, de 25 de maio de 2021 s\u00e3o renumerados e passam a vigorar com na seguinte ordem de reda\u00e7\u00e3o: \u201cArt. 10 ........................................................................................ I - Estar devidamente uniformizado, e com o traje limpo; II - Portar os documentos exigidos (certificado de permiss\u00e3o e carteira nacional de habilita\u00e7\u00e3o e documento do ve\u00edculo); III - Proceder com corre\u00e7\u00e3o e urbanidade para com os passageiros e o p\u00fablico em geral; IV - Seguir o itiner\u00e1rio mais curto, salvo determina\u00e7\u00e3o expressa do passageiro ou, da autoridade de tr\u00e2nsito; V - Dar o troco devido, arcar com o eventual preju\u00edzo quando dele n\u00e3o dispuser; VI - Alertar os passageiros para recolherem seus pertences, ao t\u00e9rmino da corrida; VII - Acomodar a bagagem do passageiro no porta-malas e retir\u00e1-la finda a corrida; VIII - N\u00e3o fumar quando transportando passageiros.\u201d (NR) Art. 5\u00ba Os artigos 12 (sic) da Lei 727, de 25 de maio de 2021 s\u00e3o renumerados e passam a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cArt. 12 A inobserv\u00e2ncia das obriga\u00e7\u00f5es institu\u00eddas pela presente lei e demais atos normativos da atividade sujeitam o infrator as seguintes penalidades, sem preju\u00edzo das previstas nas legisla\u00e7\u00f5es estadual e federal pertinente: a) advert\u00eancia por escrito; b) multa pecuni\u00e1ria; c) cassa\u00e7\u00e3o do registro do condutor junto ao munic\u00edpio; d) suspens\u00e3o da atividade por at\u00e9 30 (trinta) dias; e) cassa\u00e7\u00e3o da permiss\u00e3o; f) proibi\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o deste servi\u00e7o pelo prazo de at\u00e9 5 (cinco) anos. \u00a71\u00ba As penas aqui previstas poder\u00e3o ser aplicadas cumulativamente, levando-se sem conta gravidade da infra\u00e7\u00e3o, e tudo mediante direito de defesa, no prazo de 10 (dez) dias, contado da aplica\u00e7\u00e3o. \u00a72\u00ba A aplica\u00e7\u00e3o da pena prevista na letra \u201cd n\u00e3o enseja ao cassado direito a qualquer indeniza\u00e7\u00e3o pelo per\u00edodo remanescente de que foi privado. Art. 12-A O permission\u00e1rio sujeita-se \u00e0s penas previstas, sem preju\u00edzo das demais previstas nas legisla\u00e7\u00f5es estadual e federal, mesmo por infra\u00e7\u00e3o  cometida por preposto seu no exerc\u00edcio da presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o.\u201d (NR) Art. 6\u00ba O caput artigo 14 da Lei 727, de 25 de maio de 2021 passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: Art. 14 Os ve\u00edculos a serem utilizados na explora\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de taxi dever\u00e3o ser da categoria passageiros, dotados de quatro a sete portas, em  bom estado de conserva\u00e7\u00e3o e funcionamento, e atenderem as normas contidas no C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro \u2013 CTB. Par\u00e1grafo \u00fanico. .......................................................................... Art. 7\u00ba Os incisos do art. 31, da Lei 727, de 25 de maio de 2021 s\u00e3o renumerados e passam a vigorar com na seguinte ordem de reda\u00e7\u00e3o: Art. 31 .......................................................................................... I - A pedido do permission\u00e1rio; II - Quando n\u00e3o for requerida a sua renova\u00e7\u00e3o ap\u00f3s 180 (cento e oitenta) dias de vencida a respectiva validade; III - Por falecimento do permission\u00e1rio aut\u00f4nomo, IV - Nos casos de cassa\u00e7\u00e3o previstos nesta lei. Art. 8\u00ba Esta Lei entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 31 de maio de 2021. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 05 de agosto de 2021. Camilo da Silva  Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro  ",
            "LEI N\u00b0 742 DE 05 DE AGOSTO DE 2021     Disp\u00f5e sobre a abertura de cr\u00e9dito adicional especial ao or\u00e7amento em exerc\u00edcio de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O Prefeito Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, o senhor Camilo da Silva, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei e, em observ\u00e2ncia  ao disposto no CF e Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, faz saber que a C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, aprovou o Projeto de Lei n\u00b0 44/2021,  atrav\u00e9s do Aut\u00f3grafo n\u00b0 40 de 5 de agosto de 2021 e ele sanciona a seguinte Lei:  Art. 1\u00ba Fica o Chefe do Executivo Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, Estado do Acre, autorizado abrir no or\u00e7amento municipal para o exerc\u00edcio de 2021  o Cr\u00e9dito Adicional Especial pela fonte de Excesso de Arrecada\u00e7\u00e3o, relativo ao TERMO DE CONV\u00caNIO N\u00ba. 011/2021 \u2013 DERACRE, no valor de R$  177.780,00 (cento e setenta e sete mil e setecentos e oitenta reais), nas seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias:  ",
            "Art. 2\u00ba Os recursos para cobertura do cr\u00e9dito de que trata o artigo anterior, ser\u00e1 compensado de acordo com Excesso de Arrecada\u00e7\u00e3o, estabelecidos nos termos do disposto nos incisos II, \u00a7 1\u00ba, art. 43 da Lei Federal n\u00ba. 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964. Art. 3\u00ba Esta Lei entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o e revoga as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 05 de agosto de 2021.  Camilo da Silva  Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "LEI N\u00b0 743 DE 05 DE AGOSTO DE 2021     Disp\u00f5e sobre a abertura de cr\u00e9dito adicional especial ao or\u00e7amento em exerc\u00edcio de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O Prefeito Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, o senhor Camilo da Silva, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei e, em observ\u00e2ncia  ao disposto no CF e Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, faz saber que a C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, aprovou o Projeto de Lei n\u00b0 45/2021,  atrav\u00e9s do Aut\u00f3grafo n\u00b0 41 de 5 de agosto de 2021e ele sanciona a seguinte Lei:  Art. 1\u00ba Fica o Chefe do Executivo Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, Estado do Acre, autorizado abrir no or\u00e7amento municipal para o exerc\u00edcio de 2021 o Cr\u00e9dito Adicional Especial pela fonte de Excesso de Arrecada\u00e7\u00e3o, relativo ao TERMO DE CONV\u00caNIO SICONV N\u00ba. 882854/2019 \u2013 MINIST\u00c9RIO DA DEFESA  e CONTRATO DE REPASSE N\u00ba. 0790574/2013 \u2013 MINIST\u00c9RIO DO ESPORTE/CAIXA ECON\u00d4MICA FEDERAL, no valor de R$ 679.473,17 (seiscentos  e setenta e nove mil e quatrocentos e setenta e tr\u00eas reais e dezessete centavos), nas seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias:  Art. 2\u00ba Os recursos para cobertura do cr\u00e9dito de que trata o artigo anterior, ser\u00e1 compensado de acordo com Excesso de Arrecada\u00e7\u00e3o, estabelecidos nos termos do disposto nos incisos II, \u00a7 1\u00ba, art. 43 da Lei Federal n\u00ba. 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964. Art. 3\u00ba Esta Lei entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o e revoga as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 05 de agosto de 2021.  Camilo da Silva  Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "LEI N\u00b0 744 DE 05 DE AGOSTO DE 2021     Disp\u00f5e sobre a abertura de cr\u00e9dito adicional suplementar ao or\u00e7amento do exerc\u00edcio de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O Prefeito Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, o senhor Camilo da Silva, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei e, em observ\u00e2ncia  ao disposto no CF e Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, faz saber que a C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, aprovou o Projeto de Lei n\u00b0 46/2021,  atrav\u00e9s do Aut\u00f3grafo n\u00b0 42 de 5 de agosto de 2021 e ele sanciona a seguinte Lei:  Art. 1\u00ba Fica o Chefe do Executivo Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, Estado do Acre, autorizado abrir no or\u00e7amento municipal para o exerc\u00edcio de 2021  o Cr\u00e9dito Adicional Suplementar, no valor de R$ 418.298,81 (quatrocentos e dezoito mil, duzentos e noventa e oito reais e oitenta e um centavos),  conforme modalidade de aplica\u00e7\u00e3o detalhada abaixo:  Art. 2\u00ba Os recursos para cobertura do cr\u00e9dito de que trata o artigo anterior, decorrer\u00e3o da anula\u00e7\u00e3o total/parcial no valor de R$ 418.298,81 (quatrocentos e dezoito mil, duzentos e noventa e oito reais e oitenta e um centavos), nas seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias:  Art. 3\u00ba Esta Lei entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o e revoga as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 05 de agosto de 2021.  Camilo da Silva  Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "DECRETO  N\u00ba 121/2021, DE 05 DE AGOSTO DE 2021 O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica  Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Exonerar o Senhor Rodrigo David de Oliveira do Cargo de Pregoeiro, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 035/2021 de 01 de fevereiro de 2021. Art. 2\u00ba - Este Decreto em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, os efeito financeiro cessar\u00e3o dia 30 de julho de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro-AC, 05 de agosto de 2021. Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "PORTARIA N\u00ba 133/2021 O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em conformidade com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Em conformidade com a solicita\u00e7\u00e3o feita pela Defensoria P\u00fablica-Geral do Estado do Acre, por meio do Of\u00edcio n. 108/GAB/DPE/AC/2021,  fica concedido pelo per\u00edodo de 01 (um) ano a cess\u00e3o da servidora K\u00c9LLRILY LIMA ADRI\u00c3O DA CRUZ, professora, matr\u00edcula 263, com \u00f4nus para  o \u00f3rg\u00e3o de origem. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 27 de julho de 2021. Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "PORTARIA N\u00ba 136/2021 O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em conformidade com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Em conformidade com a solicita\u00e7\u00e3o feita pela Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil de Pl\u00e1cido de Castro, por meio do Of\u00edcio n. 241/2021-DGPC  e Of\u00edcio n. 263/2021-DGPC, fica concedido pelo per\u00edodo de 01 (um) ano a cess\u00e3o da servidora SILVANA NUNES DO VALLE, professora, matr\u00edcula  3349, com \u00f4nus para o \u00f3rg\u00e3o de origem. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 27 de julho de 2021. Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "PRIMEIRO TERMO ADITIVO  CONTRATO N\u00ba. 224/2020 PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO no Estado do Acre. Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba.  04.076.733/0001-60, com sede na Rua Epit\u00e1cio Pessoa, n\u00ba. 146, Centro, neste Munic\u00edpio, doravante denominado simplesmente CONTRATANTE.  Neste ato representado pelo seu Prefeito Municipal o senhor CAMILO DA SILVA, brasileiro, casado, portador da C\u00e9dula de Identidade N\u00ba. 136500  SSP/AC e inscrito no CPF do MF sob o N\u00ba. 188.746.652-53, domiciliado e residente \u00e0 Rua Uaquiris, 521, Centro, Campinas, Pl\u00e1cido de Castro - AC. EXECUTIVA SERVI\u00c7OS COM. IMP. E EXP. EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ do MF sob o n\u00ba. 01.878.439/0001-84 e  Inscri\u00e7\u00e3o Estadual N\u00ba. 01.006.694/001-70, com sede na Rua Domingos Lopes n\u00ba 20, Bairro Raimundo Chaar, Brasileia \u2013 AC, CEP: 69.932-000,  neste Ato Representado por seu titular o Sr. Josimar do Nascimento Bandeira, brasileiro, solteiro, empreendedor, inscrito no CPF do MF sob o n\u00ba.  520.242.962-20, doravante denominada CONTRATADA pela Carta Convite n\u00ba 006/2020. Aos cinco dias do m\u00eas de abril de 2021, CONTRATANTE e CONTRATADA resolvem em comum acordo aditarem o Contrato de Obras n\u00ba. 224/2020, perante as  testemunhas abaixo firmadas, e que se reger\u00e1 pela Lei n\u00ba. 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, nas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es que se enunciam a seguir: Art. 1\u00ba - O presente instrumento tem por objetivo alterar a Cl\u00e1usula II do contrato ora aditado, que passa a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cA vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o deste Termo Aditivo iniciam-se na data de 10/04/2021, encerrando-se no exerc\u00edcio financeiro dia 31/12/2021.\u201d Art. 2\u00ba - Ficam ratificadas em todos os seus termos e condi\u00e7\u00f5es as demais cl\u00e1usulas do Contrato vinculado ao Termo Aditivo ora aditado, ficando  este Termo fazendo parte integrante e complementar daquele, a fim de que juntos possam produzir um s\u00f3 efeito. Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 05 de abril de 2021. CAMILO DA SLVA Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro   EXECUTIVA SERVI\u00c7OS COM. IMP. E EXP. EIRELI  CNPJ N\u00ba 01.878.439/0001-84 Josimar do Nascimento Bandeira Representante Testemunhas: 1\u00aa_____________________________________________________ CPF n\u00ba. ________________________________________________ 2\u00aa ____________________________________________________ CPF n\u00ba. _______________________________________________ "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 182/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 006/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 007/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 018/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: MEDPLUS COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O LTDA OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Reagentes Laboratoriais com fornecimento dos Equipamentos em Regime de Comodato, para atendimento das necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento do Munic\u00edpio de Porto Acre/AC.  VALOR GLOBAL: R$ 27.869,00 (vinte sete mil e oitocentos e sessenta e nove reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.027 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DAS A\u00c7\u00d5ES B\u00c1SICAS DE SA\u00daDE, Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0013. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 28 de julho de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e o Sr. Ivan Gon\u00e7alves Pereira J\u00fanior pela empresa  MEDPLUS COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O LTDA (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 178/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 022/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 010/2021 ",
            "PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 024/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: ELVIS A. PEREIRA \u2013 ME OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva e Corretiva de Caminhonetes, Quadriciclos e Motor para Barcos e fornecimento  de Pe\u00e7as de Reposi\u00e7\u00e3o para Quadriciclos e Motor para Barcos, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura  do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC.  VALOR GLOBAL: R$ 31.700,00 (trinta e um mil e setecentos reais);   VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 12.122.2003.2.074 - Manuten\u00e7\u00e3o do Programa Sal\u00e1rio Educa\u00e7\u00e3o - QSE, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0016. Programa de Trabalho: 12.122.2003.2.074 - Manuten\u00e7\u00e3o do Programa Sal\u00e1rio Educa\u00e7\u00e3o - QSE Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013  Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0016. Programa de Trabalho: 12.361.2003.2.021 - Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino Fundamental, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os  de Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0012. Programa de Trabalho: 12.361.2003.2.021 - Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino Fundamental, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de  Consumo, Fonte de Recursos: 0012. Programa de Trabalho: 12.361.2003.2.028 \u2013 Aquisi\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Transporte Escolar, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros  Servi\u00e7os de Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0012 e 0016. Programa de Trabalho: 12.361.2003.2.028 \u2013 Aquisi\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Transporte Escolar, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0012 e 0016. Programa de Trabalho: 12.361.2003.2.023 - Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental (APOIO), Elemento de Despesa:  3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0005. Programa de Trabalho: 12.361.2003.2.023 - Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental (APOIO), Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00  \u2013 Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0005. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 22 de julho de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e o Sr. Elvis de Ara\u00fajo Pereira pela empresa  ELVIS A. PEREIRA \u2013 ME (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 179/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 024/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 010/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 024/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: RONDOMAZA AUTO PE\u00c7AS LTDA OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Pe\u00e7as de Reposi\u00e7\u00e3o para \u00d4nibus e Micro-\u00f4nibus, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  e Cultura do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC.  VALOR GLOBAL: R$ 70.000,00 (setenta mil reais);   VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 12.122.2003.2.074 - Manuten\u00e7\u00e3o do Programa Sal\u00e1rio Educa\u00e7\u00e3o - QSE, Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0016. Programa de Trabalho: 12.361.2003.2.021 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino Fundamental, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de  Consumo, Fonte de Recursos: 0012. Programa de Trabalho: 12.361.2003.2.028 \u2013 Aquisi\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Transporte Escolar, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0012 e 0016. Programa de Trabalho: 12.361.2003.2.023 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental (APOIO), Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0005. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 22 de julho de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e o Sr. Reinaldo Geraldo de Carvalho pela  empresa RONDOMAZA AUTO PE\u00c7AS LTDA (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 184/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 022/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 010/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 024/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: ELVIS A. PEREIRA \u2013 ME OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva e Corretiva de Vans, Caminhonetes, Ve\u00edculos Utilit\u00e1rios e Motor para Barcos e  fornecimento de Pe\u00e7as de Reposi\u00e7\u00e3o para Vans, Ve\u00edculos Utilit\u00e1rios e Motor para Barcos, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal  de Sa\u00fade e Saneamento do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC.  VALOR GLOBAL: R$ 31.695,00 (trinta e um mil e seiscentos e noventa e cinco reais);   VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.027 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DAS A\u00c7\u00d5ES B\u00c1SICAS DE SA\u00daDE, Elemento de Despesa:  3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0013, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo - Fonte de Recursos: 0013. Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.046 - PISO VARI\u00c1VEL DE VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros  Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0014, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo - Fonte  de Recursos: 0014. Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.047 - PISO FIXO DE VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0014, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo - Fonte de  Recursos: 014. Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.081 - PISO DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA (PAB), Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de  Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0014, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo - Fonte de Recursos: 0014. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 28 de julho de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e o Sr. Elvis de Ara\u00fajo Pereira pela empresa  ELVIS A. PEREIRA \u2013 ME (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 186/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 020/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 015/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 029/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: JAELSON MENEZES DE OLIVEIRA 84255528268 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Fornecimento de Refei\u00e7\u00f5es, visando atender as necessidades Secretaria Municipal de Infraestrutura de  Porto Acre.  VALOR GLOBAL: R$ 14.300,00 (quatorze mil e trezentos reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 04.122.2001.2.062 - Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete da Secretaria Municipal de Infraestrutura,  Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Pessoa Jur\u00eddica, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de  consumo Fonte de Recursos: 0001. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 28 de julho de 2021.   Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e o Sr. Jaelson Menezes de Oliveira pela empresa  JAELSON MENEZES DE OLIVEIRA 84255528268 (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 180/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 011/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 009/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 023/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: ELVIS A. PEREIRA \u2013 ME OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Pneus, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC.  VALOR GLOBAL: R$ 6.010,00 (seis mil e dez reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino de exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 08.244.2006.2.071 - Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete da Secretaria, Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0001. Programa de Trabalho: 08.244.2006.2.037 \u2013 Apoio a Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do Programa Fam\u00edlia \u2013 IGD - PBF, Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0017. Programa de Trabalho: 08.244.2006.2.043 \u2013 Servi\u00e7os de Prote\u00e7\u00e3o Especial de M\u00e9dia Complexidade, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00  - Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0017. Programa de Trabalho: 08.244.2006.2.044 \u2013 Servi\u00e7os de Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0017. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 22 de julho de 2021.  Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e o Sr. Elvis de Ara\u00fajo Pereira pela empresa  ELVIS A. PEREIRA \u2013 ME (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 183/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 014/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 013/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 027/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: ELVIS A. PEREIRA - ME OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Lavagens de Ve\u00edculos e Servi\u00e7os de Borracharia, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC.  VALOR GLOBAL: R$ 13.165,00 (treze mil e cento e sessenta e cinco reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino de exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.027 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DAS A\u00c7\u00d5ES B\u00c1SICAS DE SA\u00daDE, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0013. Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.046 - PISO VARI\u00c1VEL DE VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0014. Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.047 - PISO FIXO DE VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0014. Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.081 - PISO DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA (PAB), Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os  de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0014. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 28 de julho de 2021.  Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e o Sr. Elvis de Ara\u00fajo Pereira pela empresa  ELVIS A. PEREIRA - ME (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 185/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 016/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 013/2021  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 027/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: ROSANGELA DE SOUZA PINHEIRO 01759544299 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Lavagens de Ve\u00edculos e Servi\u00e7os de Borracharia, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento do Munic\u00edpio  de Porto Acre-AC.  VALOR GLOBAL: R$ 11.049,50 (onze mil, quarenta e nove reais e cinquenta centavos);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino  de exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.027  - MANUTEN\u00c7\u00c3O DAS A\u00c7\u00d5ES B\u00c1SICAS DE SA\u00daDE, Elemento de  Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0013. Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.046 - PISO VARI\u00c1VEL DE VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0014. Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.047 - PISO FIXO DE VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros  Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0014. Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.081 - PISO DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA (PAB), Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0014. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 28 de julho de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e o Sr. Paulo S\u00e9rgio do Ros\u00e1rio Pereira pela  empresa ROSANGELA DE SOUZA PINHEIRO 01759544299 (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 187/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 011/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 009/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 023/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: ELVIS A. PEREIRA \u2013 ME OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Pneus, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC.  VALOR GLOBAL: R$ 20.760,00 (vinte mil e setecentos e sessenta reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino  de exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 12.122.2003.2.074 -  Manuten\u00e7\u00e3o do Programa Sal\u00e1rio Educa\u00e7\u00e3o - QSE, Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0016. Programa de Trabalho: 12.361.2003.2.021 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino  Fundamental, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 - Material  de Consumo, Fonte de Recursos: 0012. Programa de Trabalho: 12.361.2003.2.028 \u2013 Aquisi\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o  do Transporte Escolar, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 -  Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0012 e 0016. Programa de Trabalho: 12.361.2003.2.023 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental (APOIO), Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0005. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 30 de julho de 2021.   Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e o Sr. Elvis de Ara\u00fajo Pereira pela empresa  ELVIS A. PEREIRA \u2013 ME (Contratada). "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 415/2021, DE 05 DE AGOSTO DE 2021 \u201cDISP\u00d5E SOBRE FERIADO ESTADUAL NESTA MUNICIPALIDADE E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER-ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio; CONSIDERANDO, o feriado estadual de 06 de Agosto, historicamente  respeitado por \u201ctodas\u201d as representa\u00e7\u00f5es estaduais e municipais deste  estado por Dia da Revolu\u00e7\u00e3o Acreana. DECRETA: Art.1\u00ba - Fica DECRETADO, as determina\u00e7\u00f5es do Feriado Estadual,  o Dia 06 (seis) de Agosto, que todas as reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e privadas possam festejar t\u00e3o importante acontecimento hist\u00f3rico para a  popula\u00e7\u00e3o acreana. Art.2\u00ba \u2013 Este decreto entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 05 DE AGOSTO DE 2021 REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE CUMPRA-SE SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRDE PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 416/2021, DE 05 DE AGOSTO DE 2021. RETROATIVO AO DIA 30 DE JULHO DISP\u00d5E SOBRE A EXONERA\u00c7\u00c3O DO PRESIDENTE DA COMISS\u00c3O  DE LICITA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE PORTO WALTER/ACRE E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER-ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio,  DECRETA: Art.1\u00ba - Fica exonerado(a), o(a) senhor(a) Cleomacio Francisco da Silva,  CPF: 008.408.442-12, no cargo de Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Republicado por incorre\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 05 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.  SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 417/2021, DE 05 DE AGOSTO DE 2021. RETROATIVO AO DIA 01 DE AGOSTO DE 2021 DISP\u00d5E SOBRE A NOMEA\u00c7\u00c3O DE PRESIDENTE DA COMISS\u00c3O  DE LICITA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE PORTO WALTER/ACRE E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/ACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais . . . DECRETA: Art.1\u00ba - Fica NOMEADO(A), o(a) senhor(a) Emerson Rodrigo Simi\u00e3o de Souza, CPF: 000.060.932-30, no cargo de Presidente da  Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s da Procuradoria Jur\u00eddica, sem \u00f4nus; Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Republicado por Incorre\u00e7\u00e3o.   GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 05 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.  SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "EXTRATO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER RATIFICA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 74/2021 Em vista das raz\u00f5es alinhadas durante todo o processo, ainda, pelo desenrolar da documenta\u00e7\u00e3o emitida nos autos deste procedimento, RATIFICO  a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os para aplica\u00e7\u00e3o de curso para arbitragem e atualiza\u00e7\u00e3o de regras disciplinares nas modalidades de futebol de campo e futsal, atendendo demanda da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Porto Walter, da Sra. ROSEANE AMORIM  DA SILVA, inscrita no CPF N\u00ba 761.428.412-72, residente no Ramal Palheira, 401 \u2013 Vila Acre em Rio Branco \u2013 Acre, com o valor total de R$ 3.150,00  (tr\u00eas mil, cento e cinquenta reais), fundamentado no INCISO II, do ART. 75 da Lei 14.133/21 Publique-se. Porto Walter/AC, 23 de julho de 2021. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 074/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 0292/2021.  Contratada: ROSEANE AMORIM DA SILVA, inscrita no CPF N\u00ba 761.428.412-72 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os para aplica\u00e7\u00e3o de curso para arbitragem e atualiza\u00e7\u00e3o de regras disciplinares nas modalidades de futebol  de campo e futsal, atendendo demanda da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Porto Walter. Objeto da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O  N\u00ba 074/2021, com valor total de R$ 3.150,00 (tr\u00eas mil, cento e cinquenta reais). Vig\u00eancia: 03 (tr\u00eas) meses a partir da data da assinatura. As  despesas referentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos do Or\u00e7amento Municipal para o exerc\u00edcio vigente com elemento  de despesa 3.3.90.36.00 \u2013 outros servi\u00e7os terceiros pessoa f\u00edsica. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pelo CONTRATANTE e Eliton  da Silva Nascimento, CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 23 de julho de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER Extrato do Contrato N\u00ba 0293/2021 \u2013 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 08/2020 Contratada: J J S MENEZES EIRELI inscrita no CNPJ n\u00ba 08.907.832/0001-06. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para Constru\u00e7\u00e3o de concha ac\u00fastica na pra\u00e7a imaculada concei\u00e7\u00e3o com valor global de R$  455.665,60 (quatrocentos e cinquenta e cinco mil, seiscentos e sessenta e cinco mil e sessenta centavos). Vig\u00eancia: 12 (doze) meses a partir da  data da assinatura. As despesas referentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria Projeto/Atividades 4.4.90.51.00  - Obras e Instala\u00e7\u00f5es decorrentes do Conv\u00eanio n\u00ba 881797/2019 \u2013 Minist\u00e9rio do Turismo e Contrapartida (RP). Assinam: Jos\u00e9 Jandecy de Souza  Menezes pela Contratada e Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pela Contratante. Porto Walter - Acre, 05 de agosto de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "REFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 112 DE 29 DE JULHO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre as Diretrizes para a elabora\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022 e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d. O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013 ACRE, usando das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei, FA\u00c7O SABER, que a C\u00e2mara Municipal de Rio Branco, aprovou e eu sanciono a seguinte Lei Complementar: DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES Art. 1\u00b0 S\u00e3o estabelecidas, em cumprimento ao disposto no art. 165, \u00a7 2\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco e  na Lei Complementar Federal n\u00ba 101, de 4 de maio de 2000, as diretrizes para elabora\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria do exerc\u00edcio financeiro  de 2022, compreendendo: I \u2013 as prioridades e metas da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal; II \u2013 a estrutura e organiza\u00e7\u00e3o dos or\u00e7amentos; III \u2013 as diretrizes para elabora\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o dos Or\u00e7amentos do Munic\u00edpio e suas altera\u00e7\u00f5es; IV \u2013 as disposi\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 d\u00edvida p\u00fablica municipal; V \u2013 as disposi\u00e7\u00f5es relativas \u00e0s despesas com pessoal e encargos sociais; VI \u2013 condi\u00e7\u00f5es e exig\u00eancias para transfer\u00eancias de recursos a entidades p\u00fablicas e privadas; VII \u2013 as disposi\u00e7\u00f5es sobre altera\u00e7\u00f5es na legisla\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria; VIII \u2013 as disposi\u00e7\u00f5es gerais. CAP\u00cdTULO I DAS PRIORIDADES E METAS DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA MUNICIPAL Art. 2\u00b0 Ficam estabelecidas, para a elabora\u00e7\u00e3o dos or\u00e7amentos do Munic\u00edpio relativo ao exerc\u00edcio de 2022, as diretrizes gerais de que tratam este  Cap\u00edtulo e os princ\u00edpios estabelecidos na Constitui\u00e7\u00e3o Federal, na Constitui\u00e7\u00e3o Estadual no que couber, na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, na Lei Federal n.\u00b0 4.320/64 e na Lei Complementar Federal n.\u00b0 101/2000. Art. 3\u00b0 As a\u00e7\u00f5es priorit\u00e1rias e respectivas metas da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal para o exerc\u00edcio de 2022 s\u00e3o as constantes do Anexo I desta  Lei, cujas dota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao cumprimento das metas fiscais dever\u00e3o ser inclu\u00eddas na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022. \u00a7 1\u00b0 As a\u00e7\u00f5es governamentais constantes do Anexo de que trata o caput, ter\u00e3o preced\u00eancia na aloca\u00e7\u00e3o de recursos na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria para  2022 e na libera\u00e7\u00e3o da programa\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira. \u00a7 2\u00b0 Na elabora\u00e7\u00e3o da proposta or\u00e7ament\u00e1ria para 2022, o Poder Executivo Municipal poder\u00e1 aumentar ou diminuir as metas estabelecidas nesta  Lei, a fim de compatibilizar a despesa or\u00e7ada com a receita estimada, de forma a assegurar o equil\u00edbrio das contas p\u00fablicas. \u00a7 3\u00b0 As A\u00e7\u00f5es, contidas nesta Lei, ser\u00e3o desdobradas na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual 2022 em Projetos, Atividades e Opera\u00e7\u00f5es Especiais. \u00a7 4\u00b0 Em caso de necessidade de limita\u00e7\u00e3o de empenho e movimenta\u00e7\u00e3o financeira, os \u00f3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal  dever\u00e3o ressalvar, sempre que poss\u00edvel, as a\u00e7\u00f5es que constituem metas e prioridades estabelecidas nos termos deste artigo. CAP\u00cdTULO II DA ESTRUTURA E ORGANIZA\u00c7\u00c3O DOS OR\u00c7AMENTOS Art. 4\u00b0 Para efeito desta Lei entende-se por: I \u2013 programa, o instrumento de organiza\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o governamental visando a concretiza\u00e7\u00e3o dos objetivos pretendidos, sendo mensurado por  indicadores estabelecidos no plano plurianual; II \u2013 atividade, o instrumento de programa\u00e7\u00e3o para alcan\u00e7ar o objetivo de um programa, envolvendo um conjunto de opera\u00e7\u00f5es que se realizam de  modo cont\u00ednuo e permanente, das quais resulta um produto necess\u00e1rio a manuten\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o de governo; III \u2013 projeto, o instrumento de programa\u00e7\u00e3o para alcan\u00e7ar o objetivo de um programa, envolvendo um conjunto de opera\u00e7\u00f5es, limitadas no tempo,  das quais resulta um produto que concorre para a expans\u00e3o ou aperfei\u00e7oamento da a\u00e7\u00e3o de governo; IV \u2013 opera\u00e7\u00e3o especial, as despesas que n\u00e3o contribuem para a manuten\u00e7\u00e3o, expans\u00e3o ou aperfei\u00e7oamento de a\u00e7\u00f5es do governo municipal, das  quais n\u00e3o resulta um produto, e n\u00e3o gera contrapresta\u00e7\u00e3o direta sob a forma de bens e servi\u00e7os; V \u2013 subt\u00edtulo, o menor n\u00edvel de categoria de programa\u00e7\u00e3o, sendo utilizado, especialmente, para especificar a localiza\u00e7\u00e3o f\u00edsica da a\u00e7\u00e3o; VI \u2013 unidade or\u00e7ament\u00e1ria, o menor n\u00edvel da classifica\u00e7\u00e3o institucional, agrupada em \u00f3rg\u00e3os or\u00e7ament\u00e1rios, entendidos estes como os de maior  n\u00edvel da classifica\u00e7\u00e3o institucional; VII \u2013 descentraliza\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a transfer\u00eancia de cr\u00e9ditos constantes da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria ou de cr\u00e9ditos adicionais, desde que  no \u00e2mbito do mesmo \u00f3rg\u00e3o ou entidade ou entre estes, observado o disposto no \u00a7 1\u00ba do art. 10 desta Lei. Art. 5\u00b0 A Lei Or\u00e7ament\u00e1ria compor-se-\u00e1 de: I \u2013 Or\u00e7amento Fiscal; II \u2013 Or\u00e7amento da Seguridade Social. \u00a7 1\u00b0 As categorias de programa\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria ser\u00e3o identificadas no projeto de Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022, bem como nos cr\u00e9ditos adicionais,  por programas, atividades, projetos ou opera\u00e7\u00f5es especiais, desdobrados em subt\u00edtulos, com indica\u00e7\u00e3o, quando for o caso. \u00a7 2\u00b0 Cada a\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, entendida como a atividade, o projeto ou a opera\u00e7\u00e3o especial, deve identificar a fun\u00e7\u00e3o e a subfun\u00e7\u00e3o \u00e0s quais se vincula. \u00a7 3\u00b0 As atividades com a mesma finalidade de outras j\u00e1 existentes dever\u00e3o observar o mesmo c\u00f3digo, independentemente da unidade executora. \u00a74\u00b0 Cada projeto constar\u00e1 somente de uma \u00fanica esfera or\u00e7ament\u00e1ria, sob um \u00fanico programa. \u00a7 5\u00b0 A subfun\u00e7\u00e3o \u00e9 o n\u00edvel de agrega\u00e7\u00e3o imediatamente inferior a fun\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 evidenciar cada \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o governamental,  mesmo que a atua\u00e7\u00e3o se d\u00ea mediante a transfer\u00eancia de recursos a entidade p\u00fablica ou privada. Art. 6\u00b0 Os Or\u00e7amentos Fiscal e da Seguridade Social de 2022, compreender\u00e3o a programa\u00e7\u00e3o dos Poderes Legislativo e Executivo, seus fundos,  \u00f3rg\u00e3os, autarquias e funda\u00e7\u00f5es institu\u00eddas e mantidas pelo Poder P\u00fablico, bem como das empresas p\u00fablicas, sociedade de economia mista e  demais entidades em que o Munic\u00edpio, direta ou indiretamente, detenha a maioria do capital social com direito a voto e que dele recebam recursos  do Tesouro Municipal. Art. 7\u00b0 Os Or\u00e7amentos Fiscal e da Seguridade Social discriminar\u00e3o a despesa por unidade or\u00e7ament\u00e1ria, detalhada por categoria de programa\u00e7\u00e3o  em seu menor n\u00edvel, com suas respectivas dota\u00e7\u00f5es, especificando a esfera or\u00e7ament\u00e1ria, o grupo de natureza de despesa, a modalidade de  aplica\u00e7\u00e3o e a fonte de recursos. Par\u00e1grafo \u00fanico. \u00c9 vedada a execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria de programa\u00e7\u00e3o que utilize a designa\u00e7\u00e3o \u201ca classificar\u201d ou outra que n\u00e3o permita sua identifica\u00e7\u00e3o precisa. Art. 8\u00b0 As receitas ser\u00e3o escrituradas de forma que se identifique a arrecada\u00e7\u00e3o segundo as naturezas de receitas e fontes de recursos e parcelas  vinculadas \u00e0 seguridade social. Art. 9\u00b0 \u00c9 vedado consignar na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022, cr\u00e9dito com finalidade imprecisa ou com dota\u00e7\u00e3o ilimitada. Art. 10. Todo e qualquer cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio deve ser consignado, diretamente, independentemente do grupo de natureza de despesa em que  for classificado, \u00e0 unidade or\u00e7ament\u00e1ria respons\u00e1vel pela execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es correspondentes, vedando-se a consigna\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito a t\u00edtulo de  transfer\u00eancia \u00e0s unidades or\u00e7ament\u00e1rias integrantes dos Or\u00e7amentos Fiscal e da Seguridade Social. \u00a7 1\u00b0 N\u00e3o caracteriza infring\u00eancia ao disposto no caput, bem como a veda\u00e7\u00e3o contida no art. 167, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o, a descentraliza\u00e7\u00e3o de  cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios para execu\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es pertencentes \u00e0 unidade or\u00e7ament\u00e1ria descentralizadora. \u00a7 2\u00b0 As opera\u00e7\u00f5es entre \u00f3rg\u00e3os, fundos e entidades previstas nos Or\u00e7amentos Fiscal e da Seguridade Social, ressalvado o disposto no \u00a71\u00ba deste  artigo, ser\u00e3o executadas, obrigatoriamente, por meio de empenho, liquida\u00e7\u00e3o e pagamento, nos termos da Lei Federal n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de  1964, utilizando-se a modalidade de aplica\u00e7\u00e3o a que se refere o art. 7\u00ba desta Lei. Art. 11. A Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual de 2022 conter\u00e1 as seguintes Reservas: I \u2013 Reserva de Conting\u00eancia, observado o inciso III do art. 5\u00ba da Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000, constitu\u00edda, exclusivamente, de recursos  do Or\u00e7amento Fiscal, equivalendo a, no m\u00e1ximo, 2% (dois por cento) da Receita Corrente L\u00edquida prevista na proposta or\u00e7ament\u00e1ria de 2022, para  atender os passivos contingentes, outros riscos e eventos fiscais imprevistos e demais cr\u00e9ditos adicionais; II \u2013 Reserva T\u00e9cnica de Previd\u00eancia, observado o inciso II do art. 57 da Lei Municipal n\u00ba 1.973/2009; III \u2013 Reserva T\u00e9cnica do Instituto de Previd\u00eancia, observado o par\u00e1grafo \u00fanico do art. 6\u00ba da Lei Municipal n.\u00b0 1.963/2013. Art. 12. A proposta or\u00e7ament\u00e1ria do Poder Legislativo ser\u00e1 elaborada com base no somat\u00f3rio da arrecada\u00e7\u00e3o efetiva das receitas estabelecidas no  caput do art. 29-A da Constitui\u00e7\u00e3o e no que disp\u00f5e o art. 83-A e seus par\u00e1grafos da Lei Org\u00e2nica Municipal, observando-se o limite constitucional  de 5% (cinco por cento) dessa base de c\u00e1lculo. Art. 13. O Poder Legislativo encaminhar\u00e1 ao Poder Executivo Municipal sua proposta parcial para o exerc\u00edcio de 2022, at\u00e9 o dia 10 de agosto de 2021. Art. 14. A Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022 conter\u00e1 demonstrativo das emendas aprovadas pelo Poder Legislativo Municipal detalhando o \u00f3rg\u00e3o, n\u00famero  do projeto ou atividade, elemento de despesa, fonte e valor. Par\u00e1grafo \u00danico. As propostas de modifica\u00e7\u00e3o ao Projeto de Lei Or\u00e7ament\u00e1ria para o exerc\u00edcio de 2022 dever\u00e3o ser apresentadas da mesma forma e  n\u00edvel de detalhamento que foram estabelecidas no Projeto de Lei. Art. 15. N\u00e3o poder\u00e3o ser apresentadas emendas ao projeto de lei or\u00e7ament\u00e1ria que anulem dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias relativas a: I \u2013 pessoal e encargos sociais; e II \u2013 servi\u00e7os da d\u00edvida Art. 16. As emendas parlamentares individuais ao projeto de lei or\u00e7ament\u00e1ria devem ser exequ\u00edveis e ser\u00e3o aprovadas no percentual de 0,13 %  (treze cent\u00e9simos por cento), nos termos do art. 77, \u00a7 12 da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, ficando estabelecido o limite m\u00e1ximo de seis  emendas por vereador. \u00a7 1\u00b0 A emenda pode ser: I \u2013 direta: destinada a refor\u00e7o de programas de trabalho existentes; II \u2013 indireta: destinada a entidades sem fins lucrativos ou \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o de outras esferas de governo. \u00a7 2\u00b0 O valor destinado \u00e0s emendas parlamentares de que trata o caput deste artigo, dever\u00e1 ser suficiente para execu\u00e7\u00e3o do objeto proposto no exerc\u00edcio. \u00a7 3\u00b0 As emendas parlamentares n\u00e3o ser\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria nos casos de impedimento de ordem t\u00e9cnica, assim considerados: I \u2013 n\u00e3o indica\u00e7\u00e3o do benefici\u00e1rio, no caso de emendas destinadas a transfer\u00eancias volunt\u00e1rias; II \u2013 n\u00e3o atendimento dos requisitos previstos na Lei federal n\u00ba 13.019, de 31 de julho de 2014, quando for o caso; III \u2013 n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o da proposta e do plano de trabalho ou a n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o da complementa\u00e7\u00e3o e dos ajustes solicitados no plano de trabalho; IV \u2013 desist\u00eancia da proposta por parte do autor; V \u2013 falta de razoabilidade do valor proposto, incompatibilidade do valor proposto com o cronograma de execu\u00e7\u00e3o do projeto ou proposta de valor  que impe\u00e7a a conclus\u00e3o de uma etapa \u00fatil do projeto, no exerc\u00edcio; VI \u2013 n\u00e3o aprova\u00e7\u00e3o do plano de trabalho; VII \u2013 Incompatibilidade do objetivo proposto com o programa de trabalho do \u00f3rg\u00e3o; e VIII \u2013 outras raz\u00f5es de ordem t\u00e9cnica, devidamente justificadas; CAP\u00cdTULO III DAS DIRETRIZES PARA A ELABORA\u00c7\u00c3O E EXECU\u00c7\u00c3O DOS OR\u00c7AMENTOS DO MUNIC\u00cdPIO E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES Se\u00e7\u00e3o I Das Diretrizes Gerais Art. 17. A elabora\u00e7\u00e3o do projeto da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022 e de cr\u00e9ditos adicionais, a aprova\u00e7\u00e3o e a execu\u00e7\u00e3o da respectiva Lei, dever\u00e3o ter  por objetivo a transpar\u00eancia da gest\u00e3o fiscal, observando-se o princ\u00edpio da publicidade e permitindo-se o amplo acesso da sociedade a todas as  informa\u00e7\u00f5es relativas a cada uma dessas etapas. Par\u00e1grafo \u00danico. Ser\u00e3o divulgados na internet: I \u2013 pelo Poder Executivo: a) as estimativas das receitas de que trata o art. 12, \u00a73\u00ba, da Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000; b) o Projeto de Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022, seus anexos e as informa\u00e7\u00f5es complementares; c) a Lei or\u00e7ament\u00e1ria de 2022 e seus anexos; d) os cr\u00e9ditos adicionais e seus anexos; e) a execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira, inclusive de restos a pagar, por \u00f3rg\u00e3o, unidade or\u00e7ament\u00e1ria, fun\u00e7\u00e3o, subfun\u00e7\u00e3o e programa, mensal  e acumulada; f) dados gerenciais referentes \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do Plano Plurianual; g) at\u00e9 o \u00faltimo dia \u00fatil do m\u00eas subseq\u00fcente, relat\u00f3rio comparando a receita realizada, mensal e acumulada, com a prevista na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de  2022 e no cronograma de arrecada\u00e7\u00e3o, discriminando as parcelas prim\u00e1ria e financeira; h) demonstrativo atualizado, mensalmente, de contratos, conv\u00eanios ou termos de parceria firmados, discriminando as classifica\u00e7\u00f5es funcional e por  programas, a unidade or\u00e7ament\u00e1ria, a contratada ou convenente, o objeto e os prazos de execu\u00e7\u00e3o. Art. 18. O Or\u00e7amento para o exerc\u00edcio de 2022 obedecer\u00e1 ao princ\u00edpio do equil\u00edbrio das contas p\u00fablicas, abrangendo os Poderes Legislativo e Executivo, seus  fundos e autarquias, funda\u00e7\u00f5es e empresas estatais dependentes. Art. 19. No Projeto de Lei Or\u00e7ament\u00e1ria para o exerc\u00edcio de 2022, a previs\u00e3o das receitas e a fixa\u00e7\u00e3o das despesas ser\u00e3o or\u00e7adas a pre\u00e7os vigentes  em junho de 2021. \u00a7 1\u00b0 As estimativas de receitas ser\u00e3o feitas com a observ\u00e2ncia estrita das normas t\u00e9cnicas e legais e considerar\u00e3o os efeitos das altera\u00e7\u00f5es na  legisla\u00e7\u00e3o, da varia\u00e7\u00e3o dos \u00edndices de pre\u00e7os, do crescimento econ\u00f4mico ou de qualquer outro fator relevante. \u00a7 2\u00b0 As estimativas das despesas obrigat\u00f3rias dever\u00e3o adotar metodologia de c\u00e1lculo compat\u00edvel com a legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel, o comportamento das  despesas em anos recentes, os efeitos decorrentes de decis\u00f5es judiciais e a legisla\u00e7\u00e3o aprovada pelo Poder Legislativo Municipal. Art. 20. O Or\u00e7amento do Munic\u00edpio para 2022 alocar\u00e1 obrigatoriamente: I \u2013 recursos para manuten\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os da administra\u00e7\u00e3o direta e indireta e seus fundos municipais; II \u2013 recursos destinados ao pagamento dos servi\u00e7os da d\u00edvida municipal; III \u2013 recursos destinados ao Poder Legislativo Municipal, dentro dos limites Constitucionais; IV \u2013 recursos destinados \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do pagamento dos servidores p\u00fablicos municipais, assim como das atividades administrativas de car\u00e1ter  continuado e de projetos que estejam em execu\u00e7\u00e3o; V \u2013 recursos destinados ao pagamento de precat\u00f3rios judici\u00e1rios, para o cumprimento do que disp\u00f5e o art. 100, \u00a71\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, bem  como suas emendas constitucionais. Art. 21. O Projeto de Lei Or\u00e7ament\u00e1ria para o exerc\u00edcio de 2022 dever\u00e1 conter a programa\u00e7\u00e3o constante no Plano Plurianual 2022/2025, bem como  suas revis\u00f5es. Art. 22. A aloca\u00e7\u00e3o dos recursos na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022 e em seus cr\u00e9ditos adicionais, bem como a respectiva execu\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o feitas de  forma a propiciar o controle dos custos das a\u00e7\u00f5es e avalia\u00e7\u00e3o dos resultados dos programas de governo. Art. 23. Os servi\u00e7os de consultoria somente ser\u00e3o contratados para execu\u00e7\u00e3o de atividades que, comprovadamente, n\u00e3o possam ser desempenhadas  por servidores ou empregados da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal, no \u00e2mbito do respectivo \u00f3rg\u00e3o ou entidade, publicando-se no Di\u00e1rio Oficial do Estado,  al\u00e9m do extrato do contrato, a justificativa e a autoriza\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, na qual constar\u00e3o, necessariamente, a identifica\u00e7\u00e3o do respons\u00e1vel pela execu\u00e7\u00e3o do contrato, a descri\u00e7\u00e3o completa do objeto do contrato, o custo total e a especifica\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os. Art. 24. Al\u00e9m da observ\u00e2ncia das prioridades e metas fixadas nos termos do art. 3\u00ba desta Lei, a Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022 e as de seus cr\u00e9ditos  adicionais observados o disposto no art. 45 da Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000, somente incluir\u00e3o projetos novos se: I \u2013 tiverem sido adequados e suficientemente contemplados: a) as Metas e Prioridades constantes do Anexo I desta Lei; b) as a\u00e7\u00f5es relativas ao custeio administrativo e operacional da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal; c) os projetos em andamento. II \u2013 os recursos alocados viabilizarem a conclus\u00e3o de uma etapa ou a obten\u00e7\u00e3o de uma unidade completa, considerando-se as contrapartidas de  que trata a al\u00ednea \u201cd\u201d do inciso IV, \u00a71\u00b0 do art. 25 da Lei Complementar Federal n.\u00b0 101/2000; III \u2013 estiverem compat\u00edveis com o Plano Plurianual e com esta Lei. \u00a7 1\u00b0 Ser\u00e3o entendidos como adequadamente contemplados, os projetos cuja aloca\u00e7\u00e3o de recursos or\u00e7ament\u00e1rios esteja compat\u00edvel com os cronogramas f\u00edsico-financeiros vigentes. \u00a7 2\u00b0 Ser\u00e1 entendido como projeto em andamento aquele, constante ou n\u00e3o da proposta, cuja execu\u00e7\u00e3o financeira, at\u00e9 a data de encaminhamento  da proposta or\u00e7ament\u00e1ria de 2022, ultrapassar 20% (vinte por cento) do seu custo total estimado. \u00a7 3\u00b0 Dentre os projetos em andamento, ter\u00e3o preced\u00eancia na aloca\u00e7\u00e3o de recursos, aqueles que apresentarem maior percentual de execu\u00e7\u00e3o f\u00edsica. \u00a7 4\u00b0 Consideram-se adequada e suficientemente atendidas as despesas obrigat\u00f3rias, se a estimativa no Projeto de Lei Or\u00e7ament\u00e1ria 2022 observar  o disposto no \u00a72\u00ba do art. 19 desta Lei. \u00a7 5\u00b0 N\u00e3o poder\u00e3o ser destinados recursos para atender a despesas com: I \u2013 aquisi\u00e7\u00e3o de autom\u00f3veis de representa\u00e7\u00e3o; II \u2013 celebra\u00e7\u00e3o, renova\u00e7\u00e3o e prorroga\u00e7\u00e3o de contratos de loca\u00e7\u00e3o e arrendamento de quaisquer ve\u00edculos para representa\u00e7\u00e3o pessoal; III \u2013 pagamento, a qualquer t\u00edtulo, a servidor p\u00fablico da ativa ou a empregado de empresa p\u00fablica ou de sociedade de economia mista, por servi\u00e7os  prestados, inclusive consultoria, assist\u00eancia t\u00e9cnica ou assemelhados, \u00e0 conta de quaisquer fontes de recursos; IV \u2013 pagamento, a qualquer t\u00edtulo, a empresas privadas que tenham em seu quadro societ\u00e1rio servidor p\u00fablico da ativa ou empregado de empresa  p\u00fablica ou de sociedade de economia mista, por servi\u00e7os prestados, inclusive consultoria, assist\u00eancia t\u00e9cnica ou assemelhados. \u00a7 6\u00b0 Desde que o gasto seja discriminado em categoria de programa\u00e7\u00e3o ou em natureza de despesa espec\u00edfica, excluem-se das veda\u00e7\u00f5es previstas  no inciso I do \u00a75\u00ba deste artigo, as aquisi\u00e7\u00f5es para uso: I \u2013 do Prefeito e do Vice-Prefeito; II \u2013 do Presidente da C\u00e2mara Municipal. Se\u00e7\u00e3o II Das disposi\u00e7\u00f5es sobre d\u00e9bitos judiciais Art. 25. Consideram-se d\u00e9bitos judiciais aqueles oriundos de senten\u00e7as judiciais transitadas em julgado em car\u00e1ter definitivo constituindo-se em obriga\u00e7\u00e3o  de pagar, decorrente de a\u00e7\u00f5es promovidas contra a Fazenda P\u00fablica Municipal, e que em raz\u00e3o do valor podem ser diferenciados como: I \u2013 precat\u00f3rio de natureza comum ou alimentar quando o valor requisitado for superior \u00e0quele ao constante na Lei Municipal n\u00ba 1.562, de 08 de  dezembro de 2005; II \u2013 requisi\u00e7\u00e3o de pequeno valor \u2013 RPV quando o valor requisitado para pagamento for inferior ou igual \u00e0quele constante na Lei Municipal n\u00ba 1.562,  de 08 de dezembro de 2005. Art. 26. A Lei Or\u00e7ament\u00e1ria discriminar\u00e1 de forma centralizada na Procuradoria Geral do Munic\u00edpio as dota\u00e7\u00f5es destinadas ao pagamento de precat\u00f3rios e RPV da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica municipal direta e indireta, em cumprimento ao disposto no art. 100 da Constitui\u00e7\u00e3o e art. 101 do ADCT  da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Art. 27. Em rela\u00e7\u00e3o aos precat\u00f3rios requisitados at\u00e9 1\u00b0 de julho de cada exerc\u00edcio financeiro por of\u00edcio do Tribunal requisitante, a Procuradoria dever\u00e1 encaminhar \u00e0 Secretaria Municipal de Planejamento, at\u00e9 a primeira quinzena de agosto do mesmo ano, as requisi\u00e7\u00f5es para serem inclu\u00eddas  na proposta or\u00e7ament\u00e1ria do exerc\u00edcio subsequente, conforme vier a ser estabelecido em procedimento administrativo interno. Art. 28. O Munic\u00edpio de Rio Branco se manifestar\u00e1 atrav\u00e9s da sua Procuradoria Geral sobre os valores apresentados para fins de compensa\u00e7\u00e3o de  precat\u00f3rios ou RPV devendo observar e informar ao ju\u00edzo de execu\u00e7\u00e3o o valor correspondente aos d\u00e9bitos l\u00edquidos e certos, inscritos ou n\u00e3o em  d\u00edvida ativa e constitu\u00eddos contra o credor da fazenda p\u00fablica municipal, inclu\u00eddas parcelas vincendas de parcelamentos, ressalvados aqueles cuja  execu\u00e7\u00e3o esteja suspensa em virtude de contesta\u00e7\u00e3o administrativa ou judicial. Art. 29. O Munic\u00edpio far\u00e1 constar anualmente no or\u00e7amento valor provisionado para fazer face \u00e0s despesas oriundas dos d\u00e9bitos judiciais e cujo  pagamento se d\u00ea atrav\u00e9s de Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor. Par\u00e1grafo \u00fanico. Caso o valor provisionado no or\u00e7amento para pagamento de RPV seja insuficiente para cumprimento dos d\u00e9bitos judiciais, at\u00e9 o  final do exerc\u00edcio financeiro, compete a Procuradoria Geral do Munic\u00edpio solicitar perante a Secretaria Municipal de Planejamento a suplementa\u00e7\u00e3o  da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria. Art. 30. No \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta e indireta do Munic\u00edpio de Rio Branco, o regime especial de precat\u00f3rios ser\u00e1 aquele apresentado  no Plano de Pagamento encaminhado ao Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre, conforme prev\u00ea o art. 101 do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais  Transit\u00f3rias. Se\u00e7\u00e3o III Das Transfer\u00eancias de Recursos a Entidades P\u00fablicas e Privadas Subse\u00e7\u00e3o I Das Subven\u00e7\u00f5es Sociais Art. 31. A transfer\u00eancia de recursos a t\u00edtulo de subven\u00e7\u00f5es sociais, nos termos do art. 16 da Lei n\u00ba 4.320/64, atender\u00e1 as entidades privadas sem  fins lucrativos que exer\u00e7am atividades de natureza continuada nas \u00e1reas de assist\u00eancia social, sa\u00fade ou educa\u00e7\u00e3o, quando tais entidades prestem  atendimento direto ao p\u00fablico e tenham certifica\u00e7\u00e3o de entidade beneficente de assist\u00eancia social, nos termos da Lei n.\u00b0 12.101, de 27 de novembro  de 2009. Subse\u00e7\u00e3o II Das Subven\u00e7\u00f5es Econ\u00f4micas Art. 32. A cobertura dos d\u00e9ficits de manuten\u00e7\u00e3o das empresas p\u00fablicas, de natureza aut\u00e1rquica ou n\u00e3o, far-se-\u00e1 mediante subven\u00e7\u00f5es econ\u00f4micas  expressamente inclu\u00eddas nas despesas correntes do or\u00e7amento do Munic\u00edpio, nos termos do art. 16 da Lei n.\u00b0 4.320/64. Par\u00e1grafo \u00fanico. A Lei de Or\u00e7amento n\u00e3o consignar\u00e1 ajuda financeira, a qualquer t\u00edtulo, a empresa de fins lucrativos, salvo quando se tratar de subven\u00e7\u00f5es cuja  concess\u00e3o tenha sido expressamente autorizada em lei especial. Subse\u00e7\u00e3o III Das Contribui\u00e7\u00f5es Correntes e de Capital Art. 33. A transfer\u00eancia de recursos a t\u00edtulo de contribui\u00e7\u00e3o corrente e de capital somente ser\u00e1 destinada a Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil que  atuem em a\u00e7\u00f5es complementares \u00e0s pol\u00edticas p\u00fablicas municipais, devendo atender aos seguintes requisitos: I \u2013 sejam selecionadas para execu\u00e7\u00e3o, em parceria com a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, de programas e a\u00e7\u00f5es que contribuam diretamente para o alcance  de diretrizes, objetivos e metas previstas no Plano Plurianual. II \u2013 ter participado da pr\u00e9via realiza\u00e7\u00e3o de Chamamento P\u00fablico destinado a selecionar Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil para firmar parceria que  torne mais econ\u00f4mica a execu\u00e7\u00e3o do objeto, em atendimento ao disposto no art. 24 da lei 13.019, de 31 de julho de 2014; \u00a71\u00b0 As contribui\u00e7\u00f5es que envolvam o repasse de recursos decorrentes de emendas parlamentares \u00e0 lei or\u00e7ament\u00e1ria anual ser\u00e3o repassados sem chamamento p\u00fablico, conforme disposto no art. 29 da Lei 13.019, de 2014; \u00a72\u00b0 A administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica municipal poder\u00e1 dispensar o Chamamento P\u00fablico nas hip\u00f3teses previstas no art. 30 da Lei 13.019, de 2014; \u00a73\u00b0 Poder\u00e1 ser considerado inexig\u00edvel o Chamamento P\u00fablico na hip\u00f3tese de inviabilidade de competi\u00e7\u00e3o entre as organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil, decorrente da natureza singular do objeto da parceria ou se as metas somente puderem ser atingidas por uma Entidade espec\u00edfica,  conforme previs\u00e3o contida no art. 31 da Lei 13.019, de 2014. \u00a74\u00b0 Nas hip\u00f3teses previstas nos \u00a7\u00a7 1\u00b0 a 3\u00b0, a aus\u00eancia de Chamamento P\u00fablico dever\u00e1 ser justificada pelo administrador P\u00fablico, mediante publica\u00e7\u00e3o  da justificativa no Di\u00e1rio Oficial do Estado, sob pena de nulidade do ato. Subse\u00e7\u00e3o IV Dos Aux\u00edlios Art. 34. A transfer\u00eancia de recursos a t\u00edtulo de aux\u00edlios, previstos no \u00a7 6\u00ba, do art.12 da Lei n\u00ba 4.320/64, somente poder\u00e1 ser realizada para entidades  privadas sem fins lucrativos, e desde que sejam: I \u2013 de atendimento direto e gratuito ao p\u00fablico na \u00e1rea de educa\u00e7\u00e3o, atendam ao disposto no caput do art. 31 e sejam voltadas para a: a) Educa\u00e7\u00e3o especial; b) Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica. II \u2013 registradas no Cadastro Nacional de Entidades Ambientalistas \u2013 CNEA do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente e qualificadas para desenvolver atividades de  conserva\u00e7\u00e3o, preserva\u00e7\u00e3o ambiental, desde que formalizado instrumento jur\u00eddico adequado que garanta a destina\u00e7\u00e3o de recursos oriundos de programas  governamentais a cargo do citado Minist\u00e9rio, bem como aquelas cadastradas junto a esse Minist\u00e9rio para recebimento de recursos oriundos de programas  ambientais, doados por organismos internacionais ou ag\u00eancias governamentais estrangeiras; III \u2013 de atendimento direto e gratuito ao p\u00fablico na \u00e1rea de sa\u00fade e sejam signat\u00e1rias de contrato de gest\u00e3o celebrado com a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica  municipal, n\u00e3o qualificadas como organiza\u00e7\u00f5es sociais nos termos da Lei n\u00ba 9.637/98; IV \u2013 qualificadas ou registradas e credenciadas como institui\u00e7\u00f5es de apoio ao desenvolvimento da pesquisa cient\u00edfica e tecnol\u00f3gica e tenham contrato de gest\u00e3o firmado com \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos; V \u2013 qualificadas para o desenvolvimento de atividades esportivas que contribuam para a capacita\u00e7\u00e3o de atletas de alto rendimento nas modalidades  ol\u00edmpicas e paraol\u00edmpicas, desde que seja formalizado instrumento jur\u00eddico adequado que garanta a disponibiliza\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o esportivo implantado para o desenvolvimento de programas governamentais e seja demonstrada, pelo \u00f3rg\u00e3o concedente, a necessidade de tal destina\u00e7\u00e3o e sua  imprescindibilidade, oportunidade e import\u00e2ncia para o setor p\u00fablico; VI \u2013 de atendimento direto e gratuito ao p\u00fablico na \u00e1rea de assist\u00eancia social e cumpram o disposto no caput do art. 31, devendo suas a\u00e7\u00f5es se  destinarem a: a) Idosos, crian\u00e7as e adolescentes em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social, risco pessoal e social; b) Habilita\u00e7\u00e3o, reabilita\u00e7\u00e3o e integra\u00e7\u00e3o da pessoa com defici\u00eancia. VII \u2013 voltadas diretamente \u00e0s atividades de coleta e processamento de material recicl\u00e1vel, desde que constitu\u00eddas sob a forma de associa\u00e7\u00f5es ou  cooperativas integradas por pessoas em situa\u00e7\u00e3o de risco social, na forma prevista em regulamento do Poder Executivo, cabendo ao \u00f3rg\u00e3o concedente aprovar as condi\u00e7\u00f5es para aplica\u00e7\u00e3o dos recursos; VIII \u2013 colaboradoras na execu\u00e7\u00e3o dos programas de prote\u00e7\u00e3o a pessoas amea\u00e7adas; IX \u2013 voltadas diretamente \u00e0s atividades de extrativismo, manejo de florestas de baixo impacto, pesca e agricultura de pequeno porte realizadas  por povos e comunidades tradicionais e agricultores familiares, desde que constitu\u00eddas sob a forma de associa\u00e7\u00f5es e cooperativas integradas por  pessoas em situa\u00e7\u00e3o de risco social, cabendo ao \u00f3rg\u00e3o concedente aprovar as condi\u00e7\u00f5es para aplica\u00e7\u00e3o dos recursos. Subse\u00e7\u00e3o V Disposi\u00e7\u00f5es Gerais Art. 35. Sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es contidas nos arts. 31 a 34 desta Lei, a transfer\u00eancia de recursos prevista na Lei n.\u00b0 4.320/64, as Organiza\u00e7\u00f5es  da Sociedade Civil, nos termos do disposto no \u00a73\u00b0 do art. 12 da Lei n.\u00b0 9.532, de 10 de dezembro de 1997, e da Lei n.\u00b0 13.019/2014, depender\u00e1  da justifica\u00e7\u00e3o pelo \u00f3rg\u00e3o concedente de que a entidade complementa de forma adequada os servi\u00e7os prestados diretamente pelo setor p\u00fablico,  e ainda de: I \u2013 aplica\u00e7\u00e3o de recursos de capital exclusivamente para: a) aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de equipamentos e obras de adequa\u00e7\u00e3o f\u00edsica necess\u00e1rias \u00e0 instala\u00e7\u00e3o dos referidos equipamentos; b) aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente. II \u2013 identifica\u00e7\u00e3o do benefici\u00e1rio e do valor transferido no respectivo Termo de colabora\u00e7\u00e3o ou de Fomento ou instrumento cong\u00eanere; III \u2013 compromisso da entidade beneficiada de disponibilizar ao cidad\u00e3o, na sua p\u00e1gina na internet ou, na falta desta, em sua sede, consulta ao  extrato do conv\u00eanio ou instrumento cong\u00eanere, contendo, pelo menos, o objeto, a finalidade e o detalhamento da aplica\u00e7\u00e3o dos recursos; IV \u2013 apresenta\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de contas de recursos anteriormente recebidos, nos prazos e nas condi\u00e7\u00f5es fixados na regulamenta\u00e7\u00e3o e inexist\u00eancia de presta\u00e7\u00e3o de contas rejeitada; V \u2013 publica\u00e7\u00e3o, pelo Poder Executivo Municipal, de normas, a serem observadas na concess\u00e3o de subven\u00e7\u00f5es sociais, aux\u00edlios e contribui\u00e7\u00f5es  correntes, que definam, entre outros aspectos, crit\u00e9rios objetivos de habilita\u00e7\u00e3o e sele\u00e7\u00e3o das entidades benefici\u00e1rias e de aloca\u00e7\u00e3o de recursos e  prazo do benef\u00edcio; VI \u2013 comprova\u00e7\u00e3o pela entidade da regularidade do mandato de sua diretoria, inscri\u00e7\u00e3o no CNPJ e apresenta\u00e7\u00e3o de declara\u00e7\u00e3o de funcionamento  regular emitida no exerc\u00edcio de 2022; VII \u2013 apresenta\u00e7\u00e3o pela entidade de certid\u00e3o negativa ou certid\u00e3o positiva com efeito de negativa de d\u00e9bitos relativos aos tributos administrados  pela Secretaria da Receita Federal do Brasil e \u00e0 d\u00edvida ativa da Uni\u00e3o, certificado de regularidade do Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o \u2013  FGTS e de regularidade em face do Cadastro Informativo de Cr\u00e9ditos n\u00e3o Quitados do Setor P\u00fablico Federal \u2013 CADIN; VIII \u2013 manifesta\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e expressa do setor t\u00e9cnico e da assessoria jur\u00eddica do \u00f3rg\u00e3o concedente sobre a adequa\u00e7\u00e3o dos Termos de Colabora\u00e7\u00e3o e de  Fomento e instrumentos cong\u00eaneres \u00e0s normas afetas \u00e0 mat\u00e9ria. \u00a7 1\u00b0 A transfer\u00eancia de recursos p\u00fablicos a institui\u00e7\u00f5es privadas de educa\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 213 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, deve ser obrigatoriamente vinculada ao plano de expans\u00e3o da oferta p\u00fablica no respectivo n\u00edvel, etapa e modalidade de educa\u00e7\u00e3o. \u00a7 2\u00b0 A destina\u00e7\u00e3o de recursos a entidade privada n\u00e3o ser\u00e1 permitida nos casos em que Agente P\u00fablico Municipal, tanto quanto dirigente de \u00f3rg\u00e3o ou  entidade da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, de qualquer esfera governamental, ou respectivo c\u00f4njuge ou companheiro, bem como parente em linha reta, colateral ou por afinidade, at\u00e9 o segundo grau, seja integrante de seu quadro dirigente, ressalvados os casos em que a nomea\u00e7\u00e3o decorra de previs\u00e3o legal. \u00a7 3\u00b0 \u00c9 vedada a destina\u00e7\u00e3o de recursos \u00e0 entidade privada que mantenha, em seus quadros, dirigente que incida em quaisquer das hip\u00f3teses de  inelegibilidade previstas no art. 1\u00ba, inciso I, da Lei Complementar n\u00ba 64, de 18 de maio de 1990. Art. 36. N\u00e3o ser\u00e1 exigida contrapartida financeira como requisito para as transfer\u00eancias previstas na forma dos arts. 31 a 34 desta Lei, facultada a  contrapartida em bens e servi\u00e7os economicamente mensur\u00e1veis, ressalvado o disposto em legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica. Art. 37. \u00c9 vedada a destina\u00e7\u00e3o, na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022 e em seus cr\u00e9ditos adicionais, de recursos para diretamente cobrir necessidades de pessoas  f\u00edsicas, ressalvadas as que atendam as exig\u00eancias do art. 26 da Lei Complementar Federal n.\u00b0 101/2000 e se observadas as condi\u00e7\u00f5es definidas na lei  espec\u00edfica, e o disposto no \u00a7 3\u00b0 do art. 35 desta Lei. \u00a7 1\u00b0 As normas do caput deste artigo n\u00e3o se aplicam \u00e0 ajuda a pessoas f\u00edsicas custeadas pelos recursos do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social \u2013 SUAS. \u00a7 2\u00b0 O executivo municipal fica autorizado a regulamentar os dispositivos das transfer\u00eancias as Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil, conforme diretrizes estabelecidas na lei federal 13.019, de 2014. \u00a7 3\u00b0 O Poder Executivo Municipal poder\u00e1 conceder, por meio de distribui\u00e7\u00e3o direta, material escolar b\u00e1sico para atender as necessidades dos estudantes  regularmente matriculados na rede p\u00fablica municipal de ensino. Art. 38. A transfer\u00eancia de recursos financeiros de um \u00f3rg\u00e3o para outro, inclusive da Prefeitura para as entidades pertencentes \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o Indireta e  para a C\u00e2mara Municipal de Rio Branco, fica limitada ao valor previsto na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual de 2022 e em seus cr\u00e9ditos adicionais. Se\u00e7\u00e3o IV Das Diretrizes Espec\u00edficas do Or\u00e7amento da Seguridade Social Art. 39. O or\u00e7amento da Seguridade Social de 2022 compreender\u00e1 as dota\u00e7\u00f5es destinadas a atender \u00e0s a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade, previd\u00eancia e assist\u00eancia  social, obedecer\u00e1 ao disposto nos arts. 167, inciso XI, 194, 195, 196, 199, 201, 203, 204 e 212, \u00a74\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e contar\u00e1, dentre outros,  com recursos provenientes: I \u2013 das contribui\u00e7\u00f5es sociais previstas na Constitui\u00e7\u00e3o Federal; II \u2013 do or\u00e7amento fiscal; III \u2013 das demais receitas, inclusive pr\u00f3prias e vinculadas, de \u00f3rg\u00e3os, fundos e entidades cujas despesas integram, exclusivamente, este or\u00e7amento. Se\u00e7\u00e3o V Das Altera\u00e7\u00f5es da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Art. 40. Durante a execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria as categorias de programa\u00e7\u00e3o aprovadas na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022 poder\u00e3o ser modificadas, justificadamente, da seguinte forma: I \u2013 por cr\u00e9ditos adicionais previstos nos artigos 40 a 43 da Lei Federal n.\u00b0 4.320/64, autorizados na pr\u00f3pria Lei Or\u00e7ament\u00e1ria ou em Lei espec\u00edfica; II \u2013 por altera\u00e7\u00e3o do Quadro de Detalhamento de Despesas (QDD) dos \u00f3rg\u00e3os, entidades ou fundos pertencentes aos Or\u00e7amentos da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal. \u00a7 1\u00b0 Os cr\u00e9ditos adicionais ser\u00e3o abertos por decreto do Chefe do Poder Executivo, observando-se que os cr\u00e9ditos adicionais suplementares s\u00e3o  utilizados exclusivamente para refor\u00e7o das categorias de programa\u00e7\u00e3o existentes, incluindo a cria\u00e7\u00e3o de novas naturezas de despesas, e que os  cr\u00e9ditos adicionais especiais s\u00e3o utilizados para dotar novas atividades, projetos e opera\u00e7\u00f5es especiais. \u00a7 2\u00b0 As altera\u00e7\u00f5es de categorias de programa\u00e7\u00e3o do Quadro de Detalhamento de Despesas (QDD), ser\u00e3o utilizadas exclusivamente para altera\u00e7\u00e3o  dos seguintes componentes de naturezas de despesas: I \u2013 Categoria Econ\u00f4mica; II \u2013 Natureza da Despesa; III \u2013 Modalidade de Aplica\u00e7\u00e3o; IV \u2013 Elementos de Despesa; e V \u2013 Fontes de recursos. \u00a7 3\u00b0 As fontes de recursos, de que trata o inciso V do \u00a72\u00ba deste artigo, s\u00e3o aprovadas na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria e vincula uma receita p\u00fablica, ou grupo  de receitas, \u00e0 determinada despesa desde que haja previs\u00e3o, na lei or\u00e7ament\u00e1ria ou em cr\u00e9ditos adicionais. Art. 41. As regras e os limites das altera\u00e7\u00f5es or\u00e7amentarias para o exerc\u00edcio financeiro de 2022 ser\u00e3o estabelecidos pela Lei or\u00e7ament\u00e1ria anual  em conformidade com a Lei federal n\u00ba 4.320, de 1964. Art. 42. A reabertura dos cr\u00e9ditos especiais e extraordin\u00e1rios de 2021, conforme disposto no art. 81, \u00a72\u00b0, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, ser\u00e1 efetivada no exerc\u00edcio de 2022, mediante Decreto do Executivo Municipal. Par\u00e1grafo \u00fanico. Na reabertura desses cr\u00e9ditos, a fonte de recurso dever\u00e1 ser  identificada como saldos de exerc\u00edcios anteriores, independentemente da receita \u00e0 conta da qual os cr\u00e9ditos foram abertos. Art. 43. Os Projetos de Lei de Cr\u00e9ditos Adicionais de 2022 ter\u00e3o como prazo para encaminhamento ao Poder Legislativo Municipal, a data improrrog\u00e1vel de 30 de novembro de 2022. Art. 44. Os decretos de abertura de cr\u00e9ditos suplementares autorizados na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022 ser\u00e3o submetidos pela Secretaria Municipal  de Planejamento ao Chefe do Poder Executivo Municipal. Art. 45. Mediante autoriza\u00e7\u00e3o espec\u00edfica do Poder Legislativo, o Poder Executivo Municipal poder\u00e1, mediante decreto, transpor, remanejar, transferir ou  utilizar, total ou parcialmente, as dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias aprovadas na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022 e em cr\u00e9ditos adicionais, em decorr\u00eancia da extin\u00e7\u00e3o,  transforma\u00e7\u00e3o, transfer\u00eancia, incorpora\u00e7\u00e3o ou desmembramento de \u00f3rg\u00e3os e entidades, bem como de altera\u00e7\u00f5es de suas compet\u00eancias ou atribui\u00e7\u00f5es,  mantida a estrutura program\u00e1tica, expressa por categoria de programa\u00e7\u00e3o, inclusive os t\u00edtulos, metas e objetivos, assim como o respectivo detalhamento  por esfera or\u00e7ament\u00e1ria, grupos de natureza de despesa, fontes de recursos e modalidades de aplica\u00e7\u00e3o. Par\u00e1grafo \u00fanico. A transposi\u00e7\u00e3o, transfer\u00eancia ou remanejamento n\u00e3o poder\u00e1 resultar em altera\u00e7\u00e3o dos valores das programa\u00e7\u00f5es aprovadas na  Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022 ou em cr\u00e9ditos adicionais, podendo haver, excepcionalmente, ajuste na classifica\u00e7\u00e3o funcional. Art. 46. O detalhamento da despesa da C\u00e2mara Municipal, para fins de execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, ser\u00e1 aprovado e estabelecido por ato pr\u00f3prio de seu Presidente,  obedecidas as dota\u00e7\u00f5es constante da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual. \u00a7 1\u00b0 O Poder Legislativo fica autorizado a abrir cr\u00e9ditos suplementares, eventualmente necess\u00e1rios, durante o exerc\u00edcio financeiro, mediante remanejamento de suas pr\u00f3prias dota\u00e7\u00f5es. \u00a7 2\u00b0 Os cr\u00e9ditos suplementares citados no \u00a71\u00ba ser\u00e3o abertos por ato do Presidente do Poder Legislativo Municipal. Art. 47. Se o Projeto de Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022 n\u00e3o for sancionado pelo Prefeito de Rio Branco, at\u00e9 o dia 31 (trinta e um) de dezembro de 2021,  conforme o disposto no art. 158, par\u00e1grafo \u00fanico da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, a programa\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser realizada em cada m\u00eas, at\u00e9 a  competente san\u00e7\u00e3o do Prefeito, para as despesas relativas a pessoal e encargos sociais, dos servi\u00e7os da d\u00edvida, e dos projetos e atividades em  execu\u00e7\u00e3o no exerc\u00edcio de 2022. \u00a7 1\u00b0 Considerar-se-\u00e1 antecipa\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito \u00e0 conta da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria a utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos autorizados neste artigo. \u00a7 2\u00b0 Os saldos negativos eventualmente apurados, em virtude de procedimento previsto neste artigo, ser\u00e3o ajustados ap\u00f3s a san\u00e7\u00e3o da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria, atrav\u00e9s da abertura de cr\u00e9ditos adicionais, com base em remanejamento de dota\u00e7\u00f5es, cujos atos ser\u00e3o publicados antes da divulga\u00e7\u00e3o  dos Quadros de Detalhamento da Despesa. Se\u00e7\u00e3o VI Das Disposi\u00e7\u00f5es sobre a Limita\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira Art. 48. Na programa\u00e7\u00e3o da despesa, n\u00e3o se poder\u00e1 fixar despesas sem que estejam definidas as respectivas fontes de recursos e legalmente institu\u00eddas as  unidades executoras, ressalvados os casos de calamidade p\u00fablica, formalmente reconhecidos, na forma do art. 167, \u00a7 3\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Art. 49. O Poder Executivo dever\u00e1 elaborar e publicar por ato pr\u00f3prio, at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022, a programa\u00e7\u00e3o financeira e o cronograma de desembolso, por \u00f3rg\u00e3o, nos termos dos artigos 8\u00ba e 13 da Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000, observando, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s despesas constantes desse cronograma, a abrang\u00eancia necess\u00e1ria \u00e0 obten\u00e7\u00e3o das metas fiscais. \u00a7 1\u00b0 Para atender ao caput deste artigo, as entidades da Administra\u00e7\u00e3o Indireta do Poder Executivo, encaminhar\u00e3o \u00e0 Secretaria Municipal de Planejamento, at\u00e9 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022, os seguintes demonstrativos: I \u2013 as metas mensais de arrecada\u00e7\u00e3o de receitas, de forma a atender o disposto no art. 13 da Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000; II \u2013 a programa\u00e7\u00e3o financeira das despesas, nos termos do art. 8\u00ba da Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000; III \u2013 o cronograma mensal de desembolso, inclu\u00eddos os pagamentos de restos a pagar, nos termos do art. 8\u00ba da Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000. \u00a7 2\u00b0 A Programa\u00e7\u00e3o financeira e o cronograma mensal de desembolso de que trata o caput deste artigo, dever\u00e3o ser elaborados de forma a garantir o  cumprimento da meta de resultado prim\u00e1rio estabelecida nesta Lei. \u00a7 3\u00b0 Na elabora\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o da programa\u00e7\u00e3o financeira, de acordo com o Par\u00e1grafo \u00danico do art. 8\u00ba da Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000,  os recursos legalmente vinculados \u00e0 finalidade espec\u00edfica ser\u00e3o utilizados, exclusivamente, para atender ao objeto de sua vincula\u00e7\u00e3o, ainda que  em exerc\u00edcio diverso daquele em que ocorrer o ingresso. Art. 50. Na execu\u00e7\u00e3o do Or\u00e7amento de 2022, verificada a ocorr\u00eancia das circunst\u00e2ncias estabelecidas no caput do art. 9\u00ba e no inciso II, \u00a7 1\u00ba do art. 31 da  Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000, o Poder Executivo proceder\u00e1 \u00e0 respectiva limita\u00e7\u00e3o de empenho e de movimenta\u00e7\u00e3o financeira, calculada de  forma proporcional \u00e0 participa\u00e7\u00e3o dos Poderes, no total das dota\u00e7\u00f5es autorizadas constantes da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022. \u00a7 1\u00b0 Excluem-se do caput deste artigo as despesas que constituam obriga\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, as despesas destinadas ao pagamento dos servi\u00e7os da d\u00edvida e as custeadas com recursos provenientes de doa\u00e7\u00f5es e conv\u00eanios. \u00a7 2\u00b0 Os Poderes Executivo e Legislativo com base nas informa\u00e7\u00f5es a que se refere o caput deste artigo, editar\u00e3o ato pr\u00f3prio estabelecendo os  montantes indispon\u00edveis para empenho e movimenta\u00e7\u00e3o financeira. \u00a7 3\u00b0 Se verificado, ao final de um bimestre, que a realiza\u00e7\u00e3o da receita n\u00e3o ser\u00e1 suficiente para garantir o equil\u00edbrio das contas p\u00fablicas, adotar-se-\u00e3o as mesmas medidas previstas neste artigo CAP\u00cdTULO IV DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES RELATIVAS \u00c0 D\u00cdVIDA P\u00daBLICA MUNICIPAL Art. 51. A verifica\u00e7\u00e3o dos limites da d\u00edvida p\u00fablica ser\u00e1 feita na forma e nos prazos estabelecidos na Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000. Art. 52. Constar\u00e3o do Projeto de Lei Or\u00e7ament\u00e1ria para o exerc\u00edcio de 2022, as despesas com juros, encargos e amortiza\u00e7\u00f5es da d\u00edvida, das opera\u00e7\u00f5es contratadas ou com prioridades e autoriza\u00e7\u00f5es concedidas pelo Poder Legislativo, at\u00e9 o m\u00eas de agosto do exerc\u00edcio de 2021. Art. 53. Na estimativa da receita do Projeto da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022, poder\u00e3o ser inclu\u00eddas opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito j\u00e1 autorizadas por leis espec\u00edficas, nos termos do \u00a7 2\u00b0 do art. 7\u00b0 da Lei Federal n.\u00b0 4.320, de 1964, observados o disposto no \u00a7 2\u00b0 do art. 12 e no art. 32, ambos da Lei Complementar Federal n.\u00b0 101, de 2000, no inciso III do art. 167 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, assim como, se for o  caso, os limites e condi\u00e7\u00f5es fixados pelo Senado Federal. Art. 54. A Lei Or\u00e7ament\u00e1ria poder\u00e1 conter autoriza\u00e7\u00e3o para a realiza\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito por antecipa\u00e7\u00e3o de receita or\u00e7ament\u00e1ria, desde  que observado o disposto no art. 38 da Lei Complementar Federal n.\u00b0 101/2000 e atendidas as exig\u00eancias estabelecidas na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 43/2001  do Senado Federal. CAP\u00cdTULO V DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES RELATIVAS \u00c0S DESPESAS COM PESSOAL E ENCARGOS SOCIAIS Art. 55. As limita\u00e7\u00f5es estabelecidas na Lei Complementar Federal n.\u00b0 101/2000 com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas pela Lei Complementar n.\u00b0 173/2020,  e Emenda Constitucional n\u00ba 58/2009, ser\u00e3o observadas na defini\u00e7\u00e3o das despesas totais com pessoal ativo e inativo dos Poderes Legislativo e  Executivo para o exerc\u00edcio de 2022. Art. 56. Para fins de apura\u00e7\u00e3o da despesa com pessoal prevista no art. 18 da Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000, dever\u00e3o ser inclu\u00eddas as  despesas relativas \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de pessoal por tempo determinado para atender a necessidade tempor\u00e1ria de excepcional interesse p\u00fablico, nos  termos da Lei Municipal n.\u00b0 1.663, de 19 de dezembro de 2007, bem como as despesas com servi\u00e7os de terceiros quando caracterizarem substitui\u00e7\u00e3o de servidores e empregados p\u00fablicos. \u00a7 1\u00b0 O disposto no \u00a71\u00ba do art. 18 da Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000, aplica-se exclusivamente para fins de c\u00e1lculo do limite da despesa total  com pessoal, independentemente da legalidade ou validade dos contratos. \u00a7 2\u00b0 N\u00e3o se considera como substitui\u00e7\u00e3o de servidores e empregados p\u00fablicos, para efeito do caput deste artigo, os contratos de servi\u00e7os de terceiros relativos a atividades que, simultaneamente: a) sejam acess\u00f3rias, instrumentais ou complementares \u00e0s atribui\u00e7\u00f5es legais do \u00f3rg\u00e3o ou entidade, na forma prevista em regulamento; b) n\u00e3o sejam inerentes a categorias funcionais abrangidas pelo quadro de pessoal do \u00f3rg\u00e3o ou entidade, salvo expressa disposi\u00e7\u00e3o legal em contr\u00e1rio, ou  sejam relativas a cargo ou categoria extintos, total ou parcialmente; c) n\u00e3o caracterizem rela\u00e7\u00e3o direta de emprego. \u00a7 3\u00b0 As despesas relativas \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de pessoal por tempo determinado quando caracterizarem substitui\u00e7\u00e3o de servidores e empregados  p\u00fablicos, dever\u00e3o ser classificadas no Grupo de Natureza de Despesa \u201c1 \u2013 Pessoal e Encargos Sociais\u201d, elemento de despesa \u201c04 \u2013 Contrata\u00e7\u00e3o  por Tempo Determinado\u201d. \u00a7 4\u00b0 As despesas de contrata\u00e7\u00e3o de pessoal por tempo determinado n\u00e3o abrangidas no \u00a7 3\u00ba deste artigo, ser\u00e3o classificadas no Grupo de Natureza  de Despesa \u201c3 \u2013 Outras Despesas Correntes\u201d, elemento de despesa \u201c04 \u2013 Contrata\u00e7\u00e3o por Tempo Determinado\u201d. \u00a7 5\u00b0 As despesas de contrata\u00e7\u00e3o de terceiriza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra e servi\u00e7os de terceiros, nos termos do \u00a7 1\u00b0 do art. 18 da Lei Complementar n.\u00b0  101, de 2000 \u2013 Lei de Responsabilidade Fiscal, ser\u00e3o classificadas no Grupo de Natureza de Despesa \u201c3 \u2013  Outras Despesas Correntes\u201d, elemento  de despesa \u201c34 \u2013 Outras Despesas de Pessoal decorrentes de Contratos de Terceiriza\u00e7\u00e3o\u201d. Art. 57. Observado o disposto nos arts. 18, 19 e 20 da Lei Complementar Federal n.\u00b0 101 de 2000, com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas pela Lei Complementar n.\u00b0 173/2020, os Poderes Executivo e Legislativo, no \u00e2mbito de sua Compet\u00eancia, no exerc\u00edcio de 2022, poder\u00e3o encaminhar projetos  de lei visando a: I \u2013 concess\u00e3o e absor\u00e7\u00e3o de vantagens e aumento de remunera\u00e7\u00e3o de servidores; II \u2013 cria\u00e7\u00e3o e extin\u00e7\u00e3o de cargos p\u00fablicos; III \u2013 cria\u00e7\u00e3o, extin\u00e7\u00e3o e altera\u00e7\u00e3o da estrutura de carreiras; IV \u2013 provimento de cargos e contrata\u00e7\u00f5es estritamente necess\u00e1rias, respeitadas a legisla\u00e7\u00e3o municipal vigente; V \u2013 revis\u00e3o do sistema de pessoal, do regime jur\u00eddico e do plano de cargos, carreiras e sal\u00e1rios, objetivando a melhoria da qualidade do servi\u00e7o  p\u00fablico, por meio de pol\u00edtica de valoriza\u00e7\u00e3o, desenvolvimento profissional e melhoria das condi\u00e7\u00f5es de trabalho do servidor p\u00fablico. \u00a7 1\u00b0 Fica dispensada do encaminhamento do projeto de Lei a concess\u00e3o de vantagens j\u00e1 previstas na legisla\u00e7\u00e3o. \u00a7 2\u00b0 A cria\u00e7\u00e3o ou amplia\u00e7\u00e3o de cargos dever\u00e1 ser precedida da demonstra\u00e7\u00e3o do atendimento aos requisitos da Lei Complementar Federal n\u00ba 101, de 2000. Art. 58. Os gastos com pessoal ser\u00e3o projetados com base na pol\u00edtica salarial do Governo Municipal para seus servidores e empregados, respeitando os limites fixados pela al\u00ednea \u201cb\u201d, inciso III, do artigo 20 da Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000. Art. 59. Na hip\u00f3tese de ser atingido o limite prudencial de que trata o art. 22 da Lei Complementar Federal n\u00ba 101, de 2000, a convoca\u00e7\u00e3o para presta\u00e7\u00e3o de horas complementares de trabalho somente poder\u00e1 ocorrer nos casos de calamidade p\u00fablica, na execu\u00e7\u00e3o de programas emergenciais  de sa\u00fade p\u00fablica ou em situa\u00e7\u00f5es de extrema gravidade, devidamente reconhecida pelo Chefe do Poder Executivo Municipal. Art. 60. Fica autorizada a realiza\u00e7\u00e3o de Concurso P\u00fablico para provimento de cargos, observando-se o disposto nos artigos 37 e 169 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, art. 27 da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual e artigos 21 e 22 da Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000 CAP\u00cdTULO VI DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES SOBRE ALTERA\u00c7\u00d5ES NA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA Art. 61. A estimativa da receita que constar\u00e1 do Projeto de Lei Or\u00e7ament\u00e1ria para o exerc\u00edcio de 2022, observar\u00e1 a expans\u00e3o ou retra\u00e7\u00e3o da base tribut\u00e1ria  e o consequente aumento ou redu\u00e7\u00e3o das receitas pr\u00f3prias e contemplar\u00e1 as medidas para aperfei\u00e7oamento da arrecada\u00e7\u00e3o dos tributos municipais. Art. 62. Na ocorr\u00eancia de altera\u00e7\u00f5es na legisla\u00e7\u00e3o federal ou a necessidade de modifica\u00e7\u00e3o na legisla\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria municipal, o Poder Executivo  enviar\u00e1 a C\u00e2mara Municipal, at\u00e9 o fim de cada exerc\u00edcio, projeto de lei dispondo sobre as altera\u00e7\u00f5es na legisla\u00e7\u00e3o de tributos e de contribui\u00e7\u00f5es  econ\u00f4micas e sociais. Art. 63. Os tributos lan\u00e7ados e n\u00e3o arrecadados, inscritos em d\u00edvida ativa, cujos custos para cobran\u00e7a sejam superiores ao cr\u00e9dito tribut\u00e1rio, poder\u00e3o ser cancelados mediante autoriza\u00e7\u00e3o em lei, n\u00e3o se constituindo como ren\u00fancia da receita para efeito do disposto no art. 14, \u00a7  3\u00b0 da Lei Complementar Federal n.\u00b0 101/2000. Art. 64. O Projeto de Lei que conceda ou amplie incentivo, isen\u00e7\u00e3o ou benef\u00edcio, de natureza tribut\u00e1ria ou financeira, dever\u00e1 observar o disposto no  art. 14 da Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os efeitos or\u00e7ament\u00e1rios e financeiros de lei ou medida provis\u00f3ria que conceda ou amplie incentivo ou benef\u00edcio de natureza financeira,  credit\u00edcia ou patrimonial poder\u00e3o ser compensados mediante o cancelamento, pelo mesmo per\u00edodo, de despesas em valor equivalente. CAP\u00cdTULO VII DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Art. 65. A execu\u00e7\u00e3o da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022 e dos cr\u00e9ditos adicionais obedecer\u00e3o aos princ\u00edpios constitucionais da legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia na Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. \u00a7 1\u00b0 S\u00e3o vedados quaisquer procedimentos pelos ordenadores de despesa, que viabilizem a execu\u00e7\u00e3o de despesas sem comprovada e suficiente  disponibilidade de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria. \u00a7 2\u00b0 A contabilidade registrar\u00e1 todos os atos e os fatos relativos a gest\u00e3o or\u00e7ament\u00e1rio-financeira, independentemente de sua legalidade, sem  preju\u00edzo das responsabilidades e demais conseq\u00fc\u00eancias advindas da inobserv\u00e2ncia do disposto no \u00a71\u00ba deste artigo. Art. 66. Para efeito do disposto na Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000 e na Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, considera-se contra\u00edda a obriga\u00e7\u00e3o no  momento da formaliza\u00e7\u00e3o do contrato administrativo ou instrumento cong\u00eanere. (Par\u00e1grafo \u00fanico.) No caso de despesas relativas \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os j\u00e1 existentes e destinados \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal, consideram-se compromissadas apenas as presta\u00e7\u00f5es cujos pagamentos devam ser realizados no exerc\u00edcio financeiro, observado o cronograma pactuado. Art. 67. A elabora\u00e7\u00e3o do projeto, a aprova\u00e7\u00e3o e a execu\u00e7\u00e3o da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022, ser\u00e3o orientadas no sentido de alcan\u00e7ar o resultado prim\u00e1rio necess\u00e1rio  para garantir uma trajet\u00f3ria de solidez financeira do Munic\u00edpio de Rio Branco, conforme discriminado no Anexo de Metas Fiscais desta Lei. Art. 68. Os projetos de lei que impliquem diminui\u00e7\u00e3o de receita ou aumento de despesa no exerc\u00edcio de 2022, dever\u00e3o estar acompanhados de  demonstrativos e da mem\u00f3ria de c\u00e1lculo, que discriminem o montante estimado da diminui\u00e7\u00e3o da receita ou do aumento da despesa, para cada  um dos exerc\u00edcios de 2022 a 2024. \u00a7 1\u00b0 N\u00e3o ser\u00e1 aprovado o projeto de lei que implique aumento de despesa sem que esteja acompanhado das medidas previstas nos artigos 16 e  17 da Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000. \u00a7 2\u00b0 As propostas de atos que resultem em cria\u00e7\u00e3o ou aumento de despesa obrigat\u00f3ria de car\u00e1ter continuado, entendida aquela que constitua ou  venha a constituir em obriga\u00e7\u00e3o constitucional ou legal do Munic\u00edpio, al\u00e9m de atender ao disposto no art. 17 da Lei Complementar n\u00ba 101, de 2000,  dever\u00e3o, previamente \u00e0 sua edi\u00e7\u00e3o, ser encaminhadas \u00e0 Secretaria Municipal de Planejamento e \u00e0 Secretaria Municipal de Finan\u00e7as, para que se  manifestem, conjuntamente, sobre a adequa\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira dessas despesas. Art. 69. Para os fins do disposto no \u00a73\u00ba, do art. 16 da Lei Complementar Federal n\u00ba 101, de 2000, s\u00e3o consideradas como irrelevantes as despesas cujo valor  n\u00e3o ultrapasse, para bens e servi\u00e7os, os limites atualizados dos incisos I e II do art. 24 da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 1993, nos casos, respectivamente, de obras e  servi\u00e7os de engenharia e de outros servi\u00e7os e compras. Art. 70. Os \u00f3rg\u00e3os, entidades e fundos da Administra\u00e7\u00e3o Municipal, poder\u00e3o utilizar o instrumento da descentraliza\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios,  destaque de cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios ou provis\u00e3o, para melhor executar suas fun\u00e7\u00f5es, observando as normas vigentes sobre a mat\u00e9ria. Art. 71. Integram esta Lei os seguintes Anexos: I \u2013 Metas e Prioridades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal; II \u2013 Metas Fiscais, elaborado em conformidade com o art. 4\u00b0, \u00a7\u00a7 1\u00b0 e 2\u00b0 da Lei Complementar Federal n.\u00b0 101/2000; III \u2013 Riscos Fiscais, elaborado em conformidade com o art. 4\u00ba, \u00a73\u00ba da Lei Complementar n.\u00b0 101/2000. Art. 72. Os investimentos com dura\u00e7\u00e3o superior a 12 (doze) meses s\u00f3 constar\u00e3o da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual de 2022 se contemplados no Plano  Plurianual (Art. 5\u00b0, \u00a75\u00b0, da Lei Complementar Federal n.\u00b0 101/2000). Art. 73. Cabe ao ordenador da despesa o cumprimento das disposi\u00e7\u00f5es contidas nos arts. 16 e 17 da Lei Complementar Federal n.\u00b0 101, de 2000. Art. 74. Esta Lei Complementar entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 29 de julho de 2021, 132\u00ba da Rep\u00fablica, 118\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 59\u00ba do Estado do Acre e 137\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco  Desenvolver pol\u00edticas p\u00fablicas de educa\u00e7\u00e3o infantil e fundamental com qualidade, visando a amplia\u00e7\u00e3o das vagas, redu\u00e7\u00e3o da evas\u00e3o escolar e melhoria no trabalho pedag\u00f3gico, a fim de garantir um futuro melhor aos rio-branquenses.  Promover o esporte e lazer, com atividades formais e n\u00e3o formais, envolvendo a moderniza\u00e7\u00e3o dos espa\u00e7os e equipamentos esportivos para benef\u00edcio da popula\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Rio Branco. PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB GABINETE DO PREFEITO                          LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 113 DE 04 DE AGOSTO DE 2021 \u201cAltera a Lei Municipal n.\u00ba 2.011, de 8 de outubro de 2013.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO-ACRE  Fa\u00e7o saber que a C\u00e2mara Municipal de Rio Branco decreta e eu sanciono a seguinte Lei Complementar: Art. 1\u00b0 O \u00a71\u00b0 do artigo 1\u00b0 da Lei Municipal n\u00b0 2.011, de 8 de outubro de  2013 passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201c\u00a7 1\u00b0 \u201cCada vereador dispor\u00e1 de at\u00e9 12 (doze) assessores parlamentares, \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do gabinete\u201d. Art. 2\u00b0 Esta Lei Complementar entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Rio Branco \u2013 Acre, 04 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.198 DE 05 DE AGOSTO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 041, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria Municipal de  Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, Considerando o expediente OF/GAB/SASDH/N\u00ba560/2021, de 22 de julho de 2021, da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos  Humanos - SASDH, bem como MEMO/GABPRE/N\u00ba504/2021, 28 de  julho de 2021, do Gabinete do Prefeito,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Keilla Costa de Lima Carvalho para exercer o cargo em  comiss\u00e3o, Chefe da Divis\u00e3o de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Popula\u00e7\u00e3o de Rua, na Diretoria de Assist\u00eancia Social, na Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social  e Direitos Humanos \u2013 SASDH, refer\u00eancia CC \u2013 7. Art. 2\u00ba Revogar o Decreto n\u00ba 1.146, de 21 de julho de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 13 de julho de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 05 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 99/2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO  DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando o expediente OF/GAB/SEMEIA/N\u00ba 643/2021, de 20 de  julho de 2021, da Secretaria Municipal de Meio Ambiente \u2013 SEMEIA,  bem como MEMO/SMCC/N\u00ba 441/2021, de 30 julho de 2021,  R E S O L V E:  Art. 1\u00ba Autorizar o deslocamento da servidora, Ellen Carine Nogueira da  Silva, Assessora Jur\u00eddica, da Secretaria Municipal de Meio Ambiente- SEMEIA, no per\u00edodo de 23/07/2021 a 1\u00ba/08/2021, para realizar visita t\u00e9cnica  na Unidade de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos e \u00c1reas de Triagem e  Transbordo de Res\u00edduos da Constru\u00e7\u00e3o Civil da Prefeitura Municipal do  Rio de Janeiro, com fito de obter capacita\u00e7\u00e3o e realizar a implementa\u00e7\u00e3o  do licenciamento ambiental da nossa cidade, considerando as tratativas  j\u00e1 realizadas para avoca\u00e7\u00e3o da compet\u00eancia Constitucional para os munic\u00edpios realizarem o licenciamento, bem como participar do treinamento e  capacita\u00e7\u00e3o sobre polui\u00e7\u00e3o sonora que ser\u00e1 realizado com a guarda municipal do Rio de Janeiro, na cidade de Rio de Janeiro/RJ, concedendo-lhe, passagens a\u00e9reas no trecho Rio Branco-AC/ Rio de Janeiro-RJ/Rio  Branco-AC, e 4 \u00bd (quatro e meia) di\u00e1rias referentes aos dias 26 a 30 de  julho do ano corrente, nos termos do Decreto n\u00ba 1.275/2015.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos  retroativos a contar de 23 de julho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DO PREFEITO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO  DO ACRE, EM 05 DE AGOSTO DE 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 283, DE 30 DE JULHO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 20816/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 25-03-2021 a 20-09-2021, \u00e0 servidora Cris Lima de  Souza Barbosa, matr\u00edcula 709976-1, lotada na Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 25 de mar\u00e7o de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 261, DE 20 DE JULHO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 951/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 08-01-2021 a 06-07-2021, \u00e0 servidora Francisca das  Chagas Matos da Silva, matr\u00edcula 544877-1, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, com fundamento no artigo 189, caput, da  Lei Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei  Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 08 de janeiro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 267, DE 20 DE JULHO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 25837/2020. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 06-09-2020 a 24-03-2021, \u00e0 servidora Priscila da Silva  de Oliveira, matr\u00edcula 707931-1, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n  1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n.  90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 06 de setembro de 2020. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 262, DE 20 DE JULHO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 2782/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 24-01-2021 a 22-07-2021, \u00e0 servidora Thaline Julia  Santos Pinheiro, matr\u00edcula 703912-2, lotada na Secretaria Municipal de  Sa\u00fade \u2013 SEMSA, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 24 de janeiro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 268, DE 20 DE JULHO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 14500/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 09-05-2021 a 04-11-2021, \u00e0 servidora Antonia Carneiro Paiva Muniz, matr\u00edcula 705194-1, lotada na Secretaria Municipal de  Sa\u00fade \u2013 SEMSA, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 09 de maio de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 271, DE 20 DE JULHO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 12433/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 01-05-2021 a 27-10-2021, \u00e0 servidora Antonia Lima da  Silva Freire, matr\u00edcula 705274-1, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n  1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n.  90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 01 de maio de 2021.Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 265, DE 20 DE JULHO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 24349/2020. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 06-10-2020 a 03-04-2021, \u00e0 servidora Camila Mendon\u00e7a Daniel, matr\u00edcula 703207-1, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade  \u2013 SEMSA, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n  1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n.  90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 06 de outubro de 2020. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 259, DE 20 DE JULHO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 149/2020. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 18-12-2020 a 15-06-2021, \u00e0 servidora Claudia Freire  da Silva, matr\u00edcula 705472-1, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade  \u2013 SEMSA, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n  1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n.  90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 18 de dezembro de 2020. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 273, DE 20 DE JULHO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 1659/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 04-01-2021 a 03-07-2021, \u00e0 servidora Claudia Marcela  Bastos da Costa, matr\u00edcula 703116-1, lotada na Secretaria Municipal de  Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, com fundamento no  artigo 189, caput, da Lei Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009,  alterada pela Lei Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 04 de janeiro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 270, DE 20 DE JULHO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 17039/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 09-06-2021 a 15-12-2021, \u00e0 servidora Deisis Furtado  Nunes, matr\u00edcula 710959-1, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade  \u2013 SEMSA, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n  1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n.  90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 09 de junho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 260, DE 20 DE JULHO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 110/2020. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 23-12-2020 a 20-06-2021, \u00e0 servidora Eliane Estevam  Ferreira Filisberto, matr\u00edcula 544667-1, lotada na Secretaria Municipal  de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 23 de dezembro de 2020. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 264, DE 20 DE JULHO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 11731/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 12-04-2021 a 08-10-2021, \u00e0 servidora Eliz\u00e2ngela Rodrigues, matr\u00edcula 544667-1, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade  \u2013 SEMSA, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n  1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n.  90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 12 de abril de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - SEGATI SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 269, DE 20 DE JULHO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 13386/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 03-05-2021 a 29-10-2021, \u00e0 servidora Luana Maria  Nunes dos Santos Teixeira, matr\u00edcula 712121-1, lotada na Secretaria  Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, com fundamento no artigo 189, caput,  da Lei Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei  Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 03 de maio de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 286, DE 30 DE JULHO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00ba 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 17272/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 22-06-2021 a 18-12-2021, \u00e0 servidora Luciana Ferreira  Freitas, matr\u00edcula 701849-1, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade  \u2013 SEMSA, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n  1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n.  90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 22 de junho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 263, DE 20 DE JULHO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 6459/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 14-03-2021 a 09-09-2021, \u00e0 servidora Maria Marta  Alves de Melo, matr\u00edcula 709231-1, lotada na Secretaria Municipal de  Sa\u00fade \u2013 SEMSA, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 14 de mar\u00e7o de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 258, DE 20 DE JULHO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 18466/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 22-06-2021 a 18-12-2021, \u00e0 servidora Nayara Rocha  Ferreira, matr\u00edcula 709515-3, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n  1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n.  90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 22 de junho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 284, DE 30 DE JULHO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 205671/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 06-06-2021 a 02-12-2021, \u00e0 servidora Silvana Mendon\u00e7a Ramos, matr\u00edcula 706359-3, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal  n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar  n. 90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 06 de junho de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 285, DE 30 DE JULHO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 11883/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 03-05-2021 a 29-10-2021, \u00e0 servidora Valcic\u00e9ia Barbosa da Silva, matr\u00edcula 703914-3, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n  1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n.  90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 03 de maio de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 272, DE 20 DE JULHO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 399/2020. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 26-12-2020 a 23-06-2021, \u00e0 servidora Jozelice Leit\u00e3o  da Costa e Silva, matr\u00edcula 703143-1, lotada na Secretaria Municipal de  Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u00ac\u00ac\u2013 SEGATI, com  fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n 1.794, de 30 de  dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n. 90, de 22 de  maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 26 de dezembro de 2020. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0309, DE 05 DE AGOSTO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 21369/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 01-01-2005 a 31-12-2009, ao servidor Geraldo Pereira Maia  Filho, matr\u00edcula n\u00ba 22896-16, lotado na Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN, com in\u00edcio em 04-08-2021 e t\u00e9rmino em 04-11-2021.6 Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 04 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 574, DE 02 DE AGOSTO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Conceder Licen\u00e7a Pr\u00eamio, pelo per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses ininterruptos, ao funcion\u00e1rio p\u00fablico Fortunato Aparecido Soares Barbosa, matr\u00edcula n\u00ba 600.051, que exerce fun\u00e7\u00e3o de Engenheiro Civil, nesta Empresa. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba. Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 02 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 575, DE 26 DE JULHO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Weverton Oliveira dos Santos, para exercer o cargo em  comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-3. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 26 de julho de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 576, DE 30 DE JULHO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Carlos Alberto Suarez Panoni, para exercer o cargo em  comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-3. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 30 de julho de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 577, DE 02 DE AGOSTO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Francisco Cleiton Cacau de Souza, para exercer o cargo em comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-2. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 02 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 578, DE 02 DE AGOSTO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Conceder Licen\u00e7a Pr\u00eamio, pelo per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses ininterruptos, ao funcion\u00e1rio p\u00fablico Neivo Vilacorta Ara\u00fajo, matr\u00edcula n\u00ba 600.016,  que exerce fun\u00e7\u00e3o de Assistente Administrativo, nesta Empresa. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba. Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 02 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 579, DE 09 DE AGOSTO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Conceder Licen\u00e7a Pr\u00eamio, pelo per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses ininterruptos, ao funcion\u00e1rio p\u00fablico Mauro Roney Costa da Silva, matr\u00edcula n\u00ba  600.017, que exerce fun\u00e7\u00e3o de T\u00e9cnico em Contabilidade, nesta Empresa. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba. Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 09 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 580, DE 09 DE AGOSTO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Designar Elissandra Nascimento Correia, para responder pela  Coordenadoria de Controle Interno, enquanto durar a aus\u00eancia do titular  da pasta, entre 09 de agosto a 06 de novembro de 2021. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 09 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 581, DE 03 DE AGOSTO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Eliseu Almeida Feitoza, para exercer o cargo em comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-2. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 03 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 582, DE 02 DE AGOSTO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Helen Cristine Cordeiro de Lima, para exercer o cargo  em comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-3. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 02 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME  PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 164, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba 011 DE 24 DE FEVEREIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Contrato  n\u00ba 9912464051/2019, celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a EMPRESA BRASILEIRA DE CORREIOS E TEL\u00c9GRAFOS  - ECT, sendo dispensa de licita\u00e7\u00e3o, tendo como objeto a presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os postais e vendas de produtos telem\u00e1tico e adicionais  para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  - SEME, com vig\u00eancia 12 meses contados a partir da assinatura do  Termo Aditivo.  Gestor Titular: Lucas Tavares de Figueiredo \u2013 Matr\u00edcula: 713.115-01 Fiscal Titular: Sandrelly Nogueira de Moura \u2013 Matr\u00edcula: 706.257-1 Fiscal Substituto: Rauan Vitor Lima Silva \u2013 Matr\u00edcula: 713.037-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos.  Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba - Fica revogada a PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 020, de 11 de fevereiro de 2021; Art. 5\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor a partir de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos  retroativos a 20 de abril de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME  PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 165, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba 011 DE 24 DE FEVEREIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Contrato n\u00ba  050/2019, celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e o Sindicato das Empresas de Transporte Coletivo do Estado do Acre - SINDICOL, inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, processo SEME n\u00ba 004/2019, tendo  como objeto fornecimento de vale-transporte servidores da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME.  Gestor Titular: Lucas Tavares de Figueiredo \u2013 Matr\u00edcula: 713.115-01 Fiscal Titular: Sandrelly Nogueira de Moura \u2013 Matr\u00edcula: 706.257-1 Fiscal Substituto: Rauan Vitor Lima Silva \u2013 Matr\u00edcula: 713.037-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as  atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental  n\u00ba 361 de 19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que  disciplina acerca da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos  administrativos.  Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba - Fica revogada a PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 060, de 18 de mar\u00e7o de 2021; Art. 5\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor a partir de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos  retroativos a 20 de abril de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 166, DE 03 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO  DE 2021. A Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto n\u00ba 011 de 01 de janeiro de 2021 e no exerc\u00edcio das  compet\u00eancias dispostas no art. 2\u00ba, inciso XIII, da na Lei Complementar  Municipal n\u00ba 54/2018; CONSIDERANDO os fatos ocorridos e relatados por meio dos autos  do Processo Administrativo/N\u00ba 306/2015, decorrente da Concorr\u00eancia n\u00ba  010/2015-SEME, cujo objeto foi a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o de Creche Pro Inf\u00e2ncia  \u2013 Tipo I/FNDE, Localizada na Rua 54, Cidade do Povo no Munic\u00edpio  de Rio Branco \u2013 Acre, bem como pelo n\u00e3o cumprimento do Contrato  n\u00ba 020/2016, firmado com a empresa \u00c2NCORA CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL  LTDA., CNPJ: 00.484.230/0001-73; CONSIDERANDO ainda, o disposto na Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e no  Decreto Municipal n\u00ba 1.127, de 12 de setembro de 2014, que disciplina  a aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas de natureza pecuni\u00e1ria ou restritiva de direitos, entre outras provid\u00eancias; RESOLVE: Art. 1\u00ba Instaurar Processo Administrativo de Apura\u00e7\u00e3o das Infra\u00e7\u00f5es de  Fornecedores \u2013 PAAIF, para apurar poss\u00edveis infra\u00e7\u00f5es legais e contratuais durante a execu\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 020/2016, j\u00e1 apresentado, com  o intuito de elucidar os fatos, identificar eventuais respons\u00e1veis e aplicar  a respectiva san\u00e7\u00e3o contratual, se for o caso. Art. 2\u00ba Fica constitu\u00edda a comiss\u00e3o processante, composta pelos servidores efetivos, para, sob a presid\u00eancia da primeira, instru\u00edrem o processo de que trata o art. 1\u00ba desta Portaria. Presidente: Alessandra Pereira de Souza \u2013 Matr\u00edcula: 710336-2, Presidente; Membro: Andrey Davi Silva de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula: 712466-1, Membro; Membro: Monique Pinheiro Trindade \u2013 Matr\u00edcula: 710196-1, Membro. \u00a71\u00ba A Comiss\u00e3o ter\u00e1 o prazo de 30 (trinta) dias, a partir da publica\u00e7\u00e3o  desta Portaria, para concluir a instru\u00e7\u00e3o processual e elaborar o relat\u00f3rio final, podendo este prazo se prorrogar por igual per\u00edodo. \u00a72\u00ba Para cumprir as suas atribui\u00e7\u00f5es, a Comiss\u00e3o ter\u00e1 acesso \u00e0 documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria \u00e0 elucida\u00e7\u00e3o dos fatos, podendo colher declara\u00e7\u00f5es, depoimentos e demais provas que se entenderem pertinentes. Art. 3\u00ba Fica autorizado ao Departamento de Gest\u00e3o desta Secretaria  registrar e autuar o Processo Administrativo de Apura\u00e7\u00e3o das Infra\u00e7\u00f5es  de Fornecedores \u2013 PAAIF. Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 167, DE 05 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 1092 DE 30 DE JUNHO DE 2021. Considerando a PORTARIA/GAB/SEME/ N\u00ba 140 DE 05 de Julho de  2021, que instituiu no \u00e2mbito da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do  Munic\u00edpio de Rio Branco, a Comiss\u00e3o Organizadora do Processo Seletivo Simplificado para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de Professores e Servidores Administrativos \u2013 Edital n\u00ba 03/2021-SEME; Considerando o teor do OFICIO/SINTEAC N\u00ba 172/2021, de 27 de julho de  2021, do Sindicato dos Trabalhadores em Educa\u00e7\u00e3o do Acre \u2013 SINTEAC; Considerando o teor do OFICIO/SINPROACRE N\u00ba 126/2021, de 03 de  agosto de 2021, do Sindicato dos Professores da Rede P\u00fablica de Ensino do Estado do Acre \u2013 SINPROACRE; Considerando o teor do MEMO/DE/SEME/N\u00ba 147/2021, de 05 de agosto  de 2021, da Diretoria de Ensino da SEME. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Acrescentar ao artigo 2\u00ba da PORTARIA/GAB/SEME/ N\u00ba 140 DE  05 de Julho de 2021, os representantes do SINPROACRE, SINTEAC e  Departamento de Educa\u00e7\u00e3o Infantil da SEME \u00e0 Comiss\u00e3o Organizadora  do Processo Seletivo Simplificado para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de Professores e Servidores Administrativos \u2013 Edital n\u00ba 03/2021, da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Rio Branco. Art. 2\u00ba. Ficam acrescidos os seguintes membros: Ronilton Honorato da Silva, matr\u00edcula 703814-1 \u2013 SINTEAC Edileudo Rocha da Silva \u2013 SINPROACRE Sheyla Oliveira da Silva, matr\u00edcula 701885-1 \u2013 Departamento de Educa\u00e7\u00e3o Infantil. Art. 3\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir de sua expedi\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta de Educa\u00e7\u00e3o - SEME ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 289 DE 05 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 010 de janeiro de  2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Fiscais do contrato celebrado entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a Empresa a seguir  enunciada: Contrato n\u00ba 011000139/2021 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 012/2021 Contratada: R. B. Bessa Ribeiro Eirelli Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Carteiras de Vacinas, para atender as demandas  das Unidades de Refer\u00eancia de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria voltadas para o atendimento da COVID-19, pertencentes \u00e0 Secretaria Municipal de Sa\u00fade  de Rio Branco \u2013 Acre. Fiscal Titular: Juliane Candido Dapont Matr\u00edcula n\u00ba 713137-1 Fiscal Substituto: Luiz Felipe Ferreira Andrade Matr\u00edcula n\u00ba 309729-3 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Francisco Silva Lima Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Dec. n\u00ba 010/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO PORTARIA CONJUNTA N\u00b0 100/2021 O PREFEITO DE RIO BRANCO, A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR DESENVOLVIMENTO ECONOMICO E O SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVAE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O SEGATI, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS E  REGULAMENTARES. Considerando a Lei n\u00b0 11.947/2009 e a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 38/2009 de 16 de  julho de 2009, bem como o OF\u00cdCIO/GAB que tratam da aquisi\u00e7\u00e3o de  g\u00eaneros aliment\u00edcios para atender a demanda do Programa Nacional de  Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar- PNAE; Considerando a necessidade de nomear membros para avaliar a documenta\u00e7\u00e3o constante em Edital de Chamada P\u00fablica para aquisi\u00e7\u00e3o de  g\u00eaneros aliment\u00edcios perec\u00edveis; Considerando o expediente OF\u00cdCIO/GAB/SEME N\u00ba 544/2021, de 30 de  julho de 2021, da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, bem como MEMO/ GABPRE/N\u00ba 524/2021, de 02 de agosto de 2021, do Gabinete do Prefeito,  RESOLVEM: Art. 1\u00b0 Nomear os Membros da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o Classifica\u00e7\u00e3o,  da Chamada P\u00fablica, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios  Perec\u00edveis, provenientes da Agricultura familiar pelo per\u00edodo de 200 dias  letivos, para atender aos alunos do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar  (PNAEC, PNAEF, PNAEP e PNAEJA), atrav\u00e9s da Divis\u00e3o de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar, da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, pelos servidores abaixo relacionados:  I \u2013 Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI: a) Lourdes Caroline Bezerra de Queiroz- Presidente; II \u2013 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME: a) Eujames Rodrigues Saraiva \u2013 Membro; b) Milena de Souza Nascimento- Membro; II - SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR DESENVOLVIMENTO ECONOMICO \u2013 SAFRA: a) Josu\u00e9 Marcos Vieira Santos - Membro; b) Manoel Marcos Matias- Membro; III \u2013 CONSELHO DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR \u2013 CAE: a) Francisca Sheila de S\u00e1 Costa Membro; b) Francisco Marcelo da Silva Ara\u00fajo \u2013 Membro. Art. 2 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DO PREFEITO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, EM 05 DE AGOSTO DE 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e Desenvolvimento Econ\u00f4mico Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 288 DE 03 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 010 de janeiro de  2021, resolve: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 36 de 10 de mar\u00e7o de 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Fiscais do contrato celebrado entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a Empresa a seguir enunciada: Processo n\u00ba 35986/2017 Preg\u00e3o SRP n\u00ba 072/2017 \u2013 CEL Contrato n\u00b0 001/2018 e 057-A/2018 Contratada: A. S. BAS\u00cdLIO - ME. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em centrais de atendimento (call-centers) para oferecer presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de tele atendimento na Ouvidoria Municipal de Sa\u00fade. Fiscal Titular: Bruna Roseno de Souza Maia Matr\u00edcula n\u00ba 7130641 Ramal: 98115-4811 Fiscal Substituto: Tatiana Mendes de Assis Matr\u00edcula n\u00ba 542184 Ramal: 99973-0711 Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Francisco Silva Lima Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA PORTARIA N\u00ba 123/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 013  de 06 de janeiro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, realizarem Empenhos, Liquida\u00e7\u00f5es, Pagamentos  e Ordens Banc\u00e1rias desta Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, conforme a seguir enunciados: 1) Designar a Senhora Paula Maria Gon\u00e7alves de Ara\u00fajo, matr\u00edcula n\u00ba  706.956-2, nomeada pelo Decreto n\u00ba 648 de 05 de mar\u00e7o de 2021, DOE  12998 de 11 de mar\u00e7o de 2021, a realizar empenhos deste \u00f3rg\u00e3o; 2) Designar o Senhor S\u00e9rgio Lima Del\u2019Aguila, matr\u00edcula n\u00ba 712.979, nomeada pelo Decreto n\u00ba 271 de 19 de Janeiro de 2021, DOE 12.964 de  20 de janeiro de 2021 a realizar liquida\u00e7\u00f5es deste \u00f3rg\u00e3o; 3) Designar a Senhora Daniely do Nascimento Souza, matr\u00edcula n\u00ba 713.499,  nomeada pelo Decreto n\u00ba 1135 de 16 de Julho de 2021, DOE 13.087 19  de julho de 2021, a realizar pagamentos e ordens banc\u00e1rias deste \u00f3rg\u00e3o. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a contar da data de sua publica\u00e7\u00e3o,  com efeitos a contar do dia 16 de julho de 2021. Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 30 de julho de 2021. Valmir Alexandre M\u00e9dici Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA PORTARIA N\u00ba 124/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 013 de 01de  janeiro de 2021. Considerando a necessidade de estabelecer crit\u00e9rios objetivos para o  controle do patrim\u00f4nio mobili\u00e1rio do Munic\u00edpio de Rio Branco, visando  salvaguardar os princ\u00edpios Constitucionais da Legalidade e Efici\u00eancia,  conforme disp\u00f5e o artigo 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  Considerando o Decreto n\u00ba 1.137, de 20 de fevereiro de 2010, que estabelece Normas de Administra\u00e7\u00e3o Patrimonial do Munic\u00edpio de Rio Branco;  Considerando ainda, o Decreto n\u00ba 7.122, de 23 de outubro de 2021, que  disp\u00f5e sobre o encerramento do exerc\u00edcio financeiro de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Criar e nomear os membros da Comiss\u00e3o Setorial de Patrim\u00f4nio  da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA, com a seguinte composi\u00e7\u00e3o:  Ezir Monteiro de Ara\u00fajo \u2013 Presidente  Paula Maria Gon\u00e7alves de Ara\u00fajo - Membro  Darlan Andrade de Brito \u2013 Membro  Art. 2\u00ba - Compete \u00e0 comiss\u00e3o: Elaborar levantamento quantitativo e qualitativo dos bens mobili\u00e1rios sob a responsabilidade da SEINFRA, conferindo e incorporando todos os bens no m\u00f3dulo de patrim\u00f4nio do Sistema  Web P\u00fablico; Promover o Arquivamento de toda a documenta\u00e7\u00e3o de  aquisi\u00e7\u00e3o dos bens mobili\u00e1rios adquiridos no exerc\u00edcio corrente; Comunicar ao titular do \u00d3rg\u00e3o a constata\u00e7\u00e3o de irregularidades na gest\u00e3o e/ ou utiliza\u00e7\u00e3o dos bens patrimoniais utilizados em sua pasta.  Art. 3\u00ba - Os trabalhos da comiss\u00e3o de que trata esta portaria, ser\u00e3o consignados em relat\u00f3rio circunstanciado, que ser\u00e1 apresentado conjuntamente com o Relat\u00f3rio de Levantamento de Bens M\u00f3veis por Grupo  Patrimonial Comparativo, comprovando a regular concilia\u00e7\u00e3o dos saldos financeiro e patrimonial, ao Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura  e Mobilidade Urbana. Art. 4\u00ba- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 04/01/2021.   Registre-se.  Publique-se.  Cumpra-se.  Rio Branco-Acre, 30 de julho de 2021.  Valmir Alexandre M\u00e9dici Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB CONSELHO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO  ADOLESCENTE RESOLU\u00c7\u00c3O CMDCA N\u00ba 395/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE DE RIO BRANCO \u2013 CMDCA, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTAS NA LEI FEDERAL 8069/90 - ESTATUTO DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE (ECA), NA LEI MUNICIPAL 1.729/08, E NO  EXERC\u00cdCIO DE SUA FUN\u00c7\u00c3O DELIBERATIVA E CONTROLADORA  DAS A\u00c7\u00d5ES DA POL\u00cdTICA DE ATENDIMENTO DOS DIREITOS DA  CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO,  A PRESIDENTE DO CONSELHO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA  CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE- CMDCA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO  BRANCO, ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, REGIMENTAIS E,  CONSIDERANDO A Lei N\u00ba 2.150 de 9 de dezembro de 2015 que \u201cDisp\u00f5e sobre a Pol\u00edtica  Municipal de Atendimento aos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, e  d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d  CONSIDERANDO O Artigo 19 da Lei N\u00ba 2.150/2015 referente a compet\u00eancia ao Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, conforme a  Legisla\u00e7\u00e3o Federal, especificamente nos itens: VIII - fixar normas e expedir o edital convocat\u00f3rio para o processo de  escolha unificado dos membros do Conselho Tutelar, respeitando as  resolu\u00e7\u00f5es do CONANDA, a Lei Federal no 8.069/90 e esta lei;  X - dar posse aos membros eleitos para o Conselho Tutelar juntamente  com o Prefeito, declarar a vac\u00e2ncia dos respectivos cargos e convocar  suplentes para cumprimento do restante do mandato;  CONSIDERANDO A Resolu\u00e7\u00e3o CMDCA N\u00ba 363/2019 que publicou a rela\u00e7\u00e3o atualizadas  dos candidatos que concorreram ao cargo de Conselheiro Tutelar, de  acordo com o quantitativo de votos. CONSIDERANDO A Resolu\u00e7\u00e3o CMDCA N\u00ba 368/2019 RESOLVE:  RESOLVE:  Art. 1\u00ba. CONVOCAR o SR. ANILTON DE S\u00c1 ANDRADE para assumir  como suplente durante o per\u00edodo de f\u00e9rias da conselheira tutelar LUCINAIRA DE CARVALHO SILVA do Primeiro Conselho Tutelar de Rio  Branco durante o per\u00edodo de 31 de agosto a 14 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba. Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Iana Sarah Bacelar Sarquis Presidente do CMDCA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250129/2021 Processo N\u00ba 203/2020 \u2013 CPL/PMRB Partes:  L. M. PEREIRA PE\u00c7AS E SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ n\u00ba  05.392.972/0001-92, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 049/2020, Ata de Registro de  Pre\u00e7os n\u00ba 062/2020 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e material de consumo. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$8.000,00 (oito mil reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.1346.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.30.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sr. Luciana Marques Pereira de Brito  Data da Assinatura: 23 de julho de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250132/2021 Processo N\u00ba 179/2020 \u2013 CPL/PMRB Partes:  RAIO COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI, CNPJ n\u00ba  01.447.827/0001-00, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 048/2020, Ata de Registro de  Pre\u00e7os n\u00ba 002/2021 Objeto: Fonecimento de pe\u00e7as para servi\u00e7os de retifica de motores.  Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 30.037,31 (trinta mil, trinta e sete reais  e trinta e um reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.1346.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.30.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sr. Ricardo da Silva Souza Data da Assinatura: 26 de julho de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN Extrato de Termo Aditivo ao Contrato  N\u00b0 do Termo Aditivo: 4\u00ba Termo Aditivo.  N\u00b0 do Contrato: 009/2017.  Partes: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA  MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN, COM PARTICIPA\u00c7\u00c3O DAS SECRETARIA MUNICIPAIS DE EDUCA\u00c7\u00c3O E S\u00c1UDE, E DO OUTRO, COMO  CONTRATADA, A EMPRESA ACRE FRIO AR CONDICIONADO LTDA. Objeto do Contrato: contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a Presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, em aparelhos de ar  condicionado modelo: Split, como tamb\u00e9m bebedouros, geladeiras e frigobar, com substitui\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as componentes e acess\u00f3rios. Valor do Contrato: R$ 86.226,00   Modalidade: PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 030/2017 Objeto do Aditamento: Constitui objeto deste termo, a prorroga\u00e7\u00e3o do  prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o por mais 12 (doze) meses.  Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente Termo Aditivo tem como base legal  o inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do art. 65, Inc. II, da Lei 8.666/93 e suas  altera\u00e7\u00f5es posteriores, Decreto Municipal n\u00ba 1.127/2014 e seus art.1\u00ba,  par\u00e1grafo \u00fanico, art.2\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico e art. 6\u00ba.          Vig\u00eancia do Aditamento: com in\u00edcio em 08/08/2021 e t\u00e9rmino em  07/08/2022. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.009.001.04.122.060 1.2400.0000; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 e 3.3.90.30.00; Fonte  de Recursos: 01 (Recurso Pr\u00f3prio). Data da Assinatura: 30 de julho de 2021. Signat\u00e1rios - Contratantes: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio  Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN. Signat\u00e1rio \u2013 Contratada Dione Ara\u00fajo de Brito pela empresa ACRE  FRIO AR CONDICIONADO LTDA. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 021/2021/SEINFRA \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana -  SEINFRA Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (higiene, limpeza e copa)  para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Infraestrutura  e Mobilidade Urbana - SEINFRA, no Munic\u00edpio de Rio Branco/AC. Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta com o detalhamento dos materiais (especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos) pelo e-mail almoxarifado.seinfra.rb@gmail.com Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es: 11/08/2021 Hor\u00e1rio: 12h00min  Local: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana -  SEINFRA \u2013 Sala da Divis\u00e3o de Material de Patrim\u00f4nio, sito a Rua Floriano Peixoto, n\u00ba 460, Bairro Base, Rio Branco/AC.  OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: almoxarifado. seinfra.rb@gmail.com ou pelo telefone 3223-6007 ramal (217).         ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 022/2020/SEINFRA  \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana -  SEINFRA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  xerografia e reprografia (C\u00f3pias de Chaves; Abertura e Conserto de Fechaduras; Confec\u00e7\u00e3o de Carimbos e Substitui\u00e7\u00e3o de Borrachas, Refil,  Feltro, Tinta e Acess\u00f3rios para Carimbos; Confec\u00e7\u00e3o de Crach\u00e1s e fornecimento de suporte e cord\u00e3o para crach\u00e1s; Servi\u00e7os de Reprografia  incluindo impress\u00f5es, fotoc\u00f3pias, encaderna\u00e7\u00f5es e plastifica\u00e7\u00f5es), para  atender as demandas da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - SEINFRA, no Munic\u00edpio de Rio Branco/AC. Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta com o detalhamento dos servi\u00e7os (especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos) pelo e-mail almoxarife. seinfra.rb@gmail.com Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es: 02/10/2020 Hor\u00e1rio: 12h00min  Local: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana -  SEINFRA \u2013 Sala da Divis\u00e3o de Material de Patrim\u00f4nio, sito a Rua Floriano Peixoto, n\u00ba 460, Bairro Base, Rio Branco/AC.  OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: almoxarifado.seinfra.rb@gmail.com ou pelo telefone 3223-6007 ramal (217).         Rio Branco, 24 de setembro de 2020. Ezir Monteiro de Ara\u00fajo Chefe Interino da Divis\u00e3o de Material e Patrim\u00f4nio Portaria n\u00ba 105/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA  REF.: PROTOCOLO N\u00ba 18556/2021. DEN\u00daNCIA DE TERRENO BALDIO COM VEGETA\u00c7\u00c3O INVADINDO A VIA P\u00daBLICA PARTE: BRUNA BARBOSA DA SILVA END. DO IM\u00d3VEL: RUA MANOEL RODRIGUES DE SOUZA, 88 - BOSQUE NOTIFICA\u00c7\u00c3O ADMINISTRATIVA N\u00b017/2021 O Diretor do Departamento de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Urbana, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e observando o que disciplina o art. 17 c/c o art. 23, II  do C\u00f3digo de Posturas do Munic\u00edpio e art. 230, III do C\u00f3digo de Obras. M A N D A NOTIFICAR, BRUNA BARBOSA DA SILVA, pessoa f\u00edsica inscrita no  CPF n\u00ba 009.695.382-94, com endere\u00e7o incerto e n\u00e3o sabido, propriet\u00e1ria do im\u00f3vel localizado na Rua Manoel Rodrigues, 88 - Bosque, dando-lhe ci\u00eancia de que foi detectado pelos Agentes P\u00fablicos do Munic\u00edpio  que o referido im\u00f3vel  encontra-se em condi\u00e7\u00f5es insalubre, causando  riscos a circunvizinhan\u00e7a, devendo, em atendimento ao que determina  a Legisla\u00e7\u00e3o Municipal promover, por suas expensas e voluntariamente,  as providencias no sentido de promover a limpeza e conserva\u00e7\u00e3o  do terreno, bem como impedir a utiliza\u00e7\u00e3o inapropriada do im\u00f3vel, no  prazo de 05 (cinco) dias, contados da data do recebimento do presente,  podendo comparecer a este Departamento a fim de receber as orienta\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, bem como apresentar defesa ou requerimentos. CIENTIFICA, ainda, que n\u00e3o atendida o presente no prazo assinalado  acima, ser\u00e3o adotadas as demais medidas administrativas e judiciais  previstas em lei. Rio Branco, 03 de agosto de 2021. Wilton Cezar de Jesus Sales de Oliveira Diretor do Departamento de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Urbana Portaria n\u00ba 003/2021     ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB Edital de Coleta de Pre\u00e7os N\u00ba 001/2021/FGB \u00d3rg\u00e3o: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB Objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de materiais de consumo (Trof\u00e9us e Medalhas), visando fomentar as atividades da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer  Garibaldi Brasil \u2013 FGB. Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta pelo e-mail: fgb. contratos@riobranco.ac.gov.br Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es: s\u00e3o de 05 (cinco) dias  \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o no D.O.E. Hor\u00e1rio de expediente:  08hs \u00e0s 17hs. Local: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil  - FGB \u2013 com sede na Rua Luiz Z. da Silva n\u00ba 499, Manuel Juli\u00e3o - Rio  Branco \u2013 AC. OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: fgb.contratos@riobranco.ac.gov.br e pelo telefone 3223-5202. Rio Branco, 03 de agosto de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva Diretor-Presidente  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME  EXTRATO DE CONTRATO SEME N\u00ba 050/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO SEME N\u00ba 022/2021 CONTRATO WEB N\u00ba 540/2021 INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O  DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME,  doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, e do outro lado  a Empresa N. P. CAPACITA\u00c7\u00c3O E SOLU\u00c7\u00d5ES TECNOL\u00d3GICAS  LTDA,  doravante denominado simplesmente CONTRATADA. DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os de Assinatura anual para acesso aos servi\u00e7os do Sistema Banco de Pre\u00e7os \u2013 ferramenta de pesquisas e compara\u00e7\u00e3o de  pre\u00e7os praticados pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, conforme  as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, proposta da  Contratada e demais documentos constantes no processo de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o. DO PRAZO DE VALIDADE: Este Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze)  meses, a contar da sua assinatura, podendo ser prorrog\u00e1vel por at\u00e9  60 (sessenta) meses, se do interesse p\u00fablico, de acordo com o art. 57  incisos, II da Lei n\u00ba 8.666/93, podendo ser alterado, exceto no tocante  ao seu objeto. DO VALOR E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: O \u00d3rg\u00e3o CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA, pelo objeto deste CONTRATO o valor global total R$ R$ 9.875,00 (nove mil, oitocentos e setenta e cinco reais),  conforme proposta de pre\u00e7o.  DA DESPESA: A despesa decorrente da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os objetos  desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e1 por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:  Programa de Trabalho: 01.013.002.12.365.0201.2132.0000; Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades do Departamento de recursos. Elemento de Despesa: 3.3.90.40.00.00 \u2013 Servi\u00e7o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte: 01-RP Rio Branco - Acre, 02 de agosto de 2021. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME Decreto n\u00ba 011/2021 Contratante Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME Decreto n\u00ba 1.092/2021 Contratante Rudimar Barbosa dos Reis NP CAPACITA\u00c7\u00c3O E SOLU\u00c7\u00d5ES TECNOL\u00d3GICAS LTDA Contratada ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR SRP N\u00ba. 030/2021 \u2013\u2013 CPL/PMRB Com base nas informa\u00e7\u00f5es contidas nos autos do Processo Administrativo CPL n\u00ba 049/2021  (PROJURI n\u00ba 2021.02.000563), referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico por SRP n\u00ba 030/2021, que tem como objeto Contrata\u00e7\u00e3o  de Empresa Especializada para fornecimento de \u00c1gua Pot\u00e1vel, visando  atender demanda das unidades de ensino da rede municipal bem como  os pr\u00e9dios administrativos da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME,  por um per\u00edodo de 12 (doze) meses, juntamente com a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco-EMURB, em conformidade com Edital,  estando de acordo, HOMOLOGO a presente Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o em  favor da empresa: EDIMAR PASQUIM \u2013 EPP, CNPJ N\u00ba 08.223.466/000168, com valor de R$ 2.060.800,00 (dois milh\u00e3o e sessenta mil e oitocentos  reais), em conformidade com Art. 25 da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco - AC, 04 de agosto de 2021. Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o-SEME Decreto n\u00ba 1092/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO \u2013 SAFRA Termo de Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, Homologo e Adjudico todos os atos praticados pelo (a) Senhor (a) Pregoeiro (a) e pela  Equipe de apoio referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Pelo Sistema De Registro De Pre\u00e7os (SRP) N\u00ba. 014/2021, em favor da empresa: Augusto S. de  Araujo - EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05.511.061/0001-37, vencedora do item 01, no valor de R$ 9.700,00 (nove mil e setecentos reais),  qual seja: Fornecimento de g\u00e1s liquefeito de petr\u00f3leo (GLP), acondicionado em botij\u00f5es de 13KG, mediante sistema de troca de botij\u00f5es,  para serem utilizadas pela Secretaria Municipal de Agricultura Familiar  e Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA).                           Rio Branco- Acre, 05 de agosto de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA  Decreto n\u00ba. 012 de 01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE TERMO DE ADES\u00c3O  Termo de Ades\u00e3o n\u00ba 004/2021 Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 006/2021 \u2013 CPL 05 Processo n\u00ba 15600/2021 Das Partes: A Secretaria Municipal de Sa\u00fade como parte Aderente, o  Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e  Aeroportu\u00e1ria do Departamento do Acre - DERACRE, como Interveniente e J. G Chassot, como contratada.  Do Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de g\u00eaneros aliment\u00edcios perec\u00edveis (carnes). Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Lei Federal n\u00ba 10.520/2002, Decreto Municipal n\u00ba 769/2005, Decreto Municipal n\u00ba. 1.127/2014, Decreto Municipal  n\u00ba. 717/2015, aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba  8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es e demais normas legais pertinentes. Vig\u00eancia: Conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 020/2021. Data da assinatura: 02 de agosto de 2021. Assinam: Francisco Silva Lima \u2013 \u00d3rg\u00e3o Aderente Jos\u00e9 Gilberto Chassot \u2013 Contratada/Empresa. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 012/2021 Contrato n\u00ba 011000139/2021 Processo n\u00ba 11037/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e  R. B. BESSA RIBEIRO EIRELLI \u2013 CNPJ n\u00ba 36.720.031/0001-64. Objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de Carteiras de Vacinas, para atender as  demandas das Unidades de Refer\u00eancia de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria voltadas  para o atendimento da COVID-19, pertencentes \u00e0 Secretaria Municipal  de Sa\u00fade de Rio Branco - Acre. Vig\u00eancia: 28/07/2021 a 28/07/2022. Valor: R$ 10.000,00 (dez mil reais). Programa de Trabalho: 2293.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o do Atendimento Assistencial B\u00e1sico), 2294.0000 (Fortalecimento da Politica Vigil\u00e2ncia em  Sa\u00fade), 1396.0000 (Enfrentamento da Emerg\u00eancia Covid). Elemento de despesa: 3.3.90.30.00. Fonte Pagadora: 101 (Recurso Pr\u00f3prio) e 114 (SUS). Data da Assinatura: 28/07/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Francisco Silva Lima, e Pela Contratada  Paulo Gerson Batista de Souza. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 011000130/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 006/2021 Processo CPL/PMRB n\u00ba 051/2021 Processo n\u00ba 10502/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e  DISBR\u00c1S COM\u00c9RCIO - EIRELI \u2013 CNPJ n\u00ba 01.279.761/0001-97. Objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Expediente), para atender as demandas da Secretaria Municipal de  Sa\u00fade. Vig\u00eancia: 26/07/2021 a 31/12/2021. Valor: R$ 107.880,00 (cento e sete mil, oitocentos e oitenta reais). Programa de Trabalho: 2293.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o do Atendimento Assistencial B\u00e1sico), 2294.0000 (Fortalecimento da Politica Vigil\u00e2ncia  em Sa\u00fade), 2295.0000 (Fortalecimento e Aperfei\u00e7oamento Gest\u00e3o das  A\u00e7\u00f5es dos Servi\u00e7os de Sa\u00fade). Elemento de despesa: 3.3.90.30.00. Fonte Pagadora: 101 (Recurso Pr\u00f3prio) e 114 (SUS). Data da Assinatura: 26/07/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Francisco Silva Lima, e Pela Contratada  Jos\u00e9 Gilberto In\u00e1cio de Morais. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 011000131/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 006/2021 Processo CPL/PMRB n\u00ba 051/2021 Processo n\u00ba 10502/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e  RICHARD S MIRANDA - ME \u2013 CNPJ n\u00ba 07.650.136/0001-96. Objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Expediente),  para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Vig\u00eancia: 26/07/2021 a 31/12/2021. Valor: R$ 47.000,00 (quarenta e sete mil reais). Programa de Trabalho: 2293.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o do Atendimento Assistencial B\u00e1sico), 2294.0000 (Fortalecimento da Politica Vigil\u00e2ncia  em Sa\u00fade), 2295.0000 (Fortalecimento e Aperfei\u00e7oamento Gest\u00e3o das  A\u00e7\u00f5es dos Servi\u00e7os de Sa\u00fade). Elemento de despesa: 3.3.90.30.00. Fonte Pagadora: 101 (Recurso Pr\u00f3prio) e 114 (SUS). Data da Assinatura: 26/07/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Francisco Silva Lima, e Pela Contratada  Richard de Souza Miranda. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 011000132/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 006/2021 Processo CPL/PMRB n\u00ba 051/2021 Processo n\u00ba 10502/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37  e AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO - EIRELI \u2013 CNPJ n\u00ba 05.511.061/0001-37. Objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Expediente),  para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Vig\u00eancia: 26/07/2021 a 31/12/2021. Valor: R$ 30.075,00 (trinta mil, e setenta e cinco reais). Programa de Trabalho: 2293.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o do Atendimento Assistencial B\u00e1sico), 2294.0000 (Fortalecimento da Politica Vigil\u00e2ncia  em Sa\u00fade), 2295.0000 (Fortalecimento e Aperfei\u00e7oamento Gest\u00e3o das  A\u00e7\u00f5es dos Servi\u00e7os de Sa\u00fade). Elemento de despesa: 3.3.90.30.00. Fonte Pagadora: 101 (Recurso Pr\u00f3prio) e 114 (SUS). Data da Assinatura: 26/07/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Francisco Silva Lima, e Pela Contratada  Augusto Souza de Ara\u00fajo. "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "EDITAL N\u00ba 13/2021 DIVULGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO PRELIMINAR DA LISTA DE INSCRITOS NO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O EMERGENCIAL E TEMPOR\u00c1RIA DE EXCEPCIONAL INTERESSE P\u00daBLICO PARA A SECRETARIA MUNIC\u00cdPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO  MUNIC\u00cdPIO DE SANTA ROSA DO PURUS EM CONFORMIDADE DO  EDITAL N\u00ba 09/2021. A Comiss\u00e3o Especial do Processo Seletivo P\u00fablico Simplificado, designada pelo Prefeito Municipal, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 410/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es e considerando o disposto no Artigo 37, Inciso IX da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal e nas demais leis que regem a mat\u00e9ria, bem como  as normas contidas no Edital n\u00ba 09/2021 e seus anexos e posteriores  altera\u00e7\u00f5es, torna p\u00fablico o RESULTADO PRELIMINAR DA LISTA DE  INSCRITOS, conforme previsto no Anexo IX no Edital n\u00ba 09/2021, devidamente publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre N\u00ba 13.097, p\u00e1g.  160 a 166 no dia 30 de Julho de 2021. Resultado Preliminar da Lista de Inscritos do Processo Seletivo na seguinte ordem: ordem, c\u00f3digo de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato. Rafiza Patrice de Souza Presidente da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Ocy Jos\u00e9 de Melo Leite Filho Membro da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Weliton Marques Liam Membro da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Daniela da Silva Santos Membro da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Edson Luiz Moura Lustanardes Membro da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA GABINETE DO PREFEITO LEI N\u00b0. 692/2021 DE 05 DE AGOSTO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a contrata\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter emergencial de Professores no  \u00e2mbito da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d. OSMAR SERAFIM DE ANDRADE, Prefeito Municipal de Sena Madureira, Estado do Acre. FA\u00c7O SABER que a C\u00e2mara de Vereadores aprovou e eu sanciono e  promulgo a seguinte Lei:  Art. 1\u00ba - Fica o Poder Executivo autorizado a contrata\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter  emergencial de Professores no \u00e2mbito da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, destinados de suprir a demanda e atender as Escolas da Rede  Municipal de Ensino Urbanas e Rurais, no t\u00e9rmino ano letivo 2021. TABELA DEMONSTRATIVA: Art. 2\u00ba - As contrata\u00e7\u00f5es que trata a presente Lei ter\u00e3o dura\u00e7\u00e3o de acordo com o calend\u00e1rio letivo de 2021.  Art. 3\u00ba -. As contrata\u00e7\u00f5es que trata a presente Lei ser\u00e3o amparadas e regidas  pela Lei n\u00ba 144/2005 de 06 de setembro de 2005, Plano de Cargos, Carreira e  Remunera\u00e7\u00e3o do Pessoal do Poder Executivo Municipal (PCCR). Art. 4\u00ba - As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o dessa Lei correr\u00e3o por  conta de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3prias do munic\u00edpio, em conformidade  com o que estabelece as Leis. Art. 5\u00ba - As contrata\u00e7\u00f5es em car\u00e1ter emergencial de Professores no  \u00e2mbito da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o seguir\u00e1 o que determina  a Lei n\u00b0 9.394/1996 (LDB) e priorizar\u00e1 a maioria dos professores que  j\u00e1 atuam na Rede Municipal de Ensino, considerando que conhecem  o planejamento e andamento das metodologias propostas no Ensino  Remoto, e/ou presencial, ressalvadas algumas necessidades da Rede  Municipal de Ensino.  Art. 6\u00ba - Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO, Sena Madureira- AC, 05 de agosto de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito Municipal ",
            "PREFEITURA DE SENA MADUREIRA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DO QUARTO TERMO ADITIVO DE ACRESCIMO AO CONTRATO N.\u00ba 010/2018. LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL- SRP N\u00ba 011/2017 CONTRATADO: J MAIA DE LIMA - EPP CNPJ n\u00ba 03.169.621/0001-91 OBJETO DO CONTRATO: FORNECIMENTO DE RECARGA DE G\u00c1S  DE COZINHA (GLP) OBJETO DO ADITIVO:  Fica o valor do Contrato reajustado conforme o  \u00cdndice Geral de Pre\u00e7os do Mercado no percentual de 10,2% (dez v\u00edrgula  dois por cento) com os acr\u00e9scimos decorrentes deste termo aditivo, o  pre\u00e7o passar\u00e1 de R$ 97,10 (noventa e sete reais e dez centavos) para  R$107,00 (cento e sete reais). FUNDAMENTO: O PRESENTE ADITIVO ENCONTRA EMBASAMENTO LEGAL NOS TERMOS DO \u00a7 DO ARTIGO 65, CONFORME EXPRESSA CONCORDANCIA DA CONTRATADA, EM CONFORMIDADE  COM INCISO II DO ART. 65 DA LEI FEDERAL N. \u00ba 8.666/93 E SUAS  ALTERA\u00c7\u00d5ES. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: AS DEMAIS CL\u00c1USULAS DO CONTRATO EM REFER\u00caNCIA PERMANECEM INALTERADAS E S\u00c3O PELO PRESENTE  TERMO ADITIVO, RATIFICADAS. PREFEITURA MUNICIPAL:  SENA MADUREIRA, 05 DE agossto DE 2021. OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO MUNICIPAL  "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Extrato de Contrato N\u00ba 198/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 033/2021 Partes: Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC, por interm\u00e9dio  da SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL e o Senhor  KESLEY LEITE GOMES \u2013 CPF N.\u00ba 001.793.982-88. Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de um im\u00f3vel em alvenaria para funcionamento do  Centro de Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social \u2013 CRAS, para atender as  demandas da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social da Prefeitura  de Senador Guiomard/AC.  Valor Total: R$ 1.650,00 (um mil, seiscentos e cinquenta reais), mensais, totalizando um valor de R$ 19.800,00 (dezenove mil e oitocentos  reais) pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.  Prazo de Vig\u00eancia: 12 (doze) meses. Data da Assinatura: 03 de agosto de 2021.  Assinam: Prefeita Municipal de Senador Guiomard, Sr.\u00aa Rosana Pereira  da Silva e a Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social, Sr.\u00aa Andreia Pereira da Silva Abreu pela Contratante, e o Sr.\u00ba KESLEY LEITE GOMES,  pela Contratada. "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 092, DE 05 DE AGOSTO DE 2021 Convoca a XII Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social.   O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado  do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a necessidade de avaliar e propor diretrizes para a implementa\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica de  Assist\u00eancia Social no Munic\u00edpio. RESOLVE: Art. 1\u00ba Fica convocada a XII CONFER\u00caNCIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, a ser realizada no dia 26 de Agosto de 2021, tendo como tema central: \u201cAssist\u00eancia Social: Direito do Povo e Dever do  Estado, com financiamento p\u00fablico, para enfrentar as desigualdades e  garantir prote\u00e7\u00e3o social\u201d, abordando os seguintes eixos: I - EIXO 1: A prote\u00e7\u00e3o social n\u00e3o contributiva e o princ\u00edpio da equidade  como paradigma para a gest\u00e3o dos direitos socioassistenciais no enfrentamento das desigualdades. II - EIXO 2: Financiamento e or\u00e7amento como instrumento para uma  gest\u00e3o de compromissos e corresponsabilidades dos entes federativos  para a garantia dos direitos socioassistenciais. II - EIXO 3: Controle Social: o lugar da sociedade civil no SUAS e a  import\u00e2ncia da participa\u00e7\u00e3o dos usu\u00e1rios. IV - EIXO 4: Gest\u00e3o e acesso \u00e0s seguran\u00e7as socioassistenciais e a  articula\u00e7\u00e3o entre servi\u00e7os, benef\u00edcios e transfer\u00eancias de renda como  garantias de direitos socioassistenciais e prote\u00e7\u00e3o social. V - EIXO 5: Atua\u00e7\u00e3o do SUAS em Situa\u00e7\u00f5es de Calamidade P\u00fablica e  Emerg\u00eancias.        Art. 2\u00ba As despesas decorrentes da aplica\u00e7\u00e3o deste Decreto, correr\u00e3o  por conta de dota\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria do or\u00e7amento do \u00f3rg\u00e3o gestor municipal  de assist\u00eancia social. Art. 3\u00ba Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. RAIMUNDO MARANGUAPE DE BRITO Prefeito em Exerc\u00edcio de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 090, DE 03 DE AGOSTO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a nomea\u00e7\u00e3o dos Representantes dos \u00d3rg\u00e3os Governamentais e N\u00e3o Governamentais com assento no Conselho Municipal de  Assist\u00eancia Social \u2013 CMAS, criado pela Lei 382, de 14/05/1996, para o  Bi\u00eanio 2021/2023. O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do  Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, prevista pelo Art. 60, Incisos V e VII  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 de nos Termos da Lei 852/2015. RESOLVE: Art.1\u00ba Fica institu\u00eddo a composi\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 CMAS, para o bi\u00eanio 2021/2023. Art. 2\u00ba Ficam nomeados para compor o Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 CMAS, os seguintes membros: Representantes Governamentais I \u2013 Secretaria Municipal de Promo\u00e7\u00e3o Social - SEMPS; Titular: Edivando Sombra De Souza Suplente: Heliton Lima de Farias II - Secretaria Municipal de Finan\u00e7as  Titular: Francisca Rosineide da Rocha Ferreira Suplente: Ramona Maria de Souza e Souza III - Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME; Titular: C\u00e9lio Braga de Oliveira Suplente: Eliv\u00e2ngela da Silva Machado IV - Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA; Titular: Silvania Nunes Coelho Suplente: Cesar Augusto de Lima Souza Representantes N\u00e3o-Governamentais 1 - Representantes de Usu\u00e1rios ou Organiza\u00e7\u00f5es de Usu\u00e1rios  I - Associa\u00e7\u00e3o dos Surdos e dos Deficientes F\u00edsicos de Tarauac\u00e1; Titular: Allex Sandro de Souza Bispo II - Associa\u00e7\u00e3o da Melhor Idade  Suplente: Sandida Maria Viana Freitas III \u2013 Igreja Renascer em Cristo Titular: Adailson Nunes de Oliveira Suplente: Cleociana da Silva Carioca 2 - Representantes de Trabalhadores do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social V \u2013 Conselho Regional de Psicologia - CRP \u2013 Se\u00e7\u00e3o AC 20\u00aa Titular: Deivid da Silva Souza VI \u2013 Conselho Regional de Servi\u00e7o Social - CRESS 26\u00aa Regi\u00e3o AC Suplente: Elissandra da Silva e Silva 3 - Representantes de Organiza\u00e7\u00f5es e Entidades de Assist\u00eancia Social VIII - Gera\u00e7\u00e3o do Movimento Jovens Acrianos Titular: Tadeu Ferreira da Silva Suplente: Elissandra Teodoro Alves  Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar de 22 de junho de 2021. RAIMUNDO MARANGUAPE DE BRITO Prefeito em Exerc\u00edcio de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL PORTARIA N\u00ba 342, DE 03 DE AGOSTO DE 2021.                    A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no  exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o  conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Lei Municipal n\u00b0 809/2014 e  Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - CONCEDER, a LISSANDRO DA SILVA ARA\u00daJO, CPF: n\u00b0  412.408.632-68, 01 (uma) di\u00e1ria, para gastos com alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem  na cidade de Cruzeiro do Sul - AC, no per\u00edodo de 31/07/2021 a 01/08/2021, a  fim de transportar o paciente FRANCISCO DE ASSIS MIRANDA DE SOUZA  para consulta m\u00e9dica junto ao Hospital do JURU\u00c1. Art. 2\u00b0 \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o.                                                                                           RAIMUNDO MARANGUAPE DE BRITO Prefeito em Exerc\u00edcio de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL PORTARIA N\u00ba 343, DE 04 DE AGOSTO DE 2021   O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado  do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00ba 795/2014; RESOLVE: Art. 1\u00ba REVOGAR, a Portaria n\u00ba 324, de 12 de julho de 2021, de nomea\u00e7\u00e3o dos Membros Titulares e Suplentes do Conselho Municipal de  Assist\u00eancia Social \u2013 CMAS. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o. RAIMUNDO MARANGUAPE DE BRITO Prefeito em Exerc\u00edcio de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL PORTARIA N\u00ba 344, DE 05 DE AGOSTO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre a nomea\u00e7\u00e3o de Comiss\u00e3o Avaliadora e Organizadora de  Processo Seletivo n\u00ba 002/2021, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, para  provimento de vagas ao cargo de M\u00e9dico do munic\u00edpio de Tarauac\u00e1, e  d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado  do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00ba 795/2014; RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear os servidores, ocupantes de cargos diversos do quadro  geral de pessoal do Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1-AC, para, sob a presid\u00eancia  do primeiro indicado, comporem a Comiss\u00e3o Avaliadora e Organizadora, todas as provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo  n\u00ba 002/2021, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, para provimento de vagas ao cargo de M\u00e9dico do munic\u00edpio de Tarauac\u00e1, na seguinte ordem: - Lilia Raquel Nogueira da Silva;  - Francisco Hilder de Lima Souza Junior; - Gl\u00f3ria Maria de Oliveira Silva Braz. Art. 2\u00ba Ficar\u00e3o a cargo da Comiss\u00e3o Organizadora e Avaliadora, todas  as provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo, desde  que o obedecidas fielmente as ordena\u00e7\u00f5es legais pertinentes, sobretudo a legalidade, publicidade, impessoalidade e isonomia, obedecendo  os crit\u00e9rios estabelecidos pelo Edital 002/2021. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. RAIMUNDO MARANGUAPE DE BRITO Prefeito em Exerc\u00edcio de Tarauac\u00e1 ",
            "CONSELHO MUNICIPAL  DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  \u2013 CMAS/TK RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 015, DE 22 DE JUNHO DE 2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, em  Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada no dia 22 de Junho de 2021, \u00f3rg\u00e3o de controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Estadual de Assist\u00eancia  Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei n\u00ba 382  de 14 de maio de 1996, e a Lei n\u00ba 8.742 de 07 de dezembro de 1993 \u2013  Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS). RESOLVE: Art. 1\u00ba - HOMOLOGAR a Mesa Diretora do CMAS para o per\u00edodo de 22  Junho de 2021 a 22 de junho 2023. Presidente: Allex Sandro de Souza Bispo Vice-presidente: Edivando Sombra De Souza  Art. 2\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Com  efeito, retroativo do dia 22 de Junho de 2021.  Tarauac\u00e1-Ac, 22 de Junho de 2021. Allex Sandro de Souza Bispo Presidente do CMAS/TK ",
            "TERMO DE ANULA\u00c7\u00c3O / PROCESSO N\u00ba 754/2021 - PR ELETR\u00d4NICO  n\u00ba 002/2021 Com base nas informa\u00e7\u00f5es constantes no Processo licitat\u00f3rio n\u00ba 754/2021  \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 002/2021, do menor pre\u00e7o, objetivando objeto  Aquisi\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o com Carroceria de Madeira - tipo carga seca  em atendimento ao Conv\u00eanio n\u00ba 843291/2017 - SICONV, celebrado  entre Minist\u00e9rio da Defesa / Departamento do Programa Calha Norte  - DCPCN e o Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es  e quantitativo constante no edital e seus anexos, e considerando a  justificativa apresentada pela Pregoeira e pela Presidente da CPL, quanto  aos erros materiais apontados no processo que geraram a ilegalidade da  continua\u00e7\u00e3o do certame; DECIDO: I \u2013 ANULAR nos termos do art. 49, \u00a71  da Lei de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos n\u00ba 8.666/93; II \u2013 Proceder a realiza\u00e7\u00e3o  de nova licita\u00e7\u00e3o com o objeto; e, III \u2013 Publique-se. Tarauac\u00e1, 6/07/2021.  Assina: Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes - Prefeita. ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O - PROCESSO N\u00ba 1.035/2021 - DISPENSA  DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 032/2021 O MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba  34.693.564/0001-79, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Promo\u00e7\u00e3o  Social por interm\u00e9dio da Prefeita a Sra. Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima  Menezes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve RATIFICAR a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 032/2021, cujo objeto \u00e9 a Loca\u00e7\u00e3o de 01 (um)  im\u00f3vel, tipo casa comercial situado na Rua Quintino Bocaiuva, N\u00b0 118,  bairro Centro, com detalhamento no relat\u00f3rio do Engenheiro - D.ENG-REL-VIST-010/2021 E D.ENG-LAI-EX-013/2021, destinado \u00e0 instala\u00e7\u00e3o e funcionamento provis\u00f3rio do Centro de Refer\u00eancia Especializado  de Assist\u00eancia Social-CREAS em favor da Pessoa F\u00edsica Jorge Barroso  de Ara\u00fajo, com o valor mensal de R$ 1.900,28 (Um mil novecentos reais  e vinte e oito centavos). Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, 9/06/2021. Assina: Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes - Prefeita.  "
        ],
        "XAPURI": [
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE XAPURI PALACETE DEPUTADO ALBERTO ZAIRE PORTARIA N\u00ba 004/2021 \u201cNOMEIA CARGO COMISSIONADO E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d. O Presidente da C\u00e2mara Municipal de Xapuri, ERIBERTO BRILHANTE  DA MOTA, em conformidade com Regimento Interno e Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es: R-E-S-O-LV-E Art. 1\u00ba - Nomeia o senhor Eliomar Soares de Souza, como Presidente de  Licita\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal de Xapuri. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 01 de janeiro de 2021. Art. 3\u00ba - Registra-se, divulga-se e cumpra-se. Sala das Sess\u00f5es Jo\u00e3o Moreira de Souza da C\u00e2mara Municipal de Xapuri, aos 04 de janeiro de 2021. Eriberto Brilhante da Mota Presidente ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI   AVISO DE REABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O                                   A Prefeitura de Xapuri, atrav\u00e9s do Pregoeiro e sua equipe de apoio,  torna p\u00fablico para os interessados, que estar\u00e1 realizando o certame,  abaixo relacionado: PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 026/2021. OBJETO: Ser\u00e1 objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, Registro de Pre\u00e7os para  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Gr\u00e1fico e Malharia, para atender as demandas  das Secretarias Municipais: Gabinete do Prefeito, Gabinete da Vice-Prefeita, Secretaria Municipal de Planejamento, Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, de Xapuri/AC, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es  e quantitativos estimados constantes no Termo de Refer\u00eancia anexo I. Retirada do Edital: Rua Floriano Peixoto, n\u00ba 114, Centro \u2013 Xapuri - AC, no  per\u00edodo do dia 09/08 \u00e0 20/08/2021, de Segunda \u00e0 Sexta feira, no hor\u00e1rio  das 08:00 \u00e0s 12:00 e das 14:00 \u00e0s 17:00 horas, site do Tribunal de Contas  do Estado do Acre: http://www.tce.ac.gov.br/servicos/licitacoes/ ou https:// www.xapuri.ac.gov.br/licitacoes e via e-mail: cplxapuri@gmail.com. Local, Data e Hor\u00e1rio de abertura: 20 de agosto de 2021, \u00e0s 10:00 horas, no endere\u00e7o supramencionado.   Xapuri - AC, 04 de agosto de 2021. Iury Rodrigues Moreira PREGOEIRO ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI   AVISO DE SUSPENS\u00c3O LICITA\u00c7\u00c3O                                   A Prefeitura de Xapuri, atrav\u00e9s do Pregoeiro e sua equipe de apoio,  torna p\u00fablico a suspens\u00e3o da sess\u00e3o p\u00fablica de abertura sob a modalidade preg\u00e3o presencial SRP n\u00ba 026/2021, para retifica\u00e7\u00e3o do edital. OBJETO: Ser\u00e1 objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, Registro de Pre\u00e7os para  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Gr\u00e1fico e Malharia, para atender as demandas  das Secretarias Municipais: Gabinete do Prefeito, Gabinete da Vice-Prefeita, Secretaria Municipal de Planejamento, Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, de Xapuri/AC, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es  e quantitativos estimados constantes no Termo de Refer\u00eancia anexo I. Data da abertura: 09 de agosto de 2021, \u00e0s 10:00 horas. Em virtude  de retifica\u00e7\u00e3o no edital. A nova data da abertura ser\u00e1 divulgada pelos  seguintes meios: di\u00e1rio do estado-DOE, e: http://www.tce.ac.gov.br/servicos/licitacoes e https://www.xapuri.ac.gov.br.                                                                      Xapuri - AC, 04 de agosto de 2021. IURY RODRIGUES MOREIRA  Presidente da CPL Dec. N\u00ba 014/2021 "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE CONTAS": {},
    "DIVERSOS": [
        "REDE COMERCIO DE PETR\u00d3LEO LTDA- Auto Posto Oliveira CNPJ: 40.783.285/0001-07 Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre  \u2013 IMAC, a Licen\u00e7a de Instala\u00e7\u00e3o-LI n\u00b0 190/2021, para a atividade de  Servi\u00e7os, Estocagem e Distribui\u00e7\u00e3o de Produtos, Posto de venda de  gasolina e outros combust\u00edveis localizado \u00e0  Avenida Coronel M\u00e2ncio  Lima, S/N,  Centro, munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. N\u00e3o foi  determinado Estudo de Impacto Ambiental. ",
        "CPF: 040.649.842-34 Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a licen\u00e7a de opera\u00e7\u00e3o, para o projeto de Plano de Manejo  Florestal Sustent\u00e1vel com 298,7987 ha, na Fazenda Tr\u00eas Irm\u00e3os,  localizada na margem direita da Rodovia BR 364 km 16, sentido Feij\u00f3  para Sena Madureira, zona rural de Feij\u00f3-AC. ",
        "A. COSTA RODRIGUES EIRELI (AUTO POSTO AUTO ALEGRE) Torna p\u00fablico que requereu da SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO  AMBIENTE-SEMEIA, a RENOVA\u00c7\u00c3O DA LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O  n.\u00ba 009/2017, para atividade de REVENDA VAREJISTA DE COMBUSTIVEIS LIQUIDOS DERIVADOS DE PETROLEO, ALCOOL  COMBUSTIVEL E OUTROS COMBUSTIVEIS AUTOMOTIVOS, OLEO  LUBRIFICANTE E GLP, localizado na Estrada de Porto Acre n.\u00ba 1321,  Bairro Auto Alegre, Rio Branco/Acre. ",
        "AUTO POSTO PARATI LTDA AUTO POSTO PARATI Torna p\u00fablico que requereu da SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO  AMBIENTE-SEMEIA, a RENOVA\u00c7\u00c3O DA LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O  N.\u00ba 011/2017, para atividade de COMERCIO VAREJISTA DE COM-BUSTIVEIS LIQUIDOS DERIVADOS DE PETROLEO, ALCOOL  COMBUSTIVEL E OUTROS COMBUSTIVEIS AUTOMOTIVOS, OLEO  LUBRIFICANTE, localizado na Rua Isaura Parente n.\u00ba 434, Bairro do  Bosque, Rio Branco/Acre. ENERGISA ACRE \u2013 DISTRIBUIDORA DE ENERGIA SA CNPJ: 04.065.033/0001-70 Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a LICEN\u00c7A OPERA\u00c7\u00c3O - LO para a atividade   SUBESTA\u00c7\u00c3O  ACRELANDIA. Localizada na   AC 475, N. 951  - Centro Acrel\u00e2ndia-AC   CEP \u2013 69.945-000- Coordenadas   10\u00b04\u201926\u201d S - 67\u00b03\u201918\u201d W.  Rio Branco \u2013 AC, 05 DE AGOSTO  de 2021. Ricardo Alexandre Xavier Gomes Diretor T\u00e9cnico e Comercial ",
        "FIEAC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SESI SENAI SRP N\u00ba. 010/2021 O SERVI\u00c7O SOCIAL DA IND\u00daSTRIA e o SERVI\u00c7O NACIONAL DE  APRENDIZAGEM INDUSTRIAL tornam p\u00fablico que a CPL estar\u00e1 reunida no dia 18 de agosto de 2021, quarta-feira, \u00e0s 08h30min (dez horas),  na sala de reuni\u00f5es da Casa da Ind\u00fastria, situada \u00e0 Av. Cear\u00e1 n\u00ba 3.727,  Bairro 7\u00ba BEC, Rio Branco\u2013AC, a fim de realizar o Preg\u00e3o Presencial  SRP N.\u00ba 010/2021, do tipo menor pre\u00e7o, por item, cujo objeto consiste  no registro de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica  para demandas do SESI e do SENAI/DR-AC, conforme especifica\u00e7\u00f5es  constantes do Anexo I do edital. O Edital poder\u00e1 ser retirado atrav\u00e9s da p\u00e1gina www.fieac.org.br, podendo tamb\u00e9m ser disponibilizado por e-mail, pendrive ou CD-ROM, desde  que o licitante solicite e/ou compare\u00e7a junto \u00e0 CPL, no endere\u00e7o supra,  atrav\u00e9s do telefone (68) 3212-4223 ou e-mail licitacoes@fieac.org.br. Rio Branco-AC, 04 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pinheiro de Souza \u2013 Pregoeiro - Sistema FIEAC ",
        "INSTITUTO DE GEST\u00c3O DE SA\u00daDE DO ACRE AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O ELETRONICO SRP N\u00ba 015/2021 - IGESAC Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de gerenciamento, implementa\u00e7\u00e3o e  administra\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos VALE REFEI\u00c7\u00c3O (VR) atrav\u00e9s de cart\u00f5es  eletr\u00f4nicos/magn\u00e9ticos, equipados com microprocessador com chip  eletr\u00f4nico de seguran\u00e7a com senha individual, para recarga mensal,  com a finalidade de ser utilizado pelos profissionais que atuam em  regime de plant\u00e3o nas Unidades de Sa\u00fade gerenciadas pelo Instituto  de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre que possibilitem a aquisi\u00e7\u00e3o de alimentos \u201cin natura\u201d e/ou refei\u00e7\u00f5es prontas atrav\u00e9s de redes de estabelecimentos credenciados. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 16h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 25  de agosto de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a partir  do dia 10 de agosto de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br N\u00ba 887569  da Licita\u00e7\u00e3o, site www.igesac.org.br ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Coronel Jos\u00e9 Galdino, n\u00ba 479 \u2013 Bairro: Bosque, Rio  Branco \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.900-640 \u2013 Telefone: (68) 3223-7800. Rio Branco-AC, 04 de agosto de 2021. Nascivaldo Mota de Ara\u00fajo Pregoeiro da Comiss\u00e3o de Compras - IGESAC ",
        "INSTITUTO DE GEST\u00c3O DE SA\u00daDE DO ACRE AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O ELETRONICO SRP N\u00ba 014/2021 - IGESAC Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de CARGA/RECARGA DE EXTINTORES DE INC\u00caNDIO, para atender as demandas das unidades administradas pelo Instituto  de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre \u2013 IGESAC, Upa da Sobral e Upa do 2\u00ba Distrito. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 25  de agosto de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a partir  do dia 09 de agosto de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br N\u00ba 886964  da Licita\u00e7\u00e3o, site www.igesac.org.br ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Coronel Jos\u00e9 Galdino, n\u00ba 479 \u2013 Bairro: Bosque, Rio  Branco \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.900-640 \u2013 Telefone: (68) 3223-7800. Rio Branco-AC, 03 de agosto de 2021. Nascivaldo Mota de Ara\u00fajo Pregoeiro da Comiss\u00e3o de Compras - IGESAC ",
        "N\u00daCLEO BRASILEIRO DE ESTUDOS AVAN\u00c7ADOS LTDA. CNPJ/ME n\u00ba 12.826.062/0001-36 - NIRE n\u00ba 12.200.147.889 Ata de Resolu\u00e7\u00e3o de S\u00f3cia \u00danica Realizada em 02/08/2021 1. Data, Hora e Local: Aos 02/08/2021, \u00e0s 10:00 horas, na sede social  do N\u00facleo Brasileiro de Estudos Avan\u00e7ados Ltda. (\u201cSociedade\u201d), na Cidade de Rio Branco, Acre, na Rua das Palmeiras, n\u00ba 536, Conj. Tropical  III, Jardim Tropical. 2. Delibera\u00e7\u00e3o por Escrito: A reuni\u00e3o foi dispensada,  nos termos do artigo 1.072, par\u00e1grafo 3\u00ba, da Lei n\u00ba 10.406/02 (\u201cC\u00f3digo  Civil\u201d), tendo em vista que a s\u00f3cia \u00fanica, SOE Opera\u00e7\u00f5es Escolares  S.A., representando a totalidade do capital social da Sociedade, decide  por escrito sobre a mat\u00e9ria ora deliberada. 3. Ordem do Dia: Redu\u00e7\u00e3o  do capital social da Sociedade. 4. Delibera\u00e7\u00f5es: Dando in\u00edcio aos trabalhos, a s\u00f3cia examinou o item constante da ordem do dia e decidiu e  aprovou por: Reduzir o capital social da Sociedade, por ser considerado  excessivo em rela\u00e7\u00e3o ao objeto social da Sociedade, conforme permitido pelo art. 1.082, II do C\u00f3digo Civil, at\u00e9 o valor de R$ 1.560.000,00,  passando o mesmo de R$ 5.048.979,00, para R$ 3.488.979,00, mediante o cancelamento de at\u00e9 1.560.000 quotas de emiss\u00e3o da Sociedade de titularidade da s\u00f3cia Soe Opera\u00e7\u00f5es Escolares S.A., sociedade  por a\u00e7\u00f5es, com sede na Cidade de S\u00e3o Paulo, Estado de S\u00e3o Paulo,  na Alameda Santos, 960, 4\u00ba andar, Setor 8, Cerqueira Cesar, SP/SP,  CEP 01418-002, CNPJ/ME n\u00ba 26.083.507/0001-40, registrada na Junta  Comercial do Estado de S\u00e3o Paulo sob o NIRE 35.300.494.997. Em  contrapartida \u00e0 referida redu\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 revertido \u00e0 s\u00f3cia \u00fanica o montante do valor reduzido em moeda corrente nacional. A redu\u00e7\u00e3o do capital  social da Sociedade somente se tornar\u00e1 efetiva ap\u00f3s o esgotamento do  prazo de 90 dias para oposi\u00e7\u00e3o de credores, contados da data da publica\u00e7\u00e3o da presente ata, de acordo com o artigo 1.084, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo  Civil. Ainda, a s\u00f3cia consignou que a redu\u00e7\u00e3o ora deliberada poder\u00e1 ser  ratificada, em altera\u00e7\u00e3o do contrato social da Sociedade ap\u00f3s o esgotamento do prazo de 90 dias acima referen-ciado, em valor menor ao deliberado nesta ata, conforme a conveni\u00eancia para a s\u00f3cia e as condi\u00e7\u00f5es  da Sociedade naquele momento. 5. Esclarecimentos: Foi autorizada a  lavratura da presente ata na forma sum\u00e1ria. Rio Branco, 02/08/2021.  S\u00f3cia: SOE Opera\u00e7\u00f5es Escolares S.A..  p.p. Mario Ghio Junior;  p.p. Roberto Afonso Valerio Neto. ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 GESTOR DE CONTRATO Portaria N\u00b0 033/2021 de 03 de Agosto de 2021 a Presidente do Hospital  Regional do Juru\u00e1.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em  observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III, e 67 da Lei Federal 8.666,  de 21/06/1993, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o das Atas de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 144,145,14 6,147,148,149,150,151,152,153,154,155,156 e seus respectivos contratos, processo administrativo n\u00ba 049/2021, oriundo do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 026/2021 \u2013 ANSSAU, celebrado entre a ASSOCIA\u00c7\u00c3O  NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE e as empresas; LABNORTE CIRURGICA E DIAGNOSTICA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA,JR  LACERDA MATERIAL MEDICO HOSPITALAR EIRELI EPP,PROTEC  EXPORT IND,COMERCIO,IMPORT. E EXP. DE EQUIP. MEDICOS  LTDA-EPP, SAGRES PRODUTOS FARMACEUTICOS EIRELI-ME,  BIOLAR IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, HOSPSHOP PRODUTOS HOSPITALARES EIRELI, CIENTIFICA MEDICA HOSPITALAR  LTDA, BR DANTAI DISTRIBUIDOR ATACADISTA LTDA, UNI-LIFE COMERCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O LTDA,I.S COSTA CENTRAL TELEMEDICINA \u2013EIRELI,HOSPMED COMERCIO LTDA,BML HOSPITALAR LTDA  EPP,JS NUNES, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar, para atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1; a) I \u2013 G Gestor Titular: JOYCE BARROSO AQUINO \u2013 Matricula 368 b) Gestor Substituto: NATALIO JOS\u00c9 DOS SANTOS G. JUNIOR \u2013  Matricula 874 estor (a) da Ata de Registro de Pre\u00e7os/Contratos:  rt. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes.  \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal.  \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas  provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se  tenha conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es.  Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como Fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a  compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas  \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a.  Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-de-contratos-%20-administrativos  Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre,  Publique e Cumpra-se. JOANA PEDRO DOS SANTOS PRESIDENTE  DA ASSOCA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE. ",
        "SINDICATO RURAL DE RIO BRANCO EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O Elei\u00e7\u00f5es Sindicais Aviso Resumido O Presidente do Sindicato Rural de Rio Branco , nos termos par\u00e1grafo  \u00fanico do Art. 13 do Estatuto Social, e em observ\u00e2ncia ao Art. 17, I, Art. 52  e seguintes do mesmo diploma legal, convoca os Senhores membros do  Sindicato Rural de Rio Branco para a reuni\u00e3o ordin\u00e1ria de Elei\u00e7\u00e3o e Posse  da DIRETORIA e respectivos suplentes para tri\u00eanio de SETEMBRO/2021  a SETEMBRO/2024, que se realizar\u00e1 dia 28 de setembro de 2021, nas  depend\u00eancias da FAEAC sito, Rua Quintino Bocai\u00fava,1779,Bosque Rio  Branco, Estado do Acre, no hor\u00e1rio das 08:00 \u00e0s 18:00 horas. O prazo para registro das chapas ser\u00e1 de 10 (dez) dias, a contar da data  da publica\u00e7\u00e3o do presente aviso, por meio de requerimento apresentado ao funcion\u00e1rio habilitado para recep\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o pertinente  no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 17:00 horas, na sede provis\u00f3ria do Sindicato, sito  a Rua Quintino Bocai\u00fava ,1779, Bosque, Rio Branco Acre. O processo eleitoral ser\u00e1 regulado pelo disposto no Cap\u00edtulo Vlll do Estatuto Social e pelo institu\u00eddo na legisla\u00e7\u00e3o pertinente. Rio Branco \u2013 Acre, 02 de agosto de 2021 ANTONIO ROBERTO HESSEL  Presidente do Sindicato Rural de Rio Branco ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 147/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 026/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 049/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: SAGRES PRODUTOS FARMAC\u00caUTICOS EIRELI \u2013 ME DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar, a fim de atender  as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1  superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 03/08/2021  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente a Senhora Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme abaixo:  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 149/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 026/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 049/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: HOSPSHOP PRODUTOS HOSPITALARES EIRELI DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 03/08/2021  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente a Senhora Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme  abaixo:  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 151/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 026/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 049/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: BR DANTAI DISTRIBUIDOR ATACADISTA LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 03/08/2021  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Geral   Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme  abaixo:  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 144/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 026/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 049/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: LABNORTE CIRURGICA E DIAG. IMP. E EXP. LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico hospitalar, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 03/08//2021  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Geral Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme abaixo:  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 145/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 026/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 049/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: JR LACERDA MATERIAL MEDICO HOSPITALAR EIRELI DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico hospitalar, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 03/08/2021  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Geral Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme abaixo:  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 148/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 026/2021 ANSSAU PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 049/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: BIOLAR IMP. E EXP. LTDA   DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar, a fim de atender as necessidades da Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 03/08/2021 Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Geral Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme  abaixo:  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 150/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 026/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 049/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA:CIENTIFICA MEDICA HOSPITALAR LTDA OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 03/08/2021  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Geral   Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme  abaixo:  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 152/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 026/2023   ANSSAU PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 049/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: UNI-LIFE COM\u00c9RCIO E DIST. IMP. E EXP. LTDA  DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar, a fim de atender as necessidades da Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 03/08/2021 Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Geral Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme  abaixo:   ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 153/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 026/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 049/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: I.S COSTA CENTRAL TELEMEDICINA-EIRELI DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico hospitalar, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 03/08/2021  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Geral Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme  abaixo:  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 154/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 026/2023   ANSSAU PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 049/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: HOSPMED COMERCIO LTDA  DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar, a fim de atender as necessidades da Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 03/08/2021 Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Geral Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme  abaixo:   ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 155/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 026/2021 ANSSAU PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 049/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: BML HOSPITALAR LTDA EPP    DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar, a fim de atender as necessidades da Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 03/08/2021 Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Geral Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme  abaixo:   ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 156/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 026/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 049/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: J S NUNES - EPP DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico hospitalar, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 03/08/2021  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Geral Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme abaixo:  "
    ]
}