{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE LEI N\u00ba 3.766, DE 9 DE AGOSTO DE 2021 Altera a Lei n\u00ba 2.261, de 31 de mar\u00e7o de 2010, que institui no \u00e2mbito da  Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Direitos Humanos - SEJUDH a Ouvidoria sobre assuntos de seguran\u00e7a p\u00fablica e medidas socioeducativas. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE FA\u00c7O SABER que a Assembleia Legislativa do Estado do Acre decreta  e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba A ementa e os arts. 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba da Lei n\u00ba 2.261, de 31 de mar\u00e7o de  2010, passam a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cInstitui no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica  \u2013 SEJUSP a Ouvidoria do Sistema Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica.  Art. 1\u00ba Fica institu\u00edda, junto \u00e0 estrutura organizacional da Secretaria de  Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica - SEJUSP, a Ouvidoria do Sistema Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica.  Par\u00e1grafo \u00fanico. Consideram-se assuntos de seguran\u00e7a p\u00fablica aqueles relativos aos \u00f3rg\u00e3os e entidades que comp\u00f5em o Sistema Integrado  de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Estado do Acre - SISP.  Art. 2\u00ba A Ouvidoria sobre assuntos de seguran\u00e7a p\u00fablica tem as seguintes atribui\u00e7\u00f5es:  I - receber den\u00fancias, reclama\u00e7\u00f5es e representa\u00e7\u00f5es sobre atos considerados arbitr\u00e1rios, desonestos, indecorosos ou que violem os direitos  humanos individuais ou coletivos praticados por servidores civis e militares do SISP;  ... III - obter sugest\u00f5es de servidores civis e militares do SISP sobre o funcionamento dos servi\u00e7os policiais, bem como den\u00fancias a respeito de  atos irregulares praticados na execu\u00e7\u00e3o desses servi\u00e7os, inclusive por  superiores hier\u00e1rquicos;  ... VII - requisitar, diretamente e sem qualquer \u00f4nus, de qualquer \u00f3rg\u00e3o  vinculado ao SISP, informa\u00e7\u00f5es, certid\u00f5es, c\u00f3pias de documentos ou  volumes de autos relacionados com processos disciplinares em curso;  VIII - dar conhecimento, das den\u00fancias, reclama\u00e7\u00f5es e representa\u00e7\u00f5es  recebidas pela Ouvidoria ao secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica;  ... IX - convocar qualquer agente p\u00fablico do SISP para prestar esclarecimentos em processo administrativo de sua iniciativa;  X - recomendar a ado\u00e7\u00e3o de provid\u00eancias que entender necess\u00e1rias ao  aperfei\u00e7oamento dos servi\u00e7os prestados \u00e0 popula\u00e7\u00e3o pela administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica na \u00e1rea do SISP;  XI - receber refer\u00eancias elogiosas individuais e coletivas referentes \u00e0  atua\u00e7\u00e3o dos servidores p\u00fablicos dos \u00f3rg\u00e3os que comp\u00f5em o SISP; e  XII - elaborar seu regimento interno, a ser apresentado ao secret\u00e1rio de  Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, que o encaminhar\u00e1 para aprova\u00e7\u00e3o do governador do Estado.  ...  Art. 3\u00ba A Ouvidoria do Sistema Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica ser\u00e1  dirigida pelo ouvidor(a), nomeado para um mandato de dois anos, com  a possibilidade de uma recondu\u00e7\u00e3o por igual per\u00edodo. ... \u00a7 2\u00b0 A nomea\u00e7\u00e3o para o cargo de ouvidor (a) ser\u00e1 de livre escolha do  secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica. (NR)\u201d Art. 2\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba Fica revogado o \u00a7 3\u00ba, do art. 3\u00ba e os arts. 4\u00ba e 5\u00ba, da Lei n\u00ba 2.261,  de 31 de mar\u00e7o de 2010. Rio Branco - Acre, 9 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE LEI N\u00ba 3.767, DE 9 DE AGOSTO DE 2021 Autoriza a doa\u00e7\u00e3o, com encargo, de um im\u00f3vel urbano ao Munic\u00edpio de  Tarauac\u00e1/AC.  O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE FA\u00c7O SABER que a Assembleia Legislativa do Estado do Acre decreta  e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba Fica o Poder Executivo autorizado a doar ao Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1, com encargo, uma \u00e1rea de terra, situada na Rodovia BR-364,  Km 04, sentido Tarauac\u00e1/Feij\u00f3, com \u00e1rea de 175.757,97m\u00b2 e um per\u00edmetro de 1.898,98 metros, localizada no munic\u00edpio de Tarauac\u00e1, objeto  da matr\u00edcula imobili\u00e1ria n\u00ba 253, registrada perante a Serventia de Registro de Im\u00f3veis da Comarca de Tarauac\u00e1. Art. 2\u00ba O im\u00f3vel mencionado no art. 1\u00ba \u00e9 destinado, exclusivamente,  \u00e0 \u201cConstru\u00e7\u00e3o de um conjunto habitacional e outras benfeitorias\u201d, com  recursos viabilizados pelo Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1. Art. 3\u00ba A doa\u00e7\u00e3o de que trata este artigo tornar-se-\u00e1 nula de pleno direito, independente de interpela\u00e7\u00e3o judicial ou extrajudicial, se o Munic\u00edpio  de Tarauac\u00e1/AC der \u00e0 \u00e1rea destina\u00e7\u00e3o diversa da prevista, sem direito  a qualquer indeniza\u00e7\u00e3o. Art. 4\u00ba Os atos necess\u00e1rios para formalizar a doa\u00e7\u00e3o de que trata esta lei  ser\u00e3o realizados pela Procuradoria-Geral do Estado do Acre \u2013 PGE/AC. Art. 5\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 9 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE LEI N\u00ba 3.768, DE 9 DE AGOSTO DE 2021 Altera a Lei n\u00ba 1.312, de 29 de dezembro de 1999, que \u201cInstitui o Sistema Estadual de Habita\u00e7\u00e3o de Interesse Social do Acre \u2013 SEHAC, cria o  Fundo Estadual de Habita\u00e7\u00e3o e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE FA\u00c7O SABER que a Assembleia Legislativa do Estado do Acre decreta  e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba A Lei n\u00ba 1.312, de 29 de dezembro de 1999, passa a vigorar com  a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cArt. 3\u00ba  ... ... II - Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional \u2013SEDUR, como \u00f3rg\u00e3o coordenador. ...  Art. 4\u00ba ... I - aprovar a Pol\u00edtica Estadual de Habita\u00e7\u00e3o, a ser proposta pela SEDUR, e fixar as diretrizes, estrat\u00e9gias e instrumentos, bem como as  prioridades para o seu cumprimento, em especial na \u00e1rea de habita\u00e7\u00e3o  de interesse social; ...  Art. 6\u00ba ... \u00a7 1\u00ba A coordena\u00e7\u00e3o do Conselho Estadual de Habita\u00e7\u00e3o \u2013 CEH, ser\u00e1  exercida pela SEDUR, que proporcionar\u00e1 o apoio t\u00e9cnico, administrativo e financeiro necess\u00e1rio ao seu funcionamento. \u00a7 2\u00ba A presid\u00eancia do CEH ser\u00e1 exercida pelo secret\u00e1rio da SEDUR. ...  Art. 9\u00ba O Estado, atrav\u00e9s da SEDUR, conforme diretrizes fixadas pelo  CEH, orientar\u00e1 a a\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos e da iniciativa privada com  atua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea habitacional, priorizando o atendimento \u00e0 popula\u00e7\u00e3o  de menor renda. Art. 10. \u00c0 SEDUR, como \u00f3rg\u00e3o coordenador do Sistema Estadual de  Habita\u00e7\u00e3o de Interesse Social do Acre - SEHAC, caber\u00e1: ... (NR) Art. 13. ... ... 11840 \u2013 Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional  \u2013SEDUR. ...  Art. 15. ... ... \u00a7 3\u00ba Os recursos ser\u00e3o destinados, com prioridade, a projetos que tenham  como proponentes, o Estado do Acre, atrav\u00e9s da SEDUR, prefeituras municipais, organiza\u00e7\u00f5es comunit\u00e1rias, associa\u00e7\u00f5es de moradores e cooperativas habitacionais cadastradas junto ao CEH, ap\u00f3s aprovados por este,  mediante apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria. ...  Art. 16. A administra\u00e7\u00e3o do Fundo Estadual de Habita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada  pela SEDUR que submeter\u00e1 ao CEH a presta\u00e7\u00e3o de contas anual.\u201d (NR) Art. 2\u00ba Esta Lei entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 9 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE LEI N\u00ba 3.769, DE 9 DE AGOSTO DE 2021 Disp\u00f5e sobre o Conselho Estadual dos Direitos da Mulher \u2013 CEDIM, e  revoga a Lei n\u00ba 2.431, de 21 de julho de 2011 e suas altera\u00e7\u00f5es, e d\u00e1  outras provid\u00eancias. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE FA\u00c7O SABER que a Assembleia Legislativa do Estado do Acre decreta  e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba O Conselho Estadual dos Direitos da Mulher do Acre - CEDIM/ AC, criado pela Lei n\u00ba 2.431, de 21 de julho de 2011, \u00e9 \u00f3rg\u00e3o superior de  delibera\u00e7\u00e3o colegiada de car\u00e1ter consultivo, propositivo e fiscalizador,  vinculado ao \u00d3rg\u00e3o Gestor respons\u00e1vel pelas pol\u00edticas p\u00fablicas para  mulheres, com dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, cabendo a este, garantir o funcionamento e execu\u00e7\u00e3o de suas atividades pertinentes. Par\u00e1grafo \u00fanico. O CEDIM/AC, tem por finalidade possibilitar a participa\u00e7\u00e3o popular e propor diretrizes de a\u00e7\u00e3o governamental, voltadas  \u00e0 promo\u00e7\u00e3o dos direitos das mulheres e atuar no controle de pol\u00edticas  p\u00fablicas de igualdade entre os g\u00eaneros masculino e feminino, assim  como exercer a orienta\u00e7\u00e3o normativa e consultiva sobre os direitos das  mulheres no Estado. Art. 2\u00ba Compete ao CEDIM/AC: I - avaliar, propor, discutir e participar da formula\u00e7\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o de  pol\u00edticas p\u00fablicas de promo\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o dos direitos das mulheres,  observada a legisla\u00e7\u00e3o em vigor, visando \u00e0 elimina\u00e7\u00e3o de preconceitos,  a plena inser\u00e7\u00e3o na vida socioecon\u00f4mica, pol\u00edtica e cultural no Estado; II - propor e articular a pol\u00edtica global, visando eliminar as discrimina\u00e7\u00f5es que atingem a mulher, possibilitando sua integra\u00e7\u00e3o e promo\u00e7\u00e3o  como cidad\u00e3 em todos os aspectos da vida econ\u00f4mica, social, pol\u00edtica  e cultural; III - propor a ado\u00e7\u00e3o de mecanismos e instrumentos que assegurem  a participa\u00e7\u00e3o e o controle popular sobre as pol\u00edticas p\u00fablicas para a  promo\u00e7\u00e3o e garantia dos direitos das mulheres, por meio da elabora\u00e7\u00e3o  do plano estadual, programas, projetos e a\u00e7\u00f5es, bem como os recursos  p\u00fablicos necess\u00e1rios para tais fins; IV - acompanhar a elabora\u00e7\u00e3o e a avalia\u00e7\u00e3o da proposta or\u00e7ament\u00e1ria  do Estado, indicando \u00e0 secretaria de Estado e/ou \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel  pelas pol\u00edticas p\u00fablicas para mulheres, as prioridades, propostas e modifica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias \u00e0 consecu\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica formulada, bem como  para o adequado funcionamento deste Conselho; V - acompanhar a concess\u00e3o de aux\u00edlios e subven\u00e7\u00f5es \u00e0 pessoas jur\u00eddicas de direito p\u00fablico e privado atuantes no atendimento \u00e0s mulheres; VI - apresentar, anualmente, \u00e0 secretaria de Estado respons\u00e1vel pelas pol\u00edticas p\u00fablicas da mulher, todas as atividades desenvolvidas pelo  Conselho no per\u00edodo, dando ampla divulga\u00e7\u00e3o ao mesmo, de forma a  prestar contas de suas atividades \u00e0 sociedade, atrav\u00e9s de semin\u00e1rios e/ ou relat\u00f3rio circunstanciado; VII - propor aos poderes constitu\u00eddos, modifica\u00e7\u00f5es nas estruturas dos  \u00f3rg\u00e3os governamentais diretamente ligados \u00e0 promo\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o dos  direitos das mulheres; VIII - oferecer subs\u00eddios para a elabora\u00e7\u00e3o de legisla\u00e7\u00e3o atinente aos  interesses das mulheres, bem como se manifestar sobre o m\u00e9rito de iniciativas legislativas que tenham implica\u00e7\u00f5es nos direitos das mulheres; IX - zelar pela equidade de g\u00eanero no \u00e2mbito das pol\u00edticas p\u00fablicas,  visando a igualdade de oportunidades entre mulheres e homens e a  elimina\u00e7\u00e3o de todas as formas de discrimina\u00e7\u00f5es contra a mulher; X - analisar e encaminhar aos \u00f3rg\u00e3os competentes as den\u00fancias e reclama\u00e7\u00f5es de qualquer pessoa ou entidade por desrespeito aos direitos  assegurados \u00e0s mulheres; XI - articular e integrar organismos governamentais e n\u00e3o governamentais que tenham atua\u00e7\u00e3o voltada \u00e0s quest\u00f5es da mulher; XII - reunir e divulgar indicadores sociais referentes \u00e0 condi\u00e7\u00e3o feminina  no Estado, com vistas a melhor acompanhar e avaliar os resultados e  impactos dos programas implementados; XIII - divulgar amplamente os assuntos debatidos nas sess\u00f5es e delibera\u00e7\u00f5es, dando publicidade a todos os atos do Conselho. XIV - elaborar e aprovar o regimento interno do Conselho; XV - aprovar, de acordo com crit\u00e9rios estabelecidos em seu regimento  interno, o cadastramento de entidades de prote\u00e7\u00e3o ou de atendimento  \u00e0s mulheres que pretendam integrar o Conselho; XVI - participar da elabora\u00e7\u00e3o do plano estadual de pol\u00edticas p\u00fablicas  para as mulheres em conson\u00e2ncia com as conclus\u00f5es das confer\u00eancias  estadual e nacional e com os planos e programas contemplados com os  objetivos governamentais pactuados no Plano Plurianual - PPA e Lei de  Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1ria - LDO; XVII - conduzir e integrar os processos preparat\u00f3rios das confer\u00eancias  convocada pelo Poder Executivo, semin\u00e1rios, debates e atividades de  interesse das mulheres, estabelecendo articula\u00e7\u00f5es com organismos  governamentais de promo\u00e7\u00e3o de seus direitos; XVIII - estimular, apoiar e desenvolver estudos, pesquisas e debates  das condi\u00e7\u00f5es em que vivem as mulheres na cidade, no campo, na floresta, nas aldeias, propondo pol\u00edticas p\u00fablicas no campo da promo\u00e7\u00e3o,  prote\u00e7\u00e3o e garantia dos direitos das mulheres; XIX - articular-se com \u00f3rg\u00e3os e entidades p\u00fablicas e privadas, nacionais  e internacionais, firmar parcerias, visando incentivar e aperfei\u00e7oar o relacionamento e interc\u00e2mbio sistem\u00e1tico sobre a promo\u00e7\u00e3o dos direitos  das mulheres; XX - pronunciar-se, emitir pareceres e prestar informa\u00e7\u00f5es sobre assuntos que digam respeito \u00e0 promo\u00e7\u00e3o e \u00e0 prote\u00e7\u00e3o dos direitos das  mulheres; XXI - promover canais de di\u00e1logo com a sociedade civil organizada e  n\u00e3o organizada, que n\u00e3o comp\u00f5em o Conselho; XXII - incentivar a cria\u00e7\u00e3o e acompanhar o funcionamento dos conselhos municipais dos direitos das mulheres; XXIII - pronunciar-se, emitir pareceres e prestar informa\u00e7\u00f5es sobre mat\u00e9rias que digam respeito \u00e0 promo\u00e7\u00e3o e \u00e0 prote\u00e7\u00e3o dos direitos das mulheres, que lhe sejam submetidas pela secretaria de Estado e/ou \u00f3rg\u00e3o  respons\u00e1vel pelas pol\u00edticas para mulheres; XXIV - propor a altera\u00e7\u00e3o ou derroga\u00e7\u00e3o de leis, regulamentos, usos e  pr\u00e1ticas que constituam viola\u00e7\u00e3o dos direitos das mulheres; XXV - examinar e fiscalizar a legisla\u00e7\u00e3o em vigor, exigindo o seu cumprimento no que se refere aos direitos assegurados \u00e0s mulheres; e XXVI - acompanhar e divulgar o tr\u00e2mite dos projetos de lei que digam  respeito \u00e0 mulher nas esferas do Congresso Nacional, da Assembleia  Legislativa e da C\u00e2mara Municipal.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O CEDIM/AC poder\u00e1 estabelecer di\u00e1logo direto com  os \u00f3rg\u00e3os do Estado, pertencentes \u00e0 administra\u00e7\u00e3o direta ou indireta,  objetivando o fiel cumprimento das suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba O CEDIM/AC \u00e9 constitu\u00eddo de vinte e cinco membros: tr\u00eas conselheiras de honra, dentre mulheres com not\u00f3ria atua\u00e7\u00e3o em defesa dos  direitos da mulher, vinte e dois membros e respectivos suplentes representantes de institui\u00e7\u00f5es do Poder Executivo Estadual e representantes  de entidades da sociedade civil organizada, respeitando a paridade na  representa\u00e7\u00e3o.  \u00a7 1\u00ba As institui\u00e7\u00f5es governamentais ter\u00e3o suas representantes indicadas pelo gestor da pasta, preferencialmente, dentre as servidoras efetivas que apresentem afinidade com a causa feminina, no prazo a ser  estabelecido pelo Conselho.  \u00a7 2\u00ba As entidades da sociedade civil ser\u00e3o eleitas em f\u00f3rum convocado  para este fim, dentre as entidades legalmente constitu\u00eddas e em funcionamento h\u00e1 mais de dois anos no \u00e2mbito do Estado, ligadas \u00e0 promo\u00e7\u00e3o dos direitos das mulheres, tendo suas representantes indicadas por  cada entidade. \u00a7 3\u00ba A n\u00e3o indica\u00e7\u00e3o de representante titular e representante suplente  pela entidade da sociedade civil eleita, no prazo estabelecido pelo Conselho, ensejar\u00e1 a perda do mandato e a consequente substitui\u00e7\u00e3o da  entidade por aquela mais votada na ordem de sucess\u00e3o.  \u00a7 4\u00ba As representantes das organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil e suas respectivas suplentes n\u00e3o poder\u00e3o ser destitu\u00eddas durante seu mandato,  salvo por delibera\u00e7\u00e3o de 2/3 (dois ter\u00e7os) das integrantes do Conselho,  desde que presentes os requisitos constantes do regimento interno. \u00a7 5\u00ba As conselheiras de honra ser\u00e3o indicadas pelos membros do Conselho, observando delibera\u00e7\u00e3o do Colegiado, e oficialmente convidadas  a serem conselheiras de honra com direitos a voz e voto, sendo vetada  a participa\u00e7\u00e3o em elei\u00e7\u00e3o de diretoria como candidatas. Art. 4\u00ba As conselheiras do CEDIM/AC ter\u00e3o mandato de dois anos. Par\u00e1grafo \u00fanico. As integrantes do CEDIM/AC e suas respectivas suplentes ser\u00e3o nomeadas pelo governador do Estado. Art. 5\u00ba A fun\u00e7\u00e3o de conselheira do CEDIM/AC n\u00e3o ser\u00e1 remunerada,  sendo considerada fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica relevante e volunt\u00e1ria, justificadas  as aus\u00eancias a qualquer outro servi\u00e7o, desde que determinadas pelas  atividades pr\u00f3prias do Conselho. \u00a7 1\u00ba Eventuais despesas com transporte e di\u00e1rias, ser\u00e3o consideradas gastos de custeio para a\u00e7\u00f5es inerentes \u00e0 fun\u00e7\u00e3o do Conselho, n\u00e3o se constituindo como remunera\u00e7\u00e3o, sal\u00e1rio ou subs\u00eddio, para todos os fins de direito. \u00a7 2\u00ba O Poder Executivo arcar\u00e1 com os custos de deslocamento, alimenta\u00e7\u00e3o e perman\u00eancia das integrantes do CEDIM/AC n\u00e3o residentes na  capital, quando necess\u00e1rio e justificadamente, para o exerc\u00edcio de suas  fun\u00e7\u00f5es junto ao Conselho. Art. 6\u00ba O CEDIM/AC reunir-se-\u00e1 ordinariamente a cada m\u00eas e, extraordinariamente, por convoca\u00e7\u00e3o de sua presidente ou a requerimento da  maioria de suas representantes.   Art. 7\u00ba O CEDIM/AC tem a seguinte estrutura interna: I - diretoria; e II - secretaria Executiva. \u00a7 1\u00ba A diretoria, composta por uma presidente e uma vice-presidente,  ser\u00e1 eleita dentre os membros do CEDIM/AC, para mandato de dois  anos, permitida uma \u00fanica recondu\u00e7\u00e3o, por igual per\u00edodo. \u00a7 2\u00ba A presid\u00eancia do Conselho ter\u00e1 altern\u00e2ncia em sua gest\u00e3o, sendo  um mandato presidido por uma representante do poder p\u00fablico, sendo  automaticamente a gestora de pol\u00edticas para mulheres e o outro por  uma representante da sociedade civil organizada, sendo esta eleita entre as conselheiras representante da sociedade civil. \u00a7 3\u00ba A secretaria executiva, que tem a fun\u00e7\u00e3o de desenvolver as atividades t\u00e9cnicas e administrativas, com profissional preferencialmente de  n\u00edvel superior, ter\u00e1 sua estrutura de apoio (funcion\u00e1rios, equipamentos,  espa\u00e7o f\u00edsico e manuten\u00e7\u00e3o) garantida pelo Poder Executivo, por meio  do \u00f3rg\u00e3o de gest\u00e3o da pol\u00edtica p\u00fablica para mulheres, com dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria. Art. 8\u00ba O \u00f3rg\u00e3o gestor respons\u00e1vel pela pol\u00edtica p\u00fablica da mulher, prestar\u00e1 todo o apoio t\u00e9cnico, administrativo e de infraestrutura necess\u00e1rios  ao pleno funcionamento do CEDIM/AC. Art. 9\u00ba O CEDIM/AC dever\u00e1 ser instalado em local adequado e destinado pelo Estado, cabendo ao \u00f3rg\u00e3o gestor respons\u00e1vel pelas pol\u00edticas  p\u00fablicas para mulher adotar as provid\u00eancias necess\u00e1rias. Art. 10. O regimento interno do CEDIM/AC, em vigor, dever\u00e1 ser alterado, no prazo de noventa dias, para se adequar \u00e0 presente lei. Art. 11. A organiza\u00e7\u00e3o e o funcionamento do CEDIM/AC ser\u00e3o dispostos  em regimento interno, aprovado por 2/3 (dois ter\u00e7os) de seus membros. Art. 12. Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Art. 13.  Fica revogada a Lei n\u00ba 2.431, de 21 de julho de 2011. Rio Branco - Acre, 9 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE LEI N\u00ba 3.770, DE 9 DE AGOSTO DE 2021 Disp\u00f5e sobre a numera\u00e7\u00e3o dos decretos editados pelo governador do  Estado. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE FA\u00c7O SABER que a Assembleia Legislativa do Estado do Acre decreta  e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba Esta lei disp\u00f5e sobre a numera\u00e7\u00e3o dos decretos editados pelo  governador do Estado.   Art. 2\u00ba Os decretos ter\u00e3o numera\u00e7\u00e3o sequencial em continuidade \u00e0 s\u00e9rie  hist\u00f3rica iniciada em 2019.  Par\u00e1grafo \u00fanico. Os decretos pessoais ser\u00e3o numerados em s\u00e9rie espec\u00edfica do tipo sequencial, reiniciada a cada legislatura e identificada  pela letra mai\u00fascula P antecedida de h\u00edfen. Art. 3\u00ba Esta Lei entra em vigor em 1\u00ba de janeiro de 2022.  Rio Branco - Acre, 9 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE LEI N\u00ba 3.771, DE 9 DE AGOSTO DE 2021 Altera a Lei n\u00ba 3.742, de 16 de junho de 2021, que disp\u00f5e sobre a reabertura de prazo para pagamento do Imposto sobre a Propriedade de  Ve\u00edculos Automotores - IPVA. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE FA\u00c7O SABER que a Assembleia Legislativa do Estado do Acre decreta  e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba A Lei n\u00ba 3.742, de 16 de junho de 2021, passa a vigorar com a  seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cArt. 1\u00ba Ficam reabertos os prazos para pagamento do Imposto sobre  a Propriedade de Ve\u00edculos Automotores \u2013 IPVA, dispostos no art. 3\u00ba da  Portaria n\u00ba 342, de 9 de dezembro de 2020, que \u201cAprova os valores de  base de c\u00e1lculo e estabelece prazo para pagamento do IPVA referente  ao exerc\u00edcio de 2021\u201d, para o dia 30 de agosto de 2021, cujos vencimentos originais ocorreram no \u00faltimo dia \u00fatil dos meses de janeiro, fevereiro,  mar\u00e7o e abril do corrente ano, com redu\u00e7\u00e3o de cem por cento da multa  e dos juros de mora e, ficam prorrogados os prazos para pagamento  do IPVA, cujos vencimentos originais ocorrer\u00e3o no \u00faltimo dia \u00fatil dos  meses de maio, junho, julho e agosto do corrente ano, para o dia 20 de  dezembro de 2021.  ... Art. 3\u00ba Esta lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos  retroativos a 26 de maio de 2021.\u201d (NR) Art. 2\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 9 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE LEI N\u00ba 3.772, DE 9 DE AGOSTO DE 2021 Cria o Fundo Especial da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre - FUNESPOM/AC. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE FA\u00c7O SABER que a Assembleia Legislativa do Estado do Acre decreta  e eu sanciono a seguinte Lei: CAP\u00cdTULO I Do Fundo Especial da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre \u2013 FUNESPOM/AC Art. 1\u00ba Fica criado o Fundo Especial da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre  FUNESPOM/AC, de natureza complementar, cont\u00e1bil-financeiro, com  o objetivo de prover recursos para apoiar a\u00e7\u00f5es, programas e projetos  na \u00e1rea de seguran\u00e7a p\u00fablica e de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia, concernentes \u00e0 Pol\u00edcia Militar do Estado - PMAC, enquadrados nas diretrizes dos  planos nacional e estadual pertinentes, em suplemento ao montante  alocado no or\u00e7amento do Estado destinado \u00e0 Pol\u00edcia Militar do Estado. Art. 2\u00ba O FUNESPOM/AC, instrumento de suporte financeiro para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es de preserva\u00e7\u00e3o da ordem p\u00fablica e de policiamento  ostensivo, fica vinculado \u00e0 Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre - PMAC. Art. 3\u00ba Constituem receitas do FUNESPOM/AC: I - os consignados na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual - LOA e nos seus cr\u00e9ditos  adicionais; II - o valor equivalente a cem por cento ao produto da arrecada\u00e7\u00e3o da  taxa de fiscaliza\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a p\u00fablica descrita na tabela C da Lei  Complementar n.\u00ba 376, de 31 de dezembro de 2020, especificados nas  classes de 3 a 19 da referida tabela, de compet\u00eancia da Pol\u00edcia Militar. III - o valor equivalente ao produto da arrecada\u00e7\u00e3o das multas aplicadas  pela falta de recolhimento da taxa de fiscaliza\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a p\u00fablica e  autua\u00e7\u00f5es pertinentes; IV - o produto das contribui\u00e7\u00f5es que lhe sejam especificamente destinados pelo or\u00e7amento do Estado ou dos munic\u00edpios; V - contribui\u00e7\u00f5es financeiras que lhe sejam destinadas atrav\u00e9s de conv\u00eanios, acordos, ajustes, feitos com \u00f3rg\u00e3os e entidades dos poderes da  Uni\u00e3o, do Estado ou dos munic\u00edpios, referentes a servi\u00e7os de seguran\u00e7a  prestados pela PMAC; VI - recursos provenientes de conv\u00eanios, contratos, acordos, contratos  de repasse, termos de parceria e outros instrumentos cong\u00eaneres firmados com a Uni\u00e3o, Estados ou Munic\u00edpios; VII - as doa\u00e7\u00f5es, os aux\u00edlios e subven\u00e7\u00f5es de entidades p\u00fablicas ou  privadas nacionais e estrangeiras; VIII - os decorrentes de empr\u00e9stimo; IX - as receitas decorrentes das aplica\u00e7\u00f5es de seus recursos or\u00e7ament\u00e1rios e extra or\u00e7ament\u00e1rios, observada a legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel; X - a receita decorrente de leil\u00f5es e aliena\u00e7\u00f5es de bens patrimoniais  da PMAC; XI - valores decorrentes daquilo que decis\u00e3o judicial destinar a PMAC; XII - valores decorrentes de ressarcimento ao er\u00e1rio, por via extrajudicial, em virtude de danos causados em detrimento de bens ou interesses da PMAC; XIII - valores decorrentes de permiss\u00e3o de servi\u00e7o p\u00fablico ou concess\u00e3o  de uso de bem p\u00fablico da PMAC; XIV - eventuais recursos que lhe forem expressamente atribu\u00eddos ou  oriundos de servi\u00e7os prestados;  XV - as receitas decorrentes dos rendimentos das aplica\u00e7\u00f5es financeiras com recursos do Fundo; XVI - os saldos positivos de exerc\u00edcios anteriores do pr\u00f3prio Fundo; XVII - outras receitas que lhe sejam especificamente destinadas por lei;  XVIII - as transfer\u00eancias fundo a fundo, oriundas de Fundos pertencentes \u00e0 Uni\u00e3o, aos Estados, ao Distrito Federal ou aos munic\u00edpios, bem  como aqueles provenientes de entidades da administra\u00e7\u00e3o indireta dos  referidos entes pol\u00edticos;  XIX - valores de cobran\u00e7as de servi\u00e7os preventivos operacionais oferecidos pela PMAC, quando de interesse do particular, que tenham fins  lucrativos e necessitem do exerc\u00edcio do poder de pol\u00edcia de compet\u00eancia  da Pol\u00edcia Militar; XX - servi\u00e7os espec\u00edficos e divis\u00edveis da Pol\u00edcia Militar, n\u00e3o emergenciais, utilizados pelo particular ou colocados \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o; e XXI - receita proveniente da tarifa de inscri\u00e7\u00e3o em concurso p\u00fablico para  ingresso nas carreiras da Pol\u00edcia Militar. \u00a7 1\u00ba \u00c9 vedada a utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos do FUNESPOM/AC em despesas e encargos sociais relacionados com pessoal civil ou militar, ativo,  inativo ou pensionista. \u00a7 2\u00ba Os eventuais rendimentos patrimoniais de que trata o inciso XV,  deste artigo, seguir\u00e3o as mesmas regras de aplica\u00e7\u00e3o e utiliza\u00e7\u00e3o dos  recursos origin\u00e1rios, devendo obrigatoriamente ser destinados apenas  \u00e0s a\u00e7\u00f5es na \u00e1rea de seguran\u00e7a p\u00fablica. \u00a7 3\u00ba \u00c9 facultado ao FUNESPOM/AC manter subcontas espec\u00edficas, desde que constantes de seu plano de aplica\u00e7\u00e3o, aprovado pelo conselho  de administra\u00e7\u00e3o. \u00a7 4\u00ba Os recursos provenientes da Uni\u00e3o ser\u00e3o movimentados conforme  o disposto em instrumentos de pactua\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria. \u00a7 5\u00ba O FUNESPOM/AC sujeitar-se-\u00e1, na aplica\u00e7\u00e3o dos recursos, \u00e0s  disposi\u00e7\u00f5es desta lei que o instituiu, bem como \u00e0s normas legais e regulares expedidas pela administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica referentes \u00e0s licita\u00e7\u00f5es e  contratos administrativos. \u00a7 6\u00ba Os bens adquiridos pelo FUNESPOM dever\u00e3o ser tombados e incorporados ao patrim\u00f4nio da PMAC e n\u00e3o poder\u00e3o ser objeto de cess\u00e3o, doa\u00e7\u00e3o, aliena\u00e7\u00e3o, venda ou aforamento, sen\u00e3o em virtude de lei  espec\u00edfica que disciplinar\u00e1 o seu procedimento. Art. 4\u00ba A gest\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira do FUNESPOM/AC, compete  a Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre - PMAC, incumbindo-lhe: I - receber os recursos de que trata o art. 3\u00ba desta lei; II - alocar os recursos para atendimento de demandas espec\u00edficas das  unidades integrantes da PMAC; e III - desempenhar os demais atos necess\u00e1rios ao fiel cumprimento do  disposto nesta lei, observadas as disposi\u00e7\u00f5es das leis federais sobre o  mesmo tema. Art. 5\u00ba O saldo positivo do FUNESPOM/AC, apurado em balan\u00e7o, em  cada exerc\u00edcio financeiro, ser\u00e1 integralmente transferido para o exerc\u00edcio seguinte, a cr\u00e9dito do mesmo fundo. Art. 6\u00ba Os recursos do FUNESPOM/AC contemplam a PMAC sendo  destinados a: I - constru\u00e7\u00e3o, reforma, amplia\u00e7\u00e3o e moderniza\u00e7\u00e3o de unidades policiais  e/ou suporte operacional na execu\u00e7\u00e3o de atividades final\u00edsticas; II - aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente, equipamentos e ve\u00edculos imprescind\u00edveis ao funcionamento da PMAC, bem como as suas devidas manuten\u00e7\u00f5es; III -  aquisi\u00e7\u00e3o de tecnologia e sistemas de informa\u00e7\u00f5es e de estat\u00edsticas  da PMAC e suas manuten\u00e7\u00f5es; IV - intelig\u00eancia, investiga\u00e7\u00e3o, per\u00edcia e policiamento; V- custeio de cursos, treinamentos, capacita\u00e7\u00f5es, di\u00e1rias, ajuda de custo e outras verbas cong\u00eaneres de profissionais da PMAC; VI - integra\u00e7\u00e3o de sistemas, base de dados, pesquisa, monitoramento e  avalia\u00e7\u00e3o de programas da PMAC; VII - custeio de atividades preventivas destinadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o dos \u00edndices  de criminalidade, bem como, programas e projetos de preven\u00e7\u00e3o ao  delito e \u00e0 viol\u00eancia, inclu\u00eddos os programas de pol\u00edcia comunit\u00e1ria; VIII - servi\u00e7o de recebimento de den\u00fancias, com garantia de sigilo para  o usu\u00e1rio; IX - premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria por informa\u00e7\u00f5es que auxiliem na elucida\u00e7\u00e3o  de crimes militares, a ser regulamentada em ato pr\u00f3prio; X -  complementar o fundo de sa\u00fade da PMAC, limitado a dez por cento  do total arrecadado no ano anterior; XI - programas de melhoria da qualidade de vida dos profissionais da  PMAC; e XII - aquisi\u00e7\u00e3o de bens, servi\u00e7os ou outras despesas imprescind\u00edveis ao  funcionamento da PMAC. Par\u00e1grafo \u00fanico. O custeio das despesas operacionais e administrativas  vinculadas \u00e0s a\u00e7\u00f5es decorrentes desta lei, correm por conta de recursos  do FUNESPOM/AC. Art. 7\u00ba Fica vedado o contingenciamento de recursos do FUNESPOM/ AC em fun\u00e7\u00e3o de serem sustent\u00e1culos na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  pronto atendimento e de emerg\u00eancia, visando a salvaguarda urgente da  vida e do patrim\u00f4nio dos cidad\u00e3os. Art. 8\u00ba Os recursos financeiros de que trata o art. 3\u00ba, ser\u00e3o depositados  obrigatoriamente, em institui\u00e7\u00e3o financeira credenciada pelo Estado, e  movimentados exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, em contas banc\u00e1rias espec\u00edficas, mantidas em institui\u00e7\u00e3o financeira oficial, cujo titular  ser\u00e1 o FUNESPOM/AC. \u00a7 1\u00ba As contas em nome do FUNESPOM/AC, de que trata o caput deste  artigo, ser\u00e3o abertas pelo governo, atrav\u00e9s da Secretaria de Estado da  Fazenda - SEFAZ ou outro \u00f3rg\u00e3o que, atrav\u00e9s de ato pr\u00f3prio, seja respons\u00e1vel por tal atribui\u00e7\u00e3o. \u00a7 2\u00ba A institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria, respons\u00e1vel pelas contas do FUNESPOM/ AC fica autorizada a disponibilizar as informa\u00e7\u00f5es relacionadas \u00e0s suas  movimenta\u00e7\u00f5es financeiras para as autoridades competentes dos poderes Legislativo, Executivo e Judici\u00e1rio. \u00a7 3\u00ba Os recursos do FUNESPOM/AC, oriundos ou decorrentes de suas  receitas, n\u00e3o poder\u00e3o ser transferidos para outras contas da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual. \u00a7 4\u00ba Para consecu\u00e7\u00e3o dos objetivos desta lei, fica assegurado, exclusivamente, para a PMAC, o percentual de cem por cento do montante dos  recursos financeiros constituintes da receita do FUNESPOM/AC. Art. 9\u00ba O FUNESPOM/AC ser\u00e1 gerido pela PMAC, sendo administrado  atrav\u00e9s de um conselho de administra\u00e7\u00e3o, composto pelos seguintes  representantes, titular e suplente: a) o comandante geral da PMAC, que o presidir\u00e1; b) o chefe do Estado-Maior Geral (sub-comandante geral da PMAC); c) o diretor de log\u00edstica e patrim\u00f4nio da PMAC; d) o diretor operacional da PMAC; e e) o diretor de planejamento da PMAC. \u00a7 1\u00ba O comandante geral da PMAC e os membros indicados no caput  deste artigo, em eventuais faltas ou impedimentos, ser\u00e3o representados  por seus substitutos legais. \u00a7 2\u00ba As delibera\u00e7\u00f5es do conselho de administra\u00e7\u00e3o do FUNESPOM/AC  ser\u00e3o tomadas por maioria simples (ou relativa), tendo o seu presidente  o voto de qualidade. \u00a7 3\u00ba Os integrantes do conselho de administra\u00e7\u00e3o e seus respectivos  substitutos n\u00e3o fazem jus a nenhum tipo de remunera\u00e7\u00e3o ou contribui\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria pela participa\u00e7\u00e3o no colegiado, que \u00e9 considerada de  relevante interesse p\u00fablico. Art. 10. Compete ao conselho de administra\u00e7\u00e3o do FUNESPOM/AC: I - aprovar a programa\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira; II - expedir normas e procedimentos destinados a adequar a operacionaliza\u00e7\u00e3o do FUNESPOM/AC \u00e0s exig\u00eancias decorrentes da legisla\u00e7\u00e3o  aplic\u00e1vel \u00e0 mat\u00e9ria; III - analisar os projetos recebidos, visando verificar seu alinhamento  com as diretrizes da PMAC; IV - fiscalizar a correta aplica\u00e7\u00e3o dos recursos do FUNESPOM/AC, destinados aos projetos, \u00e0s atividades e \u00e0s a\u00e7\u00f5es na \u00e1rea de seguran\u00e7a  p\u00fablica e de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia e \u00e0 criminalidade; e V - aprovar o regimento interno do FUNESPOM/AC a ser elaborado  pela secretaria executiva, com prazo de cento e oitenta dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta lei. Art. 11. O conselho de administra\u00e7\u00e3o contar\u00e1 comum a secretaria  executiva, cujo titular ser\u00e1 designado por ato do comandante geral da  PMAC, a quem incumbe: I - dar fiel execu\u00e7\u00e3o \u00e0s delibera\u00e7\u00f5es do colegiado; II - acompanhar e monitorar o recebimento e a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos  do fundo;  III - analisar a consist\u00eancia t\u00e9cnica e ader\u00eancia tem\u00e1tica dos projetos, das  atividades e das a\u00e7\u00f5es, a serem executadas com recursos do fundo; IV - realizar interlocu\u00e7\u00e3o para elabora\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de contas aos  \u00f3rg\u00e3os competentes no \u00e2mbito federal ou estadual, conforme disposto  em legisla\u00e7\u00e3o pertinente; V - manter arquivo, com informa\u00e7\u00f5es claras e espec\u00edficas, das a\u00e7\u00f5es,  dos programas e dos projetos desenvolvidos, conservando em boa  guarda os documentos correspondentes; e VI - manter organizados os demonstrativos de contabilidade e escritura\u00e7\u00e3o do fundo. Art. 12. O FUNESPOM/AC ter\u00e1 contabilidade pr\u00f3pria, compat\u00edvel com o  sistema adotado pelo Estado, e obedecer\u00e1 \u00e0s normas da administra\u00e7\u00e3o  financeira estadual. \u00a7 1\u00ba A contabilidade ser\u00e1 organizada, de forma a permitir o exerc\u00edcio  das fun\u00e7\u00f5es do controle pr\u00e9vio, apropria\u00e7\u00e3o e apura\u00e7\u00e3o dos custos dos  servi\u00e7os e an\u00e1lise dos resultados obtidos, observados os padr\u00f5es e as  normas estabelecidos na legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica. \u00a7 2\u00ba As presta\u00e7\u00f5es de contas do FUNESPOM/AC integrar\u00e3o a presta\u00e7\u00e3o  de contas da PMAC. CAP\u00cdTULO II Da Pol\u00edcia de Preserva\u00e7\u00e3o da Ordem P\u00fablica Art. 13. Incumbe \u00e0 PMAC as atribui\u00e7\u00f5es de pol\u00edcia de preserva\u00e7\u00e3o da  ordem p\u00fablica no \u00e2mbito do Estado a fim de assegurar a defesa das  pessoas, do meio ambiente e do patrim\u00f4nio, o cumprimento da lei e o  exerc\u00edcio dos poderes constitu\u00eddos. Art.  14. Dentre outras atribui\u00e7\u00f5es previstas na legisla\u00e7\u00e3o, compete privativamente \u00e0 PMAC, enquanto pol\u00edcia de preserva\u00e7\u00e3o da ordem p\u00fablica: I - editar atos normativos, pareceres, relat\u00f3rios t\u00e9cnicos, planejar, coordenar, dirigir e executar as a\u00e7\u00f5es de pol\u00edcia de preserva\u00e7\u00e3o da ordem  p\u00fablica e de pol\u00edcia administrativa; II - executar, privativamente, ressalvadas as miss\u00f5es peculiares das  For\u00e7as Armadas na garantia da lei e da ordem, a pol\u00edcia de preserva\u00e7\u00e3o  da ordem p\u00fablica e a pol\u00edcia administrativa; III - realizar a preven\u00e7\u00e3o e a repress\u00e3o imediata dos il\u00edcitos penais e  infra\u00e7\u00f5es administrativas definidas em lei, bem como as a\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao pronto restabelecimento da ordem p\u00fablica; IV - atuar, de maneira preventiva ou dissuasiva, em locais ou \u00e1reas espec\u00edficas em que se presuma ser poss\u00edvel, ou em que ocorra a perturba\u00e7\u00e3o da ordem p\u00fablica; V - exercer a fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental e outras a\u00e7\u00f5es previstas em lei,  promovendo, quando necess\u00e1ria, a devida autua\u00e7\u00e3o; VI - participar da elabora\u00e7\u00e3o das diretrizes, pol\u00edticas e estrat\u00e9gias estaduais  e suas avalia\u00e7\u00f5es, que envolvam compet\u00eancias de preserva\u00e7\u00e3o da ordem  p\u00fablica ou de articula\u00e7\u00e3o conjunta dos \u00f3rg\u00e3os de seguran\u00e7a p\u00fablica; VII - realizar coleta, busca e an\u00e1lise de dados, inclusive estat\u00edsticos,  sobre a criminalidade e infra\u00e7\u00f5es administrativas de interesse da pol\u00edcia  de preserva\u00e7\u00e3o da ordem p\u00fablica e da pol\u00edcia administrativa, destinadas  a orientar o planejamento e a execu\u00e7\u00e3o de suas atribui\u00e7\u00f5es; VIII - receber o pr\u00e9vio aviso da realiza\u00e7\u00e3o de reuni\u00e3o em local aberto ao  p\u00fablico, para fins de planejamento e execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es de pol\u00edcia administrativa e de pol\u00edcia de preserva\u00e7\u00e3o da ordem p\u00fablica para garantir  o livre direito de reuni\u00e3o previamente agendado; IX - analisar, autorizar e realizar vistorias em projetos de empreendimentos e eventos que possam gerar impacto ou trazer risco \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o da ordem p\u00fablica; X - autorizar e fiscalizar o cumprimento dos dispositivos legais e normativos atinentes \u00e0 pol\u00edcia administrativa e \u00e0 pol\u00edcia de preserva\u00e7\u00e3o da  ordem p\u00fablica, aplicando as san\u00e7\u00f5es previstas na legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica; XI - organizar e realizar pesquisas t\u00e9cnico-cient\u00edficas, estat\u00edsticas e exames t\u00e9cnicos relacionados com as atividades de pol\u00edcia de preserva\u00e7\u00e3o  da ordem p\u00fablica e de pol\u00edcia administrativa; XII - emitir laudo t\u00e9cnico como pr\u00e9-requisito para autoriza\u00e7\u00e3o de eventos  em locais p\u00fablicos ou aberto ao p\u00fablico, que demandem o emprego do  policiamento ostensivo ou possam gerar repercuss\u00e3o na preserva\u00e7\u00e3o  da ordem p\u00fablica; XIII - fiscalizar o cumprimento dos dispositivos legais e normativos atinentes \u00e0 atividade de pol\u00edcia administrativa e de preserva\u00e7\u00e3o da ordem  p\u00fablica, podendo embargar, interditar obras, edifica\u00e7\u00f5es, servi\u00e7os, atividades e locais de concentra\u00e7\u00f5es de p\u00fablico que n\u00e3o oferecerem condi\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a e de funcionamento e aplicar as san\u00e7\u00f5es previstas  na legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica; XIV - credenciar e fiscalizar as empresas de seguran\u00e7a privada, os servi\u00e7os de guarda de quarteir\u00e3o ou similares, e as escolas de forma\u00e7\u00e3o,  ressalvada a compet\u00eancia da Uni\u00e3o; XV - desenvolver pol\u00edticas de preven\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria, secund\u00e1ria e terci\u00e1ria de  car\u00e1ter educativo e informativo voltados para a fam\u00edlia, a inf\u00e2ncia, a juventude,  grupos vulner\u00e1veis, o meio ambiente, o tr\u00e2nsito e outras, na forma da lei; e XVI - outras atribui\u00e7\u00f5es previstas na legisla\u00e7\u00e3o. Art. 15. No exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es constantes deste cap\u00edtulo, os membros da PMAC, s\u00e3o autoridades de pol\u00edcia de preserva\u00e7\u00e3o da ordem  p\u00fablica e de pol\u00edcia administrativa. CAP\u00cdTULO III Das Disposi\u00e7\u00f5es Finais Art. 16. Os bens da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP, \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos N\u00facleos de Administra\u00e7\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Fundo Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 FUNDESEG, ficam  transferidos ao FUNESPOM. Art. 17. O Poder Executivo regulamentar\u00e1 o disposto nesta lei, por ato  governamental, no prazo de noventa dias. Art. 18. O presidente do conselho gestor do FUNESPOM/AC regulamentar\u00e1 o processo de licenciamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o da licen\u00e7a de seguran\u00e7a p\u00fablica, de compet\u00eancia da Pol\u00edcia Militar, no prazo de noventa  dias, a contar da sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 19. Fica o Poder Executivo autorizado a promover as modifica\u00e7\u00f5es  or\u00e7ament\u00e1rias que se fizerem necess\u00e1rias em decorr\u00eancia desta lei. Art. 20. Esta Lei entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 9 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE LEI N\u00ba 3.773, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 Declara de Utilidade P\u00fablica Estadual o Rotary Clube Rio Branco. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE FA\u00c7O SABER que a Assembleia Legislativa do Estado do Acre decreta  e eu sanciono a seguinte Lei:  Art. 1\u00ba Fica declarada de Utilidade P\u00fablica Estadual o Rotary Clube Rio  Branco, fundado em 24 de setembro de 1945, sociedade civil sem fins  lucrativos, com prazo de dura\u00e7\u00e3o indeterminado e filiado \u00e0 respectiva  sede internacional, registrado no CNPJ sob o n\u00ba 04.517.991/0001-35 e  com sede na capital do Estado. Art. 2\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Rio Branco - Acre, 11 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE LEI N\u00ba 3.774, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 Denomina Sgto. PM Jossimar da Costa Moreira, o 8\u00ba Batalh\u00e3o da Pol\u00edcia  Militar do Estado do Acre.  O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE FA\u00c7O SABER que a Assembleia Legislativa do Estado do Acre decreta  e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba Fica denominado Batalh\u00e3o Sgto. PM Jossimar da Costa Moreira (Mazinho), o 8\u00ba Batalh\u00e3o da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, cuja  circunscri\u00e7\u00e3o compreende os Munic\u00edpios de Sena Madureira, Manoel  Urbano e Santa Rosa do Purus.  Art. 2\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 11 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE LEI N\u00ba 3.775, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 Concede o T\u00edtulo de Cidad\u00e3o Acreano ao Sr. Judson Barros Pereira. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE FA\u00c7O SABER que a Assembleia Legislativa do Estado do Acre decreta  e eu sanciono a seguinte Lei:  Art. 1\u00ba Fica concedido o T\u00edtulo de Cidad\u00e3o Acreano ao Sr. Judson Barros  Pereira. Art. 2\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 11 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.755, DE 9 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui-\u00e7\u00e3o Estadual,  DECRETA: Art. 1\u00ba Fica alterada a lota\u00e7\u00e3o do servidor EVERALDO NUNES DE LIMA  J\u00daNIOR, Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG para a Secretaria de Estado  de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 9 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.756, DE 9 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui-\u00e7\u00e3o Estadual,  DECRETA: Art. 1\u00ba Fica alterada a lota\u00e7\u00e3o do servidor ATEVALDO SANTANA DO  NASCIMENTO, Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00ean-cia CEC-3, da Secretaria  de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG para a Secretaria de  Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 9 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.772, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar ALECKSSYA KAROLLYNNE NUNES DE LIMA BEZERRA do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, da Secretaria de Estado  de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 5.722, de 15  de abril de 2020. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 10 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.773, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, CARLA ARA\u00daJO SALOM\u00c3O para  exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, na Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 10 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.778, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar KESYA FERNANDA FERNANDES DA SILVA FRAZAO  do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 293, de 24 de janeiro de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 11 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.779, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, JUACIMEIRE GRILO AGUIAR para  exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, na Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 11 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.780, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar JUCERL\u00c2NDIA LEITE DO NASCIMENTO BRAGADO  do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-6, da Secretaria de Estado da  Sa\u00fade \u2013 SESACRE, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 5.330, de 19 de  fevereiro de 2020. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 11 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.781, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, VALCICLEUDO ROCHA DE ASSIS  para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-6, na Secretaria de  Estado da Casa Civil - SECC. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 7.478, de 11 de dezembro de 2020. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 11 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.782, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, DIANA CRISTINA RODRIGUES DO  NASCIMENTO para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-5,  na Secretaria de Estado da Casa Civil - SECC. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 8.221, de 3 de mar\u00e7o de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 11 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.783, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, ANA PAULA DUARTE LOPES para  exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, na Secretaria de Estado da Casa Civil - SECC. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 8.227, de 3 de mar\u00e7o de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 11 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.784, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, MARIA APARECIDA FARIAS DA SILVA  CHAVES para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, na Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 11 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.785, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, ARTHUR LIBORINIO DOS SANTOS LIMA  NETO do cargo de Diretor, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 9.215, de  17 de junho de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 11 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.786, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear JOCELENE SOARES DE SOUZA para exercer o cargo  de Diretora, na Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 11 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.787, DE 12 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar NAT\u00c1LIA CORSINI MOTA BRAGADO do Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-2, da Secretaria de Estado de Assist\u00eancia  Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 9.369, de 30 de junho de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o Rio Branco-Acre, 12 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.788, DE 12 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, YAN JOS\u00c9 MENDON\u00c7A DE AGUIAR  para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-2, na Secretaria de  Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para  as Mulheres \u2013 SEASDHM. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 12 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.789, DE 12 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSIDERANDO o que determina o art. 6\u00ba, da Lei n\u00ba 1.912, de 31 de  julho de 2007, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear HUDYNALDO ANT\u00d4NIO GADELHA MARTINS, para  exercer o cargo de Gerente Administrativo da Unidade Mista de Assis  Brasil, na Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 12 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.790, DE 12 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, ISNARD HENRY DE ALMEIRA PIRES do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 6.949, de 29 de setembro de 2020. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 12 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.791, DE 12 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, RENATA THAIS PEIXOTO DA SILVA  para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, na Secretaria de  Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 12 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.808, DE 13 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar HILDEMAR JOS\u00c9 ROCHA DA LUZ do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-2, da Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para Mulheres - SEASDHM,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 3.233, de 11 de julho de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 13 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.810, DE 16 DE AGOSTO DE 2021 Institui o Comit\u00ea Gestor do Sistema de Eletr\u00f4nico de Informa\u00e7\u00f5es - SEI  com vistas a adotar todas as medidas necess\u00e1rias para uso e a sustentabilidade do processo eletr\u00f4nico. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere o art. 78, incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  DECRETA: Art. 1\u00ba Fica institu\u00eddo o Comit\u00ea Gestor do Sistema de Eletr\u00f4nico de Informa\u00e7\u00f5es \u2013 SEI.  Art. 2\u00ba Ao Comit\u00ea compete: I \u2013 avaliar e deliberar sobre o planejamento, estrat\u00e9gias, diretrizes e  normas relacionadas ao uso e \u00e0 gest\u00e3o do SEI no \u00e2mbito do Governo  do Estado do ACRE; II \u2013 monitorar e avaliar a operacionaliza\u00e7\u00e3o do Sistema, bem como propor as medidas corretivas necess\u00e1rias; III \u2013 propor a regulamenta\u00e7\u00e3o de procedimentos e opera\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas da  gest\u00e3o documental a serem observados no \u00e2mbito do processo eletr\u00f4nico; IV \u2013 normatizar as pol\u00edticas de uso do SEI; V \u2013 levantar e priorizar as demandas de melhorias relativas ao processo  eletr\u00f4nico e ao uso do sistema pelas unidades organizacionais do Estado do Acre e promover sua viabiliza\u00e7\u00e3o; VI \u2013 definir os perfis de acesso ao SEI; VII \u2013 propor a cria\u00e7\u00e3o de grupos de trabalho para auxiliar nas decis\u00f5es  do Comit\u00ea, definindo seus objetivos, composi\u00e7\u00e3o e prazo para conclus\u00e3o de seus trabalhos; VIII \u2013 garantir recursos necess\u00e1rios para manter a estrutura para armazenamento de dados gerados pelo SEI; IX \u2013 garantir recursos necess\u00e1rios para manter os ambientes de produ\u00e7\u00e3o, treinamento e testes, bem como suas bases de dados; XII - elaborar e aprovar regimento interno pr\u00f3prio;  XIII - exercer outras atividades correlatas que lhe forem delegadas. Art. 3\u00ba O Comit\u00ea \u00e9 composto pelos dirigentes m\u00e1ximos dos seguintes  \u00f3rg\u00e3os e entidades: I \u2013 Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT;  II \u2013 Secretaria de Estado da Casa Civil - SECC; III \u2013 Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG; IV \u2013 Procuradoria Geral do Estado - PGE; V \u2013 Controladoria Geral do Estado - CGE. \u00a7 1\u00ba A Presid\u00eancia do Comit\u00ea ocorrer\u00e1 atrav\u00e9s de elei\u00e7\u00e3o entre os membros que o comp\u00f5e, tendo o mandato dura\u00e7\u00e3o de 2 anos, sendo poss\u00edvel sua recondu\u00e7\u00e3o por igual per\u00edodo. \u00a72\u00ba Cada membro da Comiss\u00e3o ter\u00e1 um suplente, que o substituir\u00e1 em  suas aus\u00eancias e seus impedimentos. \u00a73\u00ba Caber\u00e1 ao \u00f3rg\u00e3o ao qual o presidente representa prestar apoio administrativo ao Comit\u00ea Gestor durante o seu mandato. Art. 4\u00ba O Comit\u00ea Gestor reunir-se-\u00e1, ordinariamente, uma vez a cada  bimestre e, extraordinariamente, por convoca\u00e7\u00e3o de seu Presidente. \u00a71\u00ba O qu\u00f3rum de reuni\u00e3o do Comit\u00ea \u00e9 de maioria absoluta e o qu\u00f3rum  de aprova\u00e7\u00e3o \u00e9 de maioria simples. \u00a72\u00ba O Presidente do Comit\u00ea poder\u00e1 convidar agentes p\u00fablicos, especialistas e pesquisadores de institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e privadas e representantes de associa\u00e7\u00f5es para participar de suas reuni\u00f5es, sem direito a voto. Art. 5\u00ba A participa\u00e7\u00e3o no Comit\u00ea ser\u00e1 considerada presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  p\u00fablico relevante, n\u00e3o remunerada. Art. 6\u00ba O Comit\u00ea Gestor do SEI ter\u00e1 seu funcionamento regulado por  regimento pr\u00f3prio aprovado por seus membros. Art. 7\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 16 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.811, DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui-\u00e7\u00e3o Estadual,  DECRETA: Art. 1\u00ba Fica alterada a lota\u00e7\u00e3o do servidor PATRIK SOUZA BRILHANTE, Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, da Secretaria de Estado  de Desenvolvimento Urbano e Regional \u2013 SEDUR para a Secretaria de  Estado de Sa\u00fade - SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 16 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.815, DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que  lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o disposto  no art. 141, inciso III, da Lei Complementar n\u00ba 39/1993, alterada pela Lei  Complementar n\u00ba 357, de 10 de maio de 2019, CONSIDERANDO o Aditivo ao Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba  003/2019/SECC, celebrado entre o Estado do Acre e o Tribunal de Contas do Estado do Acre, bem como, a documenta\u00e7\u00e3o constante nos autos  do processo SEI n\u00ba 4002.008447.00652/2021-17, RESOLVE: Art. 1\u00ba Ceder a servidora JANDERLEIA BARBOSA DE SOUZA, do Quadro  de Pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013  SEE, para prestar servi\u00e7os junto ao Tribunal de Contas do Estado do Acre  \u2013 TCE/AC, pelo per\u00edodo de 12 meses, com \u00f4nus para o Estado do Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 16 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.816, DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar MOISES MARCELO DE LIMA do cargo de Diretor, da  Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, nomeado atrav\u00e9s  do Decreto n\u00ba 136, de 15 de janeiro de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 16 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.817, DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear ROG\u00c9RIO DE SOUSA CAMPOS para exercer o cargo  de Diretor, na Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE. Art. 2\u00ba Revogar o Decreto n\u00ba 9.157, de 10 de junho de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 16 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.819, DE 17 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Fica alterada a lota\u00e7\u00e3o da servidora KARLA ALESSANDRA CARRI\u00c7O FERREIRA, Diretora, da Secretaria de Estado de Infraestrutura  \u2013 SEINFRA para a Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e  Regional \u2013 SEDUR. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 17 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.535, DE 16 DE JULHO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar RONDINEY DE ALBUQUERQUE DOURADO do Cargo  em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-5, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 880,  de 19 de fevereiro de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 16 de julho de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO DELEGADO GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 278, DE 09 DE AGOSTO DE 2021 Deterrmina a abertura de Processo Administrativo Disciplinar. O DELEGADO GERAL DA POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo art. 130, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 129, de 22 de janeiro de 2004, e  CONSIDERANDO o Of\u00edcio n\u00ba. 540/2021/GCG, pelo qual o Corregedor-Geral encaminha o auto de Verifica\u00e7\u00e3o de Proced\u00eancia de  Informa\u00e7\u00e3o n\u00ba 21/2020 - CORREGEPOL, para manifesta\u00e7\u00e3o deste  Delegado Geral, nos termos do art. 130, da Lei Complementar Estadual n\u00b0. 129, de 22 de Janeiro de 2004 - LOPC, sobre abertura  de Processo Administrativo- Disciplinar em face do servidor E. B. de  O., matr\u00edcula n\u00ba 9089721-1, pela pr\u00e1tica, em tese, das transgress\u00f5es  disciplinares contidas nos art. 104, inc. VI, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 129, de 22 de janeiro de 2004 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil  do Estado do Acre);  182, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/93 c.  c. os arts. 9\u00ba, 10, \u201ccaput\u201d e 11, \u201ccaput\u201d, da Lei n\u00ba 8.429/92. CONSIDERANDO que, da documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelo Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil, lastreada no expediente Memorando n\u00ba  115/2020 DEFLA, da lavra do ent\u00e3o Diretor da Capital e do Interior,  verifica-se a not\u00edcia de que o Policial Civil E. B. de O., matr\u00edcula n\u00ba  9089721-1, lotado na Delegacia Central de Flagrantes \u2013 DEFLA ,  faltou ininterrupta injustificadamente, ao servi\u00e7o, por per\u00edodo superior  a trinta dias, o que, em tese, configura as transgress\u00f5es disciplinares  contidas nos art. 104, inc. VI, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 129,  de 22 de janeiro de 2004 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do  Acre); e 182, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/93 c. c. os arts. 9\u00ba,  10, \u201ccaput\u201d e 11, \u201ccaput\u201d, da Lei n\u00ba 8.429/92. CONSIDERANDO que a Lei Complementar Estadual n\u00ba. 129, de 22 de  janeiro de 2004, que \u201cInstitui a Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil e o Estatuto  dos Policiais Civis do Estado do Acre\u201d, situa como sendo transgress\u00e3o  disciplinar de quarto grupo, \u201c\u201cabandonar o cargo ou ausentar-se do servi\u00e7o por mais de trinta dias consecutivos, sem justificativa\u201d)\u201d, ao teor do  art. 104, inc. VI, da LCE n\u00ba 129/2004; CONSIDERANDO que referido diploma estabelece, ainda, que aplicar-se-\u00e1 a pena de demiss\u00e3o, a bem do servi\u00e7o p\u00fablico, dentre outros, nos  casos de transgress\u00e3o disciplinar do quarto grupo (art. 110,II, da LOPC); CONSIDERANDO que a Lei Complementar Estadual n\u00ba 39, de 29 de  dezembro de 1993, em seu art. 182, inciso IV, disp\u00f5e que a pena de  demiss\u00e3o ser\u00e1 aplicada, dentre outros casos, na ocorr\u00eancia de improbidade administrativa; CONSIDERANDO que a LCE n\u00ba 129/2004, em seu art. 129, caput, estabelece que \u201cser\u00e1 obrigat\u00f3rio o processo administrativo disciplinar quando a infra\u00e7\u00e3o disciplinar, por sua natureza, possa determinar pena de  demiss\u00e3o a bem do servi\u00e7o p\u00fablico\u201d; CONSIDERANDO que, no \u00e2mbito da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, compete ao Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil, determinar a abertura de processo  administrativo disciplinar, que ser\u00e1 realizado por comiss\u00e3o especial nomeada pela referida autoridade, ao teor dos artigos 130 e 131, da LOPC; CONSIDERANDO a necessidade de apura\u00e7\u00e3o dos fatos, na \u00f3rbita administrativa-disciplinar, mediante o devido processo legal, esculpido no  art. 5\u00ba. Inc. LIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, bem como os dele decorrentes; CONSIDERANDO que a Constitui\u00e7\u00e3o Federal assegura aos litigantes  em processos administrativos, o exerc\u00edcio do contradit\u00f3rio e da ampla  defesa, ao teor do Art. 5\u00ba, inc. LV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal; CONSIDERANDO que a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, no exercido de suas  fun\u00e7\u00f5es, deve irrestrita obedi\u00eancia \u00e0 normas e princ\u00edpios que, de forma  harm\u00f4nica, regem os \u00f3rg\u00e3os, os agentes e as atividades p\u00fablicas que  tendem a realizar os fins desejados pelo Estado; CONSIDERANDO os princ\u00edpios e normas constitucionais, e infraconstitucionais, aplicados \u00e0 esp\u00e9cie, que visam assegura o devido processo  legal e as demais garantias constitucionais dele decorrentes; RESOLVE: 1. DETERMINAR a abertura de processo administrativo disciplinar,  na forma do art. 129, da LOPC, em desfavor do servidor E. B. de  O., matr\u00edcula n\u00ba 9089721-1, posto que, da documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelo Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil, lastreada no expediente  Memorando n\u00ba 115/2020 DEFLA, verifica-se not\u00edcia de que o Policial  Civil E. B. de O., matr\u00edcula n\u00ba 9089721-1, lotado na referida unidade,  faltou ininterrupta e injustificadamente ao servi\u00e7o, por per\u00edodo superior a trinta dias, o que, em tese, configura as transgress\u00f5es disciplinares contidas nos art. 104, inc. VI, da Lei Complementar Estadual  n\u00ba 129, de 22 de janeiro de 2004 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre); e 182, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/93 c. c.  os arts. 9\u00ba, 10, \u201ccaput\u201d e 11, \u201ccaput\u201d, da Lei n\u00ba 8.429/92. 2. CONSTITUIR a Comiss\u00e3o Especial de Processo Administrativo Disciplinar, composta pelos seguintes membros: I \u2013 Titulares: 1.O Delegado Fabrizzio Leonard da Silva Sobreira, Corregedor Geral da  Pol\u00edcia Civil, como presidente; 2.A Escriv\u00e3 de Pol\u00edcia Civil Cl\u00e1udia Eliz\u00e2ngela Martins de Matos Marques e  a Agente de Pol\u00edcia Civil Milene Bezerra Germano, como membros. II \u2013 Suplentes Presidente: O Delegado Alberto Dalacosta Filho, Corregedor Geral Adjunto da Pol\u00edcia Civil; Membros: APC Luiz Ot\u00e1vio Guedes Naylor Filho e a APC Helen Rafaela Duarte. Compete ao Presidente da Comiss\u00e3o designar seu secret\u00e1rio, nos termos do \u00a73\u00ba, do art. 131 da LOPC. O Prazo regular para instru\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de 60 (sessenta) dias prorrog\u00e1veis  por igual prazo, a contar da publica\u00e7\u00e3o da presente Portaria, nos termos  do art. 133, da LOPC. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Encaminhe-se, com a documenta\u00e7\u00e3o pertinente \u00e0 Corregedoria Geral da Pol\u00edcia Civil. Ci\u00eancia \u00e0 Divis\u00e3o  de Recursos Humanos para as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Rio Branco \u2013 Acre, 09 de agosto de 2021. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [
            "PORTARIA CASA CIVIL N\u00ba 120, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.958, de 12 de janeiro de 2021, R E S O L V E: Art.1\u00ba. Designar a servidora JANAYNA VALE BATALHA, matr\u00edcula n\u00ba  322245-2, ocupante do Cargo de Datil\u00f3grafo, para responder pela Divis\u00e3o de Recursos Humanos, vinculada ao Departamento de Gest\u00e3o de  Pessoas, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, Acre, 11 de agosto  de 2021. Fl\u00e1vio Pereira da Silva  Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASA CIVIL N\u00ba 121, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.958, de 12 de janeiro de 2021, R E S O L V E: Art.1\u00ba. Designar a servidora MARIA JOSEFA AQUINO DE MOURA, matr\u00edcula n\u00ba 53414-1, ocupante do Cargo de Agente Administrativo, para responder pela Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Compet\u00eancias Organizacionais, vinculada  ao Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, Acre, 11 de agosto de 2021. Fl\u00e1vio Pereira da Silva  Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil "
        ],
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA N\u00ba 125/2021/GAB/SEASDHM, 17 DE AGOSTO DE 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e  de Pol\u00edticas para as mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, a composi\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea Intersetorial  de Acompanhamento e Monitoramento da Pol\u00edtica Estadual para a Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de Rua para o bi\u00eanio 2020/2022, publicado atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 096/2021 de 2 de Julho de 2021. II - Representantes da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a  P\u00fablica - SEJUSP  Suplente: Sabrina Gondim de Barros, em substitui\u00e7\u00e3o a Eva Nunes  Ferreira da Silva. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 17 de agosto de 2021. ANA PAULA LOPES LIMA Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para Mulheres - SEASDHM Decreto n\u00ba. 5.889/2020 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   EXTRATO DE CONTRATO SEASDHM CONTRATO N\u00b0 050/2021. PROCESSO SEI N\u00ba 0860.012976.00059/2021-53 PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas Para as Mulheres \u2013 SEASDHM e a empresa Comercial Flex Eireli. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de m\u00f3veis e eletrodom\u00e9sticos para Estrutura\u00e7\u00e3o  da Rede de Servi\u00e7os do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social - SUAS. VALOR: 53.419,47 (Cinquenta e Tr\u00eas Mil Quatrocentos e Dezenove Reais, e quarenta e sete centavos). DA DESPESA: As despesas decorrentes deste Contrato ocorrer\u00e3o por  conta do recurso:  Programa de Trabalho: 760/001 3410.0000; Elemento de Despesa:  44.90.52.00; Fonte de Recurso: 200. Rio Branco-AC, 20 de julho de 2021. Assinam o presente Contrato a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia  Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres-SEASDHM,  representada pelo Secret\u00e1rio em Exerc\u00edcio Sr. Andr\u00e9 Gustavo Crespo  da Silva Lopes e a empresa Comercial Flex Eireli representada pelo Sr.  Guilherme Henrique da Silva Brand\u00e3o. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   EXTRATO DE CONTRATO SEASDHM CONTRATO N\u00b0 055/2021. PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM e a empresa LEGALMART SERVI\u00c7O EM EVENTOS EIRELI. DO OBJETO: Constitui objeto deste termo a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos  de inform\u00e1tica, visando atender \u00e0s demandas da Secretaria de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres  \u2013 SEASDHM, no \u00e2mbito do Conv\u00eanio N\u00ba 905451/2020 VALOR: R$ 12.600,00 (doze mil e seiscentos reais). PRAZO: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia inicial na data da sua assinatura, e  encerramento no final do exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado  at\u00e9 o limite da vig\u00eancia do(s) conv\u00eanio(s) e, ainda, observado o disposto  no Art. 57, da Lei n\u00ba. 8.666/93. DA DESPESA: As despesas decorrentes deste Contrato ocorrer\u00e3o por  conta do recurso:  Programa de Trabalho: 760.001.3410.0000 Elemento de Despesa: 44.90.52.00 Fonte de Recurso: 200 Rio Branco-AC, 03 de agosto de 2021. Assinam o presente contrato a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social,  dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres-SEASDHM, representada  pela secret\u00e1ria Sra. Ana Paula Lopes Lima e a empresa Legalmart Servi\u00e7o em  Eventos Eireli, representada pela Sr. Moises Moraes Junqueira. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   EXTRATO DE CONTRATO SEASDHM CONTRATO N\u00b0 056/2021. PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM e a empresa COMERCIAL TR\u00caS ACORDES EIRELI. DO OBJETO: Constitui objeto deste termo a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos  de inform\u00e1tica, visando atender \u00e0s demandas da Secretaria de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres  \u2013 SEASDHM, no \u00e2mbito do Conv\u00eanio N\u00ba 905451/2020 VALOR: R$ 840,00 (oitocentos e quarenta reais). PRAZO: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia inicial na data da sua assinatura, e  encerramento no final do exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado  at\u00e9 o limite da vig\u00eancia do(s) conv\u00eanio(s) e, ainda, observado o disposto  no Art. 57, da Lei n\u00ba. 8.666/93. DA DESPESA: As despesas decorrentes deste Contrato ocorrer\u00e3o por  conta do recurso:  Programa de Trabalho: 760.001.3410.0000 Elemento de Despesa: 44.90.52.00 Fonte de Recurso: 200 Rio Branco-AC, 03 de agosto de 2021. Assinam o presente contrato a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres-SEASDHM,  representada pela secret\u00e1ria Sra. Ana Paula Lopes Lima e a empresa  Comercial Tr\u00eas Acordes Eireli, representada pelo Sr. Filipe Luis Bohrer. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   EXTRATO DE CONTRATO SEASDHM CONTRATO N\u00b0 057/2021. PROCESSO SEI N\u00ba 0860.012974.00002/2021-56 PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas Para as Mulheres \u2013 SEASDHM e a empresa DBX  OFFICE MANAGEMENT EIRELI. DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para Servi\u00e7o de  Pesquisa e levantamento de informa\u00e7\u00f5es sobre a popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o  de rua no Acre, e constru\u00e7\u00e3o de matriz de indicadores de monitoramento de  implementa\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es da Pol\u00edtica Estadual para a popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua, para atendimento das metas dos Conv\u00eanios n\u00b0 869793/2018. VALOR: R$ 30.180,00 (trinta mil cento e oitenta reais). DA DESPESA: As despesas decorrentes da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os est\u00e3o previstas no Programa de trabalho: 760.001.3411.0000 \u2013 Direitos  Humanos para todos; Elemento de Despesas: 33.90.39.05 \u2013 outros servi\u00e7os de terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica; Fonte de Recurso: 200 (conv\u00eanio). Rio Branco-AC, 11 de agosto de 2021. Assinam o presente Contrato a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social,  dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres-SEASDHM, representada  por sua Secret\u00e1ria Sra. Ana Paula Lopes Lima e a empresa DBX Office  Management Eireli, representada pelo Sr. Deyvison Silvestre Rosa. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   EXTRATO DE CONTRATO SEASDHM CONTRATO N\u00b0 058/2021. PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas Para as Mulheres \u2013 SEASDHM e a empresa MANUPA  COM\u00c9RCIO EXPORTA\u00c7\u00c3O E IMPORTA\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo tipo van para estrutura\u00e7\u00e3o da Rede  de Servi\u00e7os do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social - SUAS. VALOR: 690.000,00 (seiscentos e noventa mil reais). DA DESPESA: As despesas decorrentes deste Contrato ocorrer\u00e3o por  conta do recurso:  Programa de Trabalho: 760/001 3410.0000; Elemento de Despesa:  44.90.52.00; Fonte de Recurso: 100 e 200. Rio Branco-AC, 11 de agosto de 2021. Assinam o presente Contrato a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia  Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres-SEASDHM,  representada por sua Secret\u00e1ria Sra. Ana Paula Lopes Lima e a  empresa Manupa Com\u00e9rcio Exporta\u00e7\u00e3o e Importa\u00e7\u00e3o de Equipamentos,  representada pela Sra. Manuella Jacob. ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 005, DE 11 DE AGOSTO DE 2021. O CONSELHO ESTADUAL DOS DIREITOS DO IDOSO -  CEDI, em  Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria realizada no dia 11 de agosto de 2021, \u00f3rg\u00e3o permanente, parit\u00e1rio, consultivo, deliberativo, formulador e controlador de  pol\u00edticas p\u00fablicas e a\u00e7\u00f5es voltadas para a pessoa idosa no \u00e2mbito do  Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas  pela Lei N\u00ba3.614, de 16 de mar\u00e7o de 2020, e Considerando o Regimento Interno do Conselho Estadual dos Direitos  da Pessoa Idosa; Considerando ainda, a Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 02/CEDI de 14 de abril de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar o Plano de A\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o de Municipaliza\u00e7\u00e3o, conforme cronograma de atividades abaixo: Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 11 de agosto de 2021. Marize Barbosa Freire de Lucena Presidente do CEDI  "
        ],
        "SEDUR": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E  REGIONAL PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS N\u00ba 082/2021-SEDUR O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro  de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.983 de 17 de fevereiro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO  SEDUR N\u00ba 013/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL \u2013 SEDUR e a institui\u00e7\u00e3o SERVICO NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL - SENAI,  inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 03.792.339/0001-66, assinado no dia 09 de  agosto de 2021, com vig\u00eancia de 08 (oito) meses, contados a partir da  data de assinatura do contrato, que tem como objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados para aplica\u00e7\u00e3o de curso de capacita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-profissional \u00e0s fam\u00edlias residentes e benefici\u00e1rias do Programa Minha  Casa Minha Vida, no Empreendimento Cidade do Povo Quadra 07, 11 e  14, Rio Branco/AC, no \u00e2mbito do Conv\u00eanio n\u00ba 410.588-71, firmado entre  a Caixa Econ\u00f4mica Federal e o Governo do Estado do Acre, conforme  especifica\u00e7\u00f5es, estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia, do processo SEDUR/SEI n\u00ba 4016.011945.00152/2019-41. I \u2013 Gestora Titular: Raquel Silva Penha Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 0901555  \u2013 raquelpenha31@gmail.com; II \u2013 Gestora Substituta: Margareth Pollis Mantovani \u2013 Matricula n\u00ba  9090975-6 \u2013 Margareth.pollis@yahoo.com.br III   \u2013 Fiscal Titular: Vanderleia da Silva Oliveira Gadelha \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba  9495630-1 \u2013 vandinhaa13@gmail.com; IV \u2013 Fiscal Substituta: Tatiani do Socorro Gon\u00e7alves Santos Vasconcelos \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9504826-1 \u2013 tatianigoncalves@yahoo.com.br. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP com  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pela Ata de Registro de Pre\u00e7o firmada; II \u2013 Dar Publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos a exemplo do GRP; e, III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado; Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/AC e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar; Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre \u2013 12 de agosto de 2021 Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL - SEDUR PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS N\u00ba 083/2021-SEDUR O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro  de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.983 de 17 de fevereiro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO  SEDUR N\u00ba 014/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL \u2013 SEDUR e a institui\u00e7\u00e3o SERVICO NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL - SENAI,  inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 03.792.339/0001-66, assinado no dia 09 de  agosto de 2021, com vig\u00eancia de 08 (oito) meses, contados a partir da  data de assinatura do contrato, que tem como objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados para aplica\u00e7\u00e3o de curso de capacita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-profissional \u00e0s fam\u00edlias residentes e benefici\u00e1rias do Programa Minha  Casa Minha Vida, no Empreendimento Cidade do Povo Quadra 16, Rio  Branco/AC, no \u00e2mbito do Conv\u00eanio n\u00ba 406.031-62/2014, firmado entre  a Caixa Econ\u00f4mica Federal e o Governo do Estado do Acre, conforme  especifica\u00e7\u00f5es, estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia, do processo SEDUR/SEI n\u00ba 0844.013754.00064/2020-14. I \u2013 Gestora Titular: Raquel Silva Penha Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 0901555  \u2013 raquelpenha31@gmail.com; II \u2013 Gestora Substituta: Margareth Pollis Mantovani \u2013 Matricula n\u00ba  9090975-6 \u2013 Margareth.pollis@yahoo.com.br; III   \u2013 Fiscal Titular: Tatiani do Socorro Gon\u00e7alves Santos Vasconcelos \u2013  Matr\u00edcula n\u00ba 9504826-1 \u2013 tatianigoncalves@yahoo.com.br; IV \u2013 Fiscal Substituta: Vanderleia da Silva Oliveira Gadelha \u2013 Matr\u00edcula  n\u00ba 9495630-1 \u2013 vandinhaa13@gmail.com; Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP com  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pela Ata de Registro de Pre\u00e7o firmada; II \u2013 Dar Publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos a exemplo do GRP; e, III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado; Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria  e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/ AC e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar; Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre \u2013 12 de agosto de 2021 Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1536, DE 09 DE AGOSTO DE 2021    A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR a servidora J\u00daNIA ARAUJO DE ALMEIDA, matr\u00edcula n\u00ba 9475095-1, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Administrativa da Representa\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte, no  munic\u00edpio de Assis Brasil. Art. 2\u00ba Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a contar de 28 de julho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1563, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04  de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/ SEE N\u00b0 074/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa R. W. M. CASTRO COM\u00c9RCIO DE PISOS E TAPETES \u2013 ME, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o  de Material de Consumo (Higiene e Limpeza, itens sanit\u00e1rios e m\u00e1scaras  de tecido), para enfrentamento, preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 propaga\u00e7\u00e3o da  pandemia causada pela COVID-19, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0s necessidades das Escolas e Unidades Administrativas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes \u2013 SEE, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no  Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 170/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e  demais documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.000130.00202/2020-88,  a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: PEDRINHO NASCIMENTO DA SILVA \u2013  Matr\u00edcula: 9227865-4/5 II \u2013 Gestor Substituto: FRANCISCO EGBERTO GOMES DAMASCENO  \u2013 Matr\u00edcula: 9153918-3/4 III \u2013 Fiscal Titular: EDIVAN FREITAS DE SOUSA \u2013 Matr\u00edcula: 9162925-5/6 IV \u2013 Fiscal Substituto: SAMUEL BARBOSA DOS SANTOS \u2013  Matr\u00edcula: 9202153-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Rio Branco/AC, 12 de agosto de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1564, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04  de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 075/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa MARIA CONSUELO SOARES DA MATA \u2013 ME, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de Material  de Consumo (Higiene e Limpeza, itens sanit\u00e1rios e m\u00e1scaras de tecido),  para enfrentamento, preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 propaga\u00e7\u00e3o da pandemia  causada pela COVID-19, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0s necessidades das Escolas e  Unidades Administrativas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo  de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 170/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e  demais documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.000130.00202/202088, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: PEDRINHO NASCIMENTO DA SILVA \u2013  Matr\u00edcula: 9227865-4/5 II \u2013 Gestor Substituto: FRANCISCO EGBERTO GOMES DAMASCENO  \u2013 Matr\u00edcula: 9153918-3/4 III \u2013 Fiscal Titular: EDIVAN FREITAS DE SOUSA \u2013 Matr\u00edcula: 9162925-5/6 IV \u2013 Fiscal Substituto: SAMUEL BARBOSA DOS SANTOS \u2013  Matr\u00edcula: 9202153-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Rio Branco/AC, 12 de agosto de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1566, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04  de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 077/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa F. ALMEIDA DA  SILVA \u2013 EPP, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo  (Higiene e Limpeza, itens sanit\u00e1rios e m\u00e1scaras de tecido), para enfrentamento, preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 propaga\u00e7\u00e3o da pandemia causada  pela COVID-19, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0s necessidades das Escolas e Unidades  Administrativas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  SRP n\u00ba 170/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.000130.00202/2020-88, a fim de  atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: PEDRINHO NASCIMENTO DA SILVA \u2013  Matr\u00edcula: 9227865-4/5 II \u2013 Gestor Substituto: FRANCISCO EGBERTO GOMES DAMASCENO  \u2013 Matr\u00edcula: 9153918-3/4 III \u2013 Fiscal Titular: EDIVAN FREITAS DE SOUSA \u2013 Matr\u00edcula: 9162925-5/6 IV \u2013 Fiscal Substituto: SAMUEL BARBOSA DOS SANTOS \u2013  Matr\u00edcula: 9202153-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Rio Branco/AC, 12 de agosto de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1567, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04  de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 078/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO  DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa MITSUYO  NISHIZAWA EIRELI \u2013 ME, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de Material  de Consumo (Higiene e Limpeza, itens sanit\u00e1rios e m\u00e1scaras de tecido),  para enfrentamento, preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 propaga\u00e7\u00e3o da pandemia  causada pela COVID-19, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0s necessidades das Escolas e  Unidades Administrativas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultu- ra e Esportes \u2013 SEE, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo  de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 170/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e  demais documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.000130.00202/202088, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: PEDRINHO NASCIMENTO DA SILVA \u2013  Matr\u00edcula: 9227865-4/5 II \u2013 Gestor Substituto: FRANCISCO EGBERTO GOMES DAMASCENO  \u2013 Matr\u00edcula: 9153918-3/4 III \u2013 Fiscal Titular: EDIVAN FREITAS DE SOUSA \u2013 Matr\u00edcula: 9162925-5/6 IV \u2013 Fiscal Substituto: SAMUEL BARBOSA DOS SANTOS \u2013  Matr\u00edcula: 9202153-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Rio Branco/AC, 12 de agosto de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1570, DE 12 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04  de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 071/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO  DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a COOPERATIVA DOS  AGRICULTORES E PECUARISTAS DA REGIONAL DO BAIXO ACRE  \u2013 COOPEL, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios,  atrav\u00e9s de Grupos Formais da Agricultura Familiar e de Empreendedores Familiares Rurais constitu\u00eddos em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou  Grupos lnformais de Agricultores Familiares, para atender a demanda  da Merenda Escolar fornecida aos alunos da Rede Estadual de Ensino,  na regional do Purus, que ser\u00e1 custeada por recurso federal conforme RESOLU\u00c7\u00c3O/FNDE/CD/N\u00ba 26 de 17 de junho de 2013, conforme  as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o  Edital da Chamada P\u00fablica 003/2020, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.013886.00036/2020-29, a  fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: MARLEIDE DA ROCHA NASCIMENTO \u2013  Matr\u00edcula: 269409-1 II \u2013 Gestor Substituto: CLEUDO BEZERRA MARTINS\u2013  Matr\u00edcula: 259756-1 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: CRINEUDO AZEVEDO BASTO \u2013  Matr\u00edcula: 230081-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1590, de 13 de agosto de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.02584/2021-16. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Maria Marlene Lopes da Silva, Apoio Adm. NI, matr\u00edcula n\u00ba 326992-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar  n\u00ba 39/93, 01 (um) per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 08.05.2004 a 07.05.2009. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 30.08.2021 a 27.11.2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1591, de 13 de agosto de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.02579/2021-03. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Margarida Batista da Silva, Apoio Adm.NI,  matr\u00edcula n\u00ba 124770-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 03 (tr\u00eas) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 01.05.1995 a 29.05.2010. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 20.07.2021 a 15.04.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1592, de 13 de agosto de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.02571/2021-39. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Conceder ao servidor Manoel Ferreira Tavora, Professor P2, matr\u00edcula n\u00ba 156019-2, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93,  04 (quatro) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao  per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 23.07.1997 a 21.07.2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 23.08.2021 a 16.09.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1593, de 13 de agosto de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.02538/2021-17. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Maria Jos\u00e9 Silva de Oliveira, Apoio Adm.NI,  matr\u00edcula n\u00ba 135534-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 02 (dois) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 01.05.2001 a 30.04.2011. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 01.08.2021 a 27.01.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1594, de 13 de agosto de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.02765/2021-34. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor Donizete Jo\u00e3o Batista, Professor P2, matr\u00edcula n\u00ba 2357518-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93,  05 (cinco) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao  per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 12.05.1992 a 10.05.2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 26.07.2021 a 18.10.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1595, de 13 de agosto de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.02927/2021-34. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor Joel Louren\u00e7o Maia, Apoio Adm.NI, matr\u00edcula n\u00ba 251933-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93,  02 (dois) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao  per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 29.05.2005 a 24.12.2015. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 03.08.2021 a 29.01.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1596, de 13 de agosto de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.02865/2021-61. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor Ruy Charles Eduardo de Oliveira, Professor  P2, matr\u00edcula n\u00ba 112887-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 03 (tr\u00eas) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente  ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 30.12.2004 a 29.12.2019. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 16.08.2021 a 12.05.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1597, de 13 de agosto de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.02842/2021-56. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e1 servidora Zuleide Gomes Ferreira de Freitas, Apoio  Adm.NI, matr\u00edcula n\u00ba 226661-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93, 04 (quatro) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 09.07.1996 a 07.07.2016. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 02.08.2021 a 27.07.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1598, de 13 de agosto de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.02996/2021-48. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Maria Zilma Leonidas Fernandes, Apoio Adm  NI, matr\u00edcula n\u00ba 44903-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 02 (dois) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente  ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 01.02.1999 a 17.09.2011. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 20.07.2021 a 15.01.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1599, de 13 de agosto de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.02997/2021-92. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Francisca Paula Torres de Aguiar, Apoio Adm. NI, matr\u00edcula n\u00ba 289140-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 01 (um) per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao  per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 28.02.2015 a 27.02.2020. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 10.09.2021 a 08.12.2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1600, de 13 de agosto de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.02965/2021-97. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Maria do Socorro de Nazar\u00e9 Guimar\u00e3es Gama,  Apoio Adm.NI, matr\u00edcula n\u00ba 221325-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93, 04 (quatro) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio,  referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 07.07.1996 a 01.01.2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 06.08.2021 a 31.07.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1601, de 13 de agosto de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.02963/2021-06. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora T\u00e2nia Regina de Barros Farhat, Professora  P2, matr\u00edcula n\u00ba 11533-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 03 (tr\u00eas) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 03.04.2001 a 01.04.2016. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 08.09.2021 a 04.06.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1602, de 13 de agsoto de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.03012/2021-46. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Amira Vitor de Mendon\u00e7a Tavares, Professora  P2, matr\u00edcula n\u00ba 2384752-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 01 (um) per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao  per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 08.05.2013 a 03.12.2018. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 12.08.2021 a 09.11.2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1603, de 13 de agosto de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.02973/2021-33. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Francisca Zulene do Nascimento Lima, Apoio  Adm.NI, matr\u00edcula n\u00ba 226750-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93, 01 (um) per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 18.01.2012 a 16.01.2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 16.08.2021 a 13.11.2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1604, de 13 de agosto de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.03152/2021-14. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Maria Eurides Cassiano Fernandes, Apoio  Adm.NI, matr\u00edcula n\u00ba 244988-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93, 02 (dois) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 28.02.2005 a 27.02.2015. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 09.09.2021 a 07.03.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1605, de 13 de agosto de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.03024/2021-71. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Maria Deusimar Bardales do Nascimento, Apoio  Adm.NI, matr\u00edcula n\u00ba 288055-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar  n\u00ba 39/93, 01 (um) per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao  per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 28.02.2015 a 27.02.2020. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 10.08.2021 a 07.112021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1607, de 16 de agosto de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.03089/2021-16. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Elza Rocha de Menezes, Apoio Adm.NI,  matr\u00edcula n\u00ba 123560-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 02 (dois) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 01.05.1996 a 09.05.2010. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 19.08.2021 a 14.02.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1615, DE 16 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR a servidora GLORIA MALVEIRA DE OLIVEIRA CAMURCA, matr\u00edcula n\u00b0 238430-1, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Administrativa da Escola Darquinho, Tipifica\u00e7\u00e3o C, no munic\u00edpio de Rio Branco. Art.2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 30 de julho de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1615, DE 16 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR a servidora GLORIA MALVEIRA DE OLIVEIRA CAMURCA, matr\u00edcula n\u00b0 238430-1, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Administrativa da Escola Darquinho, Tipifica\u00e7\u00e3o C, no munic\u00edpio de Rio Branco. Art.2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 30 de julho de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1523, DE 05 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR a servidora ROSIMEIRE NUNES DA SILVA, matr\u00edcula n\u00b0 253910-1, da fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria Escolar da Escola Darquinho,  Tipifica\u00e7\u00e3o C, no munic\u00edpio de Rio Branco. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 30 de julho de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE   SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O E ESPORTE COMIT\u00ca EXECUTIVO MAL. HUMBERTO DE A. CASTELO BRANCO RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba. 01/EEEFMHACB/2021 A PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO MAL. HUMBERTO DE A.  CASTELO BRANCO, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTO NO SEU ESTATUTO RESOLVE: Art.1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo descriminados: . MARIA JOS\u00c9 DE SOUZA ROCHA - Presidente . ANDR\u00c9IA COSME DE OLIVEIRA DAMASCENO . ITALO ROCHA DE SENA Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado  do Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte,  para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Mal.  Humberto de Alencar Castelo Branco, nos termos da Lei n\u00ba 1.569  de 23 de Julho de 2004- Lei de Autonomia Financeira das Escolas  Publicas Estaduais. Art. 3\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigora partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 16 de Agosto de 2021. MARIA CARLEJANE LIMA FERREIRA Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO JOANA RIBEIRO AMED RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CEJRA/2021 O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO JOANA RIBEIRO AMED,  NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTAS NO SEU ESTATUTO.  Resolve:  Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o de acordo  com o Art. 51 da Lei 8.666 de 21 de Junho de 1993, composta pelos  membros abaixo descriminados:  \u2022 Francione Araujo de Souza \u2013 Presidente  \u2022 Marinete Nascimento Moura de Paula \u2022 Belquice da Silva Lopes da Costa Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, e Federal pelo  Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 FNDE, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola JOANA RIBEIRO  AMED, nos termos da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de  Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais e Resolu\u00e7\u00e3o CD/  FNDE N\u00ba 10, de 18 de abril de 2013.  Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 14 de agosto de 2021.  Francinaldo Gomes Ferreira Presidente do Comit\u00ea Executivo Joana Ribeiro Amed ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ERRATA TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O DA PORTARIA SEI N\u00ba 1443 DO CONTRATO/SEE N\u00b0 057/2021 Retifico, por este termo, a PORTARIA N\u00ba 1443 DE 29 DE JULHO DE  2021, REFERENTE AO CONTRATO/SEE N\u00b0 057/2021, decorrente do  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 163/2019 - CPL 02 (PROCESSO N\u00ba  019225-1/2019), firmado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa E. A. DE CARVALHO  E CIA LTDA - ME, que tem por objeto \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  aquisi\u00e7\u00e3o de materiais publicit\u00e1rios e gr\u00e1ficos a serem utilizados em atividades e divulga\u00e7\u00e3o, para atender eventos institucionais, voltados \u00e0s  atividades  da Diretoria de ensino , bem como as demandas administrativas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE. ONDE SE L\u00ca: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 057/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa E. A. DE CARVALHO E CIA LTDA - ME, que tem por objeto \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de empresa  para aquisi\u00e7\u00e3o de materiais publicit\u00e1rios e gr\u00e1ficos a serem utilizados  em atividades e divulga\u00e7\u00e3o, para atender eventos institucionais, voltados \u00e0s atividades do Departamento de Inova\u00e7\u00e3o e suas Divis\u00f5es e  N\u00facleos, a serem promovidos com finalidade p\u00fablica, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital  de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 163/2019 \u2013 CPL 02,  proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba 019225-1/2019 (SEI N\u00ba 0014.011108.00085/2020-10), a fim de  atender as necessidades da CONTRATANTE: LEIA-SE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 057/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa E. A. DE CARVALHO E CIA  LTDA - ME, que tem por objeto \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o  de materiais publicit\u00e1rios e gr\u00e1ficos a serem utilizados em atividades e divulga\u00e7\u00e3o, para atender eventos institucionais, voltados \u00e0s atividades  da  Diretoria de ensino, bem como as demandas administrativas da Secretaria  de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, a serem promovidos  com finalidade p\u00fablica, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/93, como parte integrante do Plano de Implementa\u00e7\u00e3o, conforme o disposto no Anexo  I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 163/2019 - CPL 02, a fim de  atender as necessidades da CONTRATANTE: LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 16 de Agosto de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ERRATA TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O DA PORTARIA SEI N\u00ba 1455 DO CONTRATO/SEE N\u00b0 058/2021 Retifico, por este termo, a PORTARIA N\u00ba 1455 DE 29 DE JULHO DE  2021, REFERENTE AO CONTRATO/SEE N\u00b0 058/2021, decorrente do  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 163/2019 - CPL 02 (PROCESSO N\u00ba  019225-1/2019), firmado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa CIPRIANI & CIPRIANI  LTDA \u2013 ME que tem por objeto \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o  de materiais publicit\u00e1rios e gr\u00e1ficos a serem utilizados em atividades e  divulga\u00e7\u00e3o, para atender eventos institucionais, voltados \u00e0s atividades   da Diretoria de ensino , bem como as demandas administrativas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE. ONDE SE L\u00ca: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 058/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa CIPRIANI & CIPRIANI LTDA \u2013 ME, que tem por objeto \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  aquisi\u00e7\u00e3o de materiais publicit\u00e1rios e gr\u00e1ficos a serem utilizados em atividades e divulga\u00e7\u00e3o, para atender eventos institucionais, voltados \u00e0s  atividades do Departamento de Inova\u00e7\u00e3o e suas Divis\u00f5es e N\u00facleos, a  serem promovidos com finalidade p\u00fablica, conforme as especifica\u00e7\u00f5es  constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o  modalidade Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 163/2019 \u2013 CPL 02, proposta  da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba  019225-1/2019 (SEI N\u00ba 0014.011108.00085/2020-10), a fim de atender  as necessidades da CONTRATANTE: LEIA-SE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0  058/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O,  CULTURA E ESPORTES e a empresa CIPRIANI & CIPRIANI LTDA \u2013 ME  que tem por objeto \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de materiais  publicit\u00e1rios e gr\u00e1ficos a serem utilizados em atividades e divulga\u00e7\u00e3o, para  atender eventos institucionais, voltados \u00e0s atividades  da Diretoria de ensino, bem como as demandas administrativas da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, a serem promovidos com finalidade  p\u00fablica, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/93, como parte integrante do  Plano de Implementa\u00e7\u00e3o, conforme o disposto no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA  REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 163/2019 - CPL 02, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 16 de Agosto de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Processo SEI N\u00ba 0014.011076.00015/2021-01 Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelo (a) Senhor (a) Pregoeiro (a) e equipe de  apoio, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 189/2021 \u2013 CEL 01 em  favor da empresa LEGALMART SERVI\u00c7O EM EVENTOS EIRELI para  os itens 01, 02, 03, 04 E 05 no valor total de R$ 318.994,20 (trezentos  e dezoito mil, novecentos e noventa e quatro reais e vinte centavos). LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 16 de Agosto de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto N\u00ba 8.821 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES QUINTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/SEE N\u00ba 227/2017 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 705/2016 \u2013 CPL 02 (PROCESSO N\u00ba 0019914-6/2016) DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a substitui\u00e7\u00e3o de  ve\u00edculo do CONTRATO N\u00b0 227/2017, referente contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo (tipo Carro de Passeio) com condutor, pessoa  f\u00edsica, para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, no munic\u00edpio de Rio Branco/AC, nos  termos do art. 65, II da Lei n\u00b0 8.666/93, tudo em conformidade com o  PARECER N\u00b0 209/2021/SEE \u2013 DILIC/SEE - DEAJ e demais documentos constantes nos autos do processo em ep\u00edgrafe. PARAGRAFO \u00daNICO - O ve\u00edculo substitu\u00eddo ser\u00e1 tipo carro passeio,  marca/modelo: I/CHEVROLET CLASSIC LS, ano fab/mod: 2013/2014,  cor predominante: PRATA,  Placa: OWS 3853. Pelo ve\u00edculo tipo carro  passeio, marca/modelo: VW/POLO MCA, ano fab/mod: 2020/2021, cor  predominante: BRANCA, placa: QWN3A20.   DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa decorrente deste aditivo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa \u2013  33.90.36.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PF); Fonte: 100 (RP) LOCAL E DATA: Rio Branco \u2013 AC, 22 de abril de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1rio de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Thiago Magalh\u00e3es Ribeiro - Contratado ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 074/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 170/2020 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.000130.00202/2020-88 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Higiene e Limpeza, itens sanit\u00e1rios e m\u00e1scaras de  tecido), para enfrentamento, preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 propaga\u00e7\u00e3o da  pandemia causada pela COVID-19, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0s necessidades das  Escolas e Unidades Administrativas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes  no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 270/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo  n\u00ba. 0014.000130.00202/2020-88. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS:  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 183.000,00 (cento e oitenta e  tr\u00eas mil reais), conforme nota de empenho n\u00ba 7176010298/2021. PAR\u00c1GRAFO SEGUNDO \u2013 A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.601.4434.000 \u2013 Garantir  a Funcionalidade das Unidades Escolares; Elemento de Despesa:  33.90.30.30 \u2013 Material de Consumo; Fonte de Recurso: 300 (FUNDEB). DA VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de sua  assinatura, com t\u00e9rmino dentro de exerc\u00edcio financeiro. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 12 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Roger Weber Moreno Castro - R. W. M. Castro Com\u00e9rcio de Pisos e  Tapetes \u2013 Me - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 074/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 170/2020 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.000130.00202/2020-88 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Higiene e Limpeza, itens sanit\u00e1rios e m\u00e1scaras de  tecido), para enfrentamento, preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 propaga\u00e7\u00e3o da  pandemia causada pela COVID-19, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0s necessidades das  Escolas e Unidades Administrativas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes  no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 270/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo  n\u00ba. 0014.000130.00202/2020-88. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS:  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 183.000,00 (cento e oitenta e  tr\u00eas mil reais), conforme nota de empenho n\u00ba 7176010298/2021. PAR\u00c1GRAFO SEGUNDO \u2013 A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.601.4434.000 \u2013 Garantir  a Funcionalidade das Unidades Escolares; Elemento de Despesa:  33.90.30.30 \u2013 Material de Consumo; Fonte de Recurso: 300 (FUNDEB). DA VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de sua  assinatura, com t\u00e9rmino dentro de exerc\u00edcio financeiro. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 12 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Roger Weber Moreno Castro - R. W. M. Castro Com\u00e9rcio de Pisos e  Tapetes \u2013 Me - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 075/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 170/2020 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.000130.00202/2020-88 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Higiene e Limpeza, itens sanit\u00e1rios e m\u00e1scaras de  tecido), para enfrentamento, preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 propaga\u00e7\u00e3o da  pandemia causada pela COVID-19, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0s necessidades das  Escolas e Unidades Administrativas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes  no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 270/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo  n\u00ba. 0014.000130.00202/2020-88. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 110.370,00 (cento  e dez mil e trezentos e setenta reais), conforme nota de empenho n\u00ba  7176010297/2021. PAR\u00c1GRAFO SEGUNDO \u2013 A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.601.4434.000 \u2013 Garantir  a Funcionalidade das Unidades Escolares; Elemento de Despesa:  33.90.30.30 \u2013 Material de Consumo; Fonte de Recurso: 300 (FUNDEB). DA VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de sua  assinatura, com t\u00e9rmino dentro de exerc\u00edcio financeiro. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 12 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Maria Consuelo Soares da Mata - Maria Consuelo Soares da Mata \u2013 Me  - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 077/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 170/2020 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.000130.00202/2020-88 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Higiene e Limpeza, itens sanit\u00e1rios e m\u00e1scaras de  tecido), para enfrentamento, preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 propaga\u00e7\u00e3o da  pandemia causada pela COVID-19, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0s necessidades das  Escolas e Unidades Administrativas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes  no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 270/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo  n\u00ba. 0014.000130.00202/2020-88. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS:  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 371.325,00 (trezentos e setenta e um mil e trezentos e vinte e cinco reais) conforme notas de  empenhos n\u00ba 7176010302/2021 e 7176010303/2021. PAR\u00c1GRAFO SEGUNDO \u2013 A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.601.4434.000 \u2013 Garantir  a Funcionalidade das Unidades Escolares; Elemento de Despesa:  33.90.30.30 \u2013 Material de Consumo; Fonte de Recurso: 300 (FUNDEB). DA VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de sua  assinatura, com t\u00e9rmino dentro de exerc\u00edcio financeiro. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 12 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Fernandes Almeida da Silva - F. Almeida da Silva \u2013 Epp - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 078/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 170/2020 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.000130.00202/2020-88 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de Material  de Consumo (Higiene e Limpeza, itens sanit\u00e1rios e m\u00e1scaras de tecido),  para enfrentamento, preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 propaga\u00e7\u00e3o da pandemia causada pela COVID-19, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0s necessidades das Escolas e Unidades  Administrativas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013  SEE, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que  integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro  de Pre\u00e7os n\u00ba. 270/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes do Processo n\u00ba. 0014.000130.00202/2020-88. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS:  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 1.865.500,00 (um milh\u00e3o,  oitocentos e sessenta e cinco mil e quinhentos reais), conforme nota de  empenho n\u00ba 7176010299/2021. PAR\u00c1GRAFO SEGUNDO \u2013 A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.601.4434.000 \u2013 Garantir  a Funcionalidade das Unidades Escolares; Elemento de Despesa:  33.90.30.30 \u2013 Material de Consumo; Fonte de Recurso: 300 (FUNDEB). DA VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de sua  assinatura, com t\u00e9rmino dentro de exerc\u00edcio financeiro. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 12 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Mitsuyo Nishizawa  - Mitsuyo Nishizawa Eireli \u2013 Me - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 071/2021 CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 003/2020 SEI N\u00ba 0014.013886.00036/2020-29 DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de Grupos Formais da Agricultura Familiar e  de Empreendedores Familiares Rurais constitu\u00eddos em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou Grupos lnformais de Agricultores Familiares, para atender a  demanda da Merenda Escolar fornecida aos alunos da Rede Estadual de  Ensino, na regional do Purus, que ser\u00e1 custeada por recurso federal conforme RESOLU\u00c7\u00c3O/FNDE/CD/N\u00ba 26 de 17 de junho de 2013. DO VALOR: A Secretaria pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA pelo objeto deste  CONTRATO o valor global de R$ 35.658,12 (trinta e cinco mil, seiscentos e cinq\u00fcenta e oito reais e doze centavos), conforme indica\u00e7\u00e3o de  participa\u00e7\u00e3o do(s) item (ns) indicados no Edital de Chamada P\u00fablica  003/2020 (Anexo III). DA VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de sua  assinatura, com t\u00e9rmino dentro de exerc\u00edcio financeiro. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do presente Contrato correr\u00e3o por conta do or\u00e7amento espec\u00edfico do:  717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e  Operacionais; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; Fontes: 100 (RP) e 200 (PNAE). LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 12 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Ezequiel Rodrigues de Oliveira - Cooperativa dos Agricultores e Pecuaristas da Regional do Baixo Acre \u2013 COOPEL - Pela Contratada "
        ],
        "SEET": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO PORTARIA N\u00b0 023/SEET, DE 17 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto Estadual  n\u00b0009 de 02 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado  do Acre n\u00ba 12.462-A, de 02 de janeiro de 2019.  RESOLVE Art. 1\u00b0- Designar a servidora Yara de Lima Silva Azevedo, para responder,  sem \u00f4nus, pelo Departamento de Neg\u00f3cios, Eventos e Empreendedorismo  desta Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo, pelo per\u00edodo  de 18/08 a 02/09/2021, em virtude da aus\u00eancia do titular da pasta. Art. 2\u00b0- A presente Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco-Acre, 17 de agosto de 2021. Eliane Pereira Sinhasique Secret\u00e1ria de Estado de Empreendedorismo e Turismo  Decreto n\u00b0 009/2019 "
        ],
        "SEICT": [
            "1\u00ba TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba 15/2021/SEICT,  DAS PARTES: O ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE  ESTADO DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA \u2013 SEICT E A EMPRESA GAMA COMERCIO DE EQUIPAMENTOS EIRELI. PROCESSO SEICT N\u00ba 0761.012707.00010/2021-16 CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O objeto do presente termo de apostilamento \u00e9 a altera\u00e7\u00e3o do programa  de trabalho. ",
            "CLAUSULA SEGUNDA- DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Atividade-UG -761 \u2013 Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia SEICT as despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o do objeto, correr\u00e3o \u00e0  conta do Or\u00e7amento Geral do Estado do Acre para o exerc\u00edcio 2021, Fonte 200, Programa de Trabalho 761.003.3297.0000 \u2013 Programa de Inova\u00e7\u00e3o  Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gica, Natureza da Despesa \u2013 44.90.52.00 CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o sejam conflitantes com as ora assumidas neste instrumento. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL O presente instrumento se encontra formalizado com fundamento no  art. 65, inciso I, \u00a7 8\u00b0 da Lei n\u00ba 8.666/93 e de suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A efic\u00e1cia do acordo contratual fica condicionada \u00e0 publica\u00e7\u00e3o resumida  deste instrumento pela Administra\u00e7\u00e3o, na Imprensa Oficial, at\u00e9 o quinto  dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de  vinte dias daquela data. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DO FORO Fica eleito o Foro da cidade de Rio Branco para dirimir as quest\u00f5es  relacionadas com o presente acordo, exclu\u00eddo qualquer outro por mais  privilegiado que seja. E por estarem acordadas, as partes assinam o  presente instrumento em 01 (uma) via de igual teor. Rio Branco - Ac, 16 de Agosto de 2021. Anderson Abreu de Lima Secretario de Estado de Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00b0 138/2021  PROCESSO SEI N\u00ba 0761.012707.00013/2020-79 Para que produza seus efeitos legais em sua plenitude, atentado para  legalidade do processo licitat\u00f3rio, HOMOLOGO todos os atos praticados pela comiss\u00e3o e pela equipe de apoio referente PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 138/2021, cujo objeto da licita\u00e7\u00e3o \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de  microsc\u00f3pio biol\u00f3gico, visando atender as necessidades da Funda\u00e7\u00e3o  de Tecnologia do Estado do Acre \u2013 FUNTAC no \u00e2mbito do Projeto Centro Vocacional Tecnol\u00f3gico do Bambu \u2013 CVT Bambu, em favor de : Rio Branco - Acre, 16 de agosto de 2021. Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT "
        ],
        "SEINFRA": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 020/2021 SEI: 4016.011962.00004/2019-17. DO OBJETO DO CONTRATO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia  para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o do Centro de Comunit\u00e1rio da  Cidade do Povo, no Munic\u00edpio de Rio Branco/AC. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O: O presente Termo tem por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo da vig\u00eancia por 4  (quatro) meses, contatos do dia 13/08/2021 \u00e0 13/12/2021, e execu\u00e7\u00e3o  por mais 2 (dois) meses, contados de 13/08/2021 a 13/10/2021, em conformidade com a justificativa n\u00b0 047/2021/SEINFRA-DITEC, e Parecer  Jur\u00eddico n\u00ba 177/2021 \u2013 SEINFRA-ASSEJUR. DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art.  57, \u00a7 1\u00ba, II da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores.             DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato  original, assinado em 11/05/2021. DATA DE ASSINATURA: 05/08/2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado  de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Enilson Gomes da Silva,  pela empresa E. G. Silva Constru\u00e7\u00f5es e Comercio - Eireli. (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 021/2021 SEI: 0844.013391.00035/2020-91. DO OBJETO DO CONTRATO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia  para execu\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o com revestimento em tijolo, drenagem,  meio-fio com sarjeta e passeio p\u00fablico, nos Bairros Benfica, na cidade  de Rio Branco, capital do Estado do Acre, conforme ruas indicadas na  planilha or\u00e7ament\u00e1ria. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O presente Termo  tem por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o por mais 84 (oitenta e quatro) dias, contatos do dia 19/08/2021 \u00e0 11/11/2021, em conformidade com 1\u00b0 Solicita\u00e7\u00e3o de Aditivo de prazo, NOTA 15 e Parecer  Jur\u00eddico n\u00ba 174/2021 \u2013 SEINFRA-ASSEJUR. DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art.  57, \u00a7 1\u00ba, II da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores.             DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato  original, assinado em 11 de maio de 2021. DATA DE ASSINATURA: 05/08/2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de  Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Bruno Ribeiro Brand\u00e3o Costa,  pela empresa Equador Constru\u00e7\u00f5es Ltda. (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 023/2021 SEI: 0844.013391.00036/2020-36. DO OBJETO DO CONTRATO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia  para execu\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o com revestimento em tijolo maci\u00e7o,  drenagem, meio-fio com sarjeta e passeio p\u00fablico, no Bairro Cana\u00e3, na  cidade de Rio Branco/Acre. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O presente Termo  tem por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo da execu\u00e7\u00e3o de 87(oitenta e  sete) dias, contatos do dia 19/08/2021 \u00e0 14/11/2021, limitado ao prazo  de vig\u00eancia do contrato, em conformidade com 1\u00ba Solicita\u00e7\u00e3o, nota n\u00b0 16  e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 178/2021 \u2013 SEINFRA-ASSEJUR. DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art.  57, \u00a7 1\u00ba, II da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores.             DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato  original, assinado em 14 de maio de 2021. DATA DE ASSINATURA: 05/08/2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de  Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Melquizedelque Alves Saraiva,  pela empresa Saraiva Engenharia Ltda. (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO QUINTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 035/2020 SEI: 4016.011948.00058/2019-51 DO OBJETO DO CONTRATO: O presente Contrato tem por objeto a  contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os  de pavimenta\u00e7\u00e3o do entorno e acesso da Escola Rural Estadual Uni\u00e3o  e Progresso, BR 317, Km 72, Vila Caquet\u00e1, Ramal Linha 1, no munic\u00edpio  de Porto Acre/AC. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O presente Termo tem por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 2  (dois) meses, contados de 04/08/2021 a 04/10/2021, em conformidade  com a justificativa n\u00b0 44/2021/SEINFRA-DITEC, e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba  168/2021-SEINFRA-ASSEJUR. DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art.   57, \u00a71\u00ba, II, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato  original, assinado em 04 de setembro de 2020. DATA DE ASSINATURA: 03/08/2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de  Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Moacir Pereiro Santos, pela  empresa M.F. Construtora e Com\u00e9rcio LTDA. (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO QUINTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 038/2020 SEI: 4016.011948.00101/2019-16 DO OBJETO DO CONTRATO: O presente Contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o do entorno e acesso da Escola Rural Estadual Tufi Assmar,  Rodovia AC 40, Ramal Itucum\u00e3, KM 01, munic\u00edpio Senador Guiomard/AC. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O presente Termo tem por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 2  (dois) meses, contados de 04/08/2021 a 04/10/2021, em conformidade  com a justificativa n\u00b0 45/2021/SEINFRA-DITEC, e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba  169/2021-SEINFRA-ASSEJUR. DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art.   57, \u00a71\u00ba, II, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato  original, assinado em 04 de setembro de 2020. DATA DE ASSINATURA: 03/08/2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de  Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Moacir Pereiro Santos, pela  empresa M.F. Construtora e Com\u00e9rcio LTDA. (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO QUINTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 040/2020 SEI: 4016.011932.00372/2020-11. DO OBJETO DO CONTRATO: O presente Contrato tem por objeto a  contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os  de pavimenta\u00e7\u00e3o do entorno e acesso da Escola Rural Estadual Aderaldo Cordeiro Brasil, Rodovia Transacreana, ramal do espalha, Km 07, no  munic\u00edpio de Rio Branco/AC. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O presente Termo tem por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 2  (dois) meses, contados de 04/08/2021 a 04/10/2021, em conformidade com a justificativa n\u00b0 46/2021/SEINFRA-DITC, e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba  172/2021-SEINFRA-ASSEJUR. DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art.   57, \u00a71\u00ba, II, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato  original, assinado em 04 de setembro de 2020. DATA DE ASSINATURA: 04/08/2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado  de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Jo\u00e3o Victor Mun\u00edz da Mota  pelo Cons\u00f3rcio empresarial Amaz\u00f4nia. (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO QUINTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 041/2020 SEI: 4016.011948.00075/2019-26. DO OBJETO DO CONTRATO: O presente Contrato tem por objeto a  contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os  de pavimenta\u00e7\u00e3o do entorno e acesso da Escola Rural Estadual S\u00e3o  Francisco de Assis II, RB 317, Vila Pia, Lado Direito, sentido de Boca do  Acre, no munic\u00edpio de Porto Acre/AC. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O presente Termo tem por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 2  (dois) meses, contados de 04/08/2021 a 04/10/2021, em conformidade  com a justificativa n\u00b0 43/2021/SEINFRA-DITEC, e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba  173/2021-SEINFRA-ASSEJUR. DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art.   57, \u00a71\u00ba, II, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato  original, assinado em 04 de setembro de 2020. DATA DE ASSINATURA: 04/08/2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado  de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Jo\u00e3o Victor Mun\u00edz da Mota  pelo Cons\u00f3rcio empresarial Amaz\u00f4nia. (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO QUINTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 032/2020 SEI: 4016.011948.00111/2019-51 DO OBJETO DO CONTRATO: O presente Contrato tem por objeto a  contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os  de pavimenta\u00e7\u00e3o do entorno e acesso da Escola Rural Estadual Maria  Auxiliadora Cunha Queiroz, BR 364, KM 53 \u2013 Ramal Nabor Junior, munic\u00edpio de Senador Guiomard/AC. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O presente Termo tem por  objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 3 (tr\u00eas) meses, contados  de 04/08/2021 a 04/11/2021, em conformidade com a justificativa n\u00b0 30/2021/ SEINFRA-DIVLC e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 170/2021-SEINFRA-ASSEJUR. DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art.   57, \u00a71\u00ba, II, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato  original, assinado em 04 de setembro de 2020. DATA DE ASSINATURA: 04/08/2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado  de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Jos\u00e9 Otailson Marques da  Silva, pela empresa Construtora Novo Tempo Eireli. (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO SEXTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 039/2020 SEI: 4016.011948.00089/2019-40 DO OBJETO DO CONTRATO: O presente Contrato tem por objeto a  contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os  de pavimenta\u00e7\u00e3o do entorno e acesso da Escola Rural Estadual Herm\u00ednio de Melo II, localizada na BR 364, Km 32, Vila Nova, Aldeia Limeira,  Km 15, no munic\u00edpio de Senador Guiomard/AC. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O presente Termo tem por  objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 2 (dois) meses, contados  de 04/06/2021 a 04/10/2021, em conformidade com a justificativa n\u00b0 41/2021/ SEINFRA-DITEC, e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 165/2021-SEINFRA-ASSEJUR. DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art.   57, \u00a71\u00ba, II, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato  original, assinado em 04 de setembro de 2020. DATA DE ASSINATURA: 04/08/2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado  de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Chymene Nazira Lima  Procksch Fiqueiredo pelo Cons\u00f3rcio Zig. (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 033/2020 SEI: 4016.011948.00088/2019-03 DO OBJETO DO CONTRATO: O presente Contrato tem por objeto a  contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os  de pavimenta\u00e7\u00e3o do entorno e acesso da Escola Rural Estadual Padre  Carlos Casavechia, localizado na Rodovia BR 364, Km 32, Vila Nova  Aldeia, KM 01, no munic\u00edpio de Senador Guiomard/AC. DA PRORROGA\u00c7AO DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O presente Termo tem por  objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 3(tr\u00eas) meses, contados  de 04/08/2021 a 04/11/2021, em conformidade com a justificativa n\u00b0 31/2021/ SEINFRA-DIVLC e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 171/2021 \u2013 SEINFRA-ASSEJUR. DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art.  57, \u00a7 1\u00ba, II da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores.             DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato  original, assinado em 04 de setembro de 2020. DATA DE ASSINATURA: 04/08/2021 ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de  Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Melquizedelque Alves Saraiva,  pela empresa Saraiva Engenharia LTDA. (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba: 038/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba: 014/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 4016.013764.00038/2021-06 DO OBJETO DO CONTRATO: O Presente contrato tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de placas de identifica\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo \u201ccaminhonete\u201d, visando atender  as demandas da Secretaria de Estado de Infraestrutura \u2013 SEINFRA. DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 03 (tr\u00eas) meses, contados a  partir da data da sua assinatura. DO VALOR DO CONTRATO: O valor do presente Termo de Contrato \u00e9  de R$ 1.500,00 (um mil e quinhentos reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista  no or\u00e7amento do estado do Acre, para o exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo: Nota de empenho: 7540010504/2021 DATA DE ASSINATURA: 09/08/2021 ASSINAM: Eng. Cirleudo de Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado  de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Isaque Benesforte da Silva,  pela Art. Placas LTDA. "
        ],
        "SEJUSP": [
            "PORTARIA SEJUSP N\u00ba 227, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA,  PAULO C\u00c9ZAR ROCHA DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  s\u00e3o conferidas, por meio do Decreto n\u00ba 008 de 02 de janeiro de 2019,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.462, de 02 de janeiro de  2019, em conson\u00e2ncia com o Artigo 86, Inciso I e IV, da Constitui\u00e7\u00e3o do  Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; CONSIDERANDO a necessidade de designar servidores para comporem o Conselho Gestor do Sistema Nacional de Informa\u00e7\u00f5es de Seguran\u00e7a P\u00fablica, Prisionais, de Rastreabilidade de Armas e Muni\u00e7\u00f5es,  de Material Gen\u00e9tico, de Digitais e de Drogas, em acordo com a Lei n\u00ba  13.675, de 11 de junho de 2018, que institui o SINESP; e CONSIDERANDO o teor do MEMORANDO N\u00ba 99/2021/SEJUSP \u2013  GAB/CIISP (Evento-SEI n\u00ba 1953530), RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo listados, para comporem o Conselho Gestor do SINESP: Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registra-se. Publique-se. Cumpra-se. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "PORTARIA SEJUSP N\u00ba 230, DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA,  PAULO C\u00c9ZAR ROCHA DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  s\u00e3o conferidas, por meio do Decreto n\u00ba 008 de 02 de janeiro de 2019,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.462, de 02 de janeiro de  2019, em conson\u00e2ncia com o Artigo 86, Inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o do  Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; CONSIDERANDO a nomea\u00e7\u00e3o dos membros indicados para composi\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Integrada para An\u00e1lise, com a finalidade de auditar  os processos de pagamento de banco de horas no \u00e2mbito das For\u00e7as  Estaduais de Seguran\u00e7a P\u00fablica, referentes ao primeiro semestre de  2020, por meio da PORTARIA SEJUSP N\u00ba 188, DE 01 DE JULHO DE  2020 (evento SEI n\u00ba 0486726); CONSIDERANDO o contido no OF\u00cdCIO N\u00ba 1901/2021/CBMAC (evento  SEI n\u00ba 1916593); e CONSIDERANDO o contido no Despacho n\u00ba 1643/2021/SEJUSP \u2013  DAGS (evento SEI n\u00ba 2085332) RESOLVE: Art. 1\u00ba - Substituir o membro da \u201cComiss\u00e3o Integrada para An\u00e1lise dos  Processos de Pagamentos de Banco de Horas\u201d, Cel QOBMEC Eudemir  Gomes Bezerra, pelo 2\u00b0 Ten QOABM Jos\u00e9 Roberto de Oliveira - Chefe  da Divis\u00e3o da Folha de Pagamento do CBMAC; Art. 2\u00ba - As demais indica\u00e7\u00f5es permanecem inalteradas; Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Publique-se. Cumpra-se. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEJUSP N\u00ba 231, DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Secret\u00e1rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, PAULO CEZAR ROCHA  DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por meio  do Decreto n\u00ba 008 de 02.01.2019, e em conformidade com o artigo 86, II,  da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0  Legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal do Contrato n\u00ba 089/2021,  Processo SEI  n\u00ba 0761.013634.00004/2020-41, celebrado entre a Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica e a empresa JANTOWER  TELECOM E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, com vig\u00eancia de 05/08/2021 \u00e0  16/12/2021, que tem como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de equipamento (TORRE AUTOPORTANTE de  60m - Instalada, ITEM 01), para atender \u00e0s necessidades da Secretaria  de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica do Acre, atrav\u00e9s do Conv\u00eanio  n\u00ba 893856/2019 - Fortalecer as Unidades de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Estado do Acre por meio da Amplia\u00e7\u00e3o do Sistema de Comunica\u00e7\u00e3o Digital  no Munic\u00edpio de Rio Branco de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es constantes  no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 053/2020 CPL 05, proposta da CONTRATADA  e demais documentos constantes do Processo n\u00b0 0002248-7/2020. I \u2013 Gestor: M\u00e1rcio Venicius Santos de Oliveira; matr\u00edcula: 9330780 II \u2013 Fiscal (1): Lucas Onofre da Silva, matr\u00edcula: 9181571 III \u2013 Fiscal (2): APC Thiago Couto Barquete: matr\u00edcula: 9408339 IV \u2013 Fiscal (3): 3\u00ba SGT PMAC Caio C\u00e1ssio Cordeiro Castro: matr\u00edcula:  3224589 Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar  as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao  Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido,  responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do contrato. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO EXTRATO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O O Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 25, da Lei n\u00ba  8.666/93, RESOLVE RATIFICAR o procedimento de Inexigibilidade de  Licita\u00e7\u00e3o, tratada no Parecer n\u00ba. 153/2021/ASSEJUR/SEJUSP, Processo: SEI n\u00b0 0819.012939.00019/2021-72, autorizando a contrata\u00e7\u00e3o da  empresa SANSONE GEST\u00c3O E ENTRETENIMENTO LTDA, Pessoa  Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0.09.597.542/000168, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em treinamento e aperfei\u00e7oamento de pessoal para a participa\u00e7\u00e3o de 02 servidores  no \u201cCongresso/Treinamento T\u00e1tico WORLD COMBAT CONFERENCE\u201d,  incluindo a participa\u00e7\u00e3o em 06 (seis) cl\u00ednicas com aulas te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, conforme proposta da Contratada para atender as necessidades da  Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica. O valor total estimado \u00e9 de R$  3.360,00 (tr\u00eas mil trezentos e sessenta reais). A dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho:  71963706122142142850000, Elemento de Despesa: 33.90.39.00, Fonte de Recursos: 700.   Os recursos s\u00e3o provenientes do Plano de Enfrentamento \u00e0 Criminalidade Violenta, A\u00e7\u00e3o de Capacita\u00e7\u00e3o de Servidores em Atividades  Final\u00edsticas de Enfrentamento \u00e0 Criminalidade Violenta nas \u00c1reas de  Preven\u00e7\u00e3o Policial e Repress\u00e3o Qualificada, Sub-A\u00e7\u00e3o \u201cA\u201d    Rio Branco-Acre, 16 de agosto de 2021. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DO 1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 82/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA  CERRADO  VIAGENS EIRELI Ata de Registro de Pre\u00e7os 01/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 07/2020 - Justi\u00e7a Federal de 1\u00b0 Grau \u2013 Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1ria da Para\u00edba Processo administrativo SEI n\u00ba 0001901-39.2020.4.05.7400 DO OBJETO:  Este termo tem por finalidade alterar a CL\u00c1USULA QUINTA, do Contrato n\u00b0 082/2021, com acr\u00e9scimo de 25% (vinte e cinco) por  cento ao valor inicial contratado. DO VALOR: O valor total estimado do presente termo \u00e9 de R$ 11.450.00  (onze mil, quatrocentos e cinquenta reais)      DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato  original n\u00e3o alteradas pelo presente Termo. Rio Branco-AC, 16 de agosto  de  2021. Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos,  pela SEJUSP, e o  Sr.  Jos\u00e9 Ricardo Moreira Oliviere Caixeta, pela empresa ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE CONTRATO N\u00b0 93/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA S F CAVALCANTE EIRELI Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n.\u00ba 110/2021 CPL 05 Processo n\u00b0 0819.012890.00005/2021-16 OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de Lousa em Vidro,  ITEM 02, para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a  e Seguran\u00e7a P\u00fablica, com recursos provenientes do Plano de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais de Seguran\u00e7a P\u00fablica, no \u00e2mbito da Pol\u00edtica Nacional de  Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social - PNSPDS, referente ao Plano de 2020,  Tem\u00e1tica 4 - Estrutura\u00e7\u00e3o de Unidades, Centros e N\u00facleos- Sub-A\u00e7\u00e3o \u201ca\u201d. DO VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$  11.242,00 (onze mil duzentos e quarenta e dois reais) DO PRAZO: 16/08/2021 a 31/12/2021 Programa de Trabalho: 719.637.06122142142850000 Natureza da Despesa: 44.90.52.00 Fonte de Recurso: 700 Rio Branco-AC, 16 de agosto  2021 Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP, e o Sr. Ant\u00f4nio Carlos Cavalcante, pela empresa. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 37/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 192/2021 \u2013 CPL 05 PROCESSO N\u00ba. 0819.012803.00033/2021-11. OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos automotores (tipo caminhonete/utilit\u00e1rio e tipo carro de passeio), sem condutor, para apoiar, atrav\u00e9s do emprego dos operadores do Sistema de Seguran\u00e7a P\u00fablica do  Estado do Acre a seguran\u00e7a e o sigilo da distribui\u00e7\u00e3o dos instrumentos de avalia\u00e7\u00e3o do ENEM/2021, com recursos provenientes do Conv\u00eanio n\u00ba  902357/2020, cujo objeto  \u00e9 \u201cOPERA\u00c7\u00c3O ENEM 2021 no Estado do Acre\u201d, Meta 02. DA VALIDADE: 12 (doze) meses, a contar da sua assinatura. Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP e a Sr\u00aa Maria Saionara Soares Damasceno, pela empresa. Rio Branco-Acre, 16 de agosto de 2021. Empresa: DAMASCENO & CIA LTDA   CNPJ n.\u00ba 00.837.742/0001-76 LOTE 02 \u2013 loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo tipo passeio ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 38/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 110/2021 \u2013 CPL 05 PROCESSO N\u00ba. 0819.012890.00005/2021-16. OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de Lousa em Vidro, ITENS 01 e 02,  para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a  e Seguran\u00e7a P\u00fablica, com recursos provenientes do Plano de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais de Seguran\u00e7a P\u00fablica, no \u00e2mbito da Pol\u00edtica Nacional de  Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social - PNSPDS, referente ao Plano de 2020,  Tem\u00e1tica 4 - Estrutura\u00e7\u00e3o de Unidades, Centros e N\u00facleos- Sub-A\u00e7\u00e3o \u201ca\u201d. DA VALIDADE: 12 (doze) meses, a contar da sua assinatura. Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP e o Sr Ant\u00f4nio Carlos Cavalcante, pela empresa. Rio Branco-Acre, 16 de agosto de 2021. Empresa: S F CAVALCANTE EIRELI    CNPJ n.\u00ba 06.093.772/0001-00 "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 689, DE 05 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O,  no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de  2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020,  e tendo em vista o OF\u00cdCIO CIRCULAR N\u00ba 64/2021/SEPLAG (SEI n\u00ba 1704931),  constante nos autos do processo n\u00ba 4010.015063.00011/2021-14, CONSIDERANDO o que estabelece o Manual de Administra\u00e7\u00e3o de Bens  M\u00f3veis, item 92, com base na Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de  outubro de 1989, na Lei n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964 e suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es, a Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, o Manual de  Patrim\u00f4nio do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o, bem como os procedimentos  administrativos expressos na mat\u00e9ria do Direito, o Decreto n\u00ba 6.840, de 18  de setembro de 2020 e a Instru\u00e7\u00e3o Normativa SEPLAG n\u00ba 3, de 13 de abril  de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial, n\u00ba 13.026 de 20 de abril de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00b0- Designar os servidores abaixo relacionados, para constituir a  Comiss\u00e3o Inventariante Anual de Material Permanente (Patrim\u00f4nio -  Bens M\u00f3veis) e Material de Consumo (almoxarifado) da Funda\u00e7\u00e3o Escola do Servidor P\u00fablico do Estado do Acre \u2013 FESPAC: Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se   Guilherme Schimer Duarte Presidente Da Escola Do Servidor P\u00fablico do Estado do Acre - FESPAC ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 712, DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.211, de 03 de fevereiro de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.732, de 04 de fevereiro de 2020, CONSIDERANDO o OF\u00cdCIO N\u00ba 2213/2020/SEJUSP, de 16 de julho de  2021 e do OF\u00cdCIO N\u00ba 1481/2021/SEINFRA, de 23 de julho de 2021; CONSIDERANDO  0819.012828.00055/2020-85, RESOLVE: Art. 1\u00ba -Lotar a contar de 1\u00ba de setembro de 2021, o servidor Marcio Venicius Santos de Oliveira, Engenheiro Civil, matr\u00edcula 9330780, pertencente ao quadro de pessoal da Companhia de Saneamento do Estado  do Acre \u2013 SANACRE, recentemente lotado na Secretaria de Estado de  Infraestrutura \u2013 SEINFRA para desempenhar suas atividades na Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica - SEJUSP. Art. 2\u00ba - \u00c9 de responsabilidade do \u00f3rg\u00e3o/entidade onde o servidor ser\u00e1  lotado, o pagamento da remunera\u00e7\u00e3o deste. Art. 3\u00ba -Revogar a PORTARIA SEPLAG N\u00ba 580, de 03 de julho de 2020,  publicada no D.O.E. 12.833 de 7 de julho de 2020. Art. 4\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 713, DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020. Considerando o teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 3131/2021/SESACRE, de 11 de  agosto de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revogar a PORTARIA N\u00ba 514/2019/SGA/GABIN de 08 de Maio de  2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.549, de 13 de Maio de 2019,  que designou a servidora Zilmar Medeiros da Costa, Auxiliar Operacional de  Servi\u00e7os Diversos, matr\u00edcula n\u00ba 77011-1, pertencente ao quadro de Pessoal da  Secretaria de Estado de produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, para desempenhar  suas atividades na Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. Art. 2\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1ria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 255/2021 \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o futura e eventual atrav\u00e9s de sistema de Registro de Pre\u00e7o do fornecimento de material de limpeza, conserva\u00e7\u00e3o e higiene pessoal,  de forma parcelada conforme a necessidade, com o intuito de atender as  a\u00e7\u00f5es do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC. Fonte de Recurso: 100 (RP) 200 (CV) e 700 (RPI) Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  30/08/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 17 de Agosto de 2021.   ASS Marise Mendon\u00e7a de Souza  CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 262/2021 \u2013 SEJUSP Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Colete Bal\u00edstico N\u00edvel III - A- tamanho P, destinado  a Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre. Fonte de Recursos: 100 e 200. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  30/08/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 17 de Agosto de 2021.   ASS Nayara Andrade da Costa  CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 263/2021 \u2013 DERACRE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecer insumos diversos (britas,  pedras, areia, cimento e tijolos) para atender as demandas do DERACRE nas Regionais do Purus, Baixo Acre, Alto Acre, Regional Juru\u00e1 e  Tarauac\u00e1-Envira, no que concerne aos servi\u00e7os fabrica\u00e7\u00e3o de CBUQ  (concreto betuminoso usinado a quente), na aplica\u00e7\u00e3o de micro revestimento, tratamento superficial duplo, tratamento superficial simples,  revestimento prim\u00e1ria, recupera\u00e7\u00e3o de pavimento, tapa buraco, sistemas  de drenagem, manuten\u00e7\u00e3o, conserva\u00e7\u00e3o e pavimenta\u00e7\u00e3o de rodovias, Aer\u00f3dromos, Hidrovias, Estradas Vicinais Asfaltadas/Ramais, Vias Urbanas. Fonte de Recursos: 100 \u2013 RP, 200 \u2013 Conv\u00eanio, 500 - Opera\u00e7\u00e3o de  Credito e CIDE. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  30/08/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 17 de Agosto de 2021.   ASS Janeth Rebou\u00e7as de Almeida Santos  CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 265/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de insumos de uso odontol\u00f3gico para  atender aos servi\u00e7os de Sa\u00fade Bucal da Secretaria Estadual de Sa\u00fade  do Acre - SESACRE. Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2014 Ordin\u00e1rios); 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2014 SUS de origem da Uni\u00e3o). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  30/08/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 17 de Agosto de 2021.   ASS M\u00e1rio Jorge Moraes de Oliveira  CAR Pregoeiro ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 094/2021 \u2013 SECC Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de banheiros qu\u00edmicos  individuais (incluindo instala\u00e7\u00e3o/desinstala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o), a fim de  atender as necessidades do Gabinete do Governador, do Gabinete da  Primeira-dama e da Secretaria de Estado da Casa Civil - SECC. Tal  demanda se faz necess\u00e1rio para realiza\u00e7\u00e3o de cerim\u00f4nias e eventos  oficiais com a presen\u00e7a do Chefe do Poder Executivo nos munic\u00edpios de  Rio Branco e Cruzeiro do Sul. Fonte de Recurso: 100. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 30/08/2021 \u00e0s 8h15, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco-AC, 17 de Agosto de 2021.   ASS Luana Oliveira da Silva CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O SHOPPING N\u00ba 011/2021 \u2013 BIRD/SEMAPI Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de luvas de l\u00e1tex, m\u00e1scara descart\u00e1vel e outros insumos para produ\u00e7\u00e3o de mudas florestais e frut\u00edferas, afim de apoiar a  implementa\u00e7\u00e3o do Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental - PRA/Acre,  para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Meio Ambiente e Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI. Fonte de Recurso: 500 \u2013 BIRD (PROSER). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o no dia 19/08/2021 nos  sites www.ac.gov.br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 26/08/2021 \u00e0s 10h, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco-AC, 17 de Agosto de 2021.   ASS Saluana Bonfim do Nascimento  CAR Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 033/2021 \u2013 DERACRE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Melhoramento de Pontos Cr\u00edticos em Estradas e Ramais Vicinais do Estado  do Acre, no Munic\u00edpio de Senador Guiomard nos ramais: Ramal Calango, Ramal Limeira, Ramal Coquinho, Ramal do BEC, Ramal Para\u00edso I,  Ramal Para\u00edso II e Ramal Mulungu. Fonte de Recurso: 100 \u2013 RP, 200 \u2013 Conv\u00eanio  e CIDE Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 08/09/2021 \u00e0s 8h15, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco-AC, 17 de Agosto de 2021.   ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO  CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 7.239/2020 ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 095/2021 \u2013 DEPASA objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Fornecimento de \u00c1gua Mineral e  G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo (GLP), destinados a atender as necessidades do Departamento Estadual de \u00c1gua Saneamento - DEPASA. Fonte de Recurso: 100 \u2013 RP. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 30/08/2021 \u00e0s 8h15, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco-AC, 17 de Agosto de 2021.   ASS Janaina Vasconcelos Cunha  CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 250/2021 \u2013 BIRD/SEPLAG A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O retifica o Processo Licitat\u00f3rio, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.108 P\u00e1g. 22 no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o  Se\u00e7\u00e3o 3 N\u00ba 155 P\u00e1g. 154 e 155 e nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Onde se L\u00ea:  \u201cObjeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de bebedouros destinados \u00e0s Centrais de Servi\u00e7os  P\u00fablicos de Rio Branco, Xapuri e Cruzeiro/AC.\u201d. Leia-se:  \u201cObjeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para confec\u00e7\u00e3o e aplica\u00e7\u00e3o de material de comunica\u00e7\u00e3o visual e sinaliza\u00e7\u00e3o para atender as necessidades  da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG/AC e  suas Unidades.\u201d. Rio Branco-AC, 17 de Agosto de 2021.   ASS Jos\u00e9 Alexandre Monteiro de Castro  CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N 241/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o terceirizado e  continuado de apoio operacional e administrativo, com disponibiliza\u00e7\u00e3o de  m\u00e3o de obra em regime de dedica\u00e7\u00e3o exclusiva, a serem executados no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, na capital e interior do Estado. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  18/08/2021 \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov.br,   www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, em virtude de questionamento do LICON. Rio Branco-AC, 17 de Agosto de 2021.   ASS Juanez Barroso Falc\u00e3o  CAR Pregoeiro "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 902 DE 11 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 655/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 080/2019 - CPL 01, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, STAR COM\u00c9RCIO DE  SUPRIMENTOS EIRELI, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos  (eletroeletr\u00f4nicos, eletrodom\u00e9sticos e equipamentos agr\u00edcolas), a fim de  atender as necessidades das Unidades Hospitalares e Administrativas,  no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Marcelo da Nery Viturino \u2013 Matricula/CPF: 92388727 b) Substituto: Werverton da Silveira Souza - Matricula/CPF:510.561.502-34 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Andre Nascimento Calisto \u2013 Matricula/CPF: 756.819.602-00 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 11 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 882 DE 10 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 634/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 203/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, ATIVIDADE COM\u00c9RCIO DE  MEDICAMENTOS E PROD. HOSPITALARES LTDA, cujo objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar Circuitos para Respiradores Mec\u00e2nicos,  no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre - SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Neiva Lopes   Mendon\u00e7a \u2013 Matricula/CPF: 906422-2 b) Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barroso - Matricula/CPF:9771663-1 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Ant\u00f4nio  Joaquim  Neto - Matricula/CPF:334855-2 b) Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins- Matricula/CPF:102857-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE PORTARIA N\u00b0 883 DE 10 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 635/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 203/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, FRESENIUS KABI BRASIL LTDA,  cujo objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00f5es parenterais de grandes e pequenos  volumes, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade  pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre - SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Neiva Lopes   Mendon\u00e7a \u2013 Matricula/CPF: 906422-2 b) Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barroso - Matricula/CPF:9771663-1 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Ant\u00f4nio  Joaquim  Neto - Matricula/CPF:334855-2 b) Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins- Matricula/CPF:102857-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 884 DE 10 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 636/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 203/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, GAMACORP HOSPITALAR  COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS LTDA, cujo objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de  solu\u00e7\u00f5es parenterais de grandes e pequenos volumes, destinados a  atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede  Hospitalar do Estado do Acre - SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Neiva Lopes   Mendon\u00e7a \u2013 Matricula/CPF: 906422-2 b) Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barroso - Matricula/CPF:9771663-1 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Ant\u00f4nio  Joaquim  Neto - Matricula/CPF:334855-2 b) Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins- Matricula/CPF:102857-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 05 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 896 DE 11 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 648/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 188/2020 - CPL 01, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, ATIVIDADE COM\u00c9RCIO  DE MEDICAMENTOS E PROD. HOSPITALARES LTDA, cujo objeto \u00e9  a Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos s\u00f3lidos, destinados a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes a Secretaria Estadual de  Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Neiva Lopes   Mendon\u00e7a \u2013 Matricula/CPF: 906422-2 b) Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barroso - Matricula/CPF:9771663-1 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Ant\u00f4nio  Joaquim  Neto - Matricula/CPF:334855-2 b) Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins- Matricula/CPF:102857-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 10 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 897 DE 11 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do  Contrato n\u00ba 649/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 188/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de  Estado de Sa\u00fade e a empresa, TOLESUL DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos s\u00f3lidos, destinados a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes a  Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Neiva Lopes   Mendon\u00e7a \u2013 Matricula/CPF: 906422-2 b) Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barroso - Matricula/CPF:9771663-1 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Ant\u00f4nio  Joaquim  Neto - Matricula/CPF:334855-2 b) Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins- Matricula/CPF:102857-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 10 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 898 DE 11 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 650/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 188/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, PREMIUM HOSPITALAR  EIRELI - ME, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos s\u00f3lidos, destinados a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes  a Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Neiva Lopes   Mendon\u00e7a \u2013 Matricula/CPF: 906422-2 b) Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barroso - Matricula/CPF:9771663-1 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Ant\u00f4nio  Joaquim  Neto - Matricula/CPF:334855-2 b) Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins- Matricula/CPF:102857-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 10 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 899 DE 11 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 651/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 188/2020 - CPL 01, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, CONQUISTA DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALARES EIRELI.,  cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos s\u00f3lidos, destinados a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes a Secretaria  Estadual de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Neiva Lopes   Mendon\u00e7a \u2013 Matricula/CPF: 906422-2 b) Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barroso - Matricula/CPF:9771663-1 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Ant\u00f4nio  Joaquim  Neto - Matricula/CPF:334855-2 b) Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins- Matricula/CPF:102857-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 10 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 900 DE 11 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do  Contrato n\u00ba 652/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 188/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado  de Sa\u00fade e a empresa, PROMEFARMA MEDICAMENTOS E PRODUTOS  HOSPITALARES LTDA, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos s\u00f3lidos,  destinados a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes  a Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Neiva Lopes   Mendon\u00e7a \u2013 Matricula/CPF: 906422-2 b) Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barroso - Matricula/CPF:9771663-1 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Ant\u00f4nio  Joaquim  Neto - Matricula/CPF:334855-2 b) Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins- Matricula/CPF:102857-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 10 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 444 DE 16 DE AGOSTO DE 2021. A Chefe do Departamento de Recursos Humanos da Secretaria de Estado  de Sa\u00fade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da  Portaria n\u00ba 359/2019 e tendo em vista o Parecer da PGE n\u00ba 2020.02.000532. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revogar a Portaria N\u00b0 431 de 05 de agosto de 2021 que concedeu  com fundamento no Art. 132, da Lei Complementar 39, de 29 de dezembro  de 1993, ao servidor, Dilermano Ferreira Fontes, Matr\u00edcula: 9399810-1 ocupante do cargo de T\u00e9cnico de Enfermagem, licen\u00e7a-pr\u00eamio de 90 (noventa)  dias no per\u00edodo de 01 de agosto de 2021 a 29 de outubro de 2021, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 12/05/2014 a 30/05/2021. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se.                                                                                                                                                                                                    Carmen Silvia Nogueira Braga de Sousa Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 506/2020 ",
            "PORTARIA N\u00b0 204 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00b0: Designar os profissionais abaixo relacionados para comporem o  Plen\u00e1rio da Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite (CIB): Membros da Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SESACRE): Titular: Paula Augusta Maia de Faria Mariano (Presidente) Suplente: Carlos Henrique Lima e Silva (Vice-Presidente) Titular: Adriana Maria Vieira Lob\u00e3o Suplente: Jos\u00e9 Gabriel de Souza Mesquita Titular: Jiza Lopes Cesar Suplente: Ana Cristina Moraes da Silva Titular: Muana da Costa Ara\u00fajo Suplente: S\u00e9rgio Vasconcelos Bezerra Titular: Jocelene Soares de Souza Suplente: Daniel Braga da Rocha Titular: Erica Fabiola Ara\u00fajo da Silva Suplente: Maria Ramaica Alves Farias Titular: Adriana Salom\u00e3o Silva Suplente: Karina Blanca Castillo Hurtado Membros das Regionais Administrativas: Capital \u2013 Rio Branco: Titular: Francisco Silva Lima \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco Suplente: Sheila Andrade Vieira Regional Alto Acre: Titular: Jo\u00e3o Raimundo Ara\u00fajo de Melo \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade  de Brasil\u00e9ia Suplente: Wagner Soares de Meneses \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade  de Xapuri Regional Vale do Juru\u00e1: Titular: Ajucilene Gon\u00e7alves Mota \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade de  M\u00e2ncio Lima Suplente: Everton da Silva Farias \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de  Rodrigues Alves Regional Tarauac\u00e1/Envira: Titular: Eronildo Oliveira de Sousa  \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de Feij\u00f3 Suplente: Aderl\u00e2ndio Nascimento de Fran\u00e7a \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de  Sa\u00fade de Tarauac\u00e1 Regional Baixo Acre: Titular: Francisco Abreu de Oliveira \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade  de Bujari Suplente: David da Silva Souza \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de  Pl\u00e1cido de Castro Regional Purus: Titular: Nildete Lira do Nascimento \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade de  Sena Madureira Suplente: Francisca Taumaturgo de S\u00e1 \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade  de Manoel Urbano Conselho de Secret\u00e1rios municipal de Sa\u00fade (COSEMS): Titular: Agnaldo de Souza Lima \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de Cruzeiro do Sul e Presidente do COSEMS Suplente: Vitor Lima Martineli \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de Acrel\u00e2ndia e Vice-Presidente do COSEMS Art. 2\u00ba: Fica revogada a Portaria n\u00b0 168 de 12 de julho de 2021. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 205 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00b0: Designar os profissionais abaixo relacionados para comporem a  Comiss\u00e3o T\u00e9cnica da Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite (CIB): Membros da Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SESACRE): Titular: Renata Sonaira Cordeiro Meireles Suplente: Tarc\u00edsio Cunha Teixeira Titular: Rosemary V\u00e2nia Fernandes Ruiz Suplente: Thiago Barbosa de Assis Titular: Luciana de Mendon\u00e7a Freire Suplente: Patr\u00edcia Azevedo Feitosa   Titular: Maria Ramaica Alves Farias Suplente: Mabel Celeste Bastos Zaire Titular: Jo\u00e3o Batista Barbosa Leite Sobrinho Suplente: T\u00e9lio Wanderlei Figueira Coelho Titular: Fabiana Silva de Souza Suplente: Gerines Arruda Rangel Titular: Ver\u00f4nica Maria Barboza Fernandes Suplente: Leila Maria da Silva Lopes Membros das Regionais Administrativas: Capital \u2013 Rio Branco: Titular: Maria do Socorro Martins de Souza Suplente: Juliane C\u00e2ndido Danport Regional Alto Acre: Titular: Raimundo Monteiro de Melo \u2013 Secretaria Municipal de Sa\u00fade  de Brasil\u00e9ia Suplente: Marines Furtado Gomes \u2013 Secretaria Municipal de Sa\u00fade de  Epitaciol\u00e2ndia Regional Vale do Juru\u00e1: Titular: M\u00e1rio L\u00facio Ferreira da Silva J\u00fanior \u2013 Secretaria Municipal de  Sa\u00fade de Cruzeiro do Sul Suplente: Marin\u00eas Ara\u00fajo Rodrigues \u2013 Secretaria Municipal de Sa\u00fade  de M\u00e2ncio Lima Regional Tarauac\u00e1/Envira: Titular: Glemys da Silva Freitas \u2013 Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Feij\u00f3 Suplente: Iago Correia Nobre \u2013 Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Tarauac\u00e1 Regional Baixo Acre: Titular: Jonas Henrique Brito Chorobura \u2013 Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Acrel\u00e2ndia Suplente: Joanderson Lima Pereira \u2013 Secretaria Municipal de Sa\u00fade  de Bujari Regional Purus: Titular: Jaksamea Teixeira Celestino \u2013 Secretaria Municipal de Sa\u00fade  de Sena Madureira Suplente: Hermerson St\u00eanio Negreiro de Almeida \u2013 Secretaria Municipal  de Manoel Urbano Conselho de Secret\u00e1rios municipal de Sa\u00fade (COSEMS): Titular: Nara Cilene da Silva Oliveira Suplente: Ludmila Soares Maia Art. 2\u00ba Fica revogada a Portaria n\u00b0 22 de 10 de fevereiro de 2021; Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 207 DE 17 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  CONSIDERANDO a Portaria n\u00ba 2.921, de 28 de novembro de 2013, que  disp\u00f5e sobre a constitui\u00e7\u00e3o das Comiss\u00f5es Estaduais e Distrital do Projeto Mais M\u00e9dicos para o Brasil e institui incentivo financeiro de custeio  para a manuten\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o de suas atividades para os pr\u00f3ximos 12  (doze) meses a contar da data de repasse do incentivo financeiro pelo  Fundo Nacional de Sa\u00fade; CONSIDERANDO a Nota Informativa n\u00ba 148/2021-CGPROP/DESF/ SAPS/MS, que versa sobre o posicionamento da Coordena\u00e7\u00e3o Geral  de Provimento de Profissionais para a Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria/Departamento  de Sa\u00fade da Fam\u00edlia/Secretaria de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria/Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (CGPROP/DESF/SAPS/MS) sobre a import\u00e2ncia das Comiss\u00f5es  Estaduais e Distrital (CCE/CCD) do Programa Mais M\u00e9dicos (PMM) e a  representa\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade nesses Colegiados; CONSIDERANDO o Of\u00edcio n\u00ba 281, 02 de julho de 2021/CGPROP/ DESF/SAPS/MS, oriundo da Coordena\u00e7\u00e3o-Geral de Provis\u00e3o de Profissionais para Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria/Departamento de Sa\u00fade da Fam\u00edlia/ Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, referente as Comiss\u00f5es Estaduais e Distrital do  Programa Mais M\u00e9dicos e indica os Representantes (titular e suplente)  da Superintend\u00eancia Estadual do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade do Acre (SEMS/ AC) para compor a CCE; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CIB/AC n\u00ba 42, de 04 de agosto de 2021,  que pactua as institui\u00e7\u00f5es abaixo relacionadas para compor a Comiss\u00e3o Coordenadora Estadual do Programa Mais M\u00e9dicos (CCE/PMM) do  Estado do Acre. RESOLVE: Art. 1\u00ba Constituir a Comiss\u00e3o Coordenadora Estadual do Programa Mais  M\u00e9dicos (CCE/PMM) do Estado do Acre, com a seguinte composi\u00e7\u00e3o: Representantes da Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SESACRE): Titular: \u00c9rica Fab\u00edola Ara\u00fajo da Silva Faria Suplente: Leila Maria da Silva Lopes Representantes do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (MS): Titular: Eden Carlos Barros de Miranda Suplente: Ranna Kissia Alves das Neves Representantes do Conselho de Secret\u00e1rios Municipais de Sa\u00fade (COSEMS): Titular: Vitor Lima Martineli Suplente: Maria da Concei\u00e7\u00e3o Santana Mendon\u00e7a Representantes da Universidade Federal do Acre (UFAC)/Institui\u00e7\u00e3o  Supervisora do Projeto Mais M\u00e9dicos para o Brasil: Titular: Geovanni Bady Casseb Suplente: Jos\u00e9 Luna Representantes da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco (SEMSA): Titular: Sheila Andrade Vieira Suplente: Silvia Maria de Assis Pereira Representantes do Distrito Sanit\u00e1rio Especial Ind\u00edgena Alto Rio Purus  (DSEI/ARP): Titular: Carla Mioto Niciani Suplente: Silviana de Oliveira Abreu Amaral Representantes do Distrito Sanit\u00e1rio Especial Ind\u00edgena Alto Rio  Juru\u00e1(DSEI/ARJ): Titular: Paulo Roberto Rodrigues da Silva Suplente: Mateus Torquato do Nascimento Art. 2\u00ba Designar como Coordenador (a) da Comiss\u00e3o Estadual do Programa Mais M\u00e9dicos (CCE/PMM) do Estado do Acre o (a) representante da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e no impedimento o seu suplente legal.  Art. 3\u00ba Fica revogada a Portaria n\u00ba 04, de 14 de janeiro de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00b0 163 DE 14 DE MAR\u00c7O DE 2019. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  Considerando o teor do MEMO/DVS/N\u00b0 051/2019, de 28 de fevereiro de  2019, procedente da Diretoria de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade, e Considerando que os servidores lotados no Departamento de Vigil\u00e2ncia  em Sa\u00fade para atender os ditames da Lei Complementar Estadual n\u00b0  006/82, o  C\u00f3digo de Sa\u00fade do Estado do Acre, necessitam ser credenciados para o exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o de Fiscal Sanit\u00e1rio para fazer cumprir  as leis e regulamentos sanit\u00e1rios, expedindo termos, autos de infra\u00e7\u00e3o,  de imposi\u00e7\u00e3o de penalidade, fazer inspe\u00e7\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias,  referentes \u00e0 preven\u00e7\u00e3o e controle de tudo quando possa comprometer  a sa\u00fade sob vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria, RESOLVE: Art. 1\u00b0 Designar os servidores relacionados para compor o Quadro de  Fiscal Sanit\u00e1rio do Departamento de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade: \u2022 Albaniza Oliveira de Almeida; \u2022 Advagner Lopes Prado; \u2022 \u00c1lvaro Luiz de Oliveira; \u2022 Aur\u00edlio Fernandes de Lima; \u2022 Areski de Assis Peniche \u2022 Carlos Gl\u00eas Oliveira de Queiroz; \u2022 Edineia Santos de Almeida; \u2022 Erenice Alencar e Silva; \u2022 Ediney Santos Silva; \u2022 Francisco Chaim Cruz; \u2022 Francisco Juscelino Alves Gomes; \u2022 Fl\u00e1vio Aparecido Ikuma; \u2022 Fel\u00edcia Maria Nogueira Leite; \u2022 Ione Ruiz Suarez; \u2022 Jamison Patrick da Silva Medeiros; \u2022 Jos\u00e9 Ribamar Queiroz de Sousa; \u2022 Jos\u00e9 Francisco Gon\u00e7alves de Souza; \u2022 Jubil\u00e9ia Cueto Crespo Braga; \u2022 J\u00falio Rodrigues Bispo; \u2022 Lindbergh Wanderley da Nobrega; \u2022 L\u00facio Fl\u00e1vio Alvez Batista; \u2022 Lucr\u00e9cia Rogerio Brasileiro; \u2022 Marco Jos\u00e9 Absal\u00e3o de Brito e Silva; \u2022 Maria do Carmo dos Santos Barbosa \u2022 Maria do Carmo Caldeira Ramirez; \u2022 Maria do Socorro Mar\u00e7al de Vasconcelos Barbosa Leite; \u2022 Maria Marluce de Santana Souza; \u2022 Maria Geane Ribeiro Damasceno; \u2022 Maria Dilsa Dias Camp\u00ealo; \u2022 Marcelo Lira de Ara\u00fajo; \u2022 M\u00e1rcio Jander Ribeiro Damasceno; \u2022 Pedro Gama da Mota; \u2022 Raucieth Casseb Braga Almada; \u2022 Rosimeiry Moraes da Silva; \u2022 Vanuzia Mattos da Silva; \u2022 Wellington de Paiva; \u2022 Wendel da Silva; \u2022 Williane Br\u00e3na Bispo; \u2022 Sebasti\u00e3o Cordeiro Braga; \u2022 Shirley Maria da Silva Santos; \u2022 Karine Pinheiro de Souza; \u2022 Carlos Alo\u00edzio de Souza Moreira; \u2022 Roscely Alves Luz. Art. 2\u00b0 Revogar a Portaria n\u00b0 1052, de 23 de maio de 2017. Art. 3\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00b0 01/2021/SESACRE/DIVP  INTERESSADO: DIVIS\u00c3O DE PATRIM\u00d4NIO  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00b0034/2019 \u2014 CPL 01  Ordem de Entrega 24774/2021  AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA  PROCESSO N\u00b0 0019.015000.00032/2021-16  POT\u00caNCIA COM\u00c9RCIO PRODUTOS INFORM\u00c1TICA EIRELE \u2014 ME  CNPJ: 17.874.189/0001-44  NESTA  A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal  Deodoro, n\u00b0 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de Rio Branco/ AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo, Sr\u00b0 DANIEL  BRAGA DA ROCHA, brasileiro, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa da  Portaria n\u00b0 151, de 30/06/2021, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Senhoria com  fundamento o no art. 6\u00b0, do Decreto Estadual n\u00b0 5965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO  a respeito da abertura de Processo Administrativo com vistas a apurar a  conduta praticada no sentido de n\u00e3o atender a solicita\u00e7\u00e3o, pois os valores  vendidos j\u00e1 ultrapassarem um preju\u00edzo de 40% acima do vendido na \u00e9poca  por causa da pandemia COVID \u2014 19, o item constante da Ordem de Entrega n\u00b0 24774/2021 que possui item que \u00e9 destinado a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede hospitalar do Estado do  Acre, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2014 SESACRE.  Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa  pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de sans\u00f5es administrativas prevista na CL\u00c1USULA NONA SUBCL\u00c1SULA TERCEIRA,SUBCLAUSULA  QUINTA E SUCL\u00c1SULA SEXTA do contrato administrativo n\u00b0 358/2021,  conforme disposi\u00e7\u00f5es contadas nas Se\u00e7\u00f5es I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei  n\u00b0 8666, de 21 de junho de 1993.  Rio Branco \u2014 AC, 09 de agosto de 2021. Edson Gon\u00e7alves da Silva  Gestor de Contrato Mat. 96.180-1 Daniel Braga da Rocha Diretor Administrativo ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00b0 02/2021/SESACRE/DIVP  INTERESSADO: DIVIS\u00c3O DE PATRIM\u00d4NIO  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00b0034/2019 \u2014 CPL 01  Ordem de Entrega 24790/2021 e 24791/2021 AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA  PROCESSO N\u00b0 0019.015000.00024/2021-70  POT\u00caNCIA COM\u00c9RCIO PRODUTOS INFORM\u00c1TICA EIRELE \u2014 ME  CNPJ: 17.874.189/0001-44  NESTA  A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal  Deodoro, n\u00b0 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de Rio  Branco/AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo,  Sr\u00b0 DANIEL BRAGA DA ROCHA, brasileiro, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa da Portaria n\u00b0 151, de 30/06/2021, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a de  Vossa Senhoria com fundamento o no art. 6\u00b0, do Decreto Estadual n\u00b0  5965/2010, NOTIFICA-LO a respeito da abertura de Processo Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no sentido de n\u00e3o  atender a solicita\u00e7\u00e3o, pois os valores vendidos j\u00e1 ultrapassarem um  preju\u00edzo de 40% acima do vendido na \u00e9poca por causa da pandemia  COVID \u2014 19, o item constante das Ordens de Entrega n\u00b0 24790/2021 e  24791/2021 que possui item que \u00e9 destinado a atender as necessidades  das unidades de sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede hospitalar do Estado do  Acre, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2014 SESACRE.  Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do recebimento  desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor competente indicou  ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de sans\u00f5es administrativas prevista na CL\u00c1USULA  NONA SUBCL\u00c1SULA TERCEIRA,SUBCL\u00c1USULA QUINTA E SUCL\u00c1SULA  SEXTA do contrato administrativo n\u00b0 358/2021, conforme disposi\u00e7\u00f5es contadas nas Se\u00e7\u00f5es I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00b0 8666, de 21 de junho de 1993.  Rio Branco \u2014 AC, 09 de agosto de 2021. Edson Gon\u00e7alves da Silva  Gestor de Contrato Mat. 96.180-1 Daniel Braga da Rocha Diretor Administrativo ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 655/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 080/2019 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 072/2021  SEI N\u00ba 0019.005425.00003/2020-10  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: STAR COM\u00c9RCIO DE SUPRIMENTOS EIRELI  DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos (eletroeletr\u00f4nicos, eletrodom\u00e9sticos e equipamentos agr\u00edcolas), a fim de atender as necessidades das  Unidades Hospitalares e Administrativas, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 11.700,00 (onze mil e setecentos reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000 Elemento de Despesas: 4.4.90.52.00; Fonte de Recurso: 100 \u2013 Portaria n\u00ba 1340/2020. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro  no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 11 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E EDSON DE ALMEIDA MAGALH\u00c3ES REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 634/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 203/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 209/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00029/2020-68  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: ATIVIDADE COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS E PROD. HOSPITALARES LTDA  DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00f5es parenterais de grandes e pequenos volumes, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade  pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 191.220,00 (cento e noventa e um mil, duzentos e vinte reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as Especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 \u2013 Elemento de despesa 3.3.90.39.00 \u2013 Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021 com fulcro  no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba. 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 05 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E JARLEYS FERREIRA DA SILVA REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 635/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 203/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 210/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00029/2020-68  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: FRESENIUS KABI BRASIL LTDA  DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00f5es parenterais de grandes e pequenos volumes, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade  pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 369.600,00 (trezentos e sessenta e nove mil e seiscentos reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as Especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 \u2013 Elemento de despesa 3.3.90.39.00 \u2013 Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021 com fulcro  no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba. 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 05 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E LUCIANA RIBEIRO REIS REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 636/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 203/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 211/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00029/2020-68  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: GAMACORP HOSPITALAR COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS LTDA  DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00f5es parenterais de grandes e pequenos volumes, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade  pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 394.800,00 (trezentos e noventa e quatro mil e oitocentos reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as Especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 \u2013 Elemento de despesa 3.3.90.39.00 \u2013 Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021 com fulcro  no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba. 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 05 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E DANIELA G MALDANER COELHO REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 251/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 118/2020 - CPL 01  PROCESSO SEI N\u00ba 0761.013630.00050/2020-44 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: RIO MEDI COM\u00c9RCIO ASSIST\u00caNCIA E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes para atender as necessidades da FUNDHACRE, no \u00e2mbito do Estado do Acre. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 332.500,00 (trezentos e trinta e dois mil e quinhentos reais). As despesas decorrentes da referida contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000. Elemento  de Despesa: 4.4.90.52.00 \u2013 Fonte de Recursos: 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o) DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o estabelecido no  Decreto Estadual n\u00ba 7.477 de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 10 de agosto de 2021.   ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E RICARDO GON\u00c7ALVES DOS SANTOS REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  118/2020 - CPL 01. FORNECEDOR: RIO MEDI COM\u00c9RCIO ASSIST\u00caNCIA E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba  09.105.835/0001-80, estabelecida na Rua Isaura Parente, n\u00b0 1008, Bairro Isaura Parente, CEP: 69.918-270 Rio Branco/AC, telefone: (68) 32236338, e-mail: licitacao@riomedi.com.br, riomedi@riomedi.com.br ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 250/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 118/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0761.013630.00050/2020-44 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: PILARMED EIRELI DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes para atender as necessidades da FUNDHACRE, no \u00e2mbito do Estado do Acre. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 61.271,00 (sessenta e um mil duzentos e setenta e um reais). As despesas decorrentes da referida contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho:  10.302.1424.43000000. Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00 \u2013 Fonte de Recursos: 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico  de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o estabelecido no  Decreto Estadual n\u00ba 7.477 de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 10 de agosto de 2021.   ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E CARLOS BRUNO ARAUJO SILVA REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  118/2020 - CPL 01. FORNECEDOR: PILARMED EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 20.421.441/0001-74, com sede na Rua \u00c1lvares Maciel,  n\u00b0362, Sala 302 Bairro: Santa Efig\u00eania, CEP 30.150-250, Belo Horizonte - MG, e-mail: pilarmed@pilarmedd.com.br, licitacao@pilarmedd.com.br ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 249/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 118/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0761.013630.00050/2020-44 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: IMP\u00c9RIO COMERCIO DE EQUIPAMENTOS DE ESCRIT\u00d3RIOS EIRELI DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes para atender as necessidades da FUNDHACRE, no \u00e2mbito do Estado do Acre. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 15.000,00 (quinze mil reais). As despesas decorrentes da referida contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000. Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00 \u2013 Fonte de Recursos: 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o estabelecido no  Decreto Estadual n\u00ba 7.477 de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 10 de agosto de 2021.   ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E MARCOS JEFFERSON BORGES SANTOS REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  118/2020 - CPL 01. FORNECEDOR: IMP\u00c9RIO COMERCIO DE EQUIPAMENTOS DE ESCRIT\u00d3RIOS EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba.  24.473.719/0001-08, estabelecida a Rua Bahia, n\u00ba 06 \u2013 casa 28 \u2013 Campo Pequeno - Colombo / PR, CEP: 83.404-350, Telefone: (41) 99675-4533  e-mail: licitacoes@sportfitness.net.br ",
            "1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 027/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 075/2019 - CPL 01 ADA N\u00ba 19-18-0032827  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: MEDPLUS COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O LTDA DO OBJETO  O presente termo aditivo tem por objetivo acrescentar quantitativo do Contrato em epigrafe, cujo objeto contempla a Aquisi\u00e7\u00e3o de  reagentes para testes sorol\u00f3gicos com cess\u00e3o de equipamentos por comodato e material de consumo laboratorial, para atender as necessidades  do Laborat\u00f3rio Central de Sa\u00fade P\u00fablica do Estado do Acre, Laborat\u00f3rio do Hospital Maternidade de Cruzeiro do Sul e Laborat\u00f3rio de Fronteira/ LAFRON, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. DO ACR\u00c9SCIMO DO QUANTITATIVO   O presente termo prev\u00ea o acr\u00e9scimo no quantitativo contratado no valor de R$ 108.489,35 (cento e oito mil quatrocentos e oitenta e nove reais e  trinta e cinco centavos), nos seguintes termos: DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O  O contrato passa a perfazer o valor total de R$ 542.446,35 (quinhentos e quarenta e dois mil quatrocentos e quarenta e seis reais e trinta e cinco centavos). As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 11 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E IVAN GON\u00c7ALVES PEREIRA J\u00daNIOR REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 524/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 027/2021 - CEL 01 SEI N\u00ba 0019.005425.00069/2020-18  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: COMFORT M\u00d3VEIS EIRELI DA ALTERA\u00c7\u00c3O DA RAZ\u00c3O SOCIAL A CONTRATADA cuja raz\u00e3o social inicial firmada era M. G. M CARVALHO, passa a vigorar sob a nova raz\u00e3o social de empresa, a saber, COMFORT  M\u00d3VEIS EIRELI. DOS FUNDAMENTOS  Este aditivo possui fundamento na solicita\u00e7\u00e3o da empresa, anexo ao processo. Esse aditivo possui como fundamento o art. 65, da Lei 8.666/93 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O  Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato, n\u00e3o afetadas pelo presente aditamento. DATA DE ASSINATURA: 12 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E MARIA DAS GRA\u00c7AS DE MENEZES CARVALHO REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 648/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 188/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 216/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00024/2020-35  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: ATIVIDADE COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS E PROD. HOSPITALARES LTDA  DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos s\u00f3lidos, destinados a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes a Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE.. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 88.500,00 (oitenta e oito mil e quinhentos reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as Especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 \u2013 Elemento de despesa 3.3.90.30.00 \u2013 Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021 com fulcro  no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba. 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 10 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E JARLEYS FERREIRA DA SILVA REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 649/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 188/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 217/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00024/2020-35  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: TOLESUL DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA  DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos s\u00f3lidos, destinados a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes a Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 14.800,00 (catorze mil e oitocentos reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as Especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: UND As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 \u2013 Elemento de despesa 3.3.90.30.00 \u2013 Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021 com fulcro  no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba. 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 10 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E SIMONE POZZEBON REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 650/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 188/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 218/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00024/2020-35  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: PREMIUM HOSPITALAR EIRELI - ME  DO OBJETO    Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos s\u00f3lidos, destinados a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes a Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 59.230,00 (cinquenta e nove mil, duzentos e trinta reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as Especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 \u2013 Elemento de despesa 3.3.90.30.00 \u2013 Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021 com fulcro  no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba. 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 10 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E LUIS ALFREDO LIMA SILVA REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 651/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 188/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 219/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00024/2020-35  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: CONQUISTA DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALARES EIRELI  DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos s\u00f3lidos, destinados a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes a Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 38.000,00 (trinta e oito mil reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as Especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 \u2013 Elemento de despesa 3.3.90.30.00 \u2013 Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021 com fulcro  no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba. 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 10 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E ADRIANO RODRIGUES DA SILVA REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 652/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 188/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 220/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00024/2020-35  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: PROMEFARMA MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALARES LTDA  DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos s\u00f3lidos, destinados a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes a Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 24.000,00 (vinte e quatro mil reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as Especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 \u2013 Elemento de despesa 3.3.90.30.00 \u2013 Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021 com fulcro  no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba. 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 10 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E SIRLEI TEREZINHA ZAMBRIN REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "4\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 636/2017 INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O ADA N\u00b0 19-17-0068442  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: NP TECNOLOGIA E GEST\u00c3O DE DADOS LTDA DO OBJETIVO/OBJETO Este termo aditivo tem por objetivo a Altera\u00e7\u00e3o de Raz\u00e3o social e endere\u00e7o, bem como, prorrogar a vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o, do contrato em ep\u00edgrafe,  cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para fornecimento da ferramenta de pesquisas e compara\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os praticados pela administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, denominada Banco de Pre\u00e7os, que consiste num sistema de pesquisas baseado em resultados de licita\u00e7\u00f5es adjudicadas e homologadas,  a fim de facilitar a pesquisa de mercado para estimar os custos das contrata\u00e7\u00f5es desta Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre, com 01 (um)  login/senha e mais 02 (dois) login/senha de cortesia, totalizando 03 (tr\u00eas) assinaturas, para atender as demandas da Secretaria de Estado de sa\u00fade do  Estado do Acre - SESACRE. DA ALTERA\u00c7\u00c3O DA RAZ\u00c3O SOCIAL E ENDERE\u00c7O  A CONTRATADA cuja raz\u00e3o social inicial firmada era NP CAPACITA\u00c7\u00c3O E SOLU\u00c7\u00d5ES TECNOLOGICAS LTDA, e endere\u00e7o Rua Louren\u00e7o Pinto,  n\u00b0 196, Centro, Curitiba/PR, passa a vigorar sob a nova raz\u00e3o social de empresa, a saber, NP TECNOLOGIA E GEST\u00c3O DE DADOS LTDA, e  endere\u00e7o na Rua Izabel a Redentora, 2.356 \u2013 Edif. Loewen, Sala 117, Bairro Centro, Cep 83005-010, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais/PR DA VIG\u00caNCIA E DA EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL  A vig\u00eancia do presente instrumento bem como sua execu\u00e7\u00e3o ficam prorrogadas de 29/08/2021 a 29/08/2022. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.42890000;  10.302.1424.43010000; Elementos de Despesa: 3.3.90.39.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas, inclusive quanto ao valor para o per\u00edodo prorrogado, a saber, R$ 7.990,00 (sete mil, novecentos e noventa reais). DATA DE ASSINATURA: 11 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E RUDIMAR BARBOSA DOS REIS REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 247/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 089/2019 - CPL 01 PROCESSO SEI: 0019.005425.00006/2020-53 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: LAYOUT M\u00d3VEIS PARA ESCRIT\u00d3RIO LTDA DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rios de escrit\u00f3rio, a fim de atender as necessidades das unidades hospitalares e administrativas, no \u00e2mbito da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre - SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 53.850,00 (cinquenta e tr\u00eas mil oitocentos e cinquenta reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1118.19180000,  10.302.1118.41850000, 10.305.1118.21920000. Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00 (Mobili\u00e1rios e Material Permanente) \u2013 Fonte de Recursos: 100  (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o inciso III do  \u00a7 3\u00ba do art. 15 da Lei n\u00ba 8.666, de 1993, ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no  Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 10 de agosto de 2021.   ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E MARCOS RICARDO COSTI REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  089/2019 - CPL 01. FORNECEDOR:  LAYOUT M\u00d3VEIS PARA ESCRIT\u00d3RIO LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 02.604.236/0001-62, com sede  na Rua Jos\u00e9 Michelon, n\u00b0 277, Bairro: Nossa Senhora de F\u00e1tima, na cidade de Caxias do Sul/RS, e-mail: licitacao@layout.ind.br, telefone: (54) 3224-0868 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 248/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 089/2019 - CPL 01 PROCESSO SEI: 0019.005425.00006/2020-53 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: COMFORT MOVEIS EIRELI DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rios de escrit\u00f3rio, a fim de atender as necessidades das unidades hospitalares e administrativas, no \u00e2mbito da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre - SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 74.400,00 (setenta e quatro mil e quatrocentos reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1118.19180000,  10.302.1118.41850000, 10.305.1118.21920000. Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00 (Mobili\u00e1rios e Material Permanente) \u2013 Fonte de Recursos: 100  (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o inciso III do \u00a7 3\u00ba do art.  15 da Lei n\u00ba 8.666, de 1993, ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 10 de agosto de 2021.   ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E YOHANA DO NASCIMENTO DE OLIVEIRA REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  089/2019 - CPL 01. FORNECEDOR: COMFORT MOVEIS EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 31.974.770/0001-69, estabelecida na Rua Rui  Barbosa, n\u00ba662, T\u00e9rreo, Centro, Cruzeiro do Sul, CEP: 69.980-000, Telefone: (68) 3322-2212/ 9.9921-4420, e-mail: public.ac@outlook.com ",
            "11\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 036/2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O  ADA N\u00ba 19-15-000362  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: A. Z. P. PARTICIPA\u00c7\u00d5ES S/A DO OBJETIVO/OBJETO O presente termo aditivo tem por objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia e reajuste do Contrato em epigrafe, cujo objeto, \u00e9 a LOCA\u00c7\u00c3O de 01 (um)  IM\u00d3VEL urbano de propriedade do locador, localizado na Estrada do Avi\u00e1rio, n\u00b0 705, Bairro Avi\u00e1rio, na cidade de Rio Branco \u2013 AC, o qual se destinar\u00e1 a instala\u00e7\u00e3o do Complexo Regulador (Almoxarifado de material, patrim\u00f4nio e transporte) \u2013 SESACRE. DA VIG\u00caNCIA E DA EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL A vig\u00eancia do presente instrumento bem como sua execu\u00e7\u00e3o ficam prorrogadas de 02/07/2021 a 02/07/2022. DO REAJUSTE DE VALOR Fica reajustado o valor contratual o qual perfaz a quantia mensal de R$ 42.630,37 (quarenta e dois mil seiscentos e trinta reais e trinta e sete centavos), tendo como base os regulamentos da Norma Brasileira NBR 14.653-1,2 da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Normas T\u00e9cnicas-ABNT. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.42890000;  Natureza de Despesa: 3.3.90.36.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DATA DE ASSINATURA: 02 de julho de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E ELVANDO ALBUQUERQUE RAMALHO REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "ACREPREVID\u00caNCIA": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 518, DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere  a Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0066.005024.00217/2021-98, encontra-se regularmente  instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00ba 2.939/2021 da 2\u00aa C\u00e2mara do Tribunal de Contas do Estado do Acre; CONSIDERANDO o Despacho n\u00ba 743 de 10 de agosto de 2021 da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia. RESOLVE: Art. 1\u00ba  Alterar o art. 1\u00ba da Portaria n\u00ba 206, de 27 de mar\u00e7o de 2019, que passa a vigorar com o seguinte teor: \u201cConceder aposentadoria volunt\u00e1ria  integral por tempo de contribui\u00e7\u00e3o, ao servidor DIONISIO PAIVA XIMENES, matr\u00edcula 95842-1, no cargo de M\u00e9dico Veterin\u00e1rio, Grupo VI, 20 horas, Referencia 10, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado da Sa\u00fade, nos termos do art. 3\u00ba, incisos I, II, III, e par\u00e1grafo \u00fanico, da Emenda  Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005 e art. 97, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 154, de 8 de dezembro de 2005\u201d. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.    Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 519, DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE \u2013 ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais estabelecidas  no art. 15, XI, da Lei n\u00b0. 1.688, de 08 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o processo n\u00ba 0014.000221.00134/2021-28, encontra-se regularmente instru\u00eddo e, CONSIDERANDO o art. 37, do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais Transit\u00f3rias \u2013 ADCT - da Constitui\u00e7\u00e3o do Acre, que efetivou os servidores ingressados no servi\u00e7o p\u00fablico at\u00e9 31 de dezembro de 1994, tendo-lhes sido estendidos os mesmos efeitos da titula\u00e7\u00e3o de cargos efetivos, previstos  no inciso II, do artigo 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 154, de 2005; CONSIDERANDO o Parecer PGE\u2044PP n\u00ba 52/2009, de 5 de agosto de 2009; CONSIDERANDO que tais servidores v\u00eam contribuindo normalmente para o Fundo de Previd\u00eancia Social do Estado \u2013 FPS-, gerido pelo Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o of\u00edcio PGE/GAB/ADJ/N\u00ba 56-15-0008809 de 03 de dezembro de 2015 e o of\u00edcio PGE/GAB/N\u00ba 122/2016 (ADA 56-16-00000101)  de 24 de maio de 2016; CONSIDERANDO por fim, ser o Acreprevid\u00eancia a institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pela concess\u00e3o dos benef\u00edcios previdenci\u00e1rios aos servidores efetivos  do RPPS, (art. 1\u00ba, II, da Lei 1.688, de 8 de dezembro de 2005). RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a MARGARIDA DE OLIVEIRA DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 304646-1, no Cargo de Apoio  Administrativo N\u00edvel I - 25 horas, Classe I, Refer\u00eancia 6, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos termos do  art. 5\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de acordo com o \u00a7 2\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 520, DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00135/2021-72, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a ANGELA MARIA BONFIN DO NASCIMENTO, matr\u00edcula n\u00ba. 246395-1, no  Cargo de Apoio Administrativo N\u00edvel I - 25 horas, Classe II, Refer\u00eancia 8, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Esportes, nos termos do art. 5\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de acordo com o  \u00a7 2\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 521, DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00100/2021-33, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a ROSILDA MOURA DE SOUZA, matr\u00edcula n\u00ba 43850-1, no cargo de Professora de N\u00edvel Superior - 30 horas, Classe II, Refer\u00eancia J, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos  termos do art. 3\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 522, DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00169/2021-67, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a RAIMUNDA LIMA VIEIRA DO NASCIMENTO, matr\u00edcula n\u00ba 218405-1, no  cargo de Apoio Administrativo N\u00edvel I - 25 horas, Classe I, Refer\u00eancia 8, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Esportes, nos termos do art. 4\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de acordo com o  \u00a7 6\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 523, DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00165/2021-89, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a  MARIA DE F\u00c1TIMA DA SILVA MAUR\u00cdCIO, matr\u00edcula n\u00ba 209708-1, no  cargo de Apoio Administrativo N\u00edvel I - 25 horas, Classe II, Refer\u00eancia 6,  do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Esportes, nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5  de julho de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 525, DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 4010.012320.00557/2021-27, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a  T\u00c2MARA ABDALLA ISPER, matr\u00edcula n\u00ba 140538-1, no cargo de Assistente Jur\u00eddico, N\u00edvel 21, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado  de Planejamento e Gest\u00e3o, nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.    Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 527, DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE  \u2013 ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0066.005021.00199/2021-47 encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito a Portaria n\u00ba 380, de 18 de junho de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.068, de 22 de junho de 2021. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.    Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 498, DE 09 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO  DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere a Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista  que o Processo n\u00ba 0014.000221.00098/2021-01, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria especial por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a JOS\u00c9 DORISMAR CHAVES DE SOUZA, matr\u00edcula n\u00ba 1937981, Classe I, Refer\u00eancia C, no cargo de Professor de N\u00edvel Superior - 30  horas do quadro de pessoal Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes, nos termos do art. 5\u00ba, \u00a7 1\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de  acordo com o \u00a7 2\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.    Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 528, DE 17 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00168/2021-12, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE:                                                                                Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a  JEANE JERONIMO AMARAL, matr\u00edcula n\u00ba 212784-1, no Cargo de Professora de N\u00edvel Superior - 30 horas, Classe II, Refer\u00eancia J, do Quadro  de Pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes,  nos termos do art. 6\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 529, DE 17 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00141/2021-20, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE:                         Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a  TEREZA DA CONCEI\u00c7\u00c3O TORRES DE ARA\u00daJO, matr\u00edcula n\u00ba 2541931, no cargo de Apoio Administrativo N\u00edvel II, 30 horas, Classe III, Refer\u00eancia J, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes, nos termos do art. 4\u00ba, da Emenda Constitucional  Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de  acordo com o \u00a7 6\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 530, DE 17 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo  n\u00ba.  0066.006420.00315/2021-24 encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 741, de 09 de agosto de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do magistrado aposentado, do Tribunal de  Justi\u00e7a do Estado do Acre CELSO COSME SALGADO, Matr\u00edcula 20027. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte, nos termos dos artigos 68 e seguintes,  da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005, em favor de: I \u2013 JORZETE DAHER YUNES SALGADO, na condi\u00e7\u00e3o de c\u00f4njuge, na  modalidade vital\u00edcia; e II \u2013 RIANCA BEATRIZ DE ALMEIDA SALGADO, na condi\u00e7\u00e3o de filha menor de 21 (vinte e um) anos, na modalidade tempor\u00e1ria. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 28 de maio de 2021.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA "
        ],
        "DEPASA": [
            "PORTARIA N\u00ba378, 11 DE AGOSTO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413,  de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais da ATA  n\u00b0  038/2021, da empresa  U. L. FERNANDEZ IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O - ME, com vig\u00eancia at\u00e9 03/08/2022, cujo o objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de G\u00eaneros Aliment\u00edcios e Materiais  de Expediente, destinados a atender as necessidades do Departamento  Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA. I\u2013Gestor Titular: Efraim Braga Dos Santos Matr\u00edcula: 9438521 II\u2013Gestor Substituto: Andr\u00e9 Lucas Rodrigues de Ara\u00fajo Matr\u00edcula: 9557210-1 III- Fiscal Titular: Adalzemir Lima da Silva Matr\u00edcula: 9435620 IV \u2013 Fiscal Substituto: Jose Vaz Dos Santos Filho Matr\u00edcula: 9078533 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 379, 12 DE AGOSTO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413,  de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais Do Contrato  n\u00b0  067/2021, da empresa  S V NOGUEIRA, com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021,  cujo o objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de material  permanente para atender as necessidades do Departamento Estadual  de \u00c1gua e Saneamento do Acre \u2013 DEPASA/AC. I\u2013Gestor Titular: Christian Ara\u00fajo De Farias Da Silva Matr\u00edcula: 9057897 II\u2013Gestor Substituto: Stallin Naubert Silva De Ara\u00fajo Matr\u00edcula: 9476636 III- Fiscal Titular: Francisco Ant\u00f4nio Gomes Passos Matr\u00edcula: 9347658-3 IV \u2013 Fiscal Substituto: Alcimar Do Carmo De Andrade Matr\u00edcula: 337625-7 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba380, 12 DE AGOSTO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413,  de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais Do  Contrato n\u00b0 068/2021, da empresa S & S COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI, com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, cujo objeto \u00e9 a  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de material permanente  para atender as necessidades do Departamento Estadual de \u00c1gua e  Saneamento do Acre \u2013 DEPASA/AC. I - Gestor Titular: Christian Ara\u00fajo De Farias Da Silva Matr\u00edcula: 9057897 II \u2013 Gestor Substituto: Stallin Naubert Silva De Ara\u00fajo Matr\u00edcula: 9476636 III - Fiscal Titular: Francisco Ant\u00f4nio Gomes Passos Matr\u00edcula: 9347658-3 IV \u2013 Fiscal Substituto: Alcimar Do Carmo De Andrade Matr\u00edcula: 337625-7 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 381 , 27 DE JULHO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413,  de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais Do Processo  Administrativo n\u00b0 093/2021, de modalidade licitat\u00f3ria: Dispensa de licita\u00e7\u00e3o, com fulcro no Art. 24, inciso II da Lei 8.666/93, da empresa  F. SILVA  TAVARES - ME, com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, cujo o objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o da empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamento de acess\u00f3rios de carro  (rack de teto), para atender as necessidades das equipes operacionais  do Departamento Estadual de \u00c1gua  e saneamento \u2013 DEPASA. I\u2013Gestor Titular: Andr\u00e9 Lucas Rodrigues De Ara\u00fajo Matr\u00edcula: 9557210-1 II\u2013Gestor Substituto: Daniel Feitosa De Oliveira Matr\u00edcula: 9441867-1 III- Fiscal Titular: Francisco Evanir Freire Carneiro Matr\u00edcula: 700194-01 IV \u2013 Fiscal Substituto: Rodolfo Nejur Damo De Ara\u00fajo Matr\u00edcula: 9551271 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 377 DE 11 DE AGOSTO 2021 A Diretoria do Departamento Estadual de \u00c1guas e Saneamento \u2013  DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de acordo com a Lei n\u00ba  2.413 de 10 de mar\u00e7o de 2011. RESOLVE, 1\u00ba - DESIGNAR os senhores EFRAIM BRAGA DOS SANTOS, como Presidente; AD\u00c9RCIO BELMONT DE LIMA, como Vice \u2013 Presidente; CARINA FRAN\u00c7A TAVARES, como Secret\u00e1ria; VITOR EREMITH DE OLIVEIRA SOUZA; GLEIDSON ALEXANDRINO DOS SANTOS; JULIO CESAR  BATISTA GOMES e ANTONIA C\u00c9LIA PINHEIRO DO NASCIMENTO,  como Membros, da Comiss\u00e3o de Invent\u00e1rio/Patrim\u00f4nio de Bens M\u00f3veis e  Im\u00f3veis, com base no Termo de Encerramento do Conv\u00eanio de Coopera\u00e7\u00e3o e de Rescis\u00e3o do Contrato de Programa celebrados de um lado pelo  o Estado do Acre e o Departamento Estadual de \u00e1gua e Saneamento \u2013  DEPASA e, de outro pelo Munic\u00edpio de Rio Branco e o Servi\u00e7o de \u00e1gua  e Esgoto de Rio Branco \u2013 SAERB, conforme Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.060, de  09 de junho de 2021.  2\u00ba A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos legais a partir desta data. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidente Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020. ",
            "PORTARIA N\u00ba 383 DE 16 DE AGOSTO DE 2021. A Diretoria do Departamento Estadual de \u00c1guas e Saneamento \u2013  DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de acordo com a Lei n\u00ba  2.413 de 10 de mar\u00e7o de 2011. RESOLVE, 1\u00ba \u2013 DESIGNAR O senhor, ANDERSON DE ARAUJO SILVA, sob matricula n\u00ba 9554971, para responder interinamente  pela Ger\u00eancia da Unidade do DEPASA no Munic\u00edpio de Senador Guiomard. 2\u00ba \u2013 A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos legais e retroativos a  contar de 04 de agosto de 2021 Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidenta Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020. CONTRATO N\u00ba. 021.2021 PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO  - DEPASA E NORTE \u2013 CENTRO DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE MERCADORIAS EM GERAL LTDA. OBJETO: O presente Termo de Aditamento tem por objeto, conforme Justificativa T\u00e9cnica, parte integrante deste Termo, a seguinte disposi\u00e7\u00e3o: a) acr\u00e9scimo no montante de R$ 229.899,60 (duzentos e vinte e nove  mil, oitocentos e noventa e nove reais e sessenta centavos), correspondente ao percentual de 20% ao item 02 do contrato n\u00ba 021.2021, do  valor inicial do Contrato. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: Este Termo de Aditamento tem fundamento  legal no art. 65, inciso I da Lei n.\u00b0 8.666/93, bem como na Cl\u00e1usula  D\u00e9cima Quarta do Contrato. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. ASSINATURA: 03.08.2021. REPRESENTANTES:  CONTRATANTE e Rodrigo Augusto de Castro Santana, pela  CONTRATADA. ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO DE ADITAMENTO CONTRATO N\u00ba. 020.2021 PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO  - DEPASA E NORTE \u2013 CENTRO DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE MERCADORIAS EM GERAL LTDA. OBJETO: O presente Termo de Aditamento tem por objeto, conforme Justificativa T\u00e9cnica, parte integrante deste Termo, a seguinte disposi\u00e7\u00e3o: a) acr\u00e9scimo no montante de R$ 205.815,96 (duzentos e cinco mil, oitocentos e quinze reais e noventa e seis centavos), correspondente ao percentual de 25% ao item 08 do contrato n\u00ba 020.2021, do valor inicial do Contrato. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: Este Termo de Aditamento tem fundamento  legal no art. 65, inciso I da Lei n.\u00b0 8.666/93, bem como na Cl\u00e1usula  D\u00e9cima Quarta do Contrato. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. ASSINATURA: 03.08.2021. REPRESENTANTES:  CONTRATANTE e Rodrigo Augusto de Castro Santana, pela  CONTRATADA. ",
            "EXTRATO DO SEGUNDO TERMO DE ADITAMENTO CONTRATO N\u00ba. 045.2018-A PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO -  DEPASA E SABAR\u00c1 QU\u00cdMICOS E INGREDIENTES S/A. OBJETO: O presente Termo de Aditamento tem por objeto, a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 12 (doze) meses, conforme justificativa, bem como, o reajuste do valor unit\u00e1rio por quilo do  contrato, passando de R$ 15,88 (quinze reais e oitenta e oito centavos)  para R$ 17,33 (dezessete reais e trinta e tr\u00eas centavos), de modo que  o valor global do contrato passa a ser de R$ 3.292.700,00 (tr\u00eas milh\u00f5es  duzentos e noventa e dois mil e setecentos reais), conforme manifesta\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica da Divis\u00e3o de Contabilidade. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: Quanto a prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia, este Termo de Aditamento tem fundamento legal no art. 57, inciso II, da Lei n.\u00ba  8.666/93 e Cl\u00e1usula Sexta do Contrato, em rela\u00e7\u00e3o ao reajuste, este se  fundamenta no art. 37, XXI da CF/88, bem como no o art. 65, \u00a7 8\u00ba da Lei  de Licita\u00e7\u00f5es, os dispositivos da Lei 10.192/2001; a Cl\u00e1usula D\u00e9cima  Segunda do Contrato e manifesta\u00e7\u00e3o da Divis\u00e3o de Contabilidade. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. ASSINATURA: 12 de agosto de 2021. REPRESENTANTES:  CONTRATANTE e Elias de Oliveira, pela CONTRATADA. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a  decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao PREG\u00c3O  PRESENCIAL SRP N\u00ba 082/2021 \u2013 CPL 04, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o  de empresa para Fornecimento de Materiais (Pinturas e Acess\u00f3rios),  para atender as demandas do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA, que ADJUDICOU o objeto licitado em favor das  Empresas vencedoras, a saber: G. R. DA ROSA - EPP, sob o CNPJ:  09.179.593/0001-70, itens: 02, 05, 08 e 11, perfazendo o valor total de  R$ 8.750,00 (Oito mil setecentos e cinq\u00fcenta reais) e MASTER MANUTEN\u00c7\u00d5ES EL\u00c9TRICAS - EPP sob o CNPJ: 28.436.059/0001-46, itens:  01, 03, 04, 07, 10 e 13, perfazendo o valor total de R$ 28.965,00 (Vinte  e oito mil novecentos e sessenta e cinco reais).  Rio Branco \u2013 Acre, 17 de agosto de 2021.  Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidente DEPASA Decreto n\u00ba 7.337 de 25/11/2020 "
        ],
        "DERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 276, DE 18 DE MAIO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de  Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020 RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba  6.20.179D, celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a Empresa:  R.J.ANDRADE TRANSPORTE E TERRAPLANAGEM   assinado no dia 21 de SETEMBRO de 2020, que Constitui objeto do presente contrato, contrata\u00e7\u00e3o de Empresa (Pessoa Jur\u00eddica) para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados de loca\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas e equipamentos com operador/condutor,  para atender aos trabalhos de conserva\u00e7\u00e3o manuten\u00e7\u00e3o urbana e recupera\u00e7\u00e3o em estradas vicinais e vias urbanas para atender as Demandas do  DERACRE, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia Anexo I do Edital. I Gestor Titular: Jos\u00e9 Rafael da Silva \u2013 Mat: 62449-3 II Gestor Substituto: Gesse Abreu Moura \u2013 Mat: 9126546-10 Fiscal Titular:  Roberto Froes Camar\u00e3o \u2013 Mat: 210188-2. Fiscal Substituto: Tadeu Ferreira Castelo \u2013 Mat: 9058931 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. REPUBLICADA POR INCORRE\u00c7\u00c3O Rio Branco/AC, 18 de maio de 2021 Petr\u00f4nio Antunes Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA 368, DE 17 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de  Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 8.584, de 7 de abril de 2021, que disp\u00f5e sobre a institui\u00e7\u00e3o dos Sistemas de Gerenciamento de Conv\u00eanios, de  Opera\u00e7\u00f5es de Cr\u00e9dito e de Gest\u00e3o Administrativa no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual Direta, Aut\u00e1rquica e Fundacional; CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 8.877, de 10 de maio de 2021, que disp\u00f5e acerca da atua\u00e7\u00e3o, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades do Gestor de Conv\u00eanios e Fiscal  de Conv\u00eanio; CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 7.474, 11 de dezembro de 2020, que institui o Comit\u00ea Estadual de Gest\u00e3o de Conv\u00eanios - CEGECON  e d\u00e1 outras provid\u00eancias; CONSIDERANDO o constante nos autos do processo n\u00ba 4010.012293.00021/2021-68; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados conforme a legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuarem como Gestor e Fiscal do Conv\u00eanio abaixo relacionados: Art. 2\u00ba O Gestor e Fiscal do Conv\u00eanio ora designados dever\u00e3o seguir as normatiza\u00e7\u00f5es contidas no Decreto n\u00ba 8.877, de 10 de maio de 2021, que  disp\u00f5e acerca da atua\u00e7\u00e3o, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades do Gestor e Fiscal de Conv\u00eanio, e demais legisla\u00e7\u00f5es que tratam do tema, com destaque  para os regramentos constantes dos artigos 3\u00ba, 4\u00ba e 5\u00ba, do j\u00e1 mencionado Decreto, conforme transcrito abaixo; Art. 3\u00ba - S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es do Gestor de Conv\u00eanios: I \u2013 Zelar pelo cumprimento integral dos conv\u00eanios ou instrumentos cong\u00eaneres; II - Analisar os relat\u00f3rios de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o elaborados pelos fiscais de conv\u00eanio, solicitando, quando for o caso complementa\u00e7\u00f5es  que embasem a emiss\u00e3o de parecer sobre a regularidade e a situa\u00e7\u00e3o atual de execu\u00e7\u00e3o do objeto; III \u2013 Emitir parecer sobre a regularidade e a situa\u00e7\u00e3o atual de execu\u00e7\u00e3o do objeto do conv\u00eanio; IV \u2013 Acompanhar a execu\u00e7\u00e3o do conv\u00eanio ou instrumento cong\u00eanere, responsabilizando-se pela avalia\u00e7\u00e3o de sua efici\u00eancia e efic\u00e1cia das a\u00e7\u00f5es  e contrata\u00e7\u00f5es realizadas; V \u2013 Registrar, no SIGConv\u00eanios, informa\u00e7\u00f5es precisas sobre a atual fase de execu\u00e7\u00e3o dos instrumentos, sempre que poss\u00edvel quantificando as  metas executadas, assim como problemas detectados e encaminhamentos tomados; VI \u2013 Acompanhar o prazo de validade dos instrumentos e, sendo o caso, tomar as medidas administrativas necess\u00e1rias para a sua prorroga\u00e7\u00e3o, em  atendimento a todas as normas regulamentares pertinentes; VII \u2013 controlar os saldos dos empenhos dos conv\u00eanios ou instrumentos cong\u00eaneres; VIII \u2013 Prestar, sempre que solicitado, informa\u00e7\u00f5es sobre a execu\u00e7\u00e3o dos conv\u00eanios ou instrumentos cong\u00eaneres sob sua responsabilidade; IX \u2013 Controlar os prazos de presta\u00e7\u00e3o de contas dos conv\u00eanios ou instrumentos cong\u00eaneres, bem como efetuar an\u00e1lises e encaminhar ao ordenador de despesas para aprova\u00e7\u00e3o X \u2013 Elaborar os relat\u00f3rios de acompanhamento e supervis\u00e3o de conv\u00eanios com o devido registro das informa\u00e7\u00f5es no SICONV, sempre que houver  necessidade; XI \u2013 Providenciar a documenta\u00e7\u00e3o solicitada pelos \u00f3rg\u00e3os concedentes, quando houver notifica\u00e7\u00e3o de reprova\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de contas ou solicita\u00e7\u00e3o de devolu\u00e7\u00e3o de recursos; XII \u2013 No caso de impossibilidade de apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o solicitada pelo Concedente, solicitar ao superior imediato a abertura de processo para apura\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis respons\u00e1veis e comunicar ao \u00f3rg\u00e3o concedente sobre as provid\u00eancias tomadas. Art. 4\u00ba - S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es do Fiscal de Conv\u00eanio, sob a coordena\u00e7\u00e3o do Gestor de Conv\u00eanio: I \u2013 zelar pelo cumprimento integral do conv\u00eanio ou  instrumento cong\u00eanere; II - Verificar em campo se o Plano de Trabalho referente aos instrumentos est\u00e1 sendo corretamente desenvolvido, relatando as ocorr\u00eancias ao  gestor do conv\u00eanio; III \u2013 Comunicar os ind\u00edcios de irregularidades na execu\u00e7\u00e3o dos conv\u00eanios que fiscaliza; IV \u2013 Emitir parecer t\u00e9cnico acerca da viabilidade da formaliza\u00e7\u00e3o do conv\u00eanio, bem como em caso de eventual prorroga\u00e7\u00e3o, ou sempre que tal  medida se fizer necess\u00e1ria; V \u2013 Realizar visitas t\u00e9cnicas para aferi\u00e7\u00e3o in loco do desenvolvimento do conv\u00eanio sob a sua responsabilidade de fiscaliza\u00e7\u00e3o; VI \u2013 Solicitar os ajustes e medidas necess\u00e1rias para regulariza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do conv\u00eanio, orientando o Gestor do Conv\u00eanio quanto aos procedimentos adequados; VII \u2013 Elaborar notas t\u00e9cnicas e pareceres com an\u00e1lise, subs\u00eddios e informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias \u00e0s decis\u00f5es da unidade gerencial. Art. 5\u00ba - Antes da realiza\u00e7\u00e3o de qualquer despesa, inicial ou intermedi\u00e1ria, desde que guarde nexo de causalidade com o instrumento celebrado, \u00e9 de  responsabilidade do Gestor de Conv\u00eanio, em conjunto com o Fiscal de Conv\u00eanio, a an\u00e1lise de viabilidade f\u00e1tica, compatibilidade legal e conformidade com  as disposi\u00e7\u00f5es presentes no Plano de Trabalho do Conv\u00eanio. Art. 6\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 17 de agosto de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 547, DE 17 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169,  de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito, a PORTARIA DETRAN N\u00ba 501, DE 09 DE AGOSTO DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 13.103,  de 10/08/2021, a qual nomeou, em substitui\u00e7\u00e3o, Leandro Lima da Silva para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-03, deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/ AC. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a contar de 10 de agosto de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 17 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "SETIMO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba. 066/2016 PROCESSO SEI N\u00b0 0068.001049.00022/2020-44 CONTRATO QUE CELEBRAM ENTRE SI O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DETRAN/AC  E O SENHOR FERNANDO DE CASTRO. DO OBJETO Prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do contrato de loca\u00e7\u00e3o de 02 (dois) im\u00f3veis urbanos  localizados na Travessa Caramur\u00fa no 111 e 113, Bairro Bosque no munic\u00edpio de Rio Branco - Acre, visando atender as necessidades de instala\u00e7\u00e3o  do setor de Vistoria deste Departamento. S\u00e3o partes integrantes o Parecer Jur\u00eddico 723/2021/DETRAN - ASSEJU/DETRAN \u2013 PRES e Nota de  Empenho no 7642040825/2021.                                                          DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO  D\u00e1-se a este aditivo o valor mensal de R$ 13.946,92 (treze mil , novecentos e quarenta e seis reais e noventa e dois centavos), perfazendo um valor  total para 12 (doze) meses de R$ 167.363,04 (cento e sessenta e sete mil, trezentos e sessenta e tr\u00eas reais e quatro centavos). DA VIG\u00caNCIA O  presente contrato ter\u00e1 sua assinatura em 13 de agosto de 2021 com vig\u00eancia a partir de 15  de  agosto de 2021 e t\u00e9rmino em 15 de agosto de 2022,  podendo ser prorrogado, por meio de termo aditivo, por iguais e sucessivos per\u00edodos, limitado sua dura\u00e7\u00e3o a 60 (sessenta) meses. DA DESPESA  A despesa deste contrato correr\u00e1 atrav\u00e9s da seguinte dota\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho: 42.53.00.00 - Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas  e Operacionais. Elemento de Despesa: 33.90.36.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica, Fonte de Recurso: 700 (RPI). RATIFICA\u00c7\u00c3O  Ratificam-se, neste ato, todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do aludido Contrato original, da qual passa a fazer integrante este instrumento.                               DATA DA ASSINATURA 13/08/2021                                                                                                                                                                                                              ASSINAM: Manoel Ger\u00f4nimo Filho E pelo Christian Roberto Rodrigues Lopes DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC, e o  senhor FERNANDO DE CASTRO. "
        ],
        "IAPEN": [
            "Portaria IAPEN N\u00ba 480, DE 09 DE agosto DE 2021 PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL  O Presidente do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenciaria do Estado do Acre \u2013 IAPEN/AC, Arlenilson Barbosa Cunha, nomeado pelo Decreto n\u00ba  5.399, de 09 de mar\u00e7o de 2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere e de acordo com o previsto no Art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de  1993, Resolve:  Art. 1\u00ba Designar o servidor Hilquias Almeida de Ara\u00fajo, matr\u00edcula n\u00ba 9350888-1, e-mail hiquias.araujo@ac.gov.br, para acompanhar e fiscalizar, como  gestor titular, a execu\u00e7\u00e3o dos Contratos N\u00ba 059/2018 e N\u00ba 028/2020, celebrado entre o Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenciaria do Acre \u2013 IAPEN/AC e  a empresa MAIA & PIMENTEL SERVI\u00c7OS E CONSULTORIA - EPP, CNPJ n\u00ba 11.661.499/0001-02, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados  de Apoio T\u00e9cnico Administrativo e Operacional (Auxiliar de Servi\u00e7os Diversos, Telefonista, Moto Boy, Recepcionista, Auxiliar de Escrit\u00f3rio, Supervisor,  Digitador, Agente de Portaria Diurno e Agente de Portaria Noturno e Auxiliar de limpeza), com dedica\u00e7\u00e3o exclusiva de m\u00e3o de obra, visando o adequado  funcionamento da estrutura t\u00e9cnico-administrativa destinados a atender as demandas deste Instituto. Art. 2\u00ba Designar o servidor Jos\u00e9 Valcirley Machado, matr\u00edcula n\u00ba 9414754-2, e-mail jose.valcirley@ac.gov.br, para acompanhar e fiscalizar, como  fiscal titular, para acompanhar a execu\u00e7\u00e3o do referido contrato, no \u00e2mbito das atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao gestor e fiscal, a observ\u00e2ncia ao Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos, sendo estes, respons\u00e1veis  pelos danos em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio a ele incumbidos. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 01/08/2021.  Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. ArlenilsonBarbosaCunha Presidente do IAPEN/AC ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 482, DE 17 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 6\u00ba da Lei  1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI e XIX e pelo Decreto n\u00ba 5.399, de 09 de mar\u00e7o de 2020, Considerando o disposto no artigo 11 da Lei 2.180, de 10 de dezembro de 2009, o disposto no inciso III do artigo 11 do Decreto n\u00ba 4.731, de 16 de  outubro de 2012; Considerando ainda o relat\u00f3rio final, no qual os servidores foram considerados aptos, nos termos do anexo desta Portaria, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Homologar o resultado final da promo\u00e7\u00e3o dos servidores elencados no Anexo \u00danico desta Portaria, tendo em vista o disposto no Plano de  Cargos, Carreiras e Remunera\u00e7\u00f5es, no \u00e2mbito do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre. Art. 2\u00ba Aos servidores cujas promo\u00e7\u00f5es encontram-se homologadas nesta Portaria fica declarada a conclus\u00e3o do processo avaliativo para a eleva\u00e7\u00e3o de classe. Registre-se;  Publique-se; e  Cumpra-se.  Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC ANEXO \u00daNICO  ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 483, DE 17 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 6\u00ba da Lei  1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI e XIX e pelo Decreto n\u00ba 5.399, de 09 de mar\u00e7o de 2020, Considerando o disposto no artigo 11 da Lei 2.180, de 10 de dezembro de 2009, o disposto no inciso IV do artigo 13 do Decreto n\u00ba 5.971, de 30 de  dezembro de 2010; Considerando ainda o relat\u00f3rio final, no qual os servidores foram considerados aptos, nos termos do anexo desta Portaria, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Homologar o resultado final da promo\u00e7\u00e3o dos servidores elencados no Anexo \u00danico desta Portaria, tendo em vista o disposto no Plano de  Cargos, Carreiras e Remunera\u00e7\u00f5es, no \u00e2mbito do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre. Art. 2\u00ba Aos servidores cujas promo\u00e7\u00f5es encontram-se homologadas nesta Portaria fica declarada a conclus\u00e3o do processo avaliativo para a eleva\u00e7\u00e3o de classe. Registre-se;  Publique-se; e  Cumpra-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC   ",
            "ANEXO \u00daNICO  "
        ],
        "IDAF": [
            "PORTARIA N\u00b0 179 DE 17 DE AGOSTO DE 2021 O DIRETOR PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL - IDAF, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais; Considerando o disposto no art. 67 da lei 8.666/93, que determina a obriga\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o indicar representante para fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos contratos que firmar, e; considerando a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE n\u00ba 001/2016, a qual disp\u00f5e sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e Fiscal de  contratos administrativos no \u00e2mbito da administra\u00e7\u00e3o direta e indireta do Poder Executivo Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do contrato n\u00ba 027/2021, celebrado entre O INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL - IDAF, e a empresa MANUPA COM\u00c9RCIO EXPORTA\u00c7\u00c3O E IMPORTA\u00c7\u00c3O  DE EQUIPAMENTOS E VE\u00cdCULOS ADAPTADOS EIRELI, assinado no dia 16/08/2021, tendo como objeto: A Aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo Van executiva, a  fim de atender o Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal do Acre-IDAF, Fonte de Recursos 700 e 100; visando o apoio \u00e0 reestrutura\u00e7\u00e3o e o fortalecimento das a\u00e7\u00f5es de defesa agropecu\u00e1ria, de acordo com \u00e0s especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Sistema  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 135/2021 \u2013 CPL 04 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0. 023/2021, oriunda da Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social dos Direitos  Humanos e Pol\u00edticas para mulheres- SEASDHM, conforme demais documentos constantes do Processo SEI n\u00ba 0052.007858.00055/2021-41. I \u2013 Gestor Titular: Jos\u00e9 Rafael de Melo \u2013 Matr\u00edcula: 924295-3 II \u2013 Gestor Substituto: Celso Bezerra Sacramento \u2013 Matr\u00edcula: 9512233-2 III \u2013 Fiscal Titular: Haroldo Sales Viga \u2013 Matr\u00edcula: 71579-1  IV - Fiscal Substituto: Jackeline Madeira dos Santos \u2013 Matr\u00edcula: 9217177-2 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; e III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do contrato. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 ",
            "INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL \u2013 IDAF EXTRATO DO TERMO DE CONTRATO IDAF/N\u00ba 027/2021 PARTES: INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ESTADO DO ACRE \u2013 IDAF/AC E A EMPRESA MANUPA COM\u00c9RCIO  EXPORTA\u00c7\u00c3O E IMPORTA\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS E VE\u00cdCULOS ADAPTADOS EIRELI. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO 1.1 - Constitui objeto do presente contrato a Aquisi\u00e7\u00e3o de VEICULOS TIPO Van executiva, a fim de atender o Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e  Florestal do Acre-IDAF, Fonte de Recursos 700 e 100; visando o apoio \u00e0 reestrutura\u00e7\u00e3o e o fortalecimento das a\u00e7\u00f5es de defesa agropecu\u00e1ria, de  acordo com \u00e0s especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia.  CL\u00c1USULA QUINTA - DO VALOR DO CONTRATO  5.1. O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 690.000,00(Seiscentos e Noventa Mil Reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel.  CL\u00c1USULA SEXTA - DA VIG\u00caNCIA 6.1. O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da assinatura do mesmo, com encerramento dia 31/12/2021 dentro do exerc\u00edcio financeiro. De acordo com o  art. 57 da lei 8.666/93.  CL\u00c1USULA NONA - DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS 9.1 -  A despesa correr\u00e1 \u00e0 conta da seguinte Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Data da assinatura: 16/08/2021 ASSINAM: JOS\u00c9 FRANCISCO THUM; pela Contratante. MANUELLA JACOB; pela Contratada. "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC-DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA N\u00ba 003/2021  DISP\u00d5E NO \u00c2MBITO DO INSTITUTO DE DESENVOLVIMENTO DA  EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC \u2013 DOM MOACYR, SOBRE A REGULAMENTA\u00c7\u00c3O, DISCIPLINA, ORGANIZA\u00c7\u00c3O  DAS FUN\u00c7\u00d5ES, E REMUNERA\u00c7\u00c3O NA CONDI\u00c7\u00c3O DE CONCESS\u00c3O DE BOLSA PARA A EXECU\u00c7\u00c3O DO ITINERARIO FORMATIVO V,  EM ATENDIMENTO AO NOVO ENSINO MEDIO NA BASE NACIONAL  COMUM CURRICULAR \u2013 BNCC.  O Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC - Dom Moacyr e a Coordena\u00e7\u00e3o Geral do ITINERARIO FORMATIVO V, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas; CONSIDERANDO a Lei n\u00b0 13.415, de 16 de fevereiro de 2017, no art  35-A e Art. 36, e a Lei n\u00b0 11.741 de 16 de julho de 2008, que alteram dispositivos da Lei n\u00ba 9.394, de 20 de dezembro de 1996, que estabelece  as diretrizes e bases da educa\u00e7\u00e3o nacional, bem como redimensionar,  institucionalizar e integrar as a\u00e7\u00f5es da educa\u00e7\u00e3o profissional t\u00e9cnica de  n\u00edvel m\u00e9dio, da educa\u00e7\u00e3o de jovens e adultos e da educa\u00e7\u00e3o profissional e tecnol\u00f3gica; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CNE/CP n\u00b0 04, de 17 de dezembro de  2018, que institui a Base Nacional Comum Curricular na Etapa do Ensino  M\u00e9dio (BNCC-EM), como etapa final da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, nos termos do  artigo 35 da LDB, completando o conjunto constitu\u00eddo pela BNCC da Educa\u00e7\u00e3o Infantil e do Ensino Fundamental, com base na Resolu\u00e7\u00e3o CNE/CP  n\u00ba 2/2017, fundamentada no Parecer CNE/CP n\u00ba 15/2017; CONSIDERANDO a Lei n\u00b0 11.494, de 20 de junho de 2007, que regulamenta o Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e  de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o - FUNDEB, de que trata o  art. 60 do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais Transit\u00f3rias, no que couber; CONSIDERANDO a Portaria n\u00b0 1.570, de 20 de dezembro de 2017, que trata  da Base Nacional Comum Curricular, no que couber; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CNE/CEB n\u00b0 03, de 21 de novembro de 2018,  que atualiza as Diretrizes Curriculares Nacionais para o Ensino M\u00e9dio; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CNE/CP n\u00ba 01 de 05 de janeiro de 2021,  que define as Diretrizes Curriculares Nacionais Gerais para a Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica; CONSIDERANDO a Lei n\u00ba 3.129 de 023 de maio de 2016, que disp\u00f5e  sobre a cria\u00e7\u00e3o do Programa Institucional de Bolsas a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e Educa\u00e7\u00e3o Profissional, da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e  Esporte \u2013 SEE, bem como a Lei n\u00ba 3.225 de 06 de junho de 2017, que  altera dispositivos da Lei 3.129 de 23 de maio de 2016, no que couber; CONSIDERANDO a necessidade de expandir e democratizar o acesso  da popula\u00e7\u00e3o acreana \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica; CONSIDERANDO a necessidade de regulamentar as fun\u00e7\u00f5es exercidas no \u00e2mbito da oferta do ITINERARIO FORMATIVO V, e a forma de  contrata\u00e7\u00e3o na condi\u00e7\u00e3o de bolsistas para os profissionais que atuam  na execu\u00e7\u00e3o do ITINERARIO FORMATIVO EIXO V em Cursos T\u00e9cnicos  e de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada -  FIC na modalidade concomitante.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Regulamentar, disciplinar e organizar as fun\u00e7\u00f5es e forma de pagamento dos colaboradores bolsistas, bem como concess\u00e3o de bolsa assist\u00eancia estudantil na execu\u00e7\u00e3o do ITINERARIO FORMATIVO V no \u00e2mbito  do  Instituto de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica  \u2013 IEPTEC \u2013 Dom Moacyr, que visa estabelecer normas espec\u00edficas para  os valores destinados ao pagamento das bolsas aos profissionais que  atuar\u00e3o na execu\u00e7\u00e3o do ITINERARIO FORMATIVO V, bem como ao pagamento de  bolsa de assist\u00eancia estudantil, levando em considera\u00e7\u00e3o a  legisla\u00e7\u00e3o vigente e acima cita nesta Instru\u00e7\u00e3o Normativa. \u00a7 1\u00ba Entende-se por itiner\u00e1rio formativo na Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica o conjunto de unidades curriculares, etapas ou m\u00f3dulos que comp\u00f5em  a sua organiza\u00e7\u00e3o em eixos tecnol\u00f3gicos e respectiva \u00e1rea tecnol\u00f3gica. \u00a7 2\u00ba Entende-se por eixo tecnol\u00f3gico a estrutura de organiza\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica, considerando as diferentes matrizes  tecnol\u00f3gicas nele existentes, por meio das quais s\u00e3o promovidos os  agrupamentos de cursos, levando em considera\u00e7\u00e3o os fundamentos  cient\u00edficos que as sustentam, de forma a orientar o Projeto Pedag\u00f3gico  do Curso (PPC), identificando o conjunto de conhecimentos, habilidades, atitudes, valores e emo\u00e7\u00f5es que devem orientar e integrar a organiza\u00e7\u00e3o curricular, dando identidade aos respectivos perfis profissionais. Art. 3\u00ba. As a\u00e7\u00f5es do ITINERARIO FORMATIVO V ser\u00e3o coordenadas  por meio do IEPTEC \u2013 Dom Moacyr, por sua Coordena\u00e7\u00e3o Geral do  ITINERARIO FORMATIVO V, e a qualifica\u00e7\u00e3o e habilita\u00e7\u00e3o profissional  ser\u00e3o promovidas nos Centros de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica. Par\u00e1grafo \u00danico.  As a\u00e7\u00f5es de qualifica\u00e7\u00e3o e habilita\u00e7\u00e3o profissional  poder\u00e3o ser desenvolvidas, em car\u00e1ter excepcional e identificada a demanda, em Unidades Remotas, desde que vinculadas administrativamente e pedagogicamente a um dos Centros de Educa\u00e7\u00e3o Profissional  e Tecnol\u00f3gica do IEPTEC - Dom Moacyr. Art. 4\u00ba. Os cursos t\u00e9cnicos ser\u00e3o desenvolvidos de forma concomitante,  ofertada a quem ingressa no Ensino M\u00e9dio ou j\u00e1 esteja cursando, efetuando-se matr\u00edculas distintas para cada curso, aproveitando oportunidades  educacionais dispon\u00edveis, seja em unidades de ensino da mesma institui\u00e7\u00e3o ou em distintas institui\u00e7\u00f5es e redes de ensino, nos termos do artigo 16,  incisos I, II e III da Resolu\u00e7\u00e3o CNE/CP N\u00ba 01 de 05 janeiro de 2021. \u00a71\u00ba.  Inicialmente, os cursos ser\u00e3o ministrados de forma remota, haja  vista a impossibilidade da forma presencial, em decorr\u00eancia da situa\u00e7\u00e3o  pand\u00eamica, devendo se observar o disposto no Cap\u00edtulo XII, que trata  da modalidade de educa\u00e7\u00e3o a dist\u00e2ncia, nos artigos 40 e seguintes da  Resolu\u00e7\u00e3o CNE/CP N\u00ba 01 de 05 janeiro de 2021. \u00a72\u00ba. Em sendo regularizada a situa\u00e7\u00e3o emergencial causada pela pandemia da  Covid-19, os cursos ser\u00e3o executados no que couberem, de forma presencial. Art. 5\u00ba Os profissionais envolvidos na oferta de cursos do ITINERARIO  FORMATIVO V, receber\u00e3o por meio de Bolsa conforme estabelecido na  Lei n\u00ba 3.129 de 23 de maio de 2016, que institui o Programa Institucional  de Bolsas a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e Educa\u00e7\u00e3o Profissional, da Secretaria  de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte \u2013 SEE nos artigos 3\u00ba, 4\u00ba, 10 e 19 e  a Lei n\u00ba 3.225 de 06 de junho de 2017, que altera dispositivos citados,  de acordo com a forma\u00e7\u00e3o, habilidade e experi\u00eancia, exigidos para a  execu\u00e7\u00e3o das atividades conforme cargos a seguir descritos: \u00a71\u00ba Para o recebimento das bolsas, os profissionais selecionados para  atuar na Bolsa Professor Tutor, conforme citado no Art.4\u00ba da Lei 3.129,  al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d, descrito abaixo: a) convocados a atuar, em car\u00e1ter tempor\u00e1rio e extraordin\u00e1rio, nos  programas de forma\u00e7\u00e3o continuada, apoio pedag\u00f3gico e amplia\u00e7\u00e3o de  jornada nas escolas da rede p\u00fablica estadual de educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica; b)  convocados a laborar, em car\u00e1ter tempor\u00e1rio e extraordin\u00e1rio, em atividades de campo, na zona urbana e na zona rural, relacionadas ao monitoramento, supervis\u00e3o e acompanhamento pedag\u00f3gico e da gest\u00e3o  escolar de docentes e equipes escolares; Sendo que esse profissional ir\u00e1 desempenhar suas fun\u00e7\u00f5es nas unidades  descentralizadas e na Unidade Central e ter\u00e1 as seguintes atribui\u00e7\u00f5es: I - Planejar as aulas e atividades did\u00e1ticas, conforme modelo disponibilizado pelos Centros de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica, e ministr\u00e1-las aos educandos; II - Adequar \u00e0 oferta dos cursos \u00e0s necessidades espec\u00edficas do p\u00fablico-alvo; III - Adequar os conte\u00fados, materiais did\u00e1ticos, m\u00eddias e bibliografia \u00e0s  necessidades dos educandos participantes da oferta; IV - Propiciar espa\u00e7o de acolhimento e debate com os educandos; V - Avaliar o desempenho dos educandos; VI - Elaborar a proposta de implanta\u00e7\u00e3o dos cursos, em articula\u00e7\u00e3o com  as \u00e1reas t\u00e9cnicas e sugerir as a\u00e7\u00f5es de suporte tecnol\u00f3gico necess\u00e1rio  durante o processo de forma\u00e7\u00e3o, prestando informa\u00e7\u00f5es a Coordena\u00e7\u00e3o Geral dos CEPTs; VII - Adequar os conte\u00fados, materiais did\u00e1ticos, m\u00eddias e bibliografia \u00e0s  necessidades dos educandos participantes da oferta; VIII - Realizar o planejamento de ensino, incluindo solicita\u00e7\u00e3o dos insumos necess\u00e1rios para o desenvolvimento de cada etapa das atividades planejadas; IX - Realizar acompanhamento t\u00e9cnico pedag\u00f3gico das turmas em execu\u00e7\u00e3o, observando desempenho e frequ\u00eancia dos educandos, realizando busca ativa, quando necess\u00e1rio; X - Apoiar a gest\u00e3o acad\u00eamica pedag\u00f3gica e administrativa das turmas. \u00a73\u00ba Outras atribui\u00e7\u00f5es podem ser conferidas aos cargos anteriormente  previstos por meio de regras do edital e outros atos cong\u00eaneres. \u00a74\u00ba O pagamento do colaborador bolsista, poder\u00e1 ser realizado em at\u00e9  30 (trinta) dias \u00fateis ap\u00f3s a entrega da Caderneta de Registro Di\u00e1rio e/ ou Relat\u00f3rio de atividades do bolsista contendo a descri\u00e7\u00e3o das atividades desenvolvidas datado, assinado e autorizado pelo chefe imediato e  Atestado pela Coordena\u00e7\u00e3o Geral do ITINERARIO FORMATIVO V, no  \u00e2mbito do IEPTEC \u2013 Dom Moacyr. \u00a75\u00b0 O prazo previsto no \u00a71\u00ba, deste artigo, poder\u00e1 ser excedido nos casos em que a unidade de controle interno setorial e/ou \u00f3rg\u00e3o de controle  externo requeiram informa\u00e7\u00f5es e esclarecimentos. Art. 6\u00ba Os profissionais envolvidos na execu\u00e7\u00e3o do ITINERARIO FORMATIVO V exercer\u00e3o suas atividades na Unidade Central, nos Centros  de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica, nas unidades remotas, na capital e nos diversos munic\u00edpios do Estado, conforme regras em edital  para lota\u00e7\u00e3o e exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es, sem preju\u00edzo de outros atos da  administra\u00e7\u00e3o superior do IEPTEC. \u00a7 1\u00ba Para fins de sele\u00e7\u00e3o e contrata\u00e7\u00e3o dos profissionais para o exerc\u00edcio das  fun\u00e7\u00f5es j\u00e1 discriminadas dever\u00e3o seguir os procedimentos de sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica:  I \u2013 Processo Seletivo P\u00fablico Simplificado externo, destinado aos profissionais n\u00e3o servidores p\u00fablicos, desde que a carga hor\u00e1ria contratada seja  adequada \u00e0s atividades contratadas, compreendendo a sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica  motivada por despacho da Coordena\u00e7\u00e3o Geral do ITINERARIO FORMATIVO V no \u00e2mbito do IEPTEC \u2013 Dom Moacyr, com indica\u00e7\u00e3o das fun\u00e7\u00f5es  a serem preenchidas: perfil profissional, valores, locais, hor\u00e1rio e demais  dados necess\u00e1rios para a constru\u00e7\u00e3o de editais e seus anexos.  \u00a72\u00ba A quantidade de profissionais destinados \u00e0s unidades de educa\u00e7\u00e3o  profissional e tecnol\u00f3gica e unidades remotas fica sujeita \u00e0 oferta de  cursos de qualifica\u00e7\u00e3o e habilita\u00e7\u00e3o profissional ofertados pelo ITINERARIO FORMATIVO V e, ainda, a avalia\u00e7\u00e3o e autoriza\u00e7\u00e3o da Coordena\u00e7\u00e3o Geral do ITINERARIO FORMATIVO V. \u00a73\u00ba As atividades exercidas pelos profissionais no \u00e2mbito do ITINERARIO  FORMATIVO V, n\u00e3o caracterizam v\u00ednculo empregat\u00edcio e os valores recebidos, a t\u00edtulo de bolsa n\u00e3o se incorporam a nenhum vencimento, para qualquer efeito, ao vencimento, sal\u00e1rio, remunera\u00e7\u00e3o ou proventos recebidos. \u00a74\u00b0 A carga hor\u00e1ria semanal de dedica\u00e7\u00e3o ao programa para profissionais que pertencem ao quadro de servidores ativos, lotados na rede  p\u00fablica de ensino e/ou no Instituto Estadual de Educa\u00e7\u00e3o Profissional  e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC \u2013 Dom Moacyr, fica limitada a 20 horas semanais, salvo nos casos de profissionais com um (01) contrato de trabalho,  observada a limita\u00e7\u00e3o de carga hor\u00e1ria estabelecida em lei espec\u00edfica.  \u00a75\u00b0 No caso de bolsista servidor ativo do quadro efetivo e/ou tempor\u00e1rio da  Rede de Ensino P\u00fablico, a bolsa s\u00f3 poder\u00e1 ser concedida mediante autoriza\u00e7\u00e3o da Institui\u00e7\u00e3o a qual o servidor for vinculado, n\u00e3o podendo a soma das  cargas hor\u00e1rias ultrapassar os limites dispostos em leis espec\u00edficas, nem comprometer as atividades desenvolvidas pelo servidor na Institui\u00e7\u00e3o de origem. \u00a76\u00ba No caso do profissional efetivo selecionado em processo seletivo que seja  servidor p\u00fablico dever\u00e1 apresentar declara\u00e7\u00e3o de desimpedimento e de compatibilidade da carga hor\u00e1ria a ser cumprida, no ato de sua convoca\u00e7\u00e3o. \u00a77\u00ba A suspens\u00e3o e/ou cancelamento da bolsa ocorrer\u00e1 conforme o previsto no art. 9\u00ba, \u00a7 1\u00ba, da Lei 3.129/2016, no per\u00edodo de vig\u00eancia do Termo  de Compromisso, desde que devidamente motivada pela Coordena\u00e7\u00e3o  Geral do ITINERARIO FORMATIVO V. \u00a78\u00ba A Coordena\u00e7\u00e3o Geral do CEPT e a Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas  da rede IEPTEC \u2013 Dom Moacyr dever\u00e3o manter toda a documenta\u00e7\u00e3o  funcional que comprove o cumprimento das atividades dos bolsistas,  bem como cumprimento da carga hor\u00e1ria dedicada \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do ITINERARIO FORMATIVO V, para fins de an\u00e1lise dos \u00f3rg\u00e3os de controle,  por no m\u00ednimo, vinte (20) anos. Art. 7\u00ba Ser\u00e1 prestada, na condi\u00e7\u00e3o de concess\u00e3o de bolsa a assist\u00eancia estudantil aos educandos selecionados pelo \u00f3rg\u00e3o demandante, a Secretaria de  Estado Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte, para participar da a execu\u00e7\u00e3o do ITINERARIO FORMATIVO V, conforme o art. 4\u00ba, inciso V. da Lei 3.129/2016. Par\u00e1grafo \u00danico: A assist\u00eancia estudantil, prestada em pec\u00fania, correspondente ao custeio de todas as despesas relacionadas \u00e0 carga hor\u00e1ria total  do curso e por estudante dos Cursos T\u00e9cnicos de N\u00edvel M\u00e9dio e curso de  Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC ser\u00e1 por hora aula frequentada, tendo  seu valor definido no Termo de Coopera\u00e7\u00e3o entre o IEPTEC \u2013 Dom Moacyr  e a Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, podendo ser alterado a qualquer tempo, por ato do Presidente do IEPTEC \u2013 Dom Moacyr  e Coordena\u00e7\u00e3o Geral do ITINERARIO FORMATIVO V.  Art. 9\u00ba Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pelo Presidente da Institui\u00e7\u00e3o  com a, Diretoria de Desenvolvimento de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica, Coordena\u00e7\u00e3o Geral do ITINERARIO FORMATIVO V e Diretoria  Administrativa e Financeira. Art. 10 Esta Instru\u00e7\u00e3o Normativa entra em vigor a partir da sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar da data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Rio Branco-AC, 17 de Agosto de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00ba 2.660/2019   ANEXO I PLANILHA DE VALORES A SEREM CONCEDIDOS AOS PROFISSIONAIS QUE ATUAR\u00c3O NO V EIXO. CONFORME A LEI 3.129/2016 E A  LEI 3.255/2017 NOS ARTS. 3\u00ba, 4\u00ba E 10. ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC-DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EXTRATO DE CONTRATO INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC  DOM MOACYR CONTRATO N\u00ba. 044/2021 PROCESSO N\u00ba. 2021.004.033 PROCESSO SEI N\u00ba: 012423.00050/2021-50 MODALIDADE: DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC DOM MOACYR - CONTRATANTE e a  empresa, PRINT SOLUTION ACRE PRODUTOS DE INFORMATICA  EIRELI, CONTRATADA. DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os de impress\u00e3o e cess\u00e3o gratuita dos equipamentos e fornecimento de todos os insumos necess\u00e1rio para a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os  incluindo os papeis, para atender as Demandas do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecn\u00f3loga \u2013 IEPTEC DOM MOACYR. DO VALOR: R$ R$ 17.142,86 (dezessete mil, cento e quarenta e dois  reais e oitenta e seis centavos).   DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA:  As Despesas decorrentes da referida contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no Programa de Trabalho: 717.212.429000; Elemento De Despesas: 33.90.39.00  \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica; Fonte: 100 (RP). DATA DA ASSINATURA: 11/08/2021 VIG\u00caNCIA:   O Contrato ter\u00e1 validade a partir da data de sua assinatura  at\u00e9 o final do exerc\u00edcio financeiro. ASSINAM: Francineudo Souza da Costa, pelo CONTRATANTE e  Lucas  Aguiar da Silveira, pela CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC-DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O O Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica -  IEPTEC DOM MOACYR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos autos do Processo Administrativo N.\u00ba, Parecer 2021.004.033 Jur\u00eddico/IEPTEC DOM MOACYR N\u00ba  52/2021 \u2013 ASJUR/IEPTEC - PRES, resolve, RATIFICAR, nos termos do  artigo 24\u00ba, inciso II, da Lei 8.666/93, a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo  do processo em ep\u00edgrafe, tendo em vista a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa  especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de impress\u00e3o e cess\u00e3o gratuita dos equipamentos e fornecimento de todos os insumos necess\u00e1rio  para a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os incluindo os papeis, para atender as Demandas do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecn\u00f3loga \u2013 IEPTEC  DOM MOACYR, no valor global R$ R$ 17.142,86 (dezessete mil, cento  e quarenta e dois reais e oitenta e seis centavos) visando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa: PRINT SOLUTION ACRE PRODUTOS DE INFORMATICA , Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ (MF)  34.153.434/0001-43,  e Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba 01.060.960/001-77  com sede na Rua do Lazer n\u00ba 50 Bairro Aeroporto CEP 69.934-000,  Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia AC, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada por seu s\u00f3cio propriet\u00e1rio o Senhor LUCAS  AGUIAR DA SILVEIRA RG 12315796 SSPAC e CPF-012.685.962-05,  residente e domiciliado na Rua Quintino Bocaiuva, n\u00ba 1474 \u2013 Bairro Bosque, CEP: 69.900-718, na cidade de Rio Branco\u2013AC. A despesa decorrente deste contrato ocorrer\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: As Despesas decorrentes da referida contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no  Programa de Trabalho: 717.212.429000; Elemento De Despesas: 33.90.39.00  \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica; Fonte: 100 (RP). Consignado ao CONTRATANTE no Or\u00e7amento Geral Do Estado, tendo sido emitida a  Nota de Empenho n\u00ba. 7172121545/2021, datada do dia 11/06/2021. Rio Branco-Acre, 11 de Agosto de 2021.   Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC-DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE CONVITE PARA COTA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS N\u00b0 007/2021 O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR por meio da Divis\u00e3o de compras, Licita\u00e7\u00f5es e Contratos, considerando os princ\u00edpios basilares que regem o processo licitat\u00f3rio  consignados no art. 37, caput, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, em especial, o da impessoalidade, da moralidade e da publicidade, e para atender  as necessidades do Instituto, CONVIDA todos os fornecedores Pessoa Jur\u00eddica (PJ) do ramo do OBJETO abaixo, para apresentarem cota\u00e7\u00f5es de  pre\u00e7os visando a elabora\u00e7\u00e3o de Estimativa de Pre\u00e7os para PROCESSO  LICIT\u00c1T\u00d3RIO, com fulcro no Decreto Estadual n\u00ba 5.965/2010, considerando o disposto nas Leis Federais n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e  Decreto Federal n\u00ba 10.024 de 20 de setembro de 2019, e de acordo com  as condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es do termo de refer\u00eancia nos autos do processo administrativo. O fornecedor poder\u00e1 solicitar a proposta de pre\u00e7os no  formato digital edit\u00e1vel (xls. doc, docx), no e-mail comprasidm.ac@gmail. com, e dever\u00e1 encaminh\u00e1-la devidamente carimbada e assinada para o  seguinte e-mail: comprasidm.ac@gmail.com, no prazo m\u00e1ximo de at\u00e9 05  (cinco) dias \u00fateis a contar da data desta publica\u00e7\u00e3o, conforme \u00a72\u00ba do Art. 3\u00ba  do Decreto Estadual n\u00ba 3.753 de 13.08.2019. "
        ],
        "IMC": [
            "PORTARIA IMC N\u00ba 24, DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS \u2013 IMC, no exerc\u00edcio regular de  suas fun\u00e7\u00f5es, que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.365, publicado no DOE n\u00ba  12.753, de 06 de mar\u00e7o de 2020; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar Elionardo Pereira Barroso, T\u00e9cnico em Gest\u00e3o P\u00fablica, matr\u00edcula 9218637, para exercer suas fun\u00e7\u00f5es na Divis\u00e3o de  Compras, Contratos e Conv\u00eanios do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambiental \u2013 IMC, sem \u00f4nus adicionais  aos seus vencimentos. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. \u00c9rico Maur\u00edcio Pires Barboza Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais Decreto n\u00ba 5.365/2020 "
        ],
        "ISE": [
            "TERMO ADITIVO N\u00ba 004/2021 AO CONTRATO 030/2018 PARTES: O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE \u2013  ISE e a TEC NEWS EIRELI - EPP CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO Constitui objeto do presente instrumento a Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de  Vig\u00eancia e Repactua\u00e7\u00e3o de Valor do Contrato n\u00ba 030/2018, relativo \u00e0  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos de servi\u00e7os terceirizados de apoio administrativo, t\u00e9cnico operacional (atendente, agente de portaria diurno e  noturno, auxiliar administrativo, motorista, e plantonista, recepcionista,  n\u00edvel t\u00e9cnico superior, art\u00edfice de servi\u00e7os gerais e auxiliar de limpeza-servente), destinados a atender as necessidades do Instituto Socioeducativo, com fundamento no art. 57, inciso II, da Lei n\u00ba 8.666/93 e na  Cl\u00e1usula Terceira do contrato.  1.1. O prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 030/2018 fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia do contrato para o per\u00edodo de 02 de agosto de 2021 a 02  de agosto de 2022 ou seja, por 12 (doze) meses.  1.2. Os pre\u00e7os do Contrato n\u00ba 030/2018 ficam repactuados conforme a varia\u00e7\u00e3o dos componentes dos seus custos advinda da  Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2021/2022, passando, a partir da  vig\u00eancia descrita no item 1.1 ao pre\u00e7o mensal a R$ 352.423,20 (trezentos e cinquenta e dois mil, quatrocentos e vinte e tr\u00eas reais e  vinte centavos) e o pre\u00e7o global a R$ 4.229.078,40 (quatro milh\u00f5es,  duzentos e vinte e nove mil, setenta e oito reais e quarenta centavos) conforme Planilha de Custos e Forma\u00e7\u00e3o de Pre\u00e7os constante  do Par\u00e1grafo \u00fanico.    CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO VALOR O valor global decorrente deste Termo Aditivo \u00e9 de R$ 4.229.078,40 (quatro milh\u00f5es, duzentos e vinte e nove mil, setenta e oito reais e quarenta  centavos), conforme tabela a seguir). CL\u00c1USULA TERCEIRA - DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO Pelo presente instrumento fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia do contrato  para o per\u00edodo de 02 de agosto de 2021 a 02 de agosto de 2022 ou seja,  por 12 (doze) meses. CL\u00c1USULA QUARTA - DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os a que alude  este Termo Aditivo, correr\u00e3o \u00e0 conta dos Programas de Trabalho  14.122.1421.4286.0000- Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas  e Operacionais, Natureza da Despesa 33.90.37.00.00 \u2013 Loca\u00e7\u00e3o com  m\u00e3o-de-obra. Fontes de recurso: 100 (RP). CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As partes contratantes ratificam as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas pelo instrumento contratual, n\u00e3o alteradas pelo presente Termo  Aditivo. CL\u00c1USULA SEXTA - PUBLICA\u00c7\u00c3O  Ap\u00f3s a assinatura do contrato dever\u00e1 seu extrato ser publicado, dentro  do prazo de 20 (vinte) dias, no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, correndo os encargos por conta do CONTRATANTE. DATA E LOCAL DA ASSINATURA: 02 de agosto de 2021 Rio  Branco/AC. ASSINAM: M\u00c1RIO CESAR SOUZA DE FREITAS, Presidente/ISE e o  Sr. Alexandre Gomes de Oliveira/CONTRATADA. "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FEM": [
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR O Presidente da FEM, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 047 de 03/01/2019. Resolve, Art. 1\u00ba - Retificar a portarias de n.\u00ba: 333, 16 de outubro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.904 de 20 de outubro de 2020  Onde l\u00ea-se: Designar o Sr. Freidson Queiroz de Oliveira, Leia-se: Nomear o Sr. Freidson Queiroz de Oliveira, para exercer o cargo de Chefe de Departamento da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour \u2013 FEM,  com efeito retroativo a 16 de outubro de 2020. Registre-se. Publique-se.  Rio Branco, 17 de outubro de 2021. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour "
        ],
        "FUNDHACRE": [
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA N\u00ba 21 Rio Branco Acre, 17 de agosto de 2021. O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de 2021  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria Presid\u00eancia N\u00ba 34, o qual nomeava a servidora Tatiana Maria Calixta da Silva, como coordenadora do gerenciamento de escalas e plant\u00f5es - GEP da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor com efeitos a contar do dia 11 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE Decreto N\u00ba 8.644/2021 ",
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA N\u00ba 68 Rio Branco Acre, 17 de Agosto de 2021 O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de 2021,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Yuri Pojo de Negreiros, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-2, nesta Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre -  FUNDHACRE; Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE "
        ],
        "FUNTAC": [
            "PORTARIA N\u00ba 25 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O DIRETOR PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.691,  de 2 de dezembro de 2019. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. EXONERAR, a servidora Maria do Socorro dos Santos Pereira, do Cargo em comiss\u00e3o refer\u00eancia CEC-1, no \u00e2mbito da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre- FUNTAC. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Diretor Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 26 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O DIRETOR PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.691,  de 2 de dezembro de 2019. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. NOMEAR, a servidora Jorgeane da Silva Santana Silva, do Cargo em comiss\u00e3o refer\u00eancia CEC-5, no \u00e2mbito da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia  do Estado do Acre- FUNTAC. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Diretor Presidente ",
            "EXTRATO DE TERMO ADITIVO N\u00ba 4/2021 CONTRATO N\u00ba: 20/2020 PROCESSO ADMINISTRATIVO F\u00cdSICO N\u00ba: 0004788-0/2020 PROCESSO ELETR\u00d4NICO 2\u00ba TERMO ADITIVO  : 0043.006555.00028/2021-66 OBJETO: O PRESENTE TERMO ADITIVO TEM POR OBJETO O ACR\u00c9SCIMO DE 24,99% (VINTE E QUATRO V\u00cdRGULA NOVENTA E NOVE POR  CENTO), NO VALOR INICIAL DO CONTRATO ATUALIZADO. DAS PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ACRE \u2013 FUNTAC, INSCRITA NO CNPJ/MF SOB O N\u00ba 34.700.153/0001-63 E JWC MULTISERVI\u00c7OS LTDA, INSCRITA NO CNPJ/MF SOB O N\u00ba 04.090.759/0001-63 DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A DESPESA DECORRENTE DO PRESENTE TERMO ADITIVO, NO VALOR TOTAL ESTIMADO DE R$  774.261,48 (SETECENTOS E SETENTA E quatro MIL, DUZENTOS E  SESSENTA E um REAIS E QUARENTA E OITO CENTAVOS), CORRER\u00c1 \u00c0 CONTA DE CR\u00c9DITOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS CONSIGNADOS  \u00c0 CONTRATANTE, DISPONIBILIZADOS NO PROGRAMA DE TRABALHO N\u00ba 744.301.19573140632970000 - GERA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3O DO  CONHECIMENTO, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA PARA O SETOR PRODUTIVO DO ACRE E 744.301.19122227742690000 - MANUTEN\u00c7\u00c3O  DAS ATIVIDADES ADMINISTRATIVAS E OPERACIONAIS; NATUREZA DE DESPESA N\u00ba 33.90.39.00 (OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS - PESSOA JUR\u00cdDICA; FONTE 700 (RPI) E 100 (RP). DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE INSTRUMENTO EST\u00c1  AMPARADO NO ART. 65, \u00a7 1\u00ba DA LEI N\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: RIO BRANCO/AC, 12/08/2021 ASSINAM: PELA CONTRATANTE ANTONIO AURISERGIO SERGIO DE  MENEZES OLIVEIRA, E PELA CONTRATADA  ZENILDA DE LIMA PESSOA "
        ]
    },
    "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO": {},
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O": [
            "PORTARIA N\u00ba 020/2021 DE 17 DE AGOSTO DE 2021. O Presidente da c\u00e2mara municipal de Jord\u00e3o, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais: RESOLVE: Art. 1\u00ba - conceder 15 (quinze) di\u00e1rias para o Vereador Avelino Sales  Kaxinaw\u00e1 para Transporte, estadia e alimenta\u00e7\u00e3o na cidade de Bras\u00edlia  \u2013 DF, em representatividade a C\u00e2mara Municipal com a finalidade de  cumprir agenda no per\u00edodo 17 a 28 de agosto para compor a delega\u00e7\u00e3o  Huni Kui em representa\u00e7\u00e3o aos povos ind\u00edgenas do Acre. Art. 2\u00ba- Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Jord\u00e3o \u2013 Acre, em 17 de agosto de 2021.   Elieudo Ferreira de Oliveira Presidente da C\u00e2mara Municipal de Jord\u00e3o-Ac ",
            "PORTARIA N\u00ba 021/2021 DE 17 DE AGOSTO DE 2021. O Presidente da c\u00e2mara municipal de Jord\u00e3o, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais: RESOLVE: Art. 1\u00ba - conceder 15 (quinze) di\u00e1rias para o Vereador Sivaldo Barbosa  Sereno para Transporte, estadia e alimenta\u00e7\u00e3o na cidade de Bras\u00edlia  \u2013 DF, em representatividade a C\u00e2mara Municipal com a finalidade de  cumprir agenda no per\u00edodo 17 a 28 de agosto para compor a delega\u00e7\u00e3o  Huni Kui em representa\u00e7\u00e3o aos povos ind\u00edgenas do Acre. Art. 2\u00ba- Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Jord\u00e3o \u2013 Acre, em 17 de agosto de 2021.   Elieudo Ferreira de Oliveira Presidente da C\u00e2mara Municipal de Jord\u00e3o-Ac "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "PORTARIA N\u00ba 255/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO 22.320/2021, RESOLVE: Designar o Vereador F\u00e1bio de Ara\u00fajo Freitas para participar do curso \u201cImprobidade Administrativa e Lei Anticorrup\u00e7\u00e3o\u201d, a ser realizado  pela empresa \u201cInstituto Plenum Brasil\u201d, na cidade de Belo Horizonte -  MG, no per\u00edodo de 24 a 27 de agosto do ano em curso, com sa\u00edda  em 23/08/2021, e retorno em 28/08/2021, concedendo-lhe 5,5 (cinco e  meia) di\u00e1rias, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 17 de agosto de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 256/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI, RESOLVE: Conceder 15 (quinze) dias de licen\u00e7a-m\u00e9dica \u00e0 servidora Leoneide Vieira Coelho do Amaral, a partir de 09 de agosto do ano em curso. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 17 de agosto de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 257/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3OCONFERIDAS POR LEI, RESOLVE: Conceder 20 (vinte) dias de f\u00e9rias regulamentares aos servidores a seguir relacionados, a partir de 1\u00ba de setembro do ano em curso. 1. Dami\u00e3o da Silva Figueiredo 2. \u00c9rika do Nascimento de Souza Rocha 3. Iraci da Concei\u00e7\u00e3o Lira 4. Maria Luiza Afonso Nepomuceno 5. Marlene Maia de Lima 6. Normando Tinoco Dantas 7. Pedro Teixeira Bezerra Neto REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 17 de agosto de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 258/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 23.326/2021, RESOLVE: Exonerar do Cargo em Comiss\u00e3o de Assessor Parlamentar AP-XIV, a  contar de 1\u00ba de agosto do ano em curso, o senhor Rodrigo do Nascimento Weseu, o qual prestava seus servi\u00e7os ao Gabinete do Vereador  Cap. N Lima. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 17 de agosto de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 259/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 23.326/2021, RESOLVE: Remanejar, com efeitos a contar de 1\u00ba de agosto do ano em curso, a  Assessora Parlamentar a seguir, a qual continuar\u00e1 prestando seus servi\u00e7os ao Gabinete do Vereador Cap. N Lima. Rebeca de Ara\u00fajo, do AP-IX para AP-XVI. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 17 de agosto de 2021. Cap. N. Lima Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD": [
            "PORTARIA N\u00ba 37/2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a exonera\u00e7\u00e3o da Senhora ANGRA GOMES LIMA, do cargo em Comiss\u00e3o de Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais desta C\u00e2mara Municipal  de Senador Guiomard/AC.\u201d A Mesa Diretora da C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard, representada pelo Presidente, vereador Magildo de Souza Lima, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhes s\u00e3o conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Brasileira,  Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Senador Guiomard e Regimento Interno  desta C\u00e2mara Municipal: R E S O L V E: Art. 1\u00ba  Exonerar a Senhora ANGRA GOMES LIMA  do Cargo de Auxiliar  de Servi\u00e7os Gerais da C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard, S\u00edmbolo CC-1, de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 05 de 30 de dezembro de 2013,  nomeada pela Portaria n\u00ba 27/2021 desta C\u00e2mara Municipal. Art. 2\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor, na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard/Acre.Em 17 de agosto de 2021. Magildo de Souza Lima Presidente da CMSG "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "DECRETO N\u00ba 225  DE 17 DE AGOSTO  DE  2021   \u201cDisp\u00f5e sobre o hor\u00e1rio de funcionamento da Prefeitura Municipal de  Acrel\u00e2ndia - AC, suas Secretarias e demais \u00d3rg\u00e3os que a comp\u00f5em, e  d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE ACREL\u00c2NDIA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo Art. 57, inciso V e VII, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia,  D E C R E T A: Art. 1\u00ba - Fica estabelecido que o hor\u00e1rio de expediente e de atendimento  ao p\u00fablico, nos \u00f3rg\u00e3os da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo Municipal de Acrel\u00e2ndia \u2013 AC, ser\u00e1 de 07h00min as 17h00min de  segunda a sexta-feira, permitindo o intervalo para almo\u00e7o das 11h00min  as 13h00min, a partir do dia 18 de agosto de 2021. \u00a7 \u00danico \u2013 O hor\u00e1rio de funcionamento interno e externo as sextas-feiras  ser\u00e1 de 07h00min as 13h00min. Art. 2\u00ba - Os Secret\u00e1rios Municipais, Diretores e Chefes ser\u00e3o respons\u00e1veis pelo fiel cumprimento do hor\u00e1rio estabelecido neste Decreto.  Art. 3\u00ba - Este Decreto entra em vigor a partir de 18 de agosto de 2021,  revogando-se disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Acrel\u00e2ndia - Acre, 17 de agosto  de 2021, 131\u00ba da Rep\u00fablica, 117\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis, 58\u00ba do Estado do Acre e 27\u00ba do Munic\u00edpio de  Acrel\u00e2ndia. OLAVO FRANCELINO DE REZENDE Prefeito de Acrel\u00e2ndia ",
            "DECRETO N\u00b0. 228/2021 DE 16 DE AGOSTO DE 2021. \u201cCONVOCA\u00c7\u00c3O: VII Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social do  Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia. O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE ACRELANDIA/AC, OLAVO FRANCELINO REZENDE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o oferecidas  pelo art. 57\u00b0, Inciso II e V da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia. O PREFEITO MUNICIPAL DE ACRELANDIA JUNTO COM PRESIDENTE  DO  COSENLHO MUNICIPAL DE ASSISNTENCIA SOCIAL, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a necessidade de avaliar e propor diretrizes  para a implementa\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica de Assist\u00eancia social no  Munic\u00edpio. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica convocada a VII CONFER\u00caNCIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, a ser realizada no dia 23 de agosto de 2021, tendo  como tema central:  Assist\u00eancia Social: Direito do Povo e Dever do Estado,  Com financiamento p\u00fablico para enfrentar as desigualdades e  Garantir Prote\u00e7\u00e3o Social. Art. 2\u00ba - As despesas decorrentes da aplica\u00e7\u00e3o deste Decreto ocorrer\u00e3o  por conta da dota\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria do or\u00e7amento do \u00f3rg\u00e3o gestor municipal  de assist\u00eancia social. Art. 3\u00b0. \u2013 Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se Publique-se Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia \u2013 Acre, 16 de agosto de 2021. OLAVO FRANCELINO REZENDE Prefeito de Acrel\u00e2ndia ",
            "DECRETO N\u00ba. 226 DE 17 DE AGOSTO DE 2021 O Prefeito do Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia, Senhor Olavo Francelino de Rezende, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o  da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. DECRETA: Art. 1\u00ba - Exonerar o senhor Quennedi Carvalho Silva do Cargo de Diretor  de Contabilidade CC-3, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. \u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, tendo seus efeitos  retroativos a 01 de Agosto de 2021, revogados as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Acrel\u00e2ndia - Acre, 17 de Agosto de 2021. Olavo Francelino de Rezende  Prefeito Municipal ",
            "DECRETO N\u00ba. 227 DE 17 DE AGOSTO DE 2021 O Prefeito do Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia, Senhor Olavo Francelino de Rezende, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o  da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. DECRETA: Art. 1\u00ba - Exonerar o senhor Alison Santana de Brito do Cargo de Coordenador de Concilia\u00e7\u00e3o Banc\u00e1ria CC-2, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art.2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, tendo  seus efeitos retroativos a 01 de Agosto de 2021, revogados as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Acrel\u00e2ndia - Acre, 17 de Agosto de 2021. Olavo Francelino de Rezende  Prefeito Municipal ",
            "DECRETO N\u00ba. 229 DE 17 DE AGOSTO DE 2021 O Prefeito do Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia, Senhor Olavo Francelino de Rezende, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o  da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. DECRETA: Art. 1\u00ba - Nomear o senhor Alison Santana de Brito para o Cargo de Diretor de Contabilidade CC-3, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art.2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, tendo  seus efeitos retroativos a 01 de Agosto de 2021, revogados as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Acrel\u00e2ndia - Acre, 17 de Agosto de 2021. Olavo Francelino de Rezende  Prefeito Municipal ",
            "EDITAL - PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 030/2021 PROCESSO ADMINISTRA\u00c7\u00c3O N\u00ba 072/SEME/2021/PMA 2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7o para futura Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo, para enfrentamento, preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 propaga\u00e7\u00e3o da pandemia  causada pela COVID-19, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0s necessidades das Escolas desta  Municipalidade, conforme especifica\u00e7\u00f5es no Termo de refer\u00eancia; ABERTURA DAS PROPOSTAS: 01 de Setembro de 2021, \u00e0s 08:00 hs.  LOCAL: Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, na Av. Gov. Edmundo  Pinto n\u00b0. 810- Centro, Prefeitura de Acrel\u00e2ndia. RETIRADA DO EDITAL:  Na Prefeitura de Acrel\u00e2ndia, nos dias uteis em hor\u00e1rio de funcionamento,  no endere\u00e7o acima citado, ou atrav\u00e9s do Portal das Licita\u00e7\u00f5es \u2013TCE/AC. Acrel\u00e2ndia \u2013 Acre, 17 de Agosto de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Pregoeira do Munic\u00edpio ",
            "AVISO DE EDITAL PREG\u00c3O ELETRONICO N\u00ba 031/2021 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de um Veiculo Zero Quil\u00f4metro, conforme descrito  e quantificado no Termo de Referencia.  Origem: Secretaria Municipal de Sa\u00fade- SEMSA. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 12h00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 01 de setembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os  no sistema eletr\u00f4nico: site https://www.comprasgovernamentais.gov. br/comprasnet.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 18/08/2021 a 31/08/2021, atrav\u00e9s dos Endere\u00e7os Eletr\u00f4nicos: http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes;https://www.comprasgovernamentais.gov.br/comprasnet, ou excepcionalmente na Comiss\u00e3o  Permanente de Licita\u00e7\u00f5es, localizado na Avenida Governador Edmundo  Pinto, n\u00ba 810 \u2013 centro de Acrel\u00e2ndia- Ac, de Segunda \u00e0 sexta-feira, no  hor\u00e1rio das 08:00 \u00e0s 13:00 horas.  Acrel\u00e2ndia \u2013 AC, 17 de Agosto de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Pregoeira "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba077/2021 A Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder ao servidor RAIMUNDO NONATO DA SILVA BRASILEIRO (PROFESSOR) matricula 574 a 90 (Noventa) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio, referente ao quinqu\u00eanio de 11/03/2013 a 11/03/2018 a contar  de 16/08/2021 a 13/11/2021, de conformidade com a Lei n. \u00ba003/93 de  24 de fevereiro de 1993. Art. 2\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Brasil\u00e9ia-Acre 13/08/2021 Registre-se, Publique-se   e   Cumpra-se. Vilma Aparecida Galli Ferreira Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o   ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba078/2021   O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder a servidora JANIELE VIEIRA FARRAPO (SERVENTE) a 90 (Noventa) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio, referente ao  quinqu\u00eanio de 03/03/2016 a 03/03/2021 a contar de 11/08/2021  a 08/11/2021, de conformidade com a Lei n. \u00ba003/93 de 24 de  fevereiro de 1993. Art. 2\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  efeito retroativo a 11 de agosto. Brasil\u00e9ia-Acre 13/08/2021 Registre-se, Publique-se   e   Cumpra-se. Vilma Aparecida Galli Ferreira Secret\u00e1ria de Administra\u00e7\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O-SEME ESCOLA MUNICIPAL DE ENSINO INFANTIL E FUNDAMENTAL CONSELHO ESCOLAR CONCI ALVES DE MELO RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/2021 A PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR DA ESCOLA MUNICIPAL DE ENSINO INFANTIL E FUNDAMENTAL CONCI ALVES DE  MELO  NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTAS NO SEU  ESTATUTO. RESOLVE: Art 1\u00ba - Exonerar a comiss\u00e3o permanente de licita\u00e7\u00e3o composta pelos  membros abaixo discriminados: Maria Aparecida Sousa Br\u00e1s Pessigatti - Presidente Claudineia Candido Martins\u2013 Secret\u00e1rio Raquel Reis Calixtos\u2013 Fiscal   Art.2\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Brasil\u00e9ia \u2013 AC, 13 de Agosto de 2021  Queite Elen Cruz da Rocha Alves Presidente do Conselho Escolar Conci Alves de Melo ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O-SEME ESCOLA MUNICIPAL DE ENSINO INFANTIL E FUNDAMENTAL CONSELHO ESCOLAR CONCI ALVES DE MELO RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/2021 A PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR DA ESCOLA MUNICIPAL  DE ENSINO INFANTIL E FUNDAMENTAL CONCI ALVES DE MELO  NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTAS NO SEU ESTATUTO. RESOLVE: Art 1\u00ba - Publicar a comiss\u00e3o permanente de licita\u00e7\u00e3o composta pelos  membros abaixo discriminados: Maria Aparecida Sousa Br\u00e1s Pessigatti - Presidente Claudineia Candido Martins\u2013 Secret\u00e1rio Vera Lucia Dias de Lima\u2013 Fiscal   Art.2\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Brasil\u00e9ia \u2013 AC, 13 de Agosto de 2021  Queite Elen Cruz da Rocha Alves Presidente do Conselho Escolar Conci Alves de Melo ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA ESCOLA MUNICIPAL JOSE RUY DA SILVEIRA LINO CARTA CONVITE N\u00ba. 01/2021 /12016535 CONSELHO ESCOLAR JOSE RUY DA SILVEIRA LINO Sebastiana Silva do Nascimento Pantorja Presidente da CPL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O ESCOLA MUNICIPAL INFANTIL OS PASTORINHOS AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O CARTA CONVITE N\u00b0 001/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecer G\u00eaneros Aliment\u00edcios,  para atender as necessidades da Escola Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil  OS PASTORINHOS, no munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia Acre. Data da Abertura: 25 de agosto de 2021, \u00e0s 09h00. O Edital e seus anexos  encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta e aquisi\u00e7\u00e3o, de  segunda a sexta-feira das 07h00 \u00e0s 11h00 e de 13h00 as 17h00, na escola  Os Pastorinhos, Situada na Rua Maria da Anuncia\u00e7\u00e3o de Paula Moreira n\u00ba  336 Bairro: Eldorado em Brasil\u00e9ia/AC. Os interessados dever\u00e3o comparecer munidos com respectivos carimbos e do CNPJ. Retirada: de 18 a 25 de agosto. Brasil\u00e9ia - Acre, 17 de agosto de 2021   D\u00e9bora Sueli Silva da Costa Presidente da CPL "
        ],
        "BUJARI": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI AVISO DE ADIAMENTO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 018/2021 \u2013 CPL/PMBJ A Prefeitura de Bujari/AC, torna p\u00fablico aos interessados o adiamento  da licita\u00e7\u00e3o publicada no DOE p\u00e1g. N\u00ba 43, Edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 13.106  do dia  13/08/2021, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP para eventual e futura Aquisicao de  Material Eletrico. A nova data de abertura do certame ser\u00e1 no dia 31/08/2021. Ficam mantidas todas as demais condi\u00e7\u00f5es do edital. Bujari-AC, 18 de agosto de 2021. Heldenildes Gomes de Souza - Pregoeiro "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 369/2021, DE 12 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A INVESTIDURA DE SERVIDOR DA SECRETARIA  MUNICIPAL DE SA\u00daDE COMO AUTORIDADE SANIT\u00c1RIA, NA FUN\u00c7\u00c3O DE FISCAL SANIT\u00c1RIO, PARA FINS DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O, E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. Considerando o que disp\u00f5e a Lei Municipal n\u00b0 293/2001 \u2013 C\u00f3digo Sanit\u00e1rio do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre; Considerando o Of\u00edcio n.\u00b0 1.261/2021/AC/PMCS/SEMSA/GAB., de  10/08/2021, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Cruzeiro do Sul; DECRETA: Art. 1\u00ba Fica a servidora ANT\u00d4NIA ALZIRETE DOS SANTOS SALES,  servidora do quadro de pessoal permanente da Secretaria Municipal de  Sa\u00fade, admitida no cargo de Auxiliar de Gest\u00e3o em Farm\u00e1cia, investida como AUTORIDADE SANIT\u00c1RIA, na Fun\u00e7\u00e3o de Fiscal Sanit\u00e1rio,  para fins de Fiscaliza\u00e7\u00e3o na forma da Lei Complementar n\u00b0 006, de  27/12/1982 (C\u00f3digo de Sa\u00fade do Estado) e Lei Municipal n\u00b0 293/2001  (C\u00f3digo Sanit\u00e1rio Municipal), at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 12 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se.  Publique-se.  Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 372/2021, DE 16 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear CAMILA F\u00c9LIX DA SILVA SANTOS para exercer Cargo  em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 5, no Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de  Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00b0 085, de 25 de janeiro de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de agosto de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 16 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 373/2021, DE 16 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear FRANCISCO LEON\u00cdZIO CORREIA DE OLIVEIRA para  exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 3, na Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de julho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 16 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 128/2021, DE 12 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetivar o pagamento  de 04 (quatro) di\u00e1rias dentro do Estado em favor de JOS\u00c9 DE SOUZA  LIMA, Prefeito Municipal, portador do CPF n\u00b0 308.778.812-00, tendo em  vista o seu deslocamento \u00e0 cidade de Rio Branco/AC no per\u00edodo de 17 a  21/08/2021, onde ir\u00e1 tratar de assuntos de interesse desta Municipalidade. II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 12 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 128/2021, DE 12 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetivar o pagamento  de 04 (quatro) di\u00e1rias dentro do Estado em favor de JOS\u00c9 DE SOUZA  LIMA, Prefeito Municipal, portador do CPF n\u00b0 308.778.812-00, tendo em  vista o seu deslocamento \u00e0 cidade de Rio Branco/AC no per\u00edodo de 17 a  21/08/2021, onde ir\u00e1 tratar de assuntos de interesse desta Municipalidade. II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 12 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 130/2021, DE 13 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. RESOLVE: I \u2013 Abrir um Fundo de Caixa para 1\u00ba e 2\u00ba Conselho Tutelar do Munic\u00edpio  de Cruzeiro do Sul-Acre, no valor de R$ 1.500,00 (um mil e quinhentos  reais), designando a Sra. ERIVALDA SILVA DE MENEZES, Conselheira  Tutelar, a movimentar os recursos financeiros do referido fundo, dele  devendo apresentar sua presta\u00e7\u00e3o de contas, contento relat\u00f3rio sint\u00e9tico  acompanhando dos comprovantes de pagamentos , extratos, etc., em tudo  observando as formalidades legais e os termos do Decreto n\u00ba 025/2005, de  05/01/2005, que regulamenta a concess\u00e3o do Fundo de Caixa. II - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o no \u00c1trio desta Municipalidade. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 13 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 007/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul Data de Abertura: 02/09/2021 Hor\u00e1rio: 09h00min Local de Realiza\u00e7\u00e3o: Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de  Cruzeiro do Sul/AC,  Sala de Licita\u00e7\u00e3o, Rua Madre Adelgundes Becker  s/n.\u00ba, Miritizal \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: licitacao@cruzeirodosul.ac.gov.br, http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes. Objeto: Constru\u00e7\u00e3o de Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade - UBS PORTE I - Conjunto Cumaru. Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 17 de agosto de 2021. Jonas Torres de Lima Presidente da CPML ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 008/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul Data de Abertura: 06/09/2021 Hor\u00e1rio: 09h00min Local de Realiza\u00e7\u00e3o: Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de  Cruzeiro do Sul/AC,  Sala de Licita\u00e7\u00e3o, Rua Madre Adelgundes Becker  s/n.\u00ba, Miritizal \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: licitacao@cruzeirodosul.ac.gov.br, http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes. Objeto: Constru\u00e7\u00e3o de Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade - UBS PORTE I \u2013 Comunidade Santa Maria \u2013 BR 307. Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 17 de agosto de 2021. Jonas Torres de Lima Presidente da CPML ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Retifica\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Presencial SRP - n\u00ba 047/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul Data de Abertura: 19/08/2021  Hor\u00e1rio: 08h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) Local: Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul  \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker,  n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal. Objeto: Fornecimento de Material Escolar. Onde se l\u00ea: 10.8. Qualifica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica  10.8.1. Atestado de capacidade t\u00e9cnica, expedidos por pessoas jur\u00eddicas de direito p\u00fablico ou privado, que comprovem ter os licitantes fornecidos satisfatoriamente os servi\u00e7os pertinentes e compat\u00edveis com o  objetivo desta licita\u00e7\u00e3o; podendo ser exigido da proposta melhor classificada, que apresente c\u00f3pia autenticada do contrato da presta\u00e7\u00e3o do  servi\u00e7o ou da nota fiscal, que deram origem ao Atestado. Se o atestado  for emitido por pessoa jur\u00eddica de direito privado, dever\u00e1 constar o reconhecimento de firma passado em cart\u00f3rio do titular da empresa que  firmou a declara\u00e7\u00e3o;  10.8.1.1. O atestado de capacidade t\u00e9cnica poder\u00e1 ser objeto de dilig\u00eancia,  a crit\u00e9rio da CPML, para verifica\u00e7\u00e3o de autenticidade de seu conte\u00fado;  10.8.1.2. Encontrada diverg\u00eancia entre o especificado nos atestados e o  apurado em eventual dilig\u00eancia, inclusive valida\u00e7\u00e3o do contrato entre o  emissor do atestado e a Licitante, al\u00e9m da desclassifica\u00e7\u00e3o no processo  licitat\u00f3rio, fica sujeita a Licitante \u00e0s penalidades cab\u00edveis.  10.8.2. Para participa\u00e7\u00e3o dos itens 8, 9 e 10 a empresa dever\u00e1 apresentar:  a) Registro na entidade profissional competente CREA;  b) Apresentar profissional devidamente registrado na entidade competente pertencente ao quadro da licitante. (Ge\u00f3logo ou t\u00e9cnico  equivalente).  c) A comprova\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo profissional se far\u00e1: a) por contrato de  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o celebrado de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o civil, ou; b)  por meio de c\u00f3pia autenticada da CTPS \u2013 Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social acompanhada de c\u00f3pia do Registro de Empregados, no  caso de empregado da licitante, ou c) declara\u00e7\u00e3o de disponibilidade e  futura contrata\u00e7\u00e3o do profissional assinada pelo respons\u00e1vel da empresa licitante e pelo pr\u00f3prio profissional ou; d) Comprova\u00e7\u00e3o de registro  como respons\u00e1vel t\u00e9cnico pela empresa licitante junto \u00e0 entidade competente ou; e) por meio do Contrato Social da Empresa ou Certid\u00e3o de  Pessoa Jur\u00eddica do CREA, para o s\u00f3cio ou propriet\u00e1rio  10.9. Outras Comprova\u00e7\u00f5es:  10.9.3. Declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de fatos impeditivos, nos termos do  modelo constante do Anexo II deste Edital, assinada por s\u00f3cio, dirigente, propriet\u00e1rio ou procurador da licitante, com o n\u00famero da identidade  do declarante;  10.9.4. Declara\u00e7\u00e3o de que a empresa n\u00e3o utiliza m\u00e3o-de-obra direta ou  indireta de menores de idade, conforme Lei n\u00ba 9.854, de 27 de outubro  de 1999, nos termos do modelo constante do Anexo III deste Edital. Leia-se: 10.8. Qualifica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica  10.8.1. Atestado de capacidade t\u00e9cnica, expedidos por pessoas jur\u00eddicas de direito p\u00fablico ou privado, que comprovem ter os licitantes fornecidos satisfatoriamente os servi\u00e7os pertinentes e compat\u00edveis com o  objetivo desta licita\u00e7\u00e3o; podendo ser exigido da proposta melhor classificada, que apresente c\u00f3pia autenticada do contrato da presta\u00e7\u00e3o do  servi\u00e7o ou da nota fiscal, que deram origem ao Atestado. Se o atestado  for emitido por pessoa jur\u00eddica de direito privado, dever\u00e1 constar o reconhecimento de firma passado em cart\u00f3rio do titular da empresa que  firmou a declara\u00e7\u00e3o;  10.8.1.1. O atestado de capacidade t\u00e9cnica poder\u00e1 ser objeto de dilig\u00eancia,  a crit\u00e9rio da CPML, para verifica\u00e7\u00e3o de autenticidade de seu conte\u00fado;  10.8.1.2. Encontrada diverg\u00eancia entre o especificado nos atestados e o  apurado em eventual dilig\u00eancia, inclusive valida\u00e7\u00e3o do contrato entre o  emissor do atestado e a Licitante, al\u00e9m da desclassifica\u00e7\u00e3o no processo  licitat\u00f3rio, fica sujeita a Licitante \u00e0s penalidades cab\u00edveis.  10.9. Outras Comprova\u00e7\u00f5es:  10.9.3. Declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de fatos impeditivos, nos termos do  modelo constante do Anexo II deste Edital, assinada por s\u00f3cio, dirigente, propriet\u00e1rio ou procurador da licitante, com o n\u00famero da identidade  do declarante;  10.9.4. Declara\u00e7\u00e3o de que a empresa n\u00e3o utiliza m\u00e3o-de-obra direta ou  indireta de menores de idade, conforme Lei n\u00ba 9.854, de 27 de outubro  de 1999, nos termos do modelo constante do Anexo III deste Edital. (OBS: A pasta informativa contendo o Edital e seus Anexos estar\u00e1 dispon\u00edvel Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul  \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker, n.\u00ba  s/n \u2013 Miritizal \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: cpmlczs@gmail.com). Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 17 de agosto de 2021. Victor Afonso Lima da Costa Pregoeiro "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 TERMO ADITIVO EXTRATO DE TERMO ADITIVO N\u00ba 003/2021 PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3, denominada CONTRATANTE e a empresa R G ALBUQUERQUE, inscrita no CNPJ n\u00ba.  23.097.288/0001-60, denominada CONTRATADA.  OBJETO: A contratante e o contratado acordam entre si a prorroga\u00e7\u00e3o  da vig\u00eancia do Contrato de (Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o  Preventiva, Corretiva e Instala\u00e7\u00e3o de Aparelhos de Ar Condicionado) n\u00ba  007/2020, de 10/01/2020 a partir de 30/07/2021 at\u00e9 31/12/2021, permanecendo inalteradas as demais cl\u00e1usulas do presente contrato. MODALIDADE DE CONTRATA\u00c7\u00c3O: CONVITE N\u00ba 001/2019 DATA DA ASSINATURA: 30/07/2021 KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA PREFEITO/CONTRATANTE ROBERIO GOMES DE ALBUQUERQUE CONTRATADO "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba.101/2021, DE 17 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 ACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas. RESOLVE: Art. 1\u00ba - EXONERAR, a servidora C\u00e1ssia Maria da Silva Lima, do cargo  de ASSESSORA GERAL da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social,  deste Munic\u00edpio. Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, EM 17 DE  AGOSTO DE 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Isaac De Souza Lima PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba.102/2021, DE 17 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 ACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas. RESOLVE: Art. 1\u00ba - NOMEAR, a servidora C\u00e1ssia Maria da Silva Lima, para ocupar  o cargo de Chefe de Setor de Informa\u00e7\u00e3o, Monitoramento e Avalia\u00e7\u00e3o,  da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, deste Munic\u00edpio. Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, EM 17 DE  AGOSTO DE 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Isaac De Souza Lima PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA/AC GABINETE DO PREFEITO   EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O 008/2021 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO EMERGENCIAL PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE PROFISSIONAIS NA \u00c1REA DA SA\u00daDE EDITAL N\u00b0 01/2021 O Prefeito de M\u00e2ncio Lima\u2013 AC, Isaac de Souza Lima, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando a homologa\u00e7\u00e3o do Resultado Final  do Processo Seletivo Simplificado regido pelo Edital 001/2021,considerando a Lei n\u00b0460/2021 de 25 de junho de 2021, TORNA P\u00daBLICA  A CONVOCA\u00c7\u00c3O DOS (AS) CANDIDATOS (AS) APROVADOS (AS)  para apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria, anexa a este Edital  de Convoca\u00e7\u00e3o, bem como para a assinatura do respectivo contrato.  O candidato (a) dever\u00e1 comparecer \u00e0 Ger\u00eancia de Pessoal da Secretaria  Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Planejamento, na sede da Prefeitura de M\u00e2ncio Lima, situada \u00e0 Rua Mimosa S\u00e1, 021, Centro, neste Munic\u00edpio, no prazo  de 07 (sete) dias a contar da data de publica\u00e7\u00e3o deste Edital, no hor\u00e1rio de  07:00 \u00e0s 13:00 horas, para apresenta\u00e7\u00e3o, entrega dos documentos e demais  procedimentos constantes no Edital, conforme os anexos desta convoca\u00e7\u00e3o.  M\u00e2ncio Lima/AC, 10 de agosto de 2021.  Isaac de Souza Lima  Prefeito Municipal  ANEXO I RELA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS CONVOCADOS ANEXO II DOCUMENTOS OBRIGAT\u00d3RIOS 1. Documentos comprobat\u00f3rios dos cursos ou experi\u00eancias profissionais anexados no ato da inscri\u00e7\u00e3o. 2. 1 (uma) foto 3x4 \u2013 recente; 3. Carteira de Identidade e CPF; 4. Comprovante de endere\u00e7o atual; 5. Certid\u00e3o de Nascimento e CPF dos Filhos (menores de 18 anos); 6. T\u00edtulo de Eleitor e comprovante de quita\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral; 7. Certificado de Reservista ou de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o (candidato  do sexo masculino); 8. Carteira de Trabalho (p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas  de contratos); 9. Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o PIS/PASEP (se o candidato nomeado n\u00e3o  for cadastrado dever\u00e1 apresentar Declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho de n\u00e3o  cadastrado); 10. N\u00famero de Conta corrente junto ao Banco do Brasil; 11. Declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o ocupa outro cargo ou fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica incompat\u00edvel com o cargo pretendido. 12. Certid\u00f5es negativas de antecedentes criminais das Justi\u00e7as Estadual  e Federal dos Estados em que haja residido nos \u00faltimos 5 (cinco) anos. 13. Para os cargos que constitucionalmente podem ser acumulados, dever\u00e3o  apresentar documenta\u00e7\u00e3o que comprove a compatibilidade de hor\u00e1rios.  OBS.: A DOCUMENTA\u00c7\u00c3O ACIMA DEVER\u00c1 SER APRESENTADA  NOS ORIGINAIS ACOMPANHADOS DE 1 (UMA) C\u00d3PIA, N\u00c3O  NECESSITANDO ESTAREM AUTENTICADAS. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA/AC SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E DESPORTO CONCURSO P\u00daBLICO  CARGO DE NUTRICIONISTA EDITAL N\u00b0 002/2021 A Comiss\u00e3o Organizadora de Concurso P\u00fablico, nomeada pelo Decreto  n\u00ba 137/2021, de 14 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  em virtude da Senten\u00e7a proferida no processo 0800005-81.20168.01.0015,  TORNA P\u00daBLICO que N\u00c3O HOUVE NENHUM PEDIDO DE ATENDIMENTO ESPECIAL PARA A REALIZA\u00c7\u00c3O DE PROVA.  M\u00e2ncio Lima/AC, 18 de agosto de 2021.  Comiss\u00e3o Organizadora do Concurso P\u00fablico Edital 001/2021 Decreto n\u00ba 137/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA/AC SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E DESPORTO CONCURSO P\u00daBLICO  CARGO DE NUTRICIONISTA EDITAL N\u00b0 002/2021 RELA\u00c7\u00c3O PRELIMINAR DE INSCRITOS A Comiss\u00e3o Organizadora de Concurso P\u00fablico, nomeada pelo Decreto n\u00ba  137/2021, de 14 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em virtude da Senten\u00e7a proferida no processo 0800005-81.20168.01.0015, TORNA  P\u00daBLICA a LISTA PRELIMINAR DE INSCRITOS do Concurso P\u00fablico para o  cargo de Nutricionista da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desporto.    M\u00e2ncio Lima/AC, 18 de agosto de 2021.  Comiss\u00e3o Organizadora do Concurso P\u00fablico Edital 001/2021 Decreto n\u00ba 137/2021 "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 033/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 023/2021 \u2013 EXCLUSIVO PARA ME/EPP Para que produzam os efeitos legais em toda sua plenitude HOMOLOGO  a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre \u2013 CEL/PMMU-AC, designada pelo Decreto Municipal  n\u00b0 003/2021, datado de 05/01/2021, publicado no Di\u00e1rio do Estado do Acre  \u2013 DOE n\u00ba 12.957, p\u00e1gina n\u00ba 47 de 11/01/2021, composta dos seguintes: Pregoeiros: Albertes Paiva da Silva e Equipe de Apoio: Jose Carvalho Veloso e  Rita da Silva Gon\u00e7alves, que classificou , pelo regime de pre\u00e7o unit\u00e1rio, pelo  crit\u00e9rio de maior percentual de desconto por LOTE no PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 033/2021 \u2013 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 023/2021 \u2013 EXCLUSIVO PARA ME/EPP, em favor  das EMPRESAS: FORTUNATO E SOUZA LDTA \u2013 ME, Pessoa Jur\u00eddica de  Direito Privado, inscrita no CNPJ/MF. sob o n\u00ba 08.923.665/0001-89, Inscri\u00e7\u00e3o  Estadual sob o n\u00ba 01.019.471/001-42, com sede na Rua Val\u00e9rio Caldas de  Magalhaes \u2013 Quadra 05, n\u00ba 618, bairro Centro \u2013 Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel  Urbano Estado do Acre, neste ato representada por seu Representante Legal senhor Wagner Sinfronio Fortunato, brasileiro, casado, portador da C\u00e9dula de Identidade RG n\u00ba 16202554 \u2013 SSP/AM, CPF/MF sob o n\u00b0 517.437.95220, residente e domiciliado na Rua Val\u00e9rio Caldas de Magalhaes \u2013 Quadra  05, n\u00ba 618, bairro Centro \u2013 Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel Urbano Estado do  Acre, como vencedora no LOTE I \u2013 MATERIAL GR\u00c1FICO \u2013 SECRETARIA  MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA, os Itens 04 e 05, com o valor global de R$- 6.685,00 (Seis Mil Seiscentos e Oitenta e Cinco Reais), conforme  discrimina\u00e7\u00e3o por Item, Marca e Pre\u00e7os contidos na Proposta de Pre\u00e7os final  e aprovada da empresa, G. S. SILVEIRA EIRELI \u2013 EPP, pessoa jur\u00eddica de  direito privado, inscrita no CNPJ/MF. sob o n\u00ba 84.313.923/0001-93, Inscri\u00e7\u00e3o  Estadual sob o n\u00ba 01.000.503/001-01, com sede na Av. Get\u00falio Vargas, n\u00ba  3440, Bairro Vila Ivonete \u2013 Cep. 69.908.650 \u2013 Rio Branco Estado do Acre,  neste ato representada por seu Procurador o senhor Daniel Nascimento  Moura, brasileiro, portador da C\u00e9dula de Identidade RG. sob o n\u00ba 11273607  \u2013 SSP/AC, inscrito no CPF/MF. sob o n\u00b0 017.687.902-13, residente e domiciliado na Cidade de Rio Branco Estado do Acre, como vencedora no LOTE  I \u2013 MATERIAL GR\u00c1FICO \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E  CULTURA, os Itens 06 e 08, com o valor global de R$- 17.010,00 (Dezessete Mil e Dez Reais) e no LOTE II \u2013 MATERIAL GR\u00c1FICO \u2013 SECRETARIA  MUNICIPAL DE OBRAS E SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS, os Itens 01 e 02, com  o valor global de R$- 11.950,00 (Onze Mil Novecentos e Cinquenta Reais),  totalizando o valor global de todos os Lotes e todos os Itens ganhos pela  empresa em R$- 28.960,00 (Vinte e Oito Mil Novecentos e Sessenta Reais),  conforme discrimina\u00e7\u00e3o por Item, Marca e Pre\u00e7os contidos na Proposta de  Pre\u00e7os final e aprovada da empresa, F. B. AMORIM JUNIOR \u2013 ME, pessoa  jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ/MF. sob o n\u00ba 03.802.085/000110, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba 01.010.591/001-20, com sede na Rua 07 de  Setembro, n\u00ba 66, Bairro Raimundo Melo \u2013 Cep. 69.921.038 \u2013 Rio Branco  Estado do Acre, neste ato representada por seu Representante Legal senhor Francisco Bezerra de Amorim Junior, brasileiro, portador da C\u00e9dula de  Identidade RG. sob o n\u00ba 192470 \u2013 SSP/AC, inscrito no CPF/MF. sob o n\u00b0  360.695.072-15, residente e domiciliado na Cidade de Rio Branco Estado  do Acre, como vencedora no LOTE I \u2013 MATERIAL GR\u00c1FICO \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA, os Itens 03 e 07, com  o valor global de R$- 10.300,00 (Dez Mil e Trezentos Reais) e no LOTE II  \u2013 MATERIAL GR\u00c1FICO \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS, o Item 03, com o valor global de R$- 1.250,00 (Um Mil  Duzentos e Cinquenta Reis), totalizando o valor global de todos os Lotes e  todos os Itens ganhos pela empresa em R$- 11.550,00 (Onze Mil Quinhentos e Cinquenta Reais), conforme discrimina\u00e7\u00e3o por Item, Marca e Pre\u00e7os  contidos na Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa, J A DA SILVA  COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES \u2013 ME, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ/MF. sob o n\u00ba 07.941.947/0001-46, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual  sob o n\u00ba 01.018.073/001-81, com sede na Rua Quintino Bocaiuva, n\u00ba 1465  \u2013 Bairro Bosque \u2013 Cep. 69.900-718 \u2013 Rio Branco Estado do Acre, neste ato  representada por seu Representa Legal senhor Jose Alberto da Silva Walter,  brasileiro, casado, portador da C\u00e9dula de Identidade RG. sob o n\u00ba 0270726  \u2013 SSP/AC, inscrito no CPF/MF. sob o n\u00b0 634.838.582-53, residente e domiciliado na Cidade de Rio Branco Estado do Acre, como vencedora no LOTE  I \u2013 MATERIAL GR\u00c1FICO \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E  CULTURA, o Item 01, com o valor global de R$- 9.400,00 (Nove Mil e Quatrocentos Reais), conforme descrimina\u00e7\u00e3o por Item, Marca e Pre\u00e7os contidos na Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa e P. G. B. SOUZA  EIRELI \u2013 EPP, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ/MF. sob  o n\u00ba 39.488.793/0001-75, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba 01.067.752/001-53,  com sede na Rua Jos\u00e9 Pereira Gurgel, n\u00ba 370 \u2013 bairro Centro \u2013 Cep. 69.926- 000 \u2013 Bujari Estado do Acre, neste ato representada por seu Representante  Legal senhor Paulo Gerson Batista de Souza, brasileiro, portador da C\u00e9dula  de Identidade RG. sob o n\u00ba 0314996 \u2013 SSP/AC, inscrito no CPF/MF. sob o n\u00ba  623.787.162-49, residente e domiciliado na Cidade de Rio Branco Estado do  Acre, como vencedora no LOTE I \u2013 MATERIAL GR\u00c1FICO \u2013 SECRETARIA  MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA, o tem 02, com o valor global  de R$- 8.040,00 (Oito Mil e Quarenta Reais), conforme descrimina\u00e7\u00e3o por  Item, Marca e Pre\u00e7os contidos na Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da  empresa. OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Eventual/Futuros Contrata\u00e7\u00e3o  de Empresa para a Confec\u00e7\u00e3o e Fornecimento de Material Gr\u00e1fico e Placas  de Metalon para Atender as A\u00e7\u00f5es e Atividades das Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o e Cultura e Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos.  conforme especifica\u00e7\u00f5es e regras contidas no Edital e seus anexos. VALOR  GLOBAL: R$- 64.635,00 (Sessenta e Quatro Mil Seiscentos e Trinta e Cinco  Reais), conforme descrimina\u00e7\u00e3o por Itens, Marcas e Pre\u00e7os contidos nas  Propostas de Pre\u00e7os final e aprovadas das empresas vencedoras. Manoel Urbano Estado do Acre, em 17 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Prefeito Municipal "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO LEI N\u00ba 131 DE 16 DE AGOSTO DE 2021. \u201cRegulamenta o acesso a informa\u00e7\u00f5es previsto no inciso XXXIII do  art. 5\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, conforme as normas gerais emanadas da Lei Federal n\u00ba 12.527 de 18 de novembro de 2011, e d\u00e1 outras  providencias\u201d.  O PREFEITO DE MARECHAL THAUMATURGO - ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio  de Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, e em conformidade faz saber que a  C\u00e2mara Municipal aprovou e sanciona a seguinte Lei:   CAP\u00cdTULO I DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Art. 1 - Esta Lei regulamenta no \u00e2mbito do Poder Executivo Municipal  de Marechal Thaumaturgo, os procedimentos para a garantia do acesso  \u00e0 informa\u00e7\u00e3o e para a classifica\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es sob restri\u00e7\u00e3o de  acesso, observados grau e prazo de sigilo, conforme o disposto na Lei  n. 12.527, de 18 de novembro de 2011, que disp\u00f5e sobre o acesso a  informa\u00e7\u00f5es previsto no inciso XXXIII do caput do art. 5\u00ba, no inciso II do  \u00a7 3\u00ba do art. 37 e no \u00a7 2\u00ba do art. 216 da Constitui\u00e7\u00e3o. Art. 2 - Os \u00f3rg\u00e3os e as entidades do Poder Executivo Municipal assegurar\u00e3o, \u00e0s pessoas naturais e jur\u00eddicas, o direito de acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o,  que ser\u00e1 proporcionado mediante procedimentos objetivos e \u00e1geis, de  forma transparente, clara e em linguagem de f\u00e1cil compreens\u00e3o, observados os princ\u00edpios da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica e as diretrizes previstas na  Lei n. 12.527, de 2011.  Art. 3 - Para os efeitos desta Lei, considera-se:  I - informa\u00e7\u00e3o - dados, processados ou n\u00e3o, que podem ser utilizados  para produ\u00e7\u00e3o e transmiss\u00e3o de conhecimento, contidos em qualquer  meio, suporte ou formato; II - dados processados - dados submetidos a qualquer opera\u00e7\u00e3o ou tratamento por meio de processamento eletr\u00f4nico ou por meio automatizado com o emprego de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o;  III - documento - unidade de registro de informa\u00e7\u00f5es, qualquer que seja  o suporte ou formato;  IV - informa\u00e7\u00e3o sigilosa - informa\u00e7\u00e3o submetida temporariamente \u00e0 restri\u00e7\u00e3o de acesso p\u00fablico em raz\u00e3o de sua imprescindibilidade para a seguran\u00e7a da sociedade e do Estado, e aquelas abrangidas pelas demais  hip\u00f3teses legais de sigilo; V - informa\u00e7\u00e3o pessoal - informa\u00e7\u00e3o relacionada \u00e0 pessoa natural identificada ou identific\u00e1vel, relativa \u00e0 intimidade, vida privada, honra e imagem;  VI - tratamento da informa\u00e7\u00e3o - conjunto de a\u00e7\u00f5es referentes \u00e0 produ\u00e7\u00e3o, recep\u00e7\u00e3o, classifica\u00e7\u00e3o, utiliza\u00e7\u00e3o, acesso, reprodu\u00e7\u00e3o, transporte,  transmiss\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o, arquivamento, armazenamento, elimina\u00e7\u00e3o,  avalia\u00e7\u00e3o, destina\u00e7\u00e3o ou controle da informa\u00e7\u00e3o;  VII - disponibilidade - qualidade da informa\u00e7\u00e3o que pode ser conhecida  e utilizada por indiv\u00edduos, equipamentos ou sistemas autorizados;  VIII - autenticidade - qualidade da informa\u00e7\u00e3o que tenha sido produzida,  expedida, recebida ou modificada por determinado indiv\u00edduo, equipamento ou sistema;  IX - integridade - qualidade da informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o modificada, inclusive  quanto \u00e0 origem, tr\u00e2nsito e destino;  X - primariedade - qualidade da informa\u00e7\u00e3o coletada na fonte, com o  m\u00e1ximo de detalhamento poss\u00edvel, sem modifica\u00e7\u00f5es;  XI - informa\u00e7\u00e3o atualizada - informa\u00e7\u00e3o que re\u00fane os dados mais recentes sobre o tema, de acordo com sua natureza, com os prazos previstos  em normas espec\u00edficas ou conforme a periodicidade estabelecida nos  sistemas informatizados que a organizam; e  XII - documento preparat\u00f3rio - documento formal utilizado como fundamento da tomada de decis\u00e3o ou de ato administrativo, a exemplo de  pareceres e notas t\u00e9cnicas.  Art. 4 - A busca e o fornecimento da informa\u00e7\u00e3o s\u00e3o gratuitos, ressalvada  a cobran\u00e7a do valor referente ao custo dos servi\u00e7os e dos materiais utilizados, tais como reprodu\u00e7\u00e3o de documentos, m\u00eddias digitais e postagem.  Par\u00e1grafo \u00fanico. Est\u00e1 isento de ressarcir os custos dos servi\u00e7os e dos  materiais utilizados aquele cuja situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica n\u00e3o lhe permita  faz\u00ea-lo sem preju\u00edzo do sustento pr\u00f3prio ou da fam\u00edlia, declarada nos  termos da Lei no 7.115, de 29 de agosto de 1983.  CAP\u00cdTULO II DA ABRANG\u00caNCIA Art. 5 - Subordinam-se ao regime desta Lei todos os \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos  municipais dos Poderes Executivo e Legislativo, autarquias, funda\u00e7\u00f5es  p\u00fablicas, empresas p\u00fablicas, sociedades de economia mista de \u00e2mbito  municipal, bem como as demais entidades controladas direta ou indiretamente pelo Munic\u00edpio.  Par\u00e1grafo \u00fanico A divulga\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es se houver de empresas  p\u00fablicas, sociedade de economia mista e demais entidades controladas  pela Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo que atuem em regime de concorr\u00eancia, sujeitas ao disposto no art. 173 da Constitui\u00e7\u00e3o,  estar\u00e1 submetida \u00e0s normas pertinentes da Comiss\u00e3o de Valores Mobili\u00e1rios, a fim de assegurar sua competitividade, governan\u00e7a corporativa  e, quando houver, os interesses de acionistas minorit\u00e1rios.  Art. 6 - O acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o disciplinado nesta Lei n\u00e3o se aplica: I - \u00e0s hip\u00f3teses de sigilo previstas na legisla\u00e7\u00e3o, como fiscal, banc\u00e1rio,  de opera\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os no mercado de capitais, comercial, profissional, industrial e segredo de justi\u00e7a; e  II - \u00e0s informa\u00e7\u00f5es referentes a projetos de pesquisa e desenvolvimento cient\u00edficos ou tecnol\u00f3gicos cujo sigilo seja imprescind\u00edvel \u00e0 seguran\u00e7a da sociedade  e do Estado, na forma do \u00a71o do art. 7o da Lei n. 12.527, de 2011.  CAP\u00cdTULO III DA TRANSPAR\u00caNCIA ATIVA Art. 7 - \u00c9 dever dos \u00f3rg\u00e3os e entidades vinculados direta ou indiretamente \u00e0 Prefeitura Municipal, promover, independente de requerimento,  a divulga\u00e7\u00e3o em seus s\u00edtios na Internet de informa\u00e7\u00f5es de interesse  coletivo ou geral por eles produzidas ou custodiadas, observado o disposto nos arts. 7\u00ba e 8\u00ba da Lei n. 12.527, de 2011.  \u00a71\u00ba - A Prefeitura Municipal e os \u00f3rg\u00e3os e entidades dever\u00e3o implementar em seus s\u00edtios na Internet se\u00e7\u00e3o espec\u00edfica para a divulga\u00e7\u00e3o das  informa\u00e7\u00f5es de que trata o caput.  \u00a72\u00ba - Ser\u00e1 disponibilizado nos s\u00edtios na Internet da Prefeitura Municipal  e dos \u00f3rg\u00e3os e entidades banner na p\u00e1gina inicial, que dar\u00e1 acesso \u00e0  se\u00e7\u00e3o espec\u00edfica de que trata o \u00a71\u00ba; e  \u00a73\u00ba - Dever\u00e3o ser divulgadas, na se\u00e7\u00e3o espec\u00edfica de que trata o \u00a71\u00ba,  informa\u00e7\u00f5es sobre:  I - estrutura organizacional, compet\u00eancias, legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel, principais cargos e seus ocupantes, endere\u00e7o e telefones das unidades, hor\u00e1rios de atendimento ao p\u00fablico;  II - programas, projetos, a\u00e7\u00f5es, obras e atividades, com indica\u00e7\u00e3o da  unidade respons\u00e1vel, principais metas e resultados e, quando existentes, indicadores de resultado e impacto;  III - repasses ou transfer\u00eancias de recursos financeiros;  IV - execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira detalhada;  V - licita\u00e7\u00f5es realizadas e em andamento, com editais, anexos e resultados, al\u00e9m dos contratos firmados;  VI - remunera\u00e7\u00e3o e subs\u00eddio recebidos por ocupante de cargo, posto,  gradua\u00e7\u00e3o, fun\u00e7\u00e3o e emprego p\u00fablico, incluindo aux\u00edlios, ajudas de custo, jetons e quaisquer outras vantagens pecuni\u00e1rias, bem como proventos de aposentadoria e pens\u00f5es daqueles que estiverem na ativa,  de maneira individualizada, conforme ato da Secretaria Municipal de  Administra\u00e7\u00e3o;  VII - respostas a perguntas mais frequentes da sociedade; e  VIII - contato da autoridade de monitoramento, designada nos termos  do art. 40 da Lei n. 12.527, de 2011, e telefone e correio eletr\u00f4nico do  Servi\u00e7o de Informa\u00e7\u00f5es ao Cidad\u00e3o - SIC.  IX \u2013 publica\u00e7\u00f5es do relat\u00f3rio de execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, relat\u00f3rio de  gest\u00e3o fiscal e balan\u00e7os anuais.  IX \u2013 publica\u00e7\u00f5es do plano plurianual, lei de diretrizes or\u00e7ament\u00e1rias e  lei or\u00e7ament\u00e1ria anual. \u00a74\u00ba - As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser disponibilizadas por meio de ferramenta de redirecionamento de p\u00e1gina na Internet, quando estiverem  dispon\u00edveis em outros s\u00edtios governamentais.  \u00a75\u00ba - No caso das empresas p\u00fablicas, sociedades de economia mista e  demais entidades controladas pela Prefeitura Municipal, que atuem em  regime de concorr\u00eancia, sujeitas ao disposto no art. 173 da Constitui\u00e7\u00e3o, aplica-se o disposto no \u00a71\u00ba do art. 5\u00ba.  \u00a76\u00ba - A divulga\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es previstas no \u00a7 3o n\u00e3o exclui outras hip\u00f3teses de publica\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es previstas na legisla\u00e7\u00e3o.  Art. 8 - Os s\u00edtios na Internet da Prefeitura, \u00f3rg\u00e3os e entidades dever\u00e3o, em  cumprimento \u00e0s normas estabelecidas pela SECRETARIA MUNICIPAL DE  ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, atender aos seguintes requisitos, entre outros:  I - conter formul\u00e1rio para pedido de acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o;  II - conter ferramenta de pesquisa de conte\u00fado que permita o acesso  \u00e0 informa\u00e7\u00e3o de forma objetiva, transparente, clara e em linguagem de  f\u00e1cil compreens\u00e3o;  III - possibilitar grava\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios em diversos formatos eletr\u00f4nicos,  inclusive abertos e n\u00e3o propriet\u00e1rios, tais como planilhas e texto, de  modo a facilitar a an\u00e1lise das informa\u00e7\u00f5es;  IV - possibilitar acesso automatizado por sistemas externos em formatos abertos, estruturados e leg\u00edveis por m\u00e1quina;  V - divulgar em detalhes os formatos utilizados para estrutura\u00e7\u00e3o da  informa\u00e7\u00e3o;  VI - garantir autenticidade e integridade das informa\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis  para acesso;  VII - indicar instru\u00e7\u00f5es que permitam ao requerente comunicar-se, por  via eletr\u00f4nica ou telef\u00f4nica, com o \u00f3rg\u00e3o ou entidade; e  VIII - garantir a acessibilidade de conte\u00fado para pessoas com defici\u00eancia. CAP\u00cdTULO IV DA TRANSPAR\u00caNCIA PASSIVA Se\u00e7\u00e3o I Do Servi\u00e7o de Informa\u00e7\u00e3o ao Cidad\u00e3o Art. 9 - Fica criado o Servi\u00e7o de Informa\u00e7\u00f5es ao Cidad\u00e3o \u2013 SIC, coordenado pela SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, e que  funcionar\u00e1 no seguinte endere\u00e7o: Rua Raimundo Margarida, s/n\u00ba, Bairro  S\u00e3o Francisco, CEP 69.983-000, Marechal Thaumaturgo, E-mail: ouvidoria@marechalthaumaturgo.ac.gov.br no hor\u00e1rio de 7 horas as 13  horas, com o objetivo de: I - atender e orientar o p\u00fablico quanto ao acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o;  II - informar sobre a tramita\u00e7\u00e3o de documentos nas unidades; e III - receber e registrar pedidos de acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o.  Par\u00e1grafo \u00fanico. Compete ao SIC:  I - o recebimento do pedido de acesso e, sempre que poss\u00edvel, o fornecimento imediato da informa\u00e7\u00e3o;  II - o registro do pedido de acesso em sistema eletr\u00f4nico espec\u00edfico e a  entrega de n\u00famero do protocolo, que conter\u00e1 a data de apresenta\u00e7\u00e3o  do pedido; e  IV \u2013 o encaminhamento do pedido para o respons\u00e1vel indicado na respectiva Secretaria da \u00e1rea requerida, a fim de que seja providenciado  o atendimento, justificativas e tratamento de informa\u00e7\u00f5es pessoais ou  sigilosas contidas nas informa\u00e7\u00f5es e documentos disponibilizados; e  V - receber a resposta de cada Secretaria, providenciar a devida revis\u00e3o  quanto a seu conte\u00fado e tratamento de informa\u00e7\u00f5es pessoais ou sigilosas, e encaminhar resposta ao requerente.  Art. 10 - Caso seja formalizado pedido de acesso em qualquer unidade  descentralizada em que n\u00e3o houver SIC, o pedido ser\u00e1 encaminhado  ao SIC Geral da Prefeitura, que comunicar\u00e1 ao requerente o n\u00famero do  protocolo e a data de recebimento do pedido, a partir da qual se inicia  o prazo de resposta.  Se\u00e7\u00e3o II Do Pedido de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o Art. 11. Qualquer pessoa, natural ou jur\u00eddica, poder\u00e1 formular pedido de  acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o. \u00a71\u00ba - O pedido ser\u00e1 apresentado em formul\u00e1rio padr\u00e3o, disponibilizado  em meio eletr\u00f4nico e f\u00edsico, no s\u00edtio na Internet e no SIC da Prefeitura,  bem como dos \u00f3rg\u00e3os e entidades vinculados.  \u00a72\u00ba - O prazo de resposta ser\u00e1 contado a partir do primeiro dia \u00fatil seguinte \u00e0 data de apresenta\u00e7\u00e3o do pedido ao SIC, estendendo-se at\u00e9 o  primeiro dia \u00fatil seguinte, caso o \u00faltimo dia do prazo de entrega seja  s\u00e1bado, domingo ou feriado.  \u00a73\u00ba - \u00c9 facultado ao SIC o recebimento de pedidos de acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o por qualquer outro meio leg\u00edtimo, como contato telef\u00f4nico, correspond\u00eancia eletr\u00f4nica ou f\u00edsica, desde que atendidos os requisitos do art.  12, devendo o pedido ser imediatamente inclu\u00eddo no sistema de gest\u00e3o  dos pedidos de acesso.  \u00a74\u00ba Na hip\u00f3tese do \u00a73\u00ba, ser\u00e1 enviada ao requerente comunica\u00e7\u00e3o com  o n\u00famero de protocolo e a data do recebimento do pedido pelo SIC, a  partir da qual se inicia o prazo de resposta.  Art. 12 - O pedido de acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o dever\u00e1 conter:  I - nome do requerente;  II - n\u00famero de documento de identifica\u00e7\u00e3o v\u00e1lido;  III - especifica\u00e7\u00e3o, de forma clara e precisa, da informa\u00e7\u00e3o requerida; e IV - endere\u00e7o f\u00edsico ou eletr\u00f4nico do requerente, para recebimento de  comunica\u00e7\u00f5es ou da informa\u00e7\u00e3o requerida. V \u2013 Indica\u00e7\u00e3o clara do meio de resposta desejado pelo requerente,  como eletr\u00f4nico, postal, retirada no SIC e outros.  Art. 13 - N\u00e3o ser\u00e3o atendidos pedidos de acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o:  I - gen\u00e9ricos;  II - desproporcionais ou desarrazoados; ou  III - que exijam trabalhos adicionais que n\u00e3o sejam de compet\u00eancia do  \u00f3rg\u00e3o ou entidade, tais como an\u00e1lise, interpreta\u00e7\u00e3o ou consolida\u00e7\u00e3o de  dados e informa\u00e7\u00f5es, ou servi\u00e7o de produ\u00e7\u00e3o ou tratamento de dados.  Par\u00e1grafo \u00fanico. Na hip\u00f3tese do inciso III do caput, o SIC dever\u00e1, caso  tenha conhecimento, indicar o local onde se encontram as informa\u00e7\u00f5es  a partir das quais o requerente poder\u00e1 realizar a interpreta\u00e7\u00e3o, consolida\u00e7\u00e3o ou tratamento de dados.  Art. 14 - S\u00e3o vedadas exig\u00eancias relativas aos motivos do pedido de  acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o.  Se\u00e7\u00e3o III Do Procedimento de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o Art. 15 - Recebido o pedido e estando a informa\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel, o acesso  poder\u00e1 ser imediato ou em at\u00e9 48 (quarenta e oito) horas.  \u00a71\u00ba - Caso n\u00e3o seja poss\u00edvel o acesso no prazo mencionado no caput,  o SIC dever\u00e1, no prazo de at\u00e9 vinte dias:  I - enviar a informa\u00e7\u00e3o ao endere\u00e7o f\u00edsico ou eletr\u00f4nico informado;  II - comunicar data, local e modo para realizar consulta \u00e0 informa\u00e7\u00e3o,  efetuar reprodu\u00e7\u00e3o ou obter certid\u00e3o relativa \u00e0 informa\u00e7\u00e3o;  III - comunicar que n\u00e3o possui a informa\u00e7\u00e3o ou que n\u00e3o tem conhecimento de sua exist\u00eancia; IV - indicar, caso tenha conhecimento, o \u00f3rg\u00e3o ou entidade respons\u00e1vel  pela informa\u00e7\u00e3o ou que a detenha; ou  V - indicar as raz\u00f5es da negativa, total ou parcial, do acesso.  \u00a72\u00ba - Nas hip\u00f3teses em que o pedido de acesso demandar manuseio  de grande volume de documentos, ou a movimenta\u00e7\u00e3o do documento  puder comprometer sua regular tramita\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 adotada preferencialmente a medida prevista no inciso II do \u00a7 1\u00ba, sem preju\u00edzo da devida  resposta no formato solicitado pelo requerente, caso este informe n\u00e3o  ser poss\u00edvel a consulta no local. \u00a73\u00ba - Quando a manipula\u00e7\u00e3o puder prejudicar a integridade da informa\u00e7\u00e3o  ou do documento, o SIC dever\u00e1 indicar data, local e modo para consulta, ou  disponibilizar c\u00f3pia, com certifica\u00e7\u00e3o de que confere com o original.  \u00a74\u00ba - Na impossibilidade de obten\u00e7\u00e3o de c\u00f3pia de que trata o \u00a73\u00ba, o  requerente poder\u00e1 solicitar que, \u00e0s suas expensas e sob supervis\u00e3o de  servidor p\u00fablico, a reprodu\u00e7\u00e3o seja feita por outro meio que n\u00e3o ponha  em risco a integridade do documento original.  Art. 16 - O prazo para resposta do pedido poder\u00e1 ser prorrogado por  dez dias, mediante justificativa encaminhada ao requerente antes do  t\u00e9rmino do prazo inicial de vinte dias e aceita por este.  Art. 17 - Caso a informa\u00e7\u00e3o esteja dispon\u00edvel ao p\u00fablico em formato impresso, eletr\u00f4nico ou em outro meio de acesso universal, o SIC dever\u00e1  orientar o requerente quanto ao local e modo para consultar, obter ou  reproduzir a informa\u00e7\u00e3o.  Par\u00e1grafo \u00fanico. Na hip\u00f3tese do caput o SIC desobriga-se do fornecimento direto da informa\u00e7\u00e3o, salvo se o requerente declarar n\u00e3o dispor  de meios para consultar, obter ou reproduzir a informa\u00e7\u00e3o.  Art. 18 - Quando o fornecimento da informa\u00e7\u00e3o implicar reprodu\u00e7\u00e3o de  documentos, o SIC, observado o prazo de resposta ao pedido, disponibilizar\u00e1 ao requerente, pelo meio indicado, Guia de Recolhimento/Documento de Arrecada\u00e7\u00e3o, para pagamento dos custos dos servi\u00e7os e dos  materiais utilizados.  \u00a71\u00ba - O custo de reprodu\u00e7\u00e3o de documentos ser\u00e1 estabelecido com  base no valor da c\u00f3pia constante de contrato de servi\u00e7os de impress\u00e3o  e reprodu\u00e7\u00e3o em vig\u00eancia no \u00e2mbito da Prefeitura Municipal, se houver,  ou ser\u00e1 a m\u00e9dia dos valores obtidos mediante pesquisa em pelo menos  3 (tr\u00eas) fornecedores do ramo localizados no munic\u00edpio, pesquisa esta  que deve ser realizada em periodicidade m\u00ednima anual e cujos comprovantes devem ser arquivados pelo SIC.  \u00a72\u00ba - A reprodu\u00e7\u00e3o de documentos ocorrer\u00e1 no prazo de dez dias, contado da comprova\u00e7\u00e3o do pagamento pelo requerente ou da entrega de  declara\u00e7\u00e3o de pobreza por ele firmada, nos termos da Lei n. 7.115, de  1983, ressalvadas hip\u00f3teses justificadas em que, devido ao volume ou  ao estado dos documentos, a reprodu\u00e7\u00e3o demande prazo superior.  \u00a73\u00ba - Caso seja uma alternativa comprovadamente mais vi\u00e1vel para resposta, o SIC poder\u00e1, garantida a seguran\u00e7a na movimenta\u00e7\u00e3o de processos requeridos, solicitar a indica\u00e7\u00e3o, pelo requerente, de empresa  ou entidade id\u00f4nea onde possam ser terceirizada as c\u00f3pias, sob acompanhamento presencial de um servidor indicado pelo SIC, desde que  comprovado previamente o pagamento dos servi\u00e7os pelo requerente  junto \u00e0 empresa por ele indicada. Art. 19 - Negado o pedido de acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 enviada ao  requerente, no prazo de resposta, comunica\u00e7\u00e3o com:  I - raz\u00f5es da negativa de acesso e seu fundamento legal;  II - possibilidade e prazo de recurso, com indica\u00e7\u00e3o da autoridade que  o apreciar\u00e1; e III - possibilidade de apresenta\u00e7\u00e3o de pedido de desclassifica\u00e7\u00e3o da  informa\u00e7\u00e3o, quando for o caso, com indica\u00e7\u00e3o da autoridade classificadora que o apreciar\u00e1.  \u00a71\u00ba - As raz\u00f5es de negativa de acesso a informa\u00e7\u00e3o classificada indicar\u00e3o o fundamento legal da classifica\u00e7\u00e3o, a autoridade que a classificou  e o c\u00f3digo de indexa\u00e7\u00e3o do documento classificado.  \u00a72\u00ba - O SIC disponibilizar\u00e1 formul\u00e1rio padr\u00e3o manual ou eletr\u00f4nico para  apresenta\u00e7\u00e3o de recurso e de pedido de desclassifica\u00e7\u00e3o.  Art. 20 - O acesso a documento preparat\u00f3rio ou informa\u00e7\u00e3o nele contida, utilizados como fundamento de tomada de decis\u00e3o ou de ato administrativo, ser\u00e1 assegurado a partir da edi\u00e7\u00e3o do ato ou decis\u00e3o.  Se\u00e7\u00e3o IV Dos Recursos Art. 21 - No caso de negativa de acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o, de n\u00e3o-fornecimento das raz\u00f5es da negativa do acesso, ou de omiss\u00e3o de resposta,  poder\u00e1 o requerente apresentar recurso no prazo de dez dias, contado  da ci\u00eancia da decis\u00e3o, \u00e0 autoridade hierarquicamente superior \u00e0 que  adotou a decis\u00e3o, que dever\u00e1 apreci\u00e1-lo no prazo de cinco dias, contado  da sua apresenta\u00e7\u00e3o. \u00a71\u00ba - Desprovido o recurso de que trata o caput, poder\u00e1 o requerente  apresentar recurso no prazo de dez dias, contado da ci\u00eancia da decis\u00e3o,  \u00e0 comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es \u2013 CAI, que dever\u00e1 se manifestar em cinco dias contados do recebimento do recurso.  \u00a72\u00ba - A Comiss\u00e3o poder\u00e1 determinar que o setor, \u00f3rg\u00e3o ou entidade  preste os esclarecimentos necess\u00e1rios para a avalia\u00e7\u00e3o do recurso.  \u00a73\u00ba - Provido o recurso, a Comiss\u00e3o fixar\u00e1 prazo para o cumprimento da  decis\u00e3o pelo setor, \u00f3rg\u00e3o ou entidade.  CAP\u00cdTULO V DAS INFORMA\u00c7\u00d5ES CLASSIFICADAS EM GRAU DE SIGILO Se\u00e7\u00e3o I Da Classifica\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es quanto ao Grau e Prazos de Sigilo Art. 22 - S\u00e3o pass\u00edveis de classifica\u00e7\u00e3o as informa\u00e7\u00f5es consideradas  imprescind\u00edveis \u00e0 seguran\u00e7a da sociedade ou do Estado, cuja divulga\u00e7\u00e3o ou acesso irrestrito possam:  I - p\u00f4r em risco a vida, a seguran\u00e7a ou a sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o;  II - p\u00f4r em risco a seguran\u00e7a de institui\u00e7\u00f5es ou de autoridades nacionais  ou estrangeiras; ou  III - comprometer atividades de intelig\u00eancia, de investiga\u00e7\u00e3o ou de fiscaliza\u00e7\u00e3o em andamento, relacionadas com preven\u00e7\u00e3o ou repress\u00e3o de  infra\u00e7\u00f5es de ordem administrativa ou tribut\u00e1ria. Art. 23 - A informa\u00e7\u00e3o em poder dos setores, \u00f3rg\u00e3os e entidades, observado o seu teor e em raz\u00e3o de sua imprescindibilidade \u00e0 seguran\u00e7a da  sociedade ou do Estado, poder\u00e1 ser classificada no grau ultrassecreto,  secreto ou reservado.  Art. 24 - Para a classifica\u00e7\u00e3o da informa\u00e7\u00e3o em grau de sigilo, dever\u00e1  ser observado o interesse p\u00fablico da informa\u00e7\u00e3o e utilizado o crit\u00e9rio  menos restritivo poss\u00edvel, considerados:  I - a gravidade do risco ou dano \u00e0 seguran\u00e7a da sociedade e do Estado; e  II - o prazo m\u00e1ximo de classifica\u00e7\u00e3o em grau de sigilo ou o evento que  defina seu termo final.  Art. 25 - Os prazos m\u00e1ximos de classifica\u00e7\u00e3o s\u00e3o os seguintes:  I - grau ultrassecreto: at\u00e9 vinte e cinco anos;  II - grau secreto: at\u00e9 quinze anos; e  III - grau reservado: at\u00e9 cinco anos.  Par\u00e1grafo \u00fanico. Poder\u00e1 ser estabelecida como termo final de restri\u00e7\u00e3o  de acesso a ocorr\u00eancia de determinado evento, observados os prazos  m\u00e1ximos de classifica\u00e7\u00e3o.  Art. 26 - As informa\u00e7\u00f5es que puderem comprovadamente colocar em  risco a seguran\u00e7a do Prefeito Municipal e Vice-Prefeito poder\u00e3o ser  classificadas no grau reservado e ficar\u00e3o sob sigilo at\u00e9 o t\u00e9rmino do  mandato em exerc\u00edcio ou do \u00faltimo mandato, em caso de reelei\u00e7\u00e3o.  Art. 27 -. A classifica\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o \u00e9 de compet\u00eancia:  I - no grau ultrassecreto, do Prefeito Municipal e o Vice-Prefeito em exerc\u00edcio;  II - no grau secreto e reservado, o Prefeito, o Vice-Prefeito em exerc\u00edcio e os Secret\u00e1rios Municipais, e quando houver, os titulares de autarquias, funda\u00e7\u00f5es, empresas p\u00fablicas e sociedades de economia mista. Par\u00e1grafo \u00fanico - \u00c9 vedada a delega\u00e7\u00e3o da compet\u00eancia de classifica\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es. Se\u00e7\u00e3o II Dos Procedimentos para Classifica\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o Art. 28 - A decis\u00e3o que classificar a informa\u00e7\u00e3o em qualquer grau de  sigilo dever\u00e1 ser formalizada em Termo de Classifica\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o  \u2013 TCI, contendo o seguinte:  I \u2013 n\u00famero ou c\u00f3digo de classifica\u00e7\u00e3o de documento;  II - grau de sigilo;  III - categoria na qual se enquadra a informa\u00e7\u00e3o;  IV - tipo de documento; V - data da produ\u00e7\u00e3o do documento;  VI - indica\u00e7\u00e3o de dispositivo legal que fundamenta a classifica\u00e7\u00e3o;  VII - raz\u00f5es da classifica\u00e7\u00e3o, observados os crit\u00e9rios estabelecidos no art. 27;  VIII - indica\u00e7\u00e3o do prazo de sigilo, contado em anos, meses ou dias, ou do  evento que defina o seu termo final, observados os limites previstos no art. 25;  IX - data da classifica\u00e7\u00e3o; e  X - identifica\u00e7\u00e3o da autoridade que classificou a informa\u00e7\u00e3o.  \u00a71\u00ba - O TCI seguir\u00e1 anexo \u00e0 informa\u00e7\u00e3o.  \u00a72\u00ba - As informa\u00e7\u00f5es previstas no inciso VII do caput dever\u00e3o ser mantidas no mesmo grau de sigilo que a informa\u00e7\u00e3o classificada.  \u00a73\u00ba - A ratifica\u00e7\u00e3o da classifica\u00e7\u00e3o de que trata o \u00a75\u00ba do art. 30 dever\u00e1  ser registrada mediante assinatura e carimbo da autoridade no TCI. Art. 29 - Na hip\u00f3tese de documento que contenha informa\u00e7\u00f5es classificadas em diferentes graus de sigilo, ser\u00e1 atribu\u00eddo ao documento  tratamento do grau de sigilo mais elevado, ficando assegurado o acesso  \u00e0s partes n\u00e3o classificadas por meio de certid\u00e3o, extrato ou c\u00f3pia, com  oculta\u00e7\u00e3o da parte sob sigilo.  Art. 30 - Fica institu\u00edda a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es \u2013 CAI,  com as seguintes atribui\u00e7\u00f5es:  I - opinar sobre a informa\u00e7\u00e3o produzida para fins de classifica\u00e7\u00e3o em  qualquer grau de sigilo;  II - assessorar a autoridade classificadora quanto \u00e0 desclassifica\u00e7\u00e3o,  reclassifica\u00e7\u00e3o ou reavalia\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o classificada em qualquer  grau de sigilo;  III - propor o destino final das informa\u00e7\u00f5es desclassificadas, indicando  os documentos para guarda permanente, observado o disposto na Lei  no 8.159, de 8 de janeiro de 1991; e  IV - subsidiar a elabora\u00e7\u00e3o do rol anual de informa\u00e7\u00f5es desclassificadas e documentos classificados em cada grau de sigilo, a ser disponibilizado na Internet.  Se\u00e7\u00e3o III Da Desclassifica\u00e7\u00e3o e Reavalia\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o Classificada em  Grau de Sigilo Art. 31 - A classifica\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es ser\u00e1 reavaliada pela autoridade  classificadora ou por autoridade hierarquicamente superior, mediante provoca\u00e7\u00e3o ou de of\u00edcio, para desclassifica\u00e7\u00e3o ou redu\u00e7\u00e3o do prazo de sigilo.  Par\u00e1grafo \u00fanico. Para o cumprimento do disposto no caput, al\u00e9m do  disposto no art. 27, dever\u00e1 ser observado: I - o prazo m\u00e1ximo de restri\u00e7\u00e3o de acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o, previsto no art. 25;  II - a perman\u00eancia das raz\u00f5es da classifica\u00e7\u00e3o;  III - a possibilidade de danos ou riscos decorrentes da divulga\u00e7\u00e3o ou  acesso irrestrito da informa\u00e7\u00e3o. Art. 32 - O pedido de desclassifica\u00e7\u00e3o ou reavalia\u00e7\u00e3o da classifica\u00e7\u00e3o  poder\u00e1 ser apresentado ao SIC independentemente de existir pr\u00e9vio  pedido de acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o.  Art. 33 - Negado o pedido de desclassifica\u00e7\u00e3o ou de reavalia\u00e7\u00e3o, o requerente poder\u00e1 apresentar recurso no prazo de dez dias, contado da  ci\u00eancia da negativa, nos termos e inst\u00e2ncias previstas no art. 21.  Art. 34 - A decis\u00e3o da desclassifica\u00e7\u00e3o, reclassifica\u00e7\u00e3o ou redu\u00e7\u00e3o do  prazo de sigilo de informa\u00e7\u00f5es classificadas dever\u00e1 constar das capas  dos processos, se houver, e de campo apropriado no TCI.  Se\u00e7\u00e3o IV Disposi\u00e7\u00f5es Gerais Art. 35 - As informa\u00e7\u00f5es classificadas no grau ultrassecreto ou secreto ser\u00e3o definitivamente preservadas, nos termos da Lei no 8.159, de  1991, observados os procedimentos de restri\u00e7\u00e3o de acesso enquanto  vigorar o prazo da classifica\u00e7\u00e3o.  Art. 36 - As informa\u00e7\u00f5es classificadas como documentos de guarda  permanente ser\u00e3o encaminhadas ao arquivo permanente, para fins de  organiza\u00e7\u00e3o, preserva\u00e7\u00e3o e acesso.  Art. 37 - As informa\u00e7\u00f5es sobre condutas que impliquem viola\u00e7\u00e3o dos  direitos humanos praticada por agentes p\u00fablicos ou a mando de autoridades p\u00fablicas n\u00e3o poder\u00e3o ser objeto de classifica\u00e7\u00e3o em qualquer  grau de sigilo nem ter seu acesso negado.  Art. 38 - N\u00e3o poder\u00e1 ser negado acesso \u00e0s informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias \u00e0  tutela judicial ou administrativa de direitos fundamentais.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O requerente dever\u00e1 apresentar raz\u00f5es que demonstrem a exist\u00eancia de nexo entre as informa\u00e7\u00f5es requeridas e o direito  que se pretende proteger. Art. 39 - O Prefeito Municipal e os Secret\u00e1rios adotar\u00e3o as provid\u00eancias  necess\u00e1rias para que os servidores conhe\u00e7am as normas e observem  as medidas e procedimentos para disponibiliza\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es requeridas, bem como para seguran\u00e7a e tratamento de informa\u00e7\u00f5es pessoais ou classificadas em qualquer grau de sigilo.  Art. 40 - O SIC publicar\u00e1 anualmente, at\u00e9 o dia 1\u00b0 de mar\u00e7o, em s\u00edtio  na Internet:  I - rol das informa\u00e7\u00f5es desclassificadas nos \u00faltimos doze meses;  II - rol das informa\u00e7\u00f5es classificadas em cada grau de sigilo, que dever\u00e1 conter:  a) c\u00f3digo de classifica\u00e7\u00e3o de documento; b) categoria na qual se enquadra a informa\u00e7\u00e3o;  c) indica\u00e7\u00e3o de dispositivo legal que fundamenta a classifica\u00e7\u00e3o; e  d) data da produ\u00e7\u00e3o, data da classifica\u00e7\u00e3o e prazo da classifica\u00e7\u00e3o;  III - relat\u00f3rio estat\u00edstico com a quantidade de pedidos de acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o recebidos, atendidos e indeferidos; e  IV - informa\u00e7\u00f5es estat\u00edsticas agregadas dos requerentes.  CAP\u00cdTULO VI DA COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES \u2013 CAI Art. 41 - A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es, institu\u00edda nos termos do art. 30, ser\u00e1 composta de um servidor da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o, um servidor da Controladoria Interna e um servidor da  Procuradoria Jur\u00eddica, tendo como eventuais suplentes seus substitutos legalmente indicados.  Art. 42 - Compete \u00e0 Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es:  I - rever, de of\u00edcio ou mediante provoca\u00e7\u00e3o, a classifica\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o no grau ultrassecreto ou secreto ou sua reavalia\u00e7\u00e3o, no m\u00e1ximo a  cada quatro anos;  II - requisitar da autoridade que classificar informa\u00e7\u00e3o em qualquer grau  esclarecimento ou conte\u00fado, parcial ou integral, da informa\u00e7\u00e3o, quando  as informa\u00e7\u00f5es constantes do TCI n\u00e3o forem suficientes para a revis\u00e3o  da classifica\u00e7\u00e3o;  III - deliberar sobre recursos apresentados contra decis\u00e3o proferida em  inst\u00e2ncia recursal hierarquicamente superior, nos termos do art. 21.  Par\u00e1grafo \u00fanico. A n\u00e3o-delibera\u00e7\u00e3o sobre a revis\u00e3o, de of\u00edcio ou mediante provoca\u00e7\u00e3o, no prazo previsto no inciso I do caput implicar\u00e1 a  desclassifica\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica das informa\u00e7\u00f5es.  Art. 43 - A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es reunir-se-\u00e1 ordinariamente, uma vez por bimestre, e, extraordinariamente, sempre que convocada pelo Prefeito Municipal ou para avalia\u00e7\u00e3o de recurso impetrado  por requerente.  Art. 44 - As delibera\u00e7\u00f5es da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es  ser\u00e3o tomadas por maioria simples dos votos.  CAP\u00cdTULO VII DAS INFORMA\u00c7\u00d5ES PESSOAIS Art. 45 - As informa\u00e7\u00f5es pessoais relativas \u00e0 intimidade, vida privada,  honra e imagem detidas pelos \u00f3rg\u00e3os e entidades: I - ter\u00e3o acesso restrito a agentes p\u00fablicos legalmente autorizados e a  pessoa a que se referirem, independentemente de classifica\u00e7\u00e3o de sigilo, pelo prazo m\u00e1ximo de cem anos a contar da data de sua produ\u00e7\u00e3o; e  II - poder\u00e3o ter sua divulga\u00e7\u00e3o ou acesso por terceiros autorizados por  previs\u00e3o legal ou consentimento expresso da pessoa a que se referirem.  Par\u00e1grafo \u00fanico. Caso o titular das informa\u00e7\u00f5es pessoais esteja morto  ou ausente, os direitos de que trata este artigo assistem ao c\u00f4njuge ou  companheiro, aos descendentes ou ascendentes, conforme o disposto  no par\u00e1grafo \u00fanico do art. 20 da Lei no 10.406, de 10 de janeiro de 2002,  e na Lei no9.278, de 10 de maio de 1996.  Art. 46 - O tratamento das informa\u00e7\u00f5es pessoais deve ser feito de forma  transparente e com respeito \u00e0 intimidade, vida privada, honra e imagem  das pessoas, bem como \u00e0s liberdades e garantias individuais. Art. 47 - O consentimento referido no inciso II do caput do art. 55 n\u00e3o  ser\u00e1 exigido quando o acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o pessoal for necess\u00e1rio: I - \u00e0 preven\u00e7\u00e3o e diagn\u00f3stico m\u00e9dico, quando a pessoa estiver f\u00edsica ou legalmente incapaz, e para utiliza\u00e7\u00e3o exclusivamente para o tratamento m\u00e9dico;  II - \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de estat\u00edsticas e pesquisas cient\u00edficas de evidente interesse p\u00fablico ou geral, previstos em lei, vedada a identifica\u00e7\u00e3o da  pessoa a que a informa\u00e7\u00e3o se referir;  III - ao cumprimento de decis\u00e3o judicial; IV - \u00e0 defesa de direitos humanos de terceiros; ou  V - \u00e0 prote\u00e7\u00e3o do interesse p\u00fablico geral e preponderante.  Art. 48 - A restri\u00e7\u00e3o de acesso a informa\u00e7\u00f5es pessoais de que trata o  art. 55 n\u00e3o poder\u00e1 ser invocada com o intuito de prejudicar processo de  apura\u00e7\u00e3o de irregularidades, conduzido pelo Poder P\u00fablico, em que o  titular das informa\u00e7\u00f5es for parte ou interessado.  Art. 49 - O pedido de acesso a informa\u00e7\u00f5es pessoais observar\u00e1 os procedimentos previstos no Cap\u00edtulo IV e estar\u00e1 condicionado \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o da identidade do requerente.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O pedido de acesso a informa\u00e7\u00f5es pessoais por terceiros dever\u00e1 ainda estar acompanhado de:  I - comprova\u00e7\u00e3o do consentimento expresso de que trata o inciso II do  caput do art. 45, por meio de procura\u00e7\u00e3o;  II - comprova\u00e7\u00e3o das hip\u00f3teses previstas no art. 58;  III - demonstra\u00e7\u00e3o da necessidade do acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o requerida  para a defesa dos direitos humanos ou para a prote\u00e7\u00e3o do interesse  p\u00fablico e geral preponderante.  Art. 50 - O acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o pessoal por terceiros ser\u00e1 condicionado \u00e0 assinatura de um termo de responsabilidade, que dispor\u00e1 sobre a  finalidade e a destina\u00e7\u00e3o que fundamentaram sua autoriza\u00e7\u00e3o, sobre as  obriga\u00e7\u00f5es a que se submeter\u00e1 o requerente. \u00a71\u00ba - A utiliza\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o pessoal por terceiros vincula-se \u00e0 finalidade e \u00e0 destina\u00e7\u00e3o que fundamentaram a autoriza\u00e7\u00e3o do acesso,  vedada sua utiliza\u00e7\u00e3o de maneira diversa.  \u00a72\u00ba - Aquele que obtiver acesso \u00e0s informa\u00e7\u00f5es pessoais de terceiros  ser\u00e1 responsabilizado por seu uso indevido, na forma da lei.  Art. 51 - Aplica-se, no que couber, a Lei no 9.507, de 12 de novembro de  1997, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 informa\u00e7\u00e3o de pessoa, natural ou jur\u00eddica, constante  de registro ou banco de dados de \u00f3rg\u00e3os ou entidades governamentais  ou de car\u00e1ter p\u00fablico.  CAP\u00cdTULO VIII DAS ENTIDADES PRIVADAS SEM FINS LUCRATIVOS Art. 52 - As entidades privadas sem fins lucrativos que receberem recursos p\u00fablicos para realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es de interesse p\u00fablico, inclusive  assistenciais, dever\u00e3o dar publicidade \u00e0s seguintes informa\u00e7\u00f5es:  I - c\u00f3pia do estatuto social atualizado da entidade;  II - rela\u00e7\u00e3o nominal atualizada dos dirigentes da entidade; e  III - c\u00f3pia integral dos conv\u00eanios, contratos, termos de parcerias, acordos, ajustes ou instrumentos cong\u00eaneres realizados com o Poder Executivo Municipal, respectivos aditivos, e relat\u00f3rios finais de presta\u00e7\u00e3o de  contas, na forma da legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel.  \u00a71\u00ba - As informa\u00e7\u00f5es de que trata o caput ser\u00e3o divulgadas em s\u00edtio na  Internet da entidade privada e em quadro de avisos de amplo acesso  p\u00fablico em sua sede ou na sede da Prefeitura Municipal.  \u00a72\u00ba - A divulga\u00e7\u00e3o em s\u00edtio na Internet referida no \u00a71\u00ba poder\u00e1 ser dispensada, por decis\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o ou entidade p\u00fablica, e mediante expressa  justifica\u00e7\u00e3o da entidade, nos casos de entidades privadas sem fins lucrativos que n\u00e3o disponham de meios para realiz\u00e1-la.  \u00a73\u00ba - As informa\u00e7\u00f5es de que trata o caput dever\u00e3o ser publicadas a partir  da celebra\u00e7\u00e3o do conv\u00eanio, contrato, termo de parceria, acordo, ajuste ou  instrumento cong\u00eanere, ser\u00e3o atualizadas periodicamente e ficar\u00e3o dispon\u00edveis at\u00e9 2 (dois) anos ap\u00f3s a entrega da presta\u00e7\u00e3o de contas final.  Art. 53 - Os pedidos de informa\u00e7\u00e3o referentes aos conv\u00eanios, contratos,  termos de parcerias, acordos, ajustes ou instrumentos cong\u00eaneres previstos no art. 63, cuja resposta seja de compet\u00eancia da Prefeitura, dever\u00e3o ser apresentados diretamente aos \u00f3rg\u00e3os e entidades respons\u00e1veis  pelo repasse de recursos. CAP\u00cdTULO IX DAS RESPONSABILIDADES Art. 54 - Constituem condutas il\u00edcitas que ensejam responsabilidade do  agente p\u00fablico:  I - recusar-se a fornecer informa\u00e7\u00e3o requerida nos termos deste Decreto, retardar deliberadamente o seu fornecimento ou fornec\u00ea-la intencionalmente de forma incorreta, incompleta ou imprecisa; II - utilizar indevidamente, subtrair, destruir, inutilizar, desfigurar, alterar  ou ocultar, total ou parcialmente, informa\u00e7\u00e3o que se encontre sob sua  guarda, a que tenha acesso ou sobre que tenha conhecimento em raz\u00e3o  do exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es de cargo, emprego ou fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica;  III - agir com dolo ou m\u00e1-f\u00e9 na an\u00e1lise dos pedidos de acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o;  IV - divulgar, permitir a divulga\u00e7\u00e3o, acessar ou permitir acesso indevido  a informa\u00e7\u00e3o classificada em grau de sigilo ou a informa\u00e7\u00e3o pessoal;  V - impor sigilo \u00e0 informa\u00e7\u00e3o para obter proveito pessoal ou de terceiro,  ou para fins de oculta\u00e7\u00e3o de ato ilegal cometido por si ou por outrem;  VI - ocultar da revis\u00e3o de autoridade superior competente informa\u00e7\u00e3o  classificada em grau de sigilo para beneficiar a si ou a outrem, ou em  preju\u00edzo de terceiros; e  VII - destruir ou subtrair, por qualquer meio, documentos concernentes a  poss\u00edveis viola\u00e7\u00f5es de direitos humanos por parte de agentes do Estado.  \u00a71\u00ba - Atendido o princ\u00edpio do contradit\u00f3rio, da ampla defesa e do devido  processo legal, as condutas descritas no caput ser\u00e3o consideradas como  infra\u00e7\u00f5es administrativas, que dever\u00e3o ser apenadas, no m\u00ednimo, com suspens\u00e3o, segundo os crit\u00e9rios estabelecidos na referida norma legal.  \u00a72\u00ba - Pelas condutas descritas no caput, poder\u00e1 o agente p\u00fablico responder, tamb\u00e9m, por improbidade administrativa, conforme o disposto nas Leis  no 1.079, de 10 de abril de 1950, e no 8.429, de 2 de junho de 1992.  Art. 55 - A pessoa natural ou entidade privada que detiver informa\u00e7\u00f5es  em virtude de v\u00ednculo de qualquer natureza com o Poder P\u00fablico e praticar conduta prevista no art. 54, estar\u00e1 sujeita \u00e0s seguintes san\u00e7\u00f5es:  I - advert\u00eancia;  II - multa;  III - rescis\u00e3o do v\u00ednculo com o Poder P\u00fablico;  IV - suspens\u00e3o tempor\u00e1ria de participar em licita\u00e7\u00e3o e impedimento de contratar com a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica por prazo n\u00e3o superior a dois anos; e  V - declara\u00e7\u00e3o de inidoneidade para licitar ou contratar com a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, at\u00e9 que seja promovida a reabilita\u00e7\u00e3o perante a autoridade que aplicou a penalidade.  \u00a71\u00ba - A san\u00e7\u00e3o de multa poder\u00e1 ser aplicada juntamente com as san\u00e7\u00f5es previstas nos incisos I, III e IV do caput.  \u00a72\u00ba - A multa prevista no inciso II do caput ser\u00e1 aplicada sem preju\u00edzo da  repara\u00e7\u00e3o pelos danos e n\u00e3o poder\u00e1 ser:  I - inferior a R$ 1.000,00 (mil reais) nem superior a R$ 200.000,00 (duzentos mil reais), no caso de pessoa natural; ou II - inferior a R$ 5.000,00 (cinco mil reais) nem superior a R$ 600.000,00  (seiscentos mil reais), no caso de entidade privada.  \u00a73\u00ba - A reabilita\u00e7\u00e3o referida no inciso V do caput ser\u00e1 autorizada somente quando a pessoa natural ou entidade privada efetivar o ressarcimento  ao \u00f3rg\u00e3o ou entidade dos preju\u00edzos resultantes e depois de decorrido o  prazo da san\u00e7\u00e3o aplicada com base no inciso IV do caput.  \u00a74\u00ba - A aplica\u00e7\u00e3o da san\u00e7\u00e3o prevista no inciso V do caput \u00e9 de compet\u00eancia exclusiva da autoridade m\u00e1xima do Poder Executivo Municipal.  \u00a75\u00ba - O prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de defesa nas hip\u00f3teses previstas neste artigo \u00e9 de dez dias, contado da ci\u00eancia do ato.  CAP\u00cdTULO X DO MONITORAMENTO DA APLICA\u00c7\u00c3O DA LEI Se\u00e7\u00e3o I Da Autoridade de Monitoramento Art. 56 - O dirigente m\u00e1ximo de cada Secretaria, \u00f3rg\u00e3o ou entidade designar\u00e1 autoridade que lhe seja diretamente subordinada para exercer  as seguintes atribui\u00e7\u00f5es:  I - providenciar o atendimento dos pedidos de acesso encaminhados  pelo SIC, no que compete aos assuntos de sua Secretaria;  II - assegurar o cumprimento das normas relativas ao acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o,  de forma eficiente e adequada aos objetivos da Lei n. 12.527, de 2011;  III - recomendar medidas para aperfei\u00e7oar as normas e procedimentos  necess\u00e1rios \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o deste Decreto;  IV - orientar os servidores e agentes p\u00fablicos no que se refere ao cumprimento deste Decreto; e  V - manifestar-se sobre recurso apresentado, observado o disposto no art. 10.  Se\u00e7\u00e3o II Das Compet\u00eancias Relativas ao Monitoramento Art. 57 - Compete \u00e0 Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, observadas  as compet\u00eancias dos demais \u00f3rg\u00e3os e entidades e as previs\u00f5es espec\u00edficas neste Decreto:  I - definir o formul\u00e1rio padr\u00e3o, disponibilizado em meio f\u00edsico e eletr\u00f4nico, que estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o no s\u00edtio na Internet e no SIC, de acordo com  o \u00a71\u00ba do art. 11;  II - promover campanha de abrang\u00eancia municipal de fomento \u00e0 cultura  da transpar\u00eancia na administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica e conscientiza\u00e7\u00e3o sobre o  direito fundamental de acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o; III - promover o treinamento dos agentes p\u00fablicos e, no que couber,  a capacita\u00e7\u00e3o das entidades privadas sem fins lucrativos, no que se  refere ao desenvolvimento de pr\u00e1ticas relacionadas \u00e0 transpar\u00eancia na  administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica;  IV - monitorar a implementa\u00e7\u00e3o da Lei n. 12.527, de 2011, concentrando e  consolidando a publica\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es estat\u00edsticas relacionadas no art. 45;  V - preparar relat\u00f3rio anual com informa\u00e7\u00f5es referentes \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o da Lei n. 12.527, de 2011, a ser encaminhado \u00e0 C\u00e2mara Municipal;  VI - avaliar e monitorar a aplica\u00e7\u00e3o desta Lei, especialmente o cumprimento dos prazos e procedimentos; e  VII - estabelecer orienta\u00e7\u00f5es normativas de car\u00e1ter geral a fim de suprir  eventuais lacunas na aplica\u00e7\u00e3o da Lei n. 12.527, de 2011.  VIII - estabelecer procedimentos, regras e padr\u00f5es de divulga\u00e7\u00e3o de  informa\u00e7\u00f5es ao p\u00fablico, fixando prazo m\u00e1ximo para atualiza\u00e7\u00e3o; e  IX - detalhar os procedimentos necess\u00e1rios \u00e0 busca, estrutura\u00e7\u00e3o e  presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es no \u00e2mbito do Poder Executivo Municipal.  CAP\u00cdTULO XI DISPOSI\u00c7\u00d5ES TRANSIT\u00d3RIAS E FINAIS Art. 58 - Os setores, \u00f3rg\u00e3os e entidades adequar\u00e3o suas pol\u00edticas de  gest\u00e3o da informa\u00e7\u00e3o, promovendo os ajustes necess\u00e1rios aos processos de registro, processamento, tr\u00e2mite e arquivamento de documentos  e informa\u00e7\u00f5es.  Art. 59 - As autoridades indicadas no art. 31 dever\u00e3o reavaliar as informa\u00e7\u00f5es classificadas no grau ultrassecreto e secreto no prazo m\u00e1ximo de 2  (dois) anos, contado do termo inicial de vig\u00eancia da Lei n. 12.527, de 2011. \u00a71\u00ba - A restri\u00e7\u00e3o de acesso a informa\u00e7\u00f5es, em raz\u00e3o da reavalia\u00e7\u00e3o prevista  no caput, dever\u00e1 observar os prazos e condi\u00e7\u00f5es previstos neste Decreto.  \u00a72\u00ba - Enquanto n\u00e3o transcorrido o prazo de reavalia\u00e7\u00e3o previsto no caput, ser\u00e1 mantida a classifica\u00e7\u00e3o da informa\u00e7\u00e3o, observados os prazos  e disposi\u00e7\u00f5es da legisla\u00e7\u00e3o precedente.  \u00a73\u00ba - As informa\u00e7\u00f5es classificadas no grau ultrassecreto e secreto n\u00e3o  reavaliadas no prazo previsto no caput ser\u00e3o consideradas, automaticamente, desclassificadas.  Art. 60 - Aplica-se subsidiariamente a Lei Org\u00e2nica Municipal, Estatuto  do Servidor Municipal e a Lei n\u00ba 13.460/2017, aos procedimentos previstos nesta Lei, relativamente \u00e0 regula\u00e7\u00e3o do processo administrativo  no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal.  Par\u00e1grafo \u00fanico. Os casos omissos nesta Lei, aplicar-se-\u00e3o subsidiariamente as disposi\u00e7\u00f5es previstas na Lei n\u00ba 12.527/2011.  Art. 61 - Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Gabinete do prefeito, em 16 de Agosto de 2021. ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 302 DE 12 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS AO SENHOR MARCOS  ANT\u00d4NIO OLIVEIRA DE ALMEIDA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias ao senhor Marcos Antonio Oliveira de Almeida, portador do cart\u00e3o CPF  599.363.712-91, sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 6155, residente e domiciliado na  Rua Ramal da Olaria n\u00b0 125, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal  de Meio Ambiente e Turismo para viagem para custeio de despesas  com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o das agendas de atividades  no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que  se desloque de sua sede a cidade de Marechal Thaumaturgo a cidade  de Cruzeiro do Sul, para junto a empresa vencedora para designar a  confec\u00e7\u00e3o de alguns banners para ser colocado nas dimens\u00f5es de algumas praias (praias sem lixo) em orienta\u00e7\u00e3o dos ribeirinhos e banhistas  desta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 1.080  (mil e oitenta reais) a ser depositado na conta da Caixa Econ\u00f4mica 0803  00024843-0  001 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  doze dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO  PREFEITO ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 303 DE 16 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR A SENHORA VANESSA SANTOS BEZERRA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 08 (oito) di\u00e1rias a Senhora Vanessa  Santos Bezerra, portadora do cart\u00e3o CPF 010.291.782-59, sob a Matr\u00edcula n\u00ba 5801, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Conselheira Tutelar em viagem, para  custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o das  agendas de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado a servidora a Senhora, referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal  Thaumaturgo, a Cidade de Cruzeiro do Sul/Rio Branco como Conselheira Tutelar para participar da 7\u00aa Assembleia Geral Ordin\u00e1ria da  Entidade que acontecer\u00e1 da cidade de Rio Branco /Acre com o tema  O Fortalecimento do Conselho Tutelar e sua consolida\u00e7\u00e3o enquanto  \u00d3rg\u00e3o de Defesa do Consumidor dos Direitos Humanos da Crian\u00e7a e  do Adolescente para besta municipalidade conforme Oficio CT de n\u00ba  78/2021 do dia 11 de agosto de 2021. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura  a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 1.530,00 (mil  quinhentos e trinta reais) a ser depositado na conta 0803    33071-3 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  dezesseis dias do m\u00eas de agosto e dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 304 DE 16 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS AO SERVIDOR O SENHOR ANDERSON BARROS MARTINS E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 08 (oito) di\u00e1rias ao Senhor Anderson  Barros Martins, portador do cart\u00e3o CPF 700.044.242-55, sob a Matr\u00edcula n\u00ba 5800, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Conselheiro Tutelar em viagem, para  custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o das  agendas de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor o Senhor, referido no art. 1\u00ba desta  Portaria que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, a Cidade de Cruzeiro do Sul/Rio Branco como Conselheiro  Tutelar para participar da 7\u00aa Assembleia Geral Ordin\u00e1ria da Entidade  que acontecer\u00e1 da cidade de Rio Branco /Acre com o tema O Fortalecimento do Conselho Tutelar e sua consolida\u00e7\u00e3o enquanto \u00d3rg\u00e3o  de Defesa do Consumidor dos Direitos Humanos da Crian\u00e7a e do  Adolescente para besta municipalidade conforme Oficio CT de n\u00ba  79/2021 do dia 11 de agosto de 2021. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura  a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 1.530,00 (mil  quinhentos e trinta reais a ser depositado na conta 0803 33357-7  Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  dezesseis dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 305 DE 16 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS AO SERVIDOR O SENHOR ANDREIS LIMA BEZERRA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 08 (oito) di\u00e1rias ao Senhor Andreis  Lima Bezerra, portador do cart\u00e3o CPF 015.338.382-83, sob a Matr\u00edcula n\u00ba  5802, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Conselheiro Tutelar, residente e domiciliado a  Rua Raimundo Bezerra n\u00ba 620 \u2013 Centro de Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre,  em viagem, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e  locomo\u00e7\u00e3o das agendas de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor o Senhor, referido no art. 1\u00ba desta  Portaria que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, a Cidade de Cruzeiro do Sul/Rio Branco como Conselheiro  Tutelar para participar da 7\u00aa Assembleia Geral Ordin\u00e1ria da Entidade  que acontecer\u00e1 da cidade de Rio Branco /Acre com o tema O Fortalecimento do Conselho Tutelar e sua consolida\u00e7\u00e3o enquanto \u00d3rg\u00e3o  de Defesa do Consumidor dos Direitos Humanos da Crian\u00e7a e do  Adolescente para besta municipalidade conforme Oficio CT de n\u00ba  80/2021 do dia 11 de agosto de 2021. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  1.530,00 (mil quinhentos e trinta reais a ser depositado na conta corrente 0803      31526-9 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  dezesseis dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 306 DE 16 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS AO SERVIDOR O SENHOR  CLELSON MAGALH\u00c3ES FIRMINO E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 08 (oito) di\u00e1rias ao Senhor Clelson  Magalh\u00e3es Firmino, portador do cart\u00e3o CPF 994.092.402-04, sob a Matr\u00edcula n\u00ba 5803, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Conselheiro Tutelar em viagem, para  custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o das  agendas de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor o Senhor, referido no art. 1\u00ba desta  Portaria que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, a Cidade de Cruzeiro do Sul/Rio Branco como Conselheiro  Tutelar para participar da 7\u00aa Assembleia Geral Ordin\u00e1ria da Entidade  que acontecer\u00e1 da cidade de Rio Branco /Acre com o tema O Fortalecimento do Conselho Tutelar e sua consolida\u00e7\u00e3o enquanto \u00d3rg\u00e3o  de Defesa do Consumidor dos Direitos Humanos da Crian\u00e7a e do  Adolescente para besta municipalidade conforme Oficio CT de n\u00ba  81/2021 do dia 11 de agosto de 2021. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  1.530,00 (mil quinhentos e trinta reais a ser depositado na conta corrente 0803      28985-3 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  dezesseis dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 307 DE 16 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS AO SERVIDOR O SENHOR  SEBASTI\u00c3O JOAQUIM DE SOUZA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 08 (oito) di\u00e1rias ao Senhor Sebasti\u00e3o  Joaquim de Souza, portador do cart\u00e3o CPF 003.375.374-30, sob a Matr\u00edcula n\u00ba 5804, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Conselheiro Tutelar, residente e domiciliado  a Rua Felizardo Cirqueira s/n\u00ba \u2013 Centro de Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre,  em viagem, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e  locomo\u00e7\u00e3o das agendas de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor o Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo,  a Cidade de Cruzeiro do Sul/Rio Branco como Conselheiro Tutelar para  participar da 7\u00aa Assembleia Geral Ordin\u00e1ria da Entidade que acontecer\u00e1  da cidade de Rio Branco /Acre com o tema O Fortalecimento do Conselho  Tutelar e sua consolida\u00e7\u00e3o enquanto \u00d3rg\u00e3o de Defesa do Consumidor dos  Direitos Humanos da Crian\u00e7a e do Adolescente para besta municipalidade  conforme Oficio CT de n\u00ba 82/2021 do dia 16 de agosto de 2021. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  1.530,00 (mil quinhentos e trinta reais) a ser depositado na conta corrente 0803      14267-5 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  dezesseis dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "DESPACHO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 042/2021. Considerando o resultado apresentado pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 042/2021, pelo  regime de lote, a crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o por item, cujo objeto \u00e9 Con- trata\u00e7\u00e3o de empresa para Fornecimento de pneus novos, c\u00e2maras de  ar e protetores, e verificando que os demais atos do presente PREG\u00c3O  encontram-se em conformidade com a Lei n\u00ba 10.520/2002 e demais normas legais, resolve: I - ADJUDICOU o objeto da licita\u00e7\u00e3o para a empresa vencedora, sendo:  M.S. ANDRADE SILVA EIRELI, CNPJ: 40.655.134/0001-65, vencedora  no item: 01 \u2013 R$ 490,00; 2\u2013 R$ 2.792,00, 3\u2013 R$1.752,00, 4\u2013 R$2.830,00,  6\u2013 R$1.290,00, 7\u2013 R$1.570,00, 8\u2013 R$1.572,00, 9\u2013 R$ 1.408,00, 10\u2013  R$ 6.400,00, 11\u2013 R$ 1.850,00, 12\u2013 R$ 1.950,00, 13\u2013 R$ 1.100,00, 14\u2013  R$5.800,00, 15\u2013 R$ 2.005,00, 16\u2013 R$ 3.300,00, 17\u2013 R$ 2.600,00, 18\u2013  R$1.090,00, 19\u2013 R$ 1.720,00, 20\u2013 R$ 5.200,00, 21\u2013 R$ 1.100,00, 22\u2013 R$  400,00, 23\u2013 R$250,00, 24\u2013 R$280,00, 25\u2013 R$130,00, 26\u2013 R$410,00, 27\u2013  R$460,00, 28\u2013 R$260,00, 29\u2013 R$110,00, 30\u2013 R$530,00, 31\u2013 R$220,00,  32\u2013 R$210,00, 33\u2013 R$510,00, 34\u2013 R$280,00, 35\u2013 R$220,00, 36\u2013  R$140,00, 37\u2013 R$500,00, 38\u2013 R$250,00, 39\u2013 R$190,00, 40\u2013 R$450,00,  41\u2013 R$140,00, 42\u2013 R$82,00, 43\u2013 R$1.100,00, 44\u2013 R$1.300,00. Marechal Thaumaturgo - Acre, 16 de agosto de 2021.                                                           ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO, Prefeito Municipal ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 73/2021- PREG\u00c3O  PRESENCIAL N\u00ba 042 - 2021 - SRP Objeto: Fornecimento de pneus novos, c\u00e2maras de ar e protetores: ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO, Prefeito Municipal.  M. S. ANDRADE SILVA EIRELI, CNPJ: 40.655.134/0001-65, com endere\u00e7o  Av. 25 de Agosto N\u00ba 843, CRUZEIRO DO SUL ACRE CPE: 69.980.000. Ata do Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados  a partir da assinatura da respectiva Ata. Marechal Thaumaturgo - Acre, 16 de agosto de 2021. Assinam: ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO, Prefeito Municipal.  M. S. ANDRADE SILVA EIRELI, CNPJ: 40.655.134/0001-65. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO DESPACHO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 043/2021. Considerando o resultado apresentado pela Comiss\u00e3o Permanente  Municipal de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 043/2021,  pelo regime de lote, a crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o por item, cujo objeto \u00e9  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Laboratorial, e verificando que os demais atos  do presente PREG\u00c3O encontram-se em conformidade com a Lei n\u00ba  10.520/2002 e demais normas legais, resolve: I - ADJUDICOU o objeto da licita\u00e7\u00e3o para as empresas vencedoras,  sendo: GYROMRD COM. E DISTRIB. DE MEDICAMENTOS E PROD  inscrita no CNPJ: 28.039.635/0001-11 IE: 10.697.244-8, vencedora dos  itens: 04-R$143,00; 06-R$ 137,00; 07-R$25,00; 08-R$1,10; 11-R$78,00;  12-R$64,50; 13-R$55,00; 14-R$225,00; 15-R$231,00; 16-R$59,00;  17-R$93,00; 19-R$0,33; 20-R$88,00; 21-R$12,50; 22-R$14,50; 24R$854,00; 25-R$409,00; 26-R$190,00; 28-R$100,00; 29-R$120,00;  30-R$100,00; 31-R$100,00; 33-R$650,00; 34-R$136,50; 35-R$136,00;  36-R$100,00; 37-R$4,00; 38-R$8,00; 39-R$80,00; 40-R$0,99; 41R$0,49; 42-R$0,33; 43-R$0,36; 44-R$9,50; 45-R$14,90; 46-R$35,50;  47-R$47,50; 48-R$137,50; 49-R$144,00; 50-R$144,00; 51-R$24,00;  52-R$24,00; 53-R$44,00; 54-R$228,00; 55-R$500,00; 58-R$82,00; 59R$305,00; 60-R$200,00; 61-R$499,00; 62-R$499,00; 63-R$74,00; 64R$123,00; MEDPLUS COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O LTDA inscrita  no CNPJ: 10.193.608/0001-33- Insc. Est.: 01.020.984/001-02, vencedora nos itens; 01-R$85,00; 02-R$36,00; 03-R$140,00; 05-R$48,00; 09R$83,70; 10-R$83,70; 18-R$60,65; 23-R$65,00; 27-R$5,00; 32-R$19,00;  57-R$125,00. Marechal Thaumaturgo - Acre, 16 de agosto de 2021.                                                             ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO, Prefeito Municipal ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ACRE. EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 074/2021. ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - PREG\u00c3O N\u00ba 043/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Laboratorial, GYROMRD COM. E DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS E PROD. HOSPITALARES EIRELI, inscrita no CNPJ: 28.039.635/0001-11, sediada no endere\u00e7o Rua  Capit\u00e3o Breno, n\u00famero 196 quadra 89 lote 12- vi rosa- Goi\u00e2nia- GO  vencedora com percentual em desconto de; As despesas referentes ao objeto deste Preg\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos  recursos do or\u00e7amento geral do munic\u00edpio para 2021. Vig\u00eancia 12 (doze) meses, contados a partir da assinatura da respectiva Ata  Assinam: ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO, Prefeito Municipal e GYROMRD  COM. E DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS E PROD. HOSPITALARES EIRELI, inscrita no CNPJ: 28.039.635/0001-11. Marechal Thaumaturgo Acre, 16 de agosto de 2021. ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ACRE. EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 075/2021. ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - PREG\u00c3O N\u00ba 043/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Laboratorial, MEDPLUS DE MEDICAMENTOS E REPRESENTA\u00c7\u00c3O LTDA, inscrita no CNPJ: 10.193.608/000133, sediada no endere\u00e7o Rua Quintino Bocaiuva, n\u00famero 1.890 Bosque- Rio Branco- Acre, vencedora com percentual em desconto de; As despesas referentes ao objeto deste Preg\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos  recursos do or\u00e7amento geral do munic\u00edpio para 2021. Vig\u00eancia 12 (doze) meses, contados a partir da assinatura da respectiva Ata  Marechal Thaumaturgo Acre, 16 de agosto de 2021. Assinam: ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO, Prefeito Municipal e MEDPLUS  DE MEDICAMENTOS E REPRESENTA\u00c7\u00c3O LTDA, inscrita no CNPJ:  10.193.608/0001-33. "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL LEI MUNICIPAL N\u00ba 642, DE 09 DE AGOSTO DE 2021. INSTITUI O CONSELHO MUNICIPAL DA JUVENTUDE \u2013 CMJPA, E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO ACRE, Estado do ACRE, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em observ\u00e2ncia ao disposto na Lei Org\u00e2nica  do Munic\u00edpio de Porto Acre \u2013 AC, faz saber que a C\u00e2mara Municipal de  Porto Acre aprovou, e eu em seu nome sanciono a seguinte Lei:  DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES Art. 1\u00ba - Fica institu\u00eddo o Conselho Municipal da Juventude de Porto Acre  (CMJPA), \u00f3rg\u00e3o colegiado de car\u00e1ter consultivo, propositivo, fiscalizador e de composi\u00e7\u00e3o parit\u00e1ria entre o governo municipal e a sociedade  civil com a finalidade de formular e propor diretrizes da a\u00e7\u00e3o governamental, voltadas \u00e0 promo\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas para a juventude. Art. 2\u00ba - O Conselho Municipal da Juventude \u00e9 \u00f3rg\u00e3o vinculado ao Gabinete do Prefeito e Comunica\u00e7\u00e3o Social. Art. 3\u00ba - Ao Conselho Municipal da Juventude de Porto Acre (CMJPA), compete: I - Decidir sobre as estrat\u00e9gias de acompanhamento e avalia\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica municipal para a juventude; II \u2013 Apoiar a Diretoria, Departamento e Setor Municipal de Pol\u00edticas P\u00fablicas para a Juventude na articula\u00e7\u00e3o com a comunidade, gr\u00eamios,  lideran\u00e7as jovens religiosos, juventude rural e juventude ribeirinha. III - promover a realiza\u00e7\u00e3o de estudos, debates e pesquisas sobre a  realidade da situa\u00e7\u00e3o juvenil, com vistas a contribuir na elabora\u00e7\u00e3o de  propostas de pol\u00edticas p\u00fablicas; IV - Apresentar propostas de pol\u00edticas p\u00fablicas e outras iniciativas que  visem assegurar e ampliar os direitos da juventude; V - Articular com os movimentos da juventude e outros conselhos de  direitos e/ou setoriais para ampliar a coopera\u00e7\u00e3o m\u00fatua e o estabelecimento de estrat\u00e9gias comuns de implementa\u00e7\u00e3o de Pol\u00edticas P\u00fablicas  para a juventude; VI - Receber sugest\u00f5es oriundas da sociedade e opinar sobre den\u00fancias que lhe sejam encaminhadas, no \u00e2mbito de suas atribui\u00e7\u00f5es, dando ci\u00eancia delas aos \u00f3rg\u00e3os competentes do Poder P\u00fablico, apoiar,  acompanhar e assessorar projetos de interesse da juventude; VII - promover e participar da organiza\u00e7\u00e3o das confer\u00eancias municipais  de pol\u00edticas p\u00fablicas para a juventude; VIII - fomentar o interc\u00e2mbio entre organiza\u00e7\u00f5es juvenis estaduais e nacionais. CAP\u00cdTULO I DOS PRINC\u00cdPIOS Art. 4\u00ba - No desenvolvimento de suas a\u00e7\u00f5es, discuss\u00f5es e na defini\u00e7\u00e3o  de suas resolu\u00e7\u00f5es, o Conselho Municipal de Juventude de Porto Acre  (CMJPA) observar\u00e1: I - o respeito \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma da sociedade civil; II - o car\u00e1ter p\u00fablico das discuss\u00f5es, processos e resolu\u00e7\u00f5es; III - o respeito \u00e0 identidade e \u00e0 diversidade da juventude; IV - a pluralidade da participa\u00e7\u00e3o juvenil, por meio de suas representa\u00e7\u00f5es;  V - a an\u00e1lise global e integrada das dimens\u00f5es, estruturas, compromissos, finalidades e resultados das pol\u00edticas p\u00fablicas para a juventude. CAP\u00cdTULO II DA COMPOSI\u00c7\u00c3O Art. 5\u00ba - O Conselho Municipal de Juventude de Porto Acre (CMJPA) ser\u00e1  integrado por representantes do Poder P\u00fablico e da Sociedade Civil, com  reconhecida atua\u00e7\u00e3o na defesa e promo\u00e7\u00e3o dos direitos da juventude. Art. 6 -  Ser\u00e3o 14 membros titulares e respectivos suplentes com representa\u00e7\u00e3o distribu\u00edda pela forma geogr\u00e1fica do munic\u00edpio, devendo as  respectivas escolhas reca\u00edrem sobre a proporcionalidade da representa\u00e7\u00e3o geogr\u00e1fica municipal, devendo, preferencialmente cada localidade/vilas deva ter um representante. I -  07 (sete) titulares e 07 (sete) suplentes, do Poder Executivo Municipal, de livre escolha do Prefeito Municipal, dentre os jovens de 16 a 29  anos de idade. II - 07 (sete) jovens integrantes efetivos e 07 (sete) suplentes, representantes da Sociedade Civil organizada com idade entre 16 a 29 anos. a) 01 (um) representante dos Gr\u00eamios Estudantis com Sede no munic\u00edpio; b)  01 (um) estudante de n\u00edvel superior residente no munic\u00edpio de Porto  Acre, escolhido a partir dos crit\u00e9rios do Inciso I, \u00a7 5\u00ba do art. 6\u00ba desta Lei; c) 01 (um) representante do movimento da cultura no munic\u00edpio de Porto  Acre, escolhido a partir dos crit\u00e9rios do Inciso I, \u00a7 5\u00ba do art. 6\u00ba desta Lei; d) 02 (dois) representantes dos movimentos religiosos do munic\u00edpio,  que tenham juventude organizada; f) 01 (um) representante das entidades de etnias e ra\u00e7as, sendo jovem; g) 01 (um) representante do Desporto Municipal, escolhido a partir dos  crit\u00e9rios do Inciso I, \u00a7 5\u00ba do art. 6\u00ba desta Lei; \u00a7 1\u00ba - As entidades da sociedade civil devem estar legalmente organizadas em institui\u00e7\u00f5es, ONGs, associa\u00e7\u00f5es legalmente constitu\u00eddas,  sediadas em Porto Acre e que sejam voltadas para a defesa dos direitos  e interesses da juventude. \u00a7 2\u00ba - Os movimentos sociais dever\u00e3o comprovar sua exist\u00eancia de, no  m\u00ednimo, dois anos atrav\u00e9s de um desses meios de: a) um instrumento de comunica\u00e7\u00e3o e informa\u00e7\u00e3o de circula\u00e7\u00e3o municipal, estadual ou nacional; b) relat\u00f3rio de atividades ou de reuni\u00f5es do movimento;  c) documento de \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos que atestem sua exist\u00eancia. \u00a7 3\u00ba -  A designa\u00e7\u00e3o dos conselheiros de que trata o inciso I deste artigo  e a nomea\u00e7\u00e3o s\u00e3o atos privativos do Chefe do Poder Executivo. \u00a7 4\u00ba -  A designa\u00e7\u00e3o dos conselheiros que trata o inciso II deste artigo, dever\u00e1 considerar o nome de jovens de comprovada atua\u00e7\u00e3o na defesa e nos  interesses da juventude, que uma vez indicados e/ou eleitos na forma desta  lei dever\u00e3o ser nomeados 30 (trinta) dias ap\u00f3s a oficializa\u00e7\u00e3o dos nomes  escolhidos pelo Prefeito Municipal, na forma do inciso I do art. 6\u00ba. \u00a7 5\u00ba - Caber\u00e1 ao Gabinete do Prefeito e Comunica\u00e7\u00e3o Social atrav\u00e9s da  Diretoria/Departamento/Setor de Juventude: I - convocar o f\u00f3rum atrav\u00e9s de chamamento p\u00fablico, a ser realizado no  \u00f3rg\u00e3o oficial do munic\u00edpio e em di\u00e1rio de grande circula\u00e7\u00e3o municipal,  para a escolha dos representantes da sociedade civil, e numerados no  inciso II deste artigo, que cumprir\u00e3o o primeiro mandato do Conselho  Municipal de Juventude de Porto Acre (CMJPA); II - submeter ao Chefe do Poder Executivo, no prazo de at\u00e9 30 dias, a  contar da publica\u00e7\u00e3o desta Lei, os nomes dos membros do Conselho a  que se refere o inciso II deste artigo. \u00a7 6\u00ba - A partir da constitui\u00e7\u00e3o da Diretoria do Conselho Municipal de Juventude de Porto Acre (CMJPA), a convoca\u00e7\u00e3o do f\u00f3rum de que trata o inciso I  do \u00a7 5\u00ba deste artigo para a elei\u00e7\u00e3o dos seus representantes para os mandatos posteriores \u00e0 cria\u00e7\u00e3o da presente Lei ser\u00e1 efetuada pelo respectivo presidente que, por sua vez, dever\u00e1 submeter ao Chefe do Poder Executivo os  nomes dos membros do Conselho para nomea\u00e7\u00e3o em forma de decreto. \u00a7 7\u00ba - Poder\u00e3o ser convidados a participar das reuni\u00f5es do Conselho Municipal de Juventude de Porto Acre (CMJPA), sem direito a voto, personalidades e representantes de \u00f3rg\u00e3os e entidades p\u00fablicas e privadas, bem  como t\u00e9cnicos, desde que conte da pauta temas da sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o. Art. 7\u00ba - Os Conselheiros do Conselho Municipal de Juventude de Porto  Acre (CMJPA) referidos no inciso II do art. 5\u00ba poder\u00e3o perder o mandato,  antes do prazo de dois anos, nos seguintes casos: I - por ren\u00fancia; II - pela aus\u00eancia imotivada em duas reuni\u00f5es consecutivas do Conselho Municipal de Juventude de Porto Acre (CMJPA); III - pela pr\u00e1tica de ato incompat\u00edvel com a fun\u00e7\u00e3o de conselheiro, por  decis\u00e3o da maioria dos membros do Conselho Municipal de Juventude  de Porto Acre (CMJPA);  IV - por requerimento da entidade da sociedade civil representada. CAP\u00cdTULO III DA ORGANIZA\u00c7\u00c3O E DO FUNCIONAMENTO Art. 8\u00ba - O Conselho Municipal de Juventude de Porto Acre (CMJPA) ter\u00e1  a seguinte organiza\u00e7\u00e3o: I - Plen\u00e1rio;  II - Grupos de trabalho e Comiss\u00f5es. Art. 9\u00ba - Compete ao Plen\u00e1rio do Conselho Municipal de Juventude de  Porto Acre (CMJPA): I - aprovar seu regimento interno; II - eleger o Presidente e o Vice-Presidente do Conselho Municipal de  Juventude de Porto Acre (CMJPA), por meio de escolha dentre seus  membros, por voto de maioria simples, para cumprirem mandato de dois  anos, permitindo apenas a uma reelei\u00e7\u00e3o; III - instituir grupos de trabalho e comiss\u00f5es, de car\u00e1ter tempor\u00e1rio, destinados ao estudo e \u00e0 elabora\u00e7\u00e3o de propostas sobre temas espec\u00edficos; IV - deliberar sobre a perda de mandato dos membros do Conselho  Municipal de Juventude de Porto Acre (CMJPA) referidos nos incisos II  e III do art. 7\u00ba; V - aprovar o calend\u00e1rio de reuni\u00f5es ordin\u00e1rias do Conselho Municipal  de Juventude de Porto Acre (CMJPA); VI - aprovar anualmente o relat\u00f3rio de atividades do Conselho Municipal  de Juventude de Porto Acre (CMJPA);  VII - deliberar e editar resolu\u00e7\u00f5es relativas ao exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es  do Conselho Municipal de Juventude de Porto Acre (CMJPA). \u00a7 1\u00ba - As fun\u00e7\u00f5es de Presidente e de Vice-Presidente ser\u00e3o exercidas, alternadamente, entre representantes do Poder P\u00fablico e da Sociedade Civil. \u00a7 2\u00ba - As delibera\u00e7\u00f5es do Plen\u00e1rio dar-se-\u00e3o, preferencialmente, por  consenso ou por maioria simples de votos. \u00a7 3\u00ba - Os grupos de trabalho e as comiss\u00f5es ter\u00e3o dura\u00e7\u00e3o pr\u00e9-determinadas, cronograma de trabalho espec\u00edfico e composi\u00e7\u00e3o definida pelo  Plen\u00e1rio do Conselho Municipal de Juventude de Porto Acre (CMJPA),  ficando facultado o convite a outras representa\u00e7\u00f5es, personalidades de  not\u00f3rio conhecimento da tem\u00e1tica de juventude que n\u00e3o tenham assento no Conselho Municipal de Juventude de Porto Acre (CMJPA). \u00a7 4\u00ba - O Gabinete e Comunica\u00e7\u00e3o Social atrav\u00e9s da Diretoria ou Departamento de Pol\u00edticas P\u00fablicas para a Juventude caber\u00e1 prover o apoio  administrativo e os meios necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o das atividades de Secretaria Executiva do Conselho Municipal de Juventude de Porto Acre  (CMJPA) e de seus grupos de trabalho e de suas comiss\u00f5es. Art. 10 - S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es do Presidente do Conselho Municipal de Juventude de Porto Acre (CMJPA): I - convocar e presidir as reuni\u00f5es do Conselho Municipal de Juventude  de Porto Acre (CMJPA); II - solicitar ao Conselho Municipal de Juventude de Porto Acre (CMJPA) ou  aos grupos de trabalho ou \u00e0s comiss\u00f5es a elabora\u00e7\u00e3o de estudos, informa\u00e7\u00f5es e posicionamento sobre temas de relevante interesse p\u00fablico; III - firmar as atas das reuni\u00f5es do Conselho Municipal de Juventude de  Porto Acre (CMJPA);  IV - constituir e organizar o funcionamento dos grupos de trabalho e das  comiss\u00f5es e convocar as respectivas reuni\u00f5es. CAP\u00cdTULO IV DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Art. 11 - O apoio administrativo e os meios necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos  trabalhos do Conselho Municipal de Juventude de Porto Acre (CMJPA),  dos grupos tem\u00e1ticos e das comiss\u00f5es ser\u00e3o prestados pelo Gabinete  do Prefeito e Comunica\u00e7\u00e3o Social. Art. 12 - Fica facultado ao Conselho Municipal de Juventude de Porto  Acre (CMJPA) promover a realiza\u00e7\u00e3o de semin\u00e1rios ou encontros regionais sobre temas constitutivos de suas atribui\u00e7\u00f5es espec\u00edficas. Art. 13 - No prazo de at\u00e9 30 dias da Posse dos Conselheiros, o Conselho Municipal de Juventude de Porto Acre (CMJPA) elaborar\u00e1 o seu  regimento interno que complementar\u00e1 a estrutura\u00e7\u00e3o, as compet\u00eancias  e atribui\u00e7\u00f5es definidas nesta Lei, para seus integrantes e estabelecer\u00e1  as normas de funcionamento do colegiado, devendo ser submetido \u00e0  assembleia que ser\u00e1 especialmente convocada para este fim submetendo-o, ap\u00f3s, a aprova\u00e7\u00e3o do Chefe do Poder Executivo para homologa\u00e7\u00e3o, mediante decreto. Par\u00e1grafo \u00danico - Qualquer altera\u00e7\u00e3o posterior ao Regimento Interno  depender\u00e1 da delibera\u00e7\u00e3o de dois ter\u00e7os dos membros do Conselho  Municipal de Juventude de Porto Acre (CMJPA) e aprova\u00e7\u00e3o, por decreto, do Chefe do Poder Executivo. Art. 14 - Caso a representa\u00e7\u00e3o de algum setor da sociedade civil n\u00e3o  preencher a respectiva vaga, ser\u00e1 substitu\u00eddo por outro representante  das entidades citadas, por decis\u00e3o do presidente do conselho, qual entidade indicar\u00e1. Art. 15\u00ba - Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito e Comunica\u00e7\u00e3o Social de Porto Acre \u2013 AC, em 09  de agosto de 2021, 132\u00ba da Rep\u00fablica, 118\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis,  59\u00ba do Estado do Acre, 29\u00ba do Munic\u00edpio de Porto Acre. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito Municipal de Porto Acre/AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 189/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 022/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 010/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 024/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: ELVIS A. PEREIRA \u2013 ME OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva e Corretiva de Caminhonetes, Ve\u00edculos Utilit\u00e1rios, Quadriciclos e Motor para  Barcos e fornecimento de Pe\u00e7as de Reposi\u00e7\u00e3o para Caminh\u00f5es, Ve\u00edculos Utilit\u00e1rios, Quadriciclos e Motor para Barcos, visando atender as  necessidades da Secretaria Municipal de Infraestrutura do Munic\u00edpio de  Porto Acre-AC.  VALOR GLOBAL: R$ 232.800,00 (duzentos e trinta e dois mil e oitocentos reais);   VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino  do exerc\u00edcio financeiro de 2021.   DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 04.122.2001.2.062  - MANUTEN\u00c7\u00c3O DO GABINETE DA SECRETARIA MUNIC\u00cdPAL DE INFRAESTRUTURA, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0001. Programa de Trabalho: 04.122.2001.2.062 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DO GABINETE DA SECRETARIA MUNIC\u00cdPAL DE INFRAESTRUTURA, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Pessoa  Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0001. Programa de Trabalho: 20.122.2008.2.049 - MANUTEN\u00c7\u00c3O, RECUPERA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS, M\u00c1QUINAS E IMPLEMENTOS, Elemento  de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo, Fonte de  Recursos: 0001 e 0007. Programa de Trabalho: 20.122.2008.2.049 - MANUTEN\u00c7\u00c3O, RECUPERA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS, M\u00c1QUINAS E IMPLEMENTOS, Elemento de  Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Pessoa Jur\u00eddica,  Fonte de Recursos: 0001 e 0007. Programa  DO SISTEMA DE LIMPEZA P\u00daBLICA, Elemento de Despesa:  3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de  Recursos: 0001. Programa de Trabalho: 15.452.2008.2.053 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DO SISTEMA  DE LIMPEZA P\u00daBLICA, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013  Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0001. Programa de Trabalho: 20.451.2008.1.011 - ABERTURA, REABERTURA E MANUTEN\u00c7\u00c3O DE ESTRADAS VICINAIS E RAMAIS, Elemento  de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo, Fonte de  Recursos: 0001 e 0007. Programa de Trabalho: 20.451.2008.1.011 - ABERTURA, REABERTURA E MANUTEN\u00c7\u00c3O DE ESTRADAS VICINAIS E RAMAIS, Elemento  de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0001 e 0007. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 30 de julho de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e o Sr. Elvis de Ara\u00fajo Pereira pela empresa  ELVIS A. PEREIRA \u2013 ME (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 195/2021 PRIMEIRO ADITIVO ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 069/2020 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO 007/2020 - SRP PROCESSO N\u00ba 054/2020 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: RD NEG\u00d3CIOS DE INFORM\u00c1TICA LTDA-EPP OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente de Inform\u00e1tica, para atender de forma parcial a Proposta n\u00ba 11812.868000/1200-09 e Proposta n\u00ba  11812.868000/1200-10, visando atender as necessidades da Secretaria  Municipal de Sa\u00fade e Saneamento do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC.  VALOR: R$ 82.983,92 (oitenta dois mil, novecentos e oitenta e tr\u00eas reais  e noventa e dois centavos);  VIG\u00caNCIA: A partir da data de assinatura at\u00e9 31 (trinta e um) de dezembro de 2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 10.301.2004.1.059  \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Reforma, Amplia\u00e7\u00e3o e Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamento e Material Permanente, Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Material Permanente, Fonte de Recursos: 0014 e 0013. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 11 de agosto de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e o Sr. Raphael Deucher Pires pela empresa  RD Neg\u00f3cios de Inform\u00e1tica LTDA-EPP (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 190/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 014/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 013/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 027/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: ELVIS A. PEREIRA - ME OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Lavagens de Ve\u00edculos e Servi\u00e7os de Borracharia, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Infraestrutura do Munic\u00edpio de  Porto Acre-AC.  VALOR GLOBAL: R$ 99.292,00 (noventa e nove mil e duzentos e noventa e dois reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino  de exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 04.122.2001.2.062  - MANUTEN\u00c7\u00c3O DO GABINETE DA SECRETARIA MUNIC\u00cdPAL DE INFRAESTRUTURA, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0001. Programa de Trabalho: 20.122.2008.2.049 - MANUTEN\u00c7\u00c3O, RECUPERA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS, M\u00c1QUINAS E IMPLEMENTOS, Elemento de  Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Pessoa Jur\u00eddica,  Fonte de Recursos: 0001 e 0007. Programa  DO SISTEMA DE LIMPEZA P\u00daBLICA, Elemento de Despesa:  3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de  Recursos: 0001 e 0007. Programa de Trabalho: 20.451.2008.1.011 - ABERTURA, REABERTURA E MANUTEN\u00c7\u00c3O DE ESTRADAS VICINAIS E RAMAIS, Elemento  de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0001 e 0007. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 30 de julho de 2021.   Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e o Sr. Elvis de Ara\u00fajo Pereira pela empresa  ELVIS A. PEREIRA - ME (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 191/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 015/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 013/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 027/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: D\u2019 PAULA MANGUEIRAS - EIRELI OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Fornecimento de Materiais de  Borracharia, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal  de Agricultura do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC.  VALOR GLOBAL: R$ 4.287,00 (quatro mil e duzentos e oitenta e sete reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino  de exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 04.122.2001.2.061  - Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete da Secretaria de Agricultura, Elemento de  Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0001. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 30 de julho de 2021.   Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e o Sr. Ant\u00f4nio Carlos de Paula pela empresa  D\u2019 PAULA MANGUEIRAS - EIRELI (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 009/2021 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba. 001/2020 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADO: AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO - EIRELI DO OBJETO - O presente termo aditivo tem como objeto o ACR\u00c9SCIMO  de 25% do valor do contrato, nos termos previstos em sua Cl\u00e1usula Nona. DO ACR\u00c9SCIMO - O valor total do presente termo aditivo referente ao  acr\u00e9scimo de 25% (vinte cinco por cento), \u00e9 de R$ 1.500,00 (mil e quinhentos reais). DO VALOR DO ADITIVO E DO CONTRATO - O valor do contrato ap\u00f3s  acr\u00e9scimo de 25% (vinte cinco por cento) dos quantitativos dos itens  contratados, com um acr\u00e9scimo de R$ 1.500,00 (mil e quinhentos reais)  passa de R$ 6.000,00 (seis mil reais), para R$ 7.500,00 (sete mil e  quinhentos reais). DA DESPESA - A despesa com este termo aditivo, no corrente exerc\u00edcio, correr\u00e1 pela dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria prevista no instrumento inicial. DO FUNDAMENTO LEGAL - O presente termo aditivo decorre de autoriza\u00e7\u00e3o do Prefeito Municipal e encontra amparo legal no \u00a71\u00ba do 65 da  Lei n\u00b0 8.666/93. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DAS CL\u00c1USULAS - Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no contrato inicial firmado entre as partes. Porto Acre \u2013 Acre, 11 de agosto de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e o Sr. Augusto Souza de Ara\u00fajo pela empresa  AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO - EIRELI (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 011/2018 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 017/2017 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: PRINT SOLUTION SERVI\u00c7OS DE PROCESSAMENTO DE DOCUMENTOS LTDA \u2013 EPP. DO OBJETO: O presente termo aditivo tem como objeto a s\u00e9tima  PRORROGA\u00c7\u00c3O da vig\u00eancia do Contrato firmada entre as partes em  01/02/2018, nos termos previstos em sua Cl\u00e1usula Sexta. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O: Pelo presente termo aditivo fica prorrogada a vig\u00eancia do Contrato pelo prazo de mais 60 (sessenta) dias, a contar de  01/09/2021 a 30/10/2021. DO VALOR DO TERMO ADITIVO: O valor total deste termo aditivo,  para cobrir as despesas relativas \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, \u00e9 de R$  16.800,00 (dezesseis mil e oitocentos reais), pagos mensalmente no  valor de R$ 8.400,00 (oito mil e quatrocentos reais). DO FUNDAMENTO LEGAL: O presente termo aditivo decorre de autoriza\u00e7\u00e3o do Prefeito Municipal e encontra amparo legal no artigo 57 da  Lei n\u00b0 8.666/93. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DAS CL\u00c1USULAS: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no contrato inicial, firmado entre as partes. Porto Acre \u2013 Acre, 12 de agosto de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal  de Porto Acre (Contratante) e o Sr. Lucas Aguiar da Silveira pela  empresa PRINT SOLUTION SERVI\u00c7OS DE PROCESSAMENTO DE  DOCUMENTOS LTDA - EPP (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 021/2021 O Prefeito Municipal de Porto Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele conferidas, em conformidade com a Lei Federal n\u00ba 10.520/2002, e no que lhe  couber na Lei de Licita\u00e7\u00f5es n\u00ba 8.666/93, e CONSIDERANDO: a aus\u00eancia  de recurso, a ADJUDICA\u00c7\u00c3O realizada pelo Pregoeiro e a emiss\u00e3o do Parecer Jur\u00eddico e do Controle Interno favor\u00e1veis, RESOLVE: HOMOLOGAR  o PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 021/2021, tendo como objeto o Registro  de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Expediente, visando atender as  necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC, conforme consta no PROCESSO N\u00ba 045/2021, em  favor das empresas: CALURINO FERRAZ MIRANDA, inscrita no CNPJ N\u00ba  14.413.439/0001-50, com valor global de R$ 83.573,36 (oitenta e tr\u00eas mil e  quinhentos e setenta e tr\u00eas reais e trinta e seis centavos); J. S. CORDEIRO - EPP, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 18.255.882/0001-00, com valor global de R$ 56.812,30 (cinquenta e seis mil e oitocentos e doze reais e trinta centavos); ACRE JET INFORM\u00c1TICA LTDA \u2013 ME, inscrita no CNPJ n\u00ba  06.082.078/0001-89, com valor global de R$ 45.400,00 (quarenta e cinco mil  e quatrocentos reais); CONSTRU-MED COMERCIO E SERVICOS - EIRELI,  inscrita no CNPJ N\u00ba 10.940.181/0001-90, com valor global de R$ 16.000,00  (dezesseis mil reais) DISBR\u00c1S COM\u00c9RCIO EIRELI, inscrita no CNPJ sob  o n\u00ba 01.279.761/0001-97, com valor global de R$ 8.731,00 (oito mil e setecentos e trinta e um reais); POLICOMP IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O  LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 00.355.053/0001-25, com valor global de  R$ 37.254,45 (trinta e sete mil e duzentos e cinquenta e quatro reais e quarenta e cinco centavos) e U. L. FERNANDEZ IMPORTACAO E EXPORTACAO), inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 14.869.791/0001-03, com valor global de  R$ 15.411,40 (quinze mil e quatrocentos e onze reais e quarenta centavos). Porto Acre-AC, 16 de agosto de 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito Municipal de Porto Acre ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL AVISO DE JULGAMENTO DE RECURSOS ADMINISTRATIVOS PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 016/2021  A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Porto Acre institu\u00edda pelo Decreto Municipal n\u00ba. 1.870, de 04/01/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, edi\u00e7\u00e3o n\u00b0 12.956 do dia  08/01/2021, TORNA P\u00daBLICO aos licitantes participantes do PREG\u00c3O  PRESENCIAL SRP N\u00ba 016/2021, tendo como objeto o Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Consumo (Hospitalar, Odontol\u00f3gico  e Laborat\u00f3rio) para atendimento das necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento do Mun\u00edcipio de Porto Acre-AC, conforme  Processo Administrativo n\u00ba. 038/2021, que se encontra dispon\u00edvel na  Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, para conhecimento dos interessados nos autos  do processo licitat\u00f3rio o JULGAMENTO DOS RECURSOS ADMINISTRATIVOS interpostos pelas licitantes ODONTO-PLUS COMERCIO DE  MEDICAMENTOS EIRELI, MEDPLUS COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O - LTDA e LABNORTE CIRURGICA E DIAGNOSTICA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, assim como, a DECIS\u00c3O FINAL proferida  pela autoridade superior desta municipalidade. Desse modo, ap\u00f3s o JULGAMENTO DOS RECURSOS ADMINISTRATIVOS interpostos pelas licitantes ODONTO-PLUS COMERCIO DE MEDICAMENTOS EIRELI, MEDPLUS COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O  - LTDA e LABNORTE CIRURGICA E DIAGNOSTICA IMPORTA\u00c7\u00c3O E  EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o RESOLVEU: N\u00c3O CONHE\u00c7ER do RECURSO ADMINISTRATIVO interposto pela empresa  ODONTO-PLUS COMERCIO DE MEDICAMENTOS EIRELI, por n\u00e3o  preencher os requisitos formais de admissibilidade para aprecia\u00e7\u00e3o e  julgamento, mantendo a INABILITA\u00c7\u00c3O da referida empresa na presente licita\u00e7\u00e3o, CONHE\u00c7ER dos RECURSOS ADMINISTRATIVOS interpostos pelas empresas MEDPLUS COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O  \u2013 LTDA e LABNORTE CIRURGICA E DIAGNOSTICA IMPORTA\u00c7\u00c3O E  EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, por serem tempestivos e preencherem os requisitos formais de admissibilidade para aprecia\u00e7\u00e3o e julgamento, no m\u00e9rito  DAR PROVIMENTO ao RECURSO ADMINISTRATIVO interposto pela  empresa LABNORTE CIRURGICA E DIAGNOSTICA IMPORTA\u00c7\u00c3O E  EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, julgando-o PROCEDENTE e consequentemente  julgar a referida empresa plenamente HABILITADA na presente licita\u00e7\u00e3o  e no m\u00e9rito DAR PROVIMENTO PARCIALMENTE ao RECURSO ADMINISTRATIVO interposto pela empresa MEDPLUS COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O \u2013 LTDA, julgando-o PARCIALMENTE PROCEDENTE  e consequentemente julgar a referida empresa plenamente HABILITADA na presente licita\u00e7\u00e3o. Porto Acre - AC, 16 de agosto de 2021. LINDOMAR DE OLIVEIRA SIQUEIRA Pregoeiro e Presidente da CPL PORTARIA N\u00ba 001/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES - CPL AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O CONVITE N\u00ba 002/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para Moderniza\u00e7\u00e3o  de Campo de Futebol no Munic\u00edpio de Porto Acre, em atendimento ao  Contrato de Repasse N\u00b0 886629/2019 \u2013 Minist\u00e9rio da Cidadania. RETIRADA DO EDITAL: Prefeitura Municipal de Porto Acre, sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es, localizada na Avenida Chic\u00f3 Rabelo,  56 \u2013 Centro - Porto Acre \u2013 AC, no hor\u00e1rio de 08h00min \u00e0s 12h00min e  das 13h00min \u00e0s 17h00min, podendo ainda ser solicitado atrav\u00e9s do  e-mail pmpa.licitacoes@gmail.com ou  acessando os endere\u00e7os eletr\u00f4nicos http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ ou https://www.portoacre.ac.gov.br/, no per\u00edodo de 18/08 \u00e0 25/08 de 2021. DATA DE ABERTURA: 26 de agosto de 2021 \u00e0s 09h00min, na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Porto Acre-AC. Porto Acre \u2013 AC, 17 de agosto de 2021. LINDOMAR DE OLIVEIRA SIQUEIRA Pregoeiro e Presidente da CPL "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 424/2021, DE 17 DE AGOSTO DE 2021 \u201cDISP\u00d5E SOBRE A EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGO COMISSIONADO DA  PREFEITURA DE PORTO WALTER E DE OUTRAS PROVIDENCIAS\u201d.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER-ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio.  DECRETA: Art.1\u00ba - Fica EXONERADO (a), A PEDIDO DO (A) SERVIDOR (A) O senhor (a) GEANE DA CONCEI\u00c7\u00c3O SOUZA, inscrito no RG: n\u00ba 11099070, cargo/fun\u00e7\u00e3o, \u201cDiretora\u201d do Departamento Geral de Licenciamento,  Controle e Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - CC 04, da Secretaria Municipal de  Meio Ambiente, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 17 DE JULHO DE 2021 REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE CUMPRA-SE SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 042/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 288/2021  Contratado: ALCIDEMAR FERREIRA DA SILVA inscrito no CPF n\u00ba  658.456.172-00 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de operador de m\u00e1quinas \u2013 Trator de  esteira. Objeto do PP N\u00ba 042/2021, com o valor de R$ 36.000,00 (trinta  e seis mil reais). Vig\u00eancia: 12 (doze) meses a partir da data da assinatura. As despesas referentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta do  Or\u00e7amento geral do munic\u00edpio para 2021. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de  Andrade CONTRATANTE e Alcidemar Ferreira da Silva, CONTRATADO. Porto Walter - Acre, 05 de julho de 2021.   Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade  Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 22/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 289/2021.  Contratada: Marnildo Teles do Nascimento, CNPJ n\u00ba. 25.265.903/0001-25 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de vidros para janelas e Porta de Vidro do munic\u00edpio  de Porto Walter. Objeto da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 022/2021,  com valor mensal de R$ 4.059,50 (quatro mil e cinq\u00fcenta e nove reais e  cinq\u00fcenta centavos), Vig\u00eancia: 02 (dois meses) meses a partir da data  da assinatura. As despesas referente ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o  \u00e0 conta dos recursos da secretaria de administra\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de  Porto Walter com elemento de despesa 3.3.90.30.00 \u2013 material de consumo. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pelo CONTRATANTE  e Marnildo Teles do Nascimento pela CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 02 de Mar\u00e7o de 2021.  Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.236 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 788, de 07 de abril de 2021, que estabelece  a Estrutura Organizacional da Secretaria Municipal de Planejamento \u2013  SEPLAN e suas altera\u00e7\u00f5es;  Considerando o expediente OF/n\u00ba 405/SEPLAN/2021, de 27 de julho de  2021, da Secretaria Municipal de Planejamento \u2013 SEPLAN, bem como  MEMO/GABPRE/N\u00ba 518/2021, de 02 de agosto de 2021,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor Railson Ant\u00f4nio Pontes de Assis, matr\u00edcula  n\u00ba 704529-1, para exercer o cargo de Diretor de Projetos, na Secretaria  Municipal de Planejamento \u2013 SEPLAN, concedendo-lhe a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada, refer\u00eancia \u2013 4. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a retroativos a 1\u00ba de julho de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 16 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.237 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, Janice Ribeiro Lima, do cargo em comiss\u00e3o de Corregedora Geral do Munic\u00edpio, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 417, de 08  de fevereiro de 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre,16 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.238 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 035, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Corregedoria Geral do Munic\u00edpio \u2013 COGEM, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o Coordenador de Assuntos Jur\u00eddicos e Atos Oficiais, Jorge  Eduardo Bezerra de Souza Sobrinho, para responder, cumulativamente,  pelo expediente da Corregedoria-Geral do Munic\u00edpio de Rio Branco. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 16 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.223 DE 12 DE AGOSTO DE 2021 \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras  provid\u00eancias.\u201d A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo  62, inciso I, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro  no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 250.000,00  (duzentos e cinquenta mil reais), ao Or\u00e7amento  Municipal em vigor, para refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme  a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior,  no valor de R$ 250.000,00 (duzentos e cinquenta mil reais) provir\u00e1 de  super\u00e1vit financeiro apurado em balan\u00e7o de exerc\u00edcio anterior, nos termos do disposto no inciso I do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal  n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964. Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 12 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - RBPREV PORTARIA N\u00ba 124, DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais; Considerando o Of\u00edcio n\u00b0036/2021SEGATI/DTI, em que h\u00e1 manifesta\u00e7\u00e3o favor\u00e1vel \u00e0 libera\u00e7\u00e3o do Servidor para participar de evento destinado aos conselheiros do Regime Pr\u00f3prio de Previd\u00eancia  Social - RPPS; RESOLVE: Art. 1\u00ba Autorizar a participa\u00e7\u00e3o de Francisco Andrade Cacau Junior,  membro do Comit\u00ea de Investimentos - COIN, do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco - RBPREV, para, em Florian\u00f3polis/SC,  participar do \u201c3\u00b0 Congresso Brasileiro de Investimentos de RPPS, no  per\u00edodo de 14 a 18 de setembro de 2021, concedendo-lhe inscri\u00e7\u00e3o, 4  \u00bd (quatro e meia) di\u00e1rias e passagem a\u00e9rea no trecho Rio Branco/ Florian\u00f3polis/Rio Branco, nos termos do Decreto Municipal n\u00b0 1.275/2015. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV DECRETO 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - RBPREV PORTARIA N\u00ba 125, DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais; Considerando o Of\u00edcio n\u00b0601/2021-CMRB/GABPRE, em que h\u00e1 manifesta\u00e7\u00e3o favor\u00e1vel \u00e0 libera\u00e7\u00e3o do Servidor para participar de evento destinado  aos conselheiros do Regime Pr\u00f3prio de Previd\u00eancia Social - RPPS; RESOLVE: Art. 1\u00ba Autorizar a participa\u00e7\u00e3o de Windson Machado Nunes, membro  do Comit\u00ea de Investimentos - COIN, do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco - RBPREV,  para, em Florian\u00f3polis/SC, participar  do \u201c3\u00b0 Congresso Brasileiro de Investimentos de RPPS, no per\u00edodo de  14 a 18 de setembro de 2021 concedendo-lhe inscri\u00e7\u00e3o, 4 \u00bd (quatro e  meia) di\u00e1rias e passagem a\u00e9rea,  no trecho Rio Branco/ Florian\u00f3polis/ Rio Branco, nos termos do Decreto Municipal n\u00b0 1.275/2015. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV DECRETO 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - RBPREV PORTARIA N\u00ba 126, DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais; RESOLVE: Art. 1\u00ba Autorizar a participa\u00e7\u00e3o de Amides Tavares de Souza, membro  do Comit\u00ea de Investimentos - COIN, do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco - RBPREV,  para, em Florian\u00f3polis/SC, participar  do \u201c3\u00b0 Congresso Brasileiro de Investimentos de RPPS, no per\u00edodo de  14 a 18 de setembro de 2021 concedendo-lhe inscri\u00e7\u00e3o, 4 \u00bd (quatro e  meia) di\u00e1rias e passagem a\u00e9rea no trecho Rio Branco/ Florian\u00f3polis/Rio  Branco, nos termos do Decreto Municipal n\u00b0 1.275/2015. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV DECRETO 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - RBPREV PORTARIA N\u00ba 127, DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais; RESOLVE: Art. 1\u00ba Autorizar a participa\u00e7\u00e3o de Maria Gecilda Ara\u00fajo Ribeiro, membro  do Comit\u00ea de Investimentos - COIN, do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco - RBPREV,  para, em Florian\u00f3polis/SC, participar  do \u201c3\u00b0 Congresso Brasileiro de Investimentos de RPPS, no per\u00edodo de  14 a 18 de setembro de 2021, concedendo-lhe inscri\u00e7\u00e3o, 4 \u00bd (quatro e  meia) di\u00e1rias e passagens a\u00e9reas no trecho Rio Branco/ Florian\u00f3polis/ Rio Branco, nos termos do Decreto Municipal n\u00b0 1.275/2015. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV DECRETO 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - RBPREV PORTARIA N\u00ba 128, DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais; RESOLVE: Art. 1\u00ba Autorizar a participa\u00e7\u00e3o de Felipe Moura Sales, Diretor Administrativo Financeiro, do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco - RBPREV, para, em Florian\u00f3polis/SC, participar do \u201c3\u00b0 Congresso Brasileiro de Investimentos de RPPS, no per\u00edodo de 14 a 18 de  setembro de 2021 concedendo-lhe inscri\u00e7\u00e3o, 4 \u00bd (quatro e meia) di\u00e1rias  e passagem a\u00e9rea no trecho Rio Branco/ Florian\u00f3polis/Rio Branco, nos  termos do Decreto Municipal n\u00b0 1.275/2015. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV DECRETO 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB PORTARIA N\u00ba. 137, DE 16 DE AGOSTO DE 2021 A Diretora Presidente do Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de conformidade com a Lei n\u00ba. 1.292/97,  regulamentada pelo Decreto n\u00ba. 6.456/98, o Regimento Interno da autarquia, aprovado pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 001/97, e ainda a Lei n\u00ba. 1.698,  de 04 de abril de 2008 e suas altera\u00e7\u00f5es. Considerando o Processo  n\u00ba 2161/2021 que trata do pedido de 01 (um) m\u00eas de Licen\u00e7a Pr\u00eamio.  RESOLVE: Art. 1\u00b0 Conceder ao servidor Jo\u00e3o Alberto Lisboa Assump\u00e7\u00e3o, funcion\u00e1rio p\u00fablico, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Civil desta autarquia, matr\u00edcula n\u00ba 700120, 01 (um) m\u00eas de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, fundamentado na Lei n\u00ba 1.955/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, com gozo no m\u00eas de  SETEMBRO/2021 referente ao per\u00edodo aquisitivo de 2010-2014. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar do dia 01 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Pollyana Garcia Lima Souza Diretora Presidente Decreto Municipal n.\u00ba 478/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - SEMEIA PORTARIA CONDEMA N\u00ba 001, DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Conselho Municipal de Defesa do Meio Ambiente, no  uso se suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela Lei Municipal n\u00ba 1.330, de 23 de  setembro de 1999, pelo Regimento Interno do COMDEMA e delibera\u00e7\u00e3o  da 50\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada no dia 29/07/2021, RESOLVE: Art.1\u00b0- Designar, o servidor Sandino Gadelha Bezerra Mendes, para  exercer a fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Executivo do Conselho Municipal de Defesa do Meio Ambiente para o bi\u00eanio de 2021/2022. Art. 2\u00ba - A fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Executivo do Conselho Municipal de  Defesa do Meio Ambiente n\u00e3o \u00e9 remunerada, sendo considerada como  de relevante interesse p\u00fablico. Art. 3\u00b0 - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 29 de julho de 2021 revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. NORMANDO RODRIGUES SALES Presidente do Conselho Municipal de Defesa do Meio Ambiente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN PORTARIA N\u00ba 30, DE 17 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO  BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS e tendo em vista o que consta do Decreto n\u00b0 001 de  01 de janeiro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para com observ\u00e2ncia no Art. 67, \u00a71\u00b0 da Lei n.\u00b0 8.666/93 e legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem  como GESTOR e FISCAL do contrato n\u00ba 1080007/2021 e seus termos  aditivos, caso ocorram, celebrados entre a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as e a Empresa a seguir anunciada: PROCESSO N\u00ba 18245/2021 \u2013 SEFIN - INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O 002/2021 CONTRATO N.\u00b0 01080007/2021  CONTRATADA: INSTITUTO AQUILA DE GEST\u00c3O - CNPJ N.\u00b0  14.377.211/0001-52 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  t\u00e9cnicos especializados e singulares de consultoria, para implementa\u00e7\u00e3o do programa Cidades Excelentes na Prefeitura de Rio Branco por  meio do Desdobramento do Compromissos de Gest\u00e3o e Alinhamentos  de Metas e Indicadores correlacionados com o \u00cdndice de Gest\u00e3o Municipal Aquila \u2013 IGMA, Implementa\u00e7\u00e3o dos Projetos Estruturais, Excel\u00eancia  Financeira e Forma\u00e7\u00e3o de Gestores. DATA DA ASSINATURA: 05 de agosto de 2021. GESTOR: Paulo Henrique de Oliveira Ara\u00fajo \u2013 Matr\u00edcula 544477. Telefone (68) 3212-7126 FISCAL: Wilson Jos\u00e9 das Chagas Sena \u2013 Matr\u00edcula 704700. Telefone  (68) 3212-7009 Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN Decreto n\u00b0 01/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL -  FGB DIRETORIA DA PRESID\u00caNCIA O DIRETOR-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL \u2013 FGB, Pedro Henrique  Lima e Silva, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei-Complementar n\u00famero 57, de 14 de dezembro de 2018 e nomeado pelo  Decreto n\u00famero 820, de 15 de abril de 2021, TORNA P\u00daBLICO que  o fazedor de cultura abaixo encontra-se credenciado e cadastrado no  CADASTRO MUNICIPAL DE RIO BRANCO: DANILO DOS SANTOS GUIMAR\u00c3ES CPF n\u00famero 933.377.362-20. Rio Branco, Acre, 16 de agosto de 2021 Pedro Henrique Lima e Silva Diretor-Presidente Decreto 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250143/2021 Processo N\u00ba179/2020 \u2013 CPL/PMRB Partes:  DALCAR SERVI\u00c7OS E COM\u00c9RCIO LTDA, CNPJ n\u00ba  19.534.034/0001-94, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 048/2020, Ata de Registro de  Pre\u00e7os n\u00ba 002/2021 Objeto: Fornecimento de pe\u00e7as.  Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 40.000,00 (quarenta mil reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.201346.0000; Elemento da Despesa: 3.3.90.30.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sr. Gustavo Maldonado Martins Data da Assinatura: 10 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA  Extrato de Termo Aditivo ao Contrato  N\u00b0 do Termo Aditivo:8\u00ba Termo Aditivo. N\u00b0 do Contrato: 043/2019.  N\u00b0 do Processo: 122/2019 \u2013 SEINFRA Partes: O Munic\u00edpio de Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de  Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA, e, do outro, como contratada DZ CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI. Objeto do Contrato: Servi\u00e7os de Pavimenta\u00e7\u00e3o do Ramal Macarr\u00e3o, no  Munic\u00edpio de Rio Branco/Acre. Valor do Contrato: R$ 579.400,42 (quinhentos e setenta e nove mil, quatrocentos reais e quarenta e dois centavos).  Modalidade: Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 010/2019 Objeto do Aditamento: O presente Termo Aditivo tem como objeto a  prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de Vig\u00eancia, referente ao contrato de Servi\u00e7os  de Pavimenta\u00e7\u00e3o do Ramal Macarr\u00e3o, no Munic\u00edpio de Rio Branco/ Acre, parte integrante deste aditivo, onde fica prorrogado o prazo de  vig\u00eancia por mais 60 (sessenta) dias, a contar do dia 26/09/2021 ao  dia 24/11/2021. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com  art. 57, \u00a7 1\u00ba, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores.    Vig\u00eancia do Contrato: in\u00edcio em 26/09/2021 ao dia 24/11/2021. Dota\u00e7\u00e3o  15.451.0106.2058.0000 e 15.451.0106.1073.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o  de Vias Urbanas e Ramis e Manuten\u00e7\u00e3o e Investimentos em Interven\u00e7\u00f5es Urban\u00edsticas - Elemento de Despesa: 44.90.51.00 \u2013  Fonte de Recurso: 101 (RP) e 106 (CONV\u00caNIO) - CONTRATO DE  REPASSE N\u00ba 846788/2017. Signat\u00e1rios: Contratante: O Secret\u00e1rio Valmir Alexandre M\u00e9dici - Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana Signat\u00e1rios: Contratada Luciana Maria da Silva Lima Santiago - DZ  CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 01 AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 019/2021 A Pregoeira comunica a REABERTURA DE PRAZO aos interessados  do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 019/2021 \u2013 CPL 01/PMRB, que  tem como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Curativos Especiais e Insumos M\u00e9dicos,  Atrav\u00e9s do OF/GAB/SEMSA/N\u00ba. 705/2021. Processo CPL 01/PMRB N\u00b0.  084/2021 e no site www.licitacoes-e.com.br pelo n\u00ba 881559, fica marcada a sua abertura para o dia 31 de agosto de 2021 \u00e0s 10h30min. (dez  horas e trinta minutos) hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. Comunicamos ainda, que as datas de retiradas do edital ser\u00e3o do dia  19/08/2021 a 30/08/2021. Rio Branco-AC, 17 de agosto de 2021. K\u00e9zia Honorato da Silva Moraes Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB EXTRATO DO TERMO DE RESCIS\u00c3O DO CONTRATO N\u00ba  01250067/2021 Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB  e a pessoa jur\u00eddica, IOB Informa\u00e7\u00f5es Objetivas Publica\u00e7\u00f5es e Jur\u00eddicas Ltda. O presente termo tem por objeto a rescis\u00e3o unilateral do  Contrato n\u00b0 01250067/2021, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de assinatura  digital (IOB educa\u00e7\u00e3o digital), conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no  Processo Administrativo n\u00ba436/2021 \u2013 Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o  n\u00ba002/2021, celebrado em 20/04/2021. Fundamento legal: Art. 78,  inciso XII, da Lei n\u00b0 8.666/93. Assinam: Jos\u00e9 Assis Benvindo, Diretor Presidente da Emurb. Data da Assinatura: 05 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250135/2021 Processo N\u00ba 156/2020 \u2013 CPL/PMRB Partes:  AUTO POSTO CORRENT\u00c3O LTDA, CNPJ n\u00ba 06.189.982/0001-98, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB,  CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 046/2020, Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 058/2020 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de mateiral de consumo (combust\u00edveis). Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por  at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 2.023.250,00 (dois milh\u00f5es, vinte e tr\u00eas mil, duzentos e cinquenta reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.1346.0000; Elemento da Despesa: 3.3.90.30.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sr. Dantas Aristeu Soster Junior Data da Assinatura: 05 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO \u2013 RBTRANS  Extrato do contrato  Contrato RBTRANS n\u00ba 559/2021 Processo n\u00ba 244/2020 \u2013 CPL/PMRB Das Partes: Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS e a empresa R LASSI COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI Do objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de materiais para sinaliza\u00e7\u00e3o vi\u00e1ria (placas de sinaliza\u00e7\u00e3o e microesferas),  destinados a atender as demandas da Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS. Fundamento legal: termos do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Da vig\u00eancia: Do dia 09/08/2021 a 31/12/2021. Do valor: Fica registrado o valor de R$ 179.122,00 (Cento e setenta e nove mil e cento e vinte dois reais).  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Para Registro De Pre\u00e7os n\u00ba 068/2020 Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.017.202.26.452.0101.2036.0000; 01.017.202.26.252.0106.2050.0000  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 (Material de Consumo)  Fontes de Recursos:10 (Arrecada\u00e7\u00e3o Pr\u00f3pria). Data de Assinatura: 09 de agosto de 2021. An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara \u2013 Contratante: Pela Contratante, Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito  \u2013 RBTRANS  Ronaldo Lassi da Silva \u2013 Contratada: Pela Contratada, R Lassi Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os Eireli ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO \u2013 SRP N\u00ba 013/2021 \u2013 CPL 01/PMRB Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o referente  ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP  N\u00ba 013/2021 \u2013 CPL 01/PMRB, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de  manuten\u00e7\u00e3o em academias ao ar livre, localizadas no Munic\u00edpio de Rio Branco, adjudicado em favor da  Empresa R.M. TERRAPLANAGEM  E COM\u00c9RCIO LTDA por ter ofertado o maior percentual de desconto em comparado com  o pre\u00e7o de refer\u00eancia desta SEINFRA no importe  de 34,5% (trinta e quatro inteiros e cinco d\u00e9cimos por cento), resultando, pois, no valor de R$ 327.500,00 (trezentos e vinte e sete mil e  quinhentos reais). Rio Branco, 13 de agosto de 2021. VALMIR ALEXANDRE M\u00c9DICI Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC Extrato de Contrato Secretaria respons\u00e1vel: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC N\u00famero do contrato: 01140019/2021 Modalidade: Preg\u00e3o Presencial por Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 004/2021 Partes: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC e COLUNA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO EIRELI. Objeto do Contrato: Constitui objeto do presente Contrato Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica na \u00e1rea rural e  urbana do munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, com fornecimento de pe\u00e7as, equipamentos, materiais e m\u00e3o de obra para atender as necessidades da  Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade - SMZC. Vig\u00eancia: O contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, a partir da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado por iguais e sucessivos per\u00edodos, conforme artigo 57, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Valor: D\u00e1-se a este contrato o valor de R$ 5.152.616,00 (cinco milh\u00f5es, cento e cinquenta e dois mil, seiscentos e dezesseis reais).  Data da Assinatura do Contrato: 13 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios-Contratante: Joabe Lira de Queiroz Signat\u00e1rios-Contratante: Marcos Vitorino Signat\u00e1rios-Contratada: Rudilei Soares de Souza ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB TERMO DE ADES\u00c3O Processo n\u00ba 358/2019/CEL/PMRB Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 016/2020/CEL/PMRB Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 005/2020/SASDH Validade: 12 (doze) meses  Considerando o aceite de ades\u00e3o da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH, \u00f3rg\u00e3o gerenciador da ata, a esta Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC, inscrita sob CNPJ n\u00ba: 04.034.583/0019-51, \u00f3rg\u00e3o aderente, e sob a an\u00e1lise do Parecer Jur\u00eddico  SAJ n\u00ba 2021.02.000839, favor\u00e1vel \u00e0 ades\u00e3o a Ata n\u00ba 005/2020/SASDH, oriundo do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 016/2020, cujo objeto \u00e9 contrata\u00e7\u00e3o  de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados em apoio administrativo e operacional (agente de portaria noturno), de forma indireta e cont\u00ednua, via preg\u00e3o presencial pelo sistema de registro de pre\u00e7os, tendo como crit\u00e9rio de avalia\u00e7\u00e3o menor pre\u00e7o por item, para atender as necessidades  da Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC. Considerando a empresa vencedora, ISAO CONSULTORIA ORGANIZACIONAL LTDA,  Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba 17.189.988/0001-77, AUTORIZO, a ades\u00e3o a ata de registro de pre\u00e7os descrita  acima, nos termos referenciados no processo n\u00ba 19471/2021/2021 e tabela abaixo: Rio Branco \u2013 Ac, 02 de agosto de 2021 Assinam: Pela contratante: Joabe Lira de Queiroz - Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade - SMZC, Marcos Ant\u00f4nio Cavalcante Vitorino \u2013  Diretor de Gest\u00e3o da Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade - SMZC e pela Contratada: K\u00e9ssya Albuquerque da Silva pela empresa ISAO  CONSULTORIA ORGANIZACIONAL LTDA.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 001/2021 \u2013 EMURB O DIRETOR PRESIDENTE DA EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna  p\u00fablico o 6\u00ba edital de CONVOCA\u00c7\u00c3O do Processo Seletivo Simplificado n\u00ba 001/2021 \u2013 EMURB. Os candidatos da lista abaixo, integrantes da classifica\u00e7\u00e3o geral para preenchimento do quadro de vagas imediatas, dever\u00e3o se apresentar na Unidade de  Produ\u00e7\u00e3o da EMURB, no endere\u00e7o Rua Major Jenor, n\u00ba 349, Distrito Industrial, para COMPROVA\u00c7\u00c3O CURRICULAR, entre os dias 19 (dezenove) e 20  (vinte) do m\u00eas de agosto, no hor\u00e1rio das 08:00h \u00e0s 12:00h e 14:00h \u00e0s 17:00h, portando 01 (uma) c\u00f3pia dos seguintes documentos: A) Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (p\u00e1ginas com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e contratos de trabalho); B) CPF;  C) Documento de identidade, que contenha fotografia (frente e verso);  D) Carteira de Motorista (se motorista/Operador de m\u00e1quinas); E) Comprovantes de experi\u00eancia (Carteira de trabalho e/ou c\u00f3pia de contrato ou portaria de nomea\u00e7\u00e3o); F) Comprovante de Curso de Capacita\u00e7\u00e3o de acordo com o cargo. A documenta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 entregue por meio de c\u00f3pias leg\u00edveis, que ser\u00e3o autenticadas pelo setor de Recursos Humanos da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o - EMURB, mediante apresenta\u00e7\u00e3o dos DOCUMENTOS ORIGINAIS. N\u00e3o ser\u00e1 aceita documenta\u00e7\u00e3o incompleta e fora do prazo estabelecido. As posteriores convoca\u00e7\u00f5es ser\u00e3o dadas a conhecer, coletivamente, atrav\u00e9s da Internet, no site www.processoseletivoemurb.riobranco.ac.gov.br  e pelo di\u00e1rio oficial do Estado do Acre. AUXILIAR OPERACIONAL DE SERVI\u00c7OS   DIVERSOS I MEC\u00c2NICO DE M\u00c1QUINAS PESADAS MEC\u00c2NICO DE VE\u00cdCULO LEVE MOTOBOY MOTORISTA DE CARRETA OPERADOR DE CAMINH\u00c3O ESPARGIDOR OPERADOR DE ESCAVADEIRA HIDR\u00c1ULICA OPERADOR DE MOTONIVELADORA OPERADOR DE P\u00c1 CARREGADEIRA Rio Branco, 17 de agosto 2021 Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00ba 002/2021  PROCESSO n\u00ba 072/2021 \u2013 CPL 01. PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP n\u00ba 010/2021  VALIDADE: 12(doze) meses. PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO, por interm\u00e9dio da SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO (SAFRA), inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba. 04.034.583/0017-90, com sede na Estrada AC 90, Rodovia Transacreana \u2013 Floresta Sul, n\u00b0. 2003, CEP 69.912-290, neste Munic\u00edpio, e do outro lado as empresas, AUGUSTO S. DE ARAUJO \u2013 EIRELI, CNPJ n\u00ba.  05.511.061/0001-37, situada na Rua Seis de Agosto, n\u00b0 547, Bairro: Seis de Agosto; D. L. RAMOS - ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 05.146.814/000152, localizada na Rua Jo\u00e3o Pessoa, Vila Ivonete, CEP: 69.918-606, N\u00ba 24, Conjunto Solar, Rio Branco/AC; DISBR\u00c1S COM\u00c9RCIO EIRELI, inscrita  no CNPJ sob o n\u00ba. 01.279.761/0001-97, localizada na Rua Rio Grande do Sul, Dom Giocondo, CEP: 69.900-324, N\u00ba 458, Rio Branco/AC; E C  O MOURA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 28.572.074/0001-11, localizada na Rua Almirantes Jaceguais, N\u00ba 119, Isaura Parente, CEP: 69.918-305,  Rio Branco/AC; J S CORDEIRO EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 18.255.882/0001-00, localizada na Avenida Na\u00e7\u00f5es Unidas, N\u00ba 3.024, Esta\u00e7\u00e3o Experimental, CEP: 69.918-172, Rio Branco/AC; J. V. NOGUEIRA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba.  27.896.988/0001-75, localizada na Rua Isaura Parente, N\u00ba 671, Bosque, CEP: 69.900-430, Rio Branco/AC; MASTER HOFFMAN COMERCIAL  EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 42.096.351/0001-98, localizada na Rua Miguel Petrilli, N\u00ba 150, Bloco 2 AP 43, CEP: 051.162-250, Jaragu\u00e1/SP; U.  L. FERNANDEZ IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O - ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 14.869.791/0001-03, localizada na Rua Coronel Jos\u00e9 Galdino,  N\u00ba 183, Sala 102, Bosque CEP: 69.900-640, Rio Branco/AC. OBJETO A presente ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os dos materiais especificados no Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba. 010/2021, que  passa a fazer parte, para todos os efeitos, desta ata. DA FORMA DE FORNECIMENTO Fornecimento parcelado, pelo regime de pre\u00e7o unit\u00e1rio por item, pelo crit\u00e9rio de menores pre\u00e7os, nos locais indicados no Termo de Refer\u00eancia. DA VALIDADE DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS O registro de pre\u00e7o formalizado na presente Ata ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados a partir da sua assinatura da presente Ata, observando o que  disp\u00f5e o Decreto Municipal n\u00b0 717, de 20 de julho de 2015. DO PRE\u00c7O E ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES DO OBJETO O pre\u00e7o ofertado, especifica\u00e7\u00e3o e consumo, marca do produto, empresa e representante legal, encontram-se enunciados na presente ata. DO LOCAL E PRAZO PARA ENTREGA DO PRODUTO O recebimento, o local e o prazo de entrega do bem dever\u00e1 ocorrer de acordo com o estabelecido no Termo de Refer\u00eancia. ENCARTE I 1)Augusto S. De Araujo - Eireli, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 05.511.061/0001-37, localizada na Rua Seis de Agosto, 547-0, CEP: Bairro: 06 de agosto,  Rio Branco/AC, telefones (68) 3026-4868/3222-8007/99984-8587 E-mail: aldeisasamuel@gmail.com, neste ato representada pelo Senhor Augusto  Souza de Ara\u00fajo, brasileiro, empres\u00e1rio, portador do CPF n\u00ba 340.048.902-68: 2)D. L. Ramos - ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 05.146.814/0001-52, localizada na Rua Jo\u00e3o Pessoa, Vila Ivonete, CEP: 69.918-606, N\u00ba 24, Conjunto Solar, Rio Branco/AC, telefones (68) 99985-1111, E-mail: lramos@uol.com.br, neste ato representada pelo Senhor, Derli Luiz Ramos, brasileiro,  empres\u00e1rio, portador do CPF n\u00ba 347.089.440-04. 3)Disbr\u00e1s Com\u00e9rcio Eireli, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 01.279.761/0001-97, localizada na Rua Rio Grande do Sul, Dom Giocondo, CEP: 69.900-324,  N\u00ba 458, Rio Branco/AC, telefone (68) 3228-3925, E-mail: disbrasceireli@bol.com.br, neste ato representada pelo Senhor, Francisco Antonio In\u00e1cio  Morais, brasileiro, empres\u00e1rio, portador do CPF n\u00ba 322.496.162-72. 4) E C O Moura, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 28.572.074/0001-11, localizada na Rua Almirantes Jaceguais, N\u00ba 119, Isaura Parente, CEP: 69.918-305,  Rio Branco/AC, telefone (68) 3222-7138/ 99907-7682, E-mail: eco.mouraacre@gmail.com, neste ato representada pelo Senhor, Emerson Cley de  Oliveira Moura, brasileiro, empres\u00e1rio, portador do CPF n\u00ba 433.741.072-49.   5) J S Cordeiro Eireli, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 18.255.882/0001-00, localizada na Avenida Na\u00e7\u00f5es Unidas, N\u00ba 3.024, Esta\u00e7\u00e3o Experimental, CEP:  69.918-172, Rio Branco/AC, telefone (68) 3224-5580, E-mail: papelacolegial@gmail.com, neste ato representada pelo Senhor, Jordney de Souza  Cordeiro, brasileiro, empres\u00e1rio, portador do CPF n\u00ba 339.369.512-68. 6) J. V. Nogueira Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 27.896.988/0001-75, localizada na Rua Isaura Parente, N\u00ba 671, Bosque, CEP: 69.900-430, Rio Branco/AC, telefone (68) 99985-3305, E-mail: ivnogueira2017@gmail.com, neste ato representada pelo Senhor, Vitor  Pessoa Nogueira, brasileiro, empres\u00e1rio, portador do CPF n\u00ba 687.289.212-91. 7) Master Hoffman Comercial Eireli, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 42.096.351/0001-98, localizada na Rua Miguel Petrilli, N\u00ba 150, Bloco 2 AP 43, CEP:  051.162-250, Jaragu\u00e1/SP, telefone (11) 940094387, E-mail: matheusmasterhoffman@gmail.com, neste ato representada pelo Senhor, Matheus  Hoffman Navi de Souza Brito, brasileiro, empres\u00e1rio, portador do CPF n\u00ba 426.439.438-48. 8) U. L. Fernandez Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o - ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 14.869.791/0001-03, localizada na Rua Coronel Jos\u00e9 Galdino, N\u00ba 183,  Sala 102, Bosque CEP: 69.900-640, Rio Branco/AC, telefone (68) 99939-0122, E-mail: papelariamundo.ac@gmail.com, neste ato representada  pelo Senhor, Ursus Lujan Fernandes, brasileiro, empres\u00e1rio, portador do CPF n\u00ba 542.393.462-15. LOCAL E DATA DE ASSINATURA: Rio Branco - AC, 12 de agosto de 2021.Assinam: Eracides Caetano de Souza - Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA), Augusto Souza de Ara\u00fajo - Augusto S. de Araujo \u2013 Eireli, Derli Luiz Ramos - D. L. Ramos  \u2013 ME, Francisco Antonio In\u00e1cio Morais - Disbr\u00e1s Com\u00e9rcio Eireli Emerson Cley de Oliveira Moura - E C O Moura, Jordney de Souza Cordeiro - J S Cordeiro Eireli, Vitor Pessoa Nogueira - J. V. Nogueira Importa\u00e7\u00e3o  e Exporta\u00e7\u00e3o LTDA, Matheus Hoffman Navi de Souza Brito - Master Hoffman Comercial Eireli e Ursus Lujan Fernandes - U. L. Fernandez Importa\u00e7\u00e3o  e Exporta\u00e7\u00e3o \u2013 ME. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Assunto: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00b0. 033/2021. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de um Drone com C\u00e2mera e Acess\u00f3rios Modulares. Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, homologo todos os atos praticados pela Senhora Pregoeira e pela sua equipe de apoio,  referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 033/2021 \u2013 CPL-02/PMRB, em favor do licitante JAMA TECNOLOGIA EIRELI, para o item 01 com o valor  unit\u00e1rio de R$ 25.645,33 (vinte e cinco mil e seiscentos e quarenta e cinco reais e trinta e tr\u00eas centavos). Rio Branco, 17 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 23/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves  Data de Abertura: 30/08/2021. Hor\u00e1rio: 09h00min  Local: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, Av. S\u00e3o Jos\u00e9 \u2013 n\u00ba 780, \u2013 Centro \u2013 Rodrigues Alves \u2013 CEP:  69.985-000,Telefone: (0**68) 3342-1176. OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Esportivos em Coopera\u00e7\u00e3o Destinada ao Apoio \u00c0s Atividades da Prefeitura do Mun\u00edcipio de Rodrigues Alves \u2013  Departamento de Esporte, Termo de Convenio/See/N\u00ba 06/2020 em Cumprimento \u00e0 Emenda Parlamentar N\u00b0 12/2019. Rodrigues Alves-Ac, 17 de Agosto de 2021.   No\u00e9 de Melo Rodrigues Pregoeiro "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "LEI N\u00ba. 06/2021, de 17 de AGOSTO de 2021. \u201cAutoriza a concess\u00e3o de ajudas assistenciais as pessoas carentes de extrema pobreza no munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus, e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d. O Prefeito Municipal de Santa Rosa do Purus, Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei, faz saber que a C\u00e2mara  Municipal aprovou e ele sanciona a seguinte Lei: Art. 1.\u00b0\u2013 Fica o Chefe do Executivo Municipal, autorizado, atrav\u00e9s dos \u00d3rg\u00e3os da Administra\u00e7\u00e3o Municipal, a: conceder ajudas assistenciais \u00e0 popula\u00e7\u00e3o carente do munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus; \u00a7 1\u00ba - As ajudas assistenciais a serem concedidos \u00e0 popula\u00e7\u00e3o carente do munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus, para os efeitos desta lei, s\u00e3o os seguintes: I \u2013 Combust\u00edvel, passagens a\u00e9reas, - g\u00eaneros aliment\u00edcios componentes de cesta b\u00e1sica; II - transporte para atendimento m\u00e9dico e para pessoas em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social, da zona rural para a sede do Munic\u00edpio e/ou da sede  do Munic\u00edpio para outros centros, em casos emergenciais; III - pagamento de passagens para deslocamento dentro e fora do Estado, vedada a concess\u00e3o de novas passagens para o mesmo beneficiado  durante o per\u00edodo de 6 (seis) meses da concess\u00e3o anterior, exceto quando o deslocamento se der para tratamento de sa\u00fade ou por necessidade  emergencial comprovada; IV - material de constru\u00e7\u00e3o em geral, tais como cimento, barro, tijolo, caibro, telhas, an\u00e9is de cimento, portas e janelas, ferrolho, dobradi\u00e7a etc., para  constru\u00e7\u00e3o ou reforma de resid\u00eancias populares, banheiros e fossas s\u00e9pticas; V - urnas mortu\u00e1rias de valor unit\u00e1rio nunca superior ao equivalente a dois sal\u00e1rios m\u00ednimos e transporte de cad\u00e1veres; VI - kit para rec\u00e9m-nascidos de m\u00e3es carentes que fazem o pr\u00e9-natal na rede municipal de sa\u00fade; VII - outros bens de consumo e servi\u00e7os para atendimentos a flagelados, na ocorr\u00eancia de estado de calamidade p\u00fablica Art. 2\u00ba - Nos casos previstos no artigo 1\u00ba desta Lei, o \u00d3rg\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pela doa\u00e7\u00e3o far\u00e1, obrigatoriamente, uma avalia\u00e7\u00e3o pr\u00e9via  da necessidade do material ou servi\u00e7o solicitado, observando a renda familiar e outros elementos necess\u00e1rios \u00e0 determina\u00e7\u00e3o do n\u00edvel de car\u00eancia  do solicitante, considerando, ainda, as disposi\u00e7\u00f5es contidas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e na legisla\u00e7\u00e3o da Assist\u00eancia Social; Art. 3\u00ba - A doa\u00e7\u00e3o de bens de consumo ou servi\u00e7os, previstos no art. 1\u00ba desta Lei, somente poder\u00e1 ser efetivada mediante a apresenta\u00e7\u00e3o dos  seguintes documentos:  a) solicita\u00e7\u00e3o do interessado;  b) avalia\u00e7\u00e3o pr\u00e9via da necessidade pela Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social;  c) comprovante do recebimento do material ou servi\u00e7o, com identifica\u00e7\u00e3o do beneficiado e sua respectiva assinatura em termo pr\u00f3prio; \u00a7 1 \u00ba - Os documentos relacionados nos itens \u201ca\u201d, \u201cb\u201d e \u201cc\u201d deste artigo, dever\u00e3o ser arquivados nos \u00f3rg\u00e3os da Administra\u00e7\u00e3o concedentes das  doa\u00e7\u00f5es, para verifica\u00e7\u00e3o pelos \u00d3rg\u00e3os de Controle Externo.  Art. 4\u00ba- Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus, em 17 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo de S\u00e1 Prefeito Municipal de Santa Rosa do Purus LEI N\u00ba 07, DE 17 DE AGOSTO DE 2021. \u201cAssegura aos professores da rede municipal de ensino que tenham cumprido o tempo m\u00ednimo de 20 anos no exerc\u00edcio no magist\u00e9rio para fins de  aposentadoria a op\u00e7\u00e3o de exercerem atividades fora da sala de aula\u201d. O Prefeito Municipal de Santa Rosa do Purus, Estado do Acre, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei, faz saber que a C\u00e2mara  Municipal aprovou e ele sanciona a seguinte Lei: Art. 1\u00ba - Fica assegurada aos professores da rede municipal de ensino  do munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus a op\u00e7\u00e3o de exercerem atividades  fora da sala de aula, quando houverem cumprido o tempo m\u00ednimo de  20 anos efetivo exerc\u00edcio determinado pela legisla\u00e7\u00e3o vigente e n\u00e3o tenham a idade m\u00ednima exigida para fins de aposentadoria. Art. 2\u00ba - Caber\u00e1 \u00e0 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o a cria\u00e7\u00e3o de vagas  em atividades pedag\u00f3gicas, destinadas aos professores beneficiados pela  presente lei, nas respectivas escolas onde os mesmos estejam lotados. Art. 3\u00ba - A lota\u00e7\u00e3o dos servidores beneficiados pela presente lei ser\u00e1  efetuada conforme o interesse e a necessidade da Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o, em fun\u00e7\u00f5es pedag\u00f3gicas ou administrativas dispon\u00edveis  nas unidades escolares e administrativas.  \u00a7 1\u00ba - A lota\u00e7\u00e3o em atividade pedag\u00f3gica dar-se-\u00e1 no ano letivo seguinte  ao que os professores tenham completado o tempo m\u00ednimo de 20 anos  efetivo exerc\u00edcio. \u00a7 2\u00ba - Aos professores que j\u00e1 tenham completado o tempo m\u00ednimo de 20  anos no efetivo exerc\u00edcio antes da vig\u00eancia da presente lei, a lota\u00e7\u00e3o em  atividade pedag\u00f3gica dar-se-\u00e1 no ano seguinte ao de sua aprova\u00e7\u00e3o. \u00a7 3\u00ba - Aos servidores abrangidos e beneficiados por esta lei, fica assegurada a aposentadoria especial para professor.  \u00a7 4\u00ba - A lota\u00e7\u00e3o em atividade pedag\u00f3gica ser\u00e1 concedida mediante requerimento dos professores interessados e, ap\u00f3s verifica\u00e7\u00e3o do cumprimento do tempo m\u00ednimo de efetivo de 20 anos no exerc\u00edcio, a Secretaria  municipal de Educa\u00e7\u00e3o se manifestar\u00e1 no prazo m\u00e1ximo de sessenta  dias, a contar da data da solicita\u00e7\u00e3o. \u00a7 5\u00ba - O professor, que tendo cumprido o tempo m\u00ednimo de 20 anos de  tempo efetivo exerc\u00edcio em fun\u00e7\u00f5es de magist\u00e9rio e que opte por permanecer no exerc\u00edcio da doc\u00eancia em sala de aula, far\u00e1 jus a um abono de dez  por cento sobre o vencimento base, que n\u00e3o ser\u00e1 incorporado aos vencimentos e nem servir\u00e1 de base de c\u00e1lculo dos proventos de aposentadoria,  gratifica\u00e7\u00e3o natalina ou f\u00e9rias, em duas parcelas, da seguinte forma:  I \u2013 oito por cento, a contar de mar\u00e7o de 2021;  II \u2013 dois por cento, a contar de mar\u00e7o de 2022.  Art. 3\u00ba - Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 4\u00ba - Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus, em 17 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo de S\u00e1 Prefeito Municipal de Santa Rosa do Purus ",
            "LEI N\u00ba 08, DE 17 DE AGOSTO DE 2021. D\u00c1 A DENOMINA\u00c7\u00c3O DE \u201cUBS MANDUCA KULINA\u201d \u00c0 UNIDADE B\u00c1SICA DE SA\u00daDE - UBS, LOCALIZADA NA RUA PROJETADA, N\u00ba 04,  NO BAIRRO CIDADE NOVA. O Prefeito Municipal de Santa Rosa do Purus, Estado do Acre, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei, faz saber que a C\u00e2mara  Municipal aprovou e ele sanciona a seguinte Lei: Art. 1\u00ba - Fica oficialmente denominada de \u201cUNIDADE B\u00c1SICA DE SA\u00daDE \u2013 UBS MANDUCA KULINA\u201d, o pr\u00e9dio p\u00fablico localizado na Rua  Projetada, n\u00ba 04, Bairro Cidade Nova, CEP. 69.955-000 \u2013 munic\u00edpio de  Santa Rosa do Purus/AC, conforme croqui e memorial descritivo da Secretaria de Desenvolvimento Urbano da Prefeitura Municipal.  Art. 2\u00ba - O memorial descritivo, o croqui e os dados biogr\u00e1ficos do homenageado ficam fazendo parte integrante desta Lei. Art. 3\u00ba - Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/AC, 17 de agosto  de 2021. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito de Santa Rosa do Purus ",
            "LEI MUNICIPAL N\u00ba 09 DE 17 DE AGOSTO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre o Regime Jur\u00eddico \u00danico dos Servidores do Munic\u00edpio de  Santa Rosa do Purus \u2013 Estado do Acre e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1, Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do  Purus, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas  pela Lei Org\u00e2nica municipal, FA\u00c7O SABER que a C\u00e2mara Municipal de  Vereadores aprova e eu sanciono e promulgo a seguinte LEI: T\u00cdTULO I DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES Art. 1\u00ba Esta lei institui o Regime Jur\u00eddico dos Servidores P\u00fablicos do  Poder Executivo e do Poder Legislativo do Munic\u00edpio de Santa Rosa do  Purus \u2013 Estado do Acre, suas autarquias e funda\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. Art. 2\u00ba As normas do Regime Jur\u00eddico ser\u00e3o aquelas estabelecidas nos  Planos de Cargos, Carreiras e Sal\u00e1rios de cada categoria vigente, exceto o disposto no Art. 5\u00ba da presente lei. T\u00cdTULO II DA SEGURIDADE SOCIAL DO SERVIDOR Cap\u00edtulo \u00danico DA PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES Art. 3\u00ba O regime de previd\u00eancia social dos servidores ocupantes de cargo de provimento efetivo, salvo outro institu\u00eddo pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal, \u00e9 o Regime Geral da Previd\u00eancia Social - RGPS. Art. 4\u00ba O regime de previd\u00eancia social dos ocupantes, exclusivamente, de  cargo em comiss\u00e3o e dos servidores contratados por tempo determinado  para atender \u00e0 necessidade tempor\u00e1ria de excepcional interesse p\u00fablico,  \u00e9 o estabelecido pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica e pela legisla\u00e7\u00e3o federal  pertinente, salvo outro estabelecido pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal. T\u00cdTULO III Cap\u00edtulo I DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS  Art.5\u00ba Fica extinto o recolhimento do Fundo de Garantia por Tempo de  Servi\u00e7o \u2013 FGTS, dos servidores municipais do Poder Executivo, Legislativo, suas autarquias e funda\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. Cap\u00edtulo II DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS E TRANSIT\u00d3RIAS Art. 6\u00ba As disposi\u00e7\u00f5es desta lei aplicam-se aos servidores do Poder Executivo e Legislativo, das autarquias e funda\u00e7\u00f5es. Art. 7\u00ba Esta Lei entra em vigor a partir do dia 1\u00ba de mar\u00e7o de 2021,  revogando-se todas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, 17 de  agosto de 2021. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito de Santa Rosa do Purus ",
            "PORTARIA N\u00ba 474, DE 16 DE AGOSTO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias ao servidor GILSON RABELO DA  SILVA, lotado  na Secretaria Municipal de Finan\u00e7as de Santa Rosa do  Purus-Ac, em viagem a cidade de Rio Branco, para fazer um levantamento junto \u00e1 receita federal das pendencias de parcelamento e d\u00edvidas  do munic\u00edpio junto \u00e1 Receita Federal do Brasil, apresentar junto a receita federal os comprovantes de pagamentos e protocolos de envio das  GFIPs, do munic\u00edpio referente ao m\u00eas de janeiro de 2021 para fins de  resolu\u00e7\u00e3o de inadimpl\u00eancia. Efetuar consulta no TCE/AC, sobre o pagamento de despesas de exerc\u00edcios anteriores, nos dias 17/08/2021 e  retorno ao munic\u00edpio no dia 20/08/2021, para custeio de despesas com  hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO SA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "PORTARIA N\u00ba 473,DE 16 DE AGOSTO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias ao servidor JURGLEISSON SOUZA  DA SILVA, lotado na Secretaria Municipal de Finan\u00e7as de Santa Rosa  do Purus-Ac, em viagem a cidade de Rio Branco, para fazer um levantamento junto \u00e1 receita federal das pendencias de parcelamento e  d\u00edvidas do munic\u00edpio junto \u00e1 Receita Federal do Brasil, apresentar junto  a receita federal os comprovantes de pagamentos e protocolos de envio  das GFIPs, do munic\u00edpio referente ao m\u00eas de janeiro de 2021 para fins  de resolu\u00e7\u00e3o de inadimpl\u00eancia. Efetuar consulta no TCE/AC, sobre o  pagamento de despesas de exerc\u00edcios anteriores, nos dias 17/08/2021  e retorno ao munic\u00edpio no dia 20/08/2021, para custeio de despesas  com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO SA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "PORTARIA N\u00ba 475, DE 16 DE AGOSTO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 07 (sete) di\u00e1rias ao servidor Kervin de Melo Derze,  lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Santa Rosa do Purus-Ac, em viagem a Rio Branco, para resolver assuntos referentes ao Plano de A\u00e7\u00e3o da Cultura na Secretaria de Cultura e Desporto, nos dias  17/08/2021 \u00e0 24/08/2021, para custeio de despesas com hospedagem,  alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal  ",
            "PORTARIA N\u00ba 462/2021, DE 30 DE JULHO DE 2021. O Prefeito Municipal de Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferi o art. 66, item VI, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Fiscais do Contrato N\u00ba 045/2021  \u2013 celebrado com a empresa SARAH EIRELI - ME, sendo objeto do  referido contrato, aquisi\u00e7\u00e3o de materiais Expediente, Escrit\u00f3rio, Did\u00e1ticos, Pedag\u00f3gicos e afins (materiais de Consumo), a fim de atender  as necessidades das Secretarias Municipais e das institui\u00e7\u00f5es/\u00f3rg\u00e3os  gerenciados pelas mesmas, conforme TERMO DE REFER\u00caNCIA, que  integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00b0  09/2020, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes  do Processo n\u00ba. 021/2020, a fiscaliza\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 a cargo do gestor, titular  da secretaria Municipal, respons\u00e1vel pela execu\u00e7\u00e3o do objeto, e dos  Servidores P\u00fablicos, os Srs. Francisco Cleudo Muniz N\u00f3brega, Elison  Santos de Ara\u00fajo, Elisangela Lima dos Santos e Jo\u00e3o Paulo Rodrigues  da Mota, funcion\u00e1rios Municipais e outras entidades designadas pela  Contratante ou pela legisla\u00e7\u00e3o, de forma a fazer cumprir rigorosamente  o projeto, as especifica\u00e7\u00f5es e prazos propostos.  Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada contrato sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em  meios inform\u00e1ticos; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e as disposi\u00e7\u00f5es constantes na Lei n\u00ba 8.666/93 que trata sobre  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de  qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus  a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00danico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e as disposi\u00e7\u00f5es constantes na Lei n\u00ba 8.666/93 que trata sobre  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer  ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele  incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, 30 de julho de 2021.  Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1  Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba 476, DE 17 DE AGOSTO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 06 (seis) di\u00e1rias ao servidor Edileuso Salom\u00e3o Mateus  Kaxinawa, lotado na Secretaria Municipal do Ind\u00edgena de Santa Rosa do  Purus-Ac, em viagem a cidade de Rio Branco-Ac, onde estar\u00e1 participando  de um encontro dos Povos Ind\u00edgenas de todos os munic\u00edpios, na Secretaria  Estadual de Meio Ambiente nos dias 17/08/2021 \u00e0 20/08/2021, para custeio  de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se;  Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba 477, DE 17 DE AGOSTO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias ao servidor  FRANCISCO  RABELO  S\u00c1  NETO, lotado no Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus-Ac, em viagem a cidade de Rio Branco-Ac, para uma reuni\u00e3o com os  Engenheiros Agr\u00f4nomos da SEPA (Secretaria Estadual de Produ\u00e7\u00e3o e  Agroneg\u00f3cios) para implementa\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o agr\u00edcola no munic\u00edpio,  nos dias 18/08/2021 \u00e0 20/08/2021, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO SA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 045/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 021/2020 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP n\u00ba. 09/2020 Partes: MUNIC\u00cdPIO DE SANTA ROSA DO PURUS \u2013 ACRE como Contratante e a empresa PAPELARIA SARAH EIRELI \u2013 ME como Contratada Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de materiais Expediente, Escrit\u00f3rio, Did\u00e1ticos, Pedag\u00f3gicos  e afins (materiais de Consumo), a fim de atender as necessidades das Secretarias Municipais e das institui\u00e7\u00f5es/\u00f3rg\u00e3os gerenciados pelas mesmas. Valor total: R$  Vig\u00eancia do contrato: 31 de dezembro de 2021 Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: As despesas decorrentes do objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos recursos consignados no  PROGRAMA  \u2013  008.0208.244.0011.1100.0000 \u2013 Primeira Inf\u00e2ncia SUAS \u2013 Crian\u00e7a Feliz;  008.02-08.244.0011.2079.0000 \u2013 Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o   -cial B\u00e1sica; 008.02-08.244.0011.1129.0000 \u2013 Programa IGD SUAS;  008.01-08.244.0011.2014.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de  A\u00e7\u00e3o Social; 006.02-12.365.0015.2065.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o Infantil; 006.02-12.361.0015.2064.0000  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental; 006.0112.361.0015.1009.0000 \u2013 Programa Dinheiro Direto na Escola - PDDE;  006.01-12.361.0015.2048.0000 \u2013 QSE; 006.01-12.365.0015.2065.0000  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o Infantil; 006.0112.361.0015.2008.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino  Fundamental; 009.02-10.301.0013.1143.0000 \u2013 Incentivo Tempor\u00e1rio  do Componente de Custeio do PAB; 009.01-10.301.2349.2013.0000  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Sa\u00fade e Saneamento; 009.0210.301.0013.1015.0000 \u2013 Programa de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013 PAB FIXO;  012.01-04.122.2031.1117.0000 \u2013 Manter A\u00e7\u00f5es do Gabinete da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o e Planejamento; Elemento de Despesa:  33.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo; Fonte de Recursos: 001; 005;  012; 013; 014, 016 e 017. Data e local da assinatura: Santa Rosa do Purus \u2013 AC, 30 de julho de 2021. Assinam: Jose Altamir Taumaturgo S\u00e1 pela contratante e Thatyanne  Sthefany Cabral G. de S. Silva pela contratada "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA GABINETE DO PREFEITO DECRETO/PMSM/GAB. PREF./N\u00b0 098/2021 \u201cInstitui no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Sena Madureira, o comit\u00ea de Coordena\u00e7\u00e3o e Executivo para Elabora\u00e7\u00e3o e Acompanhamento do Plano  Municipal de Saneamento B\u00e1sico\u201d. O PREFEITO MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhes conferem a Lei: CONSIDERANDO a necessidade d elabora\u00e7\u00e3o do Plano Municipal de  Saneamento B\u00e1sico, nos termos da Lei n\u00b0 11.445/2017; CONSIDERANDO que a implanta\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Sena Madureira, do  plano Municipal de Saneamento B\u00e1sico, objetiva subsidiar gestores no que  concernem as prioridades de investimentos da referida \u00e1rea, por meio do  planejamento, monitoramento, acompanhamento e avalia\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es. CONSIDERANDO a necessidade de enfrentamento da problem\u00e1tica de  forma Inter setorial, envolvendo \u00f3rg\u00e3os diversos e organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil organizada. DECRETA:  Art. 1\u00b0 - Instituir o Comit\u00ea de Coordena\u00e7\u00e3o que \u00e9 a inst\u00e2ncia consultiva e  deliberativa respons\u00e1vel pela elabora\u00e7\u00e3o e acompanhamento do Plano  Municipal de Saneamento B\u00e1sico, cujas atribui\u00e7\u00f5es s\u00e3o discutir, criticar,  avaliar, e aprovar os trabalhos do comit\u00ea executivo. Art. 2\u00b0 - Instituir o Comit\u00ea Executivo que \u00e9 a inst\u00e2ncia respons\u00e1vel pela  operacionaliza\u00e7\u00e3o do processo de elabora\u00e7\u00e3o e acompanhamento. Art. 3\u00b0 - Nomear para compor o comit\u00ea de Coordena\u00e7\u00e3o previsto no  artigo primeiro, os seguintes membros: I - Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente Titular: Jo\u00e3o Jos\u00e9 Bispo da Costa II - Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Titular: Gilberto Lira de Almeida III- Secret\u00e1rio Municipal de Servi\u00e7os Urbanos - SEMSUR Titular: Jeocundo Assis Cesar IV- Departamento Estadual de Pavimenta\u00e7\u00e3o e Saneamento - DEPASA/ Rio Branco Titular: Alan de Oliveira Ferraz Par\u00e1grafo \u00danico \u2013 O comit\u00ea de Coordena\u00e7\u00e3o a que se refere este Decreto ser\u00e1 presidido pelo representante da Secretaria Municipal de Meio  Ambiente, o Comit\u00ea de Coordena\u00e7\u00e3o tem como objetivo discutir, auxiliar, sugerir alternativas e avaliar o andamento dos trabalhos de elabora\u00e7\u00e3o do Plano Municipal de Saneamento B\u00e1sico do ponto de vista  de viabilidade t\u00e9cnica, operacional, financeira e ambiental, buscando  promover as a\u00e7\u00f5es integradas de saneamento. Art. 4\u00b0 - Nomear para compor o Comit\u00ea executivo previsto no artigo  segundo, os seguintes membros: I - Secretaria Municipal de Meio Ambiente  Titular: Pamella Karen Costa do Nascimento II - Secretaria Municipal de Sa\u00fade Titular: Jaks\u00e2mea Teixeira Celestino III \u2013 Setor de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria Titular: Rodrigo Felici Bortolan IV \u2013 Setor de Endemias  Titular: Adenilson Ribeiro de Oliveira V - Departamento Estadual de Pavimenta\u00e7\u00e3o e Saneamento \u2013 DEPASA/Rio Branco Titular: Ant\u00f4nio Lima Rodrigues VI \u2013 Departamento Estadual de Pavimenta\u00e7\u00e3o e Saneamento \u2013 DEPASA/Sena Madureira Titular: Silvano Nascimento Lima VII - Secretaria Municipal de Cidadania e Assist\u00eancia Social Titular: Maria Lira de Almeida VIII \u2013 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Titular: Francisco Nunes Ramos IX - Secretaria Municipal de Planejamento Titular: Raimunda Nonata da Silva Lira Art. 5\u00ba - As atividades dos membros deste Comit\u00ea de Coordena\u00e7\u00e3o n\u00e3o  ser\u00e3o remuneradas, constituindo-se servi\u00e7o p\u00fablico relevante. Art. 6\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. GABINETE DO PREFEITO, Sena Madureira \u2013 Acre, 11 de agosto de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito Municipal ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 072/2021 DISPENSA N\u00ba 032/2021 Parte: PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA CNPJ N\u00ba: 04.513.362/0001-37 Pessoa F\u00edsica: ANTONIO JONACSON BEZERRA BRAND\u00c3O    CPF N\u00ba.: 715.451.402-78 Objeto: Constitui objeto da dispensa de licita\u00e7\u00e3o a aquisi\u00e7\u00e3o de grades  em metalon galvanizado, destinados a atender as demandas da Secretaria Municipal de Cultura, Turismo, Esporte e Lazer de Sena Madureira/ AC. CONFORME OF/PMSM/SEMCTEL/N\u00ba022/2021. \u00d3rg\u00e3o \u2013 010 Secretaria Municipal de Cultura, Turismo, Esporte e Lazer.   Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 01 \u2013 Gabinete da Sec. de Cultura, Esporte e Lazer Projeto/Atividade: 2.065 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades da Sec. de  Cultura, Esporte e Lazer. Elemento de Despesa: 3.3.90.36 \u2013 Outros Servi\u00e7os de terceiros \u2013  Pessoa F\u00edsica 4.4.90.52 \u2013 Equipamento e Material Permanente Fonte: 001   Ficha: 236 e 238. Valor Global: R$ 16.500,00 (dezesseis mil e quinhentos reais) Data da Assinatura: 03 de agosto de 2021. Vig\u00eancia: 03 (tr\u00eas) meses.    OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA                              CONTRATANTE ANTONIO JONACSON BEZERRA BRAND\u00c3O    CPF N\u00ba.: 715.451.402-78 CONTRATADO ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O \u00c0 vista dos elementos contidos no presente processo devidamente justificado, CONSIDERANDO que o PARECER JUR\u00cdDICO prev\u00ea a DISPENSA em conformidade ao disposto no artigo 24, inciso II da Lei Federal 8.666/93, bem como o artigo 25, caput da Lei Federal 8.666/93,  prevendo o fornecimento feito exclusivamente por uma pessoa, quer  seja f\u00edsica, quer seja jur\u00eddica, CONSIDERANDO que A COMISS\u00c3O DE  LICITA\u00c7\u00c3O atesta que foram cumpridas as exig\u00eancias legais, e no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que me foram conferidas, em especial ao disposto no  artigo 24 da Lei de Licita\u00e7\u00f5es, RATIFICO a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O  do PROCEDIMENTO N\u00ba 032/2021. Autorizo em consequ\u00eancia, a proceder-se \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o do objeto nos termos da adjudica\u00e7\u00e3o expedida pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o,  conforme abaixo descrito: Objeto: Constitui objeto da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o a aquisi\u00e7\u00e3o de  grades de metalon destinados a gradear o complexo esportivo e  cultural da Secretaria Municipal de Cultura, Turismo, Esporte e  Lazer, de Sena Madureira. CONFORME OF/PMSM/SEMCTEL/ N\u00ba022/2021. Favorecido: ANTONIO JONACSON BEZERRA BRAND\u00c3O CPF: 715.451.402-78 Valor Total: R$16.500,00 (dezesseis mil e quinhentos reais) Fundamento Legal Artigo 24 Inciso II da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. Justificativa anexa nos autos do processo de Dispensa de licita\u00e7\u00e3o  n\u00ba 032/2021. \u00d3rg\u00e3o \u2013 10 Secretaria Municipal de Cultura, Turismo, Esporte e  Lazer.   Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 01 \u2013 Gabinete da Secretaria de Cultura, Esporte  e Lazer Projeto/Atividade: 2.065 \u2013 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades da Secretaria  de Cultura, Esporte e Lazer Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa F\u00edsica   Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00 \u2013 Equipamento e Material Permanente  Fonte: 001   Ficha: 236 e 238. Determino, ainda, que seja dada a devida publicidade legal,  em especial \u00e0 prevista no caput do artigo 26 da Lei Federal n\u00ba  8.666/93, e que, ap\u00f3s, seja o presente expediente devidamente  autuado e arquivado. Sena Madureira \u2013 Acre, 22 de julho de 2021.  Osmar Serafim de Andrade Prefeito de Sena Madureira ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 071/2021 DISPENSA N\u00ba 031/2021 Partes: PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA CNPJ: 04.513.362/0001-37 Pessoa Jur\u00eddica: COMERCIAL E INDUSTRIAL RONSY (MATRIZ E  FILIAIS) CNPJ n\u00b0.: 02.400.983/0001-40 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material de constru\u00e7\u00e3o para atender as demandas operacionais da secretaria Municipal de  Obras e Urbanismo de Sena Madureira - Acre. \u00d3rg\u00e3o \u2013 07\u2013 Secretaria Municipal de Obras e Urbanismo Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 01- Gabinete da Secretaria Municipal de  Obras e Urbanismo.  Projeto/Atividade: 2023- Manuten\u00e7\u00e3o das  atividades Secretaria Municipal de Obras e Urbanismo Elemento  de Despesa: 33.90.30\u2013 Material de consumo; Fonte: 001; C\u00f3digo  reduzido: 357. Valor Global: 216.000,00 (duzentos e dezesseis mil reais) Data da Assinatura: 03 de agosto de 2021. Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2021.    Osmar Serafim de Andrade PREFEITO DE SENA MADUREIRA CONTRATANTE COMERCIAL E INDUSTRIAL RONSY  CNPJ n\u00b0 02.400.983/0001-40 CONTRATADA ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O \u00c0 vista dos elementos contidos no presente processo devidamente  justificado, CONSIDERANDO que o PARECER JUR\u00cdDICO prev\u00ea a  DISPENSA em conformidade ao disposto no artigo 24 inciso IV da Lei  Federal 8.666/93, CONSIDERANDO que A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O atesta que foram cumpridas as exig\u00eancias legais, e no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que me foram conferidas, em especial ao disposto no artigo 26 da Lei de Licita\u00e7\u00f5es, RATIFICO a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O  do PROCEDIMENTO N\u00ba031/2021. Autorizo em consequ\u00eancia, a proceder-se \u00e0 presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os nos  termos da adjudica\u00e7\u00e3o expedida pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, conforme abaixo descrito: Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material de constru\u00e7\u00e3o para atender as demandas operacionais da secretaria Municipal de  Obras e Urbanismo de Sena Madureira - Acre. Favorecido: Comercial e Industrial Ronsy Ltda (matriz e filiais). Valor Total:  216.000,00 (duzentos e dezesseis mil reais)     Fundamento Legal: Artigo 24 Inciso IV da Lei n\u00ba 8.666/93. \u00d3rg\u00e3o \u2013 07\u2013 Secretaria Municipal de Obras e Urbanismo Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 01- Gabinete da Secretaria Municipal de  Obras e Urbanismo.  Projeto/Atividade: 2023- Manuten\u00e7\u00e3o das  atividades Secretaria Municipal de Obras e Urbanismo Elemento  de Despesa: 33.90.30\u2013 Material de consumo; Fonte: 001; C\u00f3digo  reduzido: 357. Determino, ainda, que seja dada a devida publicidade legal,  em especial \u00e0 prevista no caput do artigo 26 da Lei Federal n\u00ba  8.666/93, e que, ap\u00f3s, seja o presente expediente devidamente  autuado e arquivado. Sena Madureira \u2013 Acre 26 de julho de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito de Sena Madureira "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD GABINETE DA PREFEITA Decreto N\u00ba. 224, DE 12 de agosto de 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD, Rosana Pereira da Silva, com base na Lei Org\u00e2nica, Cap\u00edtulo II, Artigo 89. RESOLVE:  Art. 1\u00ba- NOMEAR o senhor EUDIRAN DA SILVA CARNEIRO, sem \u00f4nus,  para exercer o Cargo de Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Desporto- Adil\u00e1 Gon\u00e7alves Vieira, criada pela lei n\u00ba 541, de 07 de fevereiro de  2006, da Prefeitura de Senador Guiomard. Art.2\u00ba- Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, publique-se e cumpra-se.  Senador Guiomard-Acre, 12 de agosto de 2021. Rosana Pereira da Silva Prefeita de Senador Guiomard/Acre ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD GABINETE DA PREFEITA Decreto N\u00ba. 225, DE 17 de agosto de 2021. A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD, Rosana Pereira da Silva, com base na Lei Org\u00e2nica, Cap\u00edtulo II, Artigo 89. RESOLVE:  Art. 1\u00ba- CONCEDER a servidora ANGELA MARIA DA SILVA FIGUEIREDO MACHADO, matr\u00edcula n\u00ba 50, que exerce Fun\u00e7\u00e3o de Margarida do  quadro de servidores efetivos da Secretaria Municipal de Obras, gozo  de 1(um) per\u00edodo de 3 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio conforme a Lei  n\u00ba 495/2002 e Emenda modificativa n\u00ba 005/2014, a partir do dia 16 de  agosto de 2021, com t\u00e9rmino no dia 13 de novembro de 2021. Art.2\u00ba- Este Decreto entra em vigor com efeitos retroativo a 16 de agosto  de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Senador Guiomard-Acre, 17 de agosto de 2021. Rosana Pereira da Silva Prefeita de Senador Guiomard/Acre ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD EXTRATO DO TERMO DE CONVALIDA\u00c7\u00c3O DO CONTRATO N\u00ba 061/2019 Referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o da empresa de engenharia para Amplia\u00e7\u00e3o da  Escola Fenelon Manoel nesta cidade de Senador Guiomard, referente  ao CR n\u00ba 843040/2017, pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Tomada  de Pre\u00e7os N\u00ba 004/2018, Processo Administrativo N\u00ba 091/2021. O Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Sr. Jos\u00e9 Aparecido Martins, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e: Considerando as disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 8.666/93, especialmente em seu  artigo 61, par\u00e1grafo \u00fanico, que determina como condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel  para a efic\u00e1cia dos contratos da administra\u00e7\u00e3o a provid\u00eancia relativa \u00e0  publica\u00e7\u00e3o resumida do respectivo instrumento; Considerando o poder-dever da Administra\u00e7\u00e3o de convalidar os atos  que n\u00e3o possuam v\u00edcios insan\u00e1veis, como os de objeto, motivo e finalidade, nem mesmo preju\u00edzo a direito de terceiros; Considerando que n\u00e3o se constata, na aus\u00eancia de publica\u00e7\u00e3o do extrato do termo aditivo ao contrato, qualquer les\u00e3o ao interesse p\u00fablico,  uma vez que os respectivos procedimentos transcorreram na forma da  lei, j\u00e1 se encontrando homologado e o seu objeto adjudicado; Considerando o disposto no art. 55 da Lei n\u00ba 9.784/99, Lei de Processo Administrativo da Uni\u00e3o, que autoriza a convalida\u00e7\u00e3o, pela pr\u00f3pria Administra\u00e7\u00e3o,  de atos em que se evidencie n\u00e3o acarretarem les\u00e3o ao interesse p\u00fablico nem  preju\u00edzo a terceiros, nos quais sejam constatados apenas defeitos san\u00e1veis; Considerando ainda, que n\u00e3o foi publicado em tempo h\u00e1bil; Fica convalidado ato relativo \u00e0 Publica\u00e7\u00e3o do Extrato do 1\u00ba Termo Aditivo de Prorroga\u00e7\u00e3o de Prazo ao Contrato N\u00ba 061/2019, Tomada de  Pre\u00e7os N\u00b0 004/2018, Processo Administrativo N\u00ba 091/2021, cujo extrato  consta no Anexo \u00danico deste ato administrativo, devendo ocorrer as  suas respectivas publica\u00e7\u00f5es, na forma da Lei n\u00ba 8.666/93, convalida\u00e7\u00e3o est\u00e1 respaldada nos princ\u00edpios da administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica e na Lei  Federal n\u00ba 9.784/99, visto que n\u00e3o se verifica les\u00e3o ao interesse p\u00fablico  nem preju\u00edzo a terceiros, sendo o v\u00edcio san\u00e1vel na forma da lei. Senador Guiomard-Acre, 16 de Agosto de 2021. ANEXO I GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Extrato do 1\u00ba Termo Aditivo de Prorroga\u00e7\u00e3o de Prazo ao Contrato N\u00ba 061/2019. Tomada de Pre\u00e7o N\u00b0 004/2018. Processo Administrativo N\u00ba 091/2021. Partes: Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC e a empresa SARAIVA E SILVA SERVI\u00c7OS E COM\u00c9RCIO LTDA \u2013 CNPJ n\u00ba  11.964.271/0001-83. Do Objetivo/Objeto Contratual: O presente Termo Aditivo tem por objetivo a Prorroga\u00e7\u00e3o de Prazo em ep\u00edgrafe, cujo objeto contempla a  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para Amplia\u00e7\u00e3o da Escola Fenelon Manoel nesta cidade de Senador Guiomard, referente ao CR n\u00ba  843040/2017.  Da Vig\u00eancia e da Execu\u00e7\u00e3o Contratual: A vig\u00eancia do presente instrumento contratual fica prorrogado por 10 (dez) meses, contados a partir da  emiss\u00e3o da nova Ordem de Servi\u00e7o. Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Ficam ratificadas todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es anteriormente aven\u00e7adas, n\u00e3o alteradas pelo presente Termo  Aditivo. Data da Assinatura: 20 de abril de 2021.  Assinam: Prefeita Municipal de Senador Guiomard, Rosana Pereira da Silva, pela Contratante, e o Sr\u00ba. Melquizedelque Alves Saraiva,  pela Contratada. "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPIO DE TARAUAC\u00c1 COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O / CPL II AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 020/2021 O Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1, atrav\u00e9s de sua Pregoeira e Equipe de Apoio, torna p\u00fablico que estar\u00e1 reunida no dia 31 de agosto de 2021,  ter\u00e7a-feira, \u00e0s 09h00min com a finalidade de realizar o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 020/2021, tipo MENOR PRE\u00c7O POR ITEM, que  tem como objeto Registro de Pre\u00e7os para Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de Extintores de Inc\u00eandio com instala\u00e7\u00e3o e  Recarga para preven\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a contra inc\u00eandios e outros, a fim de atender as necessidades de todas as Secretarias Municipais  pertencentes a Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estimados constantes no Termo de  Refer\u00eancia anexo I. A sess\u00e3o acontecer\u00e1 na Sede da Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1 \u2013 AC, sala de reuni\u00e3o, situada na Rua Coronel  Juv\u00eancio de Menezes, n\u00ba 395, Centro. RETIRADA DO EDITAL: O edital poder\u00e1 ser obtido a partir de 18/08/2021 atrav\u00e9s do e-mail:  setordelicitacoestk@gmail.com, no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ ( site do Tribunal de Contas do  Estado \u2013 TCE/AC - LICON) e no site da Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1/Ac - https://www.tarauaca.ac.gov.br/licitacoes. Tarauac\u00e1 - AC,  17 de agosto de 2021.  Assina:  JANAINA SANTOS SILVA - Pregoeira da CPL/PMTTK. ",
            "AVISO DE COTA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS O Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1/AC, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Sa\u00fade / Setor de compras, comunica aos interessados que est\u00e1 realizando  cota\u00e7\u00f5es de pre\u00e7os para Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para o Fornecimento de Medicamentos  Controlado. Os interessados devem solicitar as cartas de cota\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do e-mail: prefeituracomprastk@gmail.com at\u00e9 o dia 25/08/2021.  Tarauac\u00e1, 16/08/2021.   Assina: Aderl\u00e2ndio Nascimento de Fran\u00e7a \u2013 Sec. Mun. De Sa\u00fade. ",
            "AVISO DE COTA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS O Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1/AC, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Sa\u00fade / Setor de compras, comunica aos interessados que est\u00e1 realizando  cota\u00e7\u00f5es de pre\u00e7os para Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para o Fornecimento de Medicamentos  em geral. Os interessados devem solicitar as cartas de cota\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do e-mail: prefeituracomprastk@gmail.com at\u00e9 o dia 25/08/2021.  Tarauac\u00e1, 16/08/2021.   Assina: Aderl\u00e2ndio Nascimento de Fran\u00e7a \u2013 Sec. Mun. De Sa\u00fade. ",
            "AVISO DE COTA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS O Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1/AC, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Sa\u00fade / Setor de compras, comunica aos interessados que est\u00e1 realizando cota\u00e7\u00f5es de pre\u00e7os para REGISTRO DE PRE\u00c7OS para Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de consumo e permanente (tipo odontol\u00f3gico e hospitalar) para o  atendimento nas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade atrav\u00e9s das Unidades B\u00e1sicas  de Sa\u00fade e Postos Odontol\u00f3gicos. Os interessados devem solicitar as cartas de cota\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do e-mail: prefeituracomprastk@gmail.com at\u00e9 o  dia 25/08/2021. Tarauac\u00e1, 16/08/2021.   Assina: Aderl\u00e2ndio Nascimento de Fran\u00e7a \u2013 Sec. Mun. De Sa\u00fade. "
        ],
        "XAPURI": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 023/2021, PREG\u00c3O 019/2021, PROCESSO N\u00b0 033/2021 \u2013 VALIDADE: 12 MESES.  OBJETO: Registro de Pre\u00e7os, \u2013 para Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Esportivo para atender \u00e0s necessidades da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura e Desporto  da Prefeitura de Xapuri-Acre, conforme ANEXO I \u2013 TERMO DE REFER\u00caNCIA, integrante deste Edital. 1)  \u2013 A P DO NASCIMENTO NETO \u2013 ME, CNPJ N 28.037.011/0001-65 \u2013 RICHARD S. MIRANDA \u2013 ME, CNPJ N 07.650.136/0001-96 \u2013 H. J. RODRIGUES FILHO \u2013 ME, CNPJ N 00.531.615/0001-44 As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, correr\u00e3o por conta de Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7amentaria a seguir especificadas: Elemento de Despesa: 3.3.90.30 \u2013 Material de Consumo. Fonte de Recurso: 101 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio. Programa de Trabalho: 1.003 \u2013 Promo\u00e7\u00e3o da Atividade Esportiva no Munic\u00edpio; Programa de Trabalho: 2.008 \u2013 Atividade a Cargos da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Desporto. Data da assinatura: Xapuri \u2013 AC, 16 de junho de 2021.  Assinam: Prefeitura de Xapuri o Sr.\u00ba. Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos / CONTRATANTE e as empresas A P DO NASCIMENTO NETO \u2013 ME,  CNPJ N 28.037.011/0001-65, RICHARD S. MIRANDA \u2013 ME, CNPJ N 07.650.136/0001-96, H. J. RODRIGUES FILHO \u2013 ME, CNPJ N 00.531.615/0001-44. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPAL DE XAPURI PREG\u00c3O PRESENCIAL 019/2021 PROCESSO ADM N\u00ba 033/2021 TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude e nos termos da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, ADJUDICO E HOMOLOGO  todos os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, no Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 019/2021, pelo regime de execu\u00e7\u00e3o indireta pelo  \u2018\u2019MENOR PRE\u00c7O POR ITEM\u2019\u2019, para as seguintes empresas, itens e valores: 1)  \u2013 A P DO NASCIMENTO NETO \u2013 ME, CNPJ N 28.037.011/0001-65 \u2013 RICHARD S. MIRANDA \u2013 ME, CNPJ N 07.650.136/0001-96 \u2013 H. J. RODRIGUES FILHO \u2013 ME, CNPJ N 00.531.615/0001-44 Cujo objeto refere-se \u00e0 Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Esportivo, para atender \u00e0s necessidades da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura e Desporto da Prefeitura de  Xapuri-Acre, conforme consta no Processo Administrativo 033/2021. Xapuri-AC, 16 de junho de 2021,  Assina, FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS, Prefeito Municipal. "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE CONTAS": {},
    "TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A": {},
    "DIVERSOS": [
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 GESTOR DE CONTRATO Portaria N\u00b0 035/2021 de 13 de Agosto de 2021 a Presidente do Hospital Regional do Juru\u00e1.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III, e 67 da Lei Federal 8.666, de  21/06/1993, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o das Atas de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 159,160,161 e 162/2021,  e seus respectivos contratos, processo administrativo n\u00ba 053/2021, oriundo do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 30/2021 \u2013 ANSSAU, celebrado entre a  ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE e as empresas; A SUPREMA COMERCIAL LTDA,MEDY HIGIENIZA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL EIRELI,J  V NOGUEIRA IMP. E EXP.LTDA,MUSTANG PLURON QUMICA LTDA, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Produtos para Lavanderia, Higiene e Limpeza ,  para atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1; I \u2013 Gestor (a) da Ata de Registro de Pre\u00e7os/Contratos:  a) Gestor Titular: ALBINA BATISTA MANCHINERI \u2013 Matricula  345. b) Gestor Substituto: EMERSON RODRIGO ALMEIDA DA SILVA \u2013 Matricula 556.  Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes.  \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal.  \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de  continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es.  Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como Fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para que  tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia  do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a.  Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas  no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-de-contratos-%20-administrativos  Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre, Publique e Cumpra-se.  JOANA PEDRO DOS SANTOS PRESIDENTE DA ASSOCA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O PELA MODALIDADE Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 14/2021 1. OBJETO Contrata\u00e7\u00e3o de empresa visando \u00e0 presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os Registro de pre\u00e7os para a impress\u00e3o e entrega de materiais (manuais do participante,  livros do selo, e cartazetes do curso EMPRETEC), para atender \u00e0s necessidades do SEBRAE/AC. 2. RECEBIMENTO E ABERTURA DAS PROPOSTAS. O Recebimento das Propostas ser\u00e1 de 00:01h do dia 11/06/2021 at\u00e9 \u00e0s 10:45h do dia 22/06/2021, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.redeempresas.com.br. A abertura das Propostas se dar\u00e1 \u00e0s 11:00h do dia 22 de junho de 2021. Ser\u00e1 sempre considerado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. 3. ESCLARECIMENTOS DE D\u00daVIDAS. Os pedidos de Esclarecimentos e/ou Impugna\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser encaminhados at\u00e9 \u00e0s 19h30 do dia 18/06/2021 atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico www. redeempresas.com.br. Rio Branco/Acre, 10 de junho 2021. Janaina Feitosa Pinheiro Pregoeira ",
        "SERVI\u00c7O SOCIAL DO TRANSPORTE \u2013 SEST SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM DO TRANSPORTE \u2013 SENAT  UNIDADE DN 136 \u2013 CRUZEIRO DO SUL - ACRE Torna p\u00fablica a abertura de processo seletivo para contrata\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o de cadastro reserva para os seguintes cargos: 884/21 \u2013 Fisioterapeuta 887/21 \u2013 Odont\u00f3logo (Cl\u00ednico Geral) 890/21 \u2013 Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais 1033/21 - Porteiro Para mais informa\u00e7\u00f5es, acesse o endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http://www.sestsenat.org.br/vagas, durante o per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es,  que ser\u00e1 de 18/08 a 25/08/2021. O processo seletivo ter\u00e1 as seguintes etapas: avalia\u00e7\u00e3o de conhecimentos espec\u00edficos (objetiva e discursiva), an\u00e1lise documental e entrevista. Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, 17 de agosto de 2021. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O PELA MODALIDADE Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 20/2021  1. OBJETO Registro de pre\u00e7os para o servi\u00e7o de confec\u00e7\u00e3o de material promocional, camiseta, camisa, avental, colete, bon\u00e9, para aten-der \u00e0s necessidades  do Sebrae no Acre. 2. RECEBIMENTO E ABERTURA DAS PROPOSTAS. O Recebimento das Propostas ser\u00e1 de 00:01h do dia 18/08/2021 at\u00e9 \u00e0s 10h45mim 30 de agosto de 2021, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4-nico www.redeempresas.com.br. A abertura das Propostas se dar\u00e1 \u00e0s 11:00h do dia 30 de agosto de 2021.  Ser\u00e1 sempre considerado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. 3. ESCLARECIMENTOS DE D\u00daVIDAS.  Os pedidos de Esclarecimentos e/ou Impugna\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser encaminhados at\u00e9 \u00e0s 19h30 do dia 26/08/2021 atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico www. redeempresas.com.br.  Rio Branco/Acre, 17 de agosto de 2021. Antonio Fernando Ramos Cotta Pregoeiro do SEBRAE/AC ",
        "ELIENE DE HOLANDA SILVA EXTRATO DE TERMO DE COMPROMISSO OBJETO: Firmar Termo de Compromisso de ades\u00e3o ao Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental - PRA, Art. 59, par\u00e1grafo 2\u00ba da Lei Federal n\u00ba  12.651/2012, do im\u00f3vel rural denominado COL\u00d4NIA SANTA ROSA, Munic\u00edpio de Porto Acre, com \u00e1rea de 34.4466 ha.  OBRIGA\u00c7\u00d5ES DAS PARTES Do compromiss\u00e1rio: a) Promover a manuten\u00e7\u00e3o da vegeta\u00e7\u00e3o nativa remanescente de 8,2179 ha \u00e1rea destinada a reserva legal do im\u00f3vel rural.   b) Promover a recupera\u00e7\u00e3o de 0,1591 ha em \u00e1rea consolidada de \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente \u2013 APP, mais 0,4658 h\u00e1 em reservat\u00f3rio artificial  decorrente de barramento de cursos d\u2019\u00e1gua, totalizando 0,6249 ha irregularmente suprimida, a partir da ado\u00e7\u00e3o da retirada do fator de degrada\u00e7\u00e3o  bem como o isolamento das \u00e1reas, como m\u00e9todo para recomposi\u00e7\u00e3o, da condu\u00e7\u00e3o de regenera\u00e7\u00e3o natural de esp\u00e9cies nativas, obedecendo a um  cronograma f\u00edsico durante ano de 2021.  c) Promover a recupera\u00e7\u00e3o de 1,0926 ha em \u00e1rea antropizada de \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente - APP, irregularmente suprimida, a partir da ado\u00e7\u00e3o da retirada do fator de degrada\u00e7\u00e3o bem como o isolamento imediato das \u00e1reas, como m\u00e9todo para recomposi\u00e7\u00e3o, da condu\u00e7\u00e3o de regenera\u00e7\u00e3o natural de esp\u00e9cies  nativas, obedecendo a um cronograma f\u00edsico durante o ano de 2021. d) Promover a recupera\u00e7\u00e3o de 12,3298 ha em \u00e1rea antropizada de Reserva Legal - RL, irregularmente suprimida, a partir da ado\u00e7\u00e3o da retirada do fator  de degrada\u00e7\u00e3o bem como o isolamento imediato das \u00e1reas, como m\u00e9todo para recomposi\u00e7\u00e3o, da condu\u00e7\u00e3o de regenera\u00e7\u00e3o natural de esp\u00e9cies nativas,  obedecendo a um cronograma f\u00edsico durante o ano de 2021. Do Compromitente: a) Promover o acompanhamento e monitoramento da execu\u00e7\u00e3o do Termo de Compromisso. b) Em caso de descumprimento do pactuado no Termo, d\u00e1 conhecimento ao \u00d3rg\u00e3o Ambiental Federal IBAMA, autor da aplica\u00e7\u00e3o das penalidades  administrativas, para as medidas cab\u00edveis. DAS PENALIDADES EM CASO DE DESCUMPRIMENTO DO TCA a) Exclus\u00e3o do PRA; b) Retomada do Processo Administrativo do \u00f3rg\u00e3o ambiental autuante; c) Paraliza\u00e7\u00e3o das atividades admitidas nas \u00e1reas consolidadas; d) Obriga\u00e7\u00e3o de recomposi\u00e7\u00e3o integral das \u00e1reas consolidadas (Lei Federal n\u00ba 12.651/2012) e) Execu\u00e7\u00e3o da multa e demais san\u00e7\u00f5es aplicadas. AS PARTES QUE ASSINAM: Compromitentes: Geraldo Israel Milani de Nogueira - Secret\u00e1rio de Estado de Meio Ambiente - Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem - Diretor Presidente do Instituto de Meio  Ambiente do Acre - S\u00e9rgio Antonio Pereira Bayum - Superintendente Regional do INCRA Compromiss\u00e1rio: Eliene de Holanda Silva ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 159/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 030/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 053/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: A SUPREMA COMERCIAL LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de produtos de higiene, limpeza e lavanderia hospitalar, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 13/08/2021  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Geral Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme abaixo:  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 160/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 030/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 053/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: MEDY HIGIENIZA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL EIRELI EPP DO OBJETO; Aquisi\u00e7\u00e3o de produto de higiene, limpeza e lavanderia hospitalar, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 13/08/2021  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Geral Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme abaixo:  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 161/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 030/2021 ANSSAU PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 053/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: JV NOGUEIRA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA   DO OBJETO; Aquisi\u00e7\u00e3o de produto de higiene, limpeza e lavanderia hospitalar, a fim de atender as necessidades da Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 13/08/2021 Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Geral   Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme abaixo:  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 162/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 030/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 053/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: MUSTANG PLURON QUIMICA LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Produto de Higiene, Limpeza e Lavanderia, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 13/08/2021  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Geral Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme abaixo:  ",
        "CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 01/2021  Para que produza os efeitos legais, e considerando o que consta dos autos, HOMOLOGO em sua plenitude, todos os atos praticados pela Senhora  Presidente e Membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o referente ao Chamamento P\u00fablico n\u00ba. 01/2021, cujo objeto \u00e9 o cadastramento e  sele\u00e7\u00e3o de advogados que ir\u00e3o compor o quadro de defensores dativos deste Conselho para atua\u00e7\u00e3o nos Processos Administrativos Disciplinares  que tenham sido decretadas \u00e0 revelia do Denunciado, conforme designa\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, mediante nomea\u00e7\u00e3o da Corregedoria e/ou da Presid\u00eancia  deste Conselho Regional, em favor dos Advogados conforme lista abaixo organizada por ordem de classifica\u00e7\u00e3o:  Rio Branco/AC, 12 de agosto de 2021. Dra. Leuda Maria da Silva Davalos Presidente do CRM-AC "
    ]
}