{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.820, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar o Decreto n\u00ba 9.760, de 9 de agosto de 2021, que designou NAYARA MARIA PESSOA LESSA para responder pela Secretaria  de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o - SECOM,  durante o per\u00edodo de 9 a 23 de  agosto de 2021, em virtude da aus\u00eancia do titular da pasta. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.             Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.821, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar ROGER DANIEL RECCO, Coordenador T\u00e9cnico, para responder pela Secretaria de Estado de Meio Ambiente - SEMA,  durante o per\u00edodo de 23 a 26 de agosto de 2021, em virtude da aus\u00eancia do titular da pasta. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.               Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.822, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o contida no OF\u00cdCIO N\u00ba 801/2021/ACREPREVIDENCIA do Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre, nos autos  do Processo SEI n\u00ba 0066.005022.00047/2021-43,  DECRETA: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, membro do Conselho Estadual de Previd\u00eancia Social, de que trata o Decreto n\u00ba 9.540, de 19 de julho de 2021,  conforme abaixo discriminado: I \u2013 pelo Sindicato dos Gestores de Pol\u00edticas P\u00fablicas e T\u00e9cnicos em  Gest\u00e3o do Acre: a) Suplente: Uiara Souza da Silva. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 18 de agosto 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.823, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 Estabelece a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Pol\u00edcia Civil do Estado  do Acre; e Revoga o Decreto n\u00ba 7.034, de 9 de outubro de 2020. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere o art. 78, incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, DECRETA: Art. 1\u00ba A Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre possui a seguinte estrutura  organizacional b\u00e1sica: I - \u00d3rg\u00e3os Superiores: a) Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Pol\u00edcia Civil; b) Conselho Superior da Pol\u00edcia Civil; c) Corregedoria-Geral da Pol\u00edcia Civil; e d) Departamento da Pol\u00edcia T\u00e9cnico-Cient\u00edfica. II - \u00d3rg\u00e3os de Execu\u00e7\u00e3o: a) Departamento de Intelig\u00eancia; b) Departamento de Pol\u00edcia da Capital e do Interior; c) Instituto de Criminal\u00edstica; d) Instituto de Identifica\u00e7\u00e3o; e) Instituto M\u00e9dico-Legal; f) Instituto de An\u00e1lises Forenses; g) Unidades Policiais; e h) Unidades Especiais. Art. 2\u00ba Os \u00d3rg\u00e3os Superiores da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre s\u00e3o  organizados da seguinte forma: I - Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Pol\u00edcia Civil: a) Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil \u2013 DELGERAL; 1. Gabinete do Delegado-Geral \u2013 GABINDG. b) Delegado-Geral Adjunto da Pol\u00edcia Civil \u2013 DELADJ; 1. Gabinete do Delegado-Geral Adjunto \u2013 GABINADJ. II - Corregedoria-Geral da Pol\u00edcia Civil: a) Corregedor-Geral da Pol\u00edcia Civil \u2013 CORREGEPOL: 1. Gabinete do Corregedor-Geral \u2013 GABINCOGER; b) Corregedor-Geral Adjunto de Pol\u00edcia Civil \u2013 COADJ;  1. Gabinete do Corregedor Adjunto \u2013 GABINCOADJ. III - Conselho Superior da Pol\u00edcia Civil: a) Presidente do Conselho Superior da Pol\u00edcia Civil \u2013 PRESCSPC 1. Gabinete do Presidente do CSPC - GABINCSPC; b) Colegiado do Conselho Superior da Pol\u00edcia Civil \u2013 CSPC. IV - Departamento de Pol\u00edcia T\u00e9cnico-Cient\u00edfica: a) Diretor-Geral do Departamento de Pol\u00edcia T\u00e9cnico-Cient\u00edfica \u2013 DPTC; b) Gabinete do Diretor-Geral do Departamento de Pol\u00edcia T\u00e9cnico-Cient\u00edfica- GABINDPTC; \u00a71\u00ba S\u00e3o unidades administrativas de assessoramento direto da Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Pol\u00edcia Civil: I - Protocolo e Arquivo Central da Dire\u00e7\u00e3o Geral \u2013 PROTOCOLODGPC; II - Assessoria T\u00e9cnica do Delegado-Geral \u2013 ASSTECDG; III - Assessoria T\u00e9cnica do Delegado-Geral Adjunto \u2013 ASSTECADJ; IV - Assessoria de comunica\u00e7\u00e3o \u2013 ASSCOM; V - Assessoria Jur\u00eddica \u2013 ASSJUR; VI - Controle Interno \u2013 CI; VII - Coordenadoria de Recursos Humanos \u2013 COREH; a) N\u00facleo de Vida Funcional \u2013 NUVID; b) N\u00facleo de Controle e Acompanhamento de Lota\u00e7\u00f5es - NUCAL c) N\u00facleo de Folha de Pagamento- NUFPAG; d) N\u00facleo de Arquivo \u2013 NUARQ; e) Comiss\u00e3o de Promo\u00e7\u00f5es na Carreira \u2013 COPROM; f) Comiss\u00e3o de Recurso de Promo\u00e7\u00f5es na Carreira \u2013 COREPROM; VIII - Departamento T\u00e9cnico-Policial \u2013 DTP a) Gabinete do Diretor do DTP \u2013 GABINDTP b) Assessoria T\u00e9cnica-Jur\u00eddica do DTP \u2013 ASSTECJURDTP IX - Departamento de Pol\u00edcia da Capital e do Interior \u2013 DPCI: a) Gabinete do Departamento de Pol\u00edcia da Capital e Interior \u2013 GABINDPCI; b) Coordena\u00e7\u00e3o de Apoio \u2013 COAP; 1. Guarda Predial da Dire\u00e7\u00e3o Geral \u2013 GUARDADG; c) Coordena\u00e7\u00e3o de Estat\u00edstica e An\u00e1lise de Dados \u2013 COEAD; 1. N\u00facleo de Estat\u00edstica a An\u00e1lise de Dados da Capital \u2013 COEADC;  2. N\u00facleo de Estat\u00edstica a An\u00e1lise de Dados do Interior \u2013 COEADINT. d) Coordena\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica \u2013 COL; e) Coordena\u00e7\u00e3o de R\u00e1dio e Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 CORC; f) Coordena\u00e7\u00e3o do Controle de Armas \u2013 COCARM; g) Coordenadoria Opera\u00e7\u00f5es e Recursos Especiais \u2013 CORE; X - Departamento de Intelig\u00eancia da Pol\u00edcia Civil \u2013 DIPC:  a) Gabinete do Diretor do DIPC \u2013 GABINDIPC; b) Coordena\u00e7\u00e3o de Intelig\u00eancia \u2013 COIN;  c) Coordena\u00e7\u00e3o de Contra Intelig\u00eancia \u2013 COCIN;  d) Coordena\u00e7\u00e3o de Tecnologia e Informa\u00e7\u00e3o \u2013 COTIN;  e) Coordena\u00e7\u00e3o de Cadastro e An\u00e1lises de Sinais \u2013 COCAS;  f) Coordena\u00e7\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es de Intelig\u00eancia \u2013 COOPIN.  XI - Academia de Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre \u2013 ACADEPOL a) Grupo de Treinamento Policial \u2013 GTP; b) Ger\u00eancia de Ensino - GE; c) Ger\u00eancia de Administra\u00e7\u00e3o \u2013 GADM; d) Ger\u00eancia de Valoriza\u00e7\u00e3o do Policial Civil e de A\u00e7\u00f5es Institucionais \u2013  GEVAPCAI: 1. N\u00facleo de Qualidade de Vida \u2013 QUALIVIDA; 2. N\u00facleo de A\u00e7\u00f5es Institucionais \u2013 NAINST. XII - Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o Geral \u2013 DAG:  a) Gabinete do Diretor de Administra\u00e7\u00e3o Geral \u2013 GABINDAG; 1. Assessoria T\u00e9cnica do DAG - ASSTECDAG. b) Divis\u00e3o de Planejamento \u2013 DIPLA: 1. N\u00facleo de Elabora\u00e7\u00e3o de Projetos \u2013 NUEPRO; 2. N\u00facleo Capta\u00e7\u00e3o de Recursos \u2013 NUCAR. c) Divis\u00e3o de Gerenciamento de Conv\u00eanios \u2013 DIGCO: 1. N\u00facleo de Execu\u00e7\u00e3o de Conv\u00eanios-NUECO; 2. N\u00facleo de Presta\u00e7\u00e3o de Contas de Conv\u00eanios \u2013 NUPCCO.  d) Divis\u00e3o de Gest\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira \u2013 DIGOF:  1. N\u00facleo de Programa\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria \u2013 NUPRO;  2. N\u00facleo de Execu\u00e7\u00e3o Financeira \u2013 NUCEF. e) Divis\u00e3o de Tecnologia e Moderniza\u00e7\u00e3o \u2013 DITEM:  1. N\u00facleo de Desenvolvimento e Moderniza\u00e7\u00e3o \u2013 NUDEM;  2. N\u00facleo de Infraestrutura e Microinform\u00e1tica \u2013 NUINF.  f) Divis\u00e3o de Gest\u00e3o Administrativa \u2013 DIGAD:  1. N\u00facleo de Material \u2013 NUMAT;  2. N\u00facleo de Limpeza e Conserva\u00e7\u00e3o Predial \u2013 NULCP; 3. N\u00facleo de Manuten\u00e7\u00e3o de Equipamentos \u2013 NUME; g) Divis\u00e3o de Patrim\u00f4nio \u2013 DIPAT: 1. N\u00facleo de Cadastramento e Controle - NUCC; 2. N\u00facleo de Presta\u00e7\u00e3o de Contas - NUPCO; h) Divis\u00e3o de Transporte \u2013 DITRA:  1. N\u00facleo de Manuten\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos \u2013 NUMAV;  2. N\u00facleo de Gest\u00e3o de Abastecimento \u2013 NUGAB.  i) Divis\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es - DILIC:  1. N\u00facleo de Projetos e An\u00e1lise de Mercado \u2013 NUPAM;  2. N\u00facleo de Instru\u00e7\u00e3o Processual \u2013 NUINP;  j) Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Contratos \u2013 DIGECO: 1. N\u00facleo de Execu\u00e7\u00e3o de Contratos - NUEXCO; k) Divis\u00e3o de Obras - DIOBRAS: 1. N\u00facleo de Arquitetura \u2013 NUARQUI; 2. N\u00facleo de Engenharia \u2013 NUENG.  \u00a72\u00ba S\u00e3o unidades administrativas de assessoramento direto da Corregedoria-Geral da Pol\u00edcia Civil: I - Delegado de Pol\u00edcia Auxiliar da Corregedoria \u2013 DAUXCOR; II - Assessoria T\u00e9cnica da Corregedoria \u2013 ASSETECCG; III - Se\u00e7\u00e3o de Inqu\u00e9ritos Policiais \u2013 SEIP; IV - Se\u00e7\u00e3o de Processos Administrativos \u2013 SEPAD; V - Se\u00e7\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa \u2013 SESAD; VI - Se\u00e7\u00e3o de Intelig\u00eancia e Apoio Operacional \u2013 SIAOP; VII - Se\u00e7\u00e3o de Arquivo \u2013 SEARQ; VIII - Se\u00e7\u00e3o de Correi\u00e7\u00e3o \u2013 SECORR. \u00a73\u00ba S\u00e3o unidades administrativas de assessoramento direto do Departamento da Pol\u00edcia T\u00e9cnico-Cient\u00edfica: I - Recep\u00e7\u00e3o/Protocolo Geral - PROTOCOLODPTC; e II - N\u00facleo de Apoio Log\u00edstico \u2013 NUAL. Art. 3\u00ba Os \u00d3rg\u00e3os de Execu\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre possuem as seguintes estruturas organizacionais: I \u2013 Unidades de pol\u00edcia judici\u00e1ria e preventiva especializada, coordenadas pelo Departamento de Pol\u00edcia da Capital e do Interior, na regi\u00e3o  metropolitana da capital: a) Delegacia de Pol\u00edcia Interestadual \u2013 POLINTER; b) N\u00facleo Especial de Capturas da Pol\u00edcia Civil \u2013 NECAP; c) N\u00facleo de Seguran\u00e7a Comunit\u00e1ria e Pacifica\u00e7\u00e3o Social \u2013 PACIFICAR; d) N\u00facleo de Escolta da Pol\u00edcia Civil \u2013 ESCOLTA; e) N\u00facleo de Atendimento \u00e0 Crian\u00e7a e ao Adolescente \u2013 NUCRIA; 1. Cart\u00f3rio \u2013 CARTNUCRIA; 2. Atividade Operacional \u2013 ATOPNUCRIA; f) Delegacia de Pol\u00edcia da 1\u00aa Regional- DP1REG: 1. Cart\u00f3rio - CARTDP1REG;   2. Atividade Operacional - ATOPDP1REG. 3. Delegacia de Pol\u00edcia Civil do Tucum\u00e3 \u2013 DPTUCUMA 3.1 Cart\u00f3rio \u2013 CARTDPTUCUMA; 3.2 Atividade Operacional \u2013 ATOPDPTUCUMA. 4. Delegacia de Pol\u00edcia Civil do Bujari \u2013 DPBUJARI: 4.1 Cart\u00f3rio \u2013 CARTDPBUJARI; 4.2 Atividade Operacional \u2013 ATOPDPBUJARI. g) Delegacia de Pol\u00edcia da 2\u00aa Regional - DP2REG: 1. Cart\u00f3rio - CARTDP2REG; 2. Atividade Operacional - ATOPDP2REG.  h) Delegacia de Pol\u00edcia da 3\u00aa Regional - DP3REG: 1. Cart\u00f3rio - CARTDP3REG; 2. Atividade Operacional - ATOPDP3REG. 3. Delegacia de Pol\u00edcia Civil de Porto Acre \u2013 DPPORTOACRE: 3.1. Cart\u00f3rio - CARTDPPORTOACRE; 3.2. Atividade Operacional \u2013 ATOPDPPORTOACRE. i) Divis\u00e3o Especializada de Investiga\u00e7\u00f5es Criminais \u2013 DEIC: 1. Cart\u00f3rio \u2013 CARTDEIC; 2. Atividade Operacional \u2013 ATOPDEIC. 3. Delegacia de Repress\u00e3o ao Narcotr\u00e1fico \u2013 DENARC: 3.1 Cart\u00f3rio \u2013 CARTDENARC; 3.2 Atividade Operacional \u2013 ATOPDENARC; 3.3 N\u00facleo de Opera\u00e7\u00f5es com C\u00e3es da Pol\u00edcia Civil \u2013 NOCPC; 3.4 Subn\u00facleo de Opera\u00e7\u00f5es com C\u00e3es da Pol\u00edcia Civil em Cruzeiro do  Sul \u2013 SNOCPCCZS. 4. Delegacia de Combate \u00e0 Roubos e Extors\u00f5es \u2013 DCORE: 4.1 Cart\u00f3rio \u2013 CARTDCORE; 4.2 Atividade Operacional \u2013 ATOPDCORE. 5. Delegacia de Homic\u00eddios e Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Pessoa \u2013 DHPP:  5.1 Cart\u00f3rio \u2013 CARTDHPP; 5.2 Atividade Operacional \u2013 ATOPDHPP. 6. Delegacia de Repress\u00e3o \u00e0s A\u00e7\u00f5es Criminosas Organizadas \u2013 DRACO: 6.1 Cart\u00f3rio \u2013 CARTDRACO; 6.2 Atividade Operacional \u2013 ATOPDRACO. 7. Delegacia de Pol\u00edcia Especializada no Combate \u00e0 Corrup\u00e7\u00e3o \u2013 DECOR: 7.1 Cart\u00f3rio \u2013 CARTDECOR; 7.2 Atividade Operacional \u2013 ATOPDECOR. 8. Grupo de Enfrentamento aos Crimes Contra a Ordem Tribut\u00e1ria e  Financeira \u2013 GECOT: 8.1 Cart\u00f3rio \u2013 CARTGECOT; 8.2 Atividade Operacional \u2013 ATOPGECOT. j) Delegacia Especializada de Atendimento \u00e0 Mulher V\u00edtima de Viol\u00eancia  no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 DEAM:  1. Cart\u00f3rio \u2013 CARTDEAM; 2. Atividade Operacional \u2013 ATOPDEAM. k)  Delegacia de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Crian\u00e7a e ao Adolescente \u2013 DEPCA:  1. Cart\u00f3rio \u2013 CARTDEPCA; 2. Atividade Operacional \u2013 ATOPDEPCA. l)  Delegacia Central de Flagrantes \u2013 DEFLA: 1. Cart\u00f3rio \u2013 CARTDEFLA; 2. Atividade Operacional \u2013 ATOPDEFLA. m)  Delegacia Itinerante da Pol\u00edcia Civil \u2013 DIT: 1. Cart\u00f3rio \u2013 CATDIT; 2. Atividade Operacional \u2013 ATOPDIT. n) Delegacia de Atendimento ao Idoso \u2013 DAI:  1. Cart\u00f3rio \u2013 CARTDAI; 2. Atividade Operacional \u2013 ATOPDAI. o) Delegacia de Combate a Crimes Ambientais \u2013 DECAMB: 1. Cart\u00f3rio \u2013 CARTDECAMB; 2. Atividade Operacional \u2013 ATOPDECAMB. II \u2013 Unidades de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria e preventiva especializada, coordenadas pelo Departamento de Pol\u00edcia da Capital e do Interior, no interior  do Estado do Acre: a) Regional do Alto Acre: 1. Delegacia de Pol\u00edcia Civil de Brasil\u00e9ia \u2013 DPBRASILEIA \u2013 Sede da  Regional do Alto Acre: 1.1. Cart\u00f3rio \u2013 CARTDPBRASILEIA; 1.2. Atividade Operacional \u2013 ATOPDPBRASILEIA. 2. Delegacia de Pol\u00edcia Civil de Assis Brasil \u2013 DPASSISBRASIL: 2.1. Cart\u00f3rio \u2013 CARTDPASSISBRASIL; 2.2. Atividade Operacional \u2013 ATOPDPASSISBRASIL. 3. Delegacia de Pol\u00edcia Civil de Epitaciol\u00e2ndia \u2013 DPEPITACIOLANDIA: 3.1. Cart\u00f3rio \u2013 CARTDPEPITACIOLANDIA; 3.2. Atividade Operacional \u2013 ATOPDPEPITACIOLANDIA. 4. Delegacia de Pol\u00edcia Civil de Xapuri \u2013 DPXAPURI: 4.1. Cart\u00f3rio \u2013 CARTDPXAPURI; 4.2. Atividade Operacional \u2013 ATOPDPXAPURI. b) Regional do Baixo Acre: 1. Delegacia de Pol\u00edcia Civil de Senador Guiomard \u2013 DPSGM \u2013 Sede da  Regional do Baixo Acre: 1.1. Cart\u00f3rio \u2013 CARTDPSGM; 1.2. Atividade Operacional \u2013 ATOPDPSGM. 2. Delegacia de Pol\u00edcia Civil de Acrel\u00e2ndia \u2013 DPACRELANDIA:  2.1. Cart\u00f3rio \u2013 CARTDPACRELANDIA; 2.2. Atividade Operacional \u2013 ATOPDPACRELANDIA. 3. Delegacia de Pol\u00edcia Civil de Capixaba \u2013 DPCAPIXABA:  3.1. Cart\u00f3rio \u2013 CARTDPCAPIXABA; 3.2. Atividade Operacional \u2013 ATOPDPCAPIXABA. 4. Delegacia de Pol\u00edcia Civil de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 DPPCASTRO: 4.1. Cart\u00f3rio \u2013 CARTDPPCASTRO; 4.2. Atividade Operacional \u2013 ATOPDPPCASTRO. c) Regional do Purus/Iaco: 1. Delegacia de Pol\u00edcia Civil de Sena Madureira \u2013 DPSENAMADUREIRA  \u2013 Sede da Regional do Purus/Iaco:  1.1. Cart\u00f3rio \u2013 CARTDPSENAMADUREIRA; 1.2. Atividade Operacional \u2013 ATOPDPSENAMADUREIRA. 2. Delegacia de Pol\u00edcia Civil de Manoel Urbano \u2013 DPMANOELURBANO:  2.1. Cart\u00f3rio \u2013 CARTDPMANOELURBANO; 2.2. Atividade Operacional \u2013 ATOPDPMANOELURBANO. 3. Delegacia de Pol\u00edcia Civil de Santa Rosa do Purus \u2013 DPSTAROSAPURUS:  3.1. Cart\u00f3rio \u2013 CARTDPSTAROSAPURUS; 3.2. Atividade Operacional \u2013 ATOPDPSTAROSAPURUS. d) Regional do Tarauac\u00e1/Envira: 1. Delegacia de Pol\u00edcia Civil de Tarauac\u00e1 \u2013 DPTARAUACA \u2013 Sede da  Regional do Tarauac\u00e1/Envira: 1.1. Cart\u00f3rio \u2013 CARTDPTARAUACA; 1.2. Atividade Operacional \u2013 ATOPDPTARAUACA. 2. Delegacia de Pol\u00edcia Civil do Jord\u00e3o \u2013 DPJORDAO: 2.1. Cart\u00f3rio \u2013 CARTDPJORDAO; 2.2. Atividade Operacional \u2013 ATOPDPJORDAO. 3. Delegacia de Pol\u00edcia Civil de Feij\u00f3 \u2013 DPFEIJO: 3.1. Cart\u00f3rio \u2013 CARTDPFEIJO; 3.2. Atividade Operacional \u2013 ATOPDPFEIJO. e) Regional do Juru\u00e1: 1. Delegacia de Pol\u00edcia Civil de Cruzeiro do Sul \u2013 DPCRUZEIRODOSUL  \u2013 Sede da Regional do Juru\u00e1: 1.1. Cart\u00f3rio \u2013 CARTDPCRUZEIRODOSUL; 1.2. Atividade Operacional \u2013 ATOPDPCRUZEIRODOSUL; 1.3. N\u00facleo Especializado de Investiga\u00e7\u00e3o de Crimes Patrimoniais em  Cruzeiro do Sul \u2013 NEPATRI; 1.4. N\u00facleo da Delegacia de Repress\u00e3o ao Narcotr\u00e1fico em Cruzeiro do  Sul \u2013 DENARCCZS; 1.5. N\u00facleo da Delegacia de Repress\u00e3o \u00e0s Organiza\u00e7\u00f5es Criminosas  em Cruzeiro do Sul \u2013 DRACOCZS. 2. Delegacia Especializada de Atendimento \u00e0 Mulher e de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0  Crian\u00e7a e ao Adolescente do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 DEMPCA:  2.1. Cart\u00f3rio \u2013 CARTDEMPCA; 2.2. Atividade Operacional \u2013 ATOPDEMPCA. 3. Delegacia de Pol\u00edcia Civil de M\u00e2ncio Lima \u2013 DPMANCIOLIMA: 3.1. Cart\u00f3rio \u2013 CARTDPMANCIOLIMA; 3.2. Atividade Operacional \u2013 ATOPDPMANCIOLIMA. 4. Delegacia de Pol\u00edcia Civil de Rodrigues Alves \u2013 DPRODRIGUES ALVES: 4.1. Cart\u00f3rio \u2013 CARTDPRODRIGUESALVES; 4.2. Atividade Operacional \u2013 APODPRODRIGUESALVES. 5. Delegacia de Pol\u00edcia Civil de Marechal Taumaturgo \u2013 DPMARECHALTHAUMATURGO: 5.1. Cart\u00f3rio \u2013 CARTDPMARECHALTHAUMATURGO; 5.2. Atividade Operacional - ATOPDPMARECHALTHAUMATURGO. 6. Delegacia de Pol\u00edcia Civil de Porto Walter \u2013 DPPORTOWALTER:  6.1. Cart\u00f3rio - CARTDPPORTOWALTER; 6.2. Atividade Operacional \u2013 ATOPDPPORTOWALTER. III - Unidades periciais, administrativas e operacionais do Departamento  de Pol\u00edcia T\u00e9cnico-cient\u00edfica da Pol\u00edcia Civil:  a) Instituto de Criminal\u00edstica \u2013 IC:  1. Gabinete do Diretor do Instituto de Criminal\u00edstica \u2013 GABINIC;  1.1. Recep\u00e7\u00e3o/Protocolo do Instituto de Criminal\u00edstica \u2013 PROTOCOLOIC.  2. Coordenadoria de Per\u00edcias Internas \u2013 COPI: 2.1. N\u00facleo de Bal\u00edstica Forense \u2013 NUBF; 2.2. N\u00facleo de Per\u00edcias Cont\u00e1beis \u2013 NUPC; 2.3. N\u00facleo de Documentoscopia Forense \u2013 NUDOC; 2.4. N\u00facleo de Per\u00edcias em \u00c1udio e V\u00eddeo \u2013 NUPAV; 2.5. N\u00facleo de Identifica\u00e7\u00e3o Veicular \u2013 NUIV; 2.6. N\u00facleo de Merceologia Forense \u2013 NUMF; 2.7. N\u00facleo de Inform\u00e1tica Forense \u2013 NUIF; 2.8. N\u00facleo de Vest\u00edgios de Impress\u00f5es de Pele - NUVIP; 2.9. N\u00facleo de Per\u00edcias Eletivas \u2013 NUPE.  3. Coordenadoria de Per\u00edcias Externas \u2013 COPE: 3.1. N\u00facleo de Ocorr\u00eancias de Tr\u00e2nsito \u2013 NUOT; 3.2. N\u00facleo de Crimes contra o Patrim\u00f4nio \u2013 NUCCPA; 3.3. N\u00facleo de Crimes contra a Pessoa \u2013 NUCCPE; 3.4. N\u00facleo de Engenharia Legal \u2013 NUEL; 3.5. N\u00facleo de Per\u00edcias Ambientais \u2013 NUCAM; 3.6. N\u00facleo de Per\u00edcias Especiais \u2013 NUPES.  4. Coordenadoria de Criminal\u00edstica da Regional do Baixo Acre \u2013  COCRBA:  4.1. N\u00facleo Administrativo \u2013 NUADMBA; 4.2. N\u00facleo Operacional \u2013 NUOPBA. 5. Coordenadoria de Criminal\u00edstica da Regional do Alto Acre \u2013 COCRAA:  5.1. N\u00facleo Administrativo \u2013 NUADMAA; 5.2. N\u00facleo Operacional \u2013 NUOPAA.  6. Coordenadoria de Criminal\u00edstica da Regional do Purus \u2013 COCRP:  6.1. N\u00facleo Administrativo \u2013 NUADMP; 6.2. N\u00facleo Operacional \u2013 NUOPP.  7. Coordenadoria de Criminal\u00edstica da Regional do Envira/Tarauac\u00e1 \u2013  COCRE:  7.1. N\u00facleo Administrativo \u2013 NUADME; 7.2. N\u00facleo Operacional \u2013 NUOPE.  8. Coordenadoria de Criminal\u00edstica do Regional do Juru\u00e1 \u2013 COCRJU: 8.1. N\u00facleo Administrativo \u2013 NUADMJU; 8.2. N\u00facleo Operacional \u2013 NUOPJU.  b) Instituto de An\u00e1lises Forenses \u2013 IAF:  1. Gabinete do Diretor do Instituto de An\u00e1lises Forenses \u2013 GABINIAF; 1.1. Recep\u00e7\u00e3o/Protocolo \u2013 PROTOCOLOIAF; 1.2. N\u00facleo de Qu\u00edmica Forense \u2013 NUQF; 1.3. N\u00facleo de Biologia Forense \u2013 NUBFOR; 1.4. N\u00facleo de Toxicologia Forense \u2013 NUTF; 1.5. N\u00facleo de Gen\u00e9tica Forense \u2013 NUGF.  2. Coordenadoria de Per\u00edcias em An\u00e1lises Forenses das Regionais do  Interior \u2013 COPAFRINT: 2.1. N\u00facleo de An\u00e1lises Forenses da Regional do Baixo Acre \u2013 NUAFRBA; 2.2. N\u00facleo de An\u00e1lises Forenses da Regional do Alto Acre \u2013 NUAFRAA; 2.3. N\u00facleo de An\u00e1lises Forenses da Regional do Purus \u2013 NUAFRP; 2.4. N\u00facleo de An\u00e1lises Forenses da Regional do Envira/Tarauac\u00e1 \u2013  NUAFRE; 2.5. N\u00facleo de An\u00e1lises Forenses da Regional do Juru\u00e1 \u2013 NUAFRJU.  c) Instituto M\u00e9dico Legal \u2013 IML:  1. Gabinete do Diretor do Instituto M\u00e9dico Legal \u2013 GABINIML;  1.1. Recep\u00e7\u00e3o/Protocolo do Instituto M\u00e9dico Legal \u2013 PROTOCOLOIML;  2. Coordenadoria de Per\u00edcias M\u00e9dico-Legal \u2013 COPML: 2.1. N\u00facleo de Per\u00edcias em Vivos \u2013 NUPVI; 2.2. N\u00facleo de Per\u00edcias em Mortos \u2013 NUPM; 2.3. N\u00facleo de Per\u00edcias em Psiquiatria Forense \u2013 NUPPFO. 3. Coordenadoria de Per\u00edcias em Medicina Legal das Regionais do Interior  \u2013 COPMLRIN: 3.1. N\u00facleo de Medicina Legal da Regional do Baixo Acre \u2013 NUMLRBA; 3.2. N\u00facleo de Medicina Legal da Regional do Alto Acre \u2013 NUMLRAA; 3.3. N\u00facleo de Medicina Legal da Regional do Purus \u2013 NUMLRP; 3.4. N\u00facleo de Medicina Legal da Regional do Envira/Tarauac\u00e1 \u2013 NUMLRE; 3.5. N\u00facleo de Medicina Legal da Regional do Juru\u00e1 \u2013 NUMLRJU.  d) Instituto de Identifica\u00e7\u00e3o Raimundo Herm\u00ednio de Melo \u2013 IIRHM:  1. Gabinete do Diretor do Instituto de Identifica\u00e7\u00e3o \u2013 GABINIIRHM;  1.1. Recep\u00e7\u00e3o/Protocolo do Instituto de Identifica\u00e7\u00e3o \u2013 PROTOCOLOIIRHM. 2. Coordenadoria de Identifica\u00e7\u00e3o \u2013 COI:  2.1. N\u00facleo de Identifica\u00e7\u00e3o Criminal \u2013 NUIC; 2.2. N\u00facleo de Identifica\u00e7\u00e3o Civil \u2013 NUIDC; 3. Coordenadoria de Identifica\u00e7\u00e3o das Regionais do Interior \u2013 COIRIN:  3.1. N\u00facleo de Identifica\u00e7\u00e3o Criminal da Regional do Baixo Acre \u2013 NUICRBA; 3.2. N\u00facleo de Identifica\u00e7\u00e3o Civil da Regional do Baixo Acre \u2013 NUIDCRBA; 3.3. N\u00facleo de Identifica\u00e7\u00e3o Criminal da Regional do Alto Acre \u2013 NUICRAA; 3.4. N\u00facleo de Identifica\u00e7\u00e3o Civil da Regional do Alto Acre \u2013 NUIDCRAA; 3.5. N\u00facleo de Identifica\u00e7\u00e3o Criminal da Regional do Purus \u2013 NUICRP; 3.6. N\u00facleo de Identifica\u00e7\u00e3o Civil da Regional do Purus \u2013 NUIDCRP; 3.7. N\u00facleo de Identifica\u00e7\u00e3o Criminal da Regional Envira/Tarauac\u00e1 \u2013  NUICRE; 3.8. N\u00facleo de Identifica\u00e7\u00e3o Civil da Regional Envira/Tarauac\u00e1 \u2013  NUIDCRE; 3.9. N\u00facleo de Identifica\u00e7\u00e3o Criminal da Regional do Juru\u00e1 \u2013 NUICRJU; 3.10. N\u00facleo de Identifica\u00e7\u00e3o Civil da Regional do Juru\u00e1 \u2013 NUIDCRJU. Art. 4\u00ba Fica revogado o Decreto n\u00ba 7.034, de 9 de outubro de 2020.  Art. 5\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Rio Branco, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.825, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual;  e tendo em vista o disposto nos arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I,  al\u00ednea \u201cd\u201d, \u00a7\u00a72\u00ba e 16, 91, inciso II, 100, 101, inciso II, 103, inciso V, 105,  \u00a7 2\u00ba, todos da Lei Complementar n\u00ba 164/2006; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da Lei  Complementar n\u00ba 349/2018; art. 6\u00ba, inciso XIV da Lei Federal n\u00ba 7.713/88  e o art. 17, inciso II e art. 35, inciso IV, da Lei Complementar n\u00ba 154/05; e CONSIDERANDO os documentos acostados ao Processo SEI n\u00ba  0044.003360.00080/2021-74 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o Despacho do Diretor-Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na  legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Reformar ex-officio o 1\u00ba TENENTE PM RR RG 1982 ROBSON  SHARLES NASCIMENTO DE SOUZA, em face do Laudo M\u00e9dico, expedido pela Junta M\u00e9dica da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, que verificou sua incapacidade definitiva para a fun\u00e7\u00e3o de Policial Militar, fazendo  jus aos proventos percebe. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 15 de julho de 2021. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.826, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d e \u201ch\u201d, \u00a7\u00a7 2\u00ba, 16 esse, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei  Complementar n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 197/2009;  e ainda, com os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba  1.236/1997, art. 3\u00ba, incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art.  2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0609.012162.00307/2021-58 do Corpo de Bombeiros Militar do Estado  do Acre, incluso o Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base  na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada do Corpo de  Bombeiros Militar do Estado do Acre, o 1\u00ba TENENTE BM RG 1201947 SANDSON FERREIRA NASCIMENTO, em raz\u00e3o de ter completado  mais de 30 (trinta) anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais,  fazendo jus aos proventos calculados sobre o posto de CAPIT\u00c3O BM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 30 de julho de 2021. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.827, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSIDERANDO o Despacho da Policia Civil do Estado do Acre, nos  autos do Processo Sei n\u00ba 0064.005219.00328/2021-82, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar a servidora SANDRA NEVES BRITO do Cargo de  Agente de Pol\u00edcia Civil, matr\u00edcula n\u00b0 \u00ba 944711-3, do Quadro de Pessoal  da Policia Civil do Estado do Acre - PCAC. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 2 de junho de 2021. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.828, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e  Considerando o Despacho da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, nos autos do Processo Sei n\u00ba 0019.005691.00394/2021-59, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar o servidor DEUSIMAR CHAVES DOS SANTOS, do  Cargo de M\u00e9dico, matr\u00edcula n\u00b0 9258256-1, do Quadro de Pessoal da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. Art. 2\u00b0 Este decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 27 de julho de 2021. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 331, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil, Josemar Moreira Portes, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da  LOPC etc.  RESOLVE:  I \u2013 Revogar os efeitos da PORTARIA PCAC N\u00ba 284, DE 12 DE JULHO  DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.083,  de  13 de julho de 2021, fls.2.  Josemar Moreira Portes  Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "SEASDHM": [
            "Homologa\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 206/2021 \u2013 CPL 04, Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos de Inform\u00e1tica (Esta\u00e7\u00e3o de trabalho avan\u00e7ada, Computador Corporativo B\u00e1sico, Notebook Corporativo Intermedi\u00e1rio e Impressora Multifuncional), para Estrutura\u00e7\u00e3o da Rede  de Servi\u00e7os do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social - SUAS, nos  termos seguintes: - itens 01 e 02 para a empresa: I 9 SOLU\u00c7\u00d5ES, CNPJ: 04.361.899/000129 no valor total de R$ 454.180,00 (quatrocentos e cinquenta e quatro  mil, cento e oitenta reais). - item 03 adjudicado para a empresa LILLIAN MICHELE RIECK, CNPJ:  28.038.169/0001-50  no valor total de R$ 35.940,00 (trinta e cinco mil,  novecentos e quarenta reais). - item 04 adjudicado para a empresa CLEBER NASCIMENTO DA  ROSA, CNPJ: 11.142.525/0001-88  no valor total de R$ 52.500,00  (cinquenta e dois mil e quinhentos reais), que passar\u00e3o a compor  o contrato. Ana Paula Lopes Lima Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para as Mulheres Decreto n\u00b0 5.889/2020 "
        ],
        "SEDUR": [
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E  REGIONAL - SEDUR EXTRATO DO CONTRATO SEDUR N\u00ba 013/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 4016.011945.00152/2019-41 CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA POR DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PARECER PGE/PA N\u00ba 365/2019 DO OBJETO DO CONTRATO: presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados  para aplica\u00e7\u00e3o de curso de capacita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-profissional \u00e0s fam\u00edlias  residentes e benefici\u00e1rias do Programa Minha Casa Minha Vida, no Empreendimento Cidade do Povo Quadra 07, 11 e 14, Rio Branco/AC, no  \u00e2mbito do Conv\u00eanio n\u00ba 410.588-71, firmado entre a Caixa Econ\u00f4mica  Federal e o Governo do Estado do Acre. DO PRAZO DA VIG\u00caNCIA E DE EXECU\u00c7\u00c3O: Prazo de vig\u00eancia do  Contrato ser\u00e1 de 08 (oito) meses, contados a partir da assinatura deste contrato, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o nos termos da lei, mediante termo aditivo, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es acess\u00f3rias, especialmente as  decorrentes de corre\u00e7\u00e3o de defeitos e o prazo de Execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual \u00e9 de e 06 (seis) meses, contados a partir do recebimento,  pela CONTRATADA, da Ordem de Servi\u00e7o, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o  nos termos da lei, mediante termo aditivo, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es  acess\u00f3rias, especialmente as decorrentes de corre\u00e7\u00e3o de defeitos, a  ser emitida pela CONTRATANTE, observado os prazos, que se constitui  parte integrante deste instrumento. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Para a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os a  Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional\u2013 SEDUR,  proceder\u00e1 conforme a lei vigente, utilizar\u00e1 como fonte de recursos as  rubricas previstas do Programa Minha Casa Minha Vida \u2013 PMCMC \u2013  FAR, na execu\u00e7\u00e3o de trabalho t\u00e9cnico social, referente ao Conv\u00eanio N\u00ba  Conv\u00eanio n\u00ba 410.588-71/2014. Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previstos e destinados \u00e0 cobertura das despesas objeto deste processo de dispensa  correr\u00e3o por conta: \u00d3rg\u00e3o:  744001 \u2013 Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional  - SEDUR; Programa de Trabalho: 16.482.1411.3443.0000 \u2013 Casa Acreana, Natureza de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros  \u2013 Pessoa Jur\u00eddica; Fonte de Recursos: 200 (Conv\u00eanios). Documento assinado em 09/08/2021, pelo Senhor Luiz Felipe Arag\u00e3o  Werklaenhg, pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e  Regional \u2013 SEDUR - CONTRATANTE, e o Senhor Jo\u00e3o Cesar Dotto  pelo SERVICO NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL \u2013  SENAI - CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL - SEDUR EXTRATO DO CONTRATO SEDUR N\u00ba 014/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0844.013754.00064/2020-14. CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA POR DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PARECER PGE/PA N\u00ba 069/2021 DO OBJETO DO CONTRATO: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados  para aplica\u00e7\u00e3o de curso de capacita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-profissional \u00e0s fam\u00edlias  residentes e benefici\u00e1rias do Programa Minha Casa Minha Vida, no Empreendimento Cidade do Povo Quadra 16, Rio Branco/AC, no \u00e2mbito do  Conv\u00eanio n\u00ba 406.031-62/2014, firmado entre a Caixa Econ\u00f4mica Federal e o Governo do Estado do Acre. DO PRAZO DA VIG\u00caNCIA E DE EXECU\u00c7\u00c3O: Prazo de vig\u00eancia do  Contrato ser\u00e1 de 08 (oito) meses, contados a partir da assinatura deste  contrato, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o nos termos da lei, mediante termo  aditivo, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es acess\u00f3rias, especialmente as decorrentes de corre\u00e7\u00e3o de defeitos  e o prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual \u00e9 de e 06 (seis) meses, contados a partir do recebimento,  pela CONTRATADA, da Ordem de Servi\u00e7o, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o  nos termos da lei, mediante termo aditivo, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es  acess\u00f3rias, especialmente as decorrentes de corre\u00e7\u00e3o de defeitos, a  ser emitida pela CONTRATANTE, observado os prazos, que se constitui  parte integrante deste instrumento. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Para a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os a  Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional\u2013 SEDUR,  proceder\u00e1 conforme a lei vigente, utilizar\u00e1 como fonte de recursos as  rubricas previstas do Programa Minha Casa Minha Vida \u2013 PMCMC \u2013  FAR, na execu\u00e7\u00e3o de trabalho t\u00e9cnico social, referente ao Conv\u00eanio N\u00ba  Conv\u00eanio n\u00ba 406.031-62/2014. Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previstos e destinados \u00e0 cobertura das despesas objeto deste processo de dispensa  correr\u00e3o por conta: \u00d3rg\u00e3o:  744001 \u2013 Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional  - SEDUR; Programa de Trabalho: 16.482.1411.3443.0000 \u2013 Casa Acreana, Natureza de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros  \u2013 Pessoa Jur\u00eddica; Fonte de Recursos: 200 (Conv\u00eanios). Documento assinado em 09/08/2021, pelo Senhor Luiz Felipe Arag\u00e3o  Werklaenhg, pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e  Regional \u2013 SEDUR - CONTRATANTE, e o Senhor Jo\u00e3o Cesar Dotto  pelo SERVICO NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL \u2013  SENAI - CONTRATADA ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 14/2021/ SEDUR Compra Direta: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o. Processo n\u00b0  0844.013754.00062/2020-25. RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Eu, Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg, Ordenador de Despesas, RECONHE\u00c7O a situa\u00e7\u00e3o de DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, com fulcro no art. 26,  caput, da Lei n\u00ba 8.666/1993, fundamentado nos incisos II e XIII do art.  24 da Lei n\u00ba 8.666/1993, em conformidade com o Termo de Refer\u00eancia  e PARECER N\u00ba 34/2021/SEDUR - ASSJUR/SEDUR - GAB, posicionamento j\u00e1 pacificado no PARECER PGE/PA N\u00ba 069/2021, contido nos  autos do processo SEI n\u00ba 0844.013754.00062/2020-25. Do Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os especializados para aplica\u00e7\u00e3o de curso de capacita\u00e7\u00e3o  t\u00e9cnico-profissional \u00e0s fam\u00edlias residentes e benefici\u00e1rias do Programa Minha Casa Minha Vida, no Empreendimento Cidade do  Povo Quadra 03, 23 e 24, Rio Branco/AC, no \u00e2mbito do Conv\u00eanio  n\u00ba 405.803.83/2014, firmado entre a Caixa Econ\u00f4mica Federal e o  Governo do Estado do Acre. Da Publica\u00e7\u00e3o: A contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 registrada e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, na situa\u00e7\u00e3o de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com amparo na legisla\u00e7\u00e3o supracitada. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O E DA AUTORIZA\u00c7\u00c3O DA CONTRATA\u00c7\u00c3O Justificativa e raz\u00e3o da escolha do fornecedor: Justificativa da Contrata\u00e7\u00e3o (1100856) Justificativa dos Pre\u00e7os (1100897) Contratada: Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem Industrial - SENAI, inscri\u00e7\u00e3o no CNPJ n\u00ba 03.792.339/0001-66. Valor da Contrata\u00e7\u00e3o: R$ 3.380,00 (tr\u00eas mil trezentos e oitenta reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previstos e destinados \u00e0 cobertura das despesas objeto deste processo de  dispensa correr\u00e3o por conta: \u00d3rg\u00e3o: 744001 \u2013 Secretaria de Estado  de Desenvolvimento Urbano e Regional - SEDUR; Programa de Trabalho: 16.482.1411.3443.0000 \u2013 Casa Acreana, Natureza de Despesa:  33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica; Fonte de  Recursos: 200 (Conv\u00eanio n\u00ba 405.803.83/2014). Diante dos dados expostos, RATIFICO e AUTORIZO a presente  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, com fulcro no art. 26, caput, da Lei n\u00ba  8.666/1993, fundamentado nos incisos II e XIII do art. 24 da Lei n\u00ba  8.666/1993, conforme a proposta de pre\u00e7os da empresa vencedora e  demais anexos acostados ao presente processo.  Rio Branco, AC, 16 de julho de 2021 Documento assinado eletronicamente por LUIZ FELIPE ARAG\u00c3O  WERKLAENHG, Secret\u00e1rio de Estado, em 04/08/2021, \u00e0s 11:18, conforme  hor\u00e1rio oficial do Acre, com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o  Normativa Conjunta SGA/CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018 ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 11/2021/ SEDUR Compra Direta: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o. Processo n\u00b0  0844.013754.00068/2020-01.   RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Eu, Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg, Ordenador de Despesas, RECONHE\u00c7O a situa\u00e7\u00e3o de DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, com fulcro  no art. 26, caput, da Lei n\u00ba 8.666/1993, fundamentado nos incisos II e XIII do art. 24 da Lei n\u00ba 8.666/1993, em conformidade  com o Termo de Refer\u00eancia e PARECER N\u00ba 49/2021/SEDUR -  ASSJUR/SEDUR - GAB, posicionamento j\u00e1 pacificado no PARECER PGE/PA N\u00ba 069/2021, contido nos autos do Processo SEI n\u00ba  0844.013754.00068/2020-01. Do Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os especializados para aplica\u00e7\u00e3o de curso de capacita\u00e7\u00e3o  t\u00e9cnico-profissional \u00e0s fam\u00edlias residentes e benefici\u00e1rias do Programa Minha Casa Minha Vida, no Empreendimento Cidade do  Povo Quadra 19 e 20, em Rio Branco/AC, no \u00e2mbito do Conv\u00eanio  n\u00ba 410.583-29/2014, firmado entre a Caixa Econ\u00f4mica Federal e o  Governo do Estado do Acre. Da Publica\u00e7\u00e3o: A contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 registrada e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, na situa\u00e7\u00e3o de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com amparo na legisla\u00e7\u00e3o supracitada. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O E DA AUTORIZA\u00c7\u00c3O DA CONTRATA\u00c7\u00c3O Justificativa e raz\u00e3o da escolha do fornecedor: Justificativa da Contrata\u00e7\u00e3o (1252041) Justificativa dos Pre\u00e7os (1252049) Contratada: Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem Industrial - SENAI, inscri\u00e7\u00e3o no CNPJ n\u00ba 03.792.339/0001-66. Valor da Contrata\u00e7\u00e3o: R$ 16.983,93 (dezesseis mil, novecentos e oitenta e tr\u00eas reais e noventa e tr\u00eas centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previstos e destinados \u00e0 cobertura das despesas objeto deste processo de  dispensa correr\u00e3o por conta: \u00d3rg\u00e3o: 744001 \u2013 Secretaria de Estado  de Desenvolvimento Urbano e Regional - SEDUR; Programa de Trabalho: 16.482.1411.3443.0000 \u2013 Casa Acreana, Natureza de Despesa:  33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica; Fonte de  Recursos: 200 (Conv\u00eanio n\u00ba 410.583-29/2014). Diante dos dados expostos, RATIFICO e AUTORIZO a presente  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, com fulcro no art. 26, caput, da Lei n\u00ba  8.666/1993, fundamentado nos incisos II e XIII do art. 24 da Lei n\u00ba  8.666/1993, conforme a proposta de pre\u00e7os da empresa vencedora e  demais anexos acostados ao presente processo.  Rio Branco, AC, 16 de julho de 2021. Documento assinado eletronicamente por LUIZ FELIPE ARAG\u00c3O  WERKLAENHG, Secret\u00e1rio de Estado, em 04/08/2021, \u00e0s 11:18, conforme  hor\u00e1rio oficial do Acre, com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SGA/CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018 ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 12/2021/ SEDUR Compra Direta: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o. Processo n\u00b0  0844.013754.00067/2020-58. RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Eu, Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg, Ordenador de Despesas, RECONHE\u00c7O a situa\u00e7\u00e3o de DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, com fulcro no art. 26,  caput, da Lei n\u00ba 8.666/1993, fundamentado nos incisos II e XIII do art.  24 da Lei n\u00ba 8.666/1993, em conformidade com o Termo de Refer\u00eancia  e PARECER N\u00ba 47/2021/SEDUR - ASSJUR/SEDUR - GAB, posicionamento j\u00e1 pacificado no PARECER PGE/PA N\u00ba 069/2021, contido nos  autos do Processo SEI n\u00ba 0844.013754.00067/2020-58. Do Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  especializados para aplica\u00e7\u00e3o de curso de capacita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-profissional \u00e0s fam\u00edlias residentes e benefici\u00e1rias do Programa Minha Casa  Minha Vida, no Empreendimento Cidade do Povo Quadra 22, em Rio  Branco/AC, no \u00e2mbito do Conv\u00eanio n\u00ba 405.724-22/2015, firmado entre a  Caixa Econ\u00f4mica Federal e o Governo do Estado do Acre. Da Publica\u00e7\u00e3o: A contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 registrada e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, na situa\u00e7\u00e3o de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com amparo na legisla\u00e7\u00e3o supracitada. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O E DA AUTORIZA\u00c7\u00c3O DA CONTRATA\u00c7\u00c3O Justificativa e raz\u00e3o da escolha do fornecedor: Justificativa da Contrata\u00e7\u00e3o (1043113) Justificativa dos Pre\u00e7os (1043131) Contratada: Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem Industrial -SENAI, inscri\u00e7\u00e3o no CNPJ n\u00ba 03.792.339/0001-66. Valor da Contrata\u00e7\u00e3o: R$ 7.778,00 (sete mil, setecentos e setenta e  oito reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previstos e destinados \u00e0 cobertura das despesas objeto deste processo de  dispensa correr\u00e3o por conta: \u00d3rg\u00e3o: 744001 \u2013 Secretaria de Estado  de Desenvolvimento Urbano e Regional - SEDUR; Programa de Trabalho: 16.482.1411.3443.0000 \u2013 Casa Acreana, Natureza de Despesa:  33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica; Fonte de  Recursos: 200 (Conv\u00eanio n\u00ba 405.724-22/2015). Diante dos dados expostos, RATIFICO e AUTORIZO a presente DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, com fulcro no art. 26, caput, da Lei  n\u00ba 8.666/1993, fundamentado no inciso II e XIII do art. 24 da Lei n\u00ba  8.666/1993, conforme a proposta de pre\u00e7os da empresa vencedora e  demais anexos acostados ao presente processo.  Rio Branco, AC, 16 de julho de 2021. Documento assinado eletronicamente por LUIZ FELIPE ARAG\u00c3O  WERKLAENHG, Secret\u00e1rio de Estado, em 04/08/2021, \u00e0s 11:18, conforme hor\u00e1rio oficial do Acre, com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SGA/CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018 "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1618, DE 16 DE AGOSTO DE 2021    A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR a servidora NILSA MARIA DE ALMEIDA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 253499-1/3, da fun\u00e7\u00e3o de chefe da Divis\u00e3o de Patrim\u00f4nio da  Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 2\u00ba Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 11 de maio de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1619, DE 16 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora ARLENE SAMPAIO FERREIRA,  matr\u00edcula n\u00ba 9136037-6, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de chefe da Divis\u00e3o de Patrim\u00f4nio da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes. Art. 2\u00ba Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 11 de maio de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1577, DE 12 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de  maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035,  p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do  CONTRATO/SEE N\u00b0 079/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE  ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a COOPERATIVA DOS AGRICULTORES E PECUARISTAS DA REGIONAL DO  BAIXO ACRE \u2013 COOPEL, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros  aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de Grupos Formais da Agricultura Familiar e de  Empreendedores Familiares Rurais constitu\u00eddos em Cooperativas e  Associa\u00e7\u00f5es ou Grupos lnformais de Agricultores Familiares, para  atender a demanda da Merenda Escolar fornecida aos alunos da  Rede Estadual de Ensino, na regional do Alto e Baixo Acre, no quantitativo estabelecido no Anexo I do presente edital, que ser\u00e1 custeada  por recurso federal conforme RESOLU\u00c7\u00c3O/FNDE/CD/N\u00ba 26 de 17  de junho de 2013, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo  de Refer\u00eancia, que integrou o Edital da Chamada P\u00fablica 004/2020,  proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes no SEI  N\u00ba 0014.013886.00024/2021-85, a fim de atender as necessidades  da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: MARLEIDE DA ROCHA NASCIMENTO \u2013 Matr\u00edcula:  269409-1 II \u2013 Gestor Substituto: GABRIELA ANTONIA DA COSTA SOUZA \u2013 Matr\u00edcula: 922569-3 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: SINARA DA SILVA QUEIROZ \u2013 Matr\u00edcula: 325848-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos  que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando  as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com  execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou  substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato  em que se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal  n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias  em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o  impede de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de  atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser  sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Rio Branco/AC, 13 de agosto de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1582, DE 12 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04  de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 084/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO  DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a COOPERATIVA DOS  PRODUTORES DE AVES - AGROAVES, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de Grupos Formais da Agricultura Familiar e de Empreendedores Familiares Rurais constitu\u00eddos em  Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou Grupos lnformais de Agricultores Familiares, para atender a demanda da Merenda Escolar fornecida aos  alunos da Rede Estadual de Ensino, na regional do Alto e Baixo Acre,  no quantitativo estabelecido no Anexo I do presente edital, que ser\u00e1  custeada por recurso federal conforme RESOLU\u00c7\u00c3O/FNDE/CD/N\u00ba 26  de 17 de junho de 2013, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital da Chamada P\u00fablica 004/2020,  proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes no SEI  N\u00ba 0014.013886.00024/2021-85, a fim de atender as necessidades da  CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: MARLEIDE DA ROCHA NASCIMENTO \u2013 Matr\u00edcula:  269409-1 II \u2013 Gestor Substituto: GABRIELA ANTONIA DA COSTA SOUZA \u2013 Matr\u00edcula: 922569-3 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: SINARA DA SILVA QUEIROZ \u2013 Matr\u00edcula: 325848-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos  que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada  referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou  substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato  em que se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal  n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias  em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o  impede de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de  atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser  sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Rio Branco/AC, 13 de agosto de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE GABINETE DA SECRER\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1524, DE 05 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora ROSIMEIRE NUNES DA SILVA,  matr\u00edcula n\u00b0 253910-1, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora  Administrativa da Escola Darquinho, Tipifica\u00e7\u00e3o C, no munic\u00edpio  de Rio Branco. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de agosto de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1571, DE 12 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONSIDERANDO o teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 047/2021/EEEFPABF, oriundo da Escola Prof. Ant\u00f4nio de Barros Freire. RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora CASSIA JAMILLE FREITAS VASCONCELOS, matr\u00edcula n\u00b0 9483829-1, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora  Administrativa na Escola Prof. Ant\u00f4nio de Barros Freire, Tipifica\u00e7\u00e3o C, no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 01 de agosto de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1626, DE 17 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONSIDERANDO o teor do OF\u00cdCIO/ EERSA/ N\u00ba.037/2021, oriundo da Escola Santo Ant\u00f4nio I. RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR a servidora LIDINALVA DA SILVA PINTO, matr\u00edcula n\u00b0 9180974-9, da fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria Escolar da Escola Santo Ant\u00f4nio I,  Tipifica\u00e7\u00e3o C, no munic\u00edpio de Feij\u00f3. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 01 de agosto de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/ CEMA /2021 O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVOPROFESSORA MARIA ANG\u00c9LICA DE CASTRO, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTAS NO  SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: \u2022 ELEN DE F\u00c1TIMA DA SILVA \u2022 MARIA DEUZIMAR PAULINO DE ALBUQUERQUE \u2022 HILDA FEITOZA DA SILVA Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Estadual Professora  Maria Ang\u00e9lica de Castro, nos termos da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - AC, 18 de agosto de2021. Maria Simone Lima Santos Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES \u2013 SEE TERMOS DE CONV\u00caNIO N\u00ba 10/2021 DAS PARTES: SECRETARIA ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  E A ESCOLINHA DE FUTEBOL ESPORTE, SA\u00daDE E LAZER. DO OBJETO: a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamento e material permanente, material de consumo e servi\u00e7os de terceiro pessoa jur\u00eddica, em cumprimento a  emenda parlamentar n\u00ba19/2020.. DOS RECURSOS: A CONCEDENTE repassar\u00e1 recursos financeiros a CONVENENTE no valor de R$ 215.000,00 (duzentos e quinze mil reais)  em 1 (uma) parcela, diretamente a conta da CONVENENTE, conforme cronograma de desembolso integrante do Plano de Trabalho aprovado pela  CONCEDENTE. Os recursos necess\u00e1rios ao desenvolvimento das atividades previstas neste conv\u00eanio correr\u00e3o a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria abaixo discriminada: \u00d3RG\u00c3O: 717 \u2013 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o UNIDADE: 001 \u2013 Unidade Gestora PROGRAMA DE TRABALHO: 717.001.3441.5266 Emenda n\u00ba 19/2020 \u2013 apoio \u00e0 escolinha de futebol esporte, sa\u00fade e lazer. C\u00d3DIGO DE DESPESA: 44.50.42.00.00 FONTE: 100 \u2013 Recursos pr\u00f3prios DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00c3O: O presente conv\u00eanio ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data da sua assinatura at\u00e9 o dia 30 de maio  de 2022. O conv\u00eanio poder\u00e1 ser prorrogado, desde que convenha \u00e0s partes e uma delas manifeste interesse em sua continuidade,  mediante proposta escrita,  apresentada com anteced\u00eancia m\u00ednima de trinta dias do encerramento da vig\u00eancia. DATA DA ASSINATURA: 11 de agosto de 2021. ASSINAM: MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA \u2013 Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e esportes e FRANCISCA  ARTENIZA PASSOS ARANTE \u2013 Presidente  ",
            "GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES \u2013 SEE TERMOS DE CONV\u00caNIO N\u00ba 11/2021 DAS PARTES: SECRETARIA ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES \u2013 SEE E O COMIT\u00ca EXECUTIVO BORGES DE AQUINO DO OBJETO:  AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTO DE PROJETOR, EM CUMPRIMENTO A EMENDA PARLAMENTAR N\u00ba 19/2020 DOS RECURSOS: A CONCEDENTE repassar\u00e1 recursos financeiros a CONVENENTE no valor de R$ 10.000,00 (dez mil reais) em 1 (uma) parcela,  diretamente a conta da CONVENENTE, conforme cronograma de desembolso integrante do Plano de Trabalho aprovado pela CONCEDENTE. Os recursos necess\u00e1rios ao desenvolvimento das atividades previstas neste conv\u00eanio correr\u00e3o a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria abaixo discriminada: \u00d3RG\u00c3O: 717 \u2013 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o UNIDADE: 001 \u2013 Unidade Gestora PROGRAMA DE TRABALHO: 717.001.3441.5261 Emenda n\u00ba 19/2020 \u2013 apoio \u00e0 escola Borges de Aquino C\u00d3DIGO DE DESPESA: 44.50.42.00.00 FONTE: 100 \u2013 Recursos pr\u00f3prios DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00c3O: O presente conv\u00eanio ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data da sua assinatura at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2021. O conv\u00eanio poder\u00e1 ser prorrogado, desde que convenha \u00e0s partes e uma delas manifeste interesse em sua continuidade , mediante proposta escrita,  apresentada com anteced\u00eancia m\u00ednima de trinta dias do encerramento da vig\u00eancia. DATA DA ASSINATURA: 13 de agosto de 2021. ASSINAM: MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA \u2013 Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e esportes e IVANIA FERREIRA  DA SILVA \u2013 Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES \u2013 SEE TERMOS DE CONV\u00caNIO N\u00ba 12/2021/SEE DAS PARTES: SECRETARIA ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES \u2013 SEE E O COMIT\u00ca EXECUTIVO SERAFIM DA SILVA SALGADO DO OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE TODOS OS EQUIPAMENTOS E MATERIAIS NECESS\u00c1RIOS PARA INSTALA\u00c7\u00c3O COMPLETA DE 12 C\u00c2MERAS NAS 12  SALAS DE AULAS, DISTRIBU\u00cdDAS EM 03 BLOCOS DE NOSSA ESCOLA, EM CUMPRIMENTO A EMENDA PARLAMENTAR N\u00ba 19/2020. DOS RECURSOS: A CONCEDENTE repassar\u00e1 recursos financeiros a CONVENENTE no valor de R$ 7.500,00 (sete mil e quinhentos reais) em 1 (uma)  parcela, diretamente a conta da CONVENENTE, conforme cronograma de desembolso integrante do Plano de Trabalho aprovado pela CONCEDENTE. Os recursos necess\u00e1rios ao desenvolvimento das atividades previstas neste conv\u00eanio correr\u00e3o a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria abaixo discriminada: \u00d3RG\u00c3O: 717 \u2013 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o UNIDADE: 001 \u2013 Unidade Gestora PROGRAMA DE TRABALHO: 717.001.3441.5260 Emenda n\u00ba 19/2020 \u2013 apoio \u00e0 escola Serafim da Silva Salgado C\u00d3DIGO DE DESPESA: 44.50.42.00.00 FONTE: 100 \u2013 Recursos pr\u00f3prios DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00c3O: O presente conv\u00eanio ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data da sua assinatura at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2021. O conv\u00eanio poder\u00e1 ser prorrogado, desde que convenha \u00e0s partes e uma delas manifeste interesse em sua continuidade , mediante proposta escrita,  apresentada com anteced\u00eancia m\u00ednima de trinta dias do encerramento da vig\u00eancia. DATA DA ASSINATURA: 13 de agosto de 2021. ASSINAM: MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA \u2013 Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e esportes e JUSCELANE  TRINDADE DE OLIVEIRA  \u2013 Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 079/2021 CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 004/2020 PROCESSO  SEI N\u00ba 0014.013886.00024/2021-85 DO OBJETO: O objeto deste Edital \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de Grupos Formais da Agricultura Familiar e de Empreendedores  Familiares Rurais constitu\u00eddos em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou Grupos lnformais de Agricultores Familiares, para atender a demanda da Merenda Escolar fornecida aos alunos da Rede Estadual de Ensino, na regional do Alto e Baixo Acre, no quantitativo estabelecido no Anexo I do presente  edital, que ser\u00e1 custeada por recurso federal conforme RESOLU\u00c7\u00c3O/FNDE/CD/N\u00ba 26 de 17 de junho de 2013. DO VALOR: A Secretaria pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA pelo objeto deste CONTRATO o valor global de R$ 757.785,36 (setecentos e cinq\u00fcenta e sete  mil, setecentos e oitenta e cinco reais e trinta e seis centavos) conforme indica\u00e7\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o do(s) item (ns) indicados no Edital de P\u00fablica  004/2020 (Anexo III). DA VIG\u00caNCIA: O presente Instrumento vigorar\u00e1 de 12 de agosto de 2021 at\u00e9 31 de dezembro de 2021. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do presente Contrato correr\u00e3o por conta do or\u00e7amento espec\u00edfico: 717.001.4288.0000 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; Fontes: 100 (RP) e 200 (PNAE). LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 12 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Ezequiel Rodrigues de Oliveira \u2013 COOPEL - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 084/2021 CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 004/2020 PROCESSO SEI  N\u00ba 0014.013886.00024/2021-85 DO OBJETO: O objeto deste Edital \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de Grupos Formais da Agricultura Familiar e de Empreendedores  Familiares Rurais constitu\u00eddos em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou Grupos lnformais de Agricultores Familiares, para atender a demanda da Merenda Escolar fornecida aos alunos da Rede Estadual de Ensino, na regional do Alto e Baixo Acre, no quantitativo estabelecido no Anexo I do presente  edital, que ser\u00e1 custeada por recurso federal conforme RESOLU\u00c7\u00c3O/FNDE/CD/N\u00ba 26 de 17 de junho de 2013. DO VALOR: A Secretaria pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA pelo objeto deste CONTRATO o valor global de R$ 770.685,98 (setecentos e setenta mil, seiscentos  e oitenta e cinco reais e noventa e oito centavos) conforme indica\u00e7\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o do(s) item (ns) indicados no Edital de P\u00fablica 004/2020 (Anexo III). DA VIG\u00caNCIA: O presente Instrumento vigorar\u00e1 de 12 de agosto de 2021 at\u00e9 31 de dezembro de 2021. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do presente Contrato correr\u00e3o por conta do or\u00e7amento espec\u00edfico: 717.001.4288.0000 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; Fontes: 100 (RP) e 200 (PNAE). LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 12 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Roberto da Silva Nascimento \u2013 AGROAVES - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Processo n\u00ba 0014.013836.00005/2021-07 TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, decidimos por ADJUDICAR o objeto licitado e HOMOLOGAR todos os atos e decis\u00f5es da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o, referente \u00e0 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA NACIONAL N\u00ba 016/2021 \u2013 CEL 01, em favor da empresa ABS COMERCIO  E SERVICOS EIRELI \u2013 EPP, com o valor total de R$ 1.639.649,57 (um milh\u00e3o, seiscentos e trinta e nove mil, seiscentos e quarenta e nove reais  e cinquenta e sete centavos). Rio Branco (AC), 18 de agosto de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 028/2021 PROCESSOS SABEM N\u00ba 0014.013886.00044/2020-75 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 252/2020 \u2013 CPL 02 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Expediente II) para atender as necessidades dos Departamentos, N\u00facleos, Anexos e Escolas que n\u00e3o possuem unidade executora, dentre outras demandas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes \u2013 SEE, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do edital. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 17 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pelo \u00d3rg\u00e3o Gestor Richard de Souza Miranda - Richard S Miranda \u2013 Me - Pelo Fornecedor "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 230, DE 12 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de  agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020;  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG \u2013 10 a T\u00e9cnica da Fazenda Estadual, N\u00edvea Maria Eremith de Souza, Matr\u00edcula n\u00ba 211893-1, respons\u00e1vel  pela Divis\u00e3o de Concilia\u00e7\u00f5es, no \u00e2mbito desta Secretaria de Estado da Fazenda, a contar do dia 13 de agosto de 2021, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 312, de 23 de novembro de 2020, publicada no Di\u00e1rio n\u00ba 12.927 de 24 de novembro de 2020, a contar do dia 12 de  agosto de 2021. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 12 de agosto de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 231, DE 18 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de  agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e Considerando as raz\u00f5es apresentadas mediante a Comunica\u00e7\u00e3o Interna n\u00b0 12/2021, exarado pela Comiss\u00e3o Permanente de Processo Administrativo Disciplinar; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Determinar a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 60 (trinta) dias, a partir de 23 de agosto de 2021, do prazo para conclus\u00e3o dos trabalhos inerentes aos  fatos mencionados na Comunica\u00e7\u00e3o Interna da Divis\u00e3o de Mercadorias de Tr\u00e2nsito n\u00ba 012, de 14 de janeiro de 2020, instaurado a partir da Portaria  n\u00ba 125, de 05 de maio de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.038, de 06 de maio de 2021, cuja entrada em vigor ocorreu em 10 de  maio de 2021 e sobrestada pela Portaria n\u00ba 144, de 21 de maio de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.051, de 25 de maio de 2021.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA                 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 230/2021 \u2013 CPL 04 O Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, ap\u00f3s constatada a regularidade dos atos procedimentais, HOMOLOGA  parcialmente a adjudica\u00e7\u00e3o referente ao Processo Licitat\u00f3rio SEI/AC n\u00b0 0715.004345.00004/2021-89, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de materiais diversos para enfrentamento da COVID 19 (\u00c1lcool et\u00edlico hidratado, \u00c1lcool gel antic\u00e9ptico, m\u00e1scara cir\u00fargica, luvas e pano multiuso), para atender \u00e1s  necessidades da Secretaria de Estado da Fazenda \u2013 SEFAZ/AC, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades descritas no Edital e Termo de Refer\u00eancia. Perfazendo, assim, o valor parcial das aquisi\u00e7\u00f5es em R$ 49.728,00 (quarenta e nove mil, setecentos e vinte e oito reais). Pelo presente termo, levo ao conhecimento dos interessados o julgamento do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 230/2021 \u2013 CPL 04, para que a adjudica\u00e7\u00e3o  parcial nele procedida produza seus efeitos legais e DETERMINO que sejam adotadas as medidas cab\u00edveis para contrata\u00e7\u00e3o das referidas empresas. Ficando pendente de homologa\u00e7\u00e3o o item 03 \u2013 Mascara descart\u00e1vel em fun\u00e7\u00e3o de an\u00e1lise e parecer da comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o. Rio Branco/Acre, 16 de agosto de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier  Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda  Decreto n\u00ba 6.511/2020 "
        ],
        "SEICT": [
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 152, DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 01 de janeiro de  2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.462-A, de 02 de janeiro de2019, RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Conceder, em substitui\u00e7\u00e3o, FG-10 ao Servidor Marcus Luiz Pereira Dantas - Matr\u00edcula N\u00ba 9327657-2, para responder pela Divis\u00e3o de Projetos e Obras de Engenharia desta Secretaria. Art. 2\u00ba - Revogar a PORTARIA SEICT N\u00ba 13, DE 20 DE JANEIRO DE 2021 publicada no D.O. E N\u00ba 12.0967 DE 26 DE JANEIRO DE 2021, que  designou a Servidora Patr\u00edcia Messias de Carvalho Matr\u00edcula 9442472-2, para responder pela Divis\u00e3o de Projetos e Obras de Engenharia desta  Secretaria. Registre-se, Publique-se, e Cumpra-se.  Rio Branco,17 de agosto de 2021.  Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado da Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Reconhe\u00e7o e ratifico a dispensa de licita\u00e7\u00e3o no processo COPIAI/AC N\u00b0 059/2020, referente \u00e0 concess\u00e3o de direito real de uso de bem im\u00f3vel com  a finalidade de implanta\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o de empreendimentos industriais, com fundamento no art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, c/c art. 17, \u00a7 4\u00ba,  da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, art. 3\u00b0 da Lei Estadual n\u00ba 1.359, de 29 de dezembro de 2000, art. 5\u00b0 da Lei Estadual n\u00ba 3.391, de  12 de julho de 2018, e a RESOLU\u00c7\u00c3O COPIAI/AC N\u00b0 006 DE 04 DE AGOSTO de 2021, publicada no D.O.E n\u00ba 13.102 de 09 de agosto de 2021.  OBJETO: Lote n\u00ba 01 - \u00e1rea de 16.447,04 m\u00b2 e Per\u00edmetro 547,63, Lote n\u00ba 02 - \u00e1rea de 9.084,75 m\u00b2 e Per\u00edmetro 465,28, Lote n\u00ba 03 - \u00e1rea de 2.531,03 e  Per\u00edmetro 226,42 m, Lote n\u00ba 04 - \u00e1rea de 2.531,03 m\u00b2 e Per\u00edmetro 227,43 m, Lote n\u00ba 05 - \u00e1rea de 4.698,79 m\u00b2 - e Per\u00edmetro 280,13 m  e o Lote n\u00ba 06 - \u00e1rea  de 4.937,42 m\u00b2 e Per\u00edmetro 286,13 m, localizados no Parque Industrial de Rio Branco/AC \u2013 Fase II Rio Branco/AC -, matriculados sob os n\u00b0 48.652, 48.653,  48.654, 48.655, 48.656 e 48.657, fl. 01 \u2013 Livro 02 \u2013 Registro Geral \u2013 Registro de Im\u00f3veis de Rio Branco \u2013 AC. FINALIDADE: Implanta\u00e7\u00e3o de Empreendimento  Industrial em conformidade com a Lei n\u00ba 1.359/00 e respectivas altera\u00e7\u00f5es, CONTRATADA: ARDO CONSTRUTORA E PAVIMENTA\u00c7\u00c3O LTDA. ",
            "1\u00ba TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba14/2021/SEICT DE DAS PARTES: O ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE  ESTADO DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA \u2013 SEICT E A EMPRESA DN DE SOUZA EIRELI PROCESSO SEICT N\u00ba 0761.012707.00013/2021-50 CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O objeto do presente termo de apostilamento \u00e9 a altera\u00e7\u00e3o do Programa de trabalho. CLAUSULA SEGUNDA- DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Atividade-UG -761 \u2013 Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia-SEICT as despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o do objeto, correr\u00e3o \u00e0 conta  do Or\u00e7amento Geral do Estado do Acre para o exerc\u00edcio 2021, Fonte 200, Programa de Trabalho 761.003.3297.0000 \u2013 Programa de Inova\u00e7\u00e3o Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gica, Natureza da Despesa \u2013 44.90.52.00 CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o sejam conflitantes com as ora assumidas neste instrumento. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL O presente instrumento se encontra formalizado com fundamento no art. 65, inciso I, \u00a7 8\u00b0 da Lei n\u00ba 8.666/93 e de suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A efic\u00e1cia do acordo contratual fica condicionada \u00e0 publica\u00e7\u00e3o resumida deste instrumento pela Administra\u00e7\u00e3o, na Imprensa Oficial, at\u00e9 o quinto dia  \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias daquela data. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DO FORO Fica eleito o Foro da cidade de Rio Branco para dirimir as quest\u00f5es relacionadas com o presente acordo, exclu\u00eddo qualquer outro por mais privilegiado que seja. E por estarem acordadas, as partes assinam o presente instrumento em 01 (uma) via de igual teor.  Rio Branco/AC, 16 de Agosto de 2021. Anderson Abreu de Lima Secretario de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia "
        ],
        "SEINFRA": [
            "PORTARIA SEINFRA N\u00ba 160, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar o servidor, Jamerson Cavalcante de Lima, matr\u00edcula n\u00ba 9542043-1, Diretor, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 9.315, de 28 de junho  de 2021, para responder pela Diretoria T\u00e9cnica na Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.   Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 ",
            "PORTARIA SEINFRA N\u00ba 161, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar o Diretor T\u00e9cnico, Jamerson Cavalcante de Lima, matr\u00edcula n\u00ba 9542043-1, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 9.315, de  28 de junho de 2021, para responder cumulativamente pela Diretoria de Planejamento desta Secretaria, tendo em vista licen\u00e7a maternidade da titular do cargo. Art. 2\u00ba Revogar a PORTARIA SEINFRA N\u00ba 40, DE 12 DE ABRIL DE 2021. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.   Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 "
        ],
        "SEMAPI": [
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 238, DE 18 DE AGOSTO DE 2021  O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, Geraldo Israel Milani de Nogueira, nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba 010 de 2 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.462-A, de 02 de janeiro de 2019, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar o servidor Manoel Gomes da Silva para exercer suas fun\u00e7\u00f5es como Assessor Ind\u00edgena na Assessoria Ind\u00edgena no \u00e2mbito da SEMAPI, sem \u00f4nus adicionais aos seus vencimentos. Art. 2\u00ba Revogar a PORTARIA SEMA N\u00ba 242, DE 02 DE DEZEMBRO DE 2020 que designou o servidor Manoel Gomes da Silva para  exercer suas fun\u00e7\u00f5es como Articulador e Assessor de Assuntos Ind\u00edgenas na Divis\u00e3o de Gest\u00e3o Ambiental e Territorial - DGAT no no  \u00e2mbito da SEMA. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto n\u00ba 010/2019 ",
            "EXTRATO AO CONTRATO N\u00ba 088/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.013312.00197/2021-21 PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E IMAGEM GEOSISTEMAS E COMERCIO LTDA OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para manuten\u00e7\u00e3o da licen\u00e7a existente e aquisi\u00e7\u00e3o de novas licen\u00e7as de uso do software arcgis,  de propriedade da empresa environmental sistems research institute \u2013 esri, nos n\u00edveis desktop, de forma a manter a vers\u00e3o mais recente dispon\u00edvel,  bem como o fornecimento de suporte t\u00e9cnico pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para atender as necessidades da Secretaria de Estado do Meio  Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI, no \u00e2mbito do BID/PDSA. DO VALOR: O valor do presente contrato \u00e9 de R$ 137.372,53 (cento e trinta e sete mil trezentos e setenta e dois reais e cinquenta e tr\u00eas centavos),  conforme Notas de Empenho N\u00b0 7200010514/2021, datada do dia 12/07/2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E EMPENHO: As despesas destes servi\u00e7os estar\u00e3o a cargo da Secretaria de Estado de Meio Ambiente e decorrer\u00e3o das unidades or\u00e7ament\u00e1rias:  Programa de Trabalho: 720.001.185.411.419.3358.0000 \u2013 Programa Mais Floresta - Elementos de Despesa:  44.90.39.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica \u2013 Fonte de Recursos: 500 \u2013 Contrato BID 2928/OC-BR. VIG\u00caNCIA: O prazo previsto de vig\u00eancia para execu\u00e7\u00e3o do objeto do Termo de Refer\u00eancia \u00e9 at\u00e9 17 de novembro de 2021, podendo ser prorrogado  a crit\u00e9rio da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, respeitando a vig\u00eancia do Contrato de empr\u00e9stimo BID n\u00ba. 2928/OC \u2013 BR. PUBLICA\u00c7\u00c3O: A CONTRATANTE obriga-se a providenciar a publica\u00e7\u00e3o, em forma de extrato, do presente contrato, no Di\u00e1rio Oficial do Estado, no  prazo do par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 61 da Lei n\u00ba. 8.666/1993. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca  da Capital do Estado de Rio Branco/ AC. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 23 de julho de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, pela CONTRATANTE e ANA CL\u00c1UDIA FAGUNDES BRUM, pelo CONTRATADO. "
        ],
        "SEPA": [
            "EXTRATO DO QUINTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 086/2017 PARTES: Governo do Estado do Acre, atrav\u00e9s da Secretaria de Estado  de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA e a empresa M & B MARQUES &  BARBOSA LTDA. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO O presente TERMO ADITIVO tem por objeto alterar o Item 9.2 - Dados  do Contrato que trata da vig\u00eancia do contrato. CL\u00c1USULA SEGUNDA - PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO ADITIVO O presente Termo Aditivo ter\u00e1 a sua vig\u00eancia prorrogada para o dia  17/11/2021. CL\u00c1USULA TERCEIRA - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do CONTRATO a que se  refere o presente TERMO ADITIVO. CL\u00c1USULA QUARTA - DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DO PRESENTE TERMO ADITIVO A CONTRATANTE obriga-se a promover, \u00e0s suas expensas, a publica\u00e7\u00e3o, em forma de o extrato, do presente TERMO ADITIVO, para ocorrer  no prazo de 20 (vinte) dias no Di\u00e1rio Oficial do Estado, conforme par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61, da Lei N\u00ba 8.666/93. CL\u00c1USULA QUINTA - DA VIG\u00caNCIA O presente TERMO ADITIVO passar\u00e1 a vigorar a partir da data de sua  assinatura. DATA DA ASSINATURA: 12 de agosto de 2021. Assinam: CONTRATANTE - JOS\u00c9 ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO  JUNIOR, (SEPA) e pela CONTRATADA, M\u00c1RIO MARQUES NETO (M  & B MARQUES & BARBOSA LTDA). "
        ],
        "SEPLAG": [
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 710, DE 13 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020: RESOLVE: 1\u00ba Designar o servidor Ant\u00f4nio Fernando dos Santos Silva, Matricula:  9117563-3, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III, e 67 da Lei Federal  n\u00ba 8.666, de 21/06/1993, para para fiscalizar a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o que  tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o da empresa MVP ELETRODOMESTICOS  E EQUIPAMENTOS EIRELI (CNPJ n\u00b0 28.472.036/0001-97), para fornecimento de copos descart\u00e1veis pelo valor total de R$ 3.250,00 (tr\u00eas mil duzentos e cinquenta reais), oriunda do Processo Administrativo Eletr\u00f4nico SEI  n\u00ba 4010.013507.00111/2021-50 e Nota de Empenho n\u00b0 7140010459/2021. Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o se inicia  com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s o  final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das  partes contratantes.  Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor da Pasta a que se vincula  os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m  das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Art. 4\u00ba As emiss\u00f5es de ordem de servi\u00e7o ficar\u00e3o atribu\u00eddas ao servidor designado no Art. 1 desta portaria mediante a comprova\u00e7\u00e3o da necessidade. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a sua compet\u00eancia objeto desta Portaria e situa\u00e7\u00f5es que apresentarem risco potencial  de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao conhecimento do Gestor da Pasta a que se vincula para tomada de decis\u00e3o cab\u00edvel ao caso. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das suas fun\u00e7\u00f5es cumpre ao servidor designado  observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas na Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE/AC n\u00ba 001, de 16/05/2016,  que disp\u00f5e sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e de Fiscal de contratos administrativos no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo Estadual e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014,  ambos dispon\u00edveis nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos http://cge.ac.gov.br/cont/  index.php/instrucoes-normativas/in-2016  index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-de-  -contratos-administrativos, respectivamente. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos      Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 711, DE 13 DE AGOSTO DE 2021O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.211, de 03 de fevereiro de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.732, de 04 de fevereiro de 2020, CONSIDERANDO o OF\u00cdCIO N\u00ba 198/2021/DEPASA, de 12 de julho de  2021 e do OF\u00cdCIO N\u00ba 198/2021/DEPASA, de 13 de julho de 2021; CONSIDERANDO  0040.012751.00844/2021-77, RESOLVE: Art. 1\u00ba -Lotar a contar de 1\u00ba de setembro de 2021, o servidor Jo\u00e3o Vicente Azambuja, Engenheiro Civil, matr\u00edcula n\u00ba 9078908-1, pertencente ao  quadro de pessoal da Companhia de Saneamento do Estado do Acre \u2013  SANACRE, recentemente lotado na Secretaria de Estado de Infraestrutura \u2013 SEINFRA para desempenhar suas atividades no Departamento  Estadual de Pavimenta\u00e7\u00e3o e Saneamento \u2013 DEPASA. Art. 2\u00ba - \u00c9 de responsabilidade do \u00f3rg\u00e3o/entidade onde o servidor ser\u00e1  lotado, o pagamento da remunera\u00e7\u00e3o deste. Art. 3\u00ba - Excluir o nome do referido servidor da PORTARIA SEPLAG  N\u00ba 520, de 09 de junho de 2021, publicada no D.O.E. 13.064 de 16 de  junho de 2021. Art. 4\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 717, DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, e Considerando o processo SEI N\u00b0 4010.012284.00025/2021-55, Despacho n\u00ba 2933/2021/SEPLAG - DIRCAM, de 16 de agosto de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar, o servidor Anderson Magalh\u00e3es Sobral, matr\u00edcula n\u00ba  9205942-2, para assumir o Departamento de Gerenciamento do Programa BIRD-DEBIRD, desta Secretaria, no per\u00edodo de 16/08/2021 a  30/08/2021, durante a aus\u00eancia da titular por motivo de f\u00e9rias. Art. 2\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG ",
            "TERMO DE RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DELICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 21/2021 Processo SEI n\u00ba 4010.013507.00004/2021-21 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de  mar\u00e7o de 2020 RESOLVE: 1. Reconhecer e ratificar, nos termos do art. 26 da Lei n\u00b0 8666/1993,  com fundamento no art. 24, Inciso II, da Lei n\u00b0 8666/1993 e Parecer  n\u00b0 168/2021/SEPLAG - DIJUA, a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o que tem como  objeto a contrata\u00e7\u00e3o da empresa MVP ELETRODOMESTICOS E EQUIPAMENTOS EIRELI (CNPJ n\u00b0 28.472.036/0001-97), para fornecimento  de copos descart\u00e1veis pelo valor total de R$ 3.250,00 (tr\u00eas mil duzentos e cinquenta reais), \u00e0 conta de recursos espec\u00edficos consignados no  Programa de Trabalho 04122227742650000, Elemento de Despesa  33.90.30.00 e Fonte de Recurso 100.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Decreto Estadual n\u00ba 5.462/2020 ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 720, DE 17 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de  mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado 12.760, de 17 de  mar\u00e7o de 2020, CONSIDERANDO a publica\u00e7\u00e3o do Decreto n\u00ba 9.707, de 29 de julho de  2021, que disp\u00f5e sobre os hor\u00e1rios de funcionamento e de atendimento  ao p\u00fablico no \u00e2mbito dos \u00f3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  Estadual direta, aut\u00e1rquica e fundacional; CONSIDERANDO que o hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico na Organiza\u00e7\u00e3o em Centros de Atendimento \u2013 OCA, deve ser definido atrav\u00e9s de  publica\u00e7\u00e3o de ato aut\u00f4nomo desta Secretaria. RESOLVE:   Art. 1\u00ba O hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico da Organiza\u00e7\u00e3o em Centros  de Atendimento \u2013 OCA ser\u00e1 corrido, de 7h30 \u00e0s 13h30, de segunda-feira a sexta-feira, salvo disposi\u00e7\u00e3o em contr\u00e1rio. Par\u00e1grafo \u00danico. O disposto no caput deste artigo se aplica as tr\u00eas unidades OCA nos munic\u00edpios de Rio Branco, Xapuri e Cruzeiro do Sul. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.    Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 708, DE 12 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba do artigo33 da Lei  Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018, e o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760,  de 17 de mar\u00e7o de 2020. Considerando o disposto nos artigos 11 e 16 da Lei n\u00ba 2.266, de 31 de mar\u00e7o de 2010;  Considerando o disposto nos artigos 3\u00ba e 19 do Decreto n\u00ba 5.971, de 30 de dezembro de 2010; Considerando o disposto no processo eletr\u00f4nico SEI/N\u00ba 0761.012738.00015/2021-18 RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor HUDSON MEDINA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula n\u00ba. 9104127-13, ocupante do cargo de Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas, lotado na Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT para a Classe Especial, Refer\u00eancia I com efeitos a contar de 03/07/2021. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 721, DE 17 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, e Considerando o Teor do Processo SEI N\u00b0 0216.013096.00164/2021-38, OF\u00cdCIO N\u00ba 218/2021/PROCON, de 10 de agosto de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba- Excluir, o servidor Marivan lima Nobre, Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas, matr\u00edcula 9071482-6, da Portaria N\u00ba 163/2019, a contar de 11 de agosto  de 2021. Art. 2\u00ba - Registre-se. Publique-se.  Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 716, DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020. Considerando o teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 1096/2021/IMAC, de 12 de agosto de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revogar, a partir desta data, a PORTARIA N\u00ba 306/GAB/SEPLAG DE 1\u00ba DE OUTUBRO DE 2019, que designou o servidor M\u00e1rcio Bezerra  da Costa, Soci\u00f3logo 40h, matr\u00edcula n\u00b0 9118870-3, do quadro de pessoal do Instituto de Meio Ambiente do Acre - IMAC para desempenhar suas  atividades na Defensoria P\u00fablica Geral - DPE. Art. 2\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1ria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "EXTRATO DO 2\u00ba TERMO DITIVO DO CONTRATO N\u00ba 26/2020 PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEL URBANO, CELEBRADO ENTRE A SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O E RITA SEVERINO DE SOUZA ROCHA, E ADEMIR SOUZA ROCHA. PROCESSO SEI N\u00ba. 4010.012287.00044/2021-89  CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 26/2020, at\u00e9 12/12/2021, tendo em vista a necessidade  de continua\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO FUNDAMENTO LEGAL Este aditivo possui como fundamento: inciso II, Art. 57, da Lei 8.666/93; justificativa; aceite da CONTRATADA; manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es de  habilita\u00e7\u00e3o; aus\u00eancia de san\u00e7\u00f5es impeditivas no portal da transpar\u00eancia, Autoriza\u00e7\u00e3o Superior; PARECER/DIJUR/SEPLAG N\u00ba 179. CL\u00c1USULA TERCEIRA - DO VALOR O valor mensal do presente contrato ser\u00e1 R$ 30.300,00 (trinta mil e trezentos reais) mensal. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do programa de Trabalho:71400104122227742650000, Elemento de Despesa: 3.3.90. 36. 00  00; Fonte de Recurso: 100 - Recurso Pr\u00f3prio. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do extrato do presente Termo Aditivo na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de  sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias daquela data. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO ORIGINAL e de outros instrumentos n\u00e3o modificadas por este Termo Aditivo. Rio Branco, Acre 12 de agosto de 2021. Assinam: Ricardo Brand\u00e3o dos Santos \u2013 CONTRATANTE; Rita Severino de Souza Rocha e Ademar Souza Rocha - CONTRATADA ",
            "EXTRATO DA NOTA DE EMPENHO N\u00ba. 7140010459/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O  DO OBJETO: Compra de copos descart\u00e1veis para suprir as necessidades desta Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Processo SEI n\u00ba.  4010.01357.00111/2021-50 DA PRAZO DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia obedecer\u00e1 aos crit\u00e9rios do art. 57 da Lei Federal n\u00ba. 8.666/93.  DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa deste termo correra por conta do Programa de Trabalho: 714.001.04122227742650000 \u2013 Elemento  de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Fonte de Recursos: 100 (RP)  VALOR DA NOTA DE EMPENHO: R$ 3.250,00 (Tr\u00eas mil duzentos e cinquenta reais) EMPRESA: MVP IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA-ME LOCAL E DATA: Rio Branco - AC, 05 de agosto de 2021 ASSINAM: Ricardo Brand\u00e3o dos Santos, como Ordenador da Despesa e xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx como, credor.    EXTRATO DO 4\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 28/2020 DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ENGENHARIA, CELEBRADO ENTRE A SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O E A EMPRESA CZS ENGENHARIA EIRELI PROCESSO SEI N\u00ba 4016.011932.00180/2021-95 CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO  Constitui objeto do presente termo aditivo ao Contrato n.\u00ba 28/2020, o acr\u00e9scimo e supress\u00e3o do objeto contratual com respectivo acr\u00e9scimo de seu  valor, com fundamento no art. 65, \u00a7 1\u00b0, da Lei de Licita\u00e7\u00f5es n\u00b0 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO VALOR O valor do acr\u00e9scimo \u00e9 de R$ 817.927,40 (oitocentos e dezessete mil novecentos e vinte e sete reais e quarenta centavos), correspondente a 15,67%. A supress\u00e3o \u00e9 de R$ 813.148,98 (oitocentos e treze mil cento e quarenta e oito reais e noventa e oito centavos), correspondente a 15,59%. O valor total adequado \u00e9 de R$ 4.278,42 (quatro mil duzentos e setenta e oito reais e quarenta e dois centavos) conforme demostrado na planilha abaixo: CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO FUNDAMENTO LEGAL Este Aditivo possui como fundamento: Art. 65, \u00a7 1\u00b0, da Lei de Licita\u00e7\u00f5es n\u00b0 8.666/1993; Interesse da Contratante e da Contratada; manuten\u00e7\u00e3o das  condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o; aus\u00eancia de san\u00e7\u00f5es impeditivas no Portal da Transpar\u00eancia; PARECER N\u00ba 67/2021/SEPLAG - SEAGEA, PARECER N\u00ba  165/SEPLAG - DIJUA/SEPLAG e autoriza\u00e7\u00e3o superior. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA A despesa decorrente do presente Termo Aditivo correr\u00e1 \u00e0 conta de cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios consignados \u00e0 CONTRATANTE, Programa de Trabalho  n\u00b0 71404122141542910000, Elemento de Despesa: 4.4.90. 39. 00 00, Fonte de Recurso: 500 (PDSA II). CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DO FORO Para dirimir poss\u00edveis d\u00favidas, casos omissos ou controv\u00e9rsias oriundas deste instrumento, as partes elegem o Foro da Cidade de Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, com expressa ren\u00fancia de qualquer outro, por mais privilegiado que seja ou se torne. E por estarem justos e acordados, firmam o presente instrumento em duas vias de igual forma e teor, junto a duas testemunhas abaixo identificadas. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do extrato do presente Termo Aditivo na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de  sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias daquela data. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO ORIGINAL e de outros instrumentos n\u00e3o modificadas por este Termo Aditivo. Rio Branco-Acre, 05 de agosto de 2021 Assinam: Ricardo Brand\u00e3o dos Santos \u2013 CONTRATANTE; Orleilson Gon\u00e7alves Camel  - CONTRATADA ",
            "EXTRATO DO 1\u00ba TERMO DITIVO DO CONTRATO N\u00ba 27/2020 PARA EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE PUBLICA\u00c7\u00c3O NO DI\u00c1RIO OFICIAL DA  UNI\u00c3O, DE ATOS OFICIAIS E DEMAIS MATERIAS, CELEBRADO ENTRE A SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O E A  IMPRENSA NACIONAL. PROCESSO SEI N\u00ba. 4010.012287.00040/2021-09  CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 27/2020, pelo prazo de 12 (doze) meses, a contar de 13/08/2021 a 13/08/2022,  tendo em vista a necessidade de continua\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os e a altera\u00e7\u00e3o das normas para publica\u00e7\u00e3o e pagamento de atos no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.  CL\u00c1USULA SEGUNDA - DO FUNDAMENTO LEGAL Este aditivo possui como fundamento: inciso II, Art. 57, da Lei 8.666/93; justificativa; aceite da CONTRATADA; manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o; aus\u00eancia de san\u00e7\u00f5es impeditivas no portal da transpar\u00eancia, Autoriza\u00e7\u00e3o Superior; PARECER/DIJUR/SEPLAG N\u00ba 148. A altera\u00e7\u00e3o das normas de publica\u00e7\u00e3o e pagamento encontra guarida nos termos da Portaria IN/SG-PR n\u00ba 1, de 13 de janeiro de 2021, publicada no  DOU Se\u00e7\u00e3o 1, de 14 de janeiro de 2021, que revogou a Portaria n\u00ba 256, de 28 de agosto de 2018, republicada no DOU Se\u00e7\u00e3o 1, de 21 de setembro  de 2018 e na Portaria IN/SG/PR n\u00ba 9, de 4 de fevereiro de 2021, publicada no DOU Se\u00e7\u00e3o 1, de 5 de fevereiro de 2021, que revogou a Portaria n\u00ba  283, de 2 de outubro de 2018, publicada no DOU Se\u00e7\u00e3o 1, de 3 de outubro de 2018 e a Portaria n\u00ba 207, de 24 de outubro de 2019, publicada no  DOU Se\u00e7\u00e3o 1, de 25 de outubro de 2019. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR DO CONTRATO  O valor anual estimado permanece conforme contrato original sendo R$ 211.219,80 (duzentos e onze mil, duzentos e dezenove reais e oitenta  centavos) ao ano. O valor mensal depende de demanda quando ou se executada. Sub cl\u00e1usula Primeira: a PORTARIA N\u00ba 20, DE 1\u00b0 DE FEVEREIRO DE 2017 fixou o valor para R$ 33,04 (trinta e tr\u00eas reais e quatro centavos) como  pre\u00e7o cobr\u00e1vel por cent\u00edmetro de coluna para publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o. CL\u00c1USULA QUARTA - DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do programa de Trabalho: 714.001.42650000, Elemento de Despesa: 3.3.90. 39. 00 00; Fonte  de Recurso: 100 - Recurso Pr\u00f3prio.  CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do extrato do presente Termo Aditivo na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de  sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias daquela data.  CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO ORIGINAL e de outros instrumentos n\u00e3o modificadas por este Termo Aditivo. E, para firmeza e prova de assim haverem, entre si, ajustado e acordado, ap\u00f3s ter sido lido juntamente com seu(s) anexo(s), o presente Termo  Aditivo \u00e9 assinado eletronicamente pelas partes. Rio Branco, Acre 04 de agosto de 2021. Assinam: Ricardo Brand\u00e3o dos Santos \u2013 CONTRATANTE; Marlei Vitorino da Silva  - CONTRATADA ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 219/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes para atender as necessidades da Maternidade e Clinicas de Mulheres B\u00e1rbara  Heliodora, contempladas com as Portarias N\u00ba 3.101/2013, 3.099/2013,  1.857/2014, 2.589/2016, 2.628/2017, 1.262/2019 e 1.684/2019 no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre - SESACRE. Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 400 (Transfer\u00eancias de  Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  31/08/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 18 de Agosto de 2021.   ASS Samira Parente Ferreira  CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 264/2021 \u2013 SEE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva dos equipamentos dos consult\u00f3rios  odontol\u00f3gicos, com intuito de verificar e ou regular o funcionamento dos  equipamentos, destinados a atender as necessidades da Divis\u00e3o de Assist\u00eancia Estudantil e Sa\u00fade/N\u00facleo de Sa\u00fade Escolar da Secretaria de  Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte. Fonte de Recursos: 100 (RP). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  01/09/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 18 de Agosto de 2021.    ASS Marise Mendon\u00e7a de Souza   CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O SELE\u00c7\u00c3O DE CONSULTORES INDIVIDUAIS N\u00ba 048/2021 \u2013SEPLAG/ SEMAPI Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de consultoria individual em Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o, Programa\u00e7\u00e3o e Geoprocessamento, para promover melhorias  no Sistema de Informa\u00e7\u00e3o de Comunidades e Terras Ind\u00edgenas do Acre  \u2013 SICTI e desenvolver m\u00f3dulo do projeto Incremento \u00e0 Produtividade  Comunit\u00e1ria \u2013 IPC para o referido sistema, para atender as necessidades da Secretaria de estado de Meio Ambiente \u2013 SEMA, no \u00e2mbito do  Programa BIRD/PROSER\u201d Fonte de Recursos: 500 BIRD (PROSER).  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 26/08/2021 \u00e0s 9h, conforme pre\u00e2mbulo no edital. Rio Branco-AC, 18 de Agosto de 2021.   ASS Saluana Bonfim do Nascimento  CAR Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "AVISO DE MARCA\u00c7\u00c3O DE NOVA DATA PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 250/2021 \u2013 BIRD/SEPLAG Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para confec\u00e7\u00e3o e aplica\u00e7\u00e3o de material de comunica\u00e7\u00e3o visual e sinaliza\u00e7\u00e3o para atender as necessidades  da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG/AC e  suas unidades. Fonte de Recursos: 500 (BIRD). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi remarcado para o dia 31/08/2021 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de  Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico:  www.comprasnet.gov.br em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o nas especifica\u00e7\u00f5es  t\u00e9cnicas. Rio Branco-AC, 18 de Agosto de 2021.   ASS Jos\u00e9 Alexandre Monteiro de Castro  CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 212/2021 \u2013 BIRD/SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e materiais para atender a estrutura\u00e7\u00e3o das Unidades de Sa\u00fade do Estado, no \u00e2mbito da Secretaria de  Estado de Sa\u00fade (SESACRE), conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442 BR. Fonte de Recursos: 500 (BIRD \u2013 Opera\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito Externa). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 31/08/2021 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br em fun\u00e7\u00e3o de exclus\u00e3o do item 02 e  retifica\u00e7\u00e3o nas especifica\u00e7\u00f5es e quantidades do item 03. Rio Branco-AC, 18 de Agosto de 2021.   ASS Francisco In\u00e1cio  CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 077/2021 \u2013 DEPASA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para o Fornecimento de Extintores de  Inc\u00eandio, Recarga e Materiais de Sinaliza\u00e7\u00e3o, para atender as necessidades do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA,  no Munic\u00edpio de Rio Branco e Interior do Estado do Acre. Fonte de Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios - OGE) e 700 (Recursos  Pr\u00f3prios das Indiretas).  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 31/08/2021 \u00e0s 8h15, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o na descri\u00e7\u00e3o dos itens. Rio Branco-AC, 18 de Agosto de 2021.   ASS Bruna Souza de Almeida  CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 247/2021 \u2013 SEE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de apoio administrativo, t\u00e9cnico e operacional (agente de portaria  noturno), para dar continuidade nos servi\u00e7os de seguran\u00e7a do patrim\u00f4nio das escolas da rede estadual de ensino, pr\u00e9dios e anexos Secretaria  de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE localizados nas regionais do baixo Acre (Acrel\u00e2ndia, Bujari, Capixaba, Pl\u00e1cido de Castro,  Porto Acre, Senador Guiomard, Rio Branco zona urbana e rural) e Juru\u00e1  (Cruzeiro do Sul, Porto Walter, M\u00e2ncio Lima e Marechal Thaumaturgo),  no Estado do Acre. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  19/08/2021 \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov. br,  www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de  resposta de impugna\u00e7\u00e3o/esclarecimento do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 18 de Agosto de 2021.   ASS Marise Mendon\u00e7a de Souza  CAR Pregoeira "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 889  DE 11 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do  Contrato n\u00ba 640/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 196/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de  Estado de Sa\u00fade e a empresa, MD IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O  LTDA - ME, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos L\u00edquidos e Semi-L\u00edquidos, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade  pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre - SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Adriana Salom\u00e3o da Silva - Matricula/CPF: 9099042-4 b) Substituto: Jomara Martins do Nascimento - Matricula/CPF: 9339884-3 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Andreia Santos Faria - Matricula/CPF: 9319638 b) Substituto: Bruna Cunha de Souza - Matricula/CPF:9432647-1                         Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 10 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE  ",
            "PORTARIA N\u00b0 890  DE 11 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do  Contrato n\u00ba 641/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 196/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de  Estado de Sa\u00fade e a empresa, DIMASTER COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS  HOSPITALARES LTDA, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos L\u00edquidos e Semi-L\u00edquidos, destinados a atender as necessidades das Unidades  de Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre - SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Neiva Lopes   Mendon\u00e7a \u2013 Matricula/CPF: 906422-2    b) Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barroso - Matricula/CPF:9771663-1 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Ant\u00f4nio  Joaquim  Neto - Matricula/CPF:334855-2 b) Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins- Matricula/CPF:102857-1 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos.  Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 10 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE  ",
            "PORTARIA N\u00b0 891  DE 11 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do  Contrato n\u00ba 642/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 196/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de  Estado de Sa\u00fade e a empresa, CRIS BELLA F\u00c1RMACIA DE MANIPULA\u00c7\u00c3O EIRELI, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos L\u00edquidos e Semi-L\u00edquidos, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade  pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre - SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Neiva Lopes   Mendon\u00e7a \u2013 Matricula/CPF: 906422-2    b) Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barroso - Matricula/CPF:9771663-1 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Ant\u00f4nio  Joaquim  Neto - Matricula/CPF:334855-2 b) Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins- Matricula/CPF:102857-1                         Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 10 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE  ",
            "PORTARIA N\u00b0 892  DE 11 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 643/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 196/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, SOLUMED DISTRIBUIDORA  DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS PARA SA\u00daDE LTDA, cujo objeto  \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos L\u00edquidos e Semi-L\u00edquidos, destinados a  atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede  Hospitalar do Estado do Acre - SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Neiva Lopes   Mendon\u00e7a \u2013 Matricula/CPF: 906422-2    b) Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barroso - Matricula/CPF:9771663-1 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Ant\u00f4nio  Joaquim  Neto - Matricula/CPF:334855-2 b) Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins- Matricula/CPF:102857-1 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 10 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE  ",
            "PORTARIA N\u00b0 893  DE 11 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 644/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 196/2020 - CPL 01, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, DISACRE COM\u00c9RCIO  E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, cujo  objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos L\u00edquidos e Semi-L\u00edquidos, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes  \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre - SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Neiva Lopes   Mendon\u00e7a \u2013 Matricula/CPF: 906422-2    b) Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barroso - Matricula/CPF:9771663-1 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Ant\u00f4nio  Joaquim  Neto - Matricula/CPF:334855-2 b) Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins- Matricula/CPF:102857-1 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 10 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE  ",
            "PORTARIA N\u00b0 894  DE 11 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do  Contrato n\u00ba 645/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 196/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de  Estado de Sa\u00fade e a empresa, ESTRATTI VEGETALI FARM\u00c1CIA E MANIPULA\u00c7\u00c3O EIRELI, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos L\u00edquidos  e Semi-L\u00edquidos, destinados a atender as necessidades das Unidades de  Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre - SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Neiva Lopes   Mendon\u00e7a \u2013 Matricula/CPF: 906422-2    b) Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barroso - Matricula/CPF:9771663-1 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Ant\u00f4nio  Joaquim  Neto - Matricula/CPF:334855-2 b) Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins- Matricula/CPF:102857-1 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 10 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE  ",
            "PORTARIA N\u00b0 895  DE 11 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do  Contrato n\u00ba 646/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 196/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de  Estado de Sa\u00fade e a empresa, CALL MED COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS E REP. LTDA, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos L\u00edquidos  e Semi-L\u00edquidos, destinados a atender as necessidades das Unidades de  Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre - SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Neiva Lopes   Mendon\u00e7a \u2013 Matricula/CPF: 906422-2    b) Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barroso - Matricula/CPF:9771663-1 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Ant\u00f4nio  Joaquim  Neto - Matricula/CPF:334855-2 b) Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins- Matricula/CPF:102857-1                         Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 10 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE  ",
            "PORTARIA N\u00b0 888 DE 11 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Revogar Portaria n\u00ba 1.356 de 29 de dezembro de 2020. Art.2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 158/2020, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O  PRESENCIAL SRP N\u00ba 139/2019 - CARONA DEPARTAMENTO ESTA- DUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa TOP MIDIA LTDA, cujo o objeto  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o EM TV  CORPORATIVA/MURAL ELETR\u00d4NICO (Digital Signage), incluindo Hardware, software, manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva, destinado atender as  necessidades da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Marcelo Nery  Viturino    \u2013 Matricula/CPF:  9238727 b) II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Alex Bezerra Lustosa- Matricula/CPF:9523065 ( POLICLINICA  TUCUM\u00c3)                                                             Wagner Camelo Barcelar - Matricula / CPF: 44539-3 (SASMC) Bruna Cunha de Souza - Matricula / CPF:9432647-01 (HUERB) Wagner Camelo Barcelar - Matricula / CPF: 44539-3 (M.B. HELIODORA) Adriano Feitosa da Silva - Matricula/CPF:2756315-1 (SESACRE) Carlos Cardoso Modesto -Matricula/CPF:207101-1(UPA FRANCO SILVA) Josiane Bezerra de Oliveira - Matricula / CPF:31715201 ( HEMOACRE) Lorena Elizabeth R. Seguel - Matricula/CPF:089304798-80 (INTOACRE) Maria Auxiliadora Vitorino de Souza- Matricula / CPF: 300063-1 (UPA  2\u00ba DISTRITO) Calixto Ferreira dos Santos -Matricula/CPF:62928-2 (UPA- C.DO POVO). Jeamysom Alves Arorim  - Matricula/CPF: 2355159-01 (HOSMAC) Nilciany de Oliveira Vila\u00e7o - Matricula / CPF: 9522964 (UNACON) Orlando Aguiar Fernandez - Matricula/CPF:2352192 ( CREME) Edna Maria  Gomes Gon\u00e7alves - Matricula/CPF:40339-1 (SAE) Cleovan Meireles  de Souza -- Matricula / CPF:936789-2 ( LACEN) M\u00e1rio Ferreira Penteado Filho - Matricula/CPF:9319840-3 (CECON) Ana Luiza Felix Vasconcelos - Matricula / CPF:951191-1( CER III) c) Substituto: Cleber Cardoso da Mota \u2013 Matricula / CPF: 273481-2 (SASMC) Areski de Assis Peniche - Matricula/CPF: 986102-2 (HUERB) Cleber Cardoso da Mota \u2013 Matricula / CPF: 273481-2 (M.B. HELIODORA) S\u00f4nia Maria Freitas de Moura - Matricula/CPF: 93021584 ( SESACRE) Michela Monica Panier Lemes - Matricula /CPF:954256-6 (UPA SOBRAL) Milena Lima Dias - Matricula / CPF:992160909 (HEMOACRE) Marcelo Alves de Oliveira - Matricula/CPF: 101133-1 (UPA -2\u00ba DISTRITO) Jocilene da Silva Maia - Matricula / CPF:9381171-3 - (UPA- C.DO POVO). Halisson Lima de Oliveira - Matricula / CPF:9509437 (HOSMAC) Kelcin\u00e9ia  Ara\u00fajo de Souza - Matricula/CPF:2765101 ( UNACON) Jos\u00e9 Augusto Souza Ara\u00fajo - Matricula / CPF:189219-2 (SAE) Janete Tayn\u00e3 Nascimento \u2013 Matricula - 9214445-03  (LACEN) Priscilla Augusta Maia de Faria Murad- Matricula - 9236333-3 (CECON) Sneyla Silva dos Santos - Matricula / CPF:286265-1 (CER III) Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de janeiro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 847 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Revogar Portaria n\u00ba 1270 de 11 de novembro  de 2020.  Art.2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do  Contrato n\u00ba 479/2017, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 482/2016 - CPL 03- CARONA DETRAN, celebrado entre  a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa COOPERATIVA DE PROPRIET\u00c1RIOS DE VEICULOS DO ESTADO DO ACRE - COOPERVEL,  cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa prestadora de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o  de ve\u00edculos do tipo CAMINHONETES COM MOTORISTA, visando prestar o apoio log\u00edstico necess\u00e1rio \u00e1s unidades administrativas e hospitalares  no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade na cidade de Rio Branco e  nos munic\u00edpios de Brasil\u00e9ia, Xapuri, Pl\u00e1cido de Castro, Senador Guiomard,  Acrel\u00e2ndia, Sena Madureira, Manoel Urbano, Tarauac\u00e1 e Feij\u00f3. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Marcelo Nery  Viturino    \u2013 Matricula/CPF:  9238727 b) II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Weverton da Silveira Souza - Matricula/CPF:9273921-2 c) Substituto: Luciene Campos Bauer- Matricula/CPF: 9431853-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de abril de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 886 DE 10 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba revogar portaria n\u00ba 267 de 19 de fevereiro de 2021. Art.2\u00baDesignar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 265/2021, e/ou seus substitutos, oriundo da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O ADA 19-20-0079459, celebrado entre a Secretaria de  Estado de Sa\u00fade e a empresa, PARAISO AMBIENTES IMPORTA\u00c7\u00c3O  E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI - ME., cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa  para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Limpeza Administrativa e Hospitalar, visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene em  depend\u00eancias m\u00e9dico-hospitalares, com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra qualificada, produtos saneantes, materiais e equipamentos para  atender o Hospital de Campanha de Rio Branco (HCAMP) e o Instituto  Nacional de Traumatologia e Ortopedia (INTOACRE), no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Marcelo Nery  Viturino    \u2013 Matricula/CPF:  9238727 b) II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Anderson Luiz Rola da Silva - Matricula/CPF:  9152075-5 Art.3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 18 de junho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 887 DE 10 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba revogar portaria n\u00ba 266 de 19 de fevereiro de 2021. Art.2\u00baDesignar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o  do Contrato n\u00ba 264/2021, e/ou seus substitutos, oriundo da DISPENSA  DE LICITA\u00c7\u00c3O ADA 19-20-0079459, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, NEW TIMES NEG\u00d3CIOS LTDA, cujo objeto  \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Limpeza Administrativa e Hospitalar, visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es de  salubridade e higiene em depend\u00eancias m\u00e9dico-hospitalares, com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra qualificada, produtos saneantes, materiais  e equipamentos para atender o Hospital de Campanha de Rio Branco  (HCAMP) e o Instituto Nacional de Traumatologia e Ortopedia (INTOACRE), no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Marcelo Nery  Viturino    \u2013 Matricula/CPF:  9238727 b) II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Anderson Luiz Rola da Silva - Matricula/CPF:  9152075-5 Art.3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 18 de junho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 881  DE 10 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 647/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 074/2021 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, BMA - BRASIL MARCAS  ATACADISTA EIRELI EPP, cujo objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico  Hospitalar Circuitos para Respiradores Mec\u00e2nicos, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre - SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Marcos Alan Ximenes-Matricula/CPF: 3228711-3    b) Substituto: Tecio Rodrigues de Almeida -Matricula/CPF: 9563903 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Edison de Lima e Silva -Matricula/CPF:9562494-1 b) Substituto: Rossana Santos Freitas-Matricula/CPF: 9110801-2 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 10 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE  ",
            "PORTARIA N\u00b0 885 DE 10 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 637/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 095/2020 - CPL 01, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, UNI-LIFE COM\u00c9RCIO  E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O LTDA, cujo objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico  Hospitalar, para atender as demandas do estado do Acre, no \u00e2mbito da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Marcos Alan Ximenes-Matricula/CPF: 3228711-3    b) Substituto: Tecio Rodrigues de Almeida -Matricula/CPF: 9563903 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Edison de Lima e Silva -Matricula/CPF:9562494-1 b) Substituto: Rossana Santos Freitas-Matricula/CPF: 9110801-2 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 09 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE  ",
            "PORTARIA N\u00b0 848 DE 09 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, em exerc\u00edcio PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, RESOLVE: Art.1\u00ba revogar portaria n\u00ba 404 de 03 de mar\u00e7o de 2021. Art.2\u00baDesignar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao  disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do  Contrato n\u00ba 565/2017, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 315/2016, celebrado entre a Secretaria de Estado de  Sa\u00fade e a empresa, K & Y REFRIGERA\u00c7\u00c3O LTDA, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos de  manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva, desobstru\u00e7\u00e3o de drenos, limpeza de  filtros de aparelhos de ar-condicionado tipo janela, centrais e minicentrais  de ar (SPLIT), com o fornecimento de m\u00e3o de obra, pe\u00e7as, materiais, ferramentas, m\u00e1quinas e equipamentos, para atender \u00e0s necessidades da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE, e suas unidades vinculadas,  na Regional do Baixo Acre, onde h\u00e1 atividades da Secretaria, bem como  dos aparelhos que, durante a vig\u00eancia do contrato, forem incorporados ao  patrim\u00f4nio da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a)  Titular: Marcelo Nery  Viturino    \u2013 Matricula/CPF:  9238727   b) Substituto: Carlos Alberto de Souza Maia - Matricula/CPF: 30101-9 II \u2013 Fiscal do contrato: a) Titular: Wallace Francisco Leite Costa \u2013 Matricula/CPF: 495.522.602-72  (HUERB) Jerry Queiroz Campos - Matricula/CPF: 2754320 (OFICINA ORTOP\u00c9DICA) Pedro Pascoal D. Pinheiro - Matricula/CPF: 9389130-3 (SAMU \u2013 RIO  BRANCO)   Josiane Bezerra de Oliveira \u2013 Matricula/CPF: 317152-01 (HEMOACRE) Kamila Martins Taborga- Matricula/CPF:894.222.362-15 (POLIC. - TUCUM\u00c3) Rossana Freitas Spiguel - Matricula/CPF:9110801-2 (MMH - MATERIAL    M\u00c9DICO HOSPITALAR) Valcicleia Ferreira Pereira- Matricula/CPF: 9099123-02 ( CAPS AD III) Edna Maria Gomes Gon\u00e7alves - Matricula/CPF: 40339-1 (SAE) Renata Aparecida Rossato Quiles - Matricula/CPF:127668-2 (PNI) Franciely Gomes Gon\u00e7alves - Matricula/CPF:319139-6 ( SERVI\u00c7O DE  ESPECIA-LIZA\u00c7\u00c3O DERMATOLOGIA SANIT\u00c1RIA) Rachid Amin Neto - Matricula/CPF: 923342-4 (CEME) Rachid Amin Neto - Matricula/CPF: 923342-4 (CREME) Domingos Avelino da Silva Filho - Matricula/CPF: 564.074.322-00 (MATERNIDADE  B\u00c1RBARA E HELIODORA) Domingos Avelino da Silva Filho - Matricula/CPF: 564.074.322-00  (HOSPITAL DA CRIAN\u00c7A). Rachid Amin Neto - Matricula/CPF: 923342-4 ( DAFI ) Paulo Cezar de Melo Leite - Matricula/CPF: 308.568.172-87 ( UPA - CIDADE DO POVO) Priscilla Augusta Maia de Faria Murad- Matricula/CPF:9236333-3 ( CECON) Maria Auxiliadora Vitorino de Souza - Matricula/CPF:300063-1(UPA 2\u00ba  DISTRITO) Carlos Cardoso Modesto -Matricula/CPF:207101-1(UPA- FRANCO SILVA) Jeamysson Alves Amorim - Matricula/CPF: 2355159-01 (HOSMAC)   Ana Luiza Felix Vasconcelos - Matricula/CPF:951191-1 (CER III) Eliane  Alves  Costa - Matricula/CPF:35969-1 ( CEREST)                    Luiz Felipe Lindoso Fonseca- Matricula/CPF: 9414154-1(Gest\u00e3o Documental). Nilciany de Oliveira Vila\u00e7o - Matricula/CPF: 9522964 (UNACON) Anderson Luiz R. da Silva -Matricula/CPF: 9152075-6  ( INTO ) Samira Zaire  Lima - Matricula/CPF: 317365-1 (COMPLEXO LOGISTICO)  Adriano Feitosa da Silva - Matricula/CPF:2756315-1 (SESACRE-SEDE) Thais Bestene  Lins - Matricula/CPF: 9213082-5 ( APOIO DIAGNOSTICO ) Antonio Marlindo Mendon\u00e7a Matos - Matricula/CPF:9542485-1 (UNIDADE MISTA DE JORD\u00c3O). Michela Taumaturgo de Moura - Matricula/CPF:011.513.102-71 (UNIDADE MISTA DE SANTA ROSA).    b) Substituto:  Michel Ribeiro Paes- Matricula/CPF:805.720.492-34 ( HUERB) M\u00f4nica Valeria Nascimento de Lima Santiago - Matricula/CPF: 03368901 (SAMU RIO BRANCO). Milena Dias Lima - Matricula/CPF: 9528075 (HEMOACRE) Alex Bezerra Lustosa- Matricula/CPF:9523065 ( POLICLINICA  TUCUM\u00c3) Doriana Moreira da Silva - Matricula/CPF:9429905 ( SERVI\u00c7O DE ASSIST\u00caNCIA ESPECIALIZADA - SAE) Marlene Cavalcante de Albuquerque- Matricula/CPF:9183280 (PNI) Antonio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 (CEME) Orlando Aguilar Fernandez- Matricula/CPF:2352192 ( CR\u00c8ME)  Cleber Cardoso da Mota - Matricula/CPF:273481-2 (MATERNIDADE   B\u00c1RBARA HELIODORA)    Cleber Cardoso da Mota - Matricula/CPF:273481-2 (HOSPITAL DA  CRIAN\u00c7A) Antonio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 (DAFI) Calixto Ferreira dos Santos - Matricula/CPF:62928-2 ( UPA- CIDADE  DO POVO) Mario Ferreira Penteado Filho - Matricula/CPF: 9319840-3 (CECON) Marcelo Alves de Oliveira - Matricula/CPF: 101133-1 (UPA 2\u00ba DISTRITO) Cleovan Meireles de Souza - Matricula/CPF: 9356789-2 (LACEN) Albemir Barbosa de Menezes - Matricula/CPF: 336572-01 (HOSMAC) Sneyla da Silva Lima - Matricula/CPF:9468579-1 ( CER III ) Kelcin\u00e9ia Ara\u00fajo de Souza - Matricula/CPF: 276510-1 (UNACON) Marina Ferreira Perez- Matricula/CPF:002.826.225.51 ( INTO) S\u00f4nia Maria Freitas de Moura - Matricula/CPF:434.885.522-68 (COMPLEXO LOGISTICO). Wilna Maria Bastos Pereira - Matricula/CPF:225849-3 (APOIO DIAGNOSTICO ) Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/in-dex.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 02 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 845 DE 30 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do  Contrato n\u00ba 603/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.004687.00517/2021-94, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, OXINAL OXIG\u00caNIO NACIONAL  LTDA, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o emergencial de gases medicinais (oxig\u00eanio medicinal, ar comprimido medicinal e v\u00e1cuo cl\u00ednico) produzidos in  loco atrav\u00e9s da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de gera\u00e7\u00e3o, loca\u00e7\u00e3o dos sistemas  geradores e manuten\u00e7\u00f5es preventiva e corretiva. O servi\u00e7o tem por objetivo  suprir a demanda de gases medicinais em Rio Branco, Senador Guiomard,  Brasil\u00e9ia e Cruzeiro do Sul, destinadas aos atendimentos de rotina e aos  pacientes de COVID-19. Os servi\u00e7os prestados devem atender \u00e0s normas  da ANVISA: RDC 50/2002; RDC 32/2011; RDC 68/2011; RDC 09/2010.  Al\u00e9m das normas ABNT: NBR 12188/2003 e; NBR 13587/1996. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Rachid Amin Neto - Matricula/CPF: 923342-4    b) Substituto: Eduardo Muchiutti Kispergher - Matricula/CPF: 9387129-3 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Wallace Francisco Leite da Costa - Matricula/CPF: 318205-1 (HUERB) Marcelo Alves de Oliveira \u2013 Matricula/CPF: 101133-1 (UP 2\u00ba DISTRITO) Anderson Luiz Rola da Silva - Matricula/CPF:9152075-5 (INTO) Larmatine Maia Nascimento \u2013 Matricula/CPF: 2072924 (HOSPITAL  ARY RODRIGUES) Fernando Rossi \u2013 Matricula - Matricula/CPF: 9305866-3 (HOSPITAL DA  MULHER E DA CRIAN\u00c7A DO JURU\u00c1) b) Substituto: Areski de Assis Peniche - Matricula/CPF: 9086102-2 (HUERB) Raimundo Jorge Fr\u00f3es Camar\u00e3o Matricula/CPF: 283.122.362-84 (UP  2\u00ba DISTRITO) Igor Silva Gomes \u2013 Matricula/CPF: 9504281 (HOSP.  ARY RODRIGUES) Tessie Cilene Cabral de Oliveira Matricula/CPF: 359890-3 (HOSPITAL  DA MULHER  E DA CRIAN\u00c7A DO JURU\u00c1) Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 26 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE  ",
            "PORTARIA N\u00b0 846 DE 30 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto  Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 604/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.004687.00517/2021-94, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, RIO MEDI COM\u00c9RCIO ASSIST\u00caNCIA E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o emergencial de gases medicinais (oxig\u00eanio medicinal, ar comprimido medicinal  e v\u00e1cuo cl\u00ednico) produzidos in loco atrav\u00e9s da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de gera\u00e7\u00e3o, loca\u00e7\u00e3o dos sistemas geradores e manuten\u00e7\u00f5es preventiva e  corretiva. O servi\u00e7o tem por objetivo suprir a demanda de gases medicinais em Rio Branco, Senador Guiomard, Brasil\u00e9ia e Cruzeiro do Sul, destinadas aos atendimentos de rotina e aos pacientes de COVID-19. Os servi\u00e7os prestados devem atender \u00e0s normas da ANVISA: RDC 50/2002; RDC  32/2011; RDC 68/2011; RDC 09/2010. Al\u00e9m das normas ABNT: NBR 12188/2003 e; NBR 13587/1996. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Rachid Amin Neto - Matricula/CPF: 923342-4    b) Substituto: Eduardo Muchiutti Kispergher - Matricula/CPF: 9387129-3 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Wallace Francisco Leite da Costa - Matricula/CPF: 318205-1 (HUERB) Marcelo Alves de Oliveira \u2013 Matricula/CPF: 101133-1 (UP 2\u00ba DISTRITO) Anderson Luiz Rola da Silva - Matricula/CPF:9152075-5 (INTO) Larmatine Maia Nascimento \u2013 Matricula/CPF: 2072924 (HOSPITAL  ARY RODRIGUES) Fernando Rossi \u2013 Matricula - Matricula/CPF: 9305866-3 (HOSPITAL DA MULHER E DA CRIAN\u00c7A DO JURU\u00c1) b) Substituto: Areski de Assis Peniche - Matricula/CPF: 9086102-2 (HUERB) Raimundo Jorge Fr\u00f3es Camar\u00e3o Matricula/CPF: 283.122.362-84 (UP 2\u00ba DISTRITO) Igor Silva Gomes \u2013 Matricula/CPF: 9504281 (HOSP.  ARY RODRIGUES) Tessie Cilene Cabral de Oliveira Matricula/CPF: 359890-3 (HOSPITAL DA MULHER  E DA CRIAN\u00c7A DO JURU\u00c1) Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de  fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no  endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 26 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE  ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 647/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 074/2021 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 231/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00010/2021-01 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: BMA - BRASIL MARCAS ATACADISTA EIRELI EPP DO OBJETO                                                                      Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar Circuitos para Respiradores Mec\u00e2nicos, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente contrato \u00e9 de R$ 464.012,50 (quatrocentos e sessenta e quatro mil, doze reais e cinquenta centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo  e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Fonte de Recursos: 100 e 400.  DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, com termino em 31/12/2021,  com fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 10 de agosto de 2021.   ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E GILBERTO DE LIMA REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 637/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 095/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 213/2021 SEI N\u00ba 0761.013630.00066/2020-57 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: UNI-LIFE COM\u00c9RCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O LTDA DO OBJETO                                                                      Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar, para atender as demandas do estado do Acre, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente contrato \u00e9 de R$ 2.280,00 (dois mil, duzentos e oitenta reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00. Fonte de Recursos: 100 e 400.  DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, com termino em 31/12/2021,  com fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 19 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E MIL\u00c2NIA CRISTINA DA SILVA CARNEIRO REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 253/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 071/2021 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00083/2020-11 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: HOSPITRONICA COMERCIO DE EQUIPAMENTOS MEDICO HOSPITALAR LTDA DO OBJETO:   Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes, para atender as necessidades do Servi\u00e7o Itinerante, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade do Estado do Acre - SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 5.850,00 (cinco mil oitocentos e cinquenta reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000. Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00. (Material de Consumo) \u2013 Fonte de Recursos: 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS  de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o inciso III do \u00a7 3\u00ba do art.  15 da Lei n\u00ba 8.666, de 1993, ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado.  DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 11 de agosto de 2021.   ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E LEANDRO M. CLARO REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  071/2021 - CPL 01. FORNECEDOR: HOSPITRONICA COMERCIO DE EQUIPAMENTOS MEDICO HOSPITALAR LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita  no CNPJ n\u00ba 17.737.428/0001-14, estabelecida na AV. Garcia Cid, n\u00b0 1523, CEP: 86039-000, Londrina/PR, telefone: (43) 3341-0006, e-mail: licitacaohospitronica@gmail.com ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 252/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 071/2021 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00083/2020-11 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: M. CARREGA COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA DO OBJETO:   Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes, para atender as necessidades do Servi\u00e7o Itinerante, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade do Estado do Acre - SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 6.710,00 (seis mil setecentos e dez reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000. Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00. (Material de Consumo) \u2013 Fonte de Recursos: 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS  de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o inciso III do \u00a7 3\u00ba do  art. 15 da Lei n\u00ba 8.666, de 1993, ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial  do Estado.  DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 11 de agosto de 2021.   ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E JOS\u00c9 M\u00c1RCIO CARREGA REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  071/2021 - CPL 01. FORNECEDOR: M. CARREGA COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba  32.593.430/0001-50, estabelecida na AV. Henrique Mansano, n\u00b0 1595, JD. Alpes, CEP: 86075-000, Londrina/PR, telefone: (43) 3339-1320, e-mail:  londrimedihospitalar@gmail.com, londrimedicomercial@gmail.com ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 640/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 196/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 223/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00036/2020-60 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: MD IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA - ME  DO OBJETO                                                                      Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos L\u00edquidos e Semi-L\u00edquidos, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 49.442,00 (quarenta e nove mil quatrocentos e quarenta e dois reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00, Fontes de Recurso: 100 e 400.  DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com  fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 10 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E LOURIVAL DA SILVA JUNIOR REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 641/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 196/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 224/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00036/2020-60 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: DIMASTER COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA  DO OBJETO                                                                      Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos L\u00edquidos e Semi-L\u00edquidos, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 44.111,00 (quarenta e quatro mil cento e onze reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00, Fontes de Recurso: 100 e 400.  DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com  fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 10 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E SUEMA TUSSI BRUNELO REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 642/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 196/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 225/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00036/2020-60 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: CRIS BELLA F\u00c1RMACIA DE MANIPULA\u00c7\u00c3O EIRELI  DO OBJETO                                                                      Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos L\u00edquidos e Semi-L\u00edquidos, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 7.338,73 (sete mil trezentos e trinta e oito reais e setenta e tr\u00eas centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00, Fontes de Recurso: 100 e 400.  DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com  fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 10 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E CRISTIANE JARDIM REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 643/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 196/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 226/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00036/2020-60 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: SOLUMED DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS PARA SA\u00daDE LTDA  DO OBJETO                                                                      Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos L\u00edquidos e Semi-L\u00edquidos, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 54.820,00 (cinquenta e quatro mil oitocentos e vinte reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00, Fontes de Recurso: 100 e 400.  DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com  fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 10 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E LEONARDO TEIXEIRA ALVES DE OLIVEIRA REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 644/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 196/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 227/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00036/2020-60 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: DISACRE COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA DO OBJETO                                                                      Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos L\u00edquidos e Semi-L\u00edquidos, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 16.878,00 (dezesseis mil oitocentos e setenta e oito reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00, Fontes de Recurso: 100 e 400.  DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com  fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 10 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E IN\u00c1CIO S\u00c9RGIO DE MELO REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 645/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 196/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 229/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00036/2020-60 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: ESTRATTI VEGETALI FARM\u00c1CIA E MANIPULA\u00c7\u00c3O EIRELI DO OBJETO                                                                      Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos L\u00edquidos e Semi-L\u00edquidos, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 22.925,00 (vinte e dois mil novecentos e vinte e cinco reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00, Fontes de Recurso: 100 e 400.  DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com  fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 10 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E F\u00c1BIO COSER SILVA REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 646/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 196/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 230/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00036/2020-60 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: CALL MED COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS E REP. LTDA DO OBJETO                                                                      Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos L\u00edquidos e Semi-L\u00edquidos, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede Hospitalar do Estado do Acre - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 40.000,00 (quarenta mil reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 fornecer os medicamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00, Fontes de Recurso: 100 e 400.  DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com  fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 10 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E LORENA ARA\u00daJO DE ANDRADE REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 28/2021/SESACRE Refer\u00eancia: SEI n\u00ba 0019.004662.00308/2021-65 Fica dispensada de licita\u00e7\u00e3o a despesa abaixo especificada, cujo o objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de manuten\u00e7\u00f5es preventivas,  corretivas com calibra\u00e7\u00e3o e fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios nos equipamentos de cozinha para atender \u00e0s necessidades das unidades de sa\u00fade, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2014 SESACRE, no valor total de R$ 764.477, 80 (setecentos e sessenta e quatro  mil quatrocentos e setenta e sete reais e oitenta centavos), com observ\u00e2ncia ao artigo 24, inciso IV, da Lei 8666/93, em conson\u00e2ncia ao PARECER  SESACRE/DIRJUR/DJLC N\u00ba 041/2021, datado de 22 de fevereiro de 2021 e PARECER PGE/PA N\u00ba 145/2021, datado de 06 de maio de 2021, que  opinou pela possibilidade da presente contrata\u00e7\u00e3o direta. MERCELANE TAVARES DA COSTA & CIA LTDA - CNPJ: 14.331.672/0001-94, situada na Rua Copa\u00edba, n\u00b0 168, Loteamento Novo Horizonte, Bairro  Vila Nova, CEP 69921-094, Rio Branco/AC, neste ato representada pelos S\u00f3cios Sr Francisco Aldemir Abreu da Cunha, inscrita no RG sob o n\u00b0  0275780 \u2014 SSP/AC e CPF n\u00b0 635.535.032-20 e pelo senhor Mercelane Tavares da Costa, inscrito no RG sob o n\u00b0 276146\u2014 SEPC/AC e CPF  n\u00b0 577.235.242-34, residente e domiciliado em Rio Branco - Acre, no valor de R$ 764.477, 80 (setecentos e sessenta e quatro mil quatrocentos e  setenta e sete reais e oitenta centavos). A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000 ; Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00; 3.3.90.39.00 e Fonte de Recurso:  400  (Transfer\u00eancia de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade - SUS de origem da  Uni\u00e3o) e 100 (Recursos Pr\u00f3prios).  Publique-se. Rio Branco, 17 de agosto de 2021. Daniel Braga da Rocha Diretor Administrativo Portaria n\u00ba 151/2021 ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 29/2021/SESACRE A Secret\u00e1ria Adjunta Executiva Administrativa, Or\u00e7amentos e Finan\u00e7as, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares estabelecidas pela Portaria n\u00ba  107/2021, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos autos do processo SEI n\u00b0 0019.004662.00308/2021-65, PARECER SESACRE/DIRJUR/ DJLC N\u00ba 041/2021, datado de 22 de fevereiro de 2021 e PARECER PGE/PA N\u00ba 145/2021, datado de 06 de maio de 2021, resolve, RATIFICAR,  nos termos do artigo 24, inciso IV da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, cujo o objeto \u00e9 a  contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de manuten\u00e7\u00f5es preventivas, corretivas com calibra\u00e7\u00e3o e fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios nos equipamentos de cozinha para atender \u00e0s necessidades das unidades de sa\u00fade, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2014  SESACRE, no valor total de R$ 764.477, 80 (setecentos e sessenta e quatro mil quatrocentos e setenta e sete reais e oitenta centavos), visando  a contrata\u00e7\u00e3o da empresa: MERCELANE TAVARES DA COSTA & CIA LTDA - CNPJ: 14.331.672/0001-94, situada na Rua Copa\u00edba, n\u00b0 168, Loteamento Novo Horizonte, Bairro  Vila Nova, CEP 69921-094, Rio Branco/AC, neste ato representada pelos S\u00f3cios Sr Francisco Aldemir Abreu da Cunha, inscrita no RG sob o n\u00b0  0275780 \u2014 SSP/AC e CPF n\u00b0 635.535.032-20 e pelo senhor Mercelane Tavares da Costa, inscrito no RG sob o n\u00b0 276146\u2014 SEPC/AC e CPF  n\u00b0 577.235.242-34, residente e domiciliado em Rio Branco - Acre, no valor de R$ 764.477, 80 (setecentos e sessenta e quatro mil quatrocentos e  setenta e sete reais e oitenta centavos). A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000 ; Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00; 3.3.90.39.00 e Fonte de Recurso:  400  (Transfer\u00eancia de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade - SUS de origem da  Uni\u00e3o) e 100 (Recursos Pr\u00f3prios).  Publique-se. Rio Branco, 17 de agosto de 2021.  Muana da Costa Ara\u00fajo Secret\u00e1ria Adjunta Executiva \u2013 Administrativa, Or\u00e7amentos e Finan\u00e7as Decreto n\u00ba 9.487/2021 Portaria n\u00ba 107/2021 ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 57/2021/SESACRE-DIVISM/SESACRE-DEPGA/SESACRE-DADM/SESACRE-SAADM PROCESSO N\u00ba  INTERESSADO:  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 191/2020 \u2013 CPL 01. Ordem de Entrega  25443/2021. AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA ESP\u00cdRITO SANTO DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES EIRELI- ME CNPJ: 28.911.309/0001-52 NESTA A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de Rio Branco/ AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo, Sr\u00ba. DANIEL BRAGA DA ROCHA, brasileiro, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa  da Portaria  n\u00ba 151, de  30/06/2021, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do Decreto Estadual n.\u00ba 5.965/2010,  NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura de Processo Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no sentido de deixar de atender  prontamente a quaisquer exig\u00eancias da Administra\u00e7\u00e3o, inerentes ao objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, a saber, n\u00e3o efetuar o recebimento (assinar, datar  e carimbar) da ordem 25443/2021 que possui itens que s\u00e3o destinados a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede  hospitalar do Estado do Acre, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do  recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas  prevista na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Primeira, Subcl\u00e1usula Oitava, do Contrato Administrativo n\u00ba 426/2021, conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es I e  II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Rio Branco, 09 de agosto de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CEL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 117/2021 \u2013 CEL 01, Aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos para atender  as demandas do atendimento do Programa Sa\u00fade Itinerante Especializado Multiprofissional, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442/BR.  em favor das empresas: GOLDENPLUS COM. DE MEDICAMENTOS E PROD. HOSP. LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba : 17.472.278/0001-64, referente  aos itens (3, 5, 8, 9, 12, 13, 15, 18, 19, 21, 27, 28, 33, 35, 36, 40, 41, 42, 48, 49, 52, 53, 55, 58, 61, 64, 67, 72, 74, 77, 78, 79, 81, 83, 84, 85, 86 e  88): com o valor total de R$ R$ 83.649,00 (oitenta e tr\u00eas mil, seiscentos e quarenta e nove reais) EREFARMA PRODUTOS PARA SA\u00daDE EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 15.439.366/0001-39, referente aos itens (04, 11, 16,  20, 23, 25, 29, 30, 31, 43, 44, 45, 60, 62, 63, 68, 70, 73, 80 e 82): com o valor total de R$ 64.539,00 (sessenta e quatro mil, quinhentos e trinta e  nove reais). CIENTIFICA M\u00c9DICA HOSPITALAR LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 07.847.837/0001-10, referente aos itens (07, 32, 34 e 51):  com o valor total de R$ 830,00 (oitocentos e trinta reais). 3MED DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 29.043.834/0001-66, referente aos itens (10, 17  e 76): com o valor total de R$ 17.580,00 (dezessete mil, e quinhentos e oitenta reais). MERCANTIL BARRETO COMERCIAL DE PROD. HOSP. E SUPRIMENTOS LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba  15.031.173/0001-44, referente aos itens (14, 57, 59, 65, 69, 71, 75 e 87): com o valor total de R$ 18.748,00 (dezoito mil, setecentos e  quarenta e oito reais). DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR ADMINISTRATIVO PORTARIA N\u00b0 151/2021 ",
            "1\u00ba TERMO DE RERRATIFICA\u00c7\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 192/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 207/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00032/2020-81 CONTRATANTE: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE. CONTRATADA: DISACRE COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Justifica-se a retifica\u00e7\u00e3o, para sanar erro t\u00e9cnico de elabora\u00e7\u00e3o. RETIFICAR o CNPJ do FORNECEDOR, nos seguintes termos: LEIA-SE: (...) DISACRE COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba  05.888.612/0003-48 (...) DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais informa\u00e7\u00f5es permanecem inalteradas Rio Branco/AC, 16 de agosto de 2021. DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E  IN\u00c1CIO S\u00c9RGIO DE MELO, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O (RETIFICA\u00c7\u00c3O) Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO o processo licitat\u00f3rio, PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 112/2021 - CEL - 01,  cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e instrumentais odontol\u00f3gicos para estruturar os Servi\u00e7os de Odontologia no Estado, conforme acordo  de empr\u00e9stimo n\u00ba 8442 BR, em favor das empresas: MIAMIMED PRODUTOS ODONTOL\u00d3GICOS LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 38.259.748/0001-86, referente aos  itens (01, 02, 03, 04, 05, 06, e 07): com o valor total de R$ 117.971,64 (cento e dezessete mil, novecentos e setenta e um reais e sessenta e quatro centavos). CASSIFLEX LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 04.901.171/0001-42, referente aos itens (12 e 15): com o valor total de R$ 897,00  (oitocentos e noventa e sete reais). QUICKBUM E- COMMERCE-EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 30.323.616/0001-64, referente aos itens (08, 09, 10 e 13): com  o valor total de R$ 18.036,60 (dezoito mil, e trinta e seis reais e sessenta centavos). URSA COMERCIAL LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 26.628.908/0001-38, referente aos itens (11,14,16 e 18): com o valor total  de R$ 10.633,67 (dez mil, seiscentos e trinta e tr\u00eas reais e sessenta e sete centavos). DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor Administrativo "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "DEPASA": [
            "EXTRATO DO QUARTO TERMO DE ADITAMENTO CONTRATO N\u00ba. 045.2018-A PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO -  DEPASA E SABAR\u00c1 QU\u00cdMICOS E INGREDIENTES S/A. OBJETO:O presente Termo de Aditamento tem por objeto, a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 12 (doze) meses, conforme justificativa, bem como, o reajuste do valor unit\u00e1rio por quilo do  contrato, passando de R$ 15,88 (quinze reais e oitenta e oito centavos)  para R$ 17,33 (dezessete reais e trinta e tr\u00eas centavos), de modo que  o valor global do contrato passa a ser de R$ 3.292.700,00 (tr\u00eas milh\u00f5es  duzentos e noventa e dois mil e setecentos reais), conforme manifesta\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica da Divis\u00e3o de Contabilidade. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: Quanto a prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia, este Termo de Aditamento tem fundamento legal no art. 57, inciso II, da Lei n.\u00ba  8.666/93 e Cl\u00e1usula Sexta do Contrato, em rela\u00e7\u00e3o ao reajuste, este se  fundamenta no art. 37, XXI da CF/88, bem como no o art. 65, \u00a7 8\u00ba da Lei  de Licita\u00e7\u00f5es, os dispositivos da Lei 10.192/2001; a Cl\u00e1usula D\u00e9cima  Segunda do Contrato e manifesta\u00e7\u00e3o da Divis\u00e3o de Contabilidade. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. ASSINATURA: 12 de agosto de 2021. REPRESENTANTES: Waleska Lima Bezerra Dessotti, pelo CONTRATANTE e Elias de Oliveira, pela CONTRATADA. "
        ],
        "DERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 369, DE 17 DE AGOSTO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no Contrato/ DERACRE N\u00b0 086/2021. Celebrado entre o Departamento de Estradas  de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a EMPRESA ELENORTE IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE MATERIAIS EL\u00c9TRICOS LTDA.  Assinado no dia 30 de julho de 2021, o  presente contrato tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de empresa (Pessoa  Jur\u00eddica) para \u00e0 futura contrata\u00e7\u00e3o sob demanda de FORNECIMENTO  DE TUBOS E ARTEFATOS DE CONCRETO CONFORME ESPECIFICA\u00c7\u00d4ES T\u00c9CNICAS, para ser utilizados nas rodovias estaduais, estradas vicinais e obras delegadas ao DERACRE, tendo em vista atender  as demandas do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE. I.Gestor Titular: Adson Dieime Dutra da Silva \u2013 Mat: 61441-1 II.Gestor Substituto: Zakeyllyny Lima Pereira Candido da Silva\u2013 Mat:  9510052-1 Fiscal Titular: Evanilson Oliveira da Costa \u2013 Mat: 9565558 Fiscal Substituto: Bruno Dantas Brito \u2013 Mat: 9509208-1 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 17 de agosto de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 370, DE 17 DE AGOSTO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no Contrato/ DERACRE N\u00b0 085/2021. Celebrado entre o Departamento de Estradas  de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a EMPRESA ELENORTE IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE  MATERIAIS EL\u00c9TRICOS LTDA.  Assinado no dia 28 de julho de 2021,  o presente contrato tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  fornecimento de Tubos e Artefatos de Concreto conforme especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas, para serem utilizados nas rodovias estaduais, estradas  vicinais e obras delegadas ao DERACRE, tendo em vista atender as  demandas do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE. I.Gestor Titular: Gesse Abreu Moura \u2013 Mat: 9126546-10 II.Gestor Substituto: Ronan Fonseca Lemos Neto\u2013 Mat: 9543570-1 Fiscal Titular: Tadeu Ferreira Castelo \u2013 Mat: 9058931 Fiscal Substituto: Roberto Froes Camar\u00e3o \u2013 Mat: 210188 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 17 de agosto de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0371, DE 17 DE AGOSTO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais na ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba033/2021, Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00b0 065/2021  \u2013 CPL 05. Celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem,  Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a EMPRESA PR\u00c9 MOLDE IND. COM. ARTEF. DE CONCR. IMP. EXP. LTDA.   Assinado no dia 22 de julho de 2021, o presente contrato tem por objetivo registrar os pre\u00e7os para futura Contrata\u00e7\u00e3o de empresas (Pessoa  Jur\u00eddica), sob demanda para o FORNECIMENTO DE GALERIAS PR\u00c9  MOLDADAS E ARTEFATOS DE CONCRETO CONFORME ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES T\u00c9CNICAS, para serem utilizados nas rodovias estaduais, estradas vicinais e obra delegadas ao DERACRE, tendo em vista atender  as demandas do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE. I.Gestor Titular: Gesse Abreu Moura \u2013 Mat: 9126546-10 II.Gestor Substituto: Roberto Froes Camar\u00e3o \u2013 Mat: 210188 Fiscal Titular: Leandro Braga Vieira \u2013 Mat: 9573941-1 Fiscal Substituto: Breno de Almeida Melo \u2013 Mat: 9549056-1 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 17 de agosto de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 372, DE 17 DE AGOSTO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais na ATA  DE REGISTRO DE PRE\u00c7O n\u00ba 032/2021, Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba  018/2021 \u2013 CPL 03. Celebrado entre o Departamento de Estradas  de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre -  DERACRE e aa EMPRESAS E. M. COSTA ENGENHARIA EIRELI,  BOMFIM & SOUSA COM\u00c9RCIO CONSTRU\u00c7\u00c3O E LIMPEZA LTDA E  ATLAS CONSTRU\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO EIRELI.  Assinado no dia 28  de julho de 2021, o presente contrato tem por objetivo registrar pre\u00e7os visando a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para, sob demanda, prestar  servi\u00e7os de MANUTEN\u00c7\u00c3O PREDIAL E INDUSTRIAL PREVENTIVA  E CORRETIVA, com fornecimento de pe\u00e7as, equipamentos, materiais e m\u00e3o de obra, na forma estabelecida em planilhas de servi\u00e7os  e insumos diversos descritos no Sistema Nacional de Pesquisa de  Custos e \u00cdndices da Constru\u00e7\u00e3o Civil, doravante denominado SINAPI, nas edifica\u00e7\u00f5es  do Departamento de Estradas de Rodagem,  Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE, conforme os lotes descritos: lote 01 na Regional Baixo Acre (Acrel\u00e2ndia,  Bujari, Capixaba, Pl\u00e1cido de Castro, Porto Acre, Senador Guiomar,  Rio Branco), Lote 02 Regionais  Purus e Alto Acre (Manuel Urbano,  Santa Rosa, sena Madureira, Assis Brasil, Brasil\u00e9ia, Xapuri), Lote 03  Juru\u00e1 ( Cruzeiro do Sul, M\u00e2ncio lima, Marechal Thaumaturgo, Porto  Walter, Rodrigues Alves), Lote 04 Purus, Tarauac\u00e1/Envira (Feij\u00f3, Jord\u00e3o, Tarauac\u00e1). I.Gestor Titular: Ronan Fonseca Lemos Neto\u2013 Mat: 9543570-1 II.Gestor Substituto: Leandro Braga Vieira \u2013 Mat: 9573941-1 Fiscal Titular: Ricardo Luiz Carius Nogueira \u2013 Mat: 27740 Fiscal Substituto: Reginaldo Queiroz de Melo \u2013 Mat: 82635 Fiscal Titular: Jo\u00e3o Pereira de Lima \u2013 Mat: 366650 Fiscal Substituto: Roberto Froes Camar\u00e3o \u2013 Mat: 210188 Fiscal Titular: Jos\u00e9 Rafael da Silva \u2013 Mat: 62499-3 Fiscal Substituto: Tadeu Ferreira Castelo \u2013 Mat: 9058931 Fiscal Titular: Evanilson Oliveira da Costa \u2013 Mat: 9565558 Fiscal Titular: Cl\u00e1udia de Souza Leite \u2013 Mat: 9298002 Fiscal Substituto: Nasser Haluane Chaves \u2013 Mat: 9192166 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 17 de agosto de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "EXTRATO DO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 088/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004231.00111/2021-50 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 010/2021 ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 232/2021 \u2013 7\u00ba BEC PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA \u2013 DERACRE e a  empresa SANTA MARIA MATERIAIS PARA CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  para aquisi\u00e7\u00e3o de insumos (areia lavada, britas cimento, pedra de m\u00e3o  e p\u00f3 de brita), para atender as demandas do DERACRE. VALOR DO CONTRATO: R$ 115.993,00 (cento e quinze mil, novecentos e noventa e tr\u00eas reais). RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes do presente Termo de Contrato correr\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do  Estado, para o exerc\u00edcio do ano de 2021, sob os seguintes Programas  De Trabalho: 744 201 267821408 423 40000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Pontes, Ramais, Galerias e Sistemas de Drenagens; 744 201 267821408 423 80000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas; 744 201 261222277 427  30000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais;  744 201 267821408 427 90000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria; 744 201 267821408 441 00000 \u2013 Restaura\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rotineira de Rodovias Federais, Estaduais e  Vicinais Asfaltadas (CIDE). Elementos De Despesa: 3.3.90.30.00.00,  4.4.90.30.00.00. Fontes De Recurso: 100 \u2013 RP; 200 \u2013 Conv\u00eanio; 500-  Opera\u00e7\u00e3o de Credito e CIDE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste Termo de Contrato dar-se-\u00e1 a  partir de sua assinatura com encerramento em 31 de dezembro do respectivo exerc\u00edcio financeiro, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente. DATA DA ASSINATURA: 02 de agosto de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pela  CONTRATANTE, e ISRAEL JARBAS DA SILVA SOSTER, pela  CONTRATADA. ",
            "EXTRATO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 089/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004231.00055/2021-53 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 001/2020 ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 06/2020 - CIM PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE, contratante e a empresa SINAITRIZ ENGENHARIA LTDA, contratada. OBJETO: O presente Contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia especializada na manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva e de  moderniza\u00e7\u00e3o de vias, nos termos e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas nesse ajuste, no edital e em seus anexos. VALOR: R$ 5.500.000,00 (Cinco milh\u00f5es e quinhentos mil reais). VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do Contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir de sua assinatura, podendo, a crit\u00e9rio do CONTRATANTE e da  CONTRATADA, mediante aditivo, ser prorrogado por iguais e sucessivos per\u00edodos, at\u00e9 o limite de 60 (sessenta) meses, nos moldes do art. 57, II  da Lei n\u00ba 8.666/93. RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas do presente Contrato correr\u00e3o \u00e0 conta das seguintes rubricas or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de Trabalho: 744 201 267821408 423 40000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Pontes, Ramais, Galerias e Sistemas de Drenagens; 744 201  267821408 423 80000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas; 744 201 261222277 427 30000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  das Atividades Administrativas e Operacionais; 744 201 267821408 427 90000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria;  744 201 267821408 441 00000 \u2013 Restaura\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rotineira de Rodovias Federais, Estaduais e Vicinais Asfaltadas (CIDE); 744 201  267811408 447 30000 - Constru\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Melhorias dos Aer\u00f3dromos e Aeroportos; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00,  4.4.90.39.00.00 e 4.4.90.51.00.00; Fonte de Recurso: 100 \u2013 RP; 200 \u2013 Conv\u00eanio; 500 - Opera\u00e7\u00e3o de Credito e CIDE. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco-AC, 21 de julho de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo contratante e ANDERSON RAMOS PICHIN, pela contratada "
        ],
        "DETRAN": [
            "EXTRATO DE ATA - DETRAN ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 18/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 142/2021 \u2013 CPL 05 PROCESSO N\u00ba. 0068.006444.00061/2020-39 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES PARTES: Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC e a empresa GRUPO E \u2013 IMP EXP LTDA, CNPJ n\u00ba: 17.410.071/0001-65. OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de Blocos de Autos de Infra\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito \u2013 AIT,  de forma a atender as demandas de fiscaliza\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito da Coordenadoria de Multas e RENAINF deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito -  DETRAN/AC. DATA DA ASSINATURA: 18/08/2021 ASSINAM: Taynara Martins Barbosa e Manoel Ger\u00f4nimo Filho pelo Departamento Estadual de Transito do Acre - DETRAN/AC, e a Sra. Samara  Lima de Castro, pela empresa GRUPO E \u2013 IMP EXP LTDA. Encarte I 1) Empresa: Grupo E \u2013 IMP EXP LTDA; CNPJ n\u00ba17.410.071/0001-65, com sede na Rua do Coco, 348, Bairro: Mocinha Magalh\u00e3es, Rio Branco-Acre, CEP: 69.920-030, e-mail: grupoestacao@hotmail.com, telefone: (68) 99224-4403, representada neste ato pela Sra. Samara Lima de Castro,  CPF n\u00ba 716.298.902-00, RG n\u00ba 334598 SSP/AC. "
        ],
        "IAPEN": [
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 486, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA DO ESTADO DO ACRE \u2013 IAPEN/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  CONSIDERANDO a manifesta\u00e7\u00e3o da Corregedoria Geral deste Instituto nos autos SEI n\u00ba 4005.004185.00093/2021-19. RESOLVE: 1.Determinar a Instaura\u00e7\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar, para apurar a conduta do servidor G.G. da S., matr\u00edcula n\u00ba. 9340092-01, destinado a apurar os fatos, bem como fatos conexos que emergirem no decorrer dos trabalhos. 2.Designar os servidores J\u00falio Cesar Amaral de Lima, matr\u00edcula 9271708-01, Paulo Gomes da Silva, matr\u00edcula n.\u00ba 9309489-02 e Caio Piere Rola  de Carvalho, matr\u00edcula 9161040-03, para, sob presid\u00eancia do primeiro, constitu\u00edrem Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar, incumbida  de dar cumprimento ao item precedente. 3. Deliberar que os membros da Comiss\u00e3o poder\u00e3o reportar-se diretamente aos demais \u00f3rg\u00e3os da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica em dilig\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 instru\u00e7\u00e3o processual. 4.Determinar o imediato afastamento do servidor objeto da a\u00e7\u00e3o disciplinar, a fim de garantir o regular processamento do feito, sem preju\u00edzo de seus  vencimentos, pelo prazo de 60 (sessenta) dias. 5.O prazo regular da instru\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de 60 (sessenta) dias, admitida a prorroga\u00e7\u00e3o por igual prazo ou a continuidade excepcional do instrut\u00f3rio, sob  motiva\u00e7\u00e3o, para garantir o esclarecimento dos fatos e o exerc\u00edcio pleno da defesa.   6. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se Publique-se, e Cumpra-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC-DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE CONVITE PARA COTA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS N\u00b0 008/2021 O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR por meio da Divis\u00e3o de compras, Licita\u00e7\u00f5es e  Contratos, considerando os princ\u00edpios basilares que regem o processo licitat\u00f3rio consignados no art. 37, caput, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988,  em especial, o da impessoalidade, da moralidade e da publicidade, e para atender as necessidades do Instituto, CONVIDA todos os fornecedores  Pessoa Jur\u00eddica (PJ) do ramo do OBJETO abaixo, para apresentarem cota\u00e7\u00f5es de pre\u00e7os visando a elabora\u00e7\u00e3o de Estimativa de Pre\u00e7os para  PROCESSO LICIT\u00c1T\u00d3RIO, com fulcro no Decreto Estadual n\u00ba 5.965/2010, considerando o disposto nas Leis Federais n\u00ba 8.666, de 21 de junho de  1993 e Decreto Federal n\u00ba 10.024 de 20 de setembro de 2019, e de acordo com as condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es do termo de refer\u00eancia nos autos  do processo administrativo. O fornecedor poder\u00e1 solicitar a proposta de pre\u00e7os no formato digital edit\u00e1vel (xls. doc, docx), no e-mail comprasidm. ac@gmail.com, e dever\u00e1 encaminh\u00e1-la devidamente carimbada e assinada para o seguinte e-mail: comprasidm.ac@gmail.com, no prazo m\u00e1ximo  de at\u00e9 05 (cinco) dias \u00fateis a contar da data desta publica\u00e7\u00e3o, conforme \u00a72\u00ba do Art. 3\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 3.753 de 13.08.2019. ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC-DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE RESOLU\u00c7\u00c3O C\u00c2MARA T\u00c9CNICA/DPC/IEPTEC N\u00ba 002/2021 A C\u00e2mara T\u00e9cnica do Conselho Consultivo do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC-Dom Moacyr, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  que lhe confere a Delibera\u00e7\u00e3o 01/2021 do CEE e a Portaria n\u00ba 145/2021/GAB/IEPTEC. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Aprovar, com base no Parecer C\u00e2mara T\u00e9cnica n\u00ba 002, de 11/08/2021, o reconhecimento do Curso T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio em Administra\u00e7\u00e3o \u2013  Eixo Tecnol\u00f3gico Gest\u00e3o e Neg\u00f3cio \u2013 Concomitante \u2013 PRONATEC/MEDIOTEC, a ser ofertado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica em  Servi\u00e7o Campos Pereira, no munic\u00edpio de Rio Branco. Art. 2\u00ba - Aprovar a Matriz Curricular do referido Curso, conforme quadro abaixo: Quadro 1. Detalhamento da matriz curricular do curso. Art. 3\u00ba - Determinar o cadastramento do referido curso no Sistema Nacional de Informa\u00e7\u00f5es da Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 SISTEC para  homologa\u00e7\u00e3o desta C\u00e2mara e posterior cadastramento dos alunos para fins de validade nacional. Art. - 4\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor com data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 11 de agosto de 2021. Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira Chefe de Departamento Pedag\u00f3gico Curricular Portaria n\u00ba 065/2020/GAB/IEPTEC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE PRAZO DE CONTRATO  PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica (IEPTEC DOM MOACYR) - CONTRATANTE e a Empresa: E. G.  SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO \u2013 EIRELI, CONTRATADA. CONTRATO N\u00ba. 07/2021 PROCESSO N\u00ba. 2020.06.032 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba008/2020 \u2013 CPL 03 As partes, acima qualificadas, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 07/2021, TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 008/2020 - CPL 03,  PROCESSO SEI N\u00b0.4016.011932.00209/2021-39, cujo objeto \u00e9 contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para obra dos servi\u00e7os de reforma e amplia\u00e7\u00e3o do CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA JO\u00c3O DE DEUS, localizada no munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro - Acre CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO 1.1 - Constitui objeto do presente Termo Aditivo a altera\u00e7\u00e3o da CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DO PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O E DA VIG\u00caNCIA. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO PRAZO O prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia, estabelecido na Cl\u00e1usula Quarta do CONTRATO N\u00ba. 07/2021 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba008/2020 \u2013 CPL 03, SEI  N\u00b0.4016.011932.00209/2021-39, pelo presente termo ficam prorrogados da seguinte forma: 2.1 - Fica prorrogado por mais 06 (seis) meses, o prazo de vig\u00eancia do objeto contrato, de 10/11/2021 \u00e0 10/05/2022. 2.2 - Fica prorrogado por mais 04 (quatro) meses, o prazo para execu\u00e7\u00e3o do objeto contrato, de 19/08/2021 \u00e0 19/12/2021. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO FUNDAMENTO LEGAL 3.1 \u2013 O presente Termo Aditivo tem como previs\u00e3o legal o art. art. 57, \u00a71\u00ba, incisos I e IV, da Lei n\u00b0. 8.666 de 21 de junho de 1993. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS Fica ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Contrato inicial firmado entre as partes, desde que n\u00e3o conflitantes com o presente Termo. CLAUSULA QUINTA - Este termo aditivo passa a fazer parte do CONTRATO N\u00ba. 07/2021, TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba008/2020 \u2013 CPL 03, SEI  N\u00b0.4016.011932.00209/2021-39. E por estarem justos e de comum acordo, as partes celebram o presente termo em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, que vai pelas partes assinado, na presen\u00e7a de 02 (duas) testemunhas. DATA DA ASSINATURA: 18/08/2021 ASSINAM: Francineudo Souza da Costa, pelo CONTRATANTE e Enilson Gomes da Silva, pela CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL N\u00ba 003.18/2019 REABERTURA MEDIADOR DE APRENDIZAGEM MENSALISTA O INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA - IEPTEC, representado pelo Presidente, Francineudo Souza da  Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablica a REABERTURA DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE  SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE MEDIADOR DE APRENDIZAGEM MENSALISTA, PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS T\u00c9CNICOS  DO PROGRAMA NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC em sua nova A\u00c7\u00c3O DENOMINADA MEDIOTEC,  observadas as normas estabelecidas na Lei Federal n\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa/IEPTEC n\u00ba 001/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. 1.   DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES 1.1 O presente Processo Seletivo Simplificado ser\u00e1 regido por este Edital, seus anexos e eventuais retifica\u00e7\u00f5es, executado pelo INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA - IEPTEC, atrav\u00e9s dos Centros de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica e unidades  remotas. 1.2 O Processo Seletivo Simplificado de que trata este Edital se destina a selecionar candidatos para provimento de vagas nos cargos de n\u00edvel superior,  conforme definidas no ANEXO I deste Edital. Os candidatos selecionados receber\u00e3o bolsa conforme o estabelecido na Lei Federal n\u00ba 12.513/2011, e suas  altera\u00e7\u00f5es, Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 04/2012 \u2013 CD/FNDE e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2021, cujo recurso ser\u00e1 financiado pelo Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o (FNDE), de responsabilidade do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, durante o per\u00edodo da oferta dos cursos. 1.3 Aplica-se ao presente Edital a Lei Federal n\u00ba 12.513/2011, e suas altera\u00e7\u00f5es, Resolu\u00e7\u00f5es: n\u00ba 04/2012 e n\u00b0 23, de 28 de junho de 2012 \u2013 CD/ FNDE e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2021. 1.4 A contrata\u00e7\u00e3o dos candidatos selecionados obedecer\u00e1 \u00e0 lista de classifica\u00e7\u00e3o apresentada como resultado final deste processo e ser\u00e3o convocados  conforme a demanda do INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA - IEPTEC, podendo ser realizada a qualquer  tempo, durante o per\u00edodo dos cursos, com anteced\u00eancia de tr\u00eas dias \u00fateis. A recusa ou aus\u00eancia de manifesta\u00e7\u00e3o por parte do candidato implicar\u00e1 na  convoca\u00e7\u00e3o imediata do pr\u00f3ximo classificado. 1.5 Durante a vig\u00eancia do Termo de Compromisso, a crit\u00e9rio da Coordena\u00e7\u00e3o Geral do Programa, poder\u00e1 haver remanejamento dos bolsistas,  conforme a necessidade e a conveni\u00eancia das atividades propostas. 1.6 A Comiss\u00e3o do Processo Seletivo do INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA - IEPTEC, ser\u00e1 respons\u00e1vel  pela coordena\u00e7\u00e3o deste Processo. 1.7 Os atos oficiais relativos ao Processo Seletivo Simplificado ser\u00e3o publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www. diario.ac.gov.br.  2. DO PROGRAMA 2.1 O Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e Emprego \u2013 PRONATEC, em sua nova a\u00e7\u00e3o denominada M\u00c9DIOTEC, do Minist\u00e9rio de  Educa\u00e7\u00e3o/SETEC/MEC e IEPTEC visa o fortalecimento das pol\u00edticas de educa\u00e7\u00e3o profissional mediante a converg\u00eancia das a\u00e7\u00f5es de fomento a  execu\u00e7\u00e3o, de produ\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica e de assist\u00eancia t\u00e9cnica, para a oferta da Educa\u00e7\u00e3o Profissional T\u00e9cnica de N\u00edvel M\u00e9dio pela Rede Federal de  Educa\u00e7\u00e3o Profissional Cientifica e Tecnol\u00f3gica (RFEPCT), articulada de forma concomitante mediante conv\u00eanios de intercomplementaridade com  as Redes P\u00fablicas Estaduais de Educa\u00e7\u00e3o (RPEDE), buscando parceria com o setor produtivo. 3. DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES:  3.1.1 \u2013 O MEDIADOR DE APRENDIZAGEM MENSALISTA, conforme Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2021, possui as seguintes atribui\u00e7\u00f5es: a) Planejar as aulas e atividades did\u00e1ticas, conforme modelo disponibilizado pelos Centros de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica, e ministr\u00e1-las  aos educandos; b) Mediar em qualquer \u00e1rea t\u00e9cnica do CEPT ou outra Unidade de Ensino da rede IEPTEC de acordo com o seu contexto de atua\u00e7\u00e3o, forma\u00e7\u00e3o  ou \u00e1reas fins; c) Adequar \u00e0 oferta dos cursos \u00e0s necessidades espec\u00edficas do p\u00fablico-alvo; d) Elaborar e adequar os conte\u00fados, materiais did\u00e1ticos, m\u00eddias e bibliografia \u00e0s necessidades dos educandos participantes da oferta; e) Propiciar espa\u00e7o de acolhimento e debate com os educandos; f) Avaliar o desempenho dos educandos; g) Elaborar relat\u00f3rio mensal sobre os processos realizados durante a sua atividade; h) Participar dos encontros de coordena\u00e7\u00e3o do PRONATEC, promovidos pelos coordenadores geral e adjunto; i) Participar de encontros pedag\u00f3gicos, que envolva capacita\u00e7\u00e3o e planejamento das atividades de ensino aprendizagem, estabelecidos pelo Coordenador Geral do CEPT, pela Ger\u00eancia Pedag\u00f3gica e Curricular, pelos Coordenadores T\u00e9cnicos, Coordenadores de Aprendizagem e Supervisores  de Curso; j) Verificar antecipadamente condi\u00e7\u00f5es do ambiente f\u00edsico onde as atividades de ensino aprendizagem acontecer\u00e3o, considerando todos os fatores  que contribuem para um ambiente prop\u00edcio \u00e0 aprendizagem; k) Zelar pelo espa\u00e7o did\u00e1tico e materiais e equipamentos utilizados;  l) Realizar o acompanhamento di\u00e1rio das atividades (preenchimento da caderneta observando a frequ\u00eancia dos educandos, desempenho acad\u00eamico dos educandos e relat\u00f3rio di\u00e1rio das atividades), e que deve ser entregue no prazo de at\u00e9 cinco dias \u00fateis a contar do final da unidade tem\u00e1tica  ou do curso;  m) Participar de encontros e reuni\u00f5es quando convocado. 4. DA REMUNERA\u00c7\u00c3O 4.1 Os valores das bolsas obedecer\u00e3o aos seguintes par\u00e2metros de distribui\u00e7\u00e3o da carga hor\u00e1ria semanal dedicada ao PRONATEC/MEDIOTEC: TABELA I 5. REQUISITOS M\u00cdNIMOS PARA OS CARGOS: 5.1 Diploma ou certid\u00e3o de forma\u00e7\u00e3o de n\u00edvel superior ou t\u00e9cnico, conforme ANEXO I, expedido por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino devidamente reconhecida  pelo MEC; 5.2 Experi\u00eancia profissional conforme especificado para cada cargo do ANEXO I.  6. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES ON-LINE: 6.1. As inscri\u00e7\u00f5es se dar\u00e3o na modalidade on-line e ocorrer\u00e3o no per\u00edodo de 19/08 \u00e0 25/08 de 2021, (at\u00e9 \u00e0s 23:59 horas do dia 25/08 hor\u00e1rio local  do Estado do Acre) via e-mail, no endere\u00e7o processoseletivo.ieptec@gmail.com 6.2. No ato da inscri\u00e7\u00e3o o candidato dever\u00e1: a) enviar a ficha de inscri\u00e7\u00e3o totalmente/corretamente preenchida, o Curriculum Vitae, as c\u00f3pias dos documentos comprobat\u00f3rios, a saber: Diploma  de Forma\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Superior, certificados de cursos realizados, declara\u00e7\u00f5es de experi\u00eancias profissionais, etc; e documento de identifica\u00e7\u00e3o  pessoal leg\u00edvel com foto e sem rasura, tudo em um ARQUIVO \u00daNICO em formato PDF; 6.3 S\u00e3o considerados documentos de identidade somente a carteira e/ou c\u00e9dula de identidade expedida pela Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica/ Instituto de Identifica\u00e7\u00e3o, pelas For\u00e7as Armadas, pelo Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores e pelas Pol\u00edcias Militares, CNH (Carteira Nacional de  Habilita\u00e7\u00e3o), al\u00e9m das carteiras expedidas por \u00d3rg\u00e3os e Conselhos que, por for\u00e7a da Lei Federal, valham como identidade. 6.4 A concorr\u00eancia se dar\u00e1 entre os candidatos inscritos para o mesmo cargo, mesma \u00e1rea, no mesmo munic\u00edpio. 6.5 O candidato dever\u00e1 no ato da inscri\u00e7\u00e3o preencher corretamente todos os campos espec\u00edficos da Ficha ANEXO II. 6.6 Ser\u00e1 admitida uma \u00fanica inscri\u00e7\u00e3o por candidato, caso haja mais de uma, ser\u00e1 validada e pontuada a primeira. As demais inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o anuladas. 6.7 O PREENCHIMENTO CORRETO DE TODOS OS CAMPOS DA FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O \u00c9 DE INTEIRA RESPONSABILIDADE DO CANDIDATO. FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O PREENCHIDA DE FORMA INCOMPLETA \u00c9 PASSIVO DE DESCLASSIFICA\u00c7\u00c3O. 7. DOS PORTADORES DE DEFICI\u00caNCIA 7.1 Das vagas, 10% (Dez por cento) ser\u00e3o destinadas aos portadores de defici\u00eancia na forma do inciso VIII, do artigo 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e  o artigo 12 da Lei Complementar n\u00ba 39/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. 7.2 Ser\u00e3o considerados portadores de defici\u00eancias os candidatos enquadrados na Lei Federal n\u00ba 7.853 de 24 de outubro de 1989 e Decreto Federal  n\u00ba 3.298 de 20 de dezembro de 1999 e suas altera\u00e7\u00f5es. 7.3 Caso a aplica\u00e7\u00e3o do percentual de que trata o subitem 7.1 resulte em n\u00famero fracionado, este dever\u00e1 ser elevado at\u00e9 o primeiro n\u00famero inteiro subsequente, desde que n\u00e3o ultrapasse a 10% das vagas oferecidas. 7.4 Para fins de recrutamento, a defici\u00eancia da qual o candidato seja portador dever\u00e1 ser compat\u00edvel com as atribui\u00e7\u00f5es da atribui\u00e7\u00e3o a qual concorre. 7.5 Para concorrer a uma dessas vagas, o candidato portador de defici\u00eancia dever\u00e1, impreterivelmente, sob pena de desclassifica\u00e7\u00e3o: a) No ato da inscri\u00e7\u00e3o, declarar-se portador de defici\u00eancia; b) Juntar laudo m\u00e9dico original ou c\u00f3pia autenticada, emitido nos \u00faltimos doze meses, atestando a esp\u00e9cie e o grau ou n\u00edvel de defici\u00eancia, com  expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID), bem como a prov\u00e1vel causa da defici\u00eancia, na  forma do subitem 6.2, conforme especificado no Decreto n\u00ba 3.298/99 e suas altera\u00e7\u00f5es. 7.6 O laudo m\u00e9dico dever\u00e1 ser acondicionado no envelope, no ato da inscri\u00e7\u00e3o. 7.7 O laudo m\u00e9dico (original ou c\u00f3pia autenticada) n\u00e3o ser\u00e1 devolvido e n\u00e3o ser\u00e3o fornecidas c\u00f3pias dos documentos. 7.8 A n\u00e3o observ\u00e2ncia do disposto no subitem 7.2, a reprova\u00e7\u00e3o na per\u00edcia m\u00e9dica ou o n\u00e3o comparecimento \u00e0 per\u00edcia acarretar\u00e1 a perda do direito  \u00e0s vagas reservadas aos candidatos em tais condi\u00e7\u00f5es. 7.9 Os candidatos classificados e considerados portadores de defici\u00eancia ter\u00e3o seus nomes publicados em lista \u00e0 parte e figurar\u00e3o na lista de  classifica\u00e7\u00e3o geral. 7.10 Os candidatos que se declararem pessoas com defici\u00eancia participar\u00e3o deste Processo Seletivo em igualdade de condi\u00e7\u00f5es com os demais  candidatos, como determinam os artigos 37 e 41, do Decreto n\u00ba 3.298/99, e altera\u00e7\u00f5es posteriores. 7.11 As vagas destinadas \u00e0s pessoas com defici\u00eancia no subitem 7.1 que n\u00e3o forem preenchidas por falta de candidatos, por reprova\u00e7\u00e3o no Processo Seletivo, ser\u00e3o preenchidas pelos demais candidatos, concorrentes \u00e0s vagas gerais, observada a ordem de classifica\u00e7\u00e3o. 8. DOS CRIT\u00c9RIOS DE SELE\u00c7\u00c3O 8.1 O Processo Seletivo ser\u00e1 conduzido pela Comiss\u00e3o do Processo Seletivo, designada pelo Presidente do IEPTEC por meio de Portaria, e constar\u00e1 de duas fases, descritas abaixo: 8.1.1 PRIMEIRA FASE: AN\u00c1LISE CURRICULAR (CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO); a) Para efeito de homologa\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o considerados v\u00e1lidos apenas os candidatos que atendam aos requisitos m\u00ednimos constantes no  item 5 deste Edital. b) Ser\u00e1 constitu\u00edda da an\u00e1lise das informa\u00e7\u00f5es curriculares comprovadas e contemplar\u00e1 a pontua\u00e7\u00e3o de 60 (sessenta) pontos para a experi\u00eancia  profissional espec\u00edfica na \u00e1rea de sele\u00e7\u00e3o e titula\u00e7\u00e3o para todos os candidatos de todos os cargos. c) A an\u00e1lise curricular ser\u00e1 coordenada pela Comiss\u00e3o desse Processo Seletivo Simplificado. d) Ser\u00e3o considerados t\u00edtulos para pontua\u00e7\u00e3o, exclusivamente, aqueles discriminados na TABELA III; e) Cada certificado ou declara\u00e7\u00e3o de experi\u00eancia ser\u00e1 pontuado uma \u00fanica vez; 8.1.2 SEGUNDA FASE: PROVA DID\u00c1TICA (CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO e ELIMINAT\u00d3RIO). 8.1.2.1 A Prova Did\u00e1tica ser\u00e1 realizada em locais e hor\u00e1rios a serem divulgados no Edital de convoca\u00e7\u00e3o, que ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre, (www.diario.ac.gov.br) e corresponder\u00e1 a 40 pontos. 8.1.2.2 Com base na lista organizada na forma estabelecida no item 10.1 ser\u00e3o convocados para a prova did\u00e1tica os candidatos ao cargo de Mediador de Aprendizagem Mensalista classificados na an\u00e1lise curricular no quantitativo de 3 (tr\u00eas) vezes o n\u00famero de vagas do cargo, respeitados  os empates na \u00faltima posi\u00e7\u00e3o. 8.1.2.3 Os candidatos selecionados e convocados para a Prova Did\u00e1tica, que n\u00e3o comparecerem ao local, na data e hor\u00e1rio estabelecidos, estar\u00e3o automaticamente exclu\u00eddos deste Processo Seletivo Simplificado. 8.1.2.4 A prova did\u00e1tica consistir\u00e1 na elabora\u00e7\u00e3o de um Planejamento e apresenta\u00e7\u00e3o de aula expositiva conforme orienta\u00e7\u00f5es do item 8.1.2.5  al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d. A entrega do Planejamento escrito deve ser feita em 2 (duas) vias impressas, na data indicada no Edital de Convoca\u00e7\u00e3o para a  Prova Pr\u00e1tica. Sendo que a n\u00e3o entrega do documento impresso acarretar\u00e1 na perda dos pontos relativos a esse item. 8.1.2.5 No Edital de Convoca\u00e7\u00e3o para a Prova Pr\u00e1tica, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, os candidatos que estiverem convocados  dever\u00e3o seguir rigorosamente: a) Os candidatos dever\u00e3o apresentar um dos temas indicados em Edital de Convoca\u00e7\u00e3o, em formato de aula expositiva obedecendo ao roteiro  entregue conforme estabelecido pelo ANEXO III deste edital. b) Os candidatos ter\u00e3o que apresentar seu Planejamento obedecendo ao tempo m\u00ednimo de 20 minutos e n\u00e3o ultrapassando o m\u00e1ximo de 30 minutos, conforme cronograma de hor\u00e1rios estabelecido pela comiss\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o deste processo de sele\u00e7\u00e3o. 8.1.2.6 A Prova Did\u00e1tica ter\u00e1 pontua\u00e7\u00e3o m\u00e1xima de 40 (quarenta) pontos, sendo que 10 (dez) pontos \u00e9 na entrega pelo Planejamento impresso e  30 (trinta) na apresenta\u00e7\u00e3o did\u00e1tica. 8.1.2.7 A prova did\u00e1tica ter\u00e1 como objetivo avaliar o candidato quanto ao dom\u00ednio do assunto, \u00e0 capacidade de comunica\u00e7\u00e3o, de organiza\u00e7\u00e3o do  pensamento e de planejamento, \u00e0s estrat\u00e9gias de ensino utilizadas, o dom\u00ednio dos recursos did\u00e1ticos utilizados e \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o da aula. 8.1.2.8 Para a prova did\u00e1tica os candidatos convocados dever\u00e3o escolher os temas propostos na componentes curriculares de acordo com o cargo para  o qual est\u00e1 concorrendo que constar\u00e1 em Edital de Convoca\u00e7\u00e3o. 8.1.2.9 A n\u00e3o entrega do Planejamento de Aula, escrito e impresso, acarretar\u00e1 na anula\u00e7\u00e3o dos 10 (dez) pontos correspondente a esse item. Sendo  que apenas a entrega f\u00edsica do documento n\u00e3o garante a pontua\u00e7\u00e3o inicial, faz-se necess\u00e1rio que o planejamento esteja de acordo com o indicado  no ANEXO III. 8.1.2.10 O n\u00e3o respeito \u00e0 dura\u00e7\u00e3o m\u00ednima ou m\u00e1xima da Prova Did\u00e1tica resultar\u00e1 na perda de 5,0 (cinco) pontos. O candidato ser\u00e1 avaliado considerando o desempenho efetivo, de acordo com as normas estabelecidas no ANEXO IV. 8.1.2.11 Qualquer material ou recurso did\u00e1tico utilizado na execu\u00e7\u00e3o da apresenta\u00e7\u00e3o (Prova Did\u00e1tica) \u00e9 de inteira responsabilidade do candidato. 8.1.2.12 O instrumento de avalia\u00e7\u00e3o do Planejamento escrito e da Prova Did\u00e1tica seguir\u00e1 o modelo constante no ANEXO IV deste edital. 8.1.2.13 Os candidatos dever\u00e3o comparecer aos locais de prova munidos de documentos originais de identifica\u00e7\u00e3o, no prazo de validade. 8.1.2.14 N\u00e3o ser\u00e1 permitido o uso de celular ou gravador durante a realiza\u00e7\u00e3o da Prova Did\u00e1tica. Celulares dever\u00e3o ser desligados e guardados  at\u00e9 a sa\u00edda definitiva do local da realiza\u00e7\u00e3o da Prova Did\u00e1tica. 9. DA VIG\u00caNCIA 9.1 O Processo Seletivo ter\u00e1 validade de 01 (um) ano a partir da data de publica\u00e7\u00e3o do resultado final e homologa\u00e7\u00e3o, podendo ser prorrogado por  igual per\u00edodo, conforme necessidade da Institui\u00e7\u00e3o. Os candidatos classificados poder\u00e3o ser chamados a qualquer momento a crit\u00e9rio da Coordena\u00e7\u00e3o Geral do PRONATEC/MEDIOTEC, devidamente motivado pelo n\u00famero de turmas ou novas pactua\u00e7\u00f5es realizadas. 10. DA AN\u00c1LISE CURRICULAR: 10.1 A an\u00e1lise ser\u00e1 realizada de acordo com as instru\u00e7\u00f5es e crit\u00e9rios estabelecidos na TABELA III. TABELA III CARGO: MEDIADOR DE APRENDIZAGEM MENSALISTA 10.2 N\u00e3o ser\u00e1 pontuada experi\u00eancia na forma de est\u00e1gio ou aprendizado ou ainda o tempo necess\u00e1rio para comprova\u00e7\u00e3o de requisito do cargo  pretendido. 10.3 Para comprova\u00e7\u00e3o da experi\u00eancia em doc\u00eancia dever\u00e1 ser observado o quadro a seguir: 11.  DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O E DESCLASSIFICA\u00c7\u00c3O 11.1 A classifica\u00e7\u00e3o preliminar dar-se-\u00e1 em raz\u00e3o da ordem decrescente da nota obtida, individualizada por \u00e1rea e por munic\u00edpio e ser\u00e1 divulgada  por meio do Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre.  11.2 No caso de igualdade de pontua\u00e7\u00e3o na classifica\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o observados os seguintes crit\u00e9rios de desempate: a) o candidato com maior idade; b) maior n\u00famero de pontos no item T\u00edtulos; e c) persistindo o empate, ter\u00e1 prefer\u00eancia maior n\u00famero de pontos no item Experi\u00eancia Comprovada. 11.3 A divulga\u00e7\u00e3o da classifica\u00e7\u00e3o preliminar dos candidatos ser\u00e1 disponibilizada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre. 11.4 Ser\u00e1 desclassificado deste Processo Seletivo Simplificado o candidato que: a) apresentar documento, rasurado, ileg\u00edvel, incompleto ou falso; b) desrespeitar algum membro da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado; c) descumprir quaisquer das normas deste Edital;  d) n\u00e3o participar de qualquer etapa deste Processo Seletivo Simplificado; e) comparecer em qualquer etapa do Processo Simplificado sob efeito de bebida alco\u00f3lica e/ou sobre efeito de entorpecentes ou de subst\u00e2ncias qu\u00edmicas,  visivelmente identificado por qualquer membro da comiss\u00e3o; f) comparecer em qualquer etapa do Processo Simplificado portando arma branca ou arma de fogo. Ainda que o candidato possua o porte de arma,  ficar\u00e1 impedido de realizar a entrevista armado;  g) n\u00e3o atingir 25% do total de pontos da primeira fase; e h) n\u00e3o atingir 50% do total de pontos na soma das notas das fases. 11.5 Ser\u00e1 desclassificado o candidato que n\u00e3o entregar o Curriculum Vitae, as c\u00f3pias dos documentos comprobat\u00f3rios e documento de identifica\u00e7\u00e3o, leg\u00edveis e sem rasuras e acondicionados em envelope lacrado; 12. DO RESULTADO 12.1 \u00c9 de inteira responsabilidade do candidato acompanhar os resultados e demais publica\u00e7\u00f5es referentes a este edital. 12.2 Os candidatos selecionados somente perceber\u00e3o bolsas se respeitadas \u00e0s normas estabelecidas na Lei Federal n\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2021.  12.3 As d\u00favidas decorrente deste Edital poder\u00e3o ser dirimidas pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico: processoseletivo.ieptec@gmail.com, \u00e0 Comiss\u00e3o do Processo Seletivo. 13. DOS RECURSOS: 13.1 Os candidatos poder\u00e3o interpor Recurso Administrativo, impreterivelmente, em 2 dias uteis, a contar da data de publica\u00e7\u00e3o do resultado parcial  do processo seletivo. 13.2 Os recursos ser\u00e3o dirigidos ao Presidente da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo, conforme crit\u00e9rios abaixo: a) Apresenta\u00e7\u00e3o conforme o modelo constante no ANEXO V, transcrito em letra de forma ou impresso, contendo, obrigatoriamente, as alega\u00e7\u00f5es e  seus fundamentos, especificando, munic\u00edpio, cargo/\u00e1rea, carga hor\u00e1ria e turno para o qual concorre, o n\u00famero do CPF, nome do candidato e sua  assinatura; b) O candidato dever\u00e1 ser claro, conciso e objetivo no seu pleito. Recurso inconsistente ou intempestivo ser\u00e1 preliminarmente indeferido; c) Os recursos cujo teor desrespeite a banca examinadora ser\u00e1 preliminarmente indeferido; d) O candidato poder\u00e1 questionar apenas sua pr\u00f3pria nota. 13.3 Ser\u00e3o preliminarmente indeferidos os recursos que n\u00e3o atenderem aos requisitos acima; 13.4 A Comiss\u00e3o do Processo Seletivo divulgar\u00e1 os resultados dos recursos no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre www.diario.ac.gov.br 13.5 O recurso dever\u00e1 ser encaminhado para o e-mail processoseletivo.ieptec@gmail.com Somente ser\u00e3o considerados e avaliados os recursos  encaminhados via e-mail at\u00e9 \u00e0s 17 horas, hor\u00e1rio local do Estado do Acre, conforme data divulgada. 14. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE HABILITA\u00c7\u00c3O PARA CELEBRA\u00c7\u00c3O DO TERMO DE COMPROMISSO:  14.1 A celebra\u00e7\u00e3o do Termo de Compromisso dos candidatos obedecer\u00e1 rigorosamente \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o para o cargo, publicada no Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre \u2013DOE, que ser\u00e1 a fonte oficial para tomada de conhecimento das informa\u00e7\u00f5es de convoca\u00e7\u00e3o. 14.2 O Termo de Compromisso de que trata este Edital, destina-se ao preenchimento de vagas, de acordo com o ANEXO I, sendo considerados  como cadastro de reserva o quantitativo de 03 (tr\u00eas) vezes o n\u00famero de vagas ofertadas, que poder\u00e3o ser convocados de acordo com a necessidade da institui\u00e7\u00e3o.  14.3 O Termo de Compromisso ser\u00e1 conforme estabelecido no subitem 16.2 deste edital, podendo ser prorrogado por igual per\u00edodo, conforme a  necessidade da Institui\u00e7\u00e3o. 14.4 Para ser benefici\u00e1rio da bolsa, o candidato dever\u00e1 satisfazer, cumulativamente, os seguintes requisitos: a) ser aprovado neste Processo Seletivo Simplificado; b) ser brasileiro nato ou naturalizado;  c) possuir os requisitos exigidos para o exerc\u00edcio do cargo, conforme definido neste Edital; 14.4.1 E entregar c\u00f3pias dos seguintes documentos: a) Diploma ou declara\u00e7\u00e3o, conforme especificado para cada cargo; b) Documento Oficial de Identidade \u2013 RG ou outros; c) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF; d) T\u00edtulo Eleitoral; e) Cart\u00e3o do PIS/PASEP, no caso de j\u00e1 ter sido empregado ou n\u00famero do NIT no caso de ser este o primeiro emprego; f) Certid\u00e3o original de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral e negativa da Justi\u00e7a Federal e Justi\u00e7a Estadual (C\u00edvel e Criminal): Quita\u00e7\u00e3o ou Certid\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (C\u00edvel e Criminal) (www.tre-ac.jus.br/eleitor/certidoes/certidao-quitacao-eleitoral);  Certid\u00e3o Negativa da Justi\u00e7a Federal (C\u00edvel e Criminal) (www.trf1.jus.br/Servicos/Certidao/);  Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: C\u00edvel (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: Criminal (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); g) Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es militares (somente para o sexo masculino); h) Comprovante de resid\u00eancia atual; i) Comprovante de conta de pessoa f\u00edsica, em nome do candidato (a conta poder\u00e1 ser de qualquer banco, desde que esteja ativa); j) Comprovante original de realiza\u00e7\u00e3o de Cadastro de credor junto \u00e0 Secretaria de Estado da Fazenda (SEFAZ). Os documentos necess\u00e1rios para  este cadastro s\u00e3o: RG, CPF, PIS/NIT/PASEP, comprovante de conta banc\u00e1ria ativa e comprovante de endere\u00e7o atualizado. O candidato que j\u00e1  possuir cadastro dever\u00e1 apresentar somente comprovante de sua ativa\u00e7\u00e3o. Informa\u00e7\u00f5es no site: www.sefaz.ac.gov.br;  k) 1 foto 3x4 colorida; l) No ato da celebra\u00e7\u00e3o do Termo de Compromisso dever\u00e1 ser apresentado (no caso de servidor p\u00fablico) documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da situa\u00e7\u00e3o  funcional. 14.5 O candidato selecionado, no prazo de at\u00e9 03 (tr\u00eas) dias a contar da convoca\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o apresentar-se nos locais e hor\u00e1rios definidos no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre - DOE www.diario.ac.gov.br  14.6 O candidato aprovado neste Processo Seletivo Simplificado que n\u00e3o se apresentar no prazo e local definidos no Di\u00e1rio Oficial do Estado do  Acre \u2013DOE ser\u00e1 considerado desistente e sua vaga preenchida por outro candidato aprovado, respeitada a classifica\u00e7\u00e3o geral. 14.7 O candidato convocado em substitui\u00e7\u00e3o a candidato desistente, conforme previsto no subitem 14.6, ter\u00e1 o prazo de at\u00e9 03 (tr\u00eas) dias, a contar  da convoca\u00e7\u00e3o, para se apresentar, caso contr\u00e1rio ser\u00e1 tamb\u00e9m considerado desistente. 14.8 O Termo de Compromisso, poder\u00e1 ser rescindido a qualquer momento de pleno direito, mediante motiva\u00e7\u00e3o da Coordena\u00e7\u00e3o Geral do Programa, com comunica\u00e7\u00e3o escrita e anteced\u00eancia m\u00ednima de 15 (quinze) dias a interesse da administra\u00e7\u00e3o. 14.9 O Termo de Compromisso s\u00f3 ser\u00e1 assinado pelo candidato aprovado e validado pela institui\u00e7\u00e3o ap\u00f3s assinatura de Declara\u00e7\u00e3o Disponibilidade, ANEXO V, formulada pela Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas. Atrav\u00e9s dessa declara\u00e7\u00e3o o candidato atesta que n\u00e3o \u00e9 portador de Cargo em Comiss\u00e3o \u2013 CEC, bem como que n\u00e3o \u00e9 membro da Comiss\u00e3o de Processo Seletivo, declarando tamb\u00e9m se possui ou n\u00e3o v\u00ednculo com a administra\u00e7\u00e3o  p\u00fablica. Se possuir v\u00ednculo, constado na declara\u00e7\u00e3o, o selecionado atestar\u00e1 tamb\u00e9m que haver\u00e1 compatibilidade de hor\u00e1rio entre as atividades  exercidas, de forma que n\u00e3o haver\u00e1 preju\u00edzo \u00e0 sua carga hor\u00e1ria regular e ao atendimento do plano de metas do \u00f3rg\u00e3o que possui vincula\u00e7\u00e3o,  conforme ANEXO IV do presente Edital. 14.10. N\u00e3o poder\u00e3o assinar o Termo de Compromisso \u00e0s pessoas que j\u00e1 possuam Cargo em Comiss\u00e3o \u2013 CEC, nos termos da Lei Complementar  n\u00ba 247 de 17 de fevereiro de 2012, bem como pessoas que j\u00e1 possuem bolsas custeadas com recurso do Fundo Nacional de Desenvolvimento da  Educa\u00e7\u00e3o (FNDE). 15. DA DIVULGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO FINAL 15.1 O resultado final para o cargo de MEDIADOR DE APRENDIZAGEM MENSALISTA ser\u00e1 a soma das notas da analise curricular e prova did\u00e1tica.  15.2 O resultado final ser\u00e1 divulgado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre (www.diario.ac.gov.br). 16. DO IN\u00cdCIO DAS ATIVIDADES 16.1. As atividades ser\u00e3o iniciadas em dia, hor\u00e1rio e local estabelecidos pela Coordena\u00e7\u00e3o Geral do PRONATEC/ MEDIOTEC, cabendo ao bolsista acatar integralmente essas defini\u00e7\u00f5es, sob pena de desligamento do programa. 16.2. O per\u00edodo contratado ser\u00e1 conforme o ANEXO I, podendo ser prorrogado por igual per\u00edodo, conforme necessidade da institui\u00e7\u00e3o. 17. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 17.1 A aprova\u00e7\u00e3o no Processo Seletivo assegurar\u00e1 apenas a expectativa de direito \u00e0 concess\u00e3o da bolsa, ficando a concretiza\u00e7\u00e3o deste ato condicional \u00e0 observ\u00e2ncia das disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes, bem como da respectiva disponibiliza\u00e7\u00e3o financeira, em fun\u00e7\u00e3o da forma\u00e7\u00e3o das turmas,  da rigorosa ordem de classifica\u00e7\u00e3o e do prazo de validade do Processo Seletivo. 17.2 A inexatid\u00e3o ou irregularidade de informa\u00e7\u00f5es, ainda que constatadas posteriormente, eliminar\u00e1 o candidato do Processo Seletivo, declarando-se nulos todos os atos decorrentes de sua inscri\u00e7\u00e3o. 17.3 A inscri\u00e7\u00e3o do candidato implicar\u00e1 o conhecimento destas normas e o compromisso de cumpri-las. 17.4 Ser\u00e1 exclu\u00eddo o candidato que, em qualquer etapa do Processo Seletivo, utilizar meio fraudulento, meio il\u00edcito, proibido ou atentar contra a disciplina  no local de realiza\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es ou an\u00e1lise dos curr\u00edculos. 17.5 \u00c9 de inteira responsabilidade do candidato acompanhar as publica\u00e7\u00f5es e comunicados referentes a este processo Seletivo Simplificado no  Di\u00e1rio Oficial do estado do Acre. 17.6 Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o do Processo Seletivo, em primeira inst\u00e2ncia e pela Coordena\u00e7\u00e3o Geral do PRONATEC /  MEDIOTEC em segunda inst\u00e2ncia. 17.7 O candidato selecionado poder\u00e1 obter informa\u00e7\u00f5es junto \u00e0 Comiss\u00e3o deste Processo Seletivo Simplificado. 17.8 Ser\u00e1 obedecida de forma rigorosa a ordem de classifica\u00e7\u00e3o para o preenchimento das vagas. 17.9 \u00c9 vedado o acumulo, por um mesmo profissional, de bolsas de diferentes atribui\u00e7\u00f5es e a participante com vincula\u00e7\u00e3o a outro programa de bolsa, com  exce\u00e7\u00e3o de CAPES e CNPq, bem como n\u00e3o se admite a concess\u00e3o de bolsas para ocupantes de cargos em comiss\u00e3o exclusivos. Rio Branco, 18 de agosto de 2021. Francineudo Souza da Costa  Presidente  Decreto N\u00ba 2.660/2019 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO - N\u00ba 003.18/2019 REABERTURA MEDIADOR MENSALISTA MEDIOTEC ANEXO I ",
            "PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO - N\u00ba 003.18/2019 REABERTURA ANEXO II FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO - N\u00ba 003.18/2019 (Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o \u2013 Via da Comiss\u00e3o) PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 N\u00ba 003.18/2019 REABERTURA   (Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o \u2013 Via do Candidato) PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 003.18/2019 REABERTURA ANEXO III ROTEIRO PARA O PLANEJAMENTO ESCRITO ",
            "PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 003.18/2019 REABERTURA ANEXO IV INSTRUMENTO DE AVALIA\u00c7\u00c3O DA PROVA DID\u00c1TICA PLANEJAMENTO ESCRITO (Valor 0 a 10 pontos \u2013 25%) DESENVOLVIMENTO DA MEDIA\u00c7\u00c3O Valor 0 a 30 pontos \u2013 75%) __________________________________________ ASSINATURA DO AVALIADOR PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 003.18/2019 REABERTURA ANEXO V REQUERIMENTO PARA RECURSO __________________________ \u2013 Acre, _____ de ___________ de 2021. __________________________________________ Assinatura do candidato INSTRUC\u00d5ES: Somente ser\u00e3o analisados pela Comiss\u00e3o do Processo Seletivo os recursos protocolados dentro dos prazos previstos e formulados de acordo com  as normas estabelecidas no item 12 deste Edital. PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 003.18/2019 REABERTURA ANEXO VI COM V\u00cdNCULO  DECLARA\u00c7\u00c3O DE QUE N\u00c3O H\u00c1 INCOMPATIBILIDADE OU IMPEDIMENTO PARA O RECRUTAMENTO Eu, _________________________________________, brasileiro, Estado Civil: __________________, Profiss\u00e3o: ___________________________,  RG n\u00ba ____________________, CPF _______________________, DECLARO, para os devidos fins, que n\u00e3o possuo Cargo em Comiss\u00e3o \u2013 CEC  no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, bem como que o desempenho das atividades que ser\u00e3o por mim exercidas no \u00e2mbito do PRONATEC/M\u00c9DIOTEC - N\u00c3O TRAR\u00c1 NENHUM PREJU\u00cdZO A MINHA CARGA HOR\u00c1RIA REGULAR E AO ATENDIMENTO DO PLANO DE METAS DA INSTITUI\u00c7\u00c3O  A QUAL ESTOU VINCULADO, n\u00e3o restando incompatibilidades ou impedimentos que impliquem no meu recrutamento. __________________________ \u2013 Acre, _____ de ___________ de 2021. Nome do Recrutado: _____________________________________________________ CPF n\u00ba ___________________________ ",
            "PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO - N\u00ba 003.18/2019 REABERTURA ANEXO VII SEM V\u00cdNCULO  DECLARA\u00c7\u00c3O DE QUE N\u00c3O H\u00c1 INCOMPATIBILIDADE OU IMPEDIMENTO PARA O RECRUTAMENTO Eu,_______________________________________________, Brasileiro/a, Estado civil:__________________, Profiss\u00e3o: ____________________, RG  n\u00ba:_______________________, CPF n\u00ba _______________________, DECLARO, para os devidos fins, que n\u00e3o possuo Cargo em Comiss\u00e3o \u2013 CEC  no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica ou Fun\u00e7\u00e3o Gratificada no \u00e2mbito do PRONATEC/M\u00c9DIOTEC, bem como que N\u00c3O POSSUO NENHUM V\u00cdNCULO  CAPAZ DE GERAR CONFLITO DE CARGA HOR\u00c1RIA; n\u00e3o restando incompatibilidades ou impedimentos que impliquem no meu recrutamento. __________________________ \u2013 Acre, _____ de ___________ de 2021. Assinatura do Recrutado CPF n\u00ba:_____________________________ PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 003.18/2019 REABERTURA ANEXO VIII DECLARA\u00c7\u00c3O DE DISPONIBILIDADE DO BOLSISTA Senhor Francineudo Souza da Costa Presidente do IEPTEC Eu,____________________________________________________________________________,  Estado Civil:_______________________, CPF n\u00ba _________________________, residente e domiciliado (a) _____________________________ __________________________________________________________________ CEP.:  ________________________________, telefone/celular: (68) ________________________________________ e-mail:_______________________________________________________________, candidato(a) aprovado(a) na Classifica\u00e7\u00e3o do Edital  n\u00ba________/2019, para o cargo de__________________________________________________ no munic\u00edpio de ____________________________Ac, venho respeitosamente \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Senhoria, em atendimento ao EDITAL  n\u00ba________/2019, declarar que tenho disponibilidade de  carga horaria para exercer atividades no Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e Emprego \u2013 PRONATEC/M\u00c9DIOTEC no turno da  ____________________, perfazendo uma carga hor\u00e1ria de _______________________, conforme necessidade dessa Institui\u00e7\u00e3o. __________________________________ \u2013 Acre, ______ de ____________ de 2021. _________________________________________________________. Assinatura do Bolsista "
        ],
        "ISE": [
            "PORTARIA N\u00ba 198 DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar a portaria 129 de 26 de agosto de 2020, que designou o servidor MARIVALDO SOBRINHO DE MOURA, matr\u00edcula n\u00ba 9462821-1,  como coordenador de Seguran\u00e7a do Centro Socioeducativo Aquiry. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 16 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas  Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC ",
            "PORTARIA N\u00ba 199 DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, RESOLVE: Art.1\u00ba Designar, o servidor NELSIMILDO DE SOUZA CACAU, matr\u00edcula 9479295-1, para responder interinamente pela Coordena\u00e7\u00e3o de Seguran\u00e7a  do Centro Socioeducativo Aquiry, no per\u00edodo de 16/08 a 31/08 do ano corrente. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar a partir de 16 de agosto de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC ",
            "PORTARIA N\u00ba 200 DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar a portaria 138 de 01 de setembro de 2020, que designou o servidor CLEITON TEIXEIRA DO VALE, matr\u00edcula n.\u00ba 9468129-1, para responder pela fun\u00e7\u00e3o de chefe de equipe do Centro Socioeducativo Aquiry.  Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 18 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas  Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC ",
            "PORTARIA N\u00ba 201 DE 18 AGOSTO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, RESOLVE: Art.1\u00ba Designar, o servidor THIAGO ZAIRE PASCOAL, matr\u00edcula 9193278-7, para responder como Chefe de Equipe do Centro Socioeducativo Aquiry.  Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 18 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC "
        ],
        "ITERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 059/2021 DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Instituto de Terras do Acre- ITERACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o decreto n\u00ba 4.307 de 27 de setembro de 2019.  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba  016/2021 \u2013 Empresa RAIMUNDO NONATO DAS NEVES FILHO ME, assinado no dia 05/07/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 17/11/2021. Processo SEI n\u00ba  0053.011529.00002/2021-83. Constitui objeto do presente a contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Fornecimento de Materiais Diversos para atender  \u00e0s necessidades do ITERACRE, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no referido processo.  \u00a71\u00ba Os servidores que ir\u00e3o atuar como gestores e fiscais deste instrumento, a fim de atender as necessidades do ITERACRE, s\u00e3o:  I \u2013 Gestor Titular: Francivaldo Silva de Paiva, matricula n\u00b0 332267-2; II \u2013 Gestor Substituto: Vanessa de Ara\u00fajo Bispo, matricula n\u00ba 9527141-1; III - Fiscal Titular: Nivea Batista Bezerra Gondim, matricula n\u00b0 9225978-5; IV - Fiscal Substituto: Valdo Nic\u00e1cio Lima, matricula n\u00ba 9071180-5. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;   III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 18 de agosto de 2021.  Alirio Wanderley Neto Presidente do ITERACRE Decreto n\u00ba 4.307/2019 "
        ]
    },
    "SOCIEDADES DE ECONOMIA MISTA": {
        "COHAB": [
            "Ata da Reuni\u00e3o do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da Companhia de Habita\u00e7\u00e3o do Acre \u2013 COHAB/ACRE. Aos dezessete dias do m\u00eas de agosto de  dois mil e vinte e um, \u00e0s 10h, reuniram-se, na sala de Reuni\u00e3o da Companhia de Habita\u00e7\u00e3o do Acre \u2013 COHAB/ACRE, os Membros  do Conselho  de Administra\u00e7\u00e3o, PEDRO DE OLIVEIRA SILVA, Presidente; \u00cdTALO C\u00c9SAR SOARES DE MEDEIROS, Vice-Presidente e VINICIUS OTSUBO  SANCHES, Membro. Presentes ainda, FRANSCISCO BEZERRA DA SILVA e  JULIO CEZAR MOURA DE FARIAS. O Presidente do Conselho de  Administra\u00e7\u00e3o iniciou a Reuni\u00e3o informando aos presentes que de acordo com determina\u00e7\u00e3o do Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado,  assumir\u00e1 o Cargo de Diretor Administrativo/Financeiro, o Sr. JULIO CEZAR MOURA DE FARIAS, em substitui\u00e7\u00e3o ao Sr. Francisco Bezerra da Silva.  O Diretor ora nomeado disse da disposi\u00e7\u00e3o de somar esfor\u00e7os no sentido de tornar a empresa mais eficiente. O Presidente do Conselho facultou a  palavra e como ningu\u00e9m quis fazer uso, suspendeu os trabalhos pelo tempo necess\u00e1rio \u00e0 lavratura da presente /ata, que depois de lida e achada  conforme, vai por todos assinada. Rio Branco, dezessete de agosto de dois mil e vinte e um. PEDRO DE OLIVEIRA SILVA Presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o \u00cdTALO C\u00c9SAR SOARES DE MEDEIROS Vice-Presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o VINICIUS OTSUBO SANCHES Membro do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o FRANCISCO BEZERRA DA SILVA  Diretor Administrativo/Financeiro Exonerado JULIO CEZAR MOURA DE FARIAS Diretor Administrativo/Financeiro Nomeado ",
            "TERMO   DE   INVESTIDUTA - BI\u00caNIO 2021/2022 No dia dezessete do m\u00eas de agosto do ano de  dois mil e vinte e um, \u00e0s 10h,  compareceu perante o Sr. PEDRO DE OLIVEIRA SILVA, Diretor-Presidente  da Companhia de Habita\u00e7\u00e3o do Acre - COHAB/ACRE, o Sr. JULIO CEZAR MOURA DE FARIAS, portador do CPF N\u00ba 670.865.942-53 e Carteira de  Identidade N\u00ba 270553-SEPC/AC, brasileiro, solteiro, residente nesta cidade e que tendo atendido as exig\u00eancias legais foi investido no Cargo de Diretor  Administrativo e Financeiro, para o Bi\u00eanio 2021/2022. Rio Branco, 17 de agosto de 2021. PEDRO DE OLIVEIRA SILVA Diretor-Presidente JULIO CEZAR MOURA DE FARIAS  Diretor Administrativo/Financeiro "
        ]
    },
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "PORTARIA N\u00ba 111 DE 18 DE AGOSTO DE 2021 A MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO \u2013 ACRE; no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais... RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar o Vereador Jos\u00e9 Nunes de Carvalho para deslocar-se  ao Munic\u00edpio de Rio Branco no dia 19 de agosto de 2021 (quinta-feira),  \u00e0 sede da empresa Xapuri Pneus LTDA realizar a compra, substitui\u00e7\u00e3o,  alinhamento e balanceamento dos pneus do ve\u00edculo oficial da C\u00e2mara  Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, conforme Contrato n\u00ba 09/2021. Art. 2\u00ba - Autorizar a Secretaria de Finan\u00e7as que proceda ao pagamento  correspondente a 1/2 (meia) di\u00e1ria em favor do vereador supracitado. Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se. SALA DAS SESS\u00d5ES PROF. PEDRO DE CASTRO MEIRELES Jos\u00e9 Nunes de Carvalho Presidente CMCP (2021/2022) Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 18 de agosto de 2021. ",
            "PORTARIA N\u00ba 112 DE 18 DE AGOSTO DE 2021 A MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE  CASTRO \u2013 ACRE; no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais... RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar a Vereadora Maria Maryland de Santana para deslocar-se ao Munic\u00edpio de Rio Branco no dia 18 de agosto de 2021 (quarta-feira), ao Centro de Excel\u00eancia de Energia do Acre \u2013 CEEAC para  informar-se sobre o programa PROCEL RELUZ que busca modernizar  os sistemas de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica e gerar ganhos energ\u00e9ticos para o  sistema el\u00e9trico, al\u00e9m da qualidade de vida \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Autorizar a Secretaria de Finan\u00e7as que proceda ao pagamento  correspondente a 1/2 (meia) di\u00e1ria em favor do vereador supracitado. Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se. SALA DAS SESS\u00d5ES PROF. PEDRO DE CASTRO MEIRELES Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 18 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Nunes de Carvalho Presidente CMPC (2021/2022) ",
            "PORTARIA N\u00ba 113 DE 18 DE AGOSTO DE 2021 A MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE  CASTRO \u2013 ACRE; no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais... RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar a Vereadora Maria Socorro Soares de Oliveira  para deslocar-se ao Munic\u00edpio de Rio Branco no dia 18 de agosto de 2021 (quarta-feira), a Sede das Empresas DERACRE, ENERGISA e DEPASA, protocolar documentos e levar reinvindica\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o Placidiana. Art. 2\u00ba - Autorizar a Secretaria de Finan\u00e7as que proceda ao pagamento  correspondente a 1/2 (meia) di\u00e1ria em favor do vereador supracitado. Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se. SALA DAS SESS\u00d5ES PROF. PEDRO DE CASTRO MEIRELES Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 18 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Nunes de Carvalho Presidente CMPC (2021/2022) "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "PORTARIA N\u00ba 260/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI, RESOLVE: Conceder gozo de f\u00e9rias ao servidor Raimundo Nonato de Souza Oliveira, a partir de 1\u00ba de setembro do ano em curso, nos termos da Portaria  de n\u00ba 167/2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 18 agosto de 2021. Cap. N. Lima Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUACA DECRETO LEGISLATIVO N\u00ba. 397/2021 DE 01 DE AGOSTO DE 2021. \u201cResolve nomear o Assessor de Comunica\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal e  d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d O Presidente da C\u00e2mara Municipal de Tarauac\u00e1, Vereador Francisco  Feitoza Batista, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. D E C R E T A: Art. 1\u00ba - De acordo com a Lei n\u00ba 710/2011, nomeia o senhor JOS\u00c9 ILDIVAN COELHO DE SOUSA; CPF: 466016512-49; RG: 283792 SJSP/ AC, para exercer o cargo comissionado de Assessor de Comunica\u00e7\u00e3o  da C\u00e2mara Municipal de Tarauac\u00e1. Art. 2\u00ba - Os vencimentos do Assessor de Comunica\u00e7\u00e3o ser\u00e3o iguais aos  vencimentos de um Secret\u00e1rio Municipal. Art. 3\u00ba - Este DECRETO LEGISLATIVO entrar\u00e1 em vigor a partir do dia  01 de agosto de 2021. FRANCISCO FEITOZA BATISTA PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1  CPF: 164.688.992-49 "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO N\u00ba 144/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 064/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 024/2021  CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DO ACREL\u00c2NDIA pessoa  Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrita no CNPJ n\u00ba 84.306.737/0001-27,  com sede na Av. Governador Edmundo Pinto n 810, Centro, neste ato  representado por seu Prefeito, o Sr. Olavo Francelino de Rezende, portador CPF n\u00ba 461.088.741-04 e RG n\u00ba 030141A, residente e domiciliado  em Acrel\u00e2ndia-AC. CONTRATADA: ECS COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no  CNPJ N\u00ba 22.607.948/0001-42, com sede na Rua Matias Kalbusch, 234,  Complemento: Galp\u00e3o 03, Bloco Barreiros, na cidade de S\u00e3o Jos\u00e9-SC,  CEP: 88.117-450, a seguir denominada simplesmente CONTRATADA,  neste ato representada pelo Senhor Adolfo Leonel Alvez Tomaz, CPF n\u00ba  060.406.209-51, portador do RG n\u00ba 4631012. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para AQUISI\u00c7\u00c3O DE M\u00c1QUINAS  E EQUIPAMENTOS AGR\u00cdCOLAS (ORDENHADEIRA MEC\u00c2NICA), em  atendimento ao Conv\u00eanio n\u00ba 901066/2020 e proposta n\u00ba 002642/2020,  firmado entre esta Municipalidade e o Minist\u00e9rio da Agricultura. Valor global de R$ 108.998,00 (Cento e oito mil, novecentos e noventa  e oito reais). Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 09- Secretaria Municipal de Agricultura e Meio Ambiente. Gabinete da Secretaria Municipal de Agricultura.  Projeto Atividade: 1.033 - Aquisi\u00e7\u00f5es de Maquinas, Equipamentos e Ve\u00edculos.  Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00.00.00 \u2013 Equipamento e material  Permanente Fonte de Recursos: 001- RP  Fonte de Recurso: 006 \u2013 Conv\u00eanios  Vig\u00eancia: 09/08/2022 Data da assinatura: 09/08/2021. Acrel\u00e2ndia/AC, 09 de Agosto de 2021. PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE ECS COMERCIO E SERVI\u00c7OS LTDA  CONTRATADA "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "DECRETO N\u00ba 209/2021/GAPRE, Assis Brasil - Acre, 17 de agosto de 2021. \u201cS\u00daMULA: Nomear os novos representantes, do Conselho de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar (CAE), e da outras providencias\u201d ... O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em conformidade com o Art. 40 da Lei  Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00b0 - Nomear os representantes do Conselho Municipal de Alimenta\u00e7\u00e3o  Escolar (CAE), com base na Lei Municipal N\u00ba 357 de 02 de abril de 2012,  para o quadri\u00eanio 2021/2024 de acordo com os nomes abaixo relacionados: -REPRESENTANTES DO PODER EXECUTIVO \u2022Fausto Rodrigues dos Santos \u2013 Titular; \u2022Leila Maria dos Santos \u2013 Suplente. -REPRESENTANTES DOS PROFESSORES E DISCENTES DA EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA P\u00daBLICA \u2022\u00c2ngela Maira de Ara\u00fajo \u2013 Titular; \u2022No\u00eamia dos Santos Alves\u2013 Suplente. \u2022Jos\u00e9 Ferreira de Almeida \u2013 Titular; \u2022Ascencia Urquia Cuchitineri \u2013 Suplente. -REPRESENTANTES DE PAIS DE ALUNOS \u2022 Dorivan Sousa Ribeiro \u2013 Titular; \u2022 Nair Maria Pereira Braga \u2013 Suplente. \u2022 Janisneide Mendon\u00e7a Sab\u00f3ia \u2013 Titular \u2022Maria Luciane Farias da Silva \u2013 Suplente -REPRESENTANTES DE ORGANIZA\u00c7\u00d5ES DA SOCIEDADE CIVIL ORGANIZADA Jos\u00e9 Rodrigues de Ara\u00fajo \u2013 Titular Miranildo Sab\u00f3ia dos Santos \u2013 Suplente Jos\u00e9 Ribamar de Sousa Pereira \u2013 Titular Edilson Lopes Mendes \u2013 Suplente Art. 2\u00b0 - Este decreto revoga o DECRETO N\u00b0.133, de 17 de outubro de 2017. Art. 3\u00b0 - Este decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE ASSIS BRASIL COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais, ADJUDICO e HOMOLOGO a  decis\u00e3o do pregoeiro e sua equipe de apoio do Munic\u00edpio de Assis Brasil, referente ao Preg\u00e3o Presencial pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os  n\u00b0 011/2021, tendo como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o Material de Consumo, G\u00eaneros  Aliment\u00edcios e Material de Limpeza, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o, em favor  das empresas: D. L. RAMOS-ME, vencedora do LOTE I ITENS: 1, 2, 6, 22,  23, 26, 41, 44, 45, 46, 58, 79, 80, 81, 82, 83, 84, 88, 89, 91, 92, 96, LOTE  III ITENS: 8, 10, 25, 26, 29, 41, 42, 43, 44, 5; perfazendo um valor Global  de R$: 360, 456,60 (trezentos e sessenta mil quatrocentos e cinquenta e  seis reais e sessenta centavos); P.G.B. SOUZA - EIRELES Vencedor do  LOTEI ITENS: 3, 4, 10, 15, 16, 20, 34, 35, 42, 50, 60, 86, 87, 95, 102, 103,  108; LOTE III ITENS: 1, 6, 12, 13, 14, 19, 20, 21, 27, 30, 35, 38, 45, 49, perfazendo o valor global de R$: 305.533,80(trezentos e cinco mil quinhentos  e trinta e tr\u00eas reais e oitenta centavos); I. F. SOUZA \u2013 EIRELIS vencedor  do LOTE I ITENS: 7, 8, 9, 12, 14, 17, 18, 21, 29, 30, 31, 32, 36, 37, 38, 51,  53, 56, 57, 61, 62, 63, 64, 65, 70, 71, 72, 73, 74, 75, 85, 93, 94, 97, 98,  101, 105, 106, 107,  LOTE III ITENS 11, 23, 24, 31, 37, 50, perfazendo o  valor Global de R$:203,928,05(duzentos e tr\u00eas mil novecentos e vinte oito  reais e cinco centavos); JUNIOR DE MELO SOUZA \u2013 ME, vencedor dos  LOTE I ITENS:5,11,13,24 25,27,28,33,40,43,47,48,49,52,54,55,59,66,67,6 8,69,76,77,78,99,100, 104, LOTE II ITENS: 8, 9, 10, 11, 12, 22, 23, 24, 25,  26, 27, 38 e LOTE III ITENS: 2, 4, 5, 7, 16, 17, 18, 22, 28, 36, perfazendo  o valor Global de R$:250,000,00(duzentos  e cinquenta mil reais); GADELHA IMP. EXP. LTDA, vencedora do LOTE II ITENS: 1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 13,  14, 15, 16, 17, 18, 19, 20, 21, 28, 29, 30, 31, 33, 34, 35, LOTE III ITENS;  :3,15,32,33,34,39,46,47, LOTE IV ITENS: 1,2,, perfazendo o valor Global  de R$:74.604,66 (setenta e quatro mil, seiscentos e quatro reais e sessenta  e seis centavos)Assis Brasil \u2013 Acre, 16 de agosto de 2021. Jerry Correia Marinho Prefeito de Assis Brasil/AC "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUINICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CRECHE MUNICIPAL ROMA EMILSE SILVA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O CARTA CONVITE N\u00b0 001/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecer G\u00eaneros Aliment\u00edcios,  para atender as necessidades da Creche Municipal Roma Emilse Silva,  no munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia - Acre. Data da Abertura: 26 de agosto de 2021, \u00e0s 08h. O Edital e seus anexos  encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta e aquisi\u00e7\u00e3o  de segunda a sexta-feira das 07h \u00e0s 11h e de 13h \u00e0s 17h, na Secretaria  da Creche Municipal Roma Emilse Silva, situada na Rua Pedro Alexandrino Neto n\u00ba 614, Bairro Sama\u00fama em Brasil\u00e9ia - AC. Os interessados  dever\u00e3o comparecer munidos com respectivos carimbos e do CNPJ. Retirada: de 19 a 25 de agosto. Brasil\u00e9ia - Acre, 19 de agosto de 2021 Marcilene da Silva Machado Presidente da CPL  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE REABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 026/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 046/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios  Perec\u00edveis (peixe), para atender as necessidades dos alunos integrantes da rede municipal de educa\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Brasileia \u2013 AC.  Data da Abertura: 31 de agosto de 2021, \u00e0s 09h00min. O Edital e seus  anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta e  aquisi\u00e7\u00e3o, do dia 19 ao dia 30 de agosto de 2021, de segunda a sexta  feira na sede da Prefeitura Municipal de Brasileia, sito a Av. Rolando  Moreira n. \u00ba 198 - Centro, em Brasileia/AC, telefone (68) 35464402, no  endere\u00e7o eletr\u00f4nico: cpl@brasileia.ac.gov.br ou no endere\u00e7o http://app. tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/. Os interessados dever\u00e3o comparecer  munidos com respectivos carimbos e do CNPJ. Brasileia/AC, 18 de agosto de 2021.  Eva de Souza Vieira Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 028/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 050/2021 OBJETO: Registro de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para  o fornecimento de Materiais Esportivos em atendimento a demanda da  Secretaria de Cultura e Gerencia de Esporte da Prefeitura Municipal de  Brasil\u00e9ia/AC. Data da Abertura: 31 de agosto de 2021, \u00e0s 10h30min. O Edital e seus  anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta e  aquisi\u00e7\u00e3o, do dia 19 ao dia 30 de agosto de 2021, de segunda a sexta  feira na sede da Prefeitura Municipal de Brasileia, sito a Av. Rolando  Moreira n. \u00ba 198 - Centro, em Brasileia/AC, telefone (68) 35464402, no  endere\u00e7o eletr\u00f4nico: cpl@brasileia.ac.gov.br ou no endere\u00e7o http://app. tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/. Os interessados dever\u00e3o comparecer  munidos com respectivos carimbos e do CNPJ. Brasileia/AC, 18 de agosto de 2021. Eva de Souza Vieira Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE BRASILEIA AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 022/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 039/2021 Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo  no inciso VI, DO ART. 43, DA LEI 8.666/93. HOMOLOGO a decis\u00e3o da  Pregoeira e da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao PREG\u00c3O  PRESENCIAL SRP N\u00ba 022/2021, cujo objeto \u00e9 Registro de pre\u00e7os para  a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para o fornecimento de cestas b\u00e1sicas  visando atender aos alunos matriculados na Rede P\u00fablica do Munic\u00edpio  de Brasileia/AC, observados os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es constantes,  contidas no Termo de Refer\u00eancia, Anexo \u201cI\u201d do Edital, \u00e0 empresa a seguir,  com o respectivo Lote, Item e valores: MERCANTIL S\u00c3O SEBASTI\u00c3O IMP  E EXP LTDA, CNPJ N\u00ba 34.707.687/0001-11, Lote \u00fanico: 01) R$ 95,00/Item.  Por terem apresentado a proposta dentro do disposto no inciso XI, do  ARt.4\u00b0 da Lei N\u00b010.520/02. Publique-se                                   Brasil\u00e9ia \u2013 AC, 17 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE BRASILEIA EXTRATO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O CARTA CONVITE N\u00ba 001/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 043/2021 Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo no inciso VI, DO ART. 43, DA LEI 8.666/93. ADJUDICO E HOMOLOGO a decis\u00e3o da Pregoeira e da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao CONVITE N\u00ba 001/2021, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o  de pessoa f\u00edsica na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Consultoria T\u00e9cnica em  Planejamento Urban\u00edstico, Acompanhamento e Administra\u00e7\u00e3o em projetos de obras no Munic\u00edpio de Brasileia Acre, observados os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es constantes, contidas no Termo de Refer\u00eancia,  Anexo \u201cI\u201d do Edital, \u00e0 pessoa f\u00edsica a seguir mencionada com o respectivo Lote, Item e valores: Leov\u00e2nia de Oliveira Moraes Melo, inscrita no  CPF: 540.895.572-91 \u2013 01) R$ 4.000,00/Item.  Por ter apresentado a proposta dentro do disposto no inciso XI, do  ARt.4\u00b0 da Lei N\u00b010.520/02.     Publique-se Brasil\u00e9ia \u2013 AC, 17 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE BRASILEIA  TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O  PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 019/2019 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 010/2019 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 003/2019 Pelo presente, fica retificado o EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO, publicado no DOE n\u00ba 13.106 de 13 de agosto de 2021. Onde se l\u00ea: EURO CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI. Leia-se: M.S.M INDUSTRIAL LTDA. Ratificam-se as demais informa\u00e7\u00f5es. Brasileia - AC, 03 de janeiro de 2020. Fernanda Hassem Prefeita de Brasil\u00e9ia ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE BRASILEIA  TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O  PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 006/2020 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 062/2019 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 013/2019 Pelo presente, fica retificado o EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO, publicado no DOE n\u00ba 13.106 de 13 de agosto de 2021. Onde se l\u00ea: EURO CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI. Leia-se: M.S.M INDUSTRIAL LTDA. Ratificam-se as demais informa\u00e7\u00f5es. Brasileia - AC, 22 de junho de 2020. Fernanda Hassem Prefeita de Brasil\u00e9ia ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE BRASILEIA  EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 028/2019 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 021/2019 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 008/2019 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA, inscrita  no CNPJ/MF sob o N\u00ba 04.508.933/0001-45, neste ato representado pela  Sra. Fernanda Souza Hassem, brasileira, casada, RG n\u00ba 370143/SSP-AC, CPF n\u00ba 665.295.902-00, domiciliada e residente nesta cidade de  Brasileia na Av. Odilon Pratagi, n\u00ba 155, Centro. CONTRATADO: F. C. TELES CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO - EIRELI,  CNPJ: 11.641.902/0001-23, neste ato representada por Francisco das  Chagas Teles Filho, inscrito no CPF N\u00b0 307.855.612-34, pactuam o presente termo, o qual se reger\u00e1 pela Lei n\u00ba. 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es,  mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir enunciadas: DO OBJETO - Constitui objeto do contrato n\u00ba. 028/2019 a Contrata\u00e7\u00e3o  De Empresa Especializada Para Constru\u00e7\u00e3o Do Centro De Referencia  Especializado De Assist\u00eancia Social \u2013 CREAS, Em Atendimento Ao Repasse N\u00ba 854219/2017/MDS/CAIXA. DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES - Este termo aditivo tem como objetivo PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PRAZO por mais 150 (cento e cinquenta) dias, alterando a  Cl\u00e1usula Quinta do Contrato n\u00ba. 028/2019, prorrogando sua vig\u00eancia e  execu\u00e7\u00e3o at\u00e9 11 de agosto de 2021. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O - Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do  contrato original que n\u00e3o tenham sido alteradas por este termo Aditivo.  Brasileia - AC, 05 de mar\u00e7o de 2021. Assinam, FERNANDA HASSEM, Prefeita Municipal, e F. C. TELES  CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO - EIRELI, contratado. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE BRASILEIA  TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O  SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 019/2019 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 010/2019 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 003/2019 Pelo presente, fica retificado o EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO, publicado no DOE n\u00ba 13.106 de 13 de agosto de 2021. Onde se l\u00ea: EURO CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI. Leia-se: M.S.M INDUSTRIAL LTDA. Ratificam-se as demais informa\u00e7\u00f5es. Brasileia - AC, 02 de setembro de 2020. Fernanda Hassem Prefeita de Brasil\u00e9ia ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE BRASILEIA  EXTRATO DO TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 028/2019 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 021/2019 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 008/2019 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA, inscrita  no CNPJ/MF sob o N\u00ba 04.508.933/0001-45, neste ato representado pela  Sra. Fernanda Souza Hassem, brasileira, casada, RG n\u00ba 370143/SSP-AC, CPF n\u00ba 665.295.902-00, domiciliada e residente nesta cidade de  Brasileia na Av. Odilon Pratagi, n\u00ba 155, Centro. CONTRATADO: F. C. TELES CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO - EIRELI,  CNPJ: 11.641.902/0001-23, neste ato representada por Francisco das  Chagas Teles Filho, inscrito no CPF N\u00b0 307.855.612-34, pactuam o presente termo, o qual se reger\u00e1 pela Lei n\u00ba. 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es,  mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir enunciadas: DO OBJETO - Constitui objeto do contrato n\u00ba. 028/2019 a Contrata\u00e7\u00e3o  De Empresa Especializada Para Constru\u00e7\u00e3o Do Centro De Referencia  Especializado De Assist\u00eancia Social \u2013 CREAS, Em Atendimento Ao Repasse N\u00ba 854219/2017/MDS/CAIXA. DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES - Este termo aditivo tem como objetivo o acr\u00e9scimo  de VALOR AO CONTRATO, cuja necessidade foi apontada por PARECER T\u00c9CNICO, anexo ao oficio de solicita\u00e7\u00e3o OF/SEMPLAN/PMB/N\u00ba.  123/2021. O valor de R$ 49.029,37 (quarenta e nove mil vinte e nove reais  e oitenta e dois centavos) ser\u00e1 acrescido ao valor global da contrata\u00e7\u00e3o. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O - Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do  contrato original que n\u00e3o tenham sido alteradas por este termo Aditivo.  Brasileia - AC, Brasileia - AC, 30 de junho de 2021. Assinam, FERNANDA HASSEM, Prefeita Municipal, e F. C. TELES  CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO - EIRELI, contratado. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE BRASILEIA  TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O  TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 019/2019 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 010/2019 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 003/2019 Pelo presente, fica retificado o EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO, publicado no DOE n\u00ba 13.106 de 13 de agosto de 2021. Onde se l\u00ea: EURO CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI. Leia-se: M.S.M INDUSTRIAL LTDA. Ratificam-se as demais informa\u00e7\u00f5es. Brasileia - AC, 15 de janeiro de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasil\u00e9ia ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE BRASILEIA  EXTRATO DO TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 066/2018 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 017/2018 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 003/2018 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA, inscrita no CNPJ/MF sob o N\u00ba 04.508.933/0001-45, neste ato representado pela Sra.  Fernanda Souza Hassem, brasileira, casada, RG n\u00ba 370143/SSP-AC, CPF n\u00ba 665.295.902-00, domiciliada e residente nesta cidade de Brasileia na  Av. Odilon Pratagi, n\u00ba 155, Centro. CONTRATADO: MAV CONSTRUTORA LTDA, CNPJ: 14.294.656/0001-79, neste ato representada por Laila Melo de Souza, portadora do RG n\u00b0  0312863 SSP/AC, inscrita no CPF N\u00b0 519.705.622-34, pactuam o presente Termo Aditivo em conformidade com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 8.666/93 e  suas altera\u00e7\u00f5es, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir: DO OBJETO - Constitui objeto do contrato n\u00ba. 66/2018 a Contrata\u00e7\u00e3o De Empresa Especializada Para Execu\u00e7\u00e3o Dos Servi\u00e7os De Recapeamento  De Vias Urbanas, Conforme Projeto B\u00e1sico, Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas e Planilha Or\u00e7ament\u00e1ria De Custos, Com Recursos Do Contrato De Repasse  N\u00ba. 845440/2017 MCIDADES/CEF e Contra Partida Recursos Pr\u00f3prios Do Munic\u00edpio. DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES - Este termo aditivo tem como objetivo PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PRAZO por mais 120 (cento e vinte) dias, alterando a Cl\u00e1usula  Quinta do Contrato n\u00ba. 66/2018, prorrogando do dia 01 de agosto de 2020 at\u00e9 29 de novembro de 2020. RATIFICA\u00c7\u00c3O DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS E CONDI\u00c7\u00d5ES - Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original que n\u00e3o tenham  sido alteradas por este termo Aditivo. Brasileia - AC, 20 de julho de 2020, assinam, FERNANDA HASSEM, Prefeita Municipal, e MAV CONSTRUTORA LTDA, contratada. Fernanda Hassem  Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA EXTRATO DO CONTRATO PMB/N\u00ba 034/2021 CONVITE N\u00b0 N\u00b0 001/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 043/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Consultoria T\u00e9cnica em Planejamento Urban\u00edstico, Acompanhamento e Administra\u00e7\u00e3o em projetos de obras no Munic\u00edpio de Brasileia Acre. VALOR GLOBAL: O valor do contrato ajustado entre as partes ser\u00e1 liquid\u00e1vel em 12 (doze) parcelas mensais, no valor de R$ 4.000,00 (quatro mil  reais) cada parcela. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O prazo de vig\u00eancia do presente contrato \u00e9 de 12 (doze) m\u00eas, a contar da data de sua assinatura.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS Programa de Trabalho: 04.123.0006.2.074 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Setor de Cadastro, Fiscaliza\u00e7\u00e3o e Tributa\u00e7\u00e3o.  Elemento de Despesa: 3.3.90.36 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica Fonte de Recurso: 0001 Programa de Trabalho: 04.123.0007.2.010 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Finan\u00e7as Elemento de despesa: 3.3.90.36 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica Fonte de Recurso: 0001 DATA DE ASSINATURA: Brasil\u00e9ia - AC, 10 de agosto de 2021. ASSINAM: FERNANDA HASSEM, Prefeita de Brasil\u00e9ia EMERSON LE\u00c3O PEREIRA DA SILVA, Secret\u00e1rio Municipal de Planejamento (CONTRATANTES) e LEOV\u00c2NIA DE OLIVEIRA MORAES DE MELO CPF: 540.895.572-91 (CONTRATADA) e (TESTEMUNHAS). Fernanda Hassem Prefeita de Brasil\u00e9ia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA EXTRATO DA ATA N\u00b0028/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 007/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 018/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os visando a Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e materiais permanentes para atender as unidades de sa\u00fade do Munic\u00edpio de  Brasileia VALIDADE DA ATA: A validade desta Ata \u00e9 de 12 (doze) meses, contados da data de assinatura. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE Programa de trabalho: 10.301.0013.2.022 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e UBS Elemento de despesa: 4.4.90.52 \u2013 Equipamentos e Material Permanente Fonte de Recurso: 0125 Programa de trabalho: 10.301.0013.2.035 \u2013 Conselho Municipal de Sa\u00fade Elemento de despesa: 4.4.90.52 \u2013 Equipamentos e Material Permanente Fonte de Recurso: 0125 Programa de trabalho: 10.301.0013.2.855 \u2013 Implantar o Laborat\u00f3rio Municipal Elemento de despesa: 4.4.90.52 \u2013 Equipamentos e Material Permanente Fonte de Recurso: 0125 Programa de trabalho: 10.301.0013.2.086 \u2013 Implantar um Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas - CEO Elemento de despesa: 4.4.90.52 \u2013 Equipamentos e Material Permanente Fonte de Recurso: 0125 Programa de trabalho: 10.301.0013.2.087 \u2013 Implantar um Centro Controle de Zoonose - CCZ Elemento de despesa: 4.4.90.52 \u2013 Equipamentos e Material Permanente Fonte de Recurso: 0125 Programa de trabalho: 10.301.0013.1.045 \u2013 Plano Vida Elemento de despesa: 4.4.90.52 \u2013 Equipamentos e Material Permanente Fonte de Recurso: 0109 Programa de trabalho: 10.301.0013.1.077 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Reforma, Amplia\u00e7\u00e3o e Equip. de Unid. de Sa\u00fade Elemento de despesa: 4.4.90.52 \u2013 Equipamentos e Material Permanente Fonte de Recurso: 0109 e 0125 Programa de trabalho: 10.301.0013.2.032 \u2013 Programa de Melhoria do Acesso da Qualidade - PMAQ Elemento de despesa: 4.4.90.52 \u2013 Equipamentos e Material Permanente Fonte de Recurso: 0109 Programa de trabalho: 10.301.0013.2.033 \u2013 N\u00facleo de Apoio a Sa\u00fade da Fam\u00edlia - NASF Elemento de despesa: 4.4.90.52 \u2013 Equipamentos e Material Permanente Fonte de Recurso: 0109  Programa de trabalho: 10.301.0013.2.046 \u2013 Programa de Sa\u00fade bucal - PSB Elemento de despesa: 4.4.90.52 \u2013 Equipamentos e Material Permanente Fonte de Recurso: 0109 e 0125 Programa de trabalho: 10.301.0013.2.048 \u2013 Programa dos Agentes Comunit\u00e1rios de Sa\u00fade - PACS Elemento de despesa: 4.4.90.52 \u2013 Equipamentos e Material Permanente Fonte de Recurso: 0125 Programa de trabalho: 10.301.0013.2.052 \u2013 Piso de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica Elemento de despesa: 4.4.90.52 \u2013 Equipamentos e Material Permanente Fonte de Recurso: 0109  Programa de trabalho: 10.301.0013.2.053\u2013 Manuten\u00e7\u00e3o de Academias Elemento de despesa: 4.4.90.52 \u2013 Equipamentos e Material Permanente Fonte de Recurso: 0109  Programa de trabalho: 10.301.0013.2.084 \u2013 Implantar o PEC (prontu\u00e1rio eletr\u00f4nico do cidad\u00e3o) Elemento de despesa: 4.4.90.52 \u2013 Equipamentos e Material Permanente Fonte de Recurso: 0109 Programa de trabalho: 10.301.0013.3.028 \u2013 Enfrentamento ao Combate ao Coronav\u00edrus (COVID-19) Elemento de despesa: 4.4.90.52 \u2013 Equipamentos e Material Permanente Fonte de Recurso: 0109 e 0125 Programa de trabalho: 10.302.0013.2.034 \u2013 Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial - CAPS Elemento de despesa: 4.4.90.52 \u2013 Equipamentos e Material Permanente Fonte de Recurso: 0109  Programa de trabalho: 10.304.0013.2.050 \u2013 Piso de Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica e Ambiental - PFVISA Elemento de despesa: 4.4.90.52 \u2013 Equipamentos e Material Permanente Fonte de Recurso: 0109 e 0125 M. G. S. PEREIRA LUCENA IMPORT. E EXPORT, CNPJ N\u00ba. 05.698.140/0001-07, para os seguintes itens e valores: LOTE I M. S. SERVI\u00c7OS, COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES - EIRELI, CNPJ N\u00b0 22.172.177/0001-08, para os seguintes itens e valores: LOTE I LOTE III MVP IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA \u2013 ME, CNPJ N\u00b0 28.472.036/0001-97, para os seguintes itens e valores: LOTE I LOTE II   4) H L X INFORM\u00c1TICA EIRELI, CNPJ N\u00ba 40.147.028/0001-70, para os seguintes itens e valores: LOTE I 5) CENTERDATA ANALISES DE SISTEMAS E SERVI\u00c7OS LTDA - EPP, CNPJ N\u00b0 02.596.872/0001-90,  para os seguintes itens e  valores: LOTE I 6) T. C. OLIVEIRA - EIRELE CNPJ N\u00ba 33.297.274/0001-43,  para os seguintes itens e valores: LOTE II ASSINAM: FERNANDA DE SOUZA HASSEM CESAR (PREFEITA MUNICIPAL DE BRASILEIA \u2013 CONTRATANTE) M. G. S. PEREIRA LUCENA (IMPORT. E EXPORT.), CNPJ N\u00ba. 05.698.140/0001-07; M. S. SERVI\u00c7OS, COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES - EIRELI, CNPJ N\u00b0 22.172.177/000108; MVP IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA \u2013 ME, CNPJ N\u00b0 28.472.036/0001-97;  H L X INFORM\u00c1TICA EIRELI, CNPJ N\u00ba 40.147.028/000170; CENTERDATA ANALISES DE SISTEMAS E SERVI\u00c7OS LTDA - EPP, CNPJ N\u00b0 02.596.872/0001-90;  T. C. OLIVEIRA - EIRELE CNPJ N\u00ba  33.297.274/0001-43 (CONTRATADAS) Brasileia - Acre, 04 de agosto de 2021.  Fernanda Hassem  Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA EXTRATO DA ATA N\u00b0030/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 024/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 037/2021 OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JUR\u00cdDICA ESPECIALIZADA EM CONSULTORIA E ASSESSORIA T\u00c9CNICA EM GEST\u00c3O DE SA\u00daDE  P\u00daBLICA PARA ATENDER A SECRETARIA DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE BRASIL\u00c9IA. VALIDADE DA ATA: A validade desta Ata \u00e9 de 12 (doze) meses, contados da data de assinatura. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de trabalho: 10.301.0013.2.022 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e UBS. Elemento de Despesa: 3.3.90.39 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica Fonte de Recurso: 0125 Programa de trabalho: 10.301.0013.2.052 \u2013 Piso de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013 PAB FIXO Elemento de Despesa: 3.3.90.39 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica Fonte de Recurso: 0109 M F ASSESSORIA E CONSULTORIA EM GEST\u00c3O PUBLICA LTDA, CNPJ N\u00ba 29.689.800/0001-43, para os seguintes itens e valores:  Lote \u00fanico ASSINAM: FERNANDA DE SOUZA HASSEM CESAR (PREFEITA MUNICIPAL DE BRASILEIA \u2013 CONTRATANTE) E,  M F ASSESSORIA E CONSULTORIA EM GEST\u00c3O PUBLICA LTDA, CNPJ N\u00ba 29.689.800/0001-43 (CONTRATADA). Brasileia - Acre, 04 de agosto de 2021.  Fernanda Hassem  Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA EXTRATO DA ATA N\u00b0 029/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 020/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba032/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os visando \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Especializados de Manuten\u00e7\u00e3o e Revis\u00e3o, preventiva e Corretiva, com Reposi\u00e7\u00e3o de Pe\u00e7as, na frota de ve\u00edculos automotores, abrangendo m\u00e1quinas, \u00f4nibus, carros leves e Motocicletas,  pertencentes \u00e0 Prefeitura Municipal de Brasileia \u2013 AC. VALIDADE DA ATA: A validade desta Ata \u00e9 de 12 (doze) meses, contados da data de assinatura. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de trabalho: 08.244.001.2.056 Programa de trabalho: 04.121.0006.2.037 Programa de trabalho: 04.122.0006.2.019 Programa de trabalho: 08.244.0011.2.023/026/057/058/060/064 Programa de trabalho: 10.301.0013.2.022 Programa de trabalho: 12.361.0015.1.079/080/081/082/083 Programa de trabalho: 12.361.0015.2.069 Programa de trabalho: 15.451.0022.1.024/026/027 Programa de trabalho: 15.451.0022.3.015/041 Programa de trabalho: 15.452.0024.1.030 Programa de trabalho: 15.452.0036.2.020 Programa de trabalho: 18.122.0025.2.068 Programa de trabalho: 18.543.0025.1.001 Programa de trabalho: 20.122.0027.2.012 Programa de trabalho: 20.602.0027.2.096 Programa de trabalho: 25.752.0035.2.021 Elemento de Despesa: 3.3.90.39 \u2013 Outros Servi\u00e7os de terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica 3.3.90.30 \u2013 Material de Consumo \u2013 Pessoa Jur\u00eddica Fonte de Recurso: 0017,0001, 0120,0063, 0116, 0125 e 0109 M. S. ARAUJO ME IMP. E EXP, CNPJ N\u00ba 26.635.340/0001-82, para os seguintes itens e valores:   R. LIMA DA SILVA EIRELI, CNPJ N\u00ba 35.267.408/0001-09, para os seguintes itens e valores:   RAIO COMERCIAL E SERVIOS EIRELI, CNPJ N\u00ba 01.447.827/0001-00, para os seguintes itens e valores:   TORNEARIA TIP E COMERCIO LTDA, CNPJ N\u00ba 63.602.254/0001-08, para os seguintes itens e valores:   \u00c1GUIA DOURADA LUBRIFICANTES EIRELI, CNPJ N\u00ba 07.346.286/0001/1-00, para os seguintes itens e valores:   RONDOMAZA AUTOPE\u00c7AS LTDA ME, CNPJ N\u00ba 09.468.769/0001-03, para os seguintes itens e valores: ASSINAM: FERNANDA DE SOUZA HASSEM CESAR (PREFEITA MUNICIPAL DE BRASILEIA - CONTRATANTE) M.S. ARAUJO ME IMP, E  EXP. CNPJ N\u00ba 26.635.340/0001-82; R. LIMA DA SILVA EIRELI, CNPJ N\u00ba 35.267.408/0001-09; RAIO COMERCIAL E SERVIOS EIRELI, CNPJ N\u00ba  01.447.827/0001-00, TORNEARIA TIP E COMERCIO LTDA, CNPJ N\u00ba 63.602.254/0001-08; \u00c1GUIA DOURADA LUBRIFICANTES EIRELI, CNPJ N\u00ba  07.346.286/0001/1-00; RONDOMAZA AUTOPE\u00c7AS LTDA ME, CNPJ N\u00ba 09.468.769/0001-03. (CONTRATADAS). Brasileia - Acre, 04 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia       "
        ],
        "BUJARI": [
            "GOVERNO DO ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba207 DE 18 DE AGOSTO DE 2021.   O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. DECRETA: Art. 1\u00ba Nomear o senhor, Francisco Wendeson Alves de Souza, para  exercer o cargo em comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC - 04 da Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Bujari. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 02 de Agosto de 2021. Gabinete Do Prefeito Municipal De Bujari \u2013 AC, 18 de Agosto de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "GOVERNO DO ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba208 DE 18 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. DECRETA: Art. 1\u00ba Nomear o senhor, Raimundo Chagas de Lima Moraes, para exercer o cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC - 04 da Secretaria Municipal  de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Bujari. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 02 de Agosto de 2021. Gabinete Do Prefeito Municipal De Bujari \u2013 AC, 18 de Agosto de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "GOVERNO DO ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba209 DE 18 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. DECRETA: Art. 1\u00ba Nomear a senhora, VANETE GOMES DE SOUZA, para exercer  o cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC \u2013 02, da Secretaria Municipal de  Cidadania e Assist\u00eancia Social do Munic\u00edpio de Bujari. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 02 de Agosto de 2021. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari/AC, 18 de Agosto de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba 166 DE 28 DE JULHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI-AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, a Resolu\u00e7\u00e3o  26/2013 do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 FNDE  e Lei Municipal n\u00famero 238/2001. DECRETA: Art. 1\u00ba - Nomear a composi\u00e7\u00e3o do Conselho de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013  CAE do mun\u00edcipio de BUJARI-AC para o quadri\u00eanio 2021/2025. REPRESENTANTE DO PODER EXECUTIVO  Titular \u2013 Edina Alves Bel\u00e9m Suplente \u2013 Leidiane Oliveira da Silva ",
            "REPRESENTANTE DOS PROFESSORES Titular \u2013 S\u00e1vio Brasil da Silva Suplente \u2013 Francisco Carneiro de Lima Titular \u2013 Gedalva Monteiro Rocha Suplente \u2013 Dejane Lima Vieira REPRESENTANTE DA CATEGORIA SOCIEDADE CIVIL Titular \u2013 Maria Aparecida de Ara\u00fajo Suplente \u2013 Maria Priscila Leite da Paix\u00e3o REPRESENTANTE DA CATEGORIA DE PAIS E ALUNOS Titular \u2013 Erinaldo da Costa Bezerra Suplente \u2013 Luis Rodrigo Rocha Rodrigues Titilar \u2013 Daiana Rodrigues Sacramento Suplente \u2013 Hilcicl\u00e9ia Lima Bessa Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari/AC, 28 de julho de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba210 DE 18 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica.  Considerando o expediente OF/GAPRE/N\u00ba/908/2021, de 26 de Junho  de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Ceder \u00e0 servidora S\u00f4nia Maria de Ara\u00fajo matricula n\u00ba 617, do  quadro efetivo do Munic\u00edpio de Bujari, para prestar servi\u00e7os junto a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o Municipal da Prefeitura do Munic\u00edpio de Rio Branco, at\u00e9 31 de dezembro de 2021, com \u00f4nus para o \u00f3rg\u00e3o de origem.   . Art. 2\u00b0Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete Do Prefeito Municipal De Bujari/AC, 18 de Agosto de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI AVISO DE ADIAMENTO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 018/2021 \u2013 CPL/PMBJ A Prefeitura de Bujari/AC, torna p\u00fablico aos interessados o adiamento  da licita\u00e7\u00e3o publicada no DOE p\u00e1g. N\u00ba 43, Edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 13.106  do dia  13/08/2021, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP para eventual e futura Aquisicao de  Material Eletrico. A nova data de abertura do certame ser\u00e1 no dia 31/08/2021. Ficam mantidas todas as demais condi\u00e7\u00f5es do edital. Bujari-AC, 18 de agosto de 2021. Heldenildes Gomes de Souza - Pregoeiro "
        ],
        "CAPIXABA": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 015/2021 Com base nas informa\u00e7\u00f5es constante no processo licitat\u00f3rio Preg\u00e3o  presencial SRP n\u00ba 015/2021, e considerando que foram cumpridos todos os pressupostos previstos em lei, nos termos do Artigo 4\u00ba, inciso  XXI da lei 10.520/02, HOMOLOGO, com fundamento no Artigo 7\u00ba inciso IV, do Decreto n\u00ba 3.555/2000, o resultado do Preg\u00e3o Presencial  SRP n\u00ba 015/2021, foi ADJUDICADO o seu objeto pelo Pregoeiro dessa Prefeitura, em favor dos licitantes: P.G.B. SOUZA - EIRELI CNPJ:  39.488.793/0001-75 e D.L. RAMOS - ME CNPJ: 05.146.814/0001-52,  vencedores do certame por terem apresentado a proposta dentro dos  padr\u00f5es exigido pelo Edital, os menores pre\u00e7os para todos os itens,  conforme consta na Ata de julgamento do certame e relat\u00f3rio de lance,  e o disposto no inciso XI, do Artigo 4\u00ba da lei 10.520/02.  Publique-se. Capixaba/AC, 16 de agosto de 2021. Manoel Maia Beserra Prefeito de Capixaba "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 374/2021, DE 18 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O, A PEDIDO, DE SERVIDOR DO QUADRO DE PESSOAL EFETIVO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE E D\u00c1 OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE. EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica  deste Munic\u00edpio. Considerando o parecer jur\u00eddico n\u00b0 170/2021, exarado nos autos do processo administrativo n\u00b0 1.441/2021, \u00e0s fls. 13 e 14, DECRETA: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, a servidora ADRIELE KARLOKOSKI CUNHA  DE OLIVEIRA, portadora do CPF n\u00b0 057.257.349-94, do cargo de Bi\u00f3loga do Quadro de Pessoal Efetivo da Secretaria Municipal de Sa\u00fade do  Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00b0 O Setor de Pessoal proceder\u00e1 aos tr\u00e2mites administrativos  necess\u00e1rios ao encerramento do seu contrato de trabalho, dando-se  imediata ci\u00eancia deste Decreto a servidora exonerada e a Secretaria  Municipal de Sa\u00fade. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor da data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 22 de junho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 18 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Henrique Afonso Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 128/2021, DE 12 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetivar o pagamento  de 04 (quatro) di\u00e1rias fora do Estado em favor de JOS\u00c9 DE SOUZA LIMA,  Prefeito Municipal, portador do CPF n\u00b0 308.778.812-00, tendo em vista o  seu deslocamento \u00e0 cidade de Bras\u00edlia/DF no per\u00edodo de 17 a 21/08/2021,  onde ir\u00e1 tratar de assuntos de interesse desta Municipalidade. II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 12 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 129/2021, DE 12 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetivar o pagamento  de 04 (quatro) di\u00e1rias fora do Estado em favor de WANER RAPHAEL  DE QUEIROZ SANSON, Procurador Geral do Munic\u00edpio de Cruzeiro do  Sul, portador do CPF n\u00b0 929.705.832-91, tendo em vista o seu deslocamento \u00e0 cidade de Bras\u00edlia/DF no per\u00edodo de 17 a 21/08/2021, onde ir\u00e1  tratar de assuntos de interesse desta Municipalidade. II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 12 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  Extrato do Contrato n\u00ba 122/2021, Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 014/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE e a empresa LUIZ  AUGUSTO N. O. BATISTA EIRELE, CNPJ N\u00ba 04.665.002/0001-50. OBJETO: \u201cRealiza\u00e7\u00e3o de Exames Laboratoriais de sorologia para Covid-19\u201d. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor de R$  5.429.760,00 (cinco milh\u00f5es, quatrocentos e vinte e nove mil, setecentos e sessenta reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: \u00d3rg\u00e3o: 16 - Secretaria Municipal de Sa\u00fade Unidade: 03 \u2013 Fundo Municipal de Sa\u00fade Proj. Ativ. 2.065 \u2013 Aten\u00e7\u00e3o aos Servi\u00e7os B\u00e1sicos de Sa\u00fade - ASPS Proj. Ativ. 2.070 - Aten\u00e7\u00e3o aos Servi\u00e7os B\u00e1sicos de Sa\u00fade \u2013 PAB Proj. Ativ. 2.073 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Equipe de Sa\u00fade Fluvial  Proj. Ativ. 2.081 \u2013 Atividade e Controle Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria Proj. Ativ. 2.101 - Qualifica\u00e7\u00e3o de A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os de Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica Proj. Ativ. 2.102 - Qualifica\u00e7\u00e3o de A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os de Vigil\u00e2ncia Entomol\u00f3gica Proj. Ativ. 2.136 \u2013 Enfretamento de Emerg\u00eancia de Sa\u00fade \u2013 COVID Elementos de despesa: 3.3.90.30 \u2013 Material de Consumo. Data da assinatura: 13 de julho de 2021. ASSINAM: AGNALDO DE SOUZA LIMA, pela Secretaria Municipal de  Sa\u00fade - CONTRATANTE e LUIZ AUGUSTO NUNES DE OLIVEIRA  BATISTA, pela empresa LUIZ AUGUSTO N. O. BATISTA EIRELE \u2013  CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E INFRAESTRUTURA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 264/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL  SRP N\u00ba 028/2021. ESP\u00c9CIE: Extrato do Contrato n\u00ba 264/2021 celebrado entre a Secretaria  Municipal de Obras e Infraestrutura e a empresa A. R. LIMA - ME, CNPJ  n\u00ba 29.294.309/0001-13. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e1quinas Pesadas e Equipamentos com Operador. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor de R$  32.700,00 (trinta e dois mil e setecentos reais) Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:  \u00d3rg\u00e3o: 11 \u2013 Secretaria Municipal de Obras e Infraestrutura.   Unidade: 01 \u2013 Gabinete da Secretaria de Obras e de Infraestrutura. Proj. Ativ.: 04.122.0002.2.053 \u2013 Gest\u00e3o da Secretaria Municipal de  Obras e Infraestrutura.  Proj. Ativ.: 15.451.0007.1.016 \u2013 Requalifica\u00e7\u00e3o e Pavimenta\u00e7\u00e3o de Vias P\u00fablicas. Proj. Ativ.: 15.451.0007.2.054 \u2013 Recupera\u00e7\u00e3o de Ramais e Vias P\u00fablicas. Proj. Ativ.: 25.751.0007.2.057 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Amplia\u00e7\u00e3o da ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica.  Elementos de Despesa: 247/ 3.3.90.39.00.00.00.00 0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Elementos de Despesa: 329/ 3.3.90.39.00.00.00.00 0007 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica Elementos de Despesa: 254/ 3.3.90.39.00.00.00.00 0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica Elementos de Despesa: 258/ 3.3.90.39.00.00.00.00 0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 3 (tr\u00eas) meses, a contar da data de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 10 agosto   de 2021. ASSINAM: Josinaldo Batista Ferreira, pela Secretaria Municipal de  Obras e Infraestrutura - CONTRATANTE e ANDR\u00c9 RODRIGUES LIMA,  pela empresa A. R. Lima \u2013 ME - CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E INFRAESTRUTURA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 265/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL  SRP N\u00ba 028/2021. ESP\u00c9CIE: Extrato do Contrato n\u00ba 265/2021 celebrado entre a Secretaria  Municipal de Obras e Infraestrutura e a empresa  LIMA E PINHEIRO CONSTRUTORA LTDA, CNPJ n\u00ba 05.989.042/0001-10. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e1quinas Pesadas e Equipamentos com Operador. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor de R$  32.910,00 (trinta dois mil novecentos e deis reais)  Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:  \u00d3rg\u00e3o: 11 \u2013 Secretaria Municipal de Obras e Infraestrutura Unidade: 01 \u2013 Gabinete da   Secretaria de Obras e de Infraestrutura Proj. Ativ.: 04.122.0002.053   Gest\u00e3o da Secretaria Municipal de Obras  e Infraestrutura. Elemento de Despesa: 247/ 3.3.90.39.00.00.00.00 0001   Obras e instala\u00e7\u00f5es Proj. Ativ.: 15.451.0007.1.016 \u2013 Requalifica\u00e7\u00e3o e Pavimenta\u00e7\u00e3o de vias p\u00fablicas  Elementos de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 0007 \u2013 Outros servi\u00e7os  de terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica,  Proj. Ativ.: 15.451.0007.2.054 \u2013 Recupera\u00e7\u00e3o de Ramais e Vias P\u00fablicas.  Elemento de Despesa: 254/ 3.3.90.39.00.00.00.00 0001 \u2013 Outros servi\u00e7os de terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Proj. Ativ.: 25.751.0007.2.057 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Amplia\u00e7\u00e3o da Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica  Elementos de Despesa: 258/ 3.3.90.39.00.00.00.00 0001 \u2013 Outros servi\u00e7os de terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 03 (tr\u00eas) meses, a contar da data de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 10 agosto de 2021. ASSINAM:  Municipal de Obras e Infraestrutura - CONTRATANTE e CARPEGEANE  PINHEIRO LIMA, pela empresa LIMA E PINHEIRO CONSTRUTORA  LTDA - CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E INFRAESTRUTURA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 266/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL  SRP N\u00ba 028/2021. ESP\u00c9CIE: Extrato do Contrato n\u00ba 266/2021 celebrado entre a Secretaria  Municipal de Obras e Infraestrutura e a empresa  J. M. S. DANTAS, CNPJ n\u00ba 22.194.589/0001-49. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e1quinas Pesadas e Equipamentos com Operador. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor de R$  33.000,00 (trinta e tr\u00eas mil reais) Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:  \u00d3rg\u00e3o: 11 \u2013 Secretaria Municipal de Obras e Infraestrutura Unidade: 01 \u2013 Gabinete da   Secretaria de Obras e de Infraestrutura Proj. Ativ.: 04.122.0002.053   Gest\u00e3o da Secretaria Municipal de Obras  e Infraestrutura. Elemento de Despesa: 247/ 3.3.90.39.00.00.00.00 0001   Obras e instala\u00e7\u00f5es Proj. Ativ.: 15.451.0007.1.016 \u2013 Requalifica\u00e7\u00e3o e Pavimenta\u00e7\u00e3o de vias p\u00fablicas  Elementos de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 0007 \u2013 Outros servi\u00e7os  de terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica,  Proj. Ativ.: 15.451.0007.2.054 \u2013 Recupera\u00e7\u00e3o de Ramais e Vias P\u00fablicas.  Elemento de Despesa: 254/ 3.3.90.39.00.00.00.00 0001 \u2013 Outros servi\u00e7os de terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Proj. Ativ.: 25.751.0007.2.057 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Amplia\u00e7\u00e3o da Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica  Elementos de Despesa: 258/ 3.3.90.39.00.00.00.00 0001 \u2013 Outros servi\u00e7os de terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 3 (tr\u00eas) meses, a contar da data de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 10 agosto de 2021. ASSINAM: JOSINALDO BATISTA FERREIRA, pela Secretaria Municipal  de Obras e Infraestrutura - CONTRATANTE e JOS\u00c9 MAURO DOS  SANTOS DANTAS, pela empresa J. M. S. Dantas - CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  Extrato do Contrato n\u00ba 255/2021, PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 024/2021,  celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE e a empresa  BASPRIX COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNJP sob o n\u00ba  10.698.323/0001-54. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de C\u00e2mara para Conserva\u00e7\u00e3o de Imunobiol\u00f3gicos (vacinas). FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor de R$  11.990,00 (Onze mil, novecentos e noventa reais).  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  Exerc\u00edcio: 2021 Estrutura da despesa or\u00e7ament\u00e1ria: 16 \u2013 Secretaria Mun. De Sa\u00fade;  03 \u2013 Fundo Municipal de Sa\u00fade. Proj. Ativ.: 2082  Natureza da despesa or\u00e7ament\u00e1ria: 4.4.90.52 Fonte de recurso: 0014 DATA DA ASSINATURA: 02 de agosto de 2021. ASSINAM: AGNALDO DE SOUZA LIMA, pela Secretaria Municipal de  Sa\u00fade - CONTRATANTE e WELLINTON BRUNO DE SOUZA, pela  empresa BASPRIX COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013  CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  Extrato do Contrato n\u00ba 261/2021, PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 012/2021,  celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE e a empresa  E. N. LIMA VERDE, inscrita no CNPJ n\u00ba: 03.692.196/0001-10. OBJETO: Fornecimento de Material de expediente, did\u00e1tico e pedag\u00f3gico. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor de R$  41.870,00 (Quarenta e um mil, oitocentos e setenta reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  \u00d3rg\u00e3o: 16 \u2013 Secretaria Municipal de Sa\u00fade Unidade: 03 \u2013 Fundo Municipal de Sa\u00fade Projeto Atividade: 2.065 \u2013 Aten\u00e7\u00e3o aos Servi\u00e7os B\u00e1sicos de Sa\u00fade \u2013 ASPS Projeto Atividade: 2.070 \u2013 Aten\u00e7\u00e3o aos Servi\u00e7os B\u00e1sicos de Sa\u00fade \u2013 PAB Projeto Atividade: 2.073 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Equipe de Sa\u00fade Fluvial Projeto Atividade: 2.081 \u2013 Atividade e Controle Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria  Projeto Atividade: 2.101 - Qualifica\u00e7\u00e3o de A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os de Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica  Projeto Atividade: 2.102 - Qualifica\u00e7\u00e3o de A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os de Vigil\u00e2ncia Entomol\u00f3gica Projeto Atividade: 2.136 \u2013 Enfrentamento de Emerg\u00eancia de Sa\u00fade \u2013 COVID Elementos de despesa: 3.3.90.30 \u2013 Material de Consumo DATA DA ASSINATURA: 09 de agosto de 2021. ASSINAM: VAL\u00c9RIA DE OLIVEIRA LIMA, pela Secretaria Municipal  de Sa\u00fade - CONTRATANTE e EULO NEGREIROS LIMA VERDE, pela  empresa E. N. LIMA VERDE \u2013 CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  Extrato do Contrato n\u00ba 262/2021, PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 012/2021,  celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE e a empresa  D. FERREIRA FILHO \u2013 EIRELI, CNPJ N\u00ba 14.332.902/0001-30. OBJETO: Fornecimento de Material de expediente, did\u00e1tico e pedag\u00f3gico. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor de R$  71.695,00 (setenta e um mil seiscentos e noventa reais).  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  \u00d3rg\u00e3o: 16 \u2013 Secretaria Municipal de Sa\u00fade Unidade: 03 \u2013 Fundo Municipal de Sa\u00fade Projeto Atividade: 2.065 \u2013 Aten\u00e7\u00e3o aos Servi\u00e7os B\u00e1sicos de Sa\u00fade \u2013 ASPS Projeto Atividade: 2.070 \u2013 Aten\u00e7\u00e3o aos Servi\u00e7os B\u00e1sicos de Sa\u00fade \u2013 PAB Projeto Atividade: 2.073 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Equipe de Sa\u00fade Fluvial Projeto Atividade: 2.081 \u2013 Atividade e Controle Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria  Projeto Atividade: 2.101 - Qualifica\u00e7\u00e3o de A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os de Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica  Projeto Atividade: 2.102 - Qualifica\u00e7\u00e3o de A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os de Vigil\u00e2ncia Entomol\u00f3gica Projeto Atividade: 2.136 \u2013 Enfrentamento de Emerg\u00eancia de Sa\u00fade \u2013 COVID Elementos de despesa: 3.3.90.30 \u2013 Material de Consumo. DATA DA ASSINATURA: 09 de agosto de 2021. ASSINAM: VAL\u00c9RIA DE OLIVEIRA LIMA, pela Secretaria Municipal de  Sa\u00fade - CONTRATANTE e DJALMA FERREIRA FILHO, pela empresa  D. FERREIRA FILHO \u2013 EIRELI \u2013  CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  Extrato do Contrato n\u00ba 243/2021, PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba 034/2021,  celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE e a Empresa UNONET TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ n.\u00ba  10.313.079/0001-64  OBJETO: \u201cContrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada para Presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7o de Instala\u00e7\u00e3o de Links de Comunica\u00e7\u00e3o de Dados\u201d FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor de  R$96.600,00 (noventa e seis mil e seiscentos reais), Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: \u00d3rg\u00e3o: 16 - Secretaria Municipal de Sa\u00fade Unidade: 03 \u2013 Fundo Municipal de Sa\u00fade Proj. Ativ. 2.065 \u2013 Aten\u00e7\u00e3o aos Servi\u00e7os B\u00e1sicos de Sa\u00fade - ASPS Proj. Ativ. 2.070 - Aten\u00e7\u00e3o aos Servi\u00e7os B\u00e1sicos de Sa\u00fade \u2013 PAB Proj. Ativ. 2.073 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Equipe de Sa\u00fade Fluvial  Proj. Ativ. 2.081 \u2013 Atividade e Controle Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria Proj. Ativ. 2.101 - Qualifica\u00e7\u00e3o de A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os de Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica Proj. Ativ. 2.102 - Qualifica\u00e7\u00e3o de A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os de Vigil\u00e2ncia Entomol\u00f3gica Proj. Ativ. 2.136 \u2013 Enfretamento de Emerg\u00eancia de Sa\u00fade - COVID Elementos de despesa: 3.3.90.39 \u2013 Servi\u00e7os Terceiro de Pessoa Jur\u00eddica. DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de at\u00e9 12 meses a contar da  data de sua assinatura, podendo ser prorrogado nos Termos do Art. 57  da Lei Federal 8666/93. DATA DA ASSINATURA: 21 de julho de 2021 ASSINAM: AGNALDO DE SOUZA LIMA, pela Secretaria Municipal de  Sa\u00fade - CONTRATANTE e RONEI ALVES PEQUENO, Representante legal  pela empresa UNONET TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES LTDA  - CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O  TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 031/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO,  todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o, constitu\u00edda pelo Decreto n\u00ba 093/2021 de 01 de fevereiro de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.973, p\u00e1gina  n\u00ba 130 e 131, referente ao PREG\u00c3O PRESENCIAL - SRP N\u00ba 031/2021,  Tipo Menor Pre\u00e7o por Item, para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os/obras de que  trata o objeto, nos termos da Lei n\u00ba 10.520, de 17 de julho 2002; Decreto  Federal n\u00ba 3.555 de 08 de agosto de 2000, Decreto Federal n\u00ba 7.892,  de 23 de janeiro de 2013 (alterado pelo Decreto Federal n\u00ba 9.488 de  30 de agosto de 2018), Decreto Federal n\u00ba 8.538 de 06 de outubro de  2015, Lei n\u00ba 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, Lei Complementar 123 de 14 de dezembro de 2006 (alterada pela Lei Complementar 139 de 10 de novembro de 2011 e Lei Complementar n\u00ba 147 de  7 de agosto de 2014), aplicando-se, subsidiariamente, no que couber,  a Lei n\u00ba 8.666/93, cujo o objeto \u00e9 a \u201cPresta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Dedetiza\u00e7\u00e3o, Desinsetiza\u00e7\u00e3o, Desratiza\u00e7\u00e3o e Descupiniza\u00e7\u00e3o\u201d, em favor das  empresas vencedoras: FB LIMPEZA E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ  n\u00ba01.600.190/0003-02, para o item 3 - R$ 2,85; PARA\u00cdSO AMBIENTES  IMPORT. E EXPORT. LTDA, CNPJ N\u00ba 05.493.311/0001-53, 85, para o  item 4- R$ 2,49;  E. DE AGUIAR FROTA EIRELI para o item 2- R$ 2,85.  Cruzeiro do Sul - AC, 17 de agosto de 2021. AMAAR\u00cdSIO SARAIVA DE OLIVEIRA Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 006/2021 ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROCESSO SELETIVO \u2013 CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA EDITAL N\u00b0 001/2021 CONVOCA\u00c7\u00c3O XI A Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, atrav\u00e9s da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEMED convoca os candidatos para os Cargos especificados abaixo, aprovados no Edital 01/2021, para fins de admiss\u00e3o no quadro tempor\u00e1rio da Prefeitura de Cruzeiro do Sul, atua\u00e7\u00e3o  na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Data de apresenta\u00e7\u00e3o: 19 e 20 de Agosto de 2021: Local: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, localizada no Centro Administrativo, Bairro do Miritizal  Hor\u00e1rio de atendimento: a partir das 08:00hs \u00e0s 12:00hs CARGO: PROFESSOR DA EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL: ZONA RURAL:  24\u00ba lugar CARGO: PROFESSOR DE ENSINO DE ENSINO FUNDAMENTAL I: ZONA URBANA:  130\u00ba lugar ZONA RURAL:  143\u00ba lugar ao 149\u00ba lugar EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E ADULTOS-EJA II  ZONA RURAL: 6\u00ba lugar ZONA RURAL: ATUA\u00c7\u00c3O NO PROGRAMA CAMINHOS DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO (ASAS DA FLORESTANIA) \u2013 TURMAS MULTISSERIADAS MARIA DA GL\u00d3RIA AMARAL DA SILVA CLAUDEMIR OLIVEIRA DO CARMO HEROILSON DA SILVA MORAES CLODOALDO WILLIANS DA SILVA JOS\u00c9 MARIA GALV\u00c3O DE AZEVEDO THAILA SABRINA BERNARDINO DE SOUZA JAQUELINE LIMA DE MIRANDA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA 01 fotos 3x4 Certid\u00e3o de Nascimento e/ou Casamento T\u00edtulo de Eleitor e \u00faltimo comprovante de vota\u00e7\u00e3o/justificativa Carteira de Identidade CPF Carteira de Reservista \u2013 sexo masculino (Servi\u00e7o Militar) PASEP ou PIS Registro de Nascimento do (s) filho(s) menor(es) de 14 anos Comprovante de Resid\u00eancia atualizado Certificado Escolar  Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social N\u00famero da Conta Banc\u00e1ria \u2013 (Banco do Brasil) Declara\u00e7\u00e3o de ac\u00famulo de cargos (original) Certid\u00e3o Negativa da Pol\u00edcia Federal Certid\u00e3o Negativa das Varas C\u00edveis e Criminal Certid\u00e3o de Bons Antecedentes OBS.: todos os documentos acima citados dever\u00e3o ser apresentados  (c\u00f3pia) no ato da lota\u00e7\u00e3o. SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, 18 DE AGOSTO DE 2021. Amar\u00edsio Saraiva de Oliveira Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00b0 006/2021 "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 LEI N\u00ba 942 DE 12 DE AGOSTO DE 2021 \u201cD\u00e1 denomina\u00e7\u00e3o a pr\u00e9dio p\u00fablico\u201d O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3 \u2013 ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes s\u00e3o conferidas por lei, FAZ SABER que a C\u00e2mara  Municipal de Feij\u00f3 aprovou e ele sanciona a seguinte Lei: Art. 1\u00ba - Fica denominado de \u201cM\u00e1rio Raimundo de Souza\u201d, o pr\u00e9dio da  Feira Popular, situada \u00e0 Travessa Benjamin Constant, s/n\u00b0, bairro Centro, nesta cidade. Art. 2\u00b0 - Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-AC, 12 de agosto 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 LEI N\u00ba 943 DE 12 DE AGOSTO DE 2021 \u201cD\u00e1 denomina\u00e7\u00e3o a pr\u00e9dio p\u00fablico\u201d O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3 \u2013 ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes s\u00e3o conferidas por lei, FAZ SABER que a C\u00e2mara  Municipal de Feij\u00f3 aprovou e ele sanciona a seguinte Lei: Art. 1\u00ba - Fica denominado de \u201cJos\u00e9 de Freitas Taveira\u201d, a Orla do A\u00e7ude Velho, situada \u00e0 Avenida Marechal Deodoro, s/n\u00b0, bairro Centro,  nesta cidade. Art. 2\u00b0 - Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-AC, 12 de agosto de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3  LEI N\u00ba 944 DE 12 DE AGOSTO DE 2021. Modifica o anexo I da Lei Municipal n.\u00ba 939/2021, e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O PREFEITO DE FEIJ\u00d3-ESTADO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, Faz saber que a C\u00e2mara Municipal de Vereadores aprovou e Ele  sanciona a seguinte Lei: Art. 1\u00ba - Alterar o anexo I da Lei Municipal n.\u00ba 939/2021, que passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: Onde se l\u00ea: Leia-se: Art. 2\u00b0- Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito, Feij\u00f3 - Acre 12 de agosto de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  DECRETO N\u00ba 143, DE 08 DE JULHO DE 2021 DESIGNA SERVIDORES PARA COMPOR COMISS\u00c3O ESPECIAL DE PATRIM\u00d4NIO PARA COORDENAR O INVENT\u00c1RIO DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O  E ATUALIZA\u00c7\u00c3O PATRIMONIAL NECESS\u00c1RIA \u00c0 ADO\u00c7\u00c3O DAS NOVAS NORMAS CONT\u00c1BEIS. KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA, Prefeito de Feij\u00f3, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pelo par\u00e1grafo \u00fanico, do  artigo 96, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Feij\u00f3 e em conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o vigente e; CONSIDERANDO a ado\u00e7\u00e3o e o cumprimento das Normas Brasileiras de Contabilidade Aplicadas ao Setor P\u00fablico; CONSIDERANDO a necessidade em realizar os procedimentos de ajustes para que o Balan\u00e7o Patrimonial demonstre a sua realidade conforme as  disposi\u00e7\u00f5es contidas no MPCASP; CONSIDERANDO a obrigatoriedade em manter atualizado o Patrim\u00f4nio P\u00fablico conforme a Portaria STN n\u00ba 877, de 18 de dezembro de 2018 e; CONSIDERANDO os prazos estabelecidos no anexo da Portaria 548/2015 - PIPCP, de 24 de setembro de 2015,  DECRETA: Art. 1\u00ba Ficam designados os servidores abaixo identificados, para comporem a Comiss\u00e3o Especial de Patrim\u00f4nio para coordenar o Invent\u00e1rio de  Regulariza\u00e7\u00e3o e Atualiza\u00e7\u00e3o Patrimonial necess\u00e1ria \u00e0 ado\u00e7\u00e3o das novas normas de contabilidade, no \u00e2mbito do Poder Executivo; I \u2013 Wisley Monteiro de Lima, matr\u00edcula 5188, ocupante do cargo de Secret\u00e1rio de Administra\u00e7\u00e3o, representando a Prefeitura; II - Gleiciane da Costa Ferreira, matr\u00edcula 943, ocupante do cargo de Auxiliar de Servi\u00e7o diversos, representando o Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social; III - Thamilla Lorrana de Albuquerque Barbosa, matr\u00edcula 3236, ocupante do cargo de Diretora Administrativa, representando o Fundo Municipal de Sa\u00fade; IV - Francisco Valdemir Tavares da Silva, matr\u00edcula 1070, ocupante do cargo de Secret\u00e1rio Adjunto de Assuntos Educacionais, representando a  Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o; V - Maria Sousa Ara\u00fajo, matr\u00edcula 1070, Servente, ocupante do cargo de Servente, representando a Secretarias de Obras, Via\u00e7\u00e3o e Urbanismo. Art. 2\u00ba Caber\u00e1 o Senhor Wisley Monteiro de Lima presidir a Comiss\u00e3o, e ao Senhor Francisco Valdemir Tavares da Silva secretari\u00e1-la. Art. 3\u00ba Os membros da Comiss\u00e3o Especial de Patrim\u00f4nio, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es de coordena\u00e7\u00e3o do Invent\u00e1rio de regulariza\u00e7\u00e3o e atualiza\u00e7\u00e3o patrimonial, ter\u00e3o poderes para identifica\u00e7\u00e3o, contagem e confer\u00eancia dos bens m\u00f3veis do ativo permanente, bem como pelos ajustes iniciais e demais  procedimentos necess\u00e1rios a adequa\u00e7\u00e3o \u00e0s novas pol\u00edticas cont\u00e1beis relacionadas ao controle de bens patrimoniais. Par\u00e1grafo \u00fanico. Para a atua\u00e7\u00e3o e cumprimento das atribui\u00e7\u00f5es de que trata este artigo, a Comiss\u00e3o poder\u00e1 contar com servi\u00e7os terceirizados,  devendo neste caso, acompanhar e ratificar os servi\u00e7os realizados. Art. 4\u00ba Todos os atos da Comiss\u00e3o ser\u00e3o formalizados em atas ou relat\u00f3rios e dever\u00e3o integrar no processo de ajuste inicial ao t\u00e9rmino dos trabalhos  de regulariza\u00e7\u00e3o patrimonial. Art. 5\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-AC, 08 de julho de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima  Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 DECRETO N\u00ba. 155, DE 10 DE AGOSTO DE 2021. Recadastramento dos Taxistas e Moto Taxi, per\u00edodo 16 \u00e1 20 de agosto de 2019.                O PREFEITO MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por lei, e etc. Considerando a necessidade de atualizar o cadastro dos permission\u00e1rios dos servi\u00e7os de Transporte Urbano deste Munic\u00edpio, D E C R E T A: Art. 1\u00ba. O Departamento Municipal de Transporte Urbano dever\u00e1 promover no per\u00edodo de 16 \u00e1 20 de agosto do corrente ano, o recadastramento  de todos os taxistas e moto-taxistas. Art. 2\u00ba. A Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o poder\u00e1, mediante portaria, estabelecer normas e orienta\u00e7\u00f5es complementares para a execu\u00e7\u00e3o do  disposto neste decreto. Art. 3\u00ba. Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Art. 4\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Gabinete do Prefeito - Feij\u00f3-Acre, 10 de agosto de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 208, DE 05 DE AGOSTO DE 2021. Revoga o adicional da servidora Gleiciane Sousa da Silva. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio GAB/SEMSAU/OF./N\u00ba 583/2021, de 02/08/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Sa\u00fade.  R E S O LVE Art. 1\u00ba - Revolgar da servidora Gleiciane Sousa da Silva CPF: n\u00ba 039.545.932-03, o adicional de 50%, sobre o sal\u00e1rio m\u00ednimo, de acordo com o  artigo 22 da Lei Municipal N\u00ba 217. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 05 de agosto de 2021.             Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3   ",
            "PREFEITURA  MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 209, DE 05 DE AGOSTO DE 2021. Concede di\u00e1ria ao Chefe das Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade Iuri Soares Cordeiro. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do of\u00edcio GAB/SEMSA/OF. N\u00b0 588/2021, de 03/08/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, respectivamente com  Propostas de Viagem. R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 02 (duas) di\u00e1rias ao Chefe das Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade Iuri Soares Cordeiro \u2013 CPF 807.402.272-20 pelo seu deslocamento a  cidade de Rio Branco, no per\u00edodo de 04 \u00e0 06/08/21, para participar da reuni\u00e3o com gerentes de unidades de sa\u00fade de cada munic\u00edpio para definir  diretrizes para aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 05 de agosto de 2021.            Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 PORTARIA N\u00ba 210, DE 10 DE AGOSTO DE 2021. Concede di\u00e1ria a Bioquimica Farmaceutica Erica Silva de Lima. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do of\u00edcio GAB/SEMSA/OF. N\u00b0 603/2021, de 05/08/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, respectivamente com  Propostas de Viagem. R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 02 (duas) di\u00e1rias a Bioquimica Farmaceutica Erica Silva de Lima \u2013 CPF 026.997.042-88 pelo seu deslocamento a cidade de Rio  Branco, no per\u00edodo de 10 \u00e0 13/08/21, para participar do treinamento SICLOM (Sistema de controle log\u00edstico de medicamento anti-retrovirais ARV),  o sistema permite que o Programa Nascional de DST e Aids se mantenha atualizado em rela\u00e7\u00e3o ao fornecimento de medicamentos aos pacientes  em tratamento com ARV, nas varias regi\u00f5es do pa\u00eds. Foi solicitado a presen\u00e7a da farmac\u00eautica respons\u00e1vel pela farm\u00e1cia municipal de Feij\u00f3 para  implanta\u00e7\u00e3o do SICLOM.   Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 10 de agosto de 2021.            Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 211, DE 10 DE AGOSTO DE 2021. Concede di\u00e1rias ao Secret\u00e1rio de Sa\u00fade Eronildo Oliveira de Sousa, ao Diretor de Controle, Regula\u00e7\u00e3o e Avalia\u00e7\u00e3o Gl\u00eamys da Silva Freitas e ao  Motorista Erasmo Batista da Silva. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio GAB/SEMSA/OF./N\u00ba 605/2021, de 09/08/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, respectivamente com  Propostas de Viagem.  R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 02 (duas) di\u00e1rias ao Secret\u00e1rio Eronildo Oliveira de Sousa - CPF n\u00ba 637.953.532-20, ao Diretor de Controle e Regula\u00e7\u00e3o e Avalia\u00e7\u00e3o  Gl\u00eamys da Silva Freitas \u2013 CPF n\u00ba 002.839.312-05 e ao Motorista Erasmo Batista da Silva \u2013 CPF n\u00b0 435.069.172-34 pelo seu deslocamento a cidade de  Cruzeiro do Sul - AC, no per\u00edodo de 12/08 a 14/08/2021, para participarem da reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o de Intergestores Regional (CIR), na oportunidade ir\u00e3o  realizar um deslocamento at\u00e9 sede da Marinha do Brasil, para renovar a documenta\u00e7\u00e3o de navegabilidade e seguran\u00e7a da UBS Fluvial. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 10 de agosto de 2021.             Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 212, DE 10 DE AGOSTO DE 2021. Concede di\u00e1rias ao Enfermeiro Khalil Natha Gomes Oliveira e a  Agente de Sa\u00fade Sueli Cosmiro de Oliveira. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio GAB/SEMSA/OF./N\u00ba 604/2021, de 09/08/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, respectivamente com  Propostas de Viagem.  R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 02 (duas) di\u00e1rias ao Enfermeiro Khalil Natha Gomes Oliveira - CPF n\u00ba 997.685.342-49, e a Agente de Sa\u00fade Sueli Cosmiro de  Oliveira \u2013 CPF n\u00ba 655.750.082-15 pelo seu deslocamento a cidade de Rio Branco - AC, no per\u00edodo de 10/08 a 12/08/2021, para participarem da  capacita\u00e7\u00e3o referente ao SICLOM (Sistema de Controle Log\u00edstico de medicamento anti-retrovirais (ARV).  Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 10 de agosto de 2021.           Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 213, DE 10 DE AGOSTO DE 2021. Atribui adicional a servidora Jorgina Dora Silva da Silveira. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio GAB/SEMSAU/OF./N\u00ba 553/2021, de 21/07/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Sa\u00fade.  R E S O LVE Art. 1\u00ba - Atribuir a servidora Jorgina Dora Silva da Silveira CPF: n\u00ba 625.030.062-72, um adicional de 40%, sobre o sal\u00e1rio m\u00ednimo, de acordo com o  artigo 22 da Lei Municipal N\u00ba 217. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 10 de agosto de 2021.           Kiefer Roberto Cavalcante Lima  Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 215, DE 11 DE AGOSTO DE 2021.Concede di\u00e1ria ao servidor da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Mirlande do Nascimento Cezar. O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 - ACRE, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do of\u00edcio OFICIO/PMF/SEME N\u00b0 892/2021 de 10/08/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, respectivamente  com Proposta de Viagem. R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias ao Servidor da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Mirlande do Nascimento Cezar \u2013 CPF: 952.589.732-04, pelo  deslocamento a cidade de Rio Branco-AC, no per\u00edodo de 04 a 06/08/2021, dirigindo veiculo oficial para fazer o transporte de material pedag\u00f3gico,  esportivo e permanente relacionados aos trabalhos da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o no atendimento as Escolas Urbanas e Rurais da nossa  rede de ensino.  Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 11 de agosto 2021.            Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 PORTARIA N\u00ba 216, DE 11 DE AGOSTO DE 2021. Concede di\u00e1ria ao Secret\u00e1rio de Agricultura Francisco Val\u00e9rio da Silveira e ao Diretor Administrativo Antonio Rosaldo Nascimento dos Reis. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio PMF/SEMAG/OF./N\u00ba 100/2021, de 11/08/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Agricultura, respectivamente com  Propostas de Viagem.  R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 01 (uma) di\u00e1ria  ao Secret\u00e1rio de Agricultura Francisco Val\u00e9rio da Silveira CPF n\u00ba 138.825.972-91, e ao Diretor Administrativo  Antonio Rosaldo Nascimento dos Reis  CPF n\u00ba 722.666.602-25, pelo seu deslocamento a cidade de Sena Madureira, no per\u00edodo de 18/08//2021,  para participar do Encontro do Caf\u00e9 Clonal.  Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 11 de agosto de 2021.             Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 PORTARIA N\u00ba. 217 DE 11 DE AGOSTO DE 2021. Retira e Atribui Adicional de Fun\u00e7\u00e3o a servidora Maria Izanete Ara\u00fajo da Silva Sousa. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:   Considerando o teor do oficio PMF/SEME n\u00ba 894/2021, datado 10 de agosto de 2021, oriundo da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Retirar da servidora da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Maria Izanete Ara\u00fajo da Silva Gomes \u2013 CPF: 564.924.722-68, o adicional de  fun\u00e7\u00e3o de 50% dos seus vencimentos, de acordo com o artigo 22, da Lei Municipal N\u00ba 217, de 16/05/2001. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3- Acre, 11 de agosto de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 PORTARIA N\u00ba. 218 DE 11 DE AGOSTO DE 2021. Atribui Adicional de Fun\u00e7\u00e3o as servidoras Maria Izanete Ara\u00fajo da Silva Sousa e Maria de Lourdes Ribeiro Gomes. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:   Considerando o teor do oficio PMF/SEME n\u00ba 894/2021, datado 10 de agosto de 2021, oriundo da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Atribuir as servidoras da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Maria Izanete Ara\u00fajo da Silva Gomes \u2013 CPF: 564.924.722-68 um adicional de  fun\u00e7\u00e3o de 70%, e Maria de Lourdes Ribeiro Gomes \u2013 CPF: 391.334.192-72 um adicional de fun\u00e7\u00e3o de 50% sobres seus vencimentos, de acordo  com o artigo 22, da Lei Municipal N\u00ba 217, de 16/05/2001. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3- Acre, 11 de agosto de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 PORTARIA N\u00ba 219, DE 16 DE AGOSTO DE 2021. Concede di\u00e1ria a m\u00e9dica Aline da Silva Paro. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio GAB/SEMSA/OF./N\u00ba 621/2021, de 11/08/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, respectivamente com  Propostas de Viagem.  R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 04 (quatro) di\u00e1rias a m\u00e9dica Aline da Silva Paro - CPF n\u00ba 811.416.702-59, pelo seu deslocamento a cidade de Rio Branco, no  per\u00edodo de 16 a 20/08/2021, para participar do encontro presencial do Mais M\u00e9dico com os tutores respons\u00e1veis pelo programa no Estado.  Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 16 de agosto de 2021.             Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PORTARIA N\u00ba 220, DE 16 DE AGOSTO DE 2021. Conceder di\u00e1rias a Diretora Administrativa Th\u00e2milla Lorranna de Albuquerque Barbosa e para o Motorista Erasmo Batista da Silva. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio GAB/SEMSA/OF./N\u00ba 622/2021, de 11/08/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, respectivamente com  Propostas de Viagem.  R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 02 (duas) di\u00e1rias a Diretora Administrativa Th\u00e2milla Lorranna de Albuquerque Barbosa - CPF n\u00ba 031.429.402-35 e ao Motorista  Erasmo Batista da Silva \u2013 CPF n\u00b0 435.069.172-34 pelo seu deslocamento a cidade de Rio Branco, no per\u00edodo de 16 a 18/08/2021, para acompanhar  os pacientes Marcilene, Estefane e Hernando juntamente com suas genitoras, para retorno de tratamento para anemia falciforme, e como tamb\u00e9m  acompanha crian\u00e7a que apresentaram altera\u00e7\u00e3o no exame do teste do pezinho. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 16 de agosto de 2021.             Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PORTARIA N\u00ba 221 DE 16 DE AGOSTO DE 2021. Concede di\u00e1rias a Assistente Social Irizane de Sousa Patr\u00edcio. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do Oficio n\u00b0222/2021-PMF/SEMCIS, datado 09 de agosto de 2021, oriundo da Secretaria Municipal de Cidadania e Inclus\u00e3o Social. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 12 (uma e meia) di\u00e1ria a Assistente Social Irizane de Sousa Patr\u00edcio \u2013 CPF: 906.285.272-68, pelo deslocamento a cidade de Cruzeiro do Sul, no per\u00edodo de 06/07/2021, para cumprir a decis\u00e3o judicial, processo n\u00b00800002-64.2018.8.01.0013. Com efeito retroativo 06/07/2021.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3- Acre, 16 de agosto de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PORTARIA N\u00ba 222, DE 16 DE AGOSTO DE 2021. Concede di\u00e1ria as enfermeiras Ewely Andrade Oliveira, Erica Batista de Ara\u00fajo, Priscila Albuquerque de Souza e Francisca Regina Rodrigues Mendon\u00e7a. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio GAB/SEMSA/OF./N\u00ba 620/2021, de 11/08/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, respectivamente com  Propostas de Viagem.  R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 01 (uma) di\u00e1ria as enfermeiras Ewely Andrade Oliveira - CPF n\u00ba 014.289.832-52, Erica Batista de Ara\u00fajo-CPF n\u00b0012.211.802-23,  Priscila Albuquerque de Souza CPF n\u00b0702.113.292-15 e Francisca Regina Rodrigues Mendon\u00e7a CPF n\u00b0015.178.822-73, pelo seu deslocamento a  cidade de Tarauac\u00e1, no per\u00edodo de 12 a 13/08/2021, para participar da qualifica\u00e7\u00e3o de planejamento reprodutivo na regional do Juru\u00e1 onde ocorrera  em Tarauac\u00e1. Retroativo a 12/08/2021 Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 16 de agosto de 2021.             Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 PORTARIA N\u00ba 214, DE 11 DE AGOSTO DE 2021. Concede di\u00e1ria ao motorista Jos\u00e9 Francisco Ferreira da Silva O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3 - ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei. Considera\u00e7\u00e3o o teor do Of\u00edcio n\u00ba 233/2021 \u2013 SEMAD/PMF, datado de 10 de agosto de 2021, oriundo da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o, respectivamente com proposta de viagem.   R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 02 (duas) di\u00e1rias ao Motorista Jos\u00e9 Francisco Ferreira da Silva, CPF n\u00ba 045.655.842-04, pelo deslocamento ao Munic\u00edpio de Rio  Branco, no per\u00edodo de 12 a 13/08/2021, na finalidade de ir buscar o padre Jos\u00e9 Amarildo Silva, Max Ckley Santos e Liliane Cristine Ara\u00fajo que ir\u00e3o  se apresentar no show ecum\u00eanico no XXII Festival do A\u00e7a\u00ed - Edi\u00e7\u00e3o Especial. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 11 de agosto de 2021.                                     Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 GABINETE DO PREFEITO TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  CONVITE N\u00b0 004/2021 Com base nas informa\u00e7\u00f5es constantes no Processo Administrativo de n\u00ba. 024/2021 e, considerando que foram cumpridos todos os pressupostos  previstos em Lei, nos termos do Art. 43, inciso VI, da Lei 8.666/93, HOMOLOGO os trabalhos da Comiss\u00e3o permanente de Licita\u00e7\u00e3o e ADJUDICO o objeto no Edital convite N\u00ba 004/2021, em favor da empresa DF COMERCIO E SERVI\u00c7OS DE PE\u00c7AS PARA VE\u00cdCULOS LTDA \u2013 CNPJ:  27.426.077/0001- venceu pelo crit\u00e9rio de maior desconto os itens 01 e 02. Publique-se. Feij\u00f3-Acre, 18 de Agosto de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito Municipal ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE CIDADANIA E INCLUS\u00c3O SOCIAL PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 003/2021 RELA\u00c7\u00c3O NOMINAL DOS CANDIDATOS INSCRITOS Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS  Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS  Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS  Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS  Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS  04.442.***-08INDEFERIDO (Item 3, al\u00ednea 3.2.6 e o item 5 do Edital). Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS  Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS  Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS  Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS  Feij\u00f3 \u2013 Acre, 18 de agosto de 2021. Wisley Monteiro de Lima Presidente da Comiss\u00e3o do PSS n\u00ba 003/2021 Portaria n\u00ba 201/2021 "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba.103/2021, DE 17 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas. RESOLVE: Art. 1\u00ba. EXONERAR a pedido, o (a) senhor (a) ADRIELI ALENCAR DO VALE, do cargo provis\u00f3rio de Cirurgi\u00e3o-Dentista, da Secretaria Municipal de  Sa\u00fade, desta Prefeitura. Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito retroativo ao dia 05 de agosto de 2021, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, 17 DE AGOSTO DE 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE.                              Isaac de Souza Lima PREFEITO MUNICIPAL ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA NOTIFICA\u00c7\u00c3O  DE RECEBIMENTO DE RECURSOS DA UNI\u00c3O FEDERAL O Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima, Estado do Acre, nos termos da Lei Federal N\u00b0 9452/97, notifica os Partidos Pol\u00edticos, os Sindicatos de Trabalhadores e as entidades empresariais, com sede no munic\u00edpio a libera\u00e7\u00e3o do seguinte recurso do Governo Federal, atrav\u00e9s do Minist\u00e9rio do Esporte \u2013 ME, e que encontra-se depositado respectivamente Caixa Econ\u00f4mica Federal, Ag\u00eancia 0803 \u2013 Cruzeiro do Sul \u2013 Ac.  MINIST\u00c9RIO DO ESPORTE                            OBJETO: Constru\u00e7\u00e3o de Quadra de Esportes \u2013 OGU 2018 VALOR \u2013 R$  182.375,48 (cento e oitenta e dois mil, trezentos e setenta e cinco reais e quarenta e oito centavos) Caixa Econ\u00f4mica Federal, Ag\u00eancia 0803  1\u00aa Parcela.   M\u00e2ncio Lima, 18 de agosto de 2021. Isaac de Souza Lima  Prefeito Municipal ",
            "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O 008/2021 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO EMERGENCIAL PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE PROFISSIONAIS NA \u00c1REA DA SA\u00daDE EDITAL N\u00b0 01/2021 O Prefeito de M\u00e2ncio Lima\u2013 AC, Isaac de Souza Lima, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando a homologa\u00e7\u00e3o do Resultado Final  do Processo Seletivo Simplificado regido pelo Edital 001/2021,considerando a Lei n\u00b0460/2021 de 25 de junho de 2021, TORNA P\u00daBLICA  A CONVOCA\u00c7\u00c3O DOS (AS) CANDIDATOS (AS) APROVADOS (AS)  para apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria, anexa a este Edital  de Convoca\u00e7\u00e3o, bem como para a assinatura do respectivo contrato.  O candidato (a) dever\u00e1 comparecer \u00e0 Ger\u00eancia de Pessoal da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Planejamento, na sede da Prefeitura  de M\u00e2ncio Lima, situada \u00e0 Rua Mimosa S\u00e1, 021, Centro, neste Munic\u00edpio, no prazo de 07 (sete) dias a contar da data de publica\u00e7\u00e3o deste  Edital, no hor\u00e1rio de 07:00 \u00e0s 13:00 horas, para apresenta\u00e7\u00e3o, entrega  dos documentos e demais procedimentos constantes no Edital, conforme os anexos desta convoca\u00e7\u00e3o.  M\u00e2ncio Lima/AC, 10 de agosto de 2021.  Isaac de Souza Lima  Prefeito Municipal  ANEXO I RELA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS CONVOCADOS Isaac de Souza Lima  Prefeito Municipal  ANEXO II DOCUMENTOS OBRIGAT\u00d3RIOS 1. Documentos comprobat\u00f3rios dos cursos ou experi\u00eancias profissionais anexados no ato da inscri\u00e7\u00e3o. 2. 1 (uma) foto 3x4 \u2013 recente; 3. Carteira de Identidade e CPF; 4. Comprovante de endere\u00e7o atual; 5. Certid\u00e3o de Nascimento e CPF dos Filhos (menores de 18 anos); 6. T\u00edtulo de Eleitor e comprovante de quita\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral; 7. Certificado de Reservista ou de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o (candidato  do sexo masculino); 8. Carteira de Trabalho (p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de  contratos); 9. Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o PIS/PASEP (se o candidato nomeado n\u00e3o  for cadastrado dever\u00e1 apresentar Declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho de n\u00e3o  cadastrado); 10. N\u00famero de Conta corrente junto ao Banco do Brasil; 11. Declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o ocupa outro cargo ou fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica incompat\u00edvel com o cargo pretendido. 12. Certid\u00f5es negativas de antecedentes criminais das Justi\u00e7as Estadual  e Federal dos Estados em que haja residido nos \u00faltimos 5 (cinco) anos. 13. Para os cargos que constitucionalmente podem ser acumulados,  dever\u00e3o apresentar documenta\u00e7\u00e3o que comprove a compatibilidade  de hor\u00e1rios.  OBS.: A DOCUMENTA\u00c7\u00c3O ACIMA DEVER\u00c1 SER APRESENTADA  NOS ORIGINAIS ACOMPANHADOS DE 1 (UMA) C\u00d3PIA, N\u00c3O NECESSITANDO ESTAREM AUTENTICADAS. "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 135/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 033/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 023/2021 \u2013 EXCLUSIVO PARA ME E EPP PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, Atrav\u00e9s das Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura e Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos, como Contratante e do  outro lado a Empresa Fortunato e Souza Ltda \u2013 ME, como Contratada. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para a Confec\u00e7\u00e3o e Fornecimento  de Material Gr\u00e1fico e Placas de Metalon e Lona destinados para atender  as A\u00e7\u00f5es, Demandas Necessidades das Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura e Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos,  conforme especifica\u00e7\u00f5es regras e exig\u00eancias contidas no Edital e seus  Anexos e Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto desta  licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos consignados no  Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para o Exerc\u00edcio Financeiro de 2021: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E  CULTURA. PROJETO/ATIVIDADE: 2.007 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. 2.013 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares do Ensino Fundamental. 2.015 \u2013 Desenvolvimento das Atividades  Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos. 2.016 \u2013 Desenvolvimento  das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Infantil Creche. 2.017 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 Pr\u00e9-Escola. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo e  3.3.90.39.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os Terceiros Pessoa Jur\u00eddica. FONTE DE  RECURSOS: 01 \u2013 Recuso Pr\u00f3prio \u2013 Ordin\u00e1rios. 05 \u2013 Transfer\u00eancias do  FUNDEB - 40% (Aplica\u00e7\u00e3o em Outras Despesas da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica) e  16 \u2013 Transfer\u00eancia de Recursos do Fundo Nacional do Desenvolvimento  da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 FNDE e SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS. PROJETO/ATIVIDADE: 1.050 \u2013 Pavimenta\u00e7\u00e3o, Melhoria, Abertura e Conserva\u00e7\u00e3o das Vias Urbanas. 2.008 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da  Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os P\u00fablico. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo e 3.3.90.39.00.00 \u2013 Outros  Servi\u00e7os Terceiros Pessoa Jur\u00eddica.  FONTE DE RECURSOS: 01 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios. 06 \u2013 Transfer\u00eancias Volunt\u00e1rias da Uni\u00e3o (Conv\u00eanios) e  07 - Transfer\u00eancias Volunt\u00e1rias do Estado (Conv\u00eanios). VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$- 6.685,00 (Seis Mil Seiscentos e Oitenta e Cinco Reais), conforme descrimina\u00e7\u00e3o, marca e  pre\u00e7os por itens contidos na Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da  empresa vencedora. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do Contrato Administrativo gerido por este  Processo Licitat\u00f3rio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados da data de assinatura, podendo ser prorrogado, mediante manifesta\u00e7\u00e3o expressa das partes  e na forma da Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DATA DA ASSINATURA: 18 de agosto de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Wagner  Sinfronio Fortunato \u2013 pela Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 136/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 033/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 023/2021 \u2013 EXCLUSIVO PARA ME E EPP PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, Atrav\u00e9s das Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura e Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos, como Contratante e  do outro lado a Empresa G. S. Silveira Eireli \u2013 EPP, como Contratada. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para a Confec\u00e7\u00e3o e Fornecimento  de Material Gr\u00e1fico e Placas de Metalon e Lona destinados para atender  as A\u00e7\u00f5es, Demandas Necessidades das Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura e Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos,  conforme especifica\u00e7\u00f5es regras e exig\u00eancias contidas no Edital e seus  Anexos e Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto desta  licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos consignados no  Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para o Exerc\u00edcio Financeiro de 2021: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E  CULTURA. PROJETO/ATIVIDADE: 2.007 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. 2.013 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares  do Ensino Fundamental. 2.015 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos. 2.016 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Infantil Creche. 2.017 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 Pr\u00e9-Escola. C\u00d3DIGO  DA DESPESA: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo e 3.3.90.39.00.00 \u2013  Outros Servi\u00e7os Terceiros Pessoa Jur\u00eddica. FONTE DE RECURSOS: 01 \u2013  Recuso Pr\u00f3prio \u2013 Ordin\u00e1rios. 05 \u2013 Transfer\u00eancias do FUNDEB - 40% (Aplica\u00e7\u00e3o em Outras Despesas da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica) e 16 \u2013 Transfer\u00eancia de  Recursos do Fundo Nacional do Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 FNDE  e SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS. PRO- JETO/ATIVIDADE: 1.050 \u2013 Pavimenta\u00e7\u00e3o, Melhoria, Abertura e Conserva\u00e7\u00e3o das Vias Urbanas. 2.008 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de  Obras e Servi\u00e7os P\u00fablico. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo e 3.3.90.39.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os Terceiros Pessoa  Jur\u00eddica.  FONTE DE RECURSOS: 01 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios. 06 \u2013 Transfer\u00eancias Volunt\u00e1rias da Uni\u00e3o (Conv\u00eanios) e 07 - Transfer\u00eancias Volunt\u00e1rias  do Estado (Conv\u00eanios). VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$- 28.960,00 (Vinte e Oito  Mil e Novecentos e Sessenta Reais), conforme descrimina\u00e7\u00e3o, marca  e pre\u00e7os por itens contidos na Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da  empresa vencedora. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do Contrato Administrativo gerido por este  Processo Licitat\u00f3rio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados da data de assinatura, podendo ser prorrogado, mediante manifesta\u00e7\u00e3o expressa das partes  e na forma da Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DATA DA ASSINATURA: 18 de agosto de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Daniel  Nascimento Moura \u2013 pela Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 137/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 033/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 023/2021 \u2013 EXCLUSIVO PARA ME E EPP PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, Atrav\u00e9s das Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura e Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos, como Contratante e  do outro lado a Empresa F. B. Amorim Junior \u2013 ME, como Contratada. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para a Confec\u00e7\u00e3o e Fornecimento  de Material Gr\u00e1fico e Placas de Metalon e Lona destinados para atender  as A\u00e7\u00f5es, Demandas Necessidades das Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura e Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos,  conforme especifica\u00e7\u00f5es regras e exig\u00eancias contidas no Edital e seus  Anexos e Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto desta  licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos consignados no  Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para o Exerc\u00edcio Financeiro de 2021: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E  CULTURA. PROJETO/ATIVIDADE: 2.007 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. 2.013 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares  do Ensino Fundamental. 2.015 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos. 2.016 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Infantil Creche. 2.017 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 Pr\u00e9-Escola. C\u00d3DIGO  DA DESPESA: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo e 3.3.90.39.00.00 \u2013  Outros Servi\u00e7os Terceiros Pessoa Jur\u00eddica. FONTE DE RECURSOS: 01 \u2013  Recuso Pr\u00f3prio \u2013 Ordin\u00e1rios. 05 \u2013 Transfer\u00eancias do FUNDEB - 40% (Aplica\u00e7\u00e3o em Outras Despesas da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica) e 16 \u2013 Transfer\u00eancia de  Recursos do Fundo Nacional do Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 FNDE  e SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS. PROJETO/ATIVIDADE: 1.050 \u2013 Pavimenta\u00e7\u00e3o, Melhoria, Abertura e Conserva\u00e7\u00e3o das Vias Urbanas. 2.008 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de  Obras e Servi\u00e7os P\u00fablico. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo e 3.3.90.39.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os Terceiros Pessoa  Jur\u00eddica.  FONTE DE RECURSOS: 01 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios. 06 \u2013 Transfer\u00eancias Volunt\u00e1rias da Uni\u00e3o (Conv\u00eanios) e 07 - Transfer\u00eancias Volunt\u00e1rias  do Estado (Conv\u00eanios). VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$- 11.550,00 (Onze Mil Quinhentos e Cinquenta Reais), conforme descrimina\u00e7\u00e3o, marca e pre\u00e7os por itens  contidos na Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do Contrato Administrativo gerido por este  Processo Licitat\u00f3rio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados da data de assinatura, podendo ser prorrogado, mediante manifesta\u00e7\u00e3o expressa das partes  e na forma da Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DATA DA ASSINATURA: 18 de agosto de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Francisco  Bezerra de Amorim Junior \u2013 pela Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 138/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 033/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 023/2021 \u2013 EXCLUSIVO PARA ME E EPP PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, Atrav\u00e9s das Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura e Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos, como Contratante e do  outro lado a Empresa J A da Silva Comercio e Representa\u00e7\u00f5es \u2013 ME,  como Contratada. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para a Confec\u00e7\u00e3o e Fornecimento  de Material Gr\u00e1fico e Placas de Metalon e Lona destinados para atender  as A\u00e7\u00f5es, Demandas Necessidades das Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura e Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos,  conforme especifica\u00e7\u00f5es regras e exig\u00eancias contidas no Edital e seus  Anexos e Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos consignados no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para  o Exerc\u00edcio Financeiro de 2021: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA. PROJETO/ATIVIDADE: 2.007 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. 2.013 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares do Ensino Fundamental. 2.015 \u2013 Desenvolvimento  das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos. 2.016 \u2013  Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Infantil Creche. 2.017 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o  Infantil \u2013 Pr\u00e9-Escola. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo e 3.3.90.39.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os Terceiros Pessoa  Jur\u00eddica. FONTE DE RECURSOS: 01 \u2013 Recuso Pr\u00f3prio \u2013 Ordin\u00e1rios. 05  \u2013 Transfer\u00eancias do FUNDEB - 40% (Aplica\u00e7\u00e3o em Outras Despesas da  Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica) e 16 \u2013 Transfer\u00eancia de Recursos do Fundo Nacional  do Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 FNDE e SECRETARIA MUNICIPAL  DE OBRAS E SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS. PROJETO/ATIVIDADE: 1.050  \u2013 Pavimenta\u00e7\u00e3o, Melhoria, Abertura e Conserva\u00e7\u00e3o das Vias Urbanas.  2.008 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os P\u00fablico. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo  e 3.3.90.39.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os Terceiros Pessoa Jur\u00eddica.  FONTE  DE RECURSOS: 01 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios. 06 \u2013 Transfer\u00eancias Volunt\u00e1rias da Uni\u00e3o (Conv\u00eanios) e 07 - Transfer\u00eancias Volunt\u00e1rias do Estado  (Conv\u00eanios). VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$- 9.400,00 (Nove Mil e Quatrocentos Reais), conforme descrimina\u00e7\u00e3o, marca e pre\u00e7os por itens contidos na Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do Contrato Administrativo gerido por  este Processo Licitat\u00f3rio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados da data de  assinatura, podendo ser prorrogado, mediante manifesta\u00e7\u00e3o expressa  das partes e na forma da Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es  posteriores. DATA DA ASSINATURA: 18 de agosto de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Jose  Alberto da Silva Walter \u2013 pela Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 139/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 033/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 023/2021 \u2013 EXCLUSIVO PARA ME E EPP PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, Atrav\u00e9s das Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura e Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos, como Contratante e  do outro lado a Empresa P. G. B. Souza Eireli \u2013 EPP, como Contratada. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para a Confec\u00e7\u00e3o e Fornecimento  de Material Gr\u00e1fico e Placas de Metalon e Lona destinados para atender  as A\u00e7\u00f5es, Demandas Necessidades das Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura e Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos,  conforme especifica\u00e7\u00f5es regras e exig\u00eancias contidas no Edital e seus  Anexos e Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos consignados no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para  o Exerc\u00edcio Financeiro de 2021: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA. PROJETO/ATIVIDADE: 2.007 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. 2.013 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares do Ensino Fundamental. 2.015 \u2013 Desenvolvimento  das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos. 2.016 \u2013  Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o Infantil Creche. 2.017 \u2013 Desenvolvimento das Atividades Curriculares da Educa\u00e7\u00e3o  Infantil \u2013 Pr\u00e9-Escola. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo e 3.3.90.39.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os Terceiros Pessoa  Jur\u00eddica. FONTE DE RECURSOS: 01 \u2013 Recuso Pr\u00f3prio \u2013 Ordin\u00e1rios. 05  \u2013 Transfer\u00eancias do FUNDEB - 40% (Aplica\u00e7\u00e3o em Outras Despesas da  Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica) e 16 \u2013 Transfer\u00eancia de Recursos do Fundo Nacional  do Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 FNDE e SECRETARIA MUNICIPAL  DE OBRAS E SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS. PROJETO/ATIVIDADE: 1.050  \u2013 Pavimenta\u00e7\u00e3o, Melhoria, Abertura e Conserva\u00e7\u00e3o das Vias Urbanas.  2.008 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os P\u00fablico. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo  e 3.3.90.39.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os Terceiros Pessoa Jur\u00eddica.  FONTE  DE RECURSOS: 01 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios. 06 \u2013 Transfer\u00eancias Volunt\u00e1rias da Uni\u00e3o (Conv\u00eanios) e 07 - Transfer\u00eancias Volunt\u00e1rias do Estado  (Conv\u00eanios). VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$- 8.040,00 (Oito Mil e Quarenta Reais), conforme descrimina\u00e7\u00e3o, marca e pre\u00e7os por itens contidos na Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do Contrato Administrativo gerido por este  Processo Licitat\u00f3rio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados da data de assinatura, podendo ser prorrogado, mediante manifesta\u00e7\u00e3o expressa das partes  e na forma da Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DATA DA ASSINATURA: 18 de agosto de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Paulo  Gerson Batista de Souza \u2013 pela Contratada. "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "DECRETO N\u00ba 126/2021, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Nomear o Senhor MAX L\u00c2NIO OLIVEIRA DE SOUZA, para  exercer o cargo de Secret\u00e1rio Municipal de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, at\u00e9  ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo ao dia 12 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 18 de agosto de 2021. Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 99, DE 18 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 06 (seis) di\u00e1rias ao servidor (a) GABRIELA MARIA FRAN\u00c7A DA COSTA, inscrito no CPF n\u00ba014.095.46276, na fun\u00e7\u00e3o de Conselheira Tutelar Municipal de Porto Walter \u2013 Acre,  em viagem para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e  locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre, nos dias 24, 25, 26, 27, 28 e 29 de Agosto de 2021. Para  capacita\u00e7\u00e3o dos novos Conselheiros Tutelares no ano de 2021 promovida pela ASCONTAC Associa\u00e7\u00e3o de Conselheiros e Ex - Conselheiros  Tutelares do Estado do Acre. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 06  (seis) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 18 do m\u00eas  de Agosto de Dois Mil e Vinte e um.  SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 100, DE 18 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 06 (seis) di\u00e1rias ao servidor (a)  FRANCISCA JAQUELE NASCIMENTO DA SILVA, inscrito no CPF n\u00ba  014.272.562-50, na fun\u00e7\u00e3o de Conselheira Tutelar e Coordenadora Municipal de Porto Walter \u2013 Acre, em viagem para custeio de despesas  com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre, nos dias 24, 25, 26, 27, 28 e 29 de Agosto de 2021. Para  capacita\u00e7\u00e3o dos novos Conselheiros Tutelares no ano de 2021 promovida pela ASCONTAC Associa\u00e7\u00e3o de Conselheiros e Ex - Conselheiros  Tutelares do Estado do Acre. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 06  (seis) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021. Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; Cumpra-se; Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 18 do m\u00eas  de Agosto de Dois Mil e Vinte e um. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 101, DE 18 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 06 (seis) di\u00e1rias ao servidor (a) ELIS\u00c2NGELA PEREIRA LIMA, inscrito no CPF n\u00ba 435.305.752-91, na fun\u00e7\u00e3o de Professora de Ensino Fundamental P2, lotada nesta Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Porto Walter \u2013 Acre, em viagem para custeio  de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, nos dias 22, 23, 24, 25, 26 e 27 de Agosto de 2021.  Para dar in\u00edcio no processo das trocas de documenta\u00e7\u00f5es do Conselho  Escolar Manoel Moreira Pinheiro, junto ao Banco do Brasil, Receita Federal para Declara\u00e7\u00f5es de Imposto de Renda. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 06  (seis) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021. Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; Cumpra-se; Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 18 do m\u00eas  de Agosto de Dois Mil e Vinte e um. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 102, DE 18 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 06 (seis) di\u00e1rias ao servidor (a) MARIA JERLANDIA FERREIRA BARBOZA, inscrito no CPF n\u00ba 636.113.50206, na fun\u00e7\u00e3o de Agente Operacional de Servi\u00e7os Diversos, lotada nesta  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Porto Walter \u2013 Acre, em viagem  para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, nos dias 22, 23, 24, 25, 26 e 27 de Agosto de 2021.  Para dar in\u00edcio no processo das trocas de documenta\u00e7\u00f5es do Conselho  Escolar Manoel Moreira Pinheiro, junto ao Banco do Brasil, Receita Federal para Declara\u00e7\u00f5es de Imposto de Renda. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 06  (seis) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021. Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; Cumpra-se; Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 18 do m\u00eas  de Agosto de Dois Mil e Vinte e um. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 103, DE 18 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias ao servidor  (a) EMERSON RODRIGO SIMI\u00c3O DE SOUZA, inscrito no CPF n\u00ba  000.060.932-30, na fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal de Planejamento e  Coordena\u00e7\u00e3o Geral de Porto Walter \u2013 Acre, em viagem para custeio de  despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre, nos dias 23, 24, 25 e 26 de Agosto de 2021. Para tratar  de assuntos junto ao AMAC referente a pendencias de conv\u00eanios e novas propostas de conv\u00eanios. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 04 (quatro) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021 de  12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 18 do m\u00eas  de Agosto de Dois Mil e Vinte e um.  SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 049/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 0291/2021. Contratado: Sr Jos\u00e9 Rozildo Souza da Silva, inscrito No CPF n\u00ba.  665.359.562-53 Objeto: Sr Jos\u00e9 Rozildo Souza da SIlva, inscrito No CPF n\u00ba. 665.359.56253, residente na Comunidade Formigueiro no Igarap\u00e9 Cumprido, Rio  Mirim, Porto Walter, Acre. Objeto da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba  049/2021, com valor do Servi\u00e7o de R$ 2.750,00 (dois mil setecentos e  cinquenta reais). Vig\u00eancia: 02 (dois) meses a partir da data da assinatura. As despesas referente ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos  recursos da secretaria de administra\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Porto Walter,  com elemento de despesa 3.3.90.36.00 \u2013 outros servi\u00e7os terceiros pessoas f\u00edsicas. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pelo CONTRATANTE e Jos\u00e9 Rozildo Souza da Silva pela CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 14 de Maio de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 042/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 0290/2021.  Contratada: FRANCISCO JOS\u00c9 SILVA DOS SANTOS - MI inscrita no  CNPJ n\u00ba 35.188.649/0001-62 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de marina (balsa) para guarda de embarca\u00e7\u00f5es e equipamentos para atender demanda das diversas Secretarias do munic\u00edpio de Porto Walter. Objeto da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 042/2021, com valor total de R$ 16.200,00 (dezesseis mil e  duzentos reais). Vig\u00eancia: 10 (dez) meses a partir da data da assinatura.  As despesas referente ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos  recursos do Or\u00e7amento Municipal para o exerc\u00edcio vigente com elemento de despesa 3.3.90.39.00 \u2013 outros servi\u00e7os terceiros pessoa jur\u00eddica.  Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pelo CONTRATANTE e Francisco Jos\u00e9 Silva dos Santos, CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 27 de abril de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO        DECRETO N\u00ba 1.239 DE 17 DE AGOSTO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o expediente OF/GAB/SEMSA/ N\u00ba 482/2021, de 11 de maio  2021, bem como MEMO/GABPRE/N\u00ba 455/2021, de 12 de julho de 2021,  Considerando, ainda, o expediente OF\u00cdCIO N\u00ba 002/2021/DAS/SEMSA,  de 13 agosto de 2021 e o MEMO n\u00ba 24, da Divis\u00e3o da Rede de Aten\u00e7\u00e3o  Psicossocial RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar o Decreto n\u00ba 545, de 19 de fevereiro de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.986, de 22 de fevereiro de 2021.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 01 de maio de 2021. Rio Branco-Acre, 17 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de  Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.240 DE 17 DE AGOSTO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 048, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece  a Estrutura Organizacional da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA;  Considerando o expediente OF/GAB/SEMSA/N. 482/2021, de 11 de maio  de 2021, bem como MEMO/GABPRE/N\u00ba 455/2021, 12 de julho de 2021;  Considerando, ainda, o expediente OF\u00cdCIO N\u00ba 002/2021/DAS/SEMSA,  de 13 agosto de 2021 e o MEMO n\u00ba 24, da Divis\u00e3o da Rede de Aten\u00e7\u00e3o  Psicossocial,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder a servidora Jheiny Silva Carvalho, matr\u00edcula 7095631, lotada no Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u2013 CAPS II, na Secretaria  Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada de Coordena\u00e7\u00e3o,  refer\u00eancia \u2013 2.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 01 de maio de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 17 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de  Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO     DECRETO N\u00ba 1.241 DE 17 DE AGOSTO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 789 de 07 de abril de 2021, que estabelece a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria Municipal de    Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Vaneide Benedita Moura, matr\u00edcula n\u00ba 7105552, lotada no Departamento e Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada, refer\u00eancia \u2013 4.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 17 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de  Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.242 DE 17 DE AGOSTO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando os artigos 88 e 89 da Lei Municipal n\u00ba 1.794, de 30 de  dezembro de 2009; Considerando o expediente OF/GAB/SEGATI/N\u00ba.420/2021, de 05 de  agosto de 2021, bem como o MEMO/SMCC/N\u00ba465/2021, de 12 de  agosto de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Ceder a servidora Patr\u00edcia Alexandre Sales, matr\u00edcula N\u00ba  704677, da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI, para prestar servi\u00e7os junto ao Instituto  de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio branco - RBPREV, com \u00f4nus  para o \u00f3rg\u00e3o de origem. Par\u00e1grafo \u00danico.  O recolhimento da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria do servidor dever\u00e1 ser efetuado ao Rio Branco Previd\u00eancia \u2013 RBPREV, em conson\u00e2ncia com o art. 13 da Lei Municipal n\u00ba 1.793, de 23 de dezembro de 2009. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 01 de janeiro de 2021, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 17 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de  Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 113/2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando o artigo 77, inciso III da Lei n\u00ba 2.150, de 09 de dezembro de 2015; Considerando o Decreto N\u00ba 20, de 08 de janeiro de 2020; Considerando o expediente OF\u00cdCIO/N\u00ba.124/1\u00baCT/2021, que comunica  as f\u00e9rias da Conselheira Tutelar Lucinaira de Carvalho Silva;  Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o CMDCA N\u00ba 395/2021, que convoca o suplente para responder pelo Cargo de Conselheiro do 1\u00ba Conselho Tutelar de Rio Branco; Considerando o objetivo de garantir a continuidade no atendimento \u00e0  popula\u00e7\u00e3o e a legalidade da atua\u00e7\u00e3o do Colegiado do Conselho Tutelar, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar, com fundamento no artigo 77, inciso III, da Lei Municipal n\u00ba 2.150/2015 - Pol\u00edtica Municipal de Atendimento dos Direitos da  Crian\u00e7a e do Adolescente, o Conselheiro Tutelar Suplente Anilton de  S\u00e1 Andrade, para responder pelo cargo de Conselheiro do 1\u00ba Conselho  Tutelar de Rio Branco, em substitui\u00e7\u00e3o da titular do cargo, Lucinaira de  Carvalho Silva, que se encontrar\u00e1 em gozo de f\u00e9rias regulamentares no  per\u00edodo de 15 (quinze) dias, a partir do dia 31 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor com efeitos a contar de 31 de agosto  de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DO PREFEITO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO  DO ACRE, EM 17 DE AGOSTO DE 2021. TI\u00c3O BOCALOM Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - RBPREV PORTARIA N\u00ba 129, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22,  inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, Considerando o constante na Portaria n\u00ba 111/2021, do Gabinete da Prefeitura Municipal de Rio Branco, publicado em Di\u00e1rio oficial n\u00ba 13.107,  de 16 de agosto de 2021, p\u00e1gina n\u00ba 49.  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Revogar os efeitos da Portaria de n\u00ba 128, de 16 de agosto de  2021, publicado em Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.109 de 16 de agosto de 2021,  p\u00e1gina n\u00ba 78. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV DECRETO 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 202/2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de  05 de janeiro de 2021, resolve:                                   Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e  a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo n\u00ba: 265/2020/CEL/PMRB.  Contrato n\u00b0: 016/2021/SASDH.   N\u00famero/Ano do Termo: 01190016/2021/Web P\u00fablico;  Contratada: J.G CHASSOT - ME (SKINA DA CARNE).   Objeto: Constitui objeto deste contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo g\u00eaneros aliment\u00edcios perec\u00edveis (Ab\u00f3bora, Berinjela, Melancia,  repolho, r\u00facula, polpas e carnes), para atender as necessidades da  Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH atrav\u00e9s dos (Centros de Refer\u00eancias de Assist\u00eancia Social \u2013 CRAS,  Centros de Refer\u00eancias Especializada de Assist\u00eancia Social - CREAS,  Casa de Acolhimento Dr\u00aa. Maria Tapaj\u00f3s, Casa do Sol Nascente, Dona  Elza, Centro de Refer\u00eancia Especializado para Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o  de Rua \u2013 Centro Pop, Abrigo provis\u00f3rio para Migrantes, Centro de Conviv\u00eancia para Pessoa Idosa Cosme Morais, Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais (atrav\u00e9s de situa\u00e7\u00f5es emergenciais), Programa Crian\u00e7a Feliz,  Divis\u00e3o de Cadastro \u00danico - Programa Bolsa Fam\u00edlia,  Departamento  de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial \u2013 DPIR, Departamento de Pol\u00edtica  para as Mulheres - DPM, Casa Rosa Mulher, Departamento de Pol\u00edticas para a Juventude, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos que est\u00e1  estruturado em 03 (tr\u00eas) divis\u00f5es final\u00edsticas: Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o dos  Direitos de Crian\u00e7a e Adolescente; Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da  Pessoa com Defici\u00eancia e Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa  Idosa, onde desenvolvem  servi\u00e7os, programas, confer\u00eancias e a\u00e7\u00f5es  realizados por cada unidade administrativa, conforme as necessidades  estimadas e descri\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia. Data da assinatura do contrato: 11 de fevereiro de 2021. Vig\u00eancia do contrato (in\u00edcio e t\u00e9rmino): 11 de fevereiro de 2021 a 31 de  dezembro de 2021. I \u2013 Executor Titular: Ana Paula Souza e Silva. Matr\u00edcula: 712588-2 II \u2013 Executor Substituto: Benedito Paulino da Silva. Matr\u00edcula: 709239-1 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 16 de agosto de 2021 Marfiza de Lima Galv\u00e3o  Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH Decreto n\u00ba 003/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 208/2021     A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de  01 de janeiro de 2021, resolve:          Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e  a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo n\u00ba: 057/2021/SASDH Contrato: n\u00b0 041/2021/SASDH N\u00famero/Ano do Termo: 011900041/2021/Web P\u00fablico Contratada: SIRLEIDA OLIVEIRA DA CUNHA Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de um im\u00f3vel, situado na Rua Rond\u00f4nia, n\u00ba 44, Bairro  do Bosque, destinado ao arquivo documental, materiais de patrim\u00f4nio,  inserv\u00edvel e outros, da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e suas Unidades Administrativas. Data da assinatura do contrato: 06 de agosto de 2021. Vig\u00eancia do contrato (in\u00edcio e t\u00e9rmino): 06 de agosto de 2021 a 06 de agosto de 2022. I \u2013 Executor Titular: Nat\u00e1lia Lima Saraiva Correia Matr\u00edcula: 713505 II \u2013 Executor Substituto: Benedito Paulino da Silva. Matr\u00edcula: 709239-1 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 06 de agosto de 2021 Marfiza de Lima Galv\u00e3o Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH Decreto n\u00ba 003/2021   ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 201/2021             A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de  05 de janeiro de 2021, resolve:                                               Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e  a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo n\u00ba: 265/2020/CEL/PMRB.  Contrato n\u00b0: 017/2021/SASDH.   N\u00famero/Ano do Termo: 01190017/2021/Web P\u00fablico;  Contratada: KELLE DE MELO OLIVEIRA \u2013 ME.  Objeto: Constitui objeto deste contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo g\u00eaneros aliment\u00edcios perec\u00edveis (Banana, Beterraba, Macaxeira,  Piment\u00e3o, Tomate, Polpas, Carnes, Cortes de frangos e lingui\u00e7a tipo  calabresa), para atender as necessidades da Secretaria Municipal de  Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH atrav\u00e9s dos (Centros  de Refer\u00eancias de Assist\u00eancia Social \u2013 CRAS, Centros de Refer\u00eancias  Especializada de Assist\u00eancia Social - CREAS, Casa de Acolhimento  Dr\u00aa. Maria Tapaj\u00f3s, Casa do Sol Nascente, Dona Elza, Centro de Refer\u00eancia Especializado para Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de Rua \u2013 Centro  Pop, Abrigo provis\u00f3rio para Migrantes, Centro de Conviv\u00eancia para Pessoa Idosa Cosme Morais, Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais (atrav\u00e9s  de situa\u00e7\u00f5es emergenciais), Programa Crian\u00e7a Feliz, Divis\u00e3o de Cadastro \u00danico - Programa Bolsa Fam\u00edlia,  Departamento de Promo\u00e7\u00e3o da  Igualdade Racial \u2013 DPIR, Departamento de Pol\u00edtica para as Mulheres  - DPM, Casa Rosa Mulher, Departamento de Pol\u00edticas para a Juventu- de, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos que est\u00e1 estruturado em 03  (tr\u00eas) divis\u00f5es final\u00edsticas: Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos de Crian\u00e7a  e Adolescente; Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia e Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa Idosa, onde desenvolvem  servi\u00e7os, programas, confer\u00eancias e a\u00e7\u00f5es realizados por  cada unidade administrativa, conforme as necessidades estimadas e  descri\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia. Data da assinatura do contrato: 11 de fevereiro de 2021. Vig\u00eancia do contrato (in\u00edcio e t\u00e9rmino): 11 de fevereiro de 2021 a 31 de  dezembro de 2021. I \u2013 Executor Titular: Ana Paula Souza e Silva. Matr\u00edcula: 712588-2 II \u2013 Executor Substituto: Benedito Paulino da Silva. Matr\u00edcula: 709239-1 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 16 de agosto de 2021 Marfiza de Lima Galv\u00e3o  Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH Decreto n\u00ba 003/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN PORTARIA N\u00ba 29, DE 16 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO  BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS e tendo em vista o que consta do Decreto n\u00b0 001 de  01 de janeiro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para com observ\u00e2ncia no Art. 67, \u00a71\u00b0 da Lei n.\u00b0 8.666/93 e legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem  como GESTOR e FISCAL do contrato n\u00ba 1080008/2021 e seus termos  aditivos, caso ocorram, celebrados entre a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as e a Empresa a seguir anunciada: PROCESSO n\u00ba 073/2021 - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP n\u00ba 012/2021. CONTRATO N.\u00b0 01080008/2021  CONTRATADA: AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO \u2013 EIRELI - CNPJ N.\u00b0  05.511.061/0001-37 OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (\u00e1gua mineral e gelo), para  atender as necessidades da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN,  no munic\u00edpio de Rio Branco/AC DATA DA ASSINATURA: 05 de agosto de 2021. GESTOR: Paulo Henrique de Oliveira Ara\u00fajo \u2013 Matr\u00edcula 544477. Telefone (68) 3212-7126 FISCAL: Weverton D\u2019avila de Farias \u2013 Matr\u00edcula 702800. Telefone (68)  3212-7089 Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN Decreto n\u00b0 01/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 314, DE 13 DE AGOSTO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 21933/2021 Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de nove meses referente aos per\u00edodos aquisitivos 14-07-1991 a 13-07-1996, 01-01-2005 a 31-12-2009 e  01-01-2010 a 31-12-2014, ao servidor Aluizio Fernandes da Costa, matr\u00edcula n\u00ba 14990-01, lotado na Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA,  com in\u00edcio em 01-11-2021 e t\u00e9rmino em 01-02-2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 313, DE 13 DE AGOSTO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 13219/2021 Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 01-01-2010 a 31-12-2014, ao servidor Antonio de Ara\u00fajo Gomes, matr\u00edcula n\u00ba 17337-01, lotado na Secretaria Municipal de Finan\u00e7as  - SEFIN, com in\u00edcio em 01-09-2021 e t\u00e9rmino em 01-12-2021. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0312, DE 13 DE AGOSTO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 12554/2021 Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de  28 de dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de seis meses referente  aos per\u00edodos aquisitivos 21-07-2010 a 20-07-2015 e 21-07-2015 a  20-07-2020, ao servidor Jav\u00e3 Sousa Costa, matr\u00edcula n\u00ba 703594-01,  lotado na Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia  da Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI, com in\u00edcio em 18-07-2021 e t\u00e9rmino em  18-01-2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 18 de julho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0317, DE 13 DE AGOSTO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 16824/2021 Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de  28 de dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente  ao per\u00edodo aquisitivo 16-06-2016 a 15-06-2021, \u00e0 servidora Roberta de Lima Rodrigues, matr\u00edcula n\u00ba 707486-04, lotada na Secretaria  Municipal de Sa\u00fade - SEMSA, com in\u00edcio em 01-03-2022 e t\u00e9rmino  em 01-06-2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0316, DE 13 DE AGOSTO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 1329/2020. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo aquisitivo 01-01-2010 a 31-12-2014, \u00e0 servidora Simone Maria Silva Borges  Fontes, matr\u00edcula n\u00ba 544755-01, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade  - SEMSA, com in\u00edcio em 01-06-2020 e t\u00e9rmino em 01-09-2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 01 de junho de 2020. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0311, DE 13 DE AGOSTO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 19904/2020 Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 09-09-2010 a 09-09-2015, ao servidor Willian Alfonso Ferreira Filgueira, matr\u00edcula n\u00ba 546478-01, lotado na Controladoria Geral do  Munic\u00edpio - CGM, com in\u00edcio em 01-02-2021 e t\u00e9rmino em 01-05-2021. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 1\u00ba de fevereiro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0315, DE 13 DE AGOSTO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 26748/2020 Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 01-01-2015 a 01-01-2020, \u00e0 servidora Maria Alice Dantas Soares, matr\u00edcula n\u00ba 543145-01, lotado na Secretaria Municipal de Gest\u00e3o  Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI, com in\u00edcio em 0206-2021 e t\u00e9rmino em 02-10-2021. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  efeito retroativo a 02 de junho de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba 111/2021   A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando o expediente OF/RBPREV/GAPRES/N\u00ba 288/2021, de  27 de julho de 2021, bem como o MEMO/GAPRE/N\u00ba 560/2021, 12 de  agosto de 2021,   R E S O L V E: Art. 1\u00ba Autorizar o deslocamento da Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as  do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco - RBPREV, Felipe  Moura Sales, no per\u00edodo de 15/09/2021 a 17/09/2021, para participar do 3\u00ba  Congresso Brasileiro de Investimentos dos RPPS  - 10\u00ba Congresso Estadual da ASSIMPASC, na Cidade de Florian\u00f3polis - SC, concedendo-lhe, passagens a\u00e9reas no trecho Rio Branco/ Florian\u00f3polis - SC/Rio Branco, e 4 \u00bd  (quadro e meia) di\u00e1rias, , referente ao per\u00edodo de 14/09/2021 a 18/09/2021,  custeadas pelo Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 RBPREV, nos termos do Decreto n\u00ba 1.275/2015. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos  a contar de 14 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DA PREFEITA DE RIO BRANCO, EM EXERCICIO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, EM  12 DE AGOSTO DE 2021. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 01 AVISO DE JULGAMENTO E CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DAS PROPOSTAS  DE PRE\u00c7OS TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 007/2021 \u2013 CPL 01/PMRB.  Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA, PARA,  SOB DEMANDA, PRESTAR SERVI\u00c7OS CONTINUADOS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O PREDIAL PREVENTIVA E CORRETIVA COM FORNECIMENTO DE PE\u00c7AS, EQUIPAMENTOS, MATERIAIS E M\u00c3O DE OBRA,  NA FORMA ESTABELECIDA EM PLANILHAS DE SERVI\u00c7OS E INSUMOS DIVERSOS DESCRITOS NO SISTEMA NACIONAL DE PESQUISA DE CUSTOS E \u00cdNDICES DA CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL, DORAVANTE  DENOMINADO SINAPI, NAS EDIFICA\u00c7\u00d5ES DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  P\u00daBLICA MUNICIPAL, SOB GER\u00caNCIA DA SECRETARIA MUNICIPAL  DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, julgou e CLASSIFICOU  as licitantes: 1\u00aa colocada INNOVE ARQUITETURA E ENGENHARIA EIRELI, 2\u00aa colocada IMPERIO COM\u00c9RCIO E CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, 3\u00aa  colocada J G DE MEDEIROS EIRELI, 4\u00aa colocada M & E ELETRICIDADE, COM\u00c9RCIO, CONSTRU\u00c7\u00c3O E TERRAPLANAGEM LTDA, 5\u00aa colocada CONSTRUTORA MACIEL COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES  LTDA,  6\u00aa colocada LIDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI,  7\u00aa colocada NEO  CONSTRU\u00c7\u00c3O & COM\u00c9RCIO EIRELI,  8\u00aa colocada SARAIVA ENGENHARA LTDA. Em seguida, a Comiss\u00e3o aplicou o que disp\u00f5e o art.  109, I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei 8.666/93, concedendo prazo de 05 (cinco) dias  \u00fateis para que as empresas inconformadas com esta decis\u00e3o, querendo, apresentem suas raz\u00f5es de recurso e, ap\u00f3s, n\u00e3o havendo recurso,  o processo ser\u00e1 encaminhado \u00e0 Secretaria Municipal de Infraestrutura e  Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA, para homologa\u00e7\u00e3o e adjudica\u00e7\u00e3o, conforme disposto no art. 43, inciso VI, da Lei n\u00ba 8.666/1993 em nome da  licitante INNOVE ARQUITETURA E ENGENHARIA EIRELI, com o valor  total de R$ 790.560,00 (setecentos e noventa mil, quinhentos e sessenta reais). As raz\u00f5es que motivaram tal posicionamento encontram-se \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, para consulta na Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba  piso \u2013 Bairro: Bosque \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Rio Branco \u2013 Acre, e-mail:  cpl@riobranco.ac.gov.br, das 08:00h \u00e0s 12:00h e 13:00h \u00e0s 17:00h. Rio Branco \u2013 Acre, 17 de agosto de 2021. Lourdes Caroline Bezerra de Queiroz  Presidente da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CEL ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 052/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos Rodovi\u00e1rios \u2013 01 Caminh\u00e3o Toco, com  pot\u00eancia m\u00ednima de 150 cv e 03 Caminh\u00f5es \u00be, com pot\u00eancia m\u00ednima de 150 cv, visando a execu\u00e7\u00e3o do Conv\u00eanio Plataforma +Brasil n\u00b0  905186/2020/SUDAM. Origem: Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 01 de setembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 20 de agosto de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br N\u00ba  890461 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco  \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco-AC, 18 de agosto de 2021. FABR\u00cdCIA DA SILVA FREIRE RODRIGUES Pregoeira da CPL02/PMRB PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O 01 \u2013 CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O  TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 011/2021 Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA REALIZAR SERVI\u00c7OS DE ADEQUA\u00c7\u00c3O DE SINALIZA\u00c7\u00c3O DA MALHA  CICLOVI\u00c1RIA DA AVENIDA CEAR\u00c1 E ESTRADA DIAS MARTINS, NO  MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013 ACRE. Origem: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana -  SEINFRA Data da Abertura: 08/09/2021 \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta minutos). Retirada do Edital: 20/08/2021 \u00e0 03/09/2021 - Hor\u00e1rio: 08:00h \u00e0s 12:00h  e 14:00h \u00e0s 17:00h. Atrav\u00e9s do e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br ou na  CPL 01/PMRB \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, CEP:  69.900-631 - Rio Branco/AC. Rio Branco \u2013 Acre, 18 de agosto de 2021. Lourdes Caroline Bezerra de Queiroz Presidente da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo:  Primeiro Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 01250002/2021 Objeto do Contrato; Fornecimento de Caf\u00e9 da Manh\u00e3  Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a empresa M. L. R. ALBUQUERQUE Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 067/220 e Ata de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 075/2020 Objeto do Aditamento: Fica aditado em 25% (vinte e cinco por cento),  correspondendo a R$13.650,00 (treze mil, seiscentos e cinquenta reais), nos termos do Art. 81. da Lei 13.303/2016. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.1346.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.30.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto, e pela contratada, Maria Lene do Rego Albuquerque.  Data da Assinatura: 09 de agosto 2021.     ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250134/2021 Processo N\u00ba 058/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes:  GUANDALINI EQUIPAMENTOS TOPOGR\u00c1FICOS EIRELI,  CNPJ n\u00ba15.739.099/0001-15, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o  de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba027/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 022/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Total Eletr\u00f4nica e Receptor GPS. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 67.600 (sessenta e sete mil e seiscentos reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.1346.0000; Elemento  da Despesa: 4.4.90.52.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 05 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis  Benvindo, pela Contratada, Sr. Marcos Guandalini.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250138/2021 Processo N\u00ba 223/2020 \u2013 CPL/PMRB Partes:  TORNEARIA TIP E COM\u00c9RCIO LTDA, CNPJ n\u00ba63.602.254/000108, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB,  CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 054/2020, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 074/2020 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de tornearia e solda. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 24.377,00 (vinte e quatro mil, trezentos  e setenta e sete reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.39.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 09 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis  Benvindo, pela Contratada, Sr. Possidonio Miquilino da Cunha Neto ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250140/2021 Processo N\u00ba 173/2020 \u2013 CPL/PMRB Partes: DALCAR SERVI\u00c7OS E COM\u00c9RCIO LTDA, CNPJ n\u00ba  19.534.034/0001-94, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba047/2020, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 078/2020 Objeto: Servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o em radiadores com limpeza completa,  varetamento, solda e pintura.  Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 2.040,00 (dois mil e quarenta reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.39.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 09 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis  Benvindo, pela Contratada, Sr. Gustavo Maldonado Martins ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250144/2021 Processo N\u00ba 242/2020 \u2013 CPL/PMRB Partes:  M. L. R. ALBUQUERQUE, CNPJ n\u00ba 84.323.278/0001-90, e a  Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 067/2020, Ata de Registro de  Pre\u00e7os n\u00ba 075/2020 Objeto: Fornecimento de caf\u00e9 da manh\u00e3. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 54.600,00 (cinquenta e quatro mil e  seiscentos reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.1346.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.30.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 10 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis  Benvindo, pela Contratada, Sra. Maria Lene do Rego Albuquerque ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250146/2021 Processo N\u00ba 035/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes: Adriana Mendes Castro Soares, CPF n\u00ba 965.088.412-20, e a  Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 020/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 020/2021 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de p\u00e1 carregadeira, com operador.  Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 224.987,50 (duzentos e vinte e quatro  mil, novecentos e oitenta e sete reais e cinquenta centavos).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.36.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 13 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sra. Adriana Mendes Castro Soares ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB EXTRATO DO TERMO DE RESCIS\u00c3O DO CONTRATO N\u00ba 261/2020 Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB  e a pessoa jur\u00eddica Ecam Empreendimentos Eireli. O presente termo tem por objeto a rescis\u00e3o unilateral do Contrato n\u00b0 261/2020,  cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de p\u00e1 carregadeira, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo  n\u00ba2.465/2021 \u2013 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba079/2019, contrato celebrado  em 17/09/2021. Fundamento legal: Par\u00e1grafo \u00fanico do Art. 77 da Lei  n\u00ba8.666/1993. Data da Assinatura: 17 de agosto de 2021. Assinam: Jos\u00e9 Assis Benvindo, Diretor Presidente da Emurb. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB  EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PROCESSO ADMINISTRATIVO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0  2.014/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 005/20201 TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O O Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco  - EMURB vem, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e de acordo com o  que determina o Artigo 29 da Lei Federal n\u00b0 13.303/16, e considerando o que consta do presente Processo Administrativo de Dispensa  de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 2.014/2021, RATIFICA a declara\u00e7\u00e3o de Dispensa de  Licita\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para servi\u00e7os  de loca\u00e7\u00e3o de equipamentos, da contratada a empresa ELITE ENGENHARIA LTDA CNPJ 12.005.360/0001-65, pelo valor total estimado  de R$ 72.299,59 (setenta e dois mil, duzentos e noventa e nove reais  e cinquenta e nove centavos), a serem pagos de acordo com a aquisi\u00e7\u00e3o do material  sob demanda, em at\u00e9 10 (d\u00e9cimo) dia \u00fatil do m\u00eas  subsequente ao fornecimento, ap\u00f3s processamento interno por parte EMURB, conforme encaminhamento da Nota Fiscal efetivamente  atestada pelo Setor competente. Rio Branco, 17 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 005/2021 \u2013 CPL 01/PMRB Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude e em aten\u00e7\u00e3o ao inciso VI do art. 43 da Lei n\u00ba 8.666/93, HOMOLOGO o processo  licitat\u00f3rio referente \u00e0 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 005/2021 \u2013 CPL 01/ PMRB, que tem como objeto contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para constru\u00e7\u00e3o de quadra poliesportiva coberta no Bairro Cadeia  Velha \u2013 neste Munic\u00edpio, e ADJUDICO o objeto da licita\u00e7\u00e3o em favor  do CONS\u00d3RCIO RIO BRANCO, composto pelas Empresas ATLAS  CONSTRU\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO EIRELI e JURU\u00c1 CONSTRUTORA  EIRELI, com o valor de R$ 719.384,00 (setecentos e dezenove mil  trezentos e oitenta e quatro reais). Rio Branco, 17 de agosto de 2021. VALMIR ALEXANDRE M\u00c9DICI Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB Extrato de Contrato N\u00b0 do Contrato Web P\u00fablico: 01240001/2021  Partes: Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco, CNPJ n.\u00ba  01.634.845/0001-00 e a empresa C. Souza Batista \u2013 ME, CNPJ n.\u00ba  12.606.457/0001-23. Objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente. Valor do Contrato: R$ 3.466,88 (tr\u00eas mil, quatrocentos e sessenta e seis  reais e oitenta e oito centavos). Modalidade: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n.\u00ba 003/2021. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: inciso II do art. 24 da Lei Federal n.\u00ba 8.666/93.  Vig\u00eancia do Contrato: 03 meses (16/06/2021 a 15/09/2021).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho 01.011.201.17.512.06.0 1.2016.0000; Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria 01.011.201.000; Elemento de Despesa 33.90.30.00.00.00 Fonte de Recurso: RPI (110) e/ou RP (101). Data de Assinatura: 16/09/2021. Signat\u00e1rios: pelo Contratante, Pollyana Garcia Lima Souza \u2013 Diretora  Presidente e Manoel de Nazar\u00e9 Ribeiro da Cruz - Diretor Administrativo  e Financeiro. E, pela Contratada, Carlos Souza Batista. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB Extrato de Contrato N\u00b0 do Contrato Web P\u00fablico: 01240003/2021  Partes: Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco, CNPJ n.\u00ba  01.634.845/0001-00 e a empresa E C O Moura, CNPJ n.\u00ba  28.572.074/0001-11. Objeto do Contrato: material de higiene e limpeza, produtos aliment\u00edcios, embalagens e utens\u00edlios de cozinha. Valor do Contrato: R$ 5.960,95 (cinco mil, novecentos e sessenta reais  e noventa e cinco centavos). Modalidade: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n.\u00ba 005/2021. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: inciso II do art. 24 da Lei Federal n.\u00ba 8.666/93.  Vig\u00eancia do Contrato: 03 meses (02/08/2021 a 02/11/2021).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho 17.512.06.01.2016.0000;  Unidade  33.90.30.00.00.00 Fonte de Recurso: RPI (110) e/ou RP (101). Data de Assinatura: 02/08/2021. Signat\u00e1rios: pelo Contratante, Pollyana Garcia Lima Souza \u2013 Diretora  Presidente e Manoel de Nazar\u00e9 Ribeiro da Cruz - Diretor Administrativo  e Financeiro. E, pela Contratada, Emerson Cley de Oliveira Moura. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO -  Extrato de Contrato N\u00b0 do Contrato Web P\u00fablico: 01240002/2021  Partes: Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco, CNPJ n.\u00ba  01.634.845/0001-00 e a empresa Acre Seguran\u00e7a Digital Ltda, CNPJ  n.\u00ba 23.995.205/0001-01. Objeto do Contrato: Servi\u00e7o de emiss\u00e3o, renova\u00e7\u00e3o e valida\u00e7\u00e3o de certifica\u00e7\u00e3o digital A3 e-CNPJ em token USB (fornecido pelo SAERB), por  autoridade certificadora credenciada pela ICP Brasil, com validade m\u00ednima de 3 (tr\u00eas) anos contados da emiss\u00e3o do certificado, devendo ser  homologado e pass\u00edvel de utiliza\u00e7\u00e3o nos servi\u00e7os eletr\u00f4nicos da Receita  Federal e nos demais sistemas estruturantes do Governo Federal. Valor do Contrato: R$ 299,00 (duzentos e noventa e nove reais). Modalidade: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n.\u00ba 004/2021. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: inciso II do art. 24 da Lei Federal n.\u00ba 8.666/93.  Vig\u00eancia do Contrato: 30 dias (02/08/2021 a 31/08/2021).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho 17.512.06.01.2016.0000;  Unidade  33.90.39.00.00.00 Fonte de Recurso: RPI (110) e/ou RP (101). Data de Assinatura: 02/08/2021. Signat\u00e1rios: pelo Contratante, Pollyana Garcia Lima Souza \u2013 Diretora  Presidente e Manoel de Nazar\u00e9 Ribeiro da Cruz - Diretor Administrativo  e Financeiro. E, pela Contratada, Koller Nascimento e Silva. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS - SASDH N\u00ba do Contrato N\u00ba 041/2021/SASDH N\u00famero/Ano do Termo: 011900041/2021/Web P\u00fablico Processo Administrativo n\u00ba 057/2021/SASDH Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o Partes: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  e a Senhora SIRLEIDA OLIVEIRA DA CUNHA, Pessoa F\u00edsica, inscrita  no CPF: 217.401.782-20. Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de um im\u00f3vel, situado na Rua Rond\u00f4nia, n\u00ba 44, Bairro  do Bosque, destinado ao arquivo documental, materiais de patrim\u00f4nio,  inserv\u00edvel e outros, da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e suas Unidades Administrativas. Este Termo de Contrato vincula-se ao Termo de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o,  independente de transcri\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGM N\u00b0002 de 22 de  outubro de 2019 e o art. 24, inciso X, da Lei n\u00b0 8.666/93. O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses de vig\u00eancia,  tendo in\u00edcio na data de sua assinatura, podendo ser prorrogado conforme estabelecido em Lei, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do  seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. As despesas decorrentes da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato  correr\u00e3o por conta dos recursos consignados no; Programa de Trabalho: 01.020.001.08.244.0601.2200.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas da SASDH); Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00.00 (Pessoa F\u00edsica);  Fonte: 101 (Pr\u00f3prio). O \u00d3rg\u00e3o CONTRATANTE pagar\u00e1 a CONTRATADA, pelo objeto deste  CONTRATO o valor anual de R$ 29.670,12 (Vinte e nove mil, seiscentos  e setenta reais e doze centavos), conforme proposta de pre\u00e7o. O pagamento ser\u00e1 efetuado conforme descriminado no termo de refer\u00eancia. Fundamento Legal: Lei Federal 10.520, de 17/07/2002, Decreto Municipal N\u00ba 769 de 07/11/2005, Decreto do Municipal n\u00b0 717, de 20 de  julho de 2015, publicado no DOE n\u00ba 11.603, de 23 de julho 2015 e Decreto Municipal n\u00ba 1.127/2014, aplicando-se, subsidiariamente, no que  couber, a Lei 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es e legisla\u00e7\u00e3o correlata,  sujeitando-se \u00e0s normas dos supramencionados diplomas legais. Local e Data: Rio Branco - Acre, 06 de agosto de 2021. Assinam: A Senhora Secret\u00e1ria Marfiza de Lima Galv\u00e3o, pela Secretaria  Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, e a  Senhora SIRLEIDA OLIVEIRA DA CUNHA, Locat\u00e1ria.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH TERMO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Processo Administrativo n\u00ba 057/ASS.PLAN.CONV.CONT./SASDH/2021 Fica dispensada de licita\u00e7\u00e3o a despesa abaixo especificada, cujo objeto  \u00e9 loca\u00e7\u00e3o de um im\u00f3vel, situado na Rua Rond\u00f4nia, n\u00ba 44, Bairro do  Bosque, destinado ao uso do N\u00facleo de Almoxarifado, para atender as  necessidades da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos  Humanos e suas Unidades Administrativas, em observ\u00e2ncia a Instru\u00e7\u00e3o  Normativa CGM N\u00b0002 de 22 de outubro de 2019 e o art. 24, inciso X,  da Lei n\u00b0 8.666/93, e em conson\u00e2ncia com o Parecer Jur\u00eddico acostado  aos autos. DA JUSTIFICATIVA: Loca\u00e7\u00e3o de um im\u00f3vel, situado na Rua Rond\u00f4nia,  n\u00ba 44, Bairro do Bosque, destinado ao arquivo documental, materiais de  patrim\u00f4nio, inserv\u00edvel e outros, da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia  Social e Direitos Humanos e suas Unidades Administrativas. DO FUNDAMENTO LEGAL: Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGM N\u00b0002 de 22 de outubro de 2019 e o art. 24, inciso X, da Lei n\u00b0 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores. NOME DO CREDOR: SIRLEIDA OLIVEIRA DA CUNHA.  INSCRITA NO CPF: 217.401.782-20.  VALOR MENSAL: R$ R$ 2.472,51 (Dois mil e quatrocentos e setenta e  dois reais e cinquenta e um centavos). VALOR GLOBAL: R$ 29.670,12 (Vinte e nove mil, seiscentos e setenta  reais e doze centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 01.020.001.08.244.0601.2200.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas da SASDH); Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00.00 (Pessoa F\u00edsica);  Fonte: 101 (Pr\u00f3prio). Rio Branco \u2013 Acre, 06 de agosto de 2021. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH Decreto n\u00ba 003/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN TERMO DE RESCIS\u00c3O Contrato n\u00ba 01080001/2021 TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUAL DE AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL  PERMANENTE DE INFORM\u00c1TICA QUE ENTRE SI CELEBRAM O  MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA  MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS E A EMPRESA SILVANE CRISTINA DOS  SANTOS VICENTE. (PROCESSO N\u00ba 269/2020 \u2013 CPL/PMRB) PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 014/2020 O Munic\u00edpio de Rio Branco,  Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrito no CNPJ/MF sob  N.\u00ba 04.034.583/0001-22, atrav\u00e9s da SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico, registrada sob o  CNPJ/MF  n\u00ba 04.034.583/0010-13, com sede na Rua Ru Barbosa, n\u00ba  285, Centro, no Munic\u00edpio de Rio Branco, Acre, neste ato representado  pelo seu Secret\u00e1rio,  o Senhor Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira, residente e domiciliado no Munic\u00edpio de Rio Branco, Acre, nomeado atrav\u00e9s  do Decreto n\u00b0 001 de 01 de janeiro de 2021, doravante denominado  simplesmente CONTRATANTE, resolve, atrav\u00e9s do presente, RESCINDIR UNILATERALMENTE O CONTRATO N\u00ba 01080001/2021  firmado  com a CONTRATADA, a empresa SILVANE CRISTINA DOS SANTOS  VICENTE, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ sob o  n\u00ba 35.316.374/0001-03, com sede na Rua Joaquim Ferreira Coelho, n\u00ba  11, Bairro Centro, Pedregulho/SP, neste ato representada pela Sr.\u00aa Silvane Cristina dos Santos Vicente, brasileira, portadora da identidade n\u00ba  12918804 SSP/MG e CPF n\u00ba 060.436.806-29, perante as testemunhas  abaixo firmadas, em conformidade com as disposi\u00e7\u00f5es da Lei 8.666/93  e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, que se reger\u00e1 pelas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA: O objeto do contrato a ser rescindido por este  instrumento consiste na aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente de inform\u00e1tica de processamento de dados com elevada capacidade de processamento gr\u00e1fico que seja m\u00f3vel (Notebook) para moderniza\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as.  CL\u00c1USULA SEGUNDA: DO FUNDAMENTO LEGAL: A presente rescis\u00e3o contratual encontra amparo na dic\u00e7\u00e3o do art. 79, inciso I, e art. 77  e 78, inciso I, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores,  bem como a teor da Cl\u00e1usula D\u00e9cima do Contrato n\u00ba 01080001/2021. CL\u00c1USULA TERCEIRA: DA RESCIS\u00c3O CONTRATUAL: A rescis\u00e3o  contratual foi feita por ato unilateral da Administra\u00e7\u00e3o segundo o dispositivo retro mencionado.  CL\u00c1USULA QUARTA: DA JUSTIFICATIVA: O motivo da rescis\u00e3o contratual deve-se ao fato da contratada descumprir com as suas obriga\u00e7\u00f5es contratuais. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS: Fica rescindido o  contrato a partir da data de assinatura deste termo de rescis\u00e3o contratual, passando a ter efic\u00e1cia ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o. E, assim sendo, assina o  presente Instrumento, em 02 (duas) vias de igual teor e forma, para que  produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos. CL\u00c1USULA SEXTA: DO FORO: Fica estabelecido o Foro da Comarca  de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, para dirimir quaisquer obje\u00e7\u00f5es oriundas do presente Termo de Rescis\u00e3o, exclu\u00eddo qualquer outro.  Rio Branco, 16 de agosto de 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN Decreto n\u00b0 01/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR SRP N\u00ba. 023/2021 \u2013\u2013 CPL/PMRB Com base nas informa\u00e7\u00f5es contidas nos autos do Processo Administrativo CPL n\u00ba 013/2021  (PROJURI n\u00ba 2021.02.000296), referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico por SRP n\u00ba 023/2021, que tem como objeto Contrata\u00e7\u00e3o  de Empresa Para Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Higiene Pessoal  e Expediente) para compor o Kit Aluno, visando atender demanda das  unidades de ensino da rede municipal da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, por um per\u00edodo de 12 (doze) meses, juntamente com a  Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH, em conformidade com Edital, estando de acordo, HOMOLOGO a  presente Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o em favor das empresas: J.S CORDEIRO , CNPJ N\u00ba 18.255.882/0001-00, itens 01, 02, 03, 06, 11, 27 e 31  com valor total de R$ 413.649,51 (quatrocentos e treze mil e seiscentos  e quarenta e nove reais e cinquenta e um centavos); NOVA COROA  COM\u00c9RCIO DE MATERIAIS LTDA, CNPJ N\u00ba 31.201.320/0001-33, itens  04 e 08 com valor total de R$ 327.111,75 (trezentos e vinte e sete mil,  cento e onze reais e setenta e cinco centavos); STAR COM\u00c9RCIO DE  SUPRIMENTOS LTDA, CNPJ N\u00ba 05.252.941/0001-36, itens 05, 10, 12,  13, 14, 21, 22, 28, 29, 30, 33, 34, 35, 36 e 37 com valor total de R$  1.155.020,32 (hum milh\u00e3o, cento e cinquenta e cinco mil e vinte reais  e trinta e dois centavos); DISBRAS COM\u00c9RCIO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E  PROJETOS LTDA, CNPJ N\u00ba 01.279.761/0001-97, itens 07, 08, 09, 16,  17, 19, 26 e 32 com valor total de R$ 287.810,94 (duzentos e oitenta e  sete mil, oitocentos e dez reais e noventa e quatro centavos); RICHARD  S MIRANDA \u2013 ME, CNPJ N\u00ba 07.650.136/0001-96, itens 15 e 20 no valor  total de R$ 155.806,98 (cento e cinquenta e cinco mil, oitocentos e seis  reais e noventa e oito centavos); U.L. FERNANDEZ IMPORTA\u00c7\u00d5ES E  EXPORTA\u00c7\u00d5ES, CNPJ N\u00ba 14.869.791/0001-03, itens 23, 24 e 25 no  valor total de R$ 16.427,51 (dezesseis mil, quatrocentos e vinte e sete  reais e cinquenta e um centavos) em conformidade com Art. 43, VI da  Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco - AC, 10 de agosto de 2021. Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o-SEME Decreto n\u00ba 1.092/2021 Marfiza de Lima Galv\u00e3o Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH Decreto N\u00ba 003/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME ESCOLA DE ENSINO FUNDAMENTAL LUIZ DE CARVALHO FONTENELLE CONSELHO ESCOLAR/UNIDADE EXECUTORA LUIZ DE CARVALHO  FONTENELLE RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/CE/UExLCF/2021Rio Branco \u2013 AC 18 de agosto  de 2021. O PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR/UEx LUIZ DE CARVALHO FONTENELLE NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, PREVISTA NO SEU ESTATUTO: Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: \u00c2ngela Pinheiro da Cunha-  Presidente Adjanane Dheime Oliveira da Silva Geles Barbosa de Moura Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pela Prefeitura de Rio  Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o  no desenvolvimento das atividades da Escola de Ensino Fundamental  Luiz de Carvalho Fontenelle, nos termos da Lei n\u00ba 1.907, de 17 de maio  de 2012 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Municipais; assim como dos recursos repassados pelo FNDE/MEC, conforme  Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba. 09, de 02 de mar\u00e7o de 2011, N\u00ba 08 de 10 de 18 abril  de 2013, N\u00ba 10 de16 de dezembro de 2016, N\u00ba 06 de 27 de fevereiro  de 2018, N\u00ba 07 de 22 de mar\u00e7o de 2018, N\u00ba 15 de 07/10/2020 e N\u00ba 16  07/10/2020. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC 18 de agosto de 2021 Val\u00e9ria Maria da Silva Souza Presidente do Conselho Escolar/UEx Luiz de Carvalho Fontenelle  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO - SEPLAN Extrato do 1\u00ba Termo de Rerratifica\u00e7\u00e3o do Termo de Conv\u00eanio 1\u00ba Termo de Rerratifica\u00e7\u00e3o do conv\u00eanio n\u00ba 01/2020 Processo n\u00ba: 2020.02.001401 Partes: Prefeitura Municipal de Rio Branco, CNPJ n\u00ba 04.034.583/000122 e o Servi\u00e7o de Apoio \u00e0s Micro e Pequenas Empresas no Estado do  Acre - SEBRAE, CNPJ n\u00ba 63.595.597/0001-32 Objeto: Retificar o objeto do primeiro termo aditivo ao conv\u00eanio n\u00ba 01/2020. Da Rerratifica\u00e7\u00e3o: Constitui objeto do presente termo aditivo, a altera\u00e7\u00e3o da cl\u00e1usula sexta do conv\u00eanio n\u00ba 01/2020, no tocante a altera\u00e7\u00e3o  de vig\u00eancia, mantido o objeto inicialmente conveniado, conforme ajuste  do plano de trabalho aprovado. Da vig\u00eancia: Fica prorrogado at\u00e9 29 de outubro de 2021, o prazo de  vig\u00eancia do conv\u00eanio original, estabelecendo o prazo de 30 dias para  presta\u00e7\u00e3o de contas final. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Decreto Municipal n\u00ba 2.542/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es, Lei diretrizes or\u00e7ament\u00e1ria anual do munic\u00edpio vigente, Lei  Complementar Federal n\u00ba. 101, de 04/05/2000, Lei Federal n\u00ba 8.666, de  21/07/1993 e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas. Data da assinatura: 16 de agosto de 2021 Signat\u00e1ria Concedente: Prefeitura Municipal de Rio Branco representada pelo Prefeito Sebasti\u00e3o Bocalom Rodrigues e Secret\u00e1rio Municipal  de Agricultura Familiar e Desenvolvimento Econ\u00f4mico Eracides Caetano de Souza. Signat\u00e1ria Convenente: Servi\u00e7o de Apoio \u00e0s Micro e Pequenas Empresas no Estado do Acre - SEBRAE representado pelo Diretor Superintendente Marcos Antonio Carneiro Lameira e Diretor T\u00e9cnico Lauro da  Veiga Santos.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 028/2021 PROCESSO N\u00ba 068/2021 \u2013 CPL02/PMRB PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 033/2021 VALIDADE: 12 MESES 1) JAMA TECNOLOGIA EIRELI \u2013 CNPJ 01.335.437/0001-49, com sede na R. JOSE EUFRASIO DE SOUZA, n\u00ba 278, Bairro MURITIBA, CEP - 45.345-000, Munic\u00edpio de JAGUAQUARA, Estado da Bahia, neste ato representado pelo Senhor Jakson Abreu Mascarenhas, inscrito no CPF n\u00ba 876901015-34, carteira de identidade n\u00ba 535367899, telefone: (71) 99106-0080 e-mail: comercial@ jamacomercial.com.br Data e Local de Assinatura: 18/08/2021 \u2013 Rio Branco \u2013 AC Assinam: Jos\u00e9 Assis Benvindo (Diretor Presidente EMURB) Jakson Abreu Mascarenhas (JAMA TECNOLOGIA EIRELI) ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO \u2013 RBTRANS ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 014/2021 A Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, Inscrita no CNPJ N\u00ba 05.139.657/0001-58  sediado no Endere\u00e7o Rodovia BR 364, KM 125, N\u00ba 330, Bairro Corrente \u2013 Rio Branco, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, a realiza\u00e7\u00e3o de ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7OS, para Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo- G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo, caf\u00e9 e a\u00e7\u00facar, para atender as  necessidades da Sede da RBTRANS, Terminal Urbano e Rodovi\u00e1ria Internacional de Rio Branco \u201cVereador Jess\u00e9 Santiago\u201d.  O Prazo para o recebimento do formul\u00e1rio \u00e9 de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis, de 08hs \u00e0s 17hs da (hor\u00e1rio de expediente), a contar da publica\u00e7\u00e3o no D.O.E.,  devendo ser enviada solicita\u00e7\u00e3o de arquivo para preenchimento, atrav\u00e9s do E-mail: diaf.rbtrans@gmail.com. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entrar em  contato atrav\u00e9s do telefone: (68) 3214-3317. Rio Branco, 18 de Agosto de 2021. Tiago Furtado da Silva Assessor T\u00e9cnico da DIAF Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO \u2013 RBTRANS TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, homologo e adjudico todos os atos praticados pelo Pregoeiro da Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL/PMRB e por sua equipe de apoio, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 015/2021 \u2013 CPL/PMRB, pelo crit\u00e9rio de menor  pre\u00e7o por item, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o sob demanda de pessoa jur\u00eddica na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, continuados de lavagem, lubrifica\u00e7\u00e3o e higieniza\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, para atender as necessidades da Rodovi\u00e1ria Internacional de Rio Branco, Terminal Central e Terminais de Integra\u00e7\u00e3o, sob  a responsabilidade da Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito - RBTRANS, em favor das empresas: Onde se l\u00ea: L\u00ea-se: Data de Assinatura: 04 de agosto de 2021. An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara Superintendente da RBTRANS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH TERCEIRO TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO ADMINISTRATIVO. Objeto do Termo: Incluir a nova Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria no Contrato Administrativo abaixo relacionado, \u00e0 qual far\u00e1 frente as despesas contratadas por esta secretaria, conforme justificativa abaixo descrita. Justificativa: Compulsando a documenta\u00e7\u00e3o acostada no processo administrativo e os contratos abaixo relacionados, concluiu-se pela necessidade de inclus\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria para fazer face \u00e0 despesa do  objeto dos Contratos.  A adequa\u00e7\u00e3o indicada no presente Termo de Apostilamento n\u00e3o altera o objeto e nem as cl\u00e1usulas essenciais, assim como n\u00e3o afeta o equil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro dos referidos contratos. Este Apostilamento entra em vigor na data de 12 de julho de 2021. Rio Branco - Acre, 17 de agosto de 2021. Marfiza de Lima Galv\u00e3o  Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  Decreto n\u00ba 003/2021  "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "LEI N\u00ba 247/2021, DE 16 DE AGOSTO DE 2021.  \u201cDISP\u00d5E SOBRE \u00c0 ADEQUA\u00c7\u00c3O DOS ANEXOS I E II DA LEI MUNICIPAL N\u00ba 218, DE 24 DE JUNHO DE 2019 AOS PRECEITOS CONTIDOS NA LEI FEDERAL N. 11.738/2008, QUE REGULAMENTA O PISO  SALARIAL PROFISSIONAL NACIONAL PARA OS PROFISSIONAIS DO MAGIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DA EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES-AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo 59, inciso V da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, FA\u00c7O SABER que o Plen\u00e1rio da C\u00e2mara Municipal de Rodrigues Alves/AC aprovou e eu sanciono a seguinte Lei: Art.1\u00b0.  Ficam alterados os anexos I e II da lei municipal n. 218, de 24 de junho de 2019, que passar\u00e3o a vigorar em conson\u00e2ncia com os valores dispostos nos anexos I e II da presente lei.  Art.2\u00ba. O artigo 9\u00ba da lei municipal n. 218, de 24 de junho de 2019, passar\u00e1 a vigorar acrescido do par\u00e1grafo 1\u00ba, com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201c\u00a7 1\u00ba. A progress\u00e3o de uma letra para a imediatamente seguinte acontecer\u00e1 para todos os integrantes da carreira que nela tenham cumprido o interst\u00edcio de 02 (dois) anos de efetivo exerc\u00edcio na fun\u00e7\u00e3o.\u201d Art. 3\u00ba. Ficam revogados os par\u00e1grafos 1\u00ba e 2\u00ba do artigo 12 da lei municipal n. 218, de 24 de junho de 2019. Art. 4\u00ba. Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos financeiros retroativos \u00e0 01 de julho de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES, ESTADO DO ACRE, EM 16 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se e Publique-se. Jailson Pontes de Amorim  Prefeito de Rodrigues Alves/AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES Aviso de Retifica\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Presencial \u2013 Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 08/2021 \u2013 SRP Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA  FORNECIMENTO DE REAGENTES LABORATORIAIS COM CESS\u00c3O DE EQUIPAMENTO EM REGIME DE COMODATO PARA ATENDER \u00c0 SOLICITA\u00c7\u00c3O  DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE Considerando o pedido de esclarecimentos por parte dos licitantes, Considerando o princ\u00edpio da isonomia e da amplia\u00e7\u00e3o da competitividade RESOLVE:  RETIFICAR O Edital do Preg\u00e3o Presencial 08/2021, no  Anexo II - Rela\u00e7\u00e3o dos produtos e seus quantitativos: Onde se l\u00ea: A EMPRESA VENCEDORA DO LOTE 02 DEVER\u00c1 INSTALAR 01 (UM) EQUIPAMENTO TOTALMENTE AUTOMATICO E UM BACKUP ESPELHO, DENTRO DE NO M\u00c1XIMO 15 (QUINZE) DIAS \u00daTEIS  EM LOCAL ESPECIFICADO PELA SECRETARIA DE SA\u00daDE DE RODRIGUES ALVES , CONFORME DESCRI\u00c7\u00c3O ABAIXO: \u2022 Analisador para m\u00faltiplos par\u00e2metros totalmente automatizados com capacidade de at\u00e9  230 testes fotom\u00e9tricos por hora; \u2022 Bandeja de reagentes refrigerada continuamente com capacidade at\u00e9 34 reagentes e volume entre 10 e 350 \u00b5L; \u2022 Leitor de c\u00f3digos de barras para todos os reagentes, \u2022 Possibilidade de inserir perfis espec\u00edficos; \u2022 Detector de impacto e c\u00e1lculo do volume residual de reagentes permitindo gerenciamento autom\u00e1tico de reagentes a bordo; \u2022 Bandeja de amostras com capacidade at\u00e9 50  pacientes e com volume de aspira\u00e7\u00e3o entre 3 e 30 \u00b5L. \u2022 Identifica\u00e7\u00e3o de amostras por c\u00f3digo de barras ou posi\u00e7\u00e3o com op\u00e7\u00e3o de inserir amostras de emerg\u00eancia (STAT);  \u2022 O equipamento deve realizar pr\u00e9-dilui\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica quando programado e dilui\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica com raz\u00e3o de at\u00e9 1/8 a 1/100; \u2022 Detector de n\u00edvel para as solu\u00e7\u00f5es de lavagem, suprimento de \u00e1gua e drenos. \u2022 Volume  de rea\u00e7\u00e3o at\u00e9  180 e 400 \u00b5L, realizando rea\u00e7\u00f5es de Ponto Final, Cin\u00e9ticas, ISE (opcional). \u2022 Verifica\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica da qualidade das cubetas de rea\u00e7\u00e3o e Lavagem autom\u00e1tica de cubetas com testes por ciclo fixo;  \u2022 Utiliza\u00e7\u00e3o de sondas individuais para reagente 1, reagente 2 e amostras para minimizar contamina\u00e7\u00e3o cruzada.  \u2022 Fot\u00f4metro com grade de difra\u00e7\u00e3o com at\u00e9  12 diferentes comprimentos de onda (at\u00e9 340 e 800 nm ) e realiza\u00e7\u00e3o de leitura bicrom\u00e1tica; \u2022 Op\u00e7\u00e3o para Curvas Lineares e N\u00e3o Lineares (Exponencial, Polinomial, Logit-log, Spline), controle da qualidade em tempo real, utilizando as Regras M\u00faltiplas de Westgard, gr\u00e1ficos de Levey-Jennings e Impress\u00e3o  dos gr\u00e1ficos do controle de qualidade; \u2022 Equipamento de bancada com software em ambiente Windows\u00ae e Interfaceamento Bidirecional; Esta\u00e7\u00e3o de purifica\u00e7\u00e3o de \u00e1gua e consumo m\u00e1ximo de at\u00e9 4 L/hora e No Break para autonomia do equipamento; Leia-se: A EMPRESA VENCEDORA DO LOTE 02 DEVER\u00c1 INSTALAR 01 (UM) EQUIPAMENTO  AUTOM\u00c1TICO PARA REALIZA\u00c7\u00c3O DE TESTES DENTRO DO PRAZO DE NO MAXIMO 15 (QUINZE) DIAS EM  LOCAL ESPECIFICADO PELA SECRETARIA DE SA\u00daDE DE RODRIGUES ALVES  COM AS SEGUINTES  CARACTER\u00cdSTICAS: A) EQUIPAMENTO AUTOM\u00c1TICO; B) CAPACIDADE DE REALIZA\u00c7\u00c3O DE TESTES  BIOQU\u00cdMICOS E IMUNOQU\u00cdMICOS (TURBIDIM\u00c9TRICOS) C) PRODU\u00c7\u00c3O M\u00cdNIMA DE AT\u00c9 200 (DUZENTOS) TESTES/HORA. Onde se l\u00ea: A EMPRESA VENCEDORA DO LOTE 03 DEVER\u00c1 DISPONIBILIZAR 01 (UM) ANALISADOR HEMATOL\u00d3GICO AUTOM\u00c1TICO PARA REALIZA\u00c7\u00c3O DOS HEMOGRAMAS E UM BACKUP DENTRO DE  NO M\u00c1XIMO 15 (QUINZE) DIAS \u00daTEIS EM LOCAL ESPECIFICADO PELA SECRETARIA DE SA\u00daDE DE RODRIGUES ALVES PARA REALIZA\u00c7\u00c3O DE TODOS OS EXAMES RELACIONADOS NO LOTE 03, E QUE  APRESENTE AS SEGUINTES CARACTER\u00cdSTICAS M\u00cdNIMAS: Contador de c\u00e9lulas sangu\u00edneas. Processa at\u00e9 67 amostras por hora e libera hemograma com  at\u00e9 20 par\u00e2metros. Utiliza dois reagentes e realiza a aspira\u00e7\u00e3o de amostras de sangue colhidas em micropipetas. \u2022  Velocidade \u2013 At\u00e9 67 Amostras/hora \u2022 N\u00famero de Par\u00e2metros  \u2013 At\u00e9 20, ex: (WBC, LYM %, LYM #, MID %, MID#, GRAN%, GRAN#; RBC, HGB, HCT, MCV, MCH, MCHC, RDW%,  RDWa; PLT, MPV, PDW. PCT, LPCR); \u2022 Amostras \u00b7 Volume de aspira\u00e7\u00e3o: at\u00e9  20-100 \u03bcL de sangue total; \u2022 Reagentes \u00b7 Utiliza somente dois tipos de reagentes; \u00b7 Presen\u00e7a de detectores de n\u00edvel nos reservat\u00f3rios dos reagentes \u00b7 Apresenta\u00e7\u00e3o: at\u00e9 20L de  diluente e at\u00e9 5L de hemolisante; \u2022 Metodologia \u00b7 Imped\u00e2ncia \u00b7 Fotometria (hemoglobina) livre de cianeto \u2022 Sistema de pipetagem \u00b7 Sondas independentes para aspira\u00e7\u00e3o de sangue total, amostras pr\u00e9-dilu\u00eddas (dispensa\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do diluente para dilui\u00e7\u00e3o de at\u00e9 1:225) \u00b7 Adaptador de micropipetas com volume de at\u00e9 20 \u00b5L \u2022 Controle da Qualidade \u00b7 Software incluso que permite visualizar e imprimir gr\u00e1ficos de Levey-Jennings com os controles ou com amostras dos pacientes (gr\u00e1fico X-B) \u2022 Sistema de Homogeneiza\u00e7\u00e3o \u00b7 Homogeneizador de amostras incluso \u2022 Armazenamento de Dados \u00b7 Memoriza\u00e7\u00e3o dos \u00faltimos  pacientes \u2022 Sistema de Interface, unidirecional, Leitor de c\u00f3digo de barras; Leia-se: A EMPRESA VENCEDORA DO LOTE 03 DEVER\u00c1 DISPONIBILIZAR 01 (UM) ANALISADOR HEMATOL\u00d3GICO AUTOM\u00c1TICO PARA REALIZA\u00c7\u00c3O DOS HEMOGRAMAS  DENTRO DE NO M\u00c1XIMO 15  (QUINZE) DIAS \u00daTEIS EM LOCAL  ESPECIFICADO PELA SECRETARIA DE SA\u00daDE DE RODRIGUES ALVES E QUE APRESENTE AS SEGUINTES CARACTER\u00cdSTICAS:  A) CAPACIDADE DE PROCESSAMENTO DE AT\u00c9 50 (CINQUENTA) AMOSTRAS POR HORA;  B) LIBERA\u00c7\u00c3O DE HEMOGRAMA COM AT\u00c9  19 (DEZENOVE) PAR\u00c2METROS OU SUPERIOR           Os demais itens permacecem inauterados Rodrigues Alves, 18  de Agosto de 2021. No\u00e9 de Melo Rodrigues Pregoeiro ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 22/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves  Data de Abertura: 31/08/2021. Hor\u00e1rio: 09h00min  Local: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, Av. S\u00e3o Jos\u00e9 \u2013 n\u00ba 780, \u2013 Centro \u2013 Rodrigues Alves \u2013 CEP: 69.985-000,Telefone: (0**68) 3342-1176. OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Quadriciclo e Laborat\u00f3rio de Inform\u00e1tica Para Escolas Municipais de Rodrigues Alves TERMO DE CONV\u00caNIO/SEE/N\u00ba 05/2020 Firmado entre o Governo do Estado do Acre e a Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves. Rodrigues Alves-Ac, 18 de Agosto de 2021.   No\u00e9 de Melo Rodrigues Pregoeiro "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "A PREFEITURA DE SENADOR GUIOMARD N\u00c3O ESTAR\u00c1 OBRIGADA A CONTRATAR OS QUANTITATIVOS DISPOSTOS NAS TABELAS ACIMA,  DEVENDO CONTRATAR DE ACORDO COM A NECESSIDADE DA SECRETARIA DE SA\u00daDE MEDIANTE ORDEM DE SERVI\u00c7O E EMPENHO.                                            Valor global: R$ 542.598,00 (quinhentos e quarenta e dois mil, quinhentos e noventa e oito reais). OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para futura aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos do componente b\u00e1sico da assist\u00eancia farmac\u00eautica, destinado a atender  as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade da Prefeitura de Senador Guiomard-AC. DATA DA ASSINATURA: 18/08/2021. ASSINAM: Rosana Pereira as Silva pela CONTRATANTE e o Senhor Lourival da Silva J\u00fanior pela empresa MD IMP. E EXP. LTDA, e o Sr.  Leandro  Silva do Nascimento pela empresa DELTA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI - ME. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 033/2021 Rosana Pereira da Silva, Prefeita Municipal de Senador Guiomard/AC, em cumprimento ao disposto no Art. 26 da Lei Federal N\u00ba 8.666/93, e com  base no parecer jur\u00eddico da procuradoria jur\u00eddica do munic\u00edpio, RATIFICA e HOMOLOGA a contrata\u00e7\u00e3o direta por dispensa de licita\u00e7\u00e3o, contrata\u00e7\u00e3o  de Pessoa F\u00edsica ou Jur\u00eddica para servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel, visando acomodar a sede administrativa do CRAS (Centro de Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social), para atender as demandas da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social da Prefeitura de Senador Guiomard/AC, o Senhor Kesley  Leite Gomes,  CPF N\u00ba 001.793.982-88 e RG N\u00b0 10824790 SSP/AC, residente e domiciliado na Rua Hosana Carneiro, n\u00ba 160 \u2013 Bairro: Jo\u00e3o Eduardo  II, Cidade: Rio Branco - AC, com o CEP: 69.911-536, com um valor de R$ 1.650,00 (um mil seiscentos e cinquenta reais) mensal, totalizando um  valor de R$ 19.800,00 (dezenove mil, oitocentos reais) pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, com fundamento nas disposi\u00e7\u00f5es no Art. 24, Inciso X da  Lei Federal N\u00ba 8.666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es, autorizando assim a imediata execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os.    Senador Guiomard/AC, 02 de agosto de 2021. Rosana Pereira da Silva Prefeita de Senador Guiomard/AC ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD TERMO DE APOSTILAMENTO N\u00ba 001/2021 DO CONTRATO N\u00ba 061/2019 CELEBRADO ENTRE A PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD/AC, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E A EMPRESA SARAIVA E SILVA SERVI\u00c7OS E COM\u00c9RCIO LTDA \u2013 CNPJ n\u00ba 11.964.271/0001-83. A Prefeitura de Senador Guiomard, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, com sede na Rua Costa e Silva, n\u00ba 115, Centro, CEP:  69.925-000, neste munic\u00edpio de Senador Guiomard/AC, neste ato representada pelo seu Secret\u00e1rio o Sr. Jos\u00e9 Aparecido Martins, Decreto n\u00ba  152/2021, residente e domiciliado neste munic\u00edpio de Senador Guiomard, doravante denominada CONTRATANTE, resolve modificar unilateralmente o Contrato n\u00ba 061/2019, conforme a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, artigo 65, \u00a7 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas posteriormente e pelas Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo de Apostilamento tem como como objetivo a modifica\u00e7\u00e3o unilateral do Contrato n\u00ba 061/2019 e publicado no DOE n\u00ba 12.644 de  27/09/2019, por parte da Administra\u00e7\u00e3o, retificando sua CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O  Onde l\u00ea-se: Proj/Ativid: 12.361.0019.2.086 \u2013 Amplia\u00e7\u00e3o da Escola de Ensino Fundamental Fenelon Manoel Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es Fonte de Recurso: 01 e 06  Leia-se:  Proj/Ativid: 12.361.0019.2.086 \u2013 Amplia\u00e7\u00e3o da Escola de Ensino Fundamental Fenelon Manoel Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es Fonte de Recurso: 006 Fonte de Recurso: 005 Fonte de Recurso: 001 CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Ratificam-se todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es anteriormente acordadas do Contrato n\u00ba 061/2019, permanecendo v\u00e1lidas e inalteradas as n\u00e3o  expressamente modificadas por este instrumento. Senador Guiomard-Acre, 18 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Aparecido Martins Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Senador Guiomard "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "PREFEITURA DE TARAUAC\u00c1 SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE EDITAL N\u00ba 002/2021 RESULTADO PRELIMINAR DO PROCESSO SELETIVO PARA  CONTRATA\u00c7\u00c3O DE M\u00c9DICOS O Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1-AC, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 18.125.146/0001-29, com sede na Av.  Cel. Juv\u00eancio de Menezes, n\u00ba 395, Centro, atrav\u00e9s da COMISS\u00c3O DO  PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, TORNA P\u00daBLICO no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es o RESULTADO PRELIMINAR do Processo Seletivo do  Edital 002/2021, que se destina a admiss\u00e3o, em car\u00e1ter tempor\u00e1rio e  emergencial, de M\u00e9dicos, atender \u00e0 necessidade tempor\u00e1ria de excepcional interesse p\u00fablico, com fundamento no art. 37, IX, da Constitui\u00e7\u00e3o  Federal, arts. 13 e seguintes, da Lei Federal no 12.871, de 22 de outubro de 2013, Lei Estadual no 3.748, de 02 de julho de 2021 e art. 2\u00ba, I,  da Lei Municipal no 770, de 11 de setembro de 2013, conforme definido  no presente edital. 1. Resultado Preliminar do Processo Seletivo Simplificado dos candidatos Habilitados pela seguinte ordem: ordem de classifica\u00e7\u00e3o / nome  e pontua\u00e7\u00e3o. 2. Resultado Preliminar do Processo Seletivo Simplificado dos candidatos N\u00e3o habilitados que n\u00e3o comprovaram habilita\u00e7\u00e3o para exerc\u00edcio  da Medicina no exterior, pela seguinte ordem: ordem / nome e situa\u00e7\u00e3o. 3. Resultado Preliminar do Processo Seletivo Simplificado dos candidatos N\u00e3o habilitados de acordo com os subitens 2.1.1 e 2.1.2 do Edital,  pela seguinte ordem: ordem / nome e situa\u00e7\u00e3o. 4. Resultado Preliminar do Processo Seletivo Simplificado dos candidatos N\u00e3o habilitados de acordo com os subitens 2.2 do Edital, pela  seguinte ordem: ordem / nome e situa\u00e7\u00e3o. Tarauac\u00e1, 18 de agosto de 2021. COMISS\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO LILIA RAQUEL NOGUEIRA DA SILVA Presidente GL\u00d3RIA MARIA DE OLIVEIRA SILVA BRA Membro  FRANCISCO HILDER DE LIMA SOUZA J\u00daNIOR Membro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME Edital n\u00b0 003/2021 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE BOLSISTAS QUE ATUAR\u00c3O NA EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL, EM \u00c1REAS RURAIS DE DIF\u00cdCIL ACESSO, NO MUNIC\u00cdPIO DE  TARAUAC\u00c1 \u2013 PROGRAMA CAMINHOS DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO:  PRIMEIRA INF\u00c2NCIA. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais; FAZ SABER: 01 - Resultado Final Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, 17 de agosto de 2021. Maria Lucicl\u00e9ia Nery de Lima Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 013/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O COORDENA\u00c7\u00c3O DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E ADULTOS EJA A PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1, atrav\u00e9s da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablica a 4\u00b0 CONVOCA\u00c7\u00c3O dos candidatos aprovados no Processo Seletivo Edital n\u00b001/2021, PELO nome,  pontua\u00e7\u00e3o e escolas destinadas \u00e0 Forma\u00e7\u00e3o de Cadastro de Reserva  para a Contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de Professor do 1\u00b0 Segmento (1\u00aa a 4\u00aa) do  Ensino Fundamental na Modalidade da Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos  (EJA) \u2013 Zona Urbana e Rural \u2013 N\u00edvel M\u00e9dio. Edital n\u00b001/2021- Processo Seletivo 2. DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E CONTRATA\u00c7\u00c3O Para entrega de documentos, os candidatos dever\u00e3o comparecer at\u00e9 o dia  20 de agosto de 2021, das 07 h30 min \u00e1s 14h 30 min, a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o situado na Rua: Cel. Juv\u00eancio de Menezes, 276 Centro. MARIA LUCICLEIA NERY DE LIMA Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 013/2021   "
        ],
        "XAPURI": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 175 DE 17 DE AGOSTO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre o retorno das Aulas Presenciais, no \u00e2mbito das escolas  da Rede Municipal de Ensino, em decorr\u00eancia das medidas em virtude  da pandemia causada pela COVID-19\u201d. O PREFEITO DE XAPURI, Estado Do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere o Art. 59, Inciso VI da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Xapuri, e, CONSIDERANDO o Decreto n\u00b0 7.225 de 05 de Novembro de 2020, que  Disp\u00f5e sobre o retorno das Aulas Presenciais, no \u00e2mbito das institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino, em decorr\u00eancia das medidas de isolamento  decretadas em virtude da pandemia causada pela COVID-19, no \u00e2mbito  do territ\u00f3rio do estado do Acre. CONSIDERANDO a Portaria Interministerial n\u00b0 5 de 04 de Agosto de  2021, que Reconhece a import\u00e2ncia Nacional do retorno \u00e0 presencialidade das atividades de ensino e aprendizagem.   CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CNE/CP n\u00b0 2 de 05 de Agosto de 2021,  que Institui Diretrizes Nacionais orientadoras para a implementa\u00e7\u00e3o de  medidas no retorno \u00e0 presencialidade das atividades de ensino e aprendizagem e para a regulariza\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio escolar. CONSIDERANDO a aprova\u00e7\u00e3o do Plano de Retomadas das Aulas  Presenciais da Rede Municipal de Ensino, pelo Conselho Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o e Comiss\u00e3o Municipal de Gerenciamento da Pandemia da  COVID-19, para o retorno das aulas presenciais. DECRETA: Art. 1\u00b0 - A retomada das aulas presencias da rede municipal de ensino,  ser\u00e1 no dia 06 de setembro de 2021, seguindo as seguintes orienta\u00e7\u00f5es: Paragrafo I \u2013 Nas escolas urbanas ser\u00e1 de forma gradual, atrav\u00e9s do  Ensino H\u00edbrido, com o rod\u00edzio de alunos nas turmas em maior quantidade e com atendimento atrav\u00e9s atividades impressas. Paragrafo II - Nas escolas da Zona Rural, devido \u00e0 quantidade de alunos  matriculados em sua maioria, serem entre 05 a 20 alunos, acontecer\u00e1 com o  atendimento di\u00e1rio, seguindo todos os protocolos de seguran\u00e7a e higieniza\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 - \u00c9 opcional o retorno dos alunos para as aulas presenciais no  ano de 2021. Cabe aos pais e respons\u00e1veis autorizarem o retorno de  seus filhos para a escola.  Paragrafo \u00danico - Os alunos que n\u00e3o retornarem presencialmente, devido \u00e0 comorbidades ou por n\u00e3o terem autoriza\u00e7\u00e3o dos pais, continua  recebendo as atividades impressas. Art. 3\u00b0 - Todos os professores e servidores da rede municipal de ensino  devem apresentar a carteira de vacina\u00e7\u00e3o da gripe comum, H1N1 e  COVID-19 antes do retorno \u00e0s aulas. Paragrafo \u00danico - Os profissionais que se encontram no grupo de risco,  conforme normativas vigentes da Secretaria de Sa\u00fade, com respaldo  m\u00e9dico, devem apresentar Laudo M\u00e9dico na Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o para os encaminhamentos necesss\u00e1rios. Art. 4\u00b0 - Para o retorno das aulas presenciais, as escolas devem seguir  o Plano de Retomada das Aulas Presenciais (ANEXO I). Art. 5\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua promulga\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito em, 17 de Agosto de 2021. Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos Prefeito Municipal de Xapuri ",
            "ESTADO DO ACRE  MUNICIPIO DE XAPURI AVISO DE REPUBLICA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 007/2021  PROCESSO ADMINISTRATIVO 051/2021 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico aos interessados, a reabertura de licita\u00e7\u00e3o, na modalidade de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, tipo Menor Pre\u00e7o por Item:  OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Motoniveladora e caminhonete em atendimento a Conv\u00eanio n\u00ba 882712/2019, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estimados constantes no Termo de Refer\u00eancia anexo I.  Data da abertura: 31 de agosto de 2021, a partir das 10:00 horas (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia- DF), atrav\u00e9s do site www.comprasnet.gov.br.  O Edital e seus anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta e aquisi\u00e7\u00e3o a partir do 19 de agosto de 2021, atrav\u00e9s dos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: cplxapuri@gmail.com, http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ e www.comprasnet.gov.br.  Xapuri, 18 de agosto de 2021.    Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Iury Rodrigues Moreira PREGOEIRO ANEXO I ANEXO II ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI   AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O                                   A Prefeitura de Xapuri, atrav\u00e9s do Pregoeiro e sua equipe de apoio, torna p\u00fablico para os interessados, que estar\u00e1 realizando o certame, abaixo relacionado: PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 037/2021. OBJETO: Ser\u00e1 objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, Registro de Pre\u00e7os, por menor pre\u00e7o por item, para aquisi\u00e7\u00e3o sob demanda de materiais de consumo, para atender \u00e0s necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade da  Prefeitura de Xapuri - AC, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estimados constantes no Termo de Refer\u00eancia anexo I. Retirada do Edital: Rua Floriano Peixoto, n\u00ba 114, Centro \u2013 Xapuri - AC, no per\u00edodo do dia 19/08 \u00e0 03/09/2021, de Segunda \u00e0 Sexta feira, no hor\u00e1rio das 08:00 \u00e0s 12:00 e das 14:00 \u00e0s 17:00 horas, site do Tribunal de  Contas do Estado do Acre: http://www.tce.ac.gov.br/servicos/licitacoes/ ou https://www.xapuri.ac.gov.br/licitacoes e via e-mail: cplxapuri@gmail.com. Local, Data e Hor\u00e1rio de abertura: 03 de setembro de 2021, \u00e0s 09:00 horas, no endere\u00e7o supramencionado.   Xapuri - AC, 18 de agosto de 2021. Iury Rodrigues Moreira Presidente da CPL Dec. 014/2021 "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A": [
        "PODER JUDICI\u00c1RIO DO ESTADO DO ACRE GER\u00caNCIA DE PROJETOS  Rio Branco-AC, 09 de agosto de 2021. EXTRATO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N.\u00ba 25/202 PROCESSO SEI N.\u00ba 0004597-47.2019.8.01.0000 PARTES COOPERANTES: O TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO  DO ACRE (TJAC), e o MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, por interm\u00e9dio da  SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE (SEMEIA). OBJETO: O presente Termo tem por objeto a conjun\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os para  execu\u00e7\u00e3o das atividades na \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, onde se inclui assist\u00eancia t\u00e9cnica, implanta\u00e7\u00e3o de um viveiro, doa\u00e7\u00e3o de mudas, atividades  voltadas para educa\u00e7\u00e3o ambiental, revitaliza\u00e7\u00e3o da Pra\u00e7a Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a, capacita\u00e7\u00e3o profissional no \u00e2mbito da expertise da SEMEIA, oficinas de  meio ambiente e consultoria na implanta\u00e7\u00e3o do A3P. DATA DE ASSINATURA: 01/07/2021. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Acordo ser\u00e1 de 24 (vinte e  quatro) meses, a partir da sua assinatura, podendo ser prorrogado por  interesse das partes at\u00e9 o limite de 60 (sessenta) meses, desde que  manifestado previamente e por escrito a autoriza\u00e7\u00e3o formal das autoridades competentes, em at\u00e9 30 (trinta) dias, antes do t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia, nos termos do art. 57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/1993, exceto se  houver manifesta\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria.   ASSINAM: A Presidente do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre,  Desembargadora Waldirene Oliveira da Cruz Lima Cordeiro, o Prefeito  do Munic\u00edpio de Rio Branco, Sebasti\u00e3o Bocalom Rodrigues, e o  Secret\u00e1rio Municipal do Meio Ambiente, Normando Rodrigues Sales. ",
        "PODER JUDICI\u00c1RIO DO ESTADO DO ACRE GER\u00caNCIA DE PROJETOS  Rio Branco-AC, 16 de agosto de 2021. EXTRATO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N.\u00ba 028/2021 Processo SEI N.\u00ba 0004104-02.2021.8.01.0000 PARTES COOPERANTES: O TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO  DO ACRE (TJAC) e o GOVERNO DO ESTADO DO ACRE. OBJETO: O presente TERMO tem por objeto a conjuga\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os  dos part\u00edcipes para as Obras de Manuten\u00e7\u00e3o, Reforma e Adequa\u00e7\u00e3o  das Unidades do Tribunal de Justi\u00e7a nas Comarcas da Capital e do  Interior do Estado, conforme a seguir: a) Capital: reforma e adequa\u00e7\u00e3o na Cidade da Justi\u00e7a, Sede Administrativa e F\u00f3rum Bar\u00e3o do Rio Branco; b) Interior: manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva das unidades do TJAC em  Assis Brasil, Brasileia, Epitaciol\u00e2ndia, Xapuri, Capixaba, Senador Guiomard, Acrel\u00e2ndia, Pl\u00e1cido de Castro, Porto Acre, Bujari, Sena Madureira, Manoel Urbano, Feij\u00f3, Tarauac\u00e1, Jord\u00e3o, Cruzeiro do Sul, Rodrigues  Alves, M\u00e2ncio Lima, Marechal Thaumaturgo e Porto Walter. DATA DE ASSINATURA: 12/08/2021 VIG\u00caNCIA: O presente Termo ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2022.   ASSINAM: A Presidente do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre,  Desembargadora Wladirene Oliveira da Cruz Lima Cordeiro, o  Governador do Estado do Acre, Gladson de Lima Cameli, e o Secret\u00e1rio  de Estado de Infraestrutura, Cirleudo Alencar de Lima. ",
        "PODER JUDICI\u00c1RIO DO ESTADO DO ACRE GER\u00caNCIA DE PROJETOS    Rio Branco-AC, 17 de agosto de 2021. EXTRATO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N.\u00ba 037/2021 Processo SEI N.\u00ba 0000235-31.2021.8.01.0000 PARTES COOPERANTES: O TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO  DO ACRE (TJAC) e o MUNIC\u00cdPIO DE M\u00c2NCIO LIMA. OBJETO: O presente Termo tem como objeto a conjun\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os, por  meio da cess\u00e3o de servidores, rec\u00edproca entre as partes, visando \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os na Comarca de M\u00e2ncio Lina, requerendo uma resposta mais  r\u00e1pida por parte da justi\u00e7a, fortalecendo o quadro de pessoal da Vara C\u00edvel  desta Comarca, bem como, dando maior celeridade aos processos. DATA DE ASSINATURA: 12/08/2021 VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Acordo ser\u00e1 de 24 (vinte e  quatro) meses, a partir da sua assinatura, podendo ser prorrogado por  interesse das partes at\u00e9 o limite de 60 (sessenta) meses, desde que  manifestado previamente e por escrito a autoriza\u00e7\u00e3o formal das auto- ridades competentes, em at\u00e9 30 (trinta) dias, antes do t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia, nos termos do art. 57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/1993, exceto se  houver manifesta\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria.   ASSINAM: A Presidente do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre,  Desembargadora Wladirene Oliveira da Cruz Lima Cordeiro, e o Prefeito  do Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima, Isaac de Souza Lima. ",
        "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Processo SEI n.\u00ba 0003180-88.2021.8.01.0000. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba  46/2021. Tipo: Menor Pre\u00e7o por Grupo. Objeto: Forma\u00e7\u00e3o de registro de  pre\u00e7os para eventual e futura aquisi\u00e7\u00e3o de \u00e1gua mineral sem g\u00e1s, envasada em garraf\u00f5es de pl\u00e1stico de 20 litros e vasilhame, para atender as  Comarcas de Rio Branco, Sena Madureira, Xapur\u00ed, Epitaciol\u00e2ndia,  Assis  Brasil, Pl\u00e1cido de Castro, Capixaba, Porto Acre, Bujari, Senador Guiomard,  Acrel\u00e2ndia e Manoel Urbano, visando atender \u00e0s necessidades deste Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre, conforme as condi\u00e7\u00f5es, quantidades  e exig\u00eancias estabelecidas no Edital e seus anexos. Local e data da realiza\u00e7\u00e3o do certame: A licita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada em ambiente virtual do site  www.comprasnet.gov.br, no dia 2 de setembro de 2021, \u00e0s 10h (hor\u00e1rio de  Bras\u00edlia). UASG: 925509. Qualquer d\u00favida poder\u00e1 ser esclarecida por meio  dos telefones (68) 3302-0345/0347 ou e-mail: cpl@tjac.jus.br.  Rio Branco\u2013AC, 18 de agosto de 2021. Gilcineide Ribeiro Batista Pregoeira do TJAC ",
        "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Processo SEI n.\u00ba 0004538-88.2021.8.01.0000. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba  47/2021. Tipo: Menor Pre\u00e7o por Item. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de 01 (um) Certificado Digital padr\u00e3o WILDCARD, do tipo A1 para servidores web para  atender as necessidades do Poder Judici\u00e1rio do Estado do Acre, conforme as condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas no Edital  e seus anexos. Local e data da realiza\u00e7\u00e3o do certame: A licita\u00e7\u00e3o ser\u00e1  realizada em ambiente virtual do site www.comprasnet.gov.br, no dia  8 de setembro de 2021, \u00e0s 10h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). UASG: 925509.  Qualquer d\u00favida poder\u00e1 ser esclarecida por meio dos telefones (68)  3302-0345/0347 ou e-mail: cpl@tjac.jus.br.  Rio Branco\u2013AC, 18 de agosto de 2021. Gilcineide Ribeiro Batista Pregoeira do TJAC "
    ],
    "DIVERSOS": [
        "INSTITUTO DE GEST\u00c3O DE SA\u00daDE DO ACRE - IGESAC TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O CONVOCA\u00c7\u00c3O GERAL POR SRP N\u00ba 013/2021   Com base nas informa\u00e7\u00f5es contidas nos autos do Processo Administrativo n\u00ba 020/2021 - IGESAC, referente \u00e0 Convoca\u00e7\u00e3o Geral por SRP  n\u00ba 013/2021, que tem como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica  para aquisi\u00e7\u00e3o de material reprogr\u00e1fico (Fotoc\u00f3pia, encaderna\u00e7\u00e3o,  chaves, carimbos, borracha e refis de carimbo) para atender as demandas do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre \u2013 IGESAC, em conformidade com o edital, HOMOLOGO a presente Sele\u00e7\u00e3o de Fornecedores em favor das empresas CIPRIANI & CIPRIANI LTDA - ME CNPJ:  01.805.545/0001-38, ganhadora dos itens: 1, 2, 3, 4, 5, 11, 12, 13, 14 e  17, com o valor total de R$ 2.358,50 (dois mil, trezentos e cinquenta e  oito reais e cinquenta centavos) e a empresa POLIC\u00d3PIAS SERVI\u00c7OS  COM. E REP. LTDA  CNPJ: 01.201.419/0001-74, ganhadora dos itens:  6, 7, 8, 9, 10 15, 16, 18, 19 e 20 com valor total de R$ 1.850,00 (um mil  oitocentos e cinquenta reais), nos termos do Regulamento de Compras  e Art. 43, VI da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco Acre, 23 de julho de 2021. Izanelda Batista Magalh\u00e3es  Diretoria Presidente Diretor de Opera\u00e7\u00f5es Portaria C.A. n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 Portaria CA n\u00ba 02/20202 de  14/09/2020 ",
        "INSTITUTO DE GEST\u00c3O DE SA\u00daDE DO ACRE - IGESAC ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 012/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 020/2021 CONVOCA\u00c7\u00c3O GERAL SRP N\u00ba. 013/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses Aos 23 dias do m\u00eas de julho do ano de dois mil e vinte e um, o INSTITUTO  DE GEST\u00c3O DE SA\u00daDE DO ACRE \u2013 IGESAC, com sede na Rua Coro- nel Jos\u00e9 Galdino, n\u00ba 479, Bairro Bosque, CEP 69.900-640, Rio Branco-AC,  inscrita no CNPJ n\u00ba. 10.798.118/0001-60, neste ato, representado por sua  Diretora Presidente a Senhora IZANELDA BATISTA DE MAGALH\u00c3ES, brasileira, portadora do CPF n\u00ba 625.134.272-20 e RG n\u00ba 0277059 SSP/AC, e por  seu Diretor de Opera\u00e7\u00f5es, o Senhor MARCELO CHAVES BATISTA, brasileiro, portador do CPF N\u00ba 573.505.742-15 e RG N\u00ba 354465168 SSP/SP, doravante denominado, \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR, nos termos do Regulamento  Pr\u00f3prio de Compras, publicado no DOE n\u00b0 12.680 de 14 de novembro de  2019, em face da classifica\u00e7\u00e3o da proposta apresentada mediante a CONVOCA\u00c7\u00c3O GERAL N\u00b0 013/2021, resolve, REGISTRAR PRE\u00c7OS EM ATA,  em favor das empresas: CIPRIANI & CIPRIANI LTDA \u2013 ME, pessoa jur\u00eddica, inscrita no CNPJ n\u00ba 01.805.545/0001-38, com sede na Avenida Ant\u00f4nio  da Rocha Viana, 2020 \u2013 Jardim Manoel Juli\u00e3o, Bosque, CEP: 69.918-466,  no munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 AC, e-mail: nossagrafica2020@hotmail.com  , telefone: 68 3224-5082; 99911-8889, neste ato representada pelo s\u00f3cio,  senhor DIRCEU CIPRIANI, brasileiro, portador do CPF n\u00ba 452.940.209-63,  RG n\u00ba 3154466 SSP/PR e da empresa POLIC\u00d3PIAS SERVI\u00c7OS COM. E  REP. LTDA, pessoa jur\u00eddica, inscrita no CNPJ n\u00ba 01.201.419/0001-74, com  sede na Rua Quintino Bocai\u00fava, 1621 \u2013 Bosque, CEP: 69.909-400 no munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 AC, e-mail: poli.copias@brturbo.com , telefone: 68  3223-3418, neste ato representada pela propriet\u00e1ria, senhor LUIZ ANTONIO  LAMBERT, brasileira, portadora do CPF n\u00ba 397.142.256-04, RG n\u00ba 2170986  CREA SP, de acordo com a classifica\u00e7\u00e3o por ela(s) alcan\u00e7ada(s) por item,  observadas as condi\u00e7\u00f5es do edital que integra este instrumento de registro e  aquelas enunciadas nas cl\u00e1usulas que se seguem:. DO OBJETO A presente ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os dos servi\u00e7os especificados no Anexo I do Edital da Convoca\u00e7\u00e3o Geral SRP n\u00ba. 013/2021, que  passa fazer parte, para todos os efeitos, desta ata. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS 2.1. A execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os ser\u00e1 de acordo com o Elemento T\u00e9cnico  indicado no Anexo I. DA VALIDADE DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS 3.1. O prazo de vig\u00eancia da ata de registro de pre\u00e7os ser\u00e1 de 12 (doze)  meses, contados a partir da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado NO M\u00c1XIMO UMA VEZ, POR IGUAL PER\u00cdODO, conforme previsto no art. 15 do Regulamento Pr\u00f3prio de Compras e Contrata\u00e7\u00f5es; DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DA PRESENTE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 4.1. A Administra\u00e7\u00e3o, ou gerenciamento, da presente ata caber\u00e1 ao Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre \u2013 IGESAC. DO PRE\u00c7O, ESPECIFICA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS Os pre\u00e7os ofertados, especifica\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, empresa e representante legal, encontram-se enunciados na presente ata. DO LOCAL E PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS 6.1. O local e o prazo de execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os dever\u00e3o ocorrer de acordo  com o estabelecido no Edital e Elemento T\u00e9cnico, Anexo I do Edital. DO PAGAMENTO 7.1 Os pagamentos ser\u00e3o efetuados mediante a apresenta\u00e7\u00e3o dos originais da Nota Fiscal/Fatura devidamente atestados pela \u00e1rea respons\u00e1vel. 7.2 A Nota Fiscal/Fatura ter\u00e1 que ser emitida, obrigatoriamente, com o  n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Nacional da Pessoa Jur\u00eddica (CNPJ)  apresentado na proposta, n\u00e3o se admitindo Notas Fiscais emitidas com  outro CNPJ, mesmo aqueles de filiais ou matrizes. 7.3 O pagamento ser\u00e1 realizado em at\u00e9 30 (trinta) dias, por meio de  dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente, contados do recebimento da Nota  Fiscal devidamente atestada pela \u00e1rea respons\u00e1vel. 7.4 Sendo o pagamento realizado mediante dep\u00f3sito em conta corrente,  o fornecedor n\u00e3o dever\u00e1 fazer a emiss\u00e3o de boleto banc\u00e1rio, sob pena  de haver cobran\u00e7a indevida. 7.5 Os pagamentos ser\u00e3o efetuados mediante apresenta\u00e7\u00e3o de nota  fiscal, conforme segue: Nota Fiscal; A empresa dever\u00e1 emitir uma nota fiscal espec\u00edfica para cada pedido e  servi\u00e7o executado, na forma abaixo: NOME: INSTITUTO DE GEST\u00c3O DE SA\u00daDE DO ACRE \u2013 IGESAC ENDERE\u00c7O: RUA CORONEL JOS\u00c9 GALDINO, N\u00ba 479, BAIRRO BOSQUE CEP: 69.900-640 \u2013 RIO BRANCO/AC CNPJ: 10.798.118/0001-60 c.Na nota fiscal ou fatura dever\u00e1 constar obrigatoriamente o nome do  Banco, ag\u00eancia e conta corrente da EMPRESA, para realiza\u00e7\u00e3o do pagamento obrigatoriamente por cr\u00e9dito em conta corrente. d.Caso as notas fiscais ou faturas tenham sido emitidas com incorre\u00e7\u00f5es ou em desacordo com a legisla\u00e7\u00e3o vigente, ser\u00e3o devolvidas e o  prazo para pagamento passar\u00e1 a ser contado a partir da reapresenta\u00e7\u00e3o das mesmas. e.Caso algum item constante na nota fiscal seja impugnado, o IGESAC  liberar\u00e1 a parte n\u00e3o sujeita a contesta\u00e7\u00e3o, retendo o restante do pagamento at\u00e9 que seja sanado o problema. 7.6 Havendo necessidade de provid\u00eancia(s) complementar (s) a ser(em)  realizada(s) por parte do fornecedor, o decurso do prazo de pagamento  ser\u00e1 interrompido, reiniciando sua contagem a partir da data em que  estas forem cumpridas e n\u00e3o ser\u00e1 devida atualiza\u00e7\u00e3o financeira. DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DO \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR Conforme Elemento T\u00e9cnico DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA PRESTADORA DE SERVI\u00c7OS 9.1. Conforme Elemento T\u00e9cnico. DA SUBCONTRATA\u00c7\u00c3O 10.1 A contratada n\u00e3o poder\u00e1 subcontratar o objeto contratual sem autoriza\u00e7\u00e3o da CONTRATANTE. DAS PENALIDADES O atraso injustificado na entrega do(s) produto(s)/presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, objeto do presente instrumento, por culpa exclusiva da empresa, a sujeitar\u00e1,  sem preju\u00edzo das penalidades previstas nos artigos 35, 41, 42 e 43 do Regulamento Pr\u00f3prio de Compras e do IGESAC, \u00e0s seguintes multas: 0,1% (um d\u00e9cimo por cento) ao dia, sobre o valor total da parte inadimplente, at\u00e9 o limite de 30 (trinta) dias de atraso; 10% (dez por cento), cumulativamente, sobre o valor total da parte  inadimplente, ap\u00f3s 30 (trinta) dias de atraso. 14.2 Empresas com pend\u00eancias (servi\u00e7o/entrega com atraso superior  a 03 (tr\u00eas) dias sem justificativa, envio de documentos, etc.), al\u00e9m das  penalidades acima, poder\u00e3o ser IMPEDIDAS de participar dos procedimentos de compras desta empresa; 14.3 A penalidade de advert\u00eancia ser\u00e1 aplicada pelo IGESAC, mediante  comunicado das \u00e1reas requisitantes nos casos referentes ao procedimento da empresa; 14.4. As penalidades de suspens\u00e3o tempor\u00e1ria, impedimento de participar de Sele\u00e7\u00e3o de Fornecedor e impedimento de contratar ser\u00e3o aplicadas pelo IGESAC; 14.5 No caso de aplica\u00e7\u00e3o das penalidades previstas no item anterior, ser\u00e1  concedido prazo de 10 (dez) dias \u00fateis para apresenta\u00e7\u00e3o de recurso. 14.5 A aplica\u00e7\u00e3o de penalidade dever\u00e1 ser precedida do devido processo legal, da ampla defesa e do contradit\u00f3rio, sendo concedido o prazo  de 5 (cinco) dias \u00fateis \u00e0 empresa para defesa, contados da data do  recebimento da notifica\u00e7\u00e3o; 14.6 As penalidades s\u00e3o independentes entre si, podendo ser aplicadas  em conjunto ou separadamente, ap\u00f3s a an\u00e1lise do caso concreto e n\u00e3o  exime a empresa da plena execu\u00e7\u00e3o do objeto; 14.7 Na hip\u00f3tese de cumula\u00e7\u00e3o a que se refere o item acima, ser\u00e3o concedidos os prazos para defesa e recurso aplic\u00e1veis \u00e0 pena mais gravosa. 14.8 O atraso injustificado superior a 30 (trinta) dias corridos ser\u00e1 considerado como inexecu\u00e7\u00e3o total do Contrato, devendo o instrumento respectivo ser rescindido, salvo raz\u00f5es de interesse p\u00fablico devidamente  explicitadas no ato da autoridade competente do IGESAC. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 15.1.Recomenda-se verificar o Regulamento Pr\u00f3prio de Compras do  IGESAC, publicado no DOE n\u00b0 12.680 de 16 de novembro de 2019,  para dirimir eventuais; 15.2. As regras do presente Ato Convocat\u00f3rio seguir\u00e3o o Regulamento  Pr\u00f3prio de Compras do IGESAC e subsidiariamente a Lei 8.666/93. 15.3. O extrato da presente Ata de Registro de Pre\u00e7o ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado, em respeito ao Princ\u00edpio Constitucional da Publicidade. 15.4. Integram esta Ata, independente de transcri\u00e7\u00e3o, Ato Convocat\u00f3rio  n\u00b0 012/2021, bem como os anexos e a Proposta de Pre\u00e7os da empresa  classificada em 1\u00b0 lugar. 15.5. As quest\u00f5es decorrentes da utiliza\u00e7\u00e3o da presente ata, que n\u00e3o  possam ser dirimidas administrativamente, ser\u00e3o processadas e julgadas na Justi\u00e7a Estadual, no foro da Comarca da cidade de Rio Branco/ AC, com exclus\u00e3o de qualquer outro. 15.6. E, por estarem assim, justas e acordadas, firmam o presente instrumento em 02 (duas) vias de igual teor.   FORO 16.1 E por estarem assim justos e compromissados, foi lavrado este  instrumento que depois de lido, conferido e achado conforme vai assinada a presente Ata, pelas Partes, na presen\u00e7a das testemunhas abaixo. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Izanelda Batista Magalh\u00e3es Diretoria Presidente Portaria C.A. n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 Marcelo Chaves Batista Diretor de Opera\u00e7\u00f5es Portaria CA n\u00ba 02/20202 de 14/09/2020 Contratado: Dirceu Cipriani CIPRIANI & CIPRIANI LTDA - ME CONTRATADA Luiz Antonio Lambert POLIC\u00d3PIAS SERVI\u00c7OS COM. E REP. LTDA CONTRATADA Testemunha: Nome: __________________________ CPF: ____________________________ Testemunha: Nome: __________________________ CPF: ____________________________ ENCARTE I 1) Empresa: CIPRIANI & CIPRIANI LTDA \u2013 ME, pessoa jur\u00eddica, inscrita no CNPJ n\u00ba 01.805.545/0001-38, com sede na Avenida Ant\u00f4nio  da Rocha Viana, 2020 \u2013 Jardim Manoel Juli\u00e3o, Bosque, CEP: 69.918466, no munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 AC, e-mail: nossagrafica2020@ hotmail.com , telefone: 68 3224-5082; 99911-8889. ENCARTE II 2) Empresa: POLIC\u00d3PIAS SERVI\u00c7OS COM. E REP. LTDA, pessoa jur\u00eddica, inscrita no CNPJ n\u00ba 01.201.419/0001-74, com sede na Rua Quintino Bocai\u00fava, 1621 \u2013 Bosque, CEP: 69.909-400 no munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 AC, e-mail: poli.copias@brturbo.com , telefone: 68 3223-3418. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O PELA MODALIDADE Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico pelo  Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 17/2021  AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O 1. OBJETO Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos de suporte, desenvolvimento e treinamento do sistema SEBRAETEC, sob demanda do SEBRAE/AC. 2. RECEBIMENTO E ABERTURA DAS PROPOSTAS. O Recebimento das Propostas ser\u00e1 de 00:01h do dia 19/08/2021 at\u00e9  \u00e0s 10:45h do dia 27/08/2021, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.redeempresas.com.br. A abertura das Propostas se dar\u00e1 \u00e0s 11h do dia 27 de agosto de 2021.  Ser\u00e1 sempre considerado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. 3. ESCLARECIMENTOS DE D\u00daVIDAS.  Os pedidos de Esclarecimentos e/ou Impugna\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser encaminhados at\u00e9 \u00e0s 19h30 do dia 25/082021 atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico  www.redeempresas.com.br.  Rio Branco/Acre, 18 de agosto de 2021. Antonio Fernando Ramos Cotta Pregoeiro ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O PELA MODALIDADE Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico pelo  Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 18/2021  1. OBJETO Registro de pre\u00e7os para a impress\u00e3o e entrega de materiais (manuais do participante, livros de selos e cartazetes do curso EMPRETEC), para atender \u00e0s  necessidades do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS. 2. RECEBIMENTO E ABERTURA DAS PROPOSTAS. O Recebimento das Propostas ser\u00e1 de 00:01h do dia 18/08/2021 at\u00e9  \u00e0s 10h45mim 26 de agosto de 2021, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico www. redeempresas.com.br. A abertura das Propostas se dar\u00e1 \u00e0s 11:00h do dia 26 de agosto de 2021.  Ser\u00e1 sempre considerado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. 3. ESCLARECIMENTOS DE D\u00daVIDAS.  Os pedidos de Esclarecimentos e/ou Impugna\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser encaminhados at\u00e9 \u00e0s 19h30 do dia 24/08/2021 atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico  www.redeempresas.com.br.  Rio Branco/Acre, 17 de agosto 2021. Adriana Elizabete de Souza Dantas Pregoeira ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O PELA MODALIDADE Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico pelo  Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 20/2021  1. OBJETO Registro de pre\u00e7os para o servi\u00e7o de confec\u00e7\u00e3o de material promocional, camiseta, camisa, avental, colete, bon\u00e9, para atender \u00e0s necessidades do Sebrae no Acre. 2. RECEBIMENTO E ABERTURA DAS PROPOSTAS. O Recebimento das Propostas ser\u00e1 de 00:01h do dia 18/08/2021 at\u00e9  \u00e0s 10h45mim 30 de agosto de 2021, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico www. redeempresas.com.br. A abertura das Propostas se dar\u00e1 \u00e0s 11:00h do dia 30 de agosto de 2021.  Ser\u00e1 sempre considerado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. 3. ESCLARECIMENTOS DE D\u00daVIDAS.  Os pedidos de Esclarecimentos e/ou Impugna\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser encaminhados at\u00e9 \u00e0s 19h30 do dia 26/08/2021 atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico  www.redeempresas.com.br.  Rio Branco/Acre, 17 de agosto de 2021. Antonio Fernando Ramos Cotta Pregoeiro do SEBRAE/AC ",
        "CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 02/2021 O Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre, por interm\u00e9dio  de seu Pregoeiro, nomeado pela Portaria n\u00ba 14, de 28 de julho de 2021,  torna p\u00fablica o seguinte edital de licita\u00e7\u00e3o:  Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 02/2021 - Processo Licitat\u00f3rio n\u00ba 36/2021.  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica de empresa de engenharia  para, sob demanda, prestar servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o predial corretiva e  pequenas reformas, com fornecimento de pe\u00e7as, equipamentos, materiais e m\u00e3o de obra, na forma estabelecida em planilhas de servi\u00e7os e  insumos diversos, descritos no Sistema Nacional de Pesquisa de Custos e \u00cdndices da Constru\u00e7\u00e3o Civil - SINAPI, na edifica\u00e7\u00e3o do Conselho  Regional de Medicina do Estado do Acre.  Data da Sess\u00e3o: 01/09/2021 \u00e0s 09hs00min.  Retirada do Edital: 19/08/2021 \u00e0 31/08/2021 - Hor\u00e1rio: de segunda-feira \u00e0  quinta-feira das 08:00h \u00e0s 12:00h e das 14:00h \u00e0s 18:00h e sexta-feira das  08:00h \u00e0s 14:00h. Atrav\u00e9s do e-mail: comprasecontratos.crmac@gmail.com  ou na sede do CRM-AC \u2013 Nova Avenida Cear\u00e1, n\u00ba 933 \u2013 Bairro: Jardim de  Alah, CEP: 69.915-526 - Rio Branco/AC - Fone (68) 3227-1313 / 3227-5777. Rio Branco - Acre, 17 de agosto de 2021. Edla Dias Lima Sobrinha Pregoeira ",
        "CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O RATIFICA\u00c7\u00c3O Considerando as justificativas contidas no Processo Administrativo n\u00ba 43/2021  do Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre e parecer favor\u00e1vel da  Assessoria Jur\u00eddica, RATIFICO a Autoriza\u00e7\u00e3o da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com  fundamento no inciso X, do art. 24 da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, para contrata\u00e7\u00e3o da RBR TREINAMENTOS E EVENTOS LTDA, para  contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em cursos de \u201cTreinamento Completo  de Licita\u00e7\u00f5es: Fase Interna (Termo de Refer\u00eancia e elabora\u00e7\u00e3o de Editais) e  Capacita\u00e7\u00e3o e Forma\u00e7\u00e3o de Pregoeiro e equipe de apoio\u201d para a servidora  do Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre. As despesas or\u00e7ament\u00e1rias que far\u00e3o face \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, no corrente  exerc\u00edcio, na parte nele ser executada, ocorrer\u00e3o por conta da Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 6.2.2.1.1.33.90.39.004 (Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais \u2013 Pessoa Jur\u00eddica) \u2013 Fonte: Recursos Pr\u00f3prios, cujo valor \u00e9 de R$  1.590,00 (mil, quinhentos e noventa reais). Rio Branco-AC, 17 de agosto de 2021. Dra. Leuda Maria da Silva D\u00e1valos Presidente do Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DO TERMO ADITIVO DO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE  SERVI\u00c7OS DE DOSIMETRIA DE RADIA\u00c7\u00c3O IONIZANTE E CONCESS\u00c3O DE USO DE PORTA DOSIMETROS  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE - ANSSAU. CONTRATADA: PRO-RAD CONSULTORES EM RADIOPROTE\u00c7\u00c3O  S/S LTDA. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO PRAZO: \u2013 As partes contratantes resolvem de comum acordo, prorrogar por  1(um) ano, a partir desta data, o Contrato original assinado em 03 de  Setembro de 2019. Fica ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original.  Data da Assinatura: 03 de Setembro de 2021. ASSINATURA: Pela Contratante a Senhora Joana Pedro dos Santos e  pela Contratada o Senhor Alwin Wilhelm Elbern. ",
        "SESI SERVI\u00c7O SOCIAL DA IND\u00daSTRIA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O PRESENCIAL SESI N\u00ba. 009/2021 O SERVI\u00c7O SOCIAL DA IND\u00daSTRIA torna p\u00fablico que a CPL estar\u00e1 reunida no dia 30 de agosto de 2021, segunda-feira, \u00e0s 08h30min  (oito horas e trinta minutos), na sala de reuni\u00f5es da Casa da Ind\u00fastria,  situada \u00e0 Av. Cear\u00e1 n\u00ba 3.727, Bairro 7\u00ba BEC, Rio Branco\u2013AC, a fim de  realizar o Preg\u00e3o Presencial N.\u00ba 009/2021, do tipo menor pre\u00e7o, por  item, cujo objeto consiste na Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em  confec\u00e7\u00e3o de estofados e pufes, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes  do Anexo I do edital. O Edital poder\u00e1 ser retirado atrav\u00e9s da p\u00e1gina www.fieac.org.br, podendo tamb\u00e9m ser disponibilizado por e-mail, pendrive ou CD-ROM, desde  que o licitante solicite e/ou compare\u00e7a junto \u00e0 CPL, no endere\u00e7o supra,  atrav\u00e9s do telefone (68) 3212-4223 ou e-mail licitacoes@fieac.org.br. Rio Branco-AC, 18 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pinheiro de Souza  Pregoeiro - Sistema FIEAC ",
        "SESI SERVI\u00c7O SOCIAL DA IND\u00daSTRIA AVISO DE SUSPENS\u00c3O - PREG\u00c3O PRESENCIAL SESI SENAI SRP  N\u00ba. 010/2021 O SERVI\u00c7O SOCIAL DA IND\u00daSTRIA e o SERVI\u00c7O NACIONAL DE  APRENDIZAGEM INDUSTRIAL tornam p\u00fablico a SUSPENS\u00c3O do Preg\u00e3o Presencial SRP N.\u00ba 010/2021, do tipo menor pre\u00e7o, por item, cujo  objeto consiste no registro de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos  de inform\u00e1tica para atender demandas do SESI e do SENAI/DR-AC,  conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes do Anexo I do edital. A nova data da se\u00e7\u00e3o ser\u00e1 informada atrav\u00e9s dos mesmos meios de  divulga\u00e7\u00e3o utilizados anteriormente. Outras informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser  obtidas na Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o do Sistema FIEAC, situado na Av.  Cear\u00e1, 3.727, ou atrav\u00e9s do telefone (68) 3212-4223 ou e-mail licitacoes@fieac.org.br. Rio Branco-AC, 18 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pinheiro de Souza   Pregoeiro - Sistema FIEAC ",
        "MAGNIFICAT ENGENHARIA & ARQUITETURA Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre - IMAC,  a Licen\u00e7a Pr\u00e9via - LP, para a atividade de POSTO DE COMBUST\u00cdVEL  localizado \u00e0 Rodovia AC40, no Munic\u00edpio de Senador Guiomard \u2013 AC. "
    ]
}