{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.724, DE 3 DE AGOSTO DE 2021 Altera lota\u00e7\u00e3o de servidores, nos termos do Anexo \u00danico. o GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO o teor do parecer contido no processo SEI n\u00ba 4002.014028.00036/2021-27 e no processo PGE.Net 2021.02.000148,   DECRETA: Art. 1\u00ba Fica alterada, a lota\u00e7\u00e3o dos servidores constantes neste Decreto, conforme disposto no Anexo \u00danico.  Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 3 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.          Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ANEXO \u00daNICO ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.725, DE 3 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar JO\u00c3O PEDRO BORGES DE SOUZA do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-6, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.758, de 26 de abril de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 3 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.726, DE 3 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear OCION DO NASCIMENTO MENDON\u00c7A para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-6, na Secretaria de Estado  de Sa\u00fade - SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 3 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.727, DE 3 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar MARIA JOS\u00c9 CRUZ PESO do Cargo em Comiss\u00e3o,  refer\u00eancia CEC-5, da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, nomeada atrav\u00e9s do decreto n\u00ba 9.347, de 29 de junho de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 1\u00ba de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 3 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.728, DE 3 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear MARIA FERNANDA PINTO ALVES para exercer o  Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-5, na Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 1\u00ba de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 3 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.731, DE 5 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar KAMILA MARTINS TABORGA do cargo de Gerente  Geral da Policl\u00ednica do Tucum\u00e3, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.894, de 13 de maio de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 5 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.732, DE 5 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSIDERANDO o que determina o art. 6\u00ba, da Lei n\u00ba 1.912, de 31 de  julho de 2007, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear LUCIANA OLIVEIRA CARVALHO, para exercer o cargo  de Gerente Geral da Policl\u00ednica do Tucum\u00e3, na Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 5 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.733, DE 5 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar JAISON BRITO C\u00c2NDIDO do Cargo em Comiss\u00e3o,  refer\u00eancia CEC-2, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 6.671, de 31 de agosto de 2020. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 5 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.734, DE 5 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear TAISLANY FRAN\u00c7A DO NASCIMENTO MUNIZ para  exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-2, na Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 5 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.737, DE 5 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, FABIO LIMA ROCHA para exercer o  Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, na Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 8.807, de 28 de abril de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 5 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.738, DE 5 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, NA\u00cdDE BEN\u00cdCIA DE MELO NETA para  exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-2, na Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 6.937, de 28 de setembro de 2020. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 5 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.739, DE 5 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  DECRETA: Art. 1\u00ba Fica alterada a lota\u00e7\u00e3o do servidor PAULO CESAR MIRANDA  GOMES, Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-2, da Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT para a Secretaria de  Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 5 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.745, DE 5 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar EXPERIDI\u00c3O KENETY DE MENEZES do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento  \u2013 DEPASA, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 9.567, de 23 de julho de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 5 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.746, DE 5 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, MARIA LUZINETE RODRIGUES DE  ARA\u00daJO para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, na Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 5 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.747, DE 5 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar HILARIO TAUMATURGO  DOS SANTOS do cargo de Gerente Administrativo do Servi\u00e7o de Atendimento M\u00f3vel de Urg\u00eancia de Cruzeiro do  Sul, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 6.164, de 17 de junho de 2020. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 5 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.750, DE 5 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, C/C com o disposto no art. 62, da Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018 e CONSIDERANDO, a documenta\u00e7\u00e3o nos autos do processo SEI n\u00ba  4002.006235.00316/2021-71, RESOLVE: Art. 1\u00ba Colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Secretaria Extraordin\u00e1ria de Assuntos  Governamentais - SEGOV, o servidor J\u00daLIO C\u00c9SAR PAIVA DE MOURA, matr\u00edcula n\u00ba 302481, pertencente ao Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE, pelo per\u00edodo de 12 meses, com  \u00f4nus para o \u00f3rg\u00e3o de origem.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 5 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.752, DE 9 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSIDERANDO o Despacho da Policia Civil do Estado do Acre, nos  autos do Processo Sei n\u00ba 0064.014514.00012/2021-29, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar o servidor PEDRO VINICIUS FERREIRA PINTO do  Cargo de Delegado de  Pol\u00edcia Civil, matr\u00edcula n\u00b0 9561072 -1, do Quadro  de Pessoal da Policia Civil do Estado do Acre - PCAC. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 19 de julho de 2021. Rio Branco-Acre, 9 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.753, DE 9 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar ARACY GAMA DA MOTA LIMA FILHA do Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e  Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.933, de 19 de  maio de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 9 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.754, DE 9 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, ANA CAROLYNA DA SILVA MAIA para  exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, na Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 9 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.757, DE 9 DE AGOSTO DE 2021 Estabelece a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria de Estado  de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI; e Revoga o  Decreto n\u00ba 3.899, de 29 de agosto de 2019. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, DECRETA: Art. 1\u00ba  A Secretaria de Estado de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI tem a seguinte estrutura organizacional b\u00e1sica: I \u2013 \u00d3rg\u00e3o Colegiado: a) Conselho Estadual de Meio Ambiente e Floresta \u2013 CEMAF. II \u2013 Gabinete do Secret\u00e1rio: a) Chefia de Gabinete;  b)Fundo Estadual de Meio Ambiente e Florestas; c) Setorial de Controle Interno; d) Centro Integrado de Geoprocessamento e Monitoramento Ambiental; 1 - Escrit\u00f3rio T\u00e9cnico de Gest\u00e3o do Cadastro Ambiental Rural - CAR e  Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental - PRA; 2 - Unidade Central de Geoprocessamento e Sensoriamento Remoto. 3 - Sala de Situa\u00e7\u00e3o de Monitoramento Hidrometeorol\u00f3gico. e) Ouvidoria do SISA; f) Coordenadoria de Projetos Especiais; g) Coordenadoria T\u00e9cnica; h) Departamento Jur\u00eddico; i) Assessoria Ind\u00edgena; j) Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o e Difus\u00e3o. III \u2013 Diretoria Administrativa: a) Departamento de Planejamento, Or\u00e7amento e Gest\u00e3o: 1. Divis\u00e3o de Planejamento e Conv\u00eanios; 2. Divis\u00e3o de Contratos e Licita\u00e7\u00f5es; 3. Divis\u00e3o de Transporte e Log\u00edstica; 4. Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas; 5. Divis\u00e3o de Almoxarifado e Patrim\u00f4nio; 6. Divis\u00e3o Administrativa: 6.1. N\u00facleo de Protocolo; 6.2. N\u00facleo de Servi\u00e7os Gerais; 6.3. N\u00facleo de Arquivos Institucionais. 7. Divis\u00e3o de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as: 8. Divi\u00e3o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o. IV - Diretoria Executiva: a) Departamento T\u00e9cnico de Gest\u00e3o do Juru\u00e1: b) Departamento de Silvicultura: 1 - Divis\u00e3o de Viveiros e Floresta ; 1.1 - N\u00facleo de Biof\u00e1brica; 1.2 - N\u00facleo de Apoio ao Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental. c) Departamento de Meio Ambiente e Floresta: 1. Divis\u00e3o de \u00c1reas Naturais Protegidas e Biodiversidade: 1.1. N\u00facleo das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Estaduais; 1.2. N\u00facleo de Biodiversidade. 2. Divis\u00e3o de Desenvolvimento Florestal: 2.1. N\u00facleo de Manejo Florestal Madeireiro; 2.2. N\u00facleo de Concess\u00e3o Florestal; 2.3. N\u00facleo de Manejo de Produtos Florestais n\u00e3o Madeireiros. 3. Divis\u00e3o de Gest\u00e3o Ambiental e Territorial: 3.1. N\u00facleo Ind\u00edgena; 3.2. N\u00facleo de Zoneamento Ecol\u00f3gico e Econ\u00f4mico; 3.3. N\u00facleo de Desenvolvimento Rural comunit\u00e1rio. 4. Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Recursos H\u00eddricos: 4.1. N\u00facleo de Gest\u00e3o de Bacias Hidrogr\u00e1ficas; 4.2. N\u00facleo de Monitoramento da Qualidade da \u00c1gua; 4.3. N\u00facleo de Monitoramento Hidrometeorol\u00f3gico. 5. Divis\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental e Pr\u00e1ticas Sustent\u00e1veis: 5.1. N\u00facleo de Arboriza\u00e7\u00e3o Urbana; 5.2. N\u00facleo de Gest\u00e3o Integrada de Res\u00edduos S\u00f3lidos; 5.3. N\u00facleo de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental; 5.4. N\u00facleo de Qualidade Ambiental. Art. 2\u00ba O Regimento Interno fixar\u00e1 as atribui\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias e funcionamento dos setores que comp\u00f5em a estrutura da SEMAPI, em conformidade com o que estabelece o art. 64 da Lei Complementar Estadual n\u00ba 355 de 28 de dezembro de 2018.  Art. 3\u00ba  Fica revogado o Decreto n\u00ba 3.899, de 29 de agosto de 2019. Art. 4\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 9 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE  DECRETO N\u00ba 9.758, DE 9 DE AGOSTO DE 2021 Estabelece a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Funda\u00e7\u00e3o Hospital  Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE; e Revoga o Decreto n\u00ba 5.626, de 27  de mar\u00e7o de 2020. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  DECRETA: Art. 1\u00ba A Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE tem a  seguinte estrutura organizacional b\u00e1sica:  I \u2013 Presid\u00eancia: a) Chefia de Gabinete; 1. Protocolo; b) Ouvidoria; c) Controle Interno; 1. Auditoria; d) Assessoria T\u00e9cnica; e) Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o; f) Assessoria Jur\u00eddica; g) Comiss\u00e3o de Resid\u00eancia M\u00e9dica. II \u2013 Diretoria Executiva, Administrativa e Financeira: a) Departamento de Planejamento; 1.1 Capta\u00e7\u00e3o e Monitoramento de Recursos; 1.2 Termos de Refer\u00eancia; 1.3. Pareceres T\u00e9cnicos; 1.4. Conv\u00eanios; 1.5. Portaria; 1.6. Habilita\u00e7\u00f5es; 1.7. Instrumentos de Gest\u00e3o; 1.8. Planejamento Estrat\u00e9gico.  b) Departamento de Finan\u00e7as: 1. Contabilidade; 2. Financeiro; 3. Licita\u00e7\u00f5es; 4. Compras; 4.1. Contratos; 5. Faturamento; 5.1. Faturamento AIH; 5.2. Faturamento Ambulatorial; 5.3. Auditoria Interna.  c) Complexo Log\u00edstico; 1. Central Telef\u00f4nica; 2. Transporte; 3. Servi\u00e7o de Tecnologia de Informa\u00e7\u00e3o; 4. Servi\u00e7o de Limpeza; 5. Servi\u00e7os Gerais; 5.1. Manuten\u00e7\u00e3o Predial/Mobili\u00e1ria; 5.2. Manuten\u00e7\u00e3o de Equipamentos Hospitalares; 5.3. Central de Gases Hospitalares; 6. Lavanderia; 7. Patrim\u00f4nio; 8. Almoxarifado; 8.1. Farm\u00e1cia Central; 8.2. Farm\u00e1cias Sat\u00e9lite. 9. Arquivo Geral; 9.1. Arquivo Reposit\u00f3rio do Sistema Eletr\u00f4nico de Informa\u00e7\u00e3o;  10. Servi\u00e7o de Nutri\u00e7\u00e3o e Diet\u00e9tica; 10.1. Cozinha Geral; 10.2. Cozinha Diet\u00e9tica; 10.3. Nutri\u00e7\u00e3o Enteral e Parenteral.  d)Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas: 1. Divis\u00e3o da Vida Funcional; 4.1. Vida Funcional; 4.2. Folha de Pagamento; 4.3. F\u00e9rias e Benef\u00edcios; 2. Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas; 2.1 Treinamento e Desenvolvimento; 2.2. Psicologia Organizacional; 2.3. N\u00facleo de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade do Trabalhador e da Trabalhora; 2.4. Servi\u00e7o Especializado em Engenharia de Seguran\u00e7a e em Medicina  do Trabalho.  III \u2013 Diretoria Assistencial/T\u00e9cnica: a) Apoio T\u00e9cnico; 1. Comit\u00ea de \u00c9tica M\u00e9dica; 2. Dire\u00e7\u00e3o Cl\u00ednica; 3. Ger\u00eancia de Enfermagem; 4. N\u00facleo de Processos Educacionais e Pesquisa; 4.1. N\u00facleo de Educa\u00e7\u00e3o Permanente; 4.2. Comiss\u00e3o de \u00c9tica em Pesquisa; 5. Servi\u00e7o Social; 6. Fisioterapia Hospitalar; 7. Fonoaudiologia; 8. Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica; 9. N\u00facleo de Sa\u00fade Ind\u00edgena; 10. N\u00facleo de Gest\u00e3o de Escalas e Plant\u00f5es; 11. Complexo Regulador; 11.1 N\u00facleo Interno de Regula\u00e7\u00e3o; 11.2. Central de Agendamento de Cirurgias; 11.3 N\u00facleo de Regulamenta\u00e7\u00e3o Ambulatorial.  b) Assist\u00eancia Ambulatorial: 1. Servi\u00e7o de Atendimento Ambulatorial Especializado; 1.1 Acolhimento e Recep\u00e7\u00e3o; 1.2. Consult\u00f3rios; 1.3. Servi\u00e7o de Arquivos M\u00e9dicos e Estat\u00edstica; 2. Servi\u00e7o de Apoio Diagn\u00f3stico e Terap\u00eautico; 2.1. Laborat\u00f3rios de An\u00e1lises Cl\u00ednicas; 2.2. Laborat\u00f3rio de Microbiologia; 2.3. Laborat\u00f3rio de Patologia; 2.4. Ag\u00eancia Transfusional; 2.5. Diagn\u00f3stico por Imagem; 2.6. Diagn\u00f3stico por M\u00e9todos Gr\u00e1ficos.  c)Assist\u00eancia Hospitalar: 1. Comiss\u00e3o de Controle de Infec\u00e7\u00e3o Hospitalar; 2. N\u00facleo de Seguran\u00e7a do Paciente; 3. Gest\u00e3o de Risco; 4. Res\u00edduos Hospitalares; 5. Unidade de Terapia Intensiva; 6. Unidade de Terapia Semi-Intensiva; 7. Centro Cir\u00fargico; 8. Central de Material e Esteriliza\u00e7\u00e3o; 9. Interna\u00e7\u00e3o; 10. Enfermaria A; 11. Enfermaria B; 12. Enfermaria C; 13. Enfermaria D.  d)Servi\u00e7os Especializados: 1. Centro Especializado em Reabilita\u00e7\u00e3o; 1.1 Oficina Ortop\u00e9dica; 1.2. Oficina Ortop\u00e9dica Itinerante; 2. Servi\u00e7o Especializado em Dermatologia; 3. Servi\u00e7o Especializado em Nefrologia; 4. Centro Especializado em Odontologia; 4.1 Laborat\u00f3rio de Pr\u00f3tese Dent\u00e1ria; 5. Programa de Reabilita\u00e7\u00e3o e Assist\u00eancia aos Fissurados da Face; 6. Servi\u00e7o de Obesidade; 7. Servi\u00e7o de Transplante Renal; 8. Servi\u00e7o de Transplante de C\u00f3rnea; 9. Servi\u00e7o de Transplante de F\u00edgado; 10. Hospital do Idoso;  11. Laborat\u00f3rio Rodolphe M\u00e9rieux.  Art. 2\u00ba O Regimento Interno detalhar\u00e1 e fixar\u00e1 as atribui\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias e funcionamento dos setores que comp\u00f5em a estrutura da  FUNDHACRE, em conformidade com o que estabelece o art. 64 da Lei  Complementar n\u00ba 355 de 28 de dezembro de 2018. Art. 3\u00ba Fica revogado o Decreto n\u00ba 5.626, de 27 de mar\u00e7o de 2020. Art. 4\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 9 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.     Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.759, DE 9 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar ANDR\u00c9 GUSTAVO CRESPO DA SILVA LOPES, Diretor, para responder pela Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos  Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres - SEASDHM,  durante o per\u00edodo de 12 a 16 de agosto de 2021, em virtude do afastamento  da titular da pasta. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 9 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.760, DE 9 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar NAYARA MARIA PESSOA LESSA para responder pela  Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o - SECOM,  durante o per\u00edodo de  9 a 23 de agosto de 2021, em virtude da aus\u00eancia do titular da pasta. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 9 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 9 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.            Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.761, DE 9 DE AGOSTO DE  2021 Nomeia os Representantes do Conselho Estadual de Sa\u00fade do Acre  para o tri\u00eanio  - 2021/2024. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual e tendo em vista o  disposto na Lei Complementar n\u00ba 263, de 21 de junho de 2013, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear os membros do Conselho Estadual de Sa\u00fade do Acre  \u2013 CES/AC, para o tri\u00eanio - 2021/2024, representantes das institui\u00e7\u00f5es  abaixo relacionadas:  I - GESTORES/PRESTADORES DE SERVI\u00c7O: a) Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade \u2013 ANSSAU: 1.Titular: Jesus Luiz da Silva Serato; 2.Suplente: Silvana Batista do Nascimento. b) Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE: 1.Titular: Paula Augusta Maia de Farias Mariano; 2.Suplente: Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Cordovil. c) Santa Casa da Amaz\u00f4nia: 1.Titular: Francisco Fritz Dimas de Mendon\u00e7a; 2.Suplente: Rodolfo Piovezan. d) Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre  \u2013 IGESAC: 1.Titular: Diego Goes Nunes; 2.Suplente: Rosicley Souza da Silva. e) Funda\u00e7\u00e3o Hospital do Acre \u2013 FUNDHACRE: 1.Titular: Wanderleia Barbosa de Sousa; 2.Suplente: Mauriete de Lima Nascimento. f) Universidade Federal do Acre \u2013 UFAC: 1.Titular: Dan\u00fazia da Silva Rocha;  2. Suplente: Carolina Pontes Soares.  II- USU\u00c1RIOS: a) Asssocia\u00e7\u00e3o Ag\u00e1 e Vida: 1.Titular: Janete Alves da Silva; 2.Suplente: Elizete Maria de Brito Duarte.  b) Associa\u00e7\u00e3o dos Diab\u00e9ticos do Acre \u2013 ADAC: 1.Titular: Edna Oliveira de Soura;  2. Suplente: Fernando Felix da Cunha.  c) Associa\u00e7\u00e3o de Pais e Amigos do Excepcionais \u2013 APAE: 1. Titular: Wellyton Melo de Souza; 2. Suplente: Fernanda Santos Fernandes. d) Associa\u00e7\u00e3o de Redu\u00e7\u00e3o de Danos do Acre \u2013 AREDACRE/PRD: 1.Titular: \u00c1lvaro Augusto de Andrade Mendes; 2.Suplente: Leazar Haerdrich. e) Movimento de Reintegra\u00e7\u00e3o das Pessoas Atingidas pela Hansen\u00edase  \u2013 MORHAN: 1.Titular: Elenilson Silva Souza; 2. Suplente: Francisca Rosilda da Costa Silva. f)Central \u00danica dos Trabalhadores \u2013 CUT: 1.Titular: Lisiane de Ara\u00fajo Pedrosa; 2.Suplente: Edmar Batistela Toneli. g) Federa\u00e7\u00e3o do Povo HUNI KUI do Estado do Acre \u2013 FEPHAC: 1.Titular: Ninawa Inu Pereira Nunes Huni Kui;  2.Suplente: Txu\u00e3 Domingos Hunikuin. h) Federa\u00e7\u00e3o dos Trabalhadores na Agricultura do Estado do Acre \u2013  FETACRE: 1.Titular: Raimundo Mendes de Barros Filho;  2.Suplente: Paulo Gomes Brasil. i) Rede Ecocidadania \u2013 REAJA: 1.Titular: Antonio Pereira de Oliveira Neto;  2.Suplente: Antonio Ferreira da Silva. j) Sindicato dos Empregados em Estabelecimentos Banc\u00e1rios do Estado do Acre \u2013 SEEB/AC: 1. Titular: Giovanny Kley Silva Trindade;  2. Suplente: Eudo Raffael Lima da Silva. k) Sindicato dos Servidores P\u00fablicos Federais do Estado do Acre \u2013SINDSEP/AC: 1. Titular: Felisberto de Sousa Rocha; 2. Suplente: Aquino Gomes da Silva Filho. l) Sindicato dos Urbanit\u00e1rios do Acre \u2013 STIU: 1. Titular: Mauric\u00e9lio de Lima Fran\u00e7a; 2. Suplente: Davi Wilson Moura dos Santos. III \u2013 TRABALHADORES  - CONSELHOS DE CLASSE/ASSOCIA\u00c7\u00c3O: a) Conselho Regional de Psicologia 24\u00aa Regi\u00e3o Se\u00e7\u00e3o/AC \u2013 CRP  1. Titular: Talita Mortari Montysuma Leite; 2. Suplente: Antonio Anderson Gomes de Souza. b)Conselho Regional de Enfermagem do Acre \u2013 COREN/AC  1. Titular: Joc\u00e9 Eneida de Araujo Vieira; 2. Suplente: Yonara Pereira de Araujo Gaio. c) Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica do Acre \u2013 AMAC: 1. Titular: Jene Greyce Oliveira da Cruz; 2. Suplente: Ana Isabel Coelho Montero.  IV \u2013 TRABALHADORES \u2013 SINDICATOS DE TRABALHADORES EM  SA\u00daDE: a) Sindicato dos M\u00e9dicos do Estado do Acre \u2013 SINDMED: 1. Titular: Rodrigo Prado Santiago;  2. Suplente: Francisco Rodrigues Lopes.  b) Sindicato dos Enfermeiros do Acre \u2013 SEE/AC: 1. Titular: Maria Lucr\u00e9cia Batista Pereira; 2. Suplente: Iunaira Cavalcante Pereira. c) Sindicato dos Trabalhadores em Sa\u00fade do Acre \u2013 SINTESAC: 1. Titular: Juscelino Rodrigues Gon\u00e7alves;  2. Suplente: Alesta Am\u00e2ncio da Costa. Art 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 23 de julho de 2021. Rio Branco-Acre, 9 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.762 DE 9 DE AGOSTO DE 2021 Nomeia os candidatos aprovados no concurso p\u00fablico para a forma\u00e7\u00e3o  de cadastro de reserva da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes - SEE. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual e, CONSIDERANDO o resultado final do concurso p\u00fablico para a forma\u00e7\u00e3o de cadastro de reserva da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, homologado pelo Edital n\u00ba 023 SGA/SEE, de 22  de julho de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.599, de 23  de julho de 2019, CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o constante do Of\u00edcio n\u00ba 2512/2021/SEE,  objeto do Processo SEI n\u00ba 0014.004807.00225/2021-61, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear para o cargo da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes - SEE, no padr\u00e3o e classe inicial da carreira, os candidatos no cargo e cidades a seguir relacionados:  I - PROFESSOR - P2 - ARTES C\u00caNICAS \u2013 TEATRO - RIO BRANCO  \u2013 URBANA: VANGELA NOGUEIRA DE OLIVEIRA MAQUIN\u00c9, RAIMUNDA SILVANA GOMES DE QUEIROZ, K\u00c9TILA ARA\u00daJO DA SILVA, CRISTINA DA ROCHA SILVA, MARIA TEREZA LIMA DOMINGOS,  MARCELA EZITIO, ANDRESSA CHRISTINY DO CARMO BATISTA  (RECLASSIFICADA). II - PROFESSOR - P2 - ARTES M\u00daSICA - RIO BRANCO \u2013 URBANA:  DENYS RAPHAEL MAQUINE GOMES DE OLIVEIRA, ANTONIA CARMEM BRITO DO NASCIMENTO. III - PROFESSOR - P2 - ARTES VISUAIS - TARAUAC\u00c1 \u2013 URBANA: MILENE FIGUEIREDO SOUZA, BENEDITA M\u00c1RCIA MOUR\u00c3O DA SILVA,  POLYANA DE SOUSA CORDEIRO. IV - PROFESSOR - P2 \u2013 CI\u00caNCIAS - RIO BRANCO \u2013 RURAL: GISELE  MORAES GARCIA. V - PROFESSOR - P2 \u2013 CI\u00caNCIAS - RIO BRANCO \u2013 URBANA: ELIAS  ALVES DA SILVA, M\u00d4NICA SILVA DE OLIVEIRA, RAISSA MOURA DA  SILVA, IRAILSE OLIVEIRA DA CRUZ, MARNIO VIEIRA DE ARA\u00daJO,  CATARINA MAHIA LIMA NASCIMENTO. VI - PROFESSOR - P2 - EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA - BRASIL\u00c9IA \u2013 URBANA:  ELEANDRO ALMEIDA FERREIRA. VII - PROFESSOR - P2 - EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA - BUJARI \u2013 URBANA:  ZENILDA RODRIGUES DA SILVA MELO. VIII - PROFESSOR - P2 \u2013 FILOSOFIA - RIO BRANCO \u2013 URBANA: MARIA LIONILDE ARAUJO DA SILVA (RECLASSIFICADA). IX - PROFESSOR - P2 \u2013 GEOGRAFIA - RIO BRANCO \u2013 URBANA: ANDRESSA NASCIMENTO DE SOUZA, ANTONIO VLADIMIR DA SILVA  BARBOSA, DANIEL ALVES DE AZEVEDO. X - PROFESSOR - P2 - L\u00cdNGUA PORTUGUESA - CRUZEIRO DO SUL  \u2013 RURAL: N\u00daSIA MARIA SOARES DOS SANTOS, ROMISSON PEREIRA DOS SANTOS, MARIA JOSE NASCIMENTO DA SILVA, KELIANE  PAULA GOMES SOUZA, MARIA FRANCISCA DE SOUZA ROCHA. XI - PROFESSOR - P2 - L\u00cdNGUA PORTUGUESA - FEIJ\u00d3 \u2013 URBANA:  MARIA SOUSA ARA\u00daJO, JERSILENE MARIA MOREIRA DE LIMA, ANDR\u00c9IA HELENA DA SILVA OLIVEIRA, FRANCISCO RODRIGUES DO  NASCIMENTO CORREIA, MARIA LENILDA DE LIMA MARTINS. XII - PROFESSOR - P2 - L\u00cdNGUA PORTUGUESA - PORTO ACRE \u2013  RURAL: ERISMAR OLIVEIRA DA SILVA, LEIDY DAIANY SUSSUARANA DE SOUZA. XIII - PROFESSOR - P2 - L\u00cdNGUA PORTUGUESA - SANTA ROSA DO  PURUS \u2013 URBANA: RAFIZA PATRICE DE SOUZA. XIV - PROFESSOR - P2 - L\u00cdNGUA PORTUGUESA - SENADOR GUIOMARD \u2013 RURAL: ENAIZE RODRIGUES MOREIRA, GEANE DE SOUZA COSTA. XV - PROFESSOR - P2 \u2013 QU\u00cdMICA - RIO BRANCO \u2013 URBANA: EMANUELA DA SILVA QUEIROZ, CARLOS ANDRE ANDRADE TEODORO. Art. 2\u00ba Os candidatos nomeados ter\u00e3o o prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias  para a apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos pertinentes ao cargo e a efetiva  assinatura do Termo de Posse. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 9 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.763, DE 9 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, incisos IV e VI da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, combinado  com o disposto nos artigos 31 inciso VI, al\u00ednea \u201cb\u201d, e 32, inciso IX, da Lei  Complementar n\u00b0 359, de 24 de maio de 2019, CONSIDERANDO o Decreto Estadual n\u00b0 5.465, de 16 de mar\u00e7o de 2020; CONSIDERANDO ainda, que a preserva\u00e7\u00e3o do funcionamento dos estabelecimentos que necessitam dos alvar\u00e1s de Localiza\u00e7\u00e3o e Funcionamento, s\u00e3o de fundamental import\u00e2ncia para a garantia do emprego e  da economia local RESOLVE: Art. 1\u00ba Prorrogar a vig\u00eancia dos alvar\u00e1s sanit\u00e1rios expedidos pelo \u00f3rg\u00e3o  de vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE  para o dia 30 de agosto de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 1\u00ba de julho de 2021. Rio Branco-Acre, 9 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre "
        ],
        "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO": [
            "PORTARIA N\u00ba 92, DE 09 DE AGOSTO DE 2021. O Procurador-Geral do Estado do Acre, em exerc\u00edcio, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais: Considerando que no dia 11 de agosto \u00e9 comemorado o Dia do Advogado; e Considerando o disposto no art. 37, \u00a71\u00ba, inciso IV da Lei Complementar Estadual n\u00ba 221/2010, o qual considera o dia 11 de agosto (Dia do Advogado) feriado forense do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Suspender o expediente de trabalho no \u00e2mbito da Procuradoria-Geral do Estado no dia 11 de agosto de 2021 (quarta-feira), em raz\u00e3o da  comemora\u00e7\u00e3o do Dia do Advogado. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As Especializadas e os Setores Administrativos desta PGE/AC, caso necess\u00e1rio, dever\u00e3o organizar-se de modo a executar as  demandas urgentes. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco-AC, 09 de agosto de 2021. Leonardo Silva Ces\u00e1rio Rosa Procurador-Geral do Estado, em exerc\u00edcio ",
            "EXTRATO DE TERMO DE ADES\u00c3O N\u00ba 16/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0056.001005.00066/2021-64 ADES\u00c3O: Ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 002/2021, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 169/2020 - CEL 01. VIG\u00caNCIA DA ATA: 28/01/2021 a 28/01/2022 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR:   SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO \u2013 SEPA PARTICIPANTE EXTRAORDIN\u00c1RIO: PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO ACRE - PGE/AC FORNECEDOR: AGRO NORTE IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA OBJETO: Ades\u00e3o ao ITEM 01 da Ata de Registro de Pre\u00e7os 002/2021 SEPA \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7o n\u00b0 169/2020- CEL 01, para  atender as demandas da Procuradoria-Geral do Estado do Acre, processo/SEI n\u00ba 0056.001005.00066/2021-64. VALOR TOTAL: R$ 191.800,00 (cento e noventa e um mil e oitocentos reais). FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL:  Atendendo as condi\u00e7\u00f5es previstas no edital, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes na Lei n\u00b010.520, de  17/07/2002, Lei Complementar 123/06 e suas altera\u00e7\u00f5es, Decretos Estaduais n\u00bas. 4.767/2019, 5.967/10 e 5.965/2010; Lei 8.666/93 e Lei 10.520/02;  e demais normas regulamentares aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie a Ata de Registro de Pre\u00e7os 002/2021 SEPA \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7o n\u00b0  169/2020- CEL 01.Aceite do \u00d3rg\u00e3o Gerenciador e da Empresa detentora da Ata; Manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o; Aus\u00eancia de san\u00e7\u00f5es  impeditivas no Portal da Transpar\u00eancia, consulta ao CEIS, CNEP, SICAF e CNJ; Pesquisas de mercado, verifica\u00e7\u00e3o da vantajosidade econ\u00f4mica,  justificativa da necessidade; Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria; PARECER N\u00ba 13/2021/PGE - DA/PGE - DG/PGE - OA , DESPACHO n\u00ba 48/2021/PGE - GAEPGE-02 e DESPACHO DECIS\u00d3RIO N\u00ba 14/2021/PGE - PGE/PGE - ODS, devidamente aprovados pela autoridade superior. DATA DA ADES\u00c3O: 22/07/2021 Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar Procurador-Geral "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 314, DE 05 DE AGOSTO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil Josemar Moreira Portes no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o Agente de Pol\u00edcia Civil MARQUIONES DOS SANTOS MOURA para desempenhar suas fun\u00e7\u00f5es no N\u00facleo de Opera\u00e7\u00f5es com C\u00e3es  da Pol\u00edcia Civil - NOC/PC de Cruzeiro do Sul. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.                                     Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO DELEGADO GERAL PORTARIA REGULAMENTAR N\u00ba. 10, DE 09 DE AGOSTO DE 2021 Disp\u00f5e sobre o funcionamento das unidades policiais civis, as formas de  cumprimento da jornada de trabalho, as horas excedentes e as formas  de compensa\u00e7\u00e3o da jornada extraordin\u00e1ria, no \u00e2mbito da Pol\u00edcia Civil do  Estado de Acre, e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira  Portes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Lei Complementar n\u00ba 129/2004, e Considerando que a Pol\u00edcia Civil \u00e9 institui\u00e7\u00e3o permanente do poder p\u00fablico, organizada conforme os princ\u00edpios da unidade, indivisibilidade,  unidade de doutrina e de procedimento, incumbe as fun\u00e7\u00f5es de pol\u00edcia  judici\u00e1ria e de apura\u00e7\u00e3o das infra\u00e7\u00f5es penais, ressalvadas as compet\u00eancias da Uni\u00e3o e da Justi\u00e7a Militar, em todo o territ\u00f3rio do Estado do  Acre, sob a Dire\u00e7\u00e3o do Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil; Considerando que compete ao Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil, as atribui\u00e7\u00f5es de dire\u00e7\u00e3o, planejamento, coordena\u00e7\u00e3o, supervis\u00e3o, sistematiza\u00e7\u00e3o e  padroniza\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es, princ\u00edpios e pol\u00edticas institucionais da Pol\u00edcia civil,  ao teor do art. 144, \u00a7 4\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, c.c. o art. 8\u00ba, inc. I da Lei  Complementar Estadual n\u00ba. 129, de 22 de janeiro de 2004 - LOPC; Considerando que a Lei Org\u00e2nica e o Estatuto dos Policiais Civis do Estado do Acre \u2013 LOPC, em seu artigo 164, \u00a71\u00ba, estabelece que os cargos  policiais civis ser\u00e3o exercidos necessariamente em regime especial de  trabalho policial, cuja jornada de trabalho ser\u00e1 determinada pelo o Delegado - Geral da Pol\u00edcia Civil, sem preju\u00edzo do cumprimento miss\u00f5es que  lhe forem confiadas pelas autoridades policiais competentes; Considerando as disposi\u00e7\u00f5es normativas que tratam da jornada de trabalho dos servidores p\u00fablicos do Estado do Acre, especialmente contidas nos Decretos n\u00ba. 9.706 e 9.707, ambos de 29 de julho de 2021; Considerando o art. 4\u00ba do Decreto n\u00ba. 9.707/21, disp\u00f5e que \u201co hor\u00e1rio de  atendimento ao p\u00fablico ser\u00e1 corrido, de 7h30 \u00e0s 13h30, de segunda-feira a  sexta-feira, salvo disposi\u00e7\u00e3o em contr\u00e1rio em regulamento espec\u00edfico\u201d - sic; Considerando que as disposi\u00e7\u00f5es constantes dos Decretos n\u00ba. 9.706/21  e 9.707/21, s\u00e3o perfeitamente aplic\u00e1veis no \u00e2mbito da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre; Considerando, sobretudo, que a Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, mesmo  diante das severas adversidades enfrentadas nos \u00faltimos anos, notadamente, decorrentes do cen\u00e1rio de Pandemia da COVID-19, j\u00e1 havia adotado regime de cumprimento de jornada que lhe permitiu cumprir, satisfatoriamente, com os seus deveres constitucionais e que em nenhum momento  interrompeu a realiza\u00e7\u00e3o de suas atividades institucionais, garantindo a  cont\u00ednua, efetiva e eficiente presta\u00e7\u00e3o de seus servi\u00e7os \u00e0 sociedade; Considerando a necessidade de padronizar as escalas de servi\u00e7os das  unidades policiais civis em todo o estado do Acre, bem como estabelecer formas de compensa\u00e7\u00e3o das jornadas extraordin\u00e1rias, garantindo  a melhoria da condi\u00e7\u00e3o social e a distribui\u00e7\u00e3o adequada da for\u00e7a de  trabalho, visando assegurar o pleno e cont\u00ednuo funcionamento de todas  as unidades da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre; Considerando, tamb\u00e9m, a necessidade de fomentar, viabilizar e proporcionar condi\u00e7\u00f5es para que os servidores da Pol\u00edcia Civil possam,  efetivamente, realizar atividades f\u00edsicas orientadas, que lhe permitam  promover a melhoria de seu bem-estar f\u00edsico, social e psicol\u00f3gico e,  principalmente, que seja traduzido em condicionamento para o desempenho de seguro de suas fun\u00e7\u00f5es e que para a consecu\u00e7\u00e3o desses objetivos, \u00e9 necess\u00e1ria a adequa\u00e7\u00e3o da jornada de trabalho, nas unidades  da pol\u00edcia civil, al\u00e9m dos fundamentos j\u00e1 apresentados; e Considerando as normas e princ\u00edpios constitucionais que regem o exerc\u00edcio da Fun\u00e7\u00e3o Administrativa, notadamente contidos no art. 37, caput,  da CF/88, sem preju\u00edzo de outros aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie, em especial, os  princ\u00edpios da soberania e da inafastabilidade do interesse p\u00fablico. RESOLVE: REGULAMENTAR na forma do art. 164, \u00a71\u00ba, da Lei Complementar Estadual n\u00ba. 129, de 22 de janeiro de 2004 \u2013 LOPC, as formas de cumprimento  da jornada de trabalho a que est\u00e3o submetidos os servidores policiais civis. CAP\u00cdTULO I DO HOR\u00c1RIO DE FUNCIONAMENTO DAS UNIDADES POLICIAIS CIVIS Art. 1\u00ba. O hor\u00e1rio de funcionamento das Unidades da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre, obedecer\u00e1 a forma seguinte: I-Para o registro de ocorr\u00eancias policiais: a)Nos 07 (sete) dias da semana, durante as 24 (vinte e quatro) horas: na  Delegacia Central de Flagrantes \u2013 DEFLA, no munic\u00edpio de Rio Branco/ AC; e Delegacias Gerais e sedes de Regionais do Interior; b)Nos 07 (sete) dias da semana, com in\u00edcio \u00e0s 07h30min e t\u00e9rmino \u00e0s  18h, na Delegacia Especializada de Atendimento \u00e0 Mulher \u2013 DEAM da  Capital e na Divis\u00e3o Especializada de Investiga\u00e7\u00f5es Criminais \u2013 DEIC; c)Nos dias \u00fateis, como in\u00edcio \u00e0s 07h30min e t\u00e9rmino \u00e0s 13h30min, na  Delegacia Especializada de Atendimento \u00e0 Mulher, \u00e0 Crian\u00e7a e ao Adolescente do munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 DEMPCA/CZS; d)Nos dias \u00fateis, das 7h30min \u00e0s 13h30min, nas Delegacias Circunscricionais/Regionais de Rio Branco. II-Para o atendimento das ocorr\u00eancias de flagrante delito e de atos infracionais: a)Nos 07 (sete) dias da semana, durante as 24 (vinte e quatro) horas, de forma  ininterrupta, na Delegacia Central de Flagrantes \u2013 DEFLA de Rio Branco-AC; b)Nos 07 (sete) dias da semana, durante 24 horas, de acordo com a demanda apresentada na unidade policial, nas Delegacias Gerais e sede  de Regionais do interior, exceto as Delegacias Gerais do Bujari e de  Porto Acre, que seguir\u00e3o o disposto em ato que regulamenta o atendimento da Delegacia Central de Flagrantes da Capital. III-Para o atendimento de medidas protetivas de urg\u00eancia: a)Nos dias \u00fateis, com in\u00edcio \u00e0s 07h30min e t\u00e9rmino \u00e0s 18h, na Delegacia Especializada de Atendimento \u00e0 Mulher \u2013 DEAM da Capital; b)Nos dias \u00fateis, com in\u00edcio \u00e0s 07h30min \u00e0s 13h30min, na Delegacia  de Atendimento \u00e0 Mulher e \u00e0 Crian\u00e7a e ao Adolescente \u2013 DEMPCA, de  Cruzeiro do Sul; c)Nos dias \u00fateis, ordinariamente, com in\u00edcio \u00e0s 7h30min e t\u00e9rmino \u00e0s  13h30min, e, ap\u00f3s este hor\u00e1rio e nos dias n\u00e3o \u00fateis, de acordo com a demanda apresentada, nas delegacias gerais e sedes de regionais do interior; d)No per\u00edodo noturno e nos dias n\u00e3o \u00fateis, na Delegacia Central de  Flagrantes \u2013 DEFLA, de Rio Branco. IV-Para a realiza\u00e7\u00e3o de atividades atinentes ao regime normal ou di\u00e1rio, definido na Se\u00e7\u00e3o II, do Cap\u00edtulo II, desta Portaria, nos dias \u00fateis, de  07h30min \u00e0s 13h30min, nas Delegacias Regionais e Especializadas da  Capital, e nas Delegacias Gerais e sedes de Regionais do Interior, sem  preju\u00edzo do disposto nos incisos I, al\u00ednea \u201cb\u201d; e III, al\u00ednea \u201ca\u201d, deste artigo. V-Para as atividades que exijam o pronto emprego de dilig\u00eancias, como o  deslocamento das equipes policiais aos locais de morte violenta, cumprimento de medidas urgentes e emergenciais que visem \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o da  prova e prote\u00e7\u00e3o \u00e0 vida, \u00e0 incolumidade f\u00edsica e outros bens juridicamente  tutelados, a atua\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cont\u00ednua, de acordo com a demanda apresentada na unidade e determina\u00e7\u00e3o da autoridade policial competente. \u00a7 1\u00ba. Nas Unidades Periciais e nos Institutos que comp\u00f5em o Departamento de Pol\u00edcia T\u00e9cnica-Cient\u00edfica \u2013 DTPC, em raz\u00e3o da complexidade e natureza de suas atividades poder\u00e3o ser estabelecidas, motivadamente, formas diferenciadas de hor\u00e1rios de funcionamento da Unidade  e atendimento ao p\u00fablico, por ato do Diretor-Geral do Departamento  de Pol\u00edcia T\u00e9cnica-Cient\u00edfica, que dever\u00e1 ser autorizado pelo Delegado  Geral da Pol\u00edcia Civil. \u00a72\u00ba. A Academia de Pol\u00edcia Civil \u2013 ACADEPOL, a Corregedoria Geral  da Pol\u00edcia Civil \u2013 CORREGEPOL e os Departamentos de Pol\u00edcia da  Dire\u00e7\u00e3o Geral da Pol\u00edcia Civil, em raz\u00e3o das especificidades de suas  atividades, poder\u00e3o, motivadamente, estender ou estabelecer formas  diferenciadas de hor\u00e1rios de funcionamento da Unidade, por ato fixado  pelo respectivo Diretor. \u00a7 3\u00ba. Nos dias n\u00e3o \u00fateis, quando o registro da ocorr\u00eancia versar sobre  viol\u00eancia dom\u00e9stica e familiar, e for realizado em unidade da capital,  diversa da DEFLA, havendo manifesto risco \u00e0 vida e \u00e0 integridade f\u00edsica  da v\u00edtima, dever\u00e1 ser providenciado o transporte desta \u00e0 referida Especializada, para que possa requerer, junto \u00e0 autoridade policial plantonista, as medidas protetivas de urg\u00eancia correspondentes. \u00a7 4\u00ba. Os policiais civis far\u00e3o jus \u00e0 pr\u00e1tica de atividade f\u00edsica institucional,  no m\u00e1ximo de uma hora di\u00e1ria, desde que cumprida em hor\u00e1rio diverso  daquele destinado ao cumprimento de suas fun\u00e7\u00f5es, conforme a escala  da unidade \u00e0 qual estiver vinculado, e no limite da jornada de trabalho  semanal prevista no art. 164, inciso I, da LOPC. CAP\u00cdTULO II DAS FORMAS DE CUMPRIMENTO DA JORNADA DE TRABALHO DO  POLICIAL CIVIL Art. 2\u00ba. A jornada de trabalho do policial civil \u00e9 exercida, necessariamente, em regime especial de trabalho policial, na forma de dedica\u00e7\u00e3o exclusiva, com a proibi\u00e7\u00e3o do exerc\u00edcio de outras atividades remuneradas,  exceto as relativas ao ensino e \u00e0 difus\u00e3o ou t\u00e9cnico-cient\u00edficas, e ser\u00e1  cumprida sob a forma de: I \u2013 escalas de plant\u00e3o; e II \u2013 escala normal ou di\u00e1ria. Par\u00e1grafo \u00fanico. O Delegado de Pol\u00edcia Titular da unidade policial dever\u00e1 encaminhar, mensalmente, ao Departamento de Pol\u00edcia da Capital e  do Interior \u2013 DPCI; \u00e0 Corregedoria Geral da Pol\u00edcia Civil, e ao Delegado  Coordenador de Regional a que estiver vinculada a unidade, a escala  de servi\u00e7o de sua unidade. Se\u00e7\u00e3o I DO REGIME DE PLANT\u00c3O Subse\u00e7\u00e3o I Das Escalas de Plant\u00e3o Art. 3\u00ba. Considera-se plant\u00e3o o regime ininterrupto, por meio do qual os  Policiais Civis do Estado do Acre s\u00e3o escalados para permanecer em  servi\u00e7o na unidade respectiva ou noutro local determinado por Autoridade Policial competente, a fim de dar pronto atendimento aos encargos  legais da Institui\u00e7\u00e3o, realizar o atendimento de demandas urgentes e/ ou emergentes que n\u00e3o podem sofrer solu\u00e7\u00e3o de continuidade e prover  sua seguran\u00e7a org\u00e2nica e a realiza\u00e7\u00e3o de atividades periciais consideradas urgentes e n\u00e3o repet\u00edveis, entre outros. Art. 4\u00ba. Ficam institu\u00eddas, no \u00e2mbito da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre,  as seguintes escalas de plant\u00e3o: I \u2013 12 (doze) horas diurnas de servi\u00e7o por 24 (vinte e quatro) horas de descanso, combinada com 12 (doze) horas de servi\u00e7o noturnas por 72 (setenta  e duas) horas de descanso, a ser empregada, exclusivamente, \u00e0s equipes  policiais que atuam na Delegacia Central de Flagrantes \u2013 DEFLA, no munic\u00edpio de Rio Branco/AC, na forma do ato normativo pr\u00f3prio; e II \u2013 24 (vinte e quatro) horas de servi\u00e7o por 72 (setenta e duas) horas de  descanso, a ser empregada \u00e0s equipes de perman\u00eancias das demais  unidades policiais do estado do Acre; Par\u00e1grafo \u00fanico. O Diretor do Departamento de Pol\u00edcia Civil da Capital e do  Interior - DPCI, mediante autoriza\u00e7\u00e3o do Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil,  poder\u00e1 instituir outras escalas de plant\u00e3o para o atendimento de evento espec\u00edfico e por tempo determinado, ou quando o interesse da Administra\u00e7\u00e3o  ou a conveni\u00eancia do servi\u00e7o assim o recomendarem, cuidando-se em todos os casos para que n\u00e3o seja adotada forma desequilibrada na elabora\u00e7\u00e3o da escala, considerando os finais de semana e feriados, e observados  os limites constitucionais para a jornada de trabalho. Art. 5\u00ba. As escalas de servi\u00e7o de cada unidade policial ser\u00e3o elaboradas  pelos respectivos titulares e publicadas em Boletim Interno de Servi\u00e7o \u2013  BIS, ou por outro meio que d\u00ea ampla divulga\u00e7\u00e3o interna do documento  aos servidores. I - nas Unidades Policiais sediadas no interior do estado, as escalas  tratadas no caput deste artigo, ser\u00e3o encaminhadas ao DPCI e aos  Delegados Coordenadores da regional a que est\u00e3o vinculadas, preferencialmente, por meio digital e com anteced\u00eancia m\u00ednima de 5 (cinco)  dias, para fins de registro, fiscaliza\u00e7\u00e3o e controle. II - nas delegacias circunscricionais/regionais e especializadas da capital, as escalas tratadas no caput deste artigo ser\u00e3o encaminhadas ao  DPCI, preferencialmente, por meio digital e com anteced\u00eancia m\u00ednima  de 5 (cinco) dias, para fins de registro, fiscaliza\u00e7\u00e3o e controle. III - o Diretor Geral do DPTC, encaminhar\u00e1 ao Diretor do DPCI as escalas de plant\u00e3o das Unidades Periciais e dos Institutos que comp\u00f5em o  referido Departamento, preferencialmente, por meio digital e com anteced\u00eancia m\u00ednima de 5 (cinco) dias, para o registro e controle. \u00a7 1\u00ba Considera-se hora excedente, para fins desta portaria, aquelas que  transcenderem \u00e0s quarenta e quatro horas semanais exigidas. \u00a7 2\u00ba A forma\u00e7\u00e3o das equipes plantonistas da Delegacia Central de Flagrantes - DEFLA seguir\u00e1 ato regulamentar espec\u00edfico do Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil. Subse\u00e7\u00e3o II Dos Deveres dos Plantonistas Art. 6\u00ba. S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es dos plantonistas, sem preju\u00edzo das atribui\u00e7\u00f5es definidas em lei para cada cargo, ou em ato normativo para cada unidade: I \u2013 o zelo pela seguran\u00e7a das instala\u00e7\u00f5es; II - o atendimento ao p\u00fablico com urbanidade e presteza; III \u2013 a presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es e orienta\u00e7\u00f5es quando requisitadas  ou solicitadas; IV \u2013 a comunica\u00e7\u00e3o e o encaminhamento de ocorr\u00eancias \u00e0 Autoridade  Policial de sobreaviso, plantonista ou competente; V \u2013 produ\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios, informa\u00e7\u00f5es, documentos e pe\u00e7as t\u00e9cnicas; e VI \u2013 outras atribui\u00e7\u00f5es determinadas pela Autoridade Policial plantonista, correlatas \u00e0s tarefas do servi\u00e7o de perman\u00eancia. Art. 7\u00ba. Eventuais atrasos e aus\u00eancias moment\u00e2neas de servidores integrantes da escala de plant\u00e3o devem ser imediatamente comunicados ao  Delegado de Pol\u00edcia plantonista ou ao titular da unidade, conforme o caso. \u00a7 1\u00ba. Enquanto perdurar o atraso ou a aus\u00eancia do servidor escalado  para formar a equipe de plant\u00e3o, o policial civil que deveria ser rendido  n\u00e3o poder\u00e1 deixar seu posto at\u00e9 que seja sanado o evento, tendo em  vista a necessidade de continuidade do servi\u00e7o p\u00fablico. \u00a7 2\u00ba. O disposto neste artigo \u00e9 sem preju\u00edzo da responsabiliza\u00e7\u00e3o disciplinar do servidor em virtude dos atrasos ou aus\u00eancias que n\u00e3o forem  devidamente justificados. Se\u00e7\u00e3o II DO REGIME NORMAL OU DI\u00c1RIO Art. 8\u00ba. Considera-se escala normal ou di\u00e1ria, a jornada de trabalho destinada \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de natureza policial, notadamente, os t\u00edpicos  da atividade de pol\u00edcia judici\u00e1ria e de apura\u00e7\u00e3o das infra\u00e7\u00f5es penais, bem  como os servi\u00e7os administrativos da institui\u00e7\u00e3o, como por exemplo: I - as atividades de campo relacionadas \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de dilig\u00eancias investigat\u00f3rias e/ou opera\u00e7\u00f5es policiais; II - as atividades destinadas ao impulsionamento e \u00e0 tramita\u00e7\u00e3o dos  procedimentos policiais, especialmente contidas nos artigos 4\u00ba ao 23 do  C\u00f3digo de Processo penal ou em outras disposi\u00e7\u00f5es legais; III - as atividades cartor\u00e1rias em geral; e, IV- as atividades administrativas, assim consideradas as ligadas \u00e0 gest\u00e3o e \u00e0 fun\u00e7\u00e3o administrativa do \u00f3rg\u00e3o, unidade ou reparti\u00e7\u00e3o policial,  n\u00e3o relacionadas \u00e0 atividade final\u00edstica da Pol\u00edcia Civil, mas que tamb\u00e9m  possibilitam a concretiza\u00e7\u00e3o de suas fun\u00e7\u00f5es institucionais b\u00e1sicas. Art. 9\u00ba. A jornada de trabalho em regime normal ou di\u00e1rio dos servidores  policiais civis, \u00e9 de 06 (seis) horas ininterruptas di\u00e1rias, nos dias \u00fateis, a  qual coincidir\u00e1 com o hor\u00e1rio de funcionamento da unidade policial para  atendimento ao p\u00fablico, salvo o disposto no \u00a7 2\u00ba, do art. 1\u00ba, desta portaria \u00a7 1\u00ba. Sem preju\u00edzo da jornada definida no caput, os policiais civis que  estiverem em regime normal ou di\u00e1rio de servi\u00e7o poder\u00e3o ser convocados para opera\u00e7\u00f5es policiais ou demais atividades relacionadas \u00e0 sua  fun\u00e7\u00e3o institucional . \u00a7 2\u00ba. O policial civil somente ter\u00e1 direito a compensa\u00e7\u00e3o, na forma definida nesta portaria, quando comprovar que suas horas trabalhadas excederam \u00e0 jornada de trabalho de quarenta e quatro horas semanais,  prevista no artigo 164, inciso I, da Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil. CAP\u00cdTULO III DO SERVI\u00c7O EXTRAORDIN\u00c1RIO Art. 10. Considera-se servi\u00e7o extraordin\u00e1rio aquele caracterizado pelo  per\u00edodo no qual o policial civil \u00e9 convocado ou acionado para o exerc\u00edcio  de miss\u00f5es institucionais em hor\u00e1rio que transcenda a carga hor\u00e1ria  estabelecida em lei. Par\u00e1grafo \u00fanico. Para fins do caput deste artigo, poder\u00e1 ser utilizada a  convoca\u00e7\u00e3o extraordin\u00e1ria nas seguintes hip\u00f3teses: I - Quando for necess\u00e1ria \u00e0 imediata provis\u00e3o de pessoal para suprir  eventuais aus\u00eancias ou impedimentos imprevistos de servidores; II - Para a realiza\u00e7\u00e3o de atendimento de ocorr\u00eancias nas hip\u00f3teses de  flagrante delito ou de ato infracional; III - Para a realiza\u00e7\u00e3o de dilig\u00eancias urgentes, necess\u00e1rias \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o da prova ou da incolumidade das pessoas; IV \u2013 para execu\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00f5es policiais e demais dilig\u00eancias, urgentes e inadi\u00e1veis, inerentes ao servi\u00e7o investigativo; e V - outras situa\u00e7\u00f5es urgentes, emergenciais ou imprevistas que exijam  o pronto emprego de policiais civis. Art. 11. As horas de servi\u00e7o extraordin\u00e1rio ser\u00e3o compensadas na propor\u00e7\u00e3o de 01 (uma) hora efetivamente trabalhada por 01 (uma) hora de folga. Art. 12. O atendimento \u00e0 convoca\u00e7\u00e3o extraordin\u00e1ria ser\u00e1 considerado  como atribui\u00e7\u00e3o inerente ao regime especial de trabalho ao qual os policiais civis est\u00e3o sujeitos. Art. 13. Sem preju\u00edzo do disposto nesta portaria, o Delegado Geral poder\u00e1 instituir escalas de convoca\u00e7\u00e3o de servidores para suprir eventuais  aus\u00eancias de policiais na Delegacia Central de Flagrantes ou em outras  unidades policiais. Art. 14. Os Delegados Coordenadores das Regionais do interior instituir\u00e3o escalas de revezamento para atendimento de situa\u00e7\u00f5es urgentes e  emergenciais, nos dias n\u00e3o \u00fateis, a ser cumprida entre os Delegados de  Pol\u00edcia escalados, dos munic\u00edpios que comp\u00f5em a respectiva regional. Par\u00e1grafo \u00fanico. As escalas tratadas no caput deste artigo ser\u00e3o encaminhadas para cada unidade policial e ser\u00e3o publicadas em Boletim  Interno de Servi\u00e7o \u2013 BIS ou outro meio que d\u00ea ampla divulga\u00e7\u00e3o interna  do documento aos servidores, e ao DPCI, pelos respectivos Delegados  Coordenadores das regionais, preferencialmente por meio digital, com  anteced\u00eancia m\u00ednima de 5 (cinco) dias, para fins de conhecimento, registro, fiscaliza\u00e7\u00e3o e controle. Art. 15. As escalas referidas no artigo anterior, para fins desta Portaria, ser\u00e3o consideradas para todos os efeitos como instrumentos convocat\u00f3rios  dos servidores porventura escalados, quando do acionamento respectivo. Par\u00e1grafo \u00fanico. Somente ser\u00e3o compensadas as horas efetivamente  trabalhadas, na forma do \u00a7 1\u00ba, do art. 18, desta portaria, e desde que  observadas as demais regras previstas na Se\u00e7\u00e3o I, deste Cap\u00edtulo. Art. 16. O policial civil convocado extraordinariamente, na forma deste cap\u00edtulo, dever\u00e1 atender prontamente ao chamado, abstendo-se de  criar \u00f3bices que possam importar em retardo \u00e0 dilig\u00eancia ou servi\u00e7o. Art. 17. A convoca\u00e7\u00e3o ou acionamento de que trata este cap\u00edtulo ser\u00e1  realizado pela autoridade policial plantonista, pelo titular da unidade  policial ou pelo Delegado coordenador da regional ou da divis\u00e3o especializada; ou pelo Diretor do DPCI, diante de situa\u00e7\u00f5es de calamidades  p\u00fablicas ou quando houver a necessidade de continuidade da presta\u00e7\u00e3o  do servi\u00e7o policial, na forma do Art. 164, inc. II da LOPC. Se\u00e7\u00e3o I DA COMPENSA\u00c7\u00c3O DO SERVI\u00c7O EXTRAORDIN\u00c1RIO Art. 18. O sistema de compensa\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o extraordin\u00e1rio dar-se-\u00e1  por meio de registro do quantitativo de horas excedentes em rela\u00e7\u00e3o  ao quantitativo estabelecido para a jornada de trabalho individual do  policial civil, no artigo 164, inciso I, da LOPC. \u00a7 1\u00ba. A compensa\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o extraordin\u00e1rio de que trata esta portaria  dar-se-\u00e1 mediante a concess\u00e3o de 1 (uma) hora de folga para cada hora  excedente efetivamente trabalhada. \u00a7 2\u00ba. Compete \u00e0 Corregedoria Geral da Pol\u00edcia Civil e ao DPCI o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do fiel cumprimento da jornada de trabalho, podendo, para tanto, realizar inspe\u00e7\u00f5es extraordin\u00e1rias e requisitar  documentos ou informa\u00e7\u00f5es que entender necess\u00e1rias. Art. 19. Para fins de compensa\u00e7\u00e3o, a apura\u00e7\u00e3o do saldo de horas extraordin\u00e1rias ser\u00e1 realizada no \u00faltimo dia do m\u00eas, cujo resultado ser\u00e1  certificado pelo escriv\u00e3o de pol\u00edcia de cada unidade, computando-se as  horas extraordin\u00e1rias efetivamente trabalhadas e as folgas j\u00e1 usufru\u00eddas, devendo tudo ser encaminhado, ao final, ao DPCI e \u00e0 Corregedoria  Geral da Pol\u00edcia Civil, para fins de fiscaliza\u00e7\u00e3o e controle. Art. 20. N\u00e3o se aplica o disposto nesta se\u00e7\u00e3o aos policiais civis que  recebem a verba correspondente ao banco de horas de que trata a Lei  Estadual n\u00ba. 2.259, de 31 de mar\u00e7o de 2010, salvo quanto \u00e0s horas que  excederem \u00e0quelas abrangidas pela citada verba indenizat\u00f3ria. Art. 21. Ser\u00e3o registradas, em livro pr\u00f3prio ou sistema apropriado, as  horas excedentes: I \u2013 previamente autorizadas pela chefia imediata, anotadas no ponto/ controle de frequ\u00eancia do policial civil; II \u2013 decorrentes do atendimento a situa\u00e7\u00f5es em que as circunst\u00e2ncias  exijam a prorroga\u00e7\u00e3o da jornada de trabalho; e III \u2013 decorrentes da convoca\u00e7\u00e3o do policial civil para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o extraordin\u00e1rio. \u00a7 1\u00ba. Dever\u00e1 ser justificada a necessidade do acionamento para atua\u00e7\u00e3o extraordin\u00e1ria mediante relat\u00f3rio circunstanciado pela autoridade competente. \u00a7 2\u00ba. Fica vedado o registro, como hora excedente, do per\u00edodo utilizado  nas seguintes situa\u00e7\u00f5es: I \u2013 quando da participa\u00e7\u00e3o em cursos de capacita\u00e7\u00e3o profissional; II \u2013 quando do exerc\u00edcio da atividade de doc\u00eancia, com percep\u00e7\u00e3o de  remunera\u00e7\u00e3o por aula ministrada; III \u2013 em deslocamento durante o turno de servi\u00e7o, com direito \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1ria de viagem; IV \u2013 folga durante opera\u00e7\u00f5es especiais realizadas em localidade diversa  da lota\u00e7\u00e3o do policial civil; V \u2013 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, no \u00e2mbito estadual, dos \u00f3rg\u00e3os e entidades do Poder  Executivo, Poder Legislativo, Poder Judici\u00e1rio, Minist\u00e9rio P\u00fablico e Tribunal de Contas, bem como de quaisquer dos Poderes da Uni\u00e3o, dos  demais Estados, do Distrito Federal e dos Munic\u00edpios, inclusive, para o  exerc\u00edcio de atividade classista; VI \u2013 durante a ocorr\u00eancia de estado de calamidade p\u00fablica, situa\u00e7\u00e3o de  emerg\u00eancia ou extraordin\u00e1ria perturba\u00e7\u00e3o da ordem, quando o policial  civil poder\u00e1 ser convocado para prestar o atendimento necess\u00e1rio, independentemente das formas de cumprimento da jornada de trabalho; VII - a perman\u00eancia volunt\u00e1ria do servidor em unidade da policial na  execu\u00e7\u00e3o de atividades de cunho particular ou alheias ao servi\u00e7o institucional ou em situa\u00e7\u00e3o que, conquanto decorrente do servi\u00e7o, n\u00e3o  caracterize urg\u00eancia, salvo expressa autoriza\u00e7\u00e3o do Diretor do DPCI; e VIII \u2013 que n\u00e3o exceda \u00e0 jornada semanal de 44 horas, prevista no art.  164, inciso I, da LOPC. \u00a7 3\u00ba. O escriv\u00e3o de pol\u00edcia civil da unidade ou outro servidor designado  pela autoridade policial ficar\u00e1 encarregado de manter organizado o registro das horas excedentes policiais diretamente subordinados, com as  anota\u00e7\u00f5es pertinentes e certid\u00f5es comprobat\u00f3rias, independente das  informa\u00e7\u00f5es a serem remetidas ordinariamente ao DPCI. Art. 22. A compensa\u00e7\u00e3o de horas extraordin\u00e1rias trabalhadas dever\u00e1  ocorrer em tempo razo\u00e1vel, a crit\u00e9rio da administra\u00e7\u00e3o. \u00a7 1\u00ba. No caso de afastamento decorrente de licen\u00e7a, curso ou outra situa\u00e7\u00e3o impeditiva, o prazo disposto no caput deste artigo para compensa\u00e7\u00e3o  fica suspenso, recome\u00e7ando a contar da data do t\u00e9rmino do impedimento. \u00a7 2\u00ba. O usufruto da compensa\u00e7\u00e3o de horas de servi\u00e7o extraordin\u00e1rio  prestado por agentes e escriv\u00e3es de pol\u00edcia poder\u00e1 ser autorizado pelas  autoridades policiais a que estes estiverem diretamente subordinados,  sempre levando em conta as prescri\u00e7\u00f5es desta Portaria e a continuidade do servi\u00e7o p\u00fablico. \u00a7 3\u00ba. O usufruto da compensa\u00e7\u00e3o de horas de servi\u00e7o extraordin\u00e1rio  prestado por Delegados de Pol\u00edcia dever\u00e1 ser autorizado pelo Diretor do  DPCI a fim de que n\u00e3o haja solu\u00e7\u00e3o de continuidade do servi\u00e7o p\u00fablico  e garantir as substitui\u00e7\u00f5es tempor\u00e1rias necess\u00e1rias. \u00a7 4\u00ba Fica vedada a compensa\u00e7\u00e3o de faltas, atrasos ou sa\u00eddas antecipadas com eventual saldo de horas extraordin\u00e1rias. CAPITULO IV DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS Art. 23. Caber\u00e1 ao Diretor do Departamento de Pol\u00edcia Civil da Capital  e do Interior -DPCI; \u00e0 Corregedoria Geral da Pol\u00edcia Civil; e aos Delegados Coordenadores e titulares das unidades policiais a fiscaliza\u00e7\u00e3o  quanto ao cumprimento das disposi\u00e7\u00f5es constantes nesta Portaria. Art. 24. Esta portaria n\u00e3o se aplica para a compensa\u00e7\u00e3o de eventuais  horas excedentes ocorridas anteriormente \u00e0 sua vig\u00eancia. Art. 25. Casos omissos ser\u00e3o tratados pelo Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil. Art. 26. Revogam-se as Portarias n\u00ba 367, de 13 de julho de 2010; n\u00ba 03,  de 17 de janeiro de 2019; e n\u00ba 745, de 08 de novembro de 2019, bem  como as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Art. 27. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO  todos os atos praticados pela Senhora Pregoeira e pela Equipe de Apoio  referente ao Processo SEI n\u00ba 0064.005362.00014/2021-17, PREG\u00c3O  PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 057/2021 - CPL 05,  cujo objeto \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  o fornecimento de REFEI\u00c7\u00c3O PRONTA PRATO FEITO/MARMITEX  acondicionada em embalagem de EPS (isopor), destinada aos presos  custodiados na Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil e eventual solicita\u00e7\u00e3o  da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre - PCAC no munic\u00edpio de Feij\u00f3 - AC,  em favor da Empresa: F R SOARES DAMASCENO LTDA (CNPJ N\u00b0  01.700.682/0001-08), vencedora do item 1, com o valor unit\u00e1rio de R$  16,57 (dezesseis reais e cinquenta e sete centavos) e valor total de  R$  59.652,00 (cinquenta e nove mil seiscentos e cinquenta e dois reais).   Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 2/2021/PCAC TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil, em exerc\u00edcio \u2013 PCAC, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no inc. II, do art. 24, da Lei  n\u00ba 8.666/93, RESOLVE RATIFICAR o procedimento de contrata\u00e7\u00e3o direta por DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O tratada no Processo SEI  N\u00ba 0064.014494.00022/2021-11 e PARECER 170/2021/PCAC - ASSJUR/PCAC - DELGERAL (Evento SEI n\u00ba 1988117), autorizando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa LUCIMAIRA DE OLIVEIRA MORAES (ELITE MILITAR), inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 40.448.584/0001-87, estabelecida na  Rua Padre Thiago, n\u00ba 110, bairro 7\u00ba BEC - Rio Branco/AC, cujo objeto \u00e9  a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de uniformes espec\u00edficos  para atender a Coordenadoria de Recursos Especiais da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre \u2013 CORE. O valor total da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 R$ 14.820,00 (quatorze mil e oitocentos e vinte reais), dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho:  45100106122142142850000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. Elemento de Despesa: 33.90.30.00 - Fonte de  Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios), Contrato n\u00ba 52/2021. A autenticidade deste documento pode ser conferida no site http://www. sei.ac.gov.br/autenticidade, informando o c\u00f3digo verificador 2041449 e  o c\u00f3digo CRC EBB50E08. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 10/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 094/2021  \u2013 CPL 05 PROCESSO SEI N\u00ba 0064.005362.00011/2021-83 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES. DO OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para futura aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (Equipamentos de T.I, eletrodom\u00e9stico, mobili\u00e1rio e ve\u00edculo),  com objetivo de suprir as demandas do Departamento de Intelig\u00eancia da  Pol\u00edcia Civil e do N\u00facleo Integrado de Atendimento \u00e0 Mulher da Delegacia da 2\u00aa Regional de Rio Branco, atrav\u00e9s do Conv\u00eanio N\u00ba 905224/2020  MDH, cujo objeto \u00e9 \u201cImplanta\u00e7\u00e3o e equipagem do N\u00facleo Integrado de  Atendimento \u00e0 Mulher da Delegacia da Delegacia da 2\u00aa Regional de Rio  Branco\u201d, conforme as especifica\u00e7\u00f5es do Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I. Rio Branco \u2013 AC, 02 de agosto de 2021. Assinam: O Sr. Josemar Moreira Portes, pela PCAC e o Sr. Gervasio  dos Santos Marques, pela empresa. ENCARTE I  Empresa: ELETRO CENTRO COM\u00c9RCIO DE PE\u00c7AS E ELETROELETR\u00d4NICOS EIRELI, pessoa jur\u00eddica de direito privado CNPJ/MF n\u00ba  16.779.255/0001-34, sob o NIRE n\u00ba 42600337817, com sede na Rodovia SC 445, n\u00ba 5159 KM 05, Centro em I\u00e7ara/SC. ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 011/2021  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba N\u00ba. 042/2021 - CPL 05 PROCESSO SEI N\u00ba. 0064.005362.00012/2021-28 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES. DO OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de REFEI\u00c7\u00c3O PRONTA PRATO FEITO/MARMITEX acondicionada em embalagem de EPS (isopor), formato redondo com tampa, destinada aos presos custodiados na Delegacia de Pol\u00edcia Civil e eventual  solicita\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre \u2013 PCAC no munic\u00edpio de Sena Madureira, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades detalhadas no  Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I. Rio Branco \u2013 AC, 05 de agosto de 2021. Assinam: O Sr. Josemar Moreira Portes, pela PCAC e a Sra. Leila Maria Diniz Gouveia, pela empresa. ENCARTE I  Empresa: RESTAURANTE PALADAR LTDA ME, pessoa jur\u00eddica de direito privado, CNPJ/MF n\u00ba 09.599.536/0001-40, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba  01.055.219/001-04, com sede na Siqueira Campos, N\u00ba 239, Bairro Centro, CEP: 69.940-000 \u2013 Sena Madureira - AC. ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00ba 052/2021 PARTES: CONTRATO DE FORNECIMENTO DE MATERIAL DE CONSUMO (UNIFORMES ESPEC\u00cdFICOS) QUE ENTRE SI CELEBRAM, A POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE, E A EMPRESA LUCIMAIRA DE OLIVEIRA MORAES. PROCESSO N\u00b0 0064.014494.00022/2021-11. DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 14/2021 OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de uniformes espec\u00edficos para atender a Coordenadoria de Recursos Especiais da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre \u2013 CORE, conforme especificado no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I. DO VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 14.820,00 (Quatorze mil oitocentos e vinte reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel, conforme  o quantitativo especificado no quadro detalhado abaixo: DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 como termo inicial de vig\u00eancia a data de 04/08/2021 at\u00e9 31/12/2021 com dura\u00e7\u00e3o adstrita \u00e0 vig\u00eancia dos cr\u00e9ditos  or\u00e7ament\u00e1rios, ou seja, ao t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro que coincide com o ano civil, nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/1993 c/c o art. 34 da  Lei n\u00ba 4.320/1964 e sua efic\u00e1cia est\u00e3o condicionados a publica\u00e7\u00e3o do extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. Programa de Trabalho 45100106122142142850000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. Elemento de Despesa: 33.90.30.00.  Fonte de Recurso: 100 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio.  Rio Branco \u2013 AC, 04 de agosto de 2021. ASSINAM: O Senhor Josemar Moreira Portes, pela PCAC e a Sra. Lucimaira de Oliveira Moraes, pela empresa. "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "EXTRATO DO CONTRATO CUSD N\u00ba 1304/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 003/2021-PMAC DAS PARTES: CONTRATANTE: POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE CONTRATADA: ENERGISA ACRE - DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A DO OBJETO:  Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os da empresa ENERGISA ACRE - DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A, mediante dispensa de licita\u00e7\u00e3o, com  fulcro no art. 24, inc. XXII, da Lei n\u00ba 8.666/1993 a Base Comunit\u00e1ria do Centro \u2013 \u201cSGT PM Paulo Maia de Andrade\u201d. DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ R$ 107.520,00 (Cento e sete mil, quinhentos e vinte reais). DA VIG\u00caNCIA O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 01 de junho de 2022. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 4285.0000 Natureza da Despesa: 33.90.39.43 Elemento de Despesa: Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica; Subelemento de Despesa: Servi\u00e7os de Energia El\u00e9trica. Fonte: 100 (RP) LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 01 de Junho de 2021. ASSINAM: O senhor Paulo Cesar Gomes da Silva \u2013 Cel. PM, pela Contratante, a senhora Mayara Cristine Bandeira de Lima, pela Interveni\u00eancia e  o senhor Jos\u00e9 Adriano Mendes pela Distribuidora. "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [
            "PORTARIA N\u00b0 863 DE 29 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto  Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 613/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do DISPENSA  DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.004687.00388/2021-34, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E  COM\u00c9RCIO LTDA, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de medicamentos de uso hospitalar de alta criticidade destinado ao abastecimento das  unidades pertencentes \u00e0 rede hospitalar do estado do acre, no \u00e2mbito da secretaria de estado de sa\u00fade \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barroso - Matricula/CPF: 9771663-1 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 b) Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins - Matricula/CPF: 102857-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 28 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE "
        ],
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA N\u00ba 119/2021-GAB-SEASDHM, 09 DE AGOSTO DE 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e  de Pol\u00edticas para as Mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar o servidor Diego da Silva Moura, matricula 9508635,  para responder pela Divis\u00e3o de Servi\u00e7os Gerais desta Secretaria, no  per\u00edodo entre 09 de agosto a 06 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. ANA PAULA LOPES LIMA Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para as Mulheres  Decreto n\u00b0 5.889/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 120/2021-GAB-SEASDHM, 09 DE AGOSTO DE 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e  de Pol\u00edticas para as Mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar a servidora Elaine Ruiz Ferreira, matricula 9062114-1, para  assumir a Diretoria de Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 DIRPMU, como Diretora  em exerc\u00edcio, no per\u00edodo entre 09 de agosto a 15 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. ANA PAULA LOPES LIMA Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para as Mulheres  Decreto n\u00b0 5.889/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 121/2021-GAB-SEASDHM, 09 DE AGOSTO DE 2021 A Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos  e de Pol\u00edticas para as Mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00ba 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00ba 12.793, de 07 de maio de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais DA ATA DE  REGISTRO DE PRE\u00c7OS 019/2021, celebrada com a empresa M.R.  COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7O LTDA, tem por objeto  a aquisi\u00e7\u00e3o de refei\u00e7\u00e3o  pronta (caf\u00e9 da manh\u00e3), servi\u00e7o de nutri\u00e7\u00e3o e alimenta\u00e7\u00e3o com fornecimento de refei\u00e7\u00f5es prontas acondicionadas em embalagens tipo marmitex (almo\u00e7o e jantar), para suprir as demandas de fam\u00edlias e indiv\u00edduos  em estado de vulnerabilidade social. Saber:  Gestor Titular: Diego da Silva Moura \u2013 Matr\u00edcula: 9508635 Gestor Substituto: Willemberg de Freitas Pequeno \u2013 Matr\u00edcula: 9235701 Fiscal Titular: Jos\u00e9 Almir Gomes Filho \u2013 Matr\u00edcula: 2758296 Fiscal Substituto: Adgelson Baptista Monteiro \u2013 Matr\u00edcula: 00301801 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem  como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica  com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob  sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a  exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se  poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo  a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor  que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de  qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus  a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e  no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do  \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.\u00b7.  Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Rio Branco \u2013 Acre, 09 de agosto de 2021.  Ana Paula Lopes Lima Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para as Mulheres Decreto n\u00b0 5.889/2020 ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Processo n\u00ba 0761.009202.00067/2020-74 \u2022 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, nos termos do  artigo 43, inciso VI, da Lei n.\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, HOMOLOGO o Preg\u00e3o eletr\u00f4nico n\u00ba 130/2021 - CPL-04, que tem como finalidade a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de processamento de dados (Esta\u00e7\u00e3o  de Trabalho Avan\u00e7ada, Nobreak, Notebook Corporativo Intermedi\u00e1rio e  Projetor multim\u00eddia avan\u00e7ado), para atender as necessidades da Diretoria de Pol\u00edticas de Assist\u00eancia Social \u2013 DIPAS, nos termos seguintes: Item - 03, em favor da empresa COMPMINAS COMERCIO DE INFORMATICA  EIRELI, CNPJ n\u00ba 36.289.988/0001-06, no valor global de R$ 38.419,99 (Trinta  e oito mil, quatrocentos e dezenove reais e noventa e nove centavos)   Ana Paula Lopes Lima Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para Mulheres - SEASDHM Decreto n\u00ba. 5.889/2020 "
        ],
        "SEDUR": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO  E REGIONAL TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 7/2021/SEDUR Compra Direta: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o. Processo n\u00b0 0844.013754.00060/2020-36. RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DO RECONHECIMENTO DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Eu, Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg, Ordenador de Despesas, RECONHE\u00c7O a situa\u00e7\u00e3o de DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, com fulcro no art.  26, caput, da Lei n\u00ba 8.666/1993, fundamentado nos incisos II e XIII do  art. 24 da Lei n\u00ba 8.666/1993, em conformidade com o Termo de Refer\u00ean- cia, PARECER N\u00ba 46/2021/SEDUR - ASSJUR/SEDUR - GAB, posicionamento j\u00e1 pacificado no PARECER PGE/PA N\u00ba 069/2021, contido nos  autos do processo SEI n\u00ba 0844.013754.00060/2020-36.  DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados para aplica\u00e7\u00e3o de curso de capacita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-profissional \u00e0s fam\u00edlias residentes e benefici\u00e1rias do Programa Minha  Casa Minha Vida, no Empreendimento Cidade do Povo Quadra 1 e 4,  Rio Branco/AC, no \u00e2mbito do Conv\u00eanio n\u00ba 405.718-44/2014, firmado  entre a Caixa Econ\u00f4mica Federal e o Governo do Estado do Acre.  DA PUBLICA\u00c7\u00c3O: A contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 registrada e publicada no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre, na situa\u00e7\u00e3o de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com  amparo na legisla\u00e7\u00e3o supracitada.  DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O E DA AUTORIZA\u00c7\u00c3O DA CONTRATA\u00c7\u00c3O Justificativa e raz\u00e3o da escolha do fornecedor: Justificativa da Contrata\u00e7\u00e3o. Justificativa do Pre\u00e7os. CONTRATADA: Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem Industrial, inscri\u00e7\u00e3o  no CNPJ n\u00ba 03.792.339/0001-66. Valor da Contrata\u00e7\u00e3o: R$ 3.161,95 (tr\u00eas mil, cento e sessenta e um reais  e noventa e cinco centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: A despesa est\u00e1 dispon\u00edvel na Secretaria  de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional\u2013 SEDUR, correr\u00e3o pelo  Programa de Trabalho: 164821411134430000 \u2013 Casa Acreana; Natureza  de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica;  Fonte de Recursos: 200 (Conv\u00eanio n\u00ba 405.718-44/2014). Diante dos dados expostos, RATIFICO e AUTORIZO a presente  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, com fulcro no art. 26, caput, da Lei n\u00ba  8.666/1993, fundamentado nos incisos II e XIII do art. 24 da Lei n\u00ba  8.666/1993, conforme a proposta de pre\u00e7os da empresa vencedora e  demais anexos acostados ao presente processo.  Rio Branco, AC, 16 de julho de 2021   Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional - SEDUR Decreto n\u00ba 7.999/2021 ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 15/2021/SEDUR COMPRA DIRETA: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o. PROCESSO n\u00b0 0844.013754.00063/2020-70 RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA   DO RECONHECIMENTO DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Eu, Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg, Ordenador de Despesas, RECONHE\u00c7O a situa\u00e7\u00e3o de DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, com fulcro no art.  26, caput, da Lei n\u00ba 8.666/1993, fundamentado nos incisos II e XIII do  art. 24 da Lei n\u00ba 8.666/1993, em conformidade com o Termo de Refer\u00eancia e PARECER N\u00ba 54/2021/SEDUR - ASSJUR/SEDUR - GAB, posicionamento j\u00e1 pacificado no PARECER PGE/PA N\u00ba 069/2021, contido nos  autos do processo SEI n\u00ba 0844.013754.00062/2020-25. DO OBJETO:  Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados para aplica\u00e7\u00e3o de curso de capacita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-profissional \u00e0s fam\u00edlias residentes e benefici\u00e1rias do Programa Minha  Casa Minha Vida, no Empreendimento Cidade do Povo Quadras 05, 12  e 13, Rio Branco/AC, no \u00e2mbito do Conv\u00eanio n\u00ba n\u00ba405.696-85/2014, firmado entre a Caixa Econ\u00f4mica Federal e o Governo do Estado do Acre. DA PUBLICA\u00c7\u00c3O: A contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 registrada e publicada no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre, na situa\u00e7\u00e3o de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com  amparo na legisla\u00e7\u00e3o supracitada. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O E DA AUTORIZA\u00c7\u00c3O DA CONTRATA\u00c7\u00c3O Justificativa e raz\u00e3o da escolha do fornecedor: Justificativa da Contrata\u00e7\u00e3o  Justificativa dos Pre\u00e7os  CONTRATADA: Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem Industrial - SENAI,  inscri\u00e7\u00e3o no CNPJ n\u00ba 03.792.339/0001-66. VALOR DA CONTRATA\u00c7\u00c3O: R$ 2.684,11 (dois mil, seiscentos e oitenta  e quatro reais e onze centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previstos e destinados \u00e0 cobertura das despesas objeto deste processo de  dispensa correr\u00e3o por conta: \u00d3rg\u00e3o: 744001 \u2013 Secretaria de Estado  de Desenvolvimento Urbano e Regional - SEDUR; Programa de Trabalho: 16.482.1411.3443.0000 \u2013 Casa Acreana, Natureza de Despesa:  33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica; Fonte de  Recursos: 200 (Conv\u00eanio n\u00ba 405.696-85/2014).  Diante dos dados expostos, RATIFICO e AUTORIZO a presente  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, com fulcro no art. 26, caput, da    Lei n\u00ba  8.666/1993, fundamentado nos incisos II e XIII do art. 24 da Lei n\u00ba  8.666/1993, conforme a proposta de pre\u00e7os da empresa vencedora e  demais anexos acostados ao presente processo.  Rio Branco, AC, 16 de julho de 2021   Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional - SEDUR Decreto n\u00ba 7.999/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO  E REGIONAL TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 4/2021/SEDUR COMPRA DIRETA: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o. PROCESSO n\u00b0 0844.013754.00069/2020-47. RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DO RECONHECIMENTO DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Eu, Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg, Ordenador de Despesas, RECONHE\u00c7O a situa\u00e7\u00e3o de DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, com fulcro no art.  26, caput, da Lei n\u00ba 8.666/1993, fundamentado nos incisos II e XIII do  art. 24 da Lei n\u00ba 8.666/1993, em conformidade com o Termo de Refer\u00eancia, PARECER N\u00ba 48/2021/SEDUR - ASSJUR/SEDUR \u2013 GAB, posicionamento j\u00e1 pacificado no PARECER PGE/PA N\u00ba 069/2021, contido nos  autos do Processo SEI n\u00ba 0844.013754.00069/2020-47. DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados para aplica\u00e7\u00e3o de curso de capacita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-profissional \u00e0s 136 fam\u00edlias residentes e benefici\u00e1rias do Programa Minha  Casa Minha Vida, no Loteamento Abun\u00e3, em Rio Branco/AC, no \u00e2mbito  do Conv\u00eanio n\u00ba 386.617-09, firmado entre a Caixa Econ\u00f4mica Federal e  o Governo do Estado do Acre. DA PUBLICA\u00c7\u00c3O: A contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 registrada e publicada no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre, na situa\u00e7\u00e3o de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com  amparo na legisla\u00e7\u00e3o supracitada. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O E DA AUTORIZA\u00c7\u00c3O DA CONTRATA\u00c7\u00c3O Justificativa e raz\u00e3o da escolha do fornecedor: Justificativa da Contrata\u00e7\u00e3o. Justificativa do Pre\u00e7os. CONTRATADA: Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem Industrial -SENAI,  inscri\u00e7\u00e3o no CNPJ n\u00ba 03.792.339/0001-66. VALOR DA CONTRATA\u00c7\u00c3O: R$ 10.095,20 (dez mil, noventa e cinco  reais e vinte centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previstos e destinados \u00e0 cobertura das despesas objeto deste processo de  dispensa correr\u00e3o por conta: \u00d3rg\u00e3o: 744001 \u2013 Secretaria de Estado  de Desenvolvimento Urbano e Regional - SEDUR; Programa de Trabalho: 16.482.1411.3443.0000 \u2013 Casa Acreana, Natureza de Despesa:  33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica; Fonte de  Recursos: 200 (Conv\u00eanio n\u00ba 386.617-09/2014). Diante dos dados expostos, RATIFICO e AUTORIZO a presente  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, com fulcro no art. 26, caput, da Lei n\u00ba  8.666/1993, fundamentado nos incisos II e XIII do art. 24 da Lei n\u00ba  8.666/1993, conforme a proposta de pre\u00e7os da empresa vencedora e  demais anexos acostados ao presente processo.  Rio Branco, AC, 16 de julho de 2021   Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional - SEDUR Decreto n\u00ba 7.999/2021 "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1475, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00b0 8.821 de  03 de Maio de 2021, publicado no DOE  n\u00ba 13.035 de 4 de maio de 2021. Considerando a remiss\u00e3o feita ao \u00a7 4\u00ba, do art. 41, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, atrav\u00e9s da EC n\u00ba 19, de 1998; e do Decreto n\u00ba 3.704, de  18 de dezembro de 2008; Considerando o Relat\u00f3rio conclusivo da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o do Est\u00e1gio Probat\u00f3rio e de Desempenho do Servidor, nomeada atrav\u00e9s da  Portaria n\u00ba 384, 5 de mar\u00e7o de 2021, publicada no DOE n\u00ba13.001, de 15  de mar\u00e7o de 2021, no qual os servidores foram considerados aptos, nos  termos do anexo I desta Portaria. RESOLVE: Art. 1\u00ba Homologar o resultado final da Avalia\u00e7\u00e3o de Est\u00e1gio Probat\u00f3rio \u2013  Etapa \u00danica dos servidores elencados no Anexo I desta Portaria, nos termos dos arts. 22, 23 e 24 da Lei Complementar n\u00ba. 39, de 29 de dezembro  de 1993, c/c o Decreto n\u00ba. 3.704, de 18 de dezembro de 2008. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00b0 8.821 de 03 de Maio de 2021. Anexo I ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1476, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00b0 8.821 de 03 de  Maio de 2021, publicado no DOE  n\u00ba 13.035 de 4 de maio de 2021. Considerando a remiss\u00e3o feita ao \u00a7 4\u00ba, do art. 41, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, atrav\u00e9s da EC n\u00ba 19, de 1998; e do Decreto n\u00ba 3.704, de 18 de  dezembro de 2008; Considerando o Relat\u00f3rio conclusivo da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o do Est\u00e1gio Probat\u00f3rio e de Desempenho do Servidor, nomeada atrav\u00e9s da Portaria  n\u00ba 384, 5 de mar\u00e7o de 2021, publicada no DOE n\u00ba 13.001, de 15 de mar\u00e7o de 2021, no qual os servidores foram considerados aptos, nos termos  do anexo I desta Portaria. RESOLVE: Art. 1\u00ba Homologar o resultado final da Avalia\u00e7\u00e3o Especial do Desempenho dos servidores elencados no Anexo I desta Portaria, nos termos dos arts.  22, 23 e 24 da Lei Complementar n\u00ba. 39, de 29 de dezembro de 1993, c/c o Decreto n\u00ba. 3.704, de 18 de dezembro de 2008. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00b0 8.821 de 03 de Maio de 2021. Anexo I ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA SEI N\u00ba 1518, DE 05 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0  066/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a senhora THALIA PINTO NEGREIROS que tem  por objeto \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de Consultor Individual na \u00e1rea de Engenharia Civil para realizar monitoramento e acompanhamento de obras e servi\u00e7os dos  subprojetos em 09 (nove) escolas, no munic\u00edpio do Alto Acre, no \u00e2mbito do Programa de Saneamento Ambiental e Inclus\u00e3o Socioecon\u00f4mica do Acre  \u2013 PROSER, conforme Acordo de Empr\u00e9stimo n\u00ba 8442- BR com a finalidade de atender \u00e0s necessidades da contratante, conforme as especifica\u00e7\u00f5es  constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital da Sele\u00e7\u00e3o de Consultores Individuais n\u00ba 042/2021 \u2013 CEL 01 e demais documentos constantes  do Processo SEI n\u00ba 0014.013836.00010/2021-10, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: MARIA DAS DORES DE ANDRADE -  329126 Matr\u00edcula n\u00ba 242160-1   II \u2013 Gestor Substituto: KATTIUCIA DE SOUZA FERNANDES SILVA  - Matr\u00edcula n\u00ba 364100-9 III \u2013 Fiscal Titular: GLAUBER DA SILVA SARAIVA - Matr\u00edcula n\u00ba 917290-4 IV \u2013 Fiscal Substituta: FRANCILDO CHAVES DA SILVA -  Matr\u00edcula n\u00ba 9136240-8 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA SEI N\u00ba 1520, DE 05 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04  de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 065/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e o senhor OGINEY RIPARDO  DA ROCHA que tem por objeto \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de Consultor Individual  na \u00e1rea de Engenharia Civil para realizar monitoramento e acompanhamento de obras e servi\u00e7os dos subprojetos escolares em 15 (quinze) escolas na Regional do Purus (Sena Madureira), no \u00e2mbito do Programa  de Saneamento Ambiental e Inclus\u00e3o Socioecon\u00f4mica do Acre \u2013 PROSER, conforme Acordo de Empr\u00e9stimo n\u00ba 8442- BR com a finalidade de  atender \u00e0s necessidades da contratante, conforme as especifica\u00e7\u00f5es  constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital da Sele\u00e7\u00e3o  de Consultores Individuais n\u00ba 039/2021 \u2013 CEL 01 e demais documentos  constantes do Processo SEI n\u00ba 0014.013836.00011/2021-56, a fim de  atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: MARIA DAS DORES DE ANDRADE - Matr\u00edcula n\u00ba 242160-1  II \u2013 Gestor Substituto: KATTIUCIA DE SOUZA FERNANDES SILVA  - Matr\u00edcula n\u00ba 364100-9 III \u2013 Fiscal Titular: GLAUBER DA SILVA SARAIVA - Matr\u00edcula n\u00ba 917290-4 IV \u2013 Fiscal Substituta: FRANCILDO CHAVES DA SILVA -  Matr\u00edcula n\u00ba 9136240-8 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA SEI N\u00ba 1521, DE 05 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPOR- TES, nomeada por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04  de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 067/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a senhora TATIANA LIMA FERREIRA  que tem por objeto \u00e0 Contrata\u00e7\u00e3o de Consultor Individual para realizar  monitoramento e acompanhamento de obras e servi\u00e7os dos subprojetos  escolares em 41 (quarenta e uma) escolas, no munic\u00edpio de Rio Branco, no  \u00e2mbito do Programa de Saneamento Ambiental e Inclus\u00e3o Socioecon\u00f4mica do Acre \u2013 PROSER, conforme Acordo de Empr\u00e9stimo n\u00ba 8442- BR com  a finalidade de atender \u00e0s necessidades da Contrate, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital da  Sele\u00e7\u00e3o de Consultores Individuais n\u00ba 041/2021 \u2013 CEL 01 e demais documentos constantes do Processo SEI n\u00ba 0014.013836.00009/2021-87, a fim  de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: MARIA DAS DORES DE ANDRADE -  Matr\u00edcula n\u00ba 242160-1   II \u2013 Gestor Substituto: KATTIUCIA DE SOUZA FERNANDES SILVA  - Matr\u00edcula n\u00ba 364100-9 III \u2013 Fiscal Titular: GLAUBER DA SILVA SARAIVA - Matr\u00edcula n\u00ba 917290-4 IV \u2013 Fiscal Substituta: FRANCILDO CHAVES DA SILVA -  Matr\u00edcula n\u00ba 9136240-8 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EDITAL TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00b0 03/2021 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o  A Escola Coronel Manoel Fontenele de Castro, de acordo com as disposi\u00e7\u00f5es da Lei n/ 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, torna p\u00fablico que realizar\u00e1  a LICITA\u00c7\u00c3O a seguir caracterizada: Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material pedag\u00f3gico, expediente e permanente  para atender as necessidades da Escola Estadual de Ensino Fundamental, Coronel Manoel Fontenele de Castro. Retirada do edital: Escola Coronel Manoel Fontenele de Castro, no hor\u00e1rio de  8hs \u00e0s 13hs, no per\u00edodo de 05 de agosto de 2021 \u00e0 19 de agosto de 2021. Data de Abertura das propostas: 26/08/2021 as 9:30h, Av. Dr. Manoel  Marinho Monte, n\u00ba 1328, bairro Ferreira Silva, Brasileia \u2013 AC. Brasil\u00e9ia \u2013 Acre, 30 de julho de 2021. Vanessa Machado Salvador Rodrigues Presidente da CPL ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 065/2021 SELE\u00c7\u00c3O DE CONSULTORES INDIVIDUAIS N\u00ba 039/2021 \u2013 CEL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0014.013836.00011/2021-56 DO OBJETO: O presente Contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de Consultor Individual na \u00e1rea de Engenharia Civil para realizar monitoramento  e acompanhamento de obras e servi\u00e7os dos subprojetos escolares em  15 (quinze) escolas na Regional do Purus (Sena Madureira), no \u00e2mbito  do Programa de Saneamento Ambiental e Inclus\u00e3o Socioecon\u00f4mica do  Acre \u2013 PROSER, conforme Acordo de Empr\u00e9stimo n\u00ba 8442- BR com a  finalidade de atender \u00e0s necessidades da contratante. DO VALOR DO CONTRATO: A CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA, pela execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Contrato, o valor global de  R$ 56.760,00 (cinq\u00fcenta e seis mil e setecentos e sessenta reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa com a execu\u00e7\u00e3o dos servi- \u00e7os de que trata o objeto correr\u00e1 \u00e0 conta de cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios consignados \u00e0 CONTRATANTE, para o exerc\u00edcio de 2021, sob a seguinte  classifica\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho 717.001.4344.0000 (Reestrutura\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Espa\u00e7os da Rede Estadual de Educa\u00e7\u00e3o), elemento de despesa 44.90.35.00 (Consultorias) 44.90.93.00 (Despesas  Reembols\u00e1veis), Fonte 500 (BIRD).  CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA E DA EXECU\u00c7\u00c3O A Vig\u00eancia e Execu\u00e7\u00e3o dar-se-\u00e1 a partir da Ordem de Servi\u00e7os, a ser emitida pelo Departamento de Planejamento, Conv\u00eanios e Pol\u00edticas Educacionais. Sendo de interesse de ambas as partes, o contrato poder\u00e1 ser  renovado mais de uma vez at\u00e9 o prazo m\u00e1ximo de conclus\u00e3o do programa. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 05 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Contratante Oginey Ripardo da Rocha \u2013 Contratado ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 066/2021 SELE\u00c7\u00c3O DE CONSULTORES INDIVIDUAIS N\u00ba 042/2021 \u2013 CEL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0014.013836.00010/2021-10 DO OBJETO: O presente Contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de  Consultor Individual na \u00e1rea de Engenharia Civil para realizar monitoramento e acompanhamento de obras e servi\u00e7os dos subprojetos em 09  (nove) escolas, no munic\u00edpio do Alto Acre, no \u00e2mbito do Programa de  Saneamento Ambiental e Inclus\u00e3o Socioecon\u00f4mica do Acre \u2013 PROSER,  conforme Acordo de Empr\u00e9stimo n\u00ba 8442- BR com a finalidade de atender \u00e0s necessidades da contratante. DO VALOR DO CONTRATO: A CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA, pela execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Contrato, o valor global de  R$ 56.760,00 (cinq\u00fcenta e seis mil e setecentos e sessenta reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMEN\u00c1RIA: A despesa com a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os  de que trata o objeto correr\u00e1 \u00e0 conta de cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios consignados \u00e0 CONTRATANTE, para o exerc\u00edcio de 2021, sob a seguinte classifica\u00e7\u00e3o: 717.001.4344.0000 (Reestrutura\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Espa\u00e7os da  Rede Estadual de Educa\u00e7\u00e3o), elemento de despesa 44.90.35.00 (Consultorias) e 44.90.93.00 (Despesas Reembols\u00e1veis), Fonte 500 (BIRD).  DA VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O: A Vig\u00eancia e Execu\u00e7\u00e3o dar-se-\u00e1 a partir  da Ordem de Servi\u00e7os, a ser emitida pelo Departamento de Planejamento, Conv\u00eanios e Pol\u00edticas Educacionais. Sendo de interesse de ambas as partes, o contrato poder\u00e1 ser renovado mais de uma vez at\u00e9 o  prazo m\u00e1ximo de conclus\u00e3o do programa. Rio Branco (AC), 05 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Contratante Thalia Pinto de Negreiros \u2013 Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 067/2021 SELE\u00c7\u00c3O DE CONSULTORES INDIVIDUAIS N\u00ba 041/2021 \u2013 CEL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0014.013836.00009/2021-87 DO OBJETO: O presente Contrato tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de  Consultor Individual para realizar monitoramento e acompanhamento  de obras e servi\u00e7os dos subprojetos escolares em 41 (quarenta e  uma) escolas, no munic\u00edpio de Rio Branco, no \u00e2mbito do Programa de  Saneamento Ambiental e Inclus\u00e3o Socioecon\u00f4mica do Acre \u2013 PROSER,  conforme Acordo de Empr\u00e9stimo n\u00ba 8442- BR com a finalidade de  atender \u00e0s necessidades da Contratante. DO VALOR DO CONTRATO: A CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA,  pela execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Contrato, o valor global de R$ 125.760,00  (cento e vinte e cinco mil e setecentos e sessenta reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O AOR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa com a execu\u00e7\u00e3o dos  servi\u00e7os de que trata o objeto correr\u00e1 \u00e0 conta de cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios  consignados \u00e0 CONTRATANTE, para o exerc\u00edcio de 2021, sob a  seguinte classifica\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho 717.001.4344.0000  (Reestrutura\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Espa\u00e7os da Rede Estadual  de Educa\u00e7\u00e3o), elemento de despesa 44.90.35.00 (Consultorias) e  44.90.93.00 (Despesas Reembols\u00e1veis), Fonte 500 (BIRD).  DA VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O: A Vig\u00eancia e Execu\u00e7\u00e3o dar-se-\u00e1 a  partir da Ordem de Servi\u00e7os, a ser emitida pelo Departamento de  Planejamento, Conv\u00eanios e Pol\u00edticas Educacionais. Sendo de interesse  de ambas as partes, o contrato poder\u00e1 ser renovado mais de uma vez  at\u00e9 o prazo m\u00e1ximo de conclus\u00e3o do programa. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 05 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Contratante Tatiana Lima Ferreira \u2013 Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO AVISO DE ABERTURA \u2013 CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 001/2021 - JURU\u00c1 EDITAL DE CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 001/2021 A SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES \u2013 SEE e a SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO - SEPA, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o nomeada por meio da Portaria  Conjunta de n\u00ba 1038/2021, tornam p\u00fablico para ci\u00eancia dos interessados, o edital do processo de chamada p\u00fablica para Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de Grupos Formais da Agricultura Familiar e de  Empreendedores Familiares Rurais constitu\u00eddos em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou Grupos Informais de Agricultores Familiares para atender  a demanda da Merenda Escolar, fornecida aos alunos da Rede Estadual  de Ensino, na Regional do Juru\u00e1, nos moldes da Lei n\u00ba 11.947/2009,  Resolu\u00e7\u00e3o 26/2013 (FNDE) e suas altera\u00e7\u00f5es, Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba  06 de 08/05/2020, Lei 8.666/93 e do Decreto Estadual 2.634/2011.  Fontes de Recursos: 200 (PNAE) e 100 (RP) Retirada do Edital: 11/08/2021 \u00e0 31/08/2021 Atrav\u00e9s do site http://see.acre.gov.br/convite, do e-mail licitacao.see@ gmail.com, ou na Sede da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura E  Esportes \u2013 SEE, situada \u00e0 Rua Rio Grande do Sul, n\u00b0 1.907, Bairro Volta  Seca, Tel.: (68) 3213-2364/ 3213-2321, no munic\u00edpio de Rio Branco/AC e  Representa\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  Representa\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  situada na Avenida 25 de Agosto 4320, Bairro Aeroporto Velho \u2013 Cruzeiro  do Sul/AC, Tel.: (68) 3322 7852. No hor\u00e1rio: 7h 30min \u00e0s 13h e 30min. Data da Abertura: 01/09/2021 \u00e0s 08h30min. Local de Abertura Representa\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes situada na Avenida 25 de Agosto 4320, Bairro  Aeroporto Velho \u2013 Cruzeiro do Sul/AC, Tel.: (68) 3322 7852. No hor\u00e1rio:  7h 30min \u00e0s 13h e 30min. Rio Branco-AC, 09 de agosto de 2021. Francisco Guedes Pereira Presidente da Comiss\u00e3o \u2013 Portaria Conjunta n\u00ba 1038/2021 Consta no processo via original devidamente assinada  ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO AVISO DE ABERTURA \u2013 CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 002/2021 - TARAUAC\u00c1 EDITAL DE CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 002/2021 A SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES \u2013 SEE  e a SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO - SEPA,  atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o nomeada por meio da Portaria Conjunta de n\u00ba 1038/2021,  tornam p\u00fablico para ci\u00eancia dos interessados, o edital do processo de chamada  p\u00fablica para Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de Grupos Formais da  Agricultura Familiar e de Empreendedores Familiares Rurais constitu\u00eddos em  Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou Grupos Informais de Agricultores Familiares para  atender a demanda da Merenda Escolar, fornecida aos alunos da Rede Estadual  de Ensino, na Regional de Tarauac\u00e1/Envira, nos moldes da Lei n\u00ba 11.947/2009,  Resolu\u00e7\u00e3o 26/2013 (FNDE) e suas altera\u00e7\u00f5es, Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06 de  08/05/2020, Lei 8.666/93 e do Decreto Estadual 2.634/2011.  Fontes de Recursos: 200 (PNAE) e 100 (RP) Retirada do Edital: 11/08/2021 \u00e0 01/09/2021 Atrav\u00e9s do site http://see.acre.gov.br/convite/, do e-mail licitacao.see@gmail. com, ou na Sede da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura E Esportes  \u2013 SEE, situada \u00e0 Rua Rio Grande do Sul, n\u00b0 1.907, Bairro Volta Seca, Tel.:  (68) 3213-2364/ 3213-2321, no munic\u00edpio de Rio Branco/AC e Representa\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes situada \u00e0 Rua  Justiniano de Serpa, S/N, Centro, CEP 69.970-000, Tel.:  (68) 3462-1328, no  munic\u00edpio de Tarauac\u00e1/AC. No hor\u00e1rio: 7h 30min \u00e0s 13h e 30min. Data da Abertura: 02/09/2021 \u00e0s 08h30min. Local de Abertura: Representa\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes situada \u00e0 Rua Justiniano de Serpa, S/N, Centro,  CEP 69.970-000, Tel.: (68) 3462-1328, no munic\u00edpio de Tarauac\u00e1/AC, Rio Branco-AC, 09 de Agosto de 2021. Francisco Guedes Pereira Presidente da Comiss\u00e3o \u2013 Portaria Conjunta n\u00ba 1.038/2021 Consta no processo via original devidamente assinada  ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO AVISO DE ABERTURA DA CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 003/2021  EDITAL DE CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 003/2021 A Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE e a Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o  nomeada por meio da Portaria Conjunta de n\u00ba 1038/2021, tornam p\u00fablico  para ci\u00eancia dos interessados, o edital do processo de chamada p\u00fablica  para Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de Grupos Formais da  Agricultura Familiar e de Empreendedores Familiares Rurais constitu\u00eddos  em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou Grupos Informais de Agricultores Familiares para atender a demanda da Merenda Escolar, fornecida aos alunos  da Rede Estadual de Ensino, na Regional do Purus, nos moldes da Lei n\u00ba  11.947/2009, Resolu\u00e7\u00e3o 06 de 08/05/2020 (FNDE) e suas altera\u00e7\u00f5es, Lei  8.666/93 e do Decreto Estadual 2.634/2011.  Fontes de Recursos: 200 (PNAE) e 100 (RP) Retirada do Edital: 11/08/2021 \u00e0 02/09/2021 Atrav\u00e9s do site http://see.acre.gov.br/convite/, do e-mail licitacao.see@ gmail.com, ou na Sede da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Esportes \u2013 SEE, situada \u00e0 Rua Rio Grande do Sul, n\u00b0 1.907, Bairro Volta  Seca, Tel.: (68) 3213-2364/ 3213-2321, no munic\u00edpio de Rio Branco/ AC e na Representa\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes situada \u00e0 Rua Maranh\u00e3o, N\u00ba 1.947, Bairro C.S.U., CEP  69.940-000. Tel.: (68) 3612-2838, no munic\u00edpio de Sena Madureira/AC.  No hor\u00e1rio: 07h 30min \u00e0s 13h e 30min. Data da Reabertura: 03/09/2021 \u00e0s 08h30min. Local de Abertura: Na Representa\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes situada \u00e0 Rua Maranh\u00e3o, N\u00ba 1.947, Bairro C.S.U., CEP  69.940-000. Tel.: (68) 3612-2838, no munic\u00edpio de Sena Madureira/AC. Rio Branco-AC, 09 de agosto de 2021. Francisco Guedes Pereira Presidente da Comiss\u00e3o \u2013 Portaria Conjunta n\u00ba 1038/2021 Consta no processo via original devidamente assinada  GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 24/2021/SEE - DIGCC/SEE - DELIC/SEE - DAF PROCESSO N\u00ba: 0014.014351.00083/2020-64 INTERESSADO: DEPARTAMENTO DE TRANSPORTES, GABINETE  DO SECRET\u00c1RIO A Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  inscrita no  CNPJ (MF) sob o n\u00famero 04.033.254/0001-67, com sede na Rua Rio  Grande do Sul, n\u00ba 1.907 \u2013 bairro Volta Seca, no munic\u00edpio de Rio Branco/AC, neste ato representado por sua Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza, vem  notificar a empresa J. HOR\u00c1CIO J\u00daNIOR - ME, inscrito no CNPJ/MF  sob o n\u00ba 22.445.891/0001-22, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba 01.059.982/001-04,  com sede \u00e0 Rua 16 de outubro, N\u00ba 477, Bairro Quinze, Rio Branco \u2013  Acre, neste ato representado por JORGE HOR\u00c1CIO JUNIOR, nos termos do edital e demais normas legais aplic\u00e1veis, para, no prazo m\u00e1ximo  de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre, comparecer para firmar contrato proveniente  do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 036 \u2013 CPL 02. Alertamos ainda que, em observ\u00e2ncia ao Art. 55, inciso XIII, da Lei 8.666/93  e demais normas legais aplic\u00e1veis, o contratado dever\u00e1 comprovar, no  ato da assinatura do contrato, que mant\u00e9m todas as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o exigidas na licita\u00e7\u00e3o Ressalta-se por fim que, a  n\u00e3o regulariza\u00e7\u00e3o das pend\u00eancias poder\u00e1 ensejar abertura de Processo  Administrativo para a aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es administrativas cab\u00edveis. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 09 de agosto de 2021.     ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza  Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O ESCOLA IMACULADA  CONCEI\u00c7\u00c3O Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba 01/2021 Objeto: Ser\u00e1 objeto da presente licita\u00e7\u00e3o a aquisi\u00e7\u00e3o de material  Pedag\u00f3gico, expediente,  Prote\u00e7\u00e3o, limpeza/higiene e  material Permanente,  Retirada do Edital: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico saal.see.ac.gov.br ou na Escola Imaculada Concei\u00e7\u00e3o, situada \u00e0 rua Get\u00falio Vargas n\u00ba 302,  Bairro:  ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO AVISO DE ABERTURA DA CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 003/2021  EDITAL DE CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 003/2021 A Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE e a Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o  nomeada por meio da Portaria Conjunta de n\u00ba 1038/2021, tornam p\u00fablico  para ci\u00eancia dos interessados, o edital do processo de chamada p\u00fablica  para Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de Grupos Formais da  Agricultura Familiar e de Empreendedores Familiares Rurais constitu\u00eddos  em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou Grupos Informais de Agricultores Familiares para atender a demanda da Merenda Escolar, fornecida aos alunos  da Rede Estadual de Ensino, na Regional do Purus, nos moldes da Lei n\u00ba  11.947/2009, Resolu\u00e7\u00e3o 06 de 08/05/2020 (FNDE) e suas altera\u00e7\u00f5es, Lei  8.666/93 e do Decreto Estadual 2.634/2011.  Fontes de Recursos: 200 (PNAE) e 100 (RP) Retirada do Edital: 11/08/2021 \u00e0 02/09/2021 Atrav\u00e9s do site http://see.acre.gov.br/convite/, do e-mail licitacao.see@ gmail.com, ou na Sede da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Esportes \u2013 SEE, situada \u00e0 Rua Rio Grande do Sul, n\u00b0 1.907, Bairro Volta  Seca, Tel.: (68) 3213-2364/ 3213-2321, no munic\u00edpio de Rio Branco/ AC e na Representa\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes situada \u00e0 Rua Maranh\u00e3o, N\u00ba 1.947, Bairro C.S.U., CEP  69.940-000. Tel.: (68) 3612-2838, no munic\u00edpio de Sena Madureira/AC.  No hor\u00e1rio: 07h 30min \u00e0s 13h e 30min. Data da Reabertura: 03/09/2021 \u00e0s 08h30min. Local de Abertura: Na Representa\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes situada \u00e0 Rua Maranh\u00e3o, N\u00ba 1.947, Bairro C.S.U., CEP  69.940-000. Tel.: (68) 3612-2838, no munic\u00edpio de Sena Madureira/AC. Rio Branco-AC, 09 de agosto de 2021. Francisco Guedes Pereira Presidente da Comiss\u00e3o \u2013 Portaria Conjunta n\u00ba 1038/2021 Consta no processo via original devidamente assinada  ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 24/2021/SEE - DIGCC/SEE - DELIC/SEE - DAF PROCESSO N\u00ba: 0014.014351.00083/2020-64 INTERESSADO: DEPARTAMENTO DE TRANSPORTES, GABINETE  DO SECRET\u00c1RIO A Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  inscrita no  CNPJ (MF) sob o n\u00famero 04.033.254/0001-67, com sede na Rua Rio  Grande do Sul, n\u00ba 1.907 \u2013 bairro Volta Seca, no munic\u00edpio de Rio Branco/AC, neste ato representado por sua Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza, vem  notificar a empresa J. HOR\u00c1CIO J\u00daNIOR - ME, inscrito no CNPJ/MF  sob o n\u00ba 22.445.891/0001-22, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba 01.059.982/001-04,  com sede \u00e0 Rua 16 de outubro, N\u00ba 477, Bairro Quinze, Rio Branco \u2013  Acre, neste ato representado por JORGE HOR\u00c1CIO JUNIOR, nos termos do edital e demais normas legais aplic\u00e1veis, para, no prazo m\u00e1ximo  de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre, comparecer para firmar contrato proveniente  do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 036 \u2013 CPL 02. Alertamos ainda que, em observ\u00e2ncia ao Art. 55, inciso XIII, da Lei 8.666/93  e demais normas legais aplic\u00e1veis, o contratado dever\u00e1 comprovar, no  ato da assinatura do contrato, que mant\u00e9m todas as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o exigidas na licita\u00e7\u00e3o Ressalta-se por fim que, a  n\u00e3o regulariza\u00e7\u00e3o das pend\u00eancias poder\u00e1 ensejar abertura de Processo  Administrativo para a aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es administrativas cab\u00edveis. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 09 de agosto de 2021.     ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza  Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O ESCOLA IMACULADA  CONCEI\u00c7\u00c3O Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba 01/2021 Objeto: Ser\u00e1 objeto da presente licita\u00e7\u00e3o a aquisi\u00e7\u00e3o de material  Pedag\u00f3gico, expediente,  Prote\u00e7\u00e3o, limpeza/higiene e  material Permanente,  Retirada do Edital: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico saal.see.ac.gov.br ou na Escola Imaculada Concei\u00e7\u00e3o, situada \u00e0 rua Get\u00falio Vargas n\u00ba 302,  Bairro:  Centro \u2013 Feij\u00f3/AC, no hor\u00e1rio de 07:00 \u00e0s 11:00 horas e das 13:00 \u00e0s  17:00 horas, no per\u00edodo de  10/08/2021 \u00e0 24/08/2021. Data de Abertura: Dia  25/08/2021 \u00e0s 15:00 horas, na Escola Imaculada  concei\u00e7\u00e3o. Feij\u00f3 -Acre, 09 de Agosto de 2021. A COMISS\u00c3O Francisca de Ara\u00fajo Machado da silva Presidente da CPL ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba. 02/2021 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material Pedag\u00f3gico, Expediente, Capital, Manuten\u00e7\u00e3o e Limpeza, para atender as necessidades da Escola Estadual de Ensino Fundamental, M\u00e9dio e EJA Instituto Odilon Pratagi, no  Munic\u00edpio de Brasileia-AC, atrav\u00e9s da Tomada de pre\u00e7o n\u00b0. 02/2021,  conforme ESPECIFICA\u00c7\u00c3O DO PRODUTO \u2013 ANEXO I desta tomada  de pre\u00e7o.Com base nas informa\u00e7\u00f5es constantes no Edital \u2013 Tomada de  pre\u00e7o e em cumprimento aos termos do artigo 43 inciso VI, da Lei n\u00b0  8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores, acolho o relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o ADJUDICO E HOMOLOGO o procedimento ora  escolhido, em favor da empresa: C. R Moura Eireli, inscrita sob o CNPJ  de n\u00ba 63.605.430/0001-57, nos itens: 13, 17, 18, 39 e 55 perfazendo um  Valor Global de R$ 1.440,00 (Hum mil quatrocentos e quarenta reais),  classificada como Menor Pre\u00e7o por Item, com base na com base na  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 09 de 02/03/2011 e Lei 8.666 de 21 de junho de 1993.  Brasileia-AC, 03 de Agosto de 2021. Fernanda Gomes dos Santos Presidente do Comit\u00ea Executivo                          ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba. 02/2021 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material Pedag\u00f3gico, Expediente, Capital, Manuten\u00e7\u00e3o e Limpeza, para atender as necessidades da Escola Estadual de  Ensino Fundamental, M\u00e9dio e EJA Instituto Odilon Pratagi, no Munic\u00edpio de  Brasileia-Ac, atrav\u00e9s da Tomada de pre\u00e7o n\u00b0. 02/2021, conforme ESPECIFICA\u00c7\u00c3O DO PRODUTO \u2013 ANEXO I desta tomada de pre\u00e7o.Com base  nas informa\u00e7\u00f5es constantes no Edital \u2013 Tomada de pre\u00e7o e em cumprimento aos termos do artigo 43 inciso VI, da Lei n\u00b0 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores, acolho o relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o ADJUDICO  E HOMOLOGO o procedimento ora escolhido, em favor da empresa: G. C.  de Oliveira, inscrita sob o CNPJ de n\u00ba 18.739.325/0001-56, nos itens: 01,  02, 03, 05, 06, 07, 10, 14, 15, 19, 20, 21, 23, 24, 44, 45, 46, 48, 51, 52, 53,  e 56 perfazendo um Valor Global de R$ 4.715,35 (Quatro mil, setecentos e  quinze reais e trinta e cinco centavos), classificada como Menor Pre\u00e7o por  Item, com base na com base na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 09 de 02/03/2011 e Lei 8.666  de 21 de junho de 1993.  Brasileia-AC, 03 de Agosto de 2021. Fernanda Gomes dos Santos Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba. 02/2021 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material Pedag\u00f3gico, Expediente, Capital, Manuten\u00e7\u00e3o e Limpeza, para atender as necessidades da Escola Estadual de Ensino Fundamental, M\u00e9dio e EJA Instituto Odilon Pratagi, no  Munic\u00edpio de Brasileia-AC, atrav\u00e9s da Tomada de pre\u00e7o n\u00b0. 02/2021,  conforme ESPECIFICA\u00c7\u00c3O DO PRODUTO \u2013 ANEXO I desta tomada  de pre\u00e7o.Com base nas informa\u00e7\u00f5es constantes no Edital \u2013 Tomada de  pre\u00e7o e em cumprimento aos termos do artigo 43 inciso VI, da Lei n\u00b0  8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores, acolho o relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o ADJUDICO E HOMOLOGO o procedimento ora  escolhido, em favor da empresa: M. G. S. Pereira Lucena, inscrita sob  o CNPJ de n\u00ba 05.698.140/0001-07, nos itens: 04, 08, 09, 11, 12, 22, 25,  26, 27, 28, 29, 30, 31, 32, 33, 34, 35, 36, 37, 38, 40, 41, 42, 43, 47, 48,e  49 perfazendo um Valor Global de R$ 6.456,75,00 (Quatro mil quatrocentos e cinquenta e seis reais e setenta e cinco centavos), classificada  como Menor Pre\u00e7o por Item, com base na com base na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 09  de 02/03/2011 e Lei 8.666 de 21 de junho de 1993.  Brasileia-AC, 03 de Agosto de 2021. Fernanda Gomes dos Santos Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO INSTITUTO ODILON  PRATAGI TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba. 02/2021 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material Pedag\u00f3gico, Expediente, Capital, Manuten\u00e7\u00e3o e Limpeza, para atender as necessidades da Escola Estadual de  Ensino Fundamental, M\u00e9dio e EJA Instituto Odilon Pratagi, no Munic\u00edpio  de Brasileia-Ac, atrav\u00e9s da Tomada de pre\u00e7o n\u00b0. 02/2021, conforme ESPECIFICA\u00c7\u00c3O DO PRODUTO \u2013 ANEXO I desta tomada de pre\u00e7o.Com  base nas informa\u00e7\u00f5es constantes no Edital \u2013 Tomada de pre\u00e7o e em cumprimento aos termos do artigo 43 inciso VI, da Lei n\u00b0 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es  posteriores, acolho o relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o ADJUDICO E HOMOLOGO o procedimento ora escolhido, em favor da empresa: Prime Eventos Eireli, inscrita sob o CNPJ de n\u00ba 14.458.781/0001-77,  nos itens: 54  e 57 perfazendo um Valor Global de R$ 1.569,99 (Hum mil  quinhentos e sessenta e nove reais e noventa e nove centavos), classificada como Menor Pre\u00e7o por Item, com base na com base na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba  09 de 02/03/2011 e Lei 8.666 de 21 de junho de 1993. Brasileia-AC, 03 de Agosto de 2021. Fernanda Gomes dos Santos Presidente do Comit\u00ea Executivo Instituto Odilon Pratagi "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 226 DE 09 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de agosto  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020;  Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 283/2021/SEFAZ - DIAF,  (SEI: 2051775), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00b0 25/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 070/2021 - CPL 02 - celebrado  entre a SEFAZ e a empresa V.L.F. GASPAR COM. E SERV. LTDA., assinado em 02 de agosto de 2021, com vig\u00eancia de 12 (doze) meses a partir da  data de sua assinatura, podendo prorrogar-se por per\u00edodos iguais e sucessivos at\u00e9 o limite de 60 (sessenta) meses, tendo por objeto o servi\u00e7o de capta\u00e7\u00e3o, tratamento e distribui\u00e7\u00e3o de \u00e1gua pot\u00e1vel, visando atender a demanda  dos postos fiscais Tucandeira e Pica-Pau desta SEFAZ/AC. I \u2013 Gestora Titular: Albetiza Rodrigues Vieira \u2013 Matr\u00edcula: 69434-1; II \u2013 Gestor Substituto: Ed Duarte Lopes \u2013 Matr\u00edcula: 9510176-1; III \u2013 Fiscal: Cl\u00e9ber Ar\u00e3o Gomes Filho - Matr\u00edcula n\u00ba  9415955; IV \u2013 Fiscal Substituto: Walfredo Gustavo Maia Diniz Ara\u00fajo -  Matr\u00edcula n\u00ba 9508163. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/AC, cujo trecho colaciona-se a seguir: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.   Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas. I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes; II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento; III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual; IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;        V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda  quando da necessidade de: rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a  necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o; VI - comunicar \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o  contratual, quando legalmente prevista, apresentando para tanto as devidas justificativas; VII - submeter \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda para as provid\u00eancias cab\u00edveis,  pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro; VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93; IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secret\u00e1ria da Fazenda quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar; X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados; XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma; XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato. I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato; II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos; III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto; IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas; V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato; VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os; VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos; VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEFAZ. Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 09 de agosto de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 222 DE 04 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de agosto  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020;  Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 261/2021/SEFAZ - DIAF,  (SEI: 2042372), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais da Ata n\u00b0 16/2021,  decorrente do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 071/2021 - CPL 04 - celebrado  entre a SEFAZ e a empresa C\u00c9LIO PEREIRA - EIRELI, assinado em 03  de agosto de 2021, com vig\u00eancia de 12 (doze) meses a partir da data de  sua assinatura, tendo por objeto o fornecimento de Coffee Break visando atender eventos do tipo: semin\u00e1rios, confer\u00eancias, reuni\u00f5es t\u00e9cnicas,   palestras,  cursos  de capacita\u00e7\u00e3o, treinamentos, oficinas e outros eventos institucionais realizados pela CONTRATANTE em Rio Branco/AC. I \u2013 Gestora Titular: Albetiza Rodrigues Vieira \u2013 Matr\u00edcula: 69434-1; II \u2013 Gestor Substituto: Ed Duarte Lopes \u2013 Matr\u00edcula: 9510176-1; III \u2013 Fiscal: Bethania Matias e Silva Queiroz - Matr\u00edcula n\u00ba  9534458-1; IV \u2013 Fiscal Substituto: Maria Lucinda da Silva Lima - Matr\u00edcula n\u00ba 9238190-5. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/AC, cujo trecho colaciona-se a seguir: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.   Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas. I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes; II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento; III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual; IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;        V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda  quando da necessidade de: rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a  necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o; VI - comunicar \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o  contratual, quando legalmente prevista, apresentando para tanto as devidas justificativas; VII - submeter \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda para as provid\u00eancias cab\u00edveis,  pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro; VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93; IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secret\u00e1ria da Fazenda quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar; X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados; XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma; XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato. I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato; II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos; III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto; IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas; V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato; VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os; VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos; VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEFAZ. Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 04 de agosto de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "PORTARIA N\u00ba 225 DE 05 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de agosto  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 56/2021/SEFAZ - GSARE,  (SEI: 2050416), exarada pela Secretaria Adjunta da Receita Estadual; R E S O L V E: Art. Designar a Auditora da Receita Estadual, Rozani Dias Esteves, matr\u00edcula 9217452-3, respons\u00e1vel pela Escola Fazend\u00e1ria do Estado do  Acre, a contar de 05 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 05 de agosto de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda "
        ],
        "SEICT": [
            "RESULTADO PRELIMINAR DO EDITAL DE CHAMAMENTO PUBLICO  N\u00ba 04/2021.  A Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT, no uso  das suas atribui\u00e7\u00f5es, torna p\u00fablico o Resultado Preliminar das an\u00e1lises  referentes a documenta\u00e7\u00e3o e proposta (plano de trabalho) apresentadas  em atendimento ao Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00b0 04/2021/SEICT para  Credenciamento e Habilita\u00e7\u00e3o de entidades de direito privado e sem fins  lucrativos, com vistas a celebra\u00e7\u00e3o de Termo de Colabora\u00e7\u00e3o, em conformidade com a Lei Federal n\u00b0 13.019, de 31 de julho de 2014 e o Decreto  Estadual n\u00b0 3.024, de 16 de dezembro de 2011, alterado pelo Decreto Estadual n\u00b0 7.600 de 23 de dezembro de 2020.  - A partir da data de publica\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 concedido 05 (cinco) dias para interposi\u00e7\u00e3o de recursos contra o Resultado Preliminar, conforme previsto  no item 3, subitem 3.1.4 e 3.1.5 do Edital.  - A homologa\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o do resultado definitivo da fase de sele\u00e7\u00e3o, com divulga\u00e7\u00e3o das decis\u00f5es recursais (se houver), est\u00e1 prevista  para o dia 25 de agosto de 2021, podendo ser antecipada conforme  previsto no item 3, subitem 3.1.9 do edital. Comiss\u00e3o de Credenciamento e Sele\u00e7\u00e3o PORTARIA SEICT N\u00ba 106, DE 14 DE JULHO DE 2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES DO ACRE AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O CONCORR\u00caNCIA N 022/2021 - DERACRE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Melhoramento de Pontos  Cr\u00edticos em Estradas e Ramais Vicinais do Estado do Acre, no Munic\u00edpio  de Sena Madureira nos Ramais: Ramal do 21 (Favo de Mel), Ramal do  23 (Favo de Mel), Ramal do 15, Ramal do 17 e Ramal Cassirian (km 25). Fonte de Recurso: 100 e 200. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s dos sites www. ac.gov.br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 13/09/2021 \u00e0s 08h15min, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco-AC, 09 de Agosto de 2021.   ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO  CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 7.239/2020 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES DO ACRE AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 086/2021 - IAPEN Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos (Inform\u00e1tica, Eletr\u00f4nicos, Eletrodom\u00e9sticos e M\u00f3veis para escrit\u00f3rio), para atender as demandas de Assist\u00eancia a Sa\u00fade das Pessoas presas nas Unidades de Sena Madureira,  Tarauac\u00e1, Cruzeiro do Sul e Rio Branco, do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o  Penitenci\u00e1ria do Acre. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima referido, previamente marcado para o dia  10/08/2021 \u00e0s 09h00min, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado e nos  sites: www.ac.gov.br e www.licitacao.ac.gov.br, por aus\u00eancia de resposta de esclarecimento/impugna\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 09 de Agosto de 2021.   ASS Nayara Andrade da Costa  CAR Pregoeira ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES DO ACRE AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 089/2021 \u2013 SECC Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de agenciamento de viagens a\u00e9reas e  terrestres, nacionais e internacionais, compreendendo servi\u00e7os de reservas, marca\u00e7\u00e3o, cancelamento, remarca\u00e7\u00e3o, emiss\u00e3o e entrega de  bilhetes ou de ordens de passagens, com o respectivo \u201cc\u00f3digo localizador\u201d, destinados a atender as necessidades do Gabinete do Governador  e da Secretaria de Estado da Casa Civil \u2013 SECC. Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s dos sites www. ac.gov.br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 20/08/2021 \u00e0s 08h00min, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco-AC, 09 de Agosto de 2021.   ASS Bruna Souza de Almeida M.  CAR Pregoeira ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES DO ACRE AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 204/2021 \u2013 SEJUSP  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, sob demanda, de agenciamento de viagens, para emiss\u00e3o de passagens terrestres, a\u00e9reas nacionais, internacionais e intermunicipais, compreendendo  servi\u00e7os de reservas, marca\u00e7\u00e3o, cancelamento, remarca\u00e7\u00e3o, inclus\u00e3o de  tarifas de bagagens, emiss\u00e3o e entrega de bilhetes eletr\u00f4nicos de passagens a\u00e9reas (eticket) ou de ordens de passagens, com o respectivo \u201cc\u00f3digo  localizador\u201d  bem como autoriza\u00e7\u00e3o para envio de excesso de bagagem  e emiss\u00e3o de seguro de assist\u00eancia em viagem internacional, conforme  especifica\u00e7\u00e3o e condi\u00e7\u00f5es constantes deste Termo de Refer\u00eancia para  atendes a Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP. Fonte de Recursos: 100. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  20 de agosto de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s dos sites www. ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 09 de Agosto de 2021.   ASS Nayara Andrade da costa  CAR Pregoeira ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELOSISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N 222/2021 \u2013 SEE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de transporte  com agenciamento de passagens a\u00e9reas, compreendendo reserva, emiss\u00e3o, reemiss\u00e3o, marca\u00e7\u00e3o, remarca\u00e7\u00e3o, cancelamento e entrega de bilhetes em trechos intermunicipais, interestaduais, visando atender as necessidades da Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos (EJA) \u2013 SEE. Fonte de Recursos: 200 (PAR) Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  20 de Agosto de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s dos sites: www. ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 09 de Agosto de 2021.   ASS Bruna Souza de Almeida M. CAR Pregoeira "
        ],
        "SEJUSP": [
            "PORTARIA SEJUSP N\u00ba 219, DE 03 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA,  PAULO C\u00c9ZAR ROCHA DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  s\u00e3o conferidas, por meio do Decreto n\u00ba 008 de 02 de janeiro de 2019,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.462, de 02 de janeiro de  2019, em conson\u00e2ncia com o Artigo 86, Inciso I e IV, da Constitui\u00e7\u00e3o do  Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; CONSIDERANDO o teor do OF\u00cdCIO-CIRCULAR N\u00ba 64/2021/SEPLAG  (evento n\u00ba 1704931); e CONSIDERANDO a nomea\u00e7\u00e3o dos membros indicados para Comiss\u00e3o Inventariante Anual de Bens M\u00f3veis da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica - SEJUSP, referente ao exerc\u00edcio de 2021, por meio da PORTARIA SEJUSP N\u00ba 124, DE 04 DE MAIO DE 2020 (evento SEI n\u00ba 1809507); RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear a CB PMAC Francisca De F\u00e1tima Gon\u00e7alves Paiva -  matr\u00edcula n.\u00ba 9405488-1, como membro da referida comiss\u00e3o, em substitui\u00e7\u00e3o a servidora V\u00e2nia da Silva Pinto Pinheiro. Art. 2\u00ba - Permanecem inalterados os demais artigos constantes na  referida portaria. Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE CONTRATO N\u00b0 89/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA JANTOWER TELECOM E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA. PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 053/2020  \u2013 CPL 05 PROCESSO N.\u00ba: 0002248-7/2020 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento  de equipamento (TORRE AUTOPORTANTE de 60m - Instalada, ITEM  01), para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a  e Seguran\u00e7a P\u00fablica do Acre, atrav\u00e9s do Conv\u00eanio n\u00ba 893856/2019 -  Fortalecer as Unidades de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Estado do Acre por  meio da Amplia\u00e7\u00e3o do Sistema de Comunica\u00e7\u00e3o Digital no Munic\u00edpio de  Rio Branco de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de  Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 053/2020 CPL 05, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes do Processo n\u00b0 0002248-7/2020. DO VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 794.670,00  (setecentos e noventa e quatro mil, seiscentos e setenta reais) DO PRAZO: 05/08/2021 a 16/12/2021 Programa de Trabalho: 71900106183142133950000 Natureza da Despesa: 44.90.52.00 Fonte de Recurso: 200  Rio Branco-AC, 05  de agosto de 2021 Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP, e o Sr. Elton  Carlos Janutt, pela empresa. "
        ],
        "SEMAPI": [
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 217, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 PORTARIA DE SUBSTITUI\u00c7AO DE FISCAL DE TERMO DE FOMENTO O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn line\u201d n\u00ba 12.462-A, de  2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba. Substituir o Fiscal Titular do Termo de Fomento n\u00ba. 11/2020 celebrado entre a Secretaria do  Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas -  SEMAPI e a ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES HUNIKUI DA ALDEIA  S\u00c3O FRANCISCO - ASPHASF,  atrav\u00e9s da PORTARIA SEMA N\u00ba 166   DE 10 DE SETEMBRO DE 2020, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente,  pelos servidores abaixo indicados: Fiscal Substituto: Fl\u00e1via Dinah Rodrigues Souza - Matr\u00edcula n\u00ba 9328394-1 Art. 2\u00ba Compete ao (s) gestor (es) o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao (s) fiscal (is) a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado de Meio Ambiente Decreto n\u00ba 010/2019 ",
            "EXTRATO DE PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL  DE CONTRATOS PORTARIA SEMAPI N\u00ba 218, DE 02 DE AGOSTO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00ba 12.462-A, de  2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear os servidores abaixo indicados como fiscais e gestores  titulares do CONTRATO N\u00ba 104/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI e a empresa  F. IRIS CASTRO DA SILVA EIRELI, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente: I \u2013 Gestor(a) Titular: Jomara Katrine Vitoriano de Souza \u2013  Matr\u00edcula: 9546545-1 II \u2013 Gestor(a) Substituto(a): Maria da Concei\u00e7\u00e3o Marques de Souza \u2013  Matr\u00edcula: 200786-3 III \u2013 Fiscal Titular: Roberto de Alc\u00e2ntara Tavares \u2013 Matr\u00edcula: 9214100-1 IV \u2013 Fiscal Substituto(a): Edmilson Ripardo Maia \u2013 Matr\u00edcula: 9512225-1 Art. 2\u00ba Compete ao (s) gestor (es) o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete ao (s) fiscal (is) a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas P\u00fablicas ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO TERMO DE  FOMENTO N\u00ba 10/2020 PARTES: A SECRETARIA DE ESTADO DE MEIO AMBIENTE\u2013SEMA E  A ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES E AGROEXTRATIVISTAS HUNIKUI DO CAUCHO - APAHC. DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objetivo aditar a  CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA DO TERMO DE FOMENTO N\u00ba.  10/2020, prorrogando sua vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses, contados de 04/05/2021 a 04/05/2022, no \u00e2mbito do Novo Plano de Trabalho  apresentado no Chamamento P\u00fablico N\u00ba. 001/2018 \u2013 Programa REM/ ACRE FASE II, conforme parecer t\u00e9cnico, anexo, aos autos. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Conv\u00eanio principal, n\u00e3o alcan\u00e7adas neste instrumento, permanecem inalteradas e em pleno vigor. DA PUBLICA\u00c7\u00c3O: A publica\u00e7\u00e3o do presente instrumento no Di\u00e1rio Oficial do Estado, por extrato, ser\u00e1 providenciada at\u00e9 o 5\u00b0 (quinto) dia \u00fatil  do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de 20  (vinte) dias corridos, daquela data, correndo as despesas \u00e0s expensas  do CONCEDENTE. DO FORO: O Foro para solu\u00e7\u00e3o dos lit\u00edgios decorrentes do presente  Termo Aditivo \u00e9 o da Comarca de Rio Branco \u2013 Acre, renunciando os  participes a qualquer outro, por mais privilegiado que seja ou se torne. DATA E LOCAL: Rio Branco/AC, 06 de abril de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA - Secret\u00e1rio da  SEMA e VALMAR FRANCISCO MOREIRA DE ARA\u00daJO - APAHC. ",
            "EXTRATO AO CONTRATO N\u00ba 104/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.010854.00003/2021-44 PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E A EMPRESA F. IRIS CASTRO DA  SILVA EIRELI. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de terceiros pessoa jur\u00eddica para  agenciamento de log\u00edstica necess\u00e1ria ao preparo e o fornecimento de  refei\u00e7\u00f5es (caf\u00e9 da manh\u00e3, almo\u00e7o, lanches e jantar) durante as fases de  revis\u00e3o, elabora\u00e7\u00e3o, atualiza\u00e7\u00e3o e monitoramento de Planos de Gest\u00e3o de Territorial e Ambiental de Terras Ind\u00edgenas (PGTIs) no Estado do  Acre, para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Meio  Ambiente \u2013 SEMAPI, no \u00e2mbito do PROSER DO VALOR: O valor total para aquisi\u00e7\u00e3o desses servi\u00e7os \u00e9 o montante  de R$ 590.190,60 (quinhentos e noventa mil, cento e noventa reais e  sessenta centavos), doravante denominado \u201cValor do Contrato\u201d. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E EMPENHO: As despesas estar\u00e3o a cargo da Secretaria de Estado Meio Ambiente e decorrer\u00e3o das unidades  or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de Trabalho 720.001.185.421.416.3341.0000  \u2013 DESENVOLVIMENTO DA GEST\u00c3O TERRITORIAL, AMBIENTAL,  PRODU\u00c7\u00c3O E CULTURAL EM TERRIT\u00d3RIOS DE POVOS IND\u00cdGENAS \u2013 Elementos de Despesa 44.90.30.00 \u2013 Material de Consumo e  44.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica \u2013 Fonte de  Recurso: 500 BIRD/PROSER \u2013 Notas de Empenho n\u00ba 7200010628 e  7200010629, datadas do dia 29/07/2021. VIG\u00caNCIA: O prazo previsto para execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia contratual ser\u00e1  at\u00e9 31 de dezembro de 2021, e ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura,  com sua efic\u00e1cia legal a partir da publica\u00e7\u00e3o do extrato no D.O.E, podendo ser prorrogado a crit\u00e9rio da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, obedecendo  o Artigo 57 Inciso I da Lei 8.666/93, respeitando a vig\u00eancia do Contrato  de empr\u00e9stimo PROSER. PUBLICA\u00c7\u00c3O: A CONTRATANTE obriga-se a providenciar a publica\u00e7\u00e3o, em forma de extrato, do presente contrato, no Di\u00e1rio Oficial do  Estado, no prazo do par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 61 da Lei n\u00ba. 8.666/1993. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o  resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre. LOCAL E DATA: Rio Branco \u2013 AC, 02 de agosto de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, pela  CONTRATANTE e FRANCISCA IRIS CASTRO DA SILVA, pela  CONTRATADA. ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO CONTRATO N\u00ba. 030/2020 PARTES: A SECRETARIA DE ESTADO DE MEIO AMBIENTE\u2013SEMA E A  EMPRESAPRIME CONSULTORIA E ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA. DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto alterar a Cl\u00e1usula Vig\u00e9sima \u2013 Da Vig\u00eancia do Contrato visando a prorroga\u00e7\u00e3o contratual  por mais 04 (quatro) meses de vig\u00eancia, fazendo com que o contrato  vigore at\u00e9 14/12/2021. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Contrato principal, n\u00e3o alcan\u00e7adas neste instrumento, permanecem inalteradas e em pleno vigor. DA PUBLICA\u00c7\u00c3O: A publica\u00e7\u00e3o do presente instrumento no Di\u00e1rio Oficial do  Estado, por extrato, ser\u00e1 providenciada at\u00e9 o 5\u00b0 (quinto) dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de 20 (vinte) dias corridos,  daquela data, correndo as despesas \u00e0s expensas do CONCEDENTE. DO FORO: O Foro para solu\u00e7\u00e3o dos lit\u00edgios decorrentes do presente  Termo Aditivo \u00e9 o da Comarca de Rio Branco \u2013 Acre, renunciando os  participes a qualquer outro, por mais privilegiado que seja ou se torne. DATA E LOCAL: Rio Branco/Acre, 28 de julho de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA - Secret\u00e1rio da  SEMA e JO\u00c3O M\u00c1RCIO OLIVEIRA FERREIRA, pela Empresa PRIME  CONSULTORIA E ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA. ",
            "EXTRATO AO CONTRATO N\u00ba 098/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.010854.00002/2021-08  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 085/2021 \u2013 CEL 01 PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS  POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E A EMPRESA RIO BRANCO  FILMES COMUNICA\u00c7\u00c3O EIRELI. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para realiza\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os para elabora\u00e7\u00e3o de materiais informativos (VT, boletins de  r\u00e1dio, artes gr\u00e1ficas para busdoor, outdoor e cards para redes sociais)  e veicula\u00e7\u00e3o de campanhas educativas, voltadas as a\u00e7\u00f5es de meio  ambiente, fiscaliza\u00e7\u00e3o, educa\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel e comando  e controle, visando atender as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate ao  desmatamento ilegal e queimadas no Acre, junto as atividades de  educa\u00e7\u00e3o ambiental da Secretaria de Estado de Meio Ambiente \u2013  SEMA, no \u00e2mbito do Programa de Saneamento Ambiental e Inclus\u00e3o  Socioecon\u00f4mica do Acre \u2013 PROSER, acordo de empr\u00e9stimo n\u00b0 8442-BR. DO VALOR: O valor total para aquisi\u00e7\u00e3o desses servi\u00e7os \u00e9 o montante  de R$ 560.398,00 (quinhentos e sessenta mil, trezentos e noventa e oito  reais), doravante denominado \u201cValor do Contrato\u201d. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E EMPENHO: As despesas estar\u00e3o a cargo da  Secretaria de Estado Meio Ambiente e decorrer\u00e3o das unidades or\u00e7ament\u00e1rias:  Programa de Trabalho 720.001.185.411.418.3348.0000 \u2013 Educa\u00e7\u00e3o Ambiental  e Pr\u00e1ticas Sustent\u00e1veis \u2013 Elemento de Despesa 44.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os  de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica \u2013 Fonte de Recurso: 500 BIRD/PROSER \u2013 Nota  de Empenho n\u00ba 7200010603/2021, datada do dia 27/07/2021. VIG\u00caNCIA: O prazo previsto para execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia contratual ser\u00e1 at\u00e9 31  de dezembro de 2021, e ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, com sua efic\u00e1cia  legal a partir da publica\u00e7\u00e3o do extrato no D.O.E, podendo ser prorrogado a  crit\u00e9rio da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, obedecendo o Artigo 57 Inciso I da Lei  8.666/93, respeitando a vig\u00eancia do Contrato de empr\u00e9stimo PROSER. PUBLICA\u00c7\u00c3O: A CONTRATANTE obriga-se a providenciar a publica\u00e7\u00e3o,  em forma de extrato, do presente contrato, no Di\u00e1rio Oficial do Estado,  no prazo do par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 61 da Lei n\u00ba. 8.666/1993. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato,  n\u00e3o resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da  Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre. LOCAL E DATA: Rio Branco \u2013 AC, 28 de julho de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, pela CONTRATANTE  e ALLAN KENNED CAMPOS PESSOA, pela CONTRATADA. (*) republicado por incorre\u00e7\u00e3o, tendo em vista erro na numera\u00e7\u00e3o do  contrato. Torna-se sem efeito a publica\u00e7\u00e3o anterior no DOE n\u00ba. 13.102,  p\u00e1gina 39 de 09/08/2021. "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 679, DE 03 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba- Revogar, a partir de 28 de julho de 2021, a Portaria N\u00ba 898/SGA/GABIN, de 26 de dezembro de 2018, que designou o servidor para desempenhar  suas atividades no Corpo de Bombeiros Militar, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Lotar, a contar de 29 de julho de 2021, o servidor Diego Jos\u00e9 Pintro,  Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas, matr\u00edcula 9230572-2, pertencente ao quadro  de pessoal desta secretaria, para desempenhar suas atividades laborais na  Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - \u00c9 de responsabilidade do \u00f3rg\u00e3o/entidade onde o (a) servidor (a)  ser\u00e1 lotado (a), o pagamento da remunera\u00e7\u00e3o deste (a). Art. 4\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG ",
            "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo Decreto n\u00ba 5.462,  de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, e tendo em vista o constante dos  autos do processo SEI n\u00ba 4010.012337.00058/2021-23 e SEI n\u00ba  4010.012337.00014/2021-01, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor MARCELO NOGUEIRA RUFINO  como Defensor Dativo da servidora integrante do processo SEI n\u00ba  4010.012337.00058/2021-23 e SEI n\u00ba 4010.012337.00014/202101, sem preju\u00edzo das demais atribui\u00e7\u00f5es exercidas nesta SEPLAG. Art. 2\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 691, DE 09 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020,e Considerando o teor do processo SEI N\u00ba 4010.012339.00038/2021-51,  MEMORANDO N\u00ba 55/2021/SEPLAG - DEJUR, de 04 de agosto de 2021 RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar, a servidora Jamylly Correia de Abreu, matr\u00edcula n\u00ba  9562931-1, para assumir a Divis\u00e3o de Apoio ao DEJUR, desta Secretaria, no per\u00edodo de 18/09/2021 \u00e0 27/09/2021 durante a aus\u00eancia da titular  por motivo de f\u00e9rias. Art. 2\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE  PROFISSIONAIS DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO E SUPERIOR PARA O ESCRIT\u00d3RIO SOCIAL DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA  DO ACRE \u2013 IAPEN EDITAL N\u00ba 003 SEPLAG/IAPEN, DE 09 DE AGOSTO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG e o Instituto  de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria \u2013 IAPEN, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, tornam  p\u00fablica a divulga\u00e7\u00e3o final das isen\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas referente ao  Processo Seletivo Simplificado, destinado \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o por tempo determinado de profissionais de n\u00edvel m\u00e9dio e superior, para atender \u00e0s necessidades tempor\u00e1rias de excepcional interesse p\u00fablico, conforme segue: 1. DAS RESPOSTAS AOS RECURSOS 1.1. As respostas aos recursos contra o indeferimento dos pedidos de  isen\u00e7\u00e3o est\u00e3o dispon\u00edveis para consulta no site: www.ibade.org.br. 2. DAS ISEN\u00c7\u00d5ES DEFERIDAS 2.1. A presente rela\u00e7\u00e3o encontra-se disposta na seguinte ordem: cargo,  vaga, inscri\u00e7\u00e3o e nome do candidato em ordem alfab\u00e9tica. 2.1.1 AUXILIAR ADMINISTRATIVO 2.1.1.1 RIO BRANCO 200.594-8; ABDIEL DA SILVA SOUZA / 200.556-5; ADILA DA SILVA D\u00c1VILA MOREIRA / 200.496-8; ADRIANA SANTOS DA SILVA / 200.494-1;  ADRIANO JOSE SOARES / 200.257-4; ADRIANO NASCIMENTO LIMA /  200.514-0; ALAN CARLOS DOS SANTOS OLIVEIRA / 200.598-0; ALCEMIR RODRIGUES DE MENDONCA / 200.154-3; ALCIONE DO SACRAMENTO CABRAL / 200.527-1; ALCIONE NASCIMENTO DA SILVA /  200.076-8; ALFREDO DOS SANTOS PEREIRA / 200.167-5; AMANDA  DUARTE SILVA DE ARA\u00daJO / 200.070-9; AMANDA GRAZIELA ALMEIDA  MONTEIRO / 200.145-4; AMANDA MAIA FERNANDES / 200.029-6; ANA  CAROLINA FERREIRA DE HOLANDA / 200.404-6; ANA LUIZA BARBOSA  LIMA / 200.468-2; ANA PAULA DA CRUZ SOUSA / 200.502-6; ANA PAULA  DA SILVA MOREIRA / 200.001-6; ANA PAULA DAS CHAGAS SOUZA /  200.451-8; ANDR\u00c9 LUIZ COELHO DE FIGUEIREDO / 200.152-7; ANDREIA NASCIMENTO DE LIMA / 200.077-6; ANDRESSA PEREIRA DA  COSTA / 200.094-6; AN\u00cdZIO VITOR BORGES J\u00daNIOR / 200.125-0; ANNA  HILLARY HONORATO FIRMINO / 200.353-8; ANTONIA ADRIANA PEREIRA FERREIRA / 200.072-5; ANTONIA ERICA OLIVEIRA DA SILVA /  200.018-0; ANTONIO ALISSON ALVES CAMPOS CASSIANO / 200.236-1;  ANTONIO CARLOS MELGUEIRO PONTES FILHO / 200.276-0; ANTONIO  DA SILVA OLIVEIRA / 200.426-7; ANTONIO ELCIMAR COSTA OLIVEIRA /  200.255-8; ANTONIO JOS\u00c9 DA SILVA SOARES / 200.484-4; ARQUELIO  DA SILVA COUTINHO / 200.209-4; ARTUR MAIA NASCIMENTO / 200.4305; ASHLEY KATRINY SANTOS AGUIAR / 200.488-7; AYALA PIMENTEL  DE ARA\u00daJO / 200.275-2; B\u00c1RBARA ALMEIDA DA ROCHA / 200.360-0;  BIANCA LIMA DE SOUZA / 200.395-3; BIRMANIA AMORIM SOBRAL /  200.583-2; BRENDA MARIA FIUZA COSTA DA SILVA / 200.133-0; CAMILA  BEZERRA DA SILVA / 200.265-5; CARLA RODRIGUEZ BARBOSA /  200.118-7; CARLOS EDUARDO LIMA DE SOUZA / 200.238-8; CAROLINA  SOUZA TORRES / 200.054-7; CLAISNER DE CASTRO DE LIMA /  200.225-6; CLECEILDO DO NASCIMENTO DA SILVA / 200.544-1; CLECIANI BRAGA DA SILVA / 200.447-0; CL\u00c9CIO FERREIRA NUNES /  200.573-5; CLEIBER MORAIS NASCIMENTO / 200.102-0; CLEIDIETE  SALDANHA DE CASTRO / 200.362-7; CLEONICE MOREIRA DOS SANTOS / 200.101-2; DANIEL CRUZ DE ALBUQUERQUE / 200.306-6; DANIEL DIOGO DE ALMEIDA / 200.114-4; DANIEL THIAGO PEREIRA DA  SILVA / 200.090-3; DANIELA CUNHA MARTINS / 200.290-6; DANIELE  CABRAL DA SILVA MOURA / 200.301-5; DANIELLY EPONINA SANTOS  GAMENHA / 200.475-5; DARICHEN KAIO PINHEIRO CAMPOS / 200.4526; DAYANA DOS ANJOS DE ANDRADE VIEIRA / 200.190-0; DENIS LIMA  DO NASCIMENTO / 200.272-8; DIOHARRANA KETHELYN NASCIMENTO PEREIRA / 200.205-1; DJELIS COUTINHO DE OLIVEIRA / 200.059-8;  DUCILENE BRAZ DA SILVA / 200.359-7; EDILENE DE ARAUJO SANTOS  TORRES / 200.113-6; EDINEIDE CARDOSO DE ANDRADE / 200.369-4;  EDMILSON DOMINGOS NOGUEIRA JUNIOR / 200.242-6; EFRAEL CAVALCANTE PINHEIRO / 200.391-0; ELAINE DA SILVA GOMES ANDRADE / 200.086-5; ELIANA ASSUN\u00c7\u00c3O DA ROCHA / 200.243-4; ELIANA  FARIAS DA CRUZ / 200.335-0; ELIANGELA DE ANDRADE DIAS /  200.434-8; ELIEL SILVA LIMA / 200.280-9; ELISAMA PEREIRA DA SILVA  ALVES / 200.326-0; ELISSANDRA PONTES DE FREITAS / 200.218-3;  ELIZABETE CORDEIRO DA SILVA / 200.028-8; ELSON JHONES F\u00c9LIX  DE JESUS / 200.313-9; EMERSON LOPES ALVES / 200.325-2; EMERSON OLIVEIRA LOPES / 200.435-6; ERIKA SOUZA SILVA SANCHES /  200.503-4; ERIKE RAILAN SANTOS DE MORAIS / 200.223-0; EVALDO  DA SILVA BRASIL / 200.084-9; EVERTON DE LIMA FREIRE / 200.226-4;  FABIANA FERREIRA DE SOUZA / 200.461-5; FAB\u00cdULA DO NASCIMENTO FREITAS / 200.597-2; FELIPE ARAUJO DA SILVA / 200.055-5; FERNANDA DA COSTA FERREIRA / 200.066-0; FERNANDO VIEIRA DE  SOUZA FERREIRA / 200.033-4; FIAMA NATACHA LIMA DE OLIVEIRA /  200.019-9; FLAVIA DE OLIVEIRA / 200.373-2; FLAVIA MONTEIRO PEREI- RA / 200.215-9; FLAVIA RAFAELA DA SILVA PEREIRA / 200.489-5; FLICIANE TEOT\u00d4NIO DA SILVA / 200.204-3; FRANCE WILLIAN AVILA DO  NASCIMENTO / 200.061-0; FRANCIMAR MATOS DA SILVA / 200.203-5;  FRANCIMAR SOUZA CASTRO / 200.160-8; FRANCISCA DO NASCIMENTO ALMADA / 200.344-9; FRANCISCA MARA DA SILVA ARA\u00daJO /  200.281-7; FRANCISCA MARTA SILVA DE LIMA / 200.277-9; FRANCISCO  BRUNO SOUZA DA SILVA / 200.100-4; FRANCISCO MENDES DE SOUZA / 200.317-1; GEICIA LIMA DE SOUZA CUNHA / 200.112-8; GEICYANA  VIEIRA DE ALMEIDA / 200.065-2; GENESIS SANTOS DA SILVA / 200.0733; GERCILEUDA VIEIRA DE ARA\u00daJO / 200.187-0; GERLANIO MARINHO  DE SOUZA / 200.111-0; GERLIANE DE DEUS PAIVA / 200.177-2; GLEISON JOS\u00c9 DE SOUSA XAVIER / 200.180-2; GRACIELLE GONCALVES  DE PAULO / 200.345-7; HELENA CRISTINA MACHADO MACIEL /  200.040-7; HENRIQUE DA SILVA BRITO / 200.171-3; HIAGO DANIEL DA  SILVA / 200.148-9; IVANECILDA BARBOZA DA SILVA / 200.518-2; JAIRLA  PASSOS DE SOUZA / 200.539-5; JAMILE ANTONIA FERREIRA CORDEIRO / 200.383-0; JANAINA DE SOUZA OLIVEIRA / 200.021-0; JAQUELINE  DA SILVA LIRA / 200.479-8; JAQUELINE RODRIGUES MALFORTE /  200.288-4; JARDEL MOURA DE SOUZA / 200.156-0; JARDILENE DANIEL DE SOUSA / 200.456-9; JARLES PIRES RIBEIRO / 200.424-0; JASMIN MENEZES DE SALES / 200.419-4; JAYNE DO NASCIMENTO XAVIER / 200.599-9; JEFFERSON CESAR RODRIGUES / 200.367-8;  JEFFERSON DE SOUZA P\u00c1SCOA / 200.231-0; JENER DIEGO MONTEIRO DE LIMA MALVEIRA / 200.545-0; JESSICA DE FREITAS GEBER /  200.282-5; J\u00c9SSICA MARQUES RODRIGUES / 200.587-5; JOAO PAULO  CAVALCANTE DE SA / 200.004-0; JO\u00c3O VICTOR RIBEIRO DE SOUZA /  200.329-5; JOHN DOS ANJOS RODRIGUES / 200.605-7; JONAS DA SILVA LIMA / 200.507-7; JORGE LUCAS FERNANDES ESP\u00cdNDOLA /  200.020-2; JOS\u00c9 EMERSON GON\u00c7ALVES DA SILVA / 200.202-7; JOS\u00c9  ENISON OLIVEIRA DA SILVA / 200.531-0; JOSE LUIZ DA SILVA ROCHA /  200.427-5; JOS\u00c9 MATEUS DO NASCIMENTO PEREIRA / 200.428-3;  JOS\u00c9 RAFAEL DE SOUZA CONSALTER / 200.297-3; JOSINEY VIDAL DA  SILVA OLIVEIRA / 200.293-0; JULIANA ANDRESSA CORDEIRO SILVA /  200.510-7; JULIANA VIANA DE ANDRADE / 200.048-2; JUMA VIEIRA  CARVALHO PAIVA / 200.188-8; KAREM RUAMA GUIMARAES RODRIGUES / 200.258-2; KARINE MAGALH\u00c3ES DA COSTA SOARES / 200.5255; KAROLINE DE SOUZA SANTOS / 200.392-9; KASSANDRA MOURA  DE OLIVEIRA / 200.035-0; KYMBELE LAIANA ARA\u00daJO NEPOMUCENO /  200.063-6; LAIANA LIMA SILVA / 200.384-8; LEIZE VASCONCELOS DA  SILVA / 200.417-8; L\u00cdNIKI JOS\u00c9 RODRIGUES OLIVEIRA / 200.221-3;  LORRANY CRISTINA SILVA SARMENTO / 200.611-1; LUANA CALDEIRA  REGO / 200.230-2; LUANA DA SILVA FRANCO / 200.602-2; LUCAS MACIEL DA SILVA / 200.207-8; LUCIANE L\u00c1ZARO DE JESUS / 200.095-4;  L\u00daCIO HENRIQUE RODRIGUES ROSA / 200.393-7; LUDIANNA SILVA  LUNIER / 200.584-0; LUIS FELIPE DA SILVA LIRA / 200.371-6; LUIZ RAMON DE HOLANDA ERNESTO / 200.465-8; LUMA VIEIRA CARVALHO /  200.079-2; MARCELA DA SILVA LIMA / 200.385-6; MARCELA MORAES  DA CONCEI\u00c7\u00c3O / 200.012-1; M\u00c1RCIO JOS\u00c9 ABECASSIS FERREIRA  DOS SANTOS / 200.408-9; MARIA APARECIDA GOMES PEREIRA /  200.292-2; MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS LIMA JINKINGS /  200.178-0; MARIA DE F\u00c1TIMA LIMA NASCIMENTO / 200.071-7; MARIA  DE F\u00c1TIMA MACHADO [DEFIC.] / 200.517-4; MARIA HILDILENE OLIVEIRA VIANA / 200.075-0; MARIA ISANIR JESSE DE ARAG\u00c3O MOTA /  200.153-5; MARIA JESSICA DA SILVA ROMANO / 200.592-1; MARIA  JOSE FERREIRA DE ARAUJO / 200.511-5; MARIA J\u00daLIA FRAN\u00c7A DE  SOUZA / 200.249-3; MARIA LUCIA DA SILVA / 200.287-6; MARIA NOELIA  SOUZA ARAUJO / 200.352-0; MARIA NOELIA SOUZA ARAUJO / 200.4577; MARIA ROSILDA DE SOUZA NASCIMENTO / 200.169-1; MARIA SANDRA DE SOUSA / 200.157-8; MARIA SIRLANDIA DA SILVA LINHARES /  200.174-8; MARICEUDO FERREIRA LOPES / 200.589-1; MATEUS DE  SOUZA PINHEIRO / 200.227-2; MATEUS NASCIMENTO DE SOUZA /  200.124-1; MATHEUS DA SILVA MATOS / 200.482-8; MAXSIELE VIEIRA  DA SILVA / 200.543-3; MESSIAS ARAUJO DE FIGUEIREDO / 200.376-7;  MEURILENE REBOU\u00c7AS G\u00d3ES / 200.416-0; MICHEL FELIX DA SILVA /  200.591-3; MILENA FONTES DE FRAN\u00c7A / 200.429-1; MIRLA BRITO DE  VASCONCELOS / 200.533-6; MIRLA CORDEIRO RODRIGUES / 200.3309; MODESTO DE SOUZA RUFINO / 200.278-7; MURIELE FURTADO DE  ASSIS / 200.191-8; NAIANA SILVA PINHEIRO / 200.450-0; NAILA DUCIGELDA RODRIGUES DA SILVA VALE / 200.246-9; NARLEIDE DUARTE  DE OLIVEIRA / 200.026-1; NATACHA KAROLINY OLIVEIRA DA SILVA /  200.529-8; NATANIEL DE SOUSA LIMA / 200.431-3; NEIVIANE LAURENTINA DE CAMPOS / 200.030-0; NEUZA MAIA DOS SANTOS NETA /  200.501-8; NIVEA CHAVES DAS GRA\u00c7A / 200.554-9; N\u00cdVEA MARIA  MENDES BARBOSA / 200.195-0; ODIVANIA DE SOUZA PAIVA / 200.3899; PATR\u00cdCIA COSTA DE ALENCAR / 200.324-4; PATRICIA PEREIRA LIMA  / 200.346-5; PATR\u00cdCIA VIANA MONTEIRO / 200.499-2; PAULO HENRIQUE CHAVES DA GRA\u00c7A / 200.239-6; PAULO HENRIQUE SILVA LIMA /  200.264-7; PEDRO LUIS VIEIRA OLIVEIRA / 200.220-5; PEDRO MANOEL FREITAS MOREIRA / 200.235-3; RAFAELA DOS SANTOS MENDON\u00c7A / 200.208-6; RAFAELA MENEZES MELO NASCIMENTO / 200.349-0;  RAIELY DE ARAUJO FERREIRA / 200.420-8; RAIKAR OLIVEIRA DA SILVA / 200.530-1; RENATA LIS MORAIS AZEVEDO / 200.013-0; RICHARD  MENEZES CAMPOS / 200.104-7; ROMERO RODRIGUES ARAUJO /  200.106-3; ROSA MARIA MACHADO DE LIMA / 200.480-1; ROSANGELA  SILVA DE FARIAS / 200.495-0; RUTE PRISCILA QUEIROZ DE LIMA /  200.555-7; SAIRO FERRAZ DE OLIVEIRA / 200.374-0; SALETE ANDRADE VEN\u00c2NCIO / 200.486-0; SAMARA RIVERA PEREIRA / 200.563-8;  SAYMO MAXCIEL FEITOSA DA SILVA / 200.286-8; SELMA FABRICIA ANDRADE KEA / 200.196-9; SHIRLEIDY PEREIRA DE LIMA / 200.186-1;  SILM\u00c1RIA FERREIRA SANTANA / 200.446-1; SILVANO DOS SANTOS  DE FREITAS / 200.534-4; SISNANDO IZIDORO DE LIMA JUNIOR /  200.552-2; STALEN FABR\u00cdCIO DA SILVA MONTEIRO / 200.047-4; TAYNARA KETYLEN SOUZA DO NASCIMENTO / 200.485-2; TEREZINHA DE  SOUZA ARA\u00daJO DA SILVA / 200.358-9; TEREZINHA SOARES DO NASCIMENTO / 200.473-9; THAINA AZEVEDO DA SILVA / 200.200-0; THA\u00cdS  VIANA MAIA / 200.305-8; THAISA SILVA E SILVA / 200.487-9; THALINE  SILVA DE FARIAS / 200.014-8; THAMAYRA FEL\u00cdCIA ARA\u00daJO DA COSTA  / 200.524-7; THAUANA SANTOS CAVALCANTE / 200.069-5; THIAGO  DOS SANTOS SOARES / 200.034-2; THIEGO DE ARAUJO SILVA /  200.600-6; TIAGO ARAUJO DA SILVA / 200.049-0; TIAGO MOURA DO  NASCIMENTO / 200.526-3; UELIDA MARIA FEITOSA BARROSO /  200.532-8; UESLEI ALMEIDA LIMA / 200.318-0; VANDERLEIA ALMEIDA  DA SILVA / 200.537-9; VANESSA MOREIRA / 200.031-8; VANUSA FARIAS  MENDON\u00c7A / 200.567-0; VILMA LACERDA DE LIMA / 200.168-3; VITOR  MACIEL DE SOUSA MELO / 200.481-0; WERLYSON COSTA DE OLIVEIRA / 200.310-4; WESLLEI ALVES COSTA / 200.311-2; WESLLEI ALVES  COSTA / 200.343-0; WESLLEY DOURADO DANTAS / 200.418-6; WILLIAM  MONTEIRO DE LIMA / 200.440-2; WISLEY DE OLIVEIRA RODRIGUES /  200.161-6; YARA GABRIELLY DA SILVA APURIN\u00c3 BEZERRA. 2.1.2 ADVOGADO 2.1.2.1 RIO BRANCO 200.368-6; ADISON AIFF DOS SANTOS SILVA / 200.536-0; ANNA  B\u00c1RBARA ROCHA NOGUEIRA / 200.173-0; HUALAS DE LIMA FERNANDES / 200.519-0; JANDERSON DE PAULA SOUZA / 200.289-2;  JARDEL MOURA DE SOUZA / 200.087-3; KETHLEE ARA\u00daJO MOTA /  200.250-7; MATHEUS ROSA DA SILVA / 200.299-0; MAYKO DE PAULA LIMA / 200.415-1; SIMILIANE RODRIGUES OLIVEIRA / 200.407-0;  THOM\u00c1S RODRIGUES F\u00c9LIX. 2.1.3 ASSISTENTE SOCIAL 2.1.3.1 RIO BRANCO 200.372-4; ACELANE RODRIGUES DE ARAUJO ROCHA / 200.267-1;  ADRIANA LISBOA FALC\u00c3O / 200.259-0; \u00c1LEX BRUNO CASTRO RIBEIRO / 200.608-1; ALINE DA SILVA LIMA VALE / 200.149-7; AMARILDO CAVALCANTE DE MORAES / 200.365-1; ANA PAULA SANTOS DE ALENCAR / 200.351-1; ANTONIA ADRIANA PEREIRA FERREIRA / 200.575-1;  AUDERLENE DA SILVA HOLANDA / 200.041-5; CHERLES SILVA VASCONCELOS CAVALCANTE / 200.504-2; D\u00c9BORA DA ROCHA SILVA PERES / 200.571-9; DEUSILENE PANDO DA SILVA / 200.006-7; DILAINNE  VIEIRA SILVINO / 200.237-0; ELIANA FARIAS DA CRUZ / 200.038-5; FERNANDA DE ANDRADE NASCIMENTO / 200.010-5; GERLANE RAMOS  ALECRIM / 200.412-7; KEROLEM DE QUEIROZ ESPINDOLA / 200.1314; LORRAINE ANAST\u00c1CIA BRITTO RIBEIRO / 200.442-9; M\u00c1RCIA ALEXANDRE DOS ANJOS / 200.058-0; MARIA DE FATIMA BARROS DE VASCONCELOS / 200.535-2; RODRIGO MARCELO RODRIGUES DA PAZ /  200.158-6; SAMILES SILVA GOMES / 200.327-9; SARA DE SOUZA NERY  / 200.027-0; VICT\u00d3RIA DA SILVA NUNES. 2.1.4 PSIC\u00d3LOGO 2.1.4.1 RIO BRANCO 200.422-4; AGLENO FERNANDES DE CARVALHO / 200.274-4; ANA  CLAUDIA DALMEIDA KOLLER / 200.081-4; GRETH GOMES LIMA /  200.015-6; JAIANE KAROLINE DA SILVA MOURA / 200.381-3; JENNYFER  CRISTINA ALMEIDA DE FREITAS / 200.406-2; LILIANE RODRIGUES  OLIVEIRA / 200.361-9; MARIANA DE SOUZA MENDON\u00c7A / 200.0601; NATIELE BEZERRA DAMASCENO / 200.141-1; PATRICIA SILVA DE  SOUZA / 200.134-9; ROSILENE NASCIMENTO DA SILVA DE AMORIM. 3. DAS ISEN\u00c7\u00d5ES INDEFERIDAS 3.1. Os candidatos n\u00e3o relacionados no subitem 2.1 deste Edital tiveram  a isen\u00e7\u00e3o indeferida. 3.2. O motivo do indeferimento encontra-se dispon\u00edvel no site  www.ibade.org.br. 4. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 4.1. Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao  Processo Seletivo Simplificado atrav\u00e9s do site www.ibade.org.br ou por  meio dos telefones: 0800 668 2175, (21) 3674-9190 - Rio de Janeiro, ou  pelo e-mail atendimento@ibade.org.br.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA FORMA\u00c7\u00c3O DE CADASTRO DE RESERVA PARA O CARGO DE PROFESSOR TEMPOR\u00c1RIO PARA ATENDER AO PROJETO APRENDER \u00c9 O CAMINHO,  DA REDE P\u00daBLICA ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EDITAL N\u00ba 012 SEPLAG/SEE/APRENDER, DE 05 DE AGOSTO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte - SEE, tornam p\u00fablica a  convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos para entrega de documentos e assinatura  do contrato do resultado do Processo Seletivo Simplificado destinado \u00e0  forma\u00e7\u00e3o de cadastro de reserva para eventual contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria  de Professor para o Projeto Aprender \u00e9 o Caminho, conforme segue: 1. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO 1.1 Convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos aprovados no Processo Seletivo Simplificado na seguinte ordem: cargo, munic\u00edpio, classifica\u00e7\u00e3o, n\u00famero de  inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato e nota, em ordem de classifica\u00e7\u00e3o: 1.1.1 PROFESSOR PNS - P2 1.1.1.1 RIO BRANCO 1\u00ba, 350.317-8, RAFAELLA GEORGIA LIMA DAMASCENO, 78.00 / 2\u00ba,  350.170-1, MARCOS ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA SOUZA, 74.00 / 3\u00ba,  350.369-0, ANG\u00c9LICA DE SOUZA LIMA, 70.00 / 4\u00ba, 350.398-4, JORGE  FERREIRA PEREIRA, 70.00 / 5\u00ba, 350.406-9, CAMILA CRISTINA DOS  SANTOS, 68.00 / 6\u00ba, 300.087-7, FRANCISCA DA SILVA REIS, 68.00 /  7\u00ba, 300.089-3, OSMINDA RIBEIRO BARROS, 68.00 / 8\u00ba, 350.266-0, LIZANY DOS REIS SILVEIRA REINOSO, 68.00 / 9\u00ba, 350.260-0, BEATRIZ  DOMINGOS DA SILVA, 68.00 / 10\u00ba, 350.202-3, CELIA MARIA DA SILVA  RODRIGUES, 68.00. 2 DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O 2.1 Para a entrega de documentos, os candidatos dever\u00e3o comparecer  at\u00e9 o dia 19 de agosto de 2021, das 07h30min \u00e0s 13h30min, ao Departamento de Pessoas situado na Rua Rio Grande do Sul, n\u00ba 1.907, Bairro  Volta Seca \u2013 Rio Branco. 2.2 Os candidatos dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir especificada: a) 01 (uma) foto 3x4 recente;  b) Carteira de Identidade (original e uma c\u00f3pia); c) CPF (original e uma c\u00f3pia); d) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); e) Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral; f) Certificado de Reservista (original e uma c\u00f3pia), para homens; g) PIS ou PASEP (original e uma c\u00f3pia), no caso de j\u00e1 ter sido empregado; h) Carteira de Trabalho (original e uma c\u00f3pia, p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); i) Diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de Licenciatura Plena, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior reconhecida pelo  Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC), ou Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do Curso,  conforme a disciplina requerida para o cargo (original e uma c\u00f3pia); j) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia);  k) Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (original e uma c\u00f3pia); l) Comprovante de Endere\u00e7o (conta de luz, telefone ou outros, original  e uma c\u00f3pia); m) Comprovante de tipagem sangu\u00ednea (original e uma c\u00f3pia); n) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br); o) Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); p) Declara\u00e7\u00e3o de Aptid\u00e3o Legal (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); q) Declara\u00e7\u00e3o de Bens (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www. acre.gov.br);  r) Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www.acre.gov.br); s) Declara\u00e7\u00e3o de Herdeiros (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); t) Declara\u00e7\u00e3o de Dependentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); u) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente da Ag\u00eancia do Banco  do Brasil; e v) Atestado m\u00e9dico pr\u00e9-admissional que o considera apto f\u00edsico e  mentalmente para o exerc\u00edcio do cargo. 3 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 3.1 O candidato poder\u00e1 obter informa\u00e7\u00f5es referentes a este Processo  Seletivo Simplificado junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes - SEE no telefone (68) 3213-2331 e tamb\u00e9m na Secretaria  de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, por meio do endere\u00e7o  eletr\u00f4nico: concursos.seplag@ac.gov.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA FORMA\u00c7\u00c3O DE CADASTRO DE RESERVA PARA O CARGO DE PROFESSOR TEMPOR\u00c1RIO PARA O PROGRAMA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E  ADULTOS \u2013 EJA, PARA ATENDER A REDE P\u00daBLICA ESTADUAL DE  EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EDITAL N\u00ba 014 SEPLAG/SEE/EJA, DE 05 DE AGOSTO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte - SEE, tornam p\u00fablica a convoca\u00e7\u00e3o  para entrega de documentos e assinatura do contrato dos Professores do  Processo Seletivo Simplificado destinado \u00e0 forma\u00e7\u00e3o de cadastro de reserva para eventual contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de Professor para o Programa de  Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos - EJA, conforme a seguir: 1. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO 1.1 Convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos aprovados no Processo Seletivo Simplificado na seguinte ordem: cargo, munic\u00edpio, classifica\u00e7\u00e3o, n\u00famero de  inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato e nota, em ordem de classifica\u00e7\u00e3o: 1.1.1 PROFESSOR PNS-P2 - EJA I  1.1.1.1 EJA - ASSIS BRASIL - RURAL 1\u00ba, 750.030-0, GERUBAL PAIVA PEREIRA LIMA, 54.00 / 2\u00ba, 750.822-0,  CHERLENE VIEIRA OLIVEIRA, 52.00. 1.1.1.2 EJA - MARECHAL THAUMATURGO - RURAL 1\u00ba, 750.532-9, GARCIA MONTEIRO BORGES, 50.00. 1.1.1.3 EJA - SENA MADUREIRA - RURAL 1\u00ba, 750.672-4, ERENILDO DA COSTA DE FREITAS, 54.00 / 2\u00ba, 750.6589, DORES D AVILA DA SILVA, 50.00. 1.1.1.4 EJA - SENADOR GUIOMARD - RURAL 1\u00ba, 751.048-9, SHAYANNE NASCIMENTO SILVA, 50.00. 1.1.1.5 EJA - RODRIGUES ALVES - RURAL 1\u00ba, 750.563-9, MARIA APARECIDA MARQUES DA SILVA, 52.00. 1.1.1.6 EJA SOCIOEDUCATIVO - RIO BRANCO - URBANA 1\u00ba, 751.073-0, WOLCIR GIOVANI DA ROSA JUNIOR, 64.00. 1.1.2 PROFESSOR PNS-P2 - LINGUAGENS 1.1.2.1 PORTO WALTER - URBANA 1\u00ba, 750.632-5, ANT\u00d4NIA CARINA DA SILVA PEREIRA, 64.00 / 2\u00ba,  750.077-7, MARIA N\u00cdVIA SOARES DOS SANTOS, 62.00. 1.1.2.2 EJA - SENADOR GUIOMARD - RURAL 1\u00ba, 750.847-6, ANDR\u00c9IA CASTRO ANDRADE, 68.00. 1.1.2.3 EJA - XAPURI - RURAL 1\u00ba, 750.334-2, ERIVAN RIBEIRO RODRIGUES, 54.00. 1.1.2.4 EJA RODRIGUES ALVES - RURAL 1\u00ba, 750.725-9, ALEX FEITOZA DE OLIVEIRA, 54.00 / 2\u00ba, 700.140-1,  MARIA RANIELE RAMOS LIMA, 50.00. 1.1.2.5 EJA SOCIOEDUCATIVO - FEIJO - URBANA 1\u00ba, 750.230-3, \u00c2NGELA MARIA FEITOSA CARDOSO, 62.00. 1.1.3 PROFESSOR PNS-P2 - L\u00cdNGUA ESPANHOLA  1.1.3.1 EJA RODRIGUES ALVES - RURAL 1\u00ba, 751.093-4, MARLIZ PEREIRA DE SOUZA, 78.00. 1.1.4 PROFESSOR PNS-P2 - CI\u00caNCIAS HUMANAS  1.1.4.1 EJA - ASSIS BRASIL - RURAL 1\u00ba, 750.302-4, ROBECILDO GOMES RIBEIRO, 58.00. 1.1.4.2 EJA - EPITACIOLANDIA - URBANA 1\u00ba, 751.084-5, CHARLES SALES DOS SANTOS, 60.00 / 2\u00ba, 750.356-3,  JAIR GOMES FIESCA JUNIOR, 54.00 / 3\u00ba, 750.808-5, ANDR\u00c9IA TOLENTINO DO ROS\u00c1RIO, 50.00 / 4\u00ba, 751.029-2, ELISSANDRA MENEZES DE SOUZA, 50.00. 1.1.4.3 EJA - MARECHAL THAUMATURGO - RURAL 1\u00ba, 750.748-8, ERICA MARIA BEZERRA AMORIM, 50.00. 1.1.4.4 EJA - SENADOR GUIOMARD - RURAL 1\u00ba, 750.829-8, JORGE FERREIRA PEREIRA, 54.00. 1.1.4.5 EJA - JORDAO - URBANA 1\u00ba, 750.713-5, FRANCISCO ORLEIS DA SILVA DE OLIVEIRA, 64.00  / 2\u00ba, 750.533-7, ANTONIA LORENA DA SILVA NASCIMENTO, 58.00. 1.1.4.6 EJA - RODRIGUES ALVES - RURAL 1\u00ba, 750.294-0, MARIA CLEICIANE COELHO DA SILVA, 64.00 / 2\u00ba,  751.039-0, JORGE WACHINGTON MELO DE OLIVEIRA, 60.00. 1.1.5 PROFESSOR PNS-P2 - MATEM\u00c1TICA E F\u00cdSICA  1.1.5.1 EJA - CRUZEIRO DO SUL - URBANA 1\u00ba, 750.574-4, MARIA EVILIN BARBOSA RODRIGUES, 70.00. 1.1.5.2 EJA - TARAUACA - URBANA 1\u00ba, 750.381-4, MARCO ANDRE MANCIO BEZERRA, 60.00. 1.1.5.3 EJA RODRIGUES ALVES - RURAL 1\u00ba, 750.322-9, HERBESSON OLIVEIRA SANTANA, 62.00 / 2\u00ba, 700.1746, SANDRO OLIVEIRA JOAQUIM, 52.00. 1.1.5.4 EJA - SOCIOEDUCATIVO - FEIJO - URBANA 1\u00ba, 751.061-6, SARA JEMIMA CARNEIRO DOS REIS, 56.00. 1.1.6 PROFESSOR PNS-P2 - CI\u00caNCIAS DA NATUREZA  1.1.6.1 EJA - EPITACIOLANDIA - RURAL 1\u00ba, 750.344-0, ANDREA MIRNA ALVES CAVALCANTE, 52.00. 1.1.6.2 EJA - MARECHAL THAUMATURGO - RURAL 1\u00ba, 750.203-6, JESSICA SAMARA DA SILVA PEREIRA, 56.00. 1.1.6.3 EJA - SENADOR GUIOMARD - RURAL 1\u00ba, 750.673-2, HILMA NUNES DOS SANTOS, 60.00. 1.1.6.4 EJA - TARAUACA - URBANA 1\u00ba, 750.174-9, RAMON PREST DA SILVA CRUZ, 54.00. 1.1.6.5 EJA RODRIGUES ALVES - RURAL 1\u00ba, 750.943-0, JOSE VALDECI DA SILVA SOUZA, 54.00. 2 DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O 2.1 Para a entrega de documentos, os candidatos dever\u00e3o comparecer  at\u00e9 o dia 19 de agosto de 2021, das 07h30min \u00e0s 13h30min, a um dos  seguintes endere\u00e7os: 2.2 Os candidatos dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir especificada: a) 01 (uma) foto 3x4 recente;  b) Carteira de Identidade (original e uma c\u00f3pia); c) CPF (original e uma c\u00f3pia); d) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); e) Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral; f) Certificado de Reservista (original e uma c\u00f3pia), para homens; g) PIS ou PASEP (original e uma c\u00f3pia), no caso de j\u00e1 ter sido empregado; h) Carteira de Trabalho (original e uma c\u00f3pia, p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); i) Diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de Licenciatura Plena, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior reconhecida pelo  Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC), ou Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do Curso,  conforme a disciplina requerida para o cargo (original e uma c\u00f3pia); j) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia);  k) Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (original e uma c\u00f3pia); l) Comprovante de Endere\u00e7o (conta de luz, telefone ou outros, original  e uma c\u00f3pia); m) Comprovante de tipagem sangu\u00ednea (original e uma c\u00f3pia); n) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br); o) Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); p) Declara\u00e7\u00e3o de Aptid\u00e3o Legal (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); q) Declara\u00e7\u00e3o de Bens (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www. acre.gov.br);  r) Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www.acre.gov.br); s) Declara\u00e7\u00e3o de Herdeiros (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); t) Declara\u00e7\u00e3o de Dependentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); u) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente da Ag\u00eancia do Banco  do Brasil; e v) Atestado m\u00e9dico pr\u00e9-admissional que o considera apto f\u00edsico e mentalmente para o exerc\u00edcio do cargo. 3 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 3.1 O candidato poder\u00e1 obter informa\u00e7\u00f5es referentes a este Processo  Seletivo Simplificado junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes - SEE no telefone (68) 3213-2331 e tamb\u00e9m na Secretaria  de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, por meio do endere\u00e7o  eletr\u00f4nico: concursos.seplag@ac.gov.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA FORMA\u00c7\u00c3O DE CADASTRO DE RESERVA PARA O CARGO DE PROFESSOR TEMPOR\u00c1RIO PARA O PROGRAMA DE EDUCA\u00c7\u00c3O ESPECIAL, PARA  ATENDER A REDE P\u00daBLICA ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EDITAL N\u00ba 015 SEPLAG/SEE/ESPECIAL, DE 05 DE AGOSTO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte - SEE, tornam p\u00fablica a  convoca\u00e7\u00e3o para entrega de documentos e assinatura do contrato dos  Professores do Processo Seletivo Simplificado destinado \u00e0 forma\u00e7\u00e3o de  cadastro de reserva para eventual contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de Professor  para a Educa\u00e7\u00e3o Especial, conforme a seguir: 1. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO1.1  Convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos aprovados no Processo Seletivo Simplificado na seguinte ordem: cargo, munic\u00edpio, classifica\u00e7\u00e3o, n\u00famero de  inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato e nota, em ordem de classifica\u00e7\u00e3o: 1.1.1 PROFESSOR DE ATENDIMENTO EDUCACIONAL ESPECIALIZADO \u2013 AEE P2 1.1.1.1 BRASILEIA - ZONA URBANA 1\u00ba, 652.823-6, MARIA DE NAZAR\u00c9 MOREIRA DA SILVA, 70.00 / 2\u00ba,  651.710-2, MARLY GOMES DE MELO, 69.00. 1.1.1.2 CRUZEIRO DO SUL - ZONA RURAL 1\u00ba, 653.442-2, RUTILETE ABREU CORR\u00caA, 78.00 / 2\u00ba, 653.052-4,  CRISTIELI DOS SANTOS SOUZA, 78.00 / 3\u00ba, 652.717-5, SAMILE DA  SILVA MAIA, 76.00. 1.1.1.3 MANCIO LIMA - ZONA RURAL 1\u00ba, 601.527-1, FRANCISCA MICHELE ALBUQUERQUE LEITE DANTAS, 78.00. 1.1.1.4 MANOEL URBANO - ZONA URBANA 1\u00ba, 600.124-6, DEBORA DA SILVA ALVES, 82.00. 1.1.1.5 RODRIGUES ALVES - ZONA RURAL 1\u00ba, 600.591-8, FABIANA FALC\u00c3O DE OLIVEIRA, 76.00 / 2\u00ba, 601.0946, MARIA OCILENE CARMO DA CONCEI\u00c7\u00c3O, 70.00 / 3\u00ba, 654.581-5,  ETILA BARROS DE FRAN\u00c7A, 69.00. 1.1.1.6 SENA MADUREIRA - ZONA RURAL 1\u00ba, 600.014-2, JHENNIFER MAYARA FARIAS DO VALE, 81.00. 1.1.1.7 SENADOR GUIOMARD - ZONA RURAL 1\u00ba, 655.043-6, ADEMAR VIEIRA DA SILVA MELO, 77.00 / 2\u00ba, 654.097-0,  ELIENE PEREIRA DE ALMEIDA AMORIM, 76.00 / 3\u00ba, 653.151-2, IANA  DO VINO BEZERRA, 73.00 / 4\u00ba, 652.514-8, J\u00c9SSICA P\u00c2MELA DIAS  QUEIROZ, 73.00. 1.1.2 PROFESSOR INT\u00c9RPRETE DE LIBRAS P2  1.1.2.1 ACREL\u00c2NDIA - ZONA URBANA 1\u00ba, 651.736-6, JANAINA DAMASCENO BATISTA, 79.00. 1.1.2.2 BRASILEIA - ZONA URBANA 1\u00ba, 651.170-8, ANA SILVIA RODRIGUES ALBUQUERQUE, 61.00 / 2\u00ba,  654.574-2, DAMARIS BARROS DO NASCIMENTO, 51.00. 1.1.2.3 FEIJO - ZONA URBANA 1\u00ba, 650.463-9, MARIA APARECIDA LINHARES DE SOUSA LIMA, 83.00. 1.1.2.4 JORDAO - ZONA URBANA 1\u00ba, 652.456-7, FERNANDA CRUZ MARTINS, 68.00 / 2\u00ba, 601.052-0, KATRINE MARINHO DE LIMA, 59.00. 1.1.2.5 MANCIO LIMA - ZONA URBANA 1\u00ba, 600.522-5, DAYANE FRAN\u00c7A CAMPOS, 75.00 / 2\u00ba, 652.235-1,  CLEIDIANE MORAIS PINHEIRO, 58.00. 1.1.2.6 PORTO ACRE - ZONA RURAL 1\u00ba, 651.530-4, DIEMIS SUELEM LIRA DOS SANTOS, 58.00 / 2\u00ba,  651.551-7, VALQUIRIA VALE DE OLIVEIRA, 54.00 / 3\u00ba, 653.343-4,  ERISL\u00c2NDIA RODRIGUES DA SILVA, 51.00. 1.1.2.7 RIO BRANCO - ZONA RURAL 1\u00ba, 601.547-6, MAELI DA SILVA MAGID, 63.00. 1.1.2.8 RIO BRANCO - ZONA URBANA 1\u00ba, 654.110-0, ANDR\u00caSKA ALVES DE OLIVEIRA ABEJDID, 85.00 /  2\u00ba, 652.761-2, ANA CAROLINA FERREIRA DE BARROS, 80.00 / 3\u00ba,  652.515-6, VICTOR HUGO LIMA NAZ\u00c1RIO, 79.00 / 4\u00ba, 650.752-2,  ROSINEIDE COELHO DA COSTA, 78.00 / 5\u00ba, 651.822-2, AUCEANE  DOS SANTOS, 78.00 / 6\u00ba, 653.793-6, SUELI GOMES FERREIRA DA  SILVA, 77.00 / 7\u00ba, 652.765-5, ROSEANE FERREIRA FEITOSA, 77.00  / 8\u00ba, 600.408-3, VANUSA DE ARAUJO ALENCAR, 77.00 / 9\u00ba, 652.3323, JAQUELINE LIMA DA TRINDADE, 76.00 / 10\u00ba, 653.709-0, JAKSON  GAMA DA SILVA, 76.00 / 11\u00ba, 600.481-4, T\u00c2NIA COSTA VIEIRA, 76.00  / 12\u00ba, 653.218-7, JONECELO PEDRO BARROS DA SILVA, 75.00 / 13\u00ba,  653.220-9, ELESANDRA BARROS DA SILVA, 75.00 / 14\u00ba, 650.775-1,  ALEXANDRE ARILSON DA SILVA LIMA, 74.00 / 15\u00ba, 600.092-4, JOYCE  RAMOS PEREIRA, 74.00 / 16\u00ba, 653.267-5, RAIMUNDA NEIDE ARA\u00daJO DA COSTA, 74.00 / 17\u00ba, 651.794-3, CLEMILDA XAVIER DO NASCIMENTO, 73.00 / 18\u00ba, 654.079-1, IRENE SENA BARBOSA, 73.00 /  19\u00ba, 650.948-7, MINICLEIDE DE SOUZA MELO, 73.00 / 20\u00ba, 653.2195, ELIANE VILELA DA SILVA, 73.00 / 21\u00ba, 650.400-0, TAHIS DA SILVA MEDEIROS, 73.00 / 22\u00ba, 650.345-4, MARIA AB\u00c9ZIA MORAIS DE  AGUIAR, 73.00 / 23\u00ba, 650.903-7, SUERDA BARBOSA DE LIMA, 72.00 /  24\u00ba, 650.911-8, SIMONE DE ARAUJO ALENCAR, 72.00 / 25\u00ba, 650.5902, GLEICE SEVERIANO DA SILVA, 72.00 / 26\u00ba, 654.902-0, FERNANDO  SILVA DE OLIVEIRA, 71.00 / 49\u00ba, 653.471-6, ALINE CRISTINA MENEZES SANTOS (PCD), 65.00 / 60\u00ba, 650.823-5, MARIA ROZALIA OLIVEIRA DA SILVA DE SOUZA (PCD), 61.00. 1.1.2.9SENA MADUREIRA - ZONA URBANA 1\u00ba, 652.184-3, NUBIA LAFAETH DA SILVA REBOU\u00c7A, 78.00. 1.1.2.10 SENADOR GUIOMARD - ZONA URBANA 1\u00ba, 654.593-9, ROS\u00c2NIA GREGORIA DA SILVEIRA, 71.00. 1.1.2.11 TARAUACA - ZONA URBANA 1\u00ba, 650.742-5, ANGELIANE DE LIMA MEL, 74.00 / 2\u00ba, 650.670-4, HELLEN THALIA DA COSTA LEITE, 72.00 / 3\u00ba, 650.757-3, KALINE FALC\u00c3O  DE ALBUQUERQUE ALENCAR, 70.00. 1.1.2.12 XAPURI - ZONA URBANA 1\u00ba, 654.210-7, JAMILLE DOS SANTOS SOUZA, 80.00. 1.1.3 PROFESSOR BRAILISTA P2 1.1.3.1 CRUZEIRO DO SUL - ZONA URBANA 1\u00ba, 654.478-9, MEIRE QUETILA FRANCA DA SILVA, 79.00 / 2\u00ba, 654.0392, MARIA ELISSANDRA SILVA DA COSTA, 72.00 / 3\u00ba, 653.248-9, JAMISSON RODRIGUES GUIMAR\u00c3ES, 70.00 / 4\u00ba, 652.324-2, MARIA  BENEDITA OLIVEIRA ONOFRE, 67.00. 1.1.4 ASSISTENTE EDUCACIONAL  1.1.4.1 ACREL\u00c2NDIA - ZONA RURAL 1\u00ba, 651.931-8, CLICIA BATISTA RUFO, 66.00 / 2\u00ba, 652.382-0, PATRICIA  DO NASCIMENTO PACHECO, 64.00. 1.1.4.2 BUJARI - ZONA RURAL 1\u00ba, 652.195-9, FELIPE FREITAS MAIA, 74.00 / 2\u00ba, 601.371-6, BRENDA XAVIER DE SOUZA, 72.00 / 3\u00ba, 652.485-0, ANTONIO DHEYSON  DOS SANTOS ALVES, 71.00 / 4\u00ba, 650.632-1, SABRINA LIMA DA SILVA  MOURA, 70.00. 1.1.4.3 CAPIXABA - ZONA RURAL 1\u00ba, 651.407-3, ERIKA SOUZA SILVA SANCHES, 70.00. 1.1.4.4 MANCIO LIMA - ZONA RURAL 1\u00ba, 651.560-6, LUCIETE NASCIMENTO DE SOUZA, 76.00 / 2\u00ba, 652.9011, LILIANE DA SILVA PEREIRA, 76.00. 1.1.4.5 RODRIGUES ALVES - ZONA RURAL 1\u00ba, 600.845-3, GABRIELA OLIVEIRA DA SILVA, 76.00 / 2\u00ba, 654.589-0,  SABRINA CARNEIRO DA COSTA, 65.00 / 3\u00ba, 650.953-3, AMARIADES  DA SILVA FERREIRA, 64.00 / 4\u00ba, 652.763-9, PAULA TUANE BARROSO  AVELINO, 63.00. 1.1.4.6 SENA MADUREIRA - ZONA RURAL 1\u00ba, 600.331-1, NILZILENE SILVA DE LIMA, 84.00 / 2\u00ba, 600.473-3, MARI\u00c1 KAROLINE RIBEIRO DE SOUZA, 81.00 / 3\u00ba, 650.700-0, FERNANDA RODRIGUES MOREIRA, 75.00 / 4\u00ba, 653.852-5, ALDENICE GON\u00c7ALVES DA SILVA, 73.00 / 5\u00ba, 651.606-8, ALCIONE LUIZA DE MELO,  72.00 / 6\u00ba, 652.972-0, CLEITIENE PEREIRA DE ARA\u00daJO, 71.00 / 7\u00ba,  601.127-6, ELSIANE DA SILVA CRUZ, 70.00 / 8\u00ba, 652.441-9, TAYNA  COSTA DE MELO, 70.00. 1.1.4.7 SENADOR GUIOMARD - ZONA RURAL 1\u00ba, 600.490-3, ANTONIA CLAUDECI OLIVEIRA EST\u00c1CIO, 78.00 / 2\u00ba,  601.756-8, IVO RODRIGUES DO NASCIMENTO, 77.00 / 3\u00ba, 653.296-9,  VIVIANI TEIXEIRA DOS SANTOS, 74.00 / 4\u00ba, 652.982-8, MICHELI DE  FREITAS SOARES, 71.00 / 5\u00ba, 652.674-8, DEIVID PEREIRA MARTINS,  70.00 / 6\u00ba, 651.227-5, FRANCISLANIA DE FREITAS E SOUZA, 70.00  / 7\u00ba, 653.967-0, ESDRAS RAMALHO DE SOUSA, 70.00 / 8\u00ba, 651.0159, CLEUDA RODRIGUES DE SOUZA, 70.00 / 9\u00ba, 654.790-7, CIGLIA  SILVA DO NASCIMENTO, 70.00 / 10\u00ba, 650.215-6, NEUSA MARIA DOS  REIS SILVA, 69.00 / 11\u00ba, 601.766-5, MARCELA DE AMORIM BATISTA, 69.00 / 12\u00ba, 600.253-6, RUTH DE OLIVEIRA SALES, 69.00 / 13\u00ba,  650.712-3, SABRINA LEITE DA SILVA, 68.00 / 14\u00ba, 652.896-1, RAQUEL  DE OLIVEIRA SALES, 68.00 / 15\u00ba, 601.072-5, ADRIELLY MAGALH\u00c3ES  DIMAS, 68.00 / 16\u00ba, 601.699-5, MARTA COSTA MENEZES, 67.00 / 17\u00ba,  601.224-8, ADRIANA DAVILA SOARES, 66.00 / 18\u00ba, 601.774-6, ELIONAIA SILVA MENDOM\u00c7A, 63.00 / 19\u00ba, 651.631-9, WILANICE MAIA  CAVALCANTE, 62.00 / 20\u00ba, 651.360-3, RAIANE MARTINS GONZAGA,  62.00 / 21\u00ba, 600.639-6, FELIPE DOS SANTOS MENEZES, 62.00 / 22\u00ba,  653.315-9, KAROLAYNE RIBEIRO DE SOUSA, 62.00 / 23\u00ba, 650.089-7,  IDELVAN ALBUQUERQUE DE SOUZA, 62.00 / 24\u00ba, 600.315-0, MARIA  PERPETUA ALVES DA SILVA UCHOA, 60.00 / 25\u00ba, 600.150-5, VANESCA DE ANDRADE MOREIRA, 60.00 / 26\u00ba, 654.861-0, MARIA EDNA BATISTA DO NASCIMENTO DE OLIVEIRA, 60.00 / 27\u00ba, 653.510-0, MARCIANE RODRIGUES GONZAGA, 60.00. 1.1.4.8 XAPURI - ZONA RURAL 1\u00ba, 601.804-1, DAYSE PAES BURITI, 67.00. 1.1.5 PROFESSOR MEDIADOR P1  1.1.5.1 ACREL\u00c2NDIA - ZONA URBANA 1\u00ba, 600.979-4, ROSSMEIRE XAVIER DE ARA\u00daJO, 75.00. 1.1.5.2 ASSIS BRASIL - ZONA URBANA 1\u00ba, 652.949-6, MARCIA VILEME DE ARAUJO, 79.00 / 2\u00ba, 652.178-9,  MARIA LUCIANE FARIAS DA SILVA, 75.00 / 3\u00ba, 652.086-3, J\u00c9SSICA  BRAZ\u00c3O RIBEIRO CARDILHA, 70.00. 1.1.5.3 BRASILEIA - ZONA URBANA 1\u00ba, 650.928-2, MARIANA SILVA GOMES, 85.00 / 2\u00ba, 600.219-6, MARILENE TRAJANO DA SILVA MAIA, 75.00 / 3\u00ba, 653.235-7, THALLYNE  ARAUJO BORGES, 75.00 / 4\u00ba, 650.421-3, FRANCISCA FERREIRA DE  FREITAS, 73.00 / 5\u00ba, 653.405-8, HIGOR FRANCISCO PORTELA SEVERINO, 70.00 / 6\u00ba, 650.110-9, JOSEL\u00cd DA SILVA, 68.00. 1.1.5.4 BUJARI - ZONA URBANA 1\u00ba, 652.770-1, MARIA ANTONIA MOURA DA SILVA, 91.00 / 2\u00ba, 652.8422, JOVELINA DE LIMA NAVA, 75.00 / 3\u00ba, 653.313-2, ANTONIA MARTINS DE MELO LOPES, 71.00 / 4\u00ba, 650.296-2, FRANCISCA MARIANA  DA SILVA MACHADO, 67.00. 1.1.5.5 PLACIDO DE CASTRO - ZONA RURAL 1\u00ba, 654.228-0, J\u00c9SSICA LUZENIR PORTELA COSTA, 84.00. 1.1.5.6 PORTO ACRE - ZONA RURAL 1\u00ba, 651.022-1, IVANCLEUDE DE SOUZA LIMA, 86.00 / 2\u00ba, 654.137-2,  MARIA GABRIELA FEITOZA SCHU, 74.00. 1.1.5.7 RIO BRANCO - ZONA RURAL 1\u00ba, 653.572-0, IVANILCE BARBOSA DE MOURA DA SILVA, 82.00 /  2\u00ba, 651.546-0, IRMA ISABELLE DE MENESES HALUEN, 81.00 / 3\u00ba,  651.867-2, WELLIGTON GABRIEL DA SILVA RODRIGUES, 78.00 /  4\u00ba, 653.667-0, KAROLAYNE SILVA CATAIANA, 77.00 / 5\u00ba, 653.257-8,  ANTONIA DO NASCIMENTO PEREIRA, 74.00 / 6\u00ba, 600.948-4, APARECIDO CERDEIRA DA SILVA, 72.00 / 7\u00ba, 653.562-3, LIGIANE ALVES  DA SILVA SANTOS, 71.00 / 8\u00ba, 650.995-9, SAMIA CRISTINA ROSAS  LIRA, 71.00 / 9\u00ba, 654.202-6, LUCILENE COSTA DA SILVA ARAUJO,  71.00 / 10\u00ba, 600.495-4, FRANCIELLE SIQUEIRA DE LIMA, 69.00 / 11\u00ba,  651.668-8, SILVIA REGINA DA SILVA FILGUEIRA MONTEIRO, 68.00 /  12\u00ba, 650.790-5, DERLANGELA LIRA DA SILVA, 68.00 / 13\u00ba, 654.734-6,  ANDREIA BEZERRA GUERRA, 67.00 / 14\u00ba, 652.943-7, ADRIANA DA  SILVA BORGHI DE FRAN\u00c7A, 66.00 / 15\u00ba, 652.870-8, J\u00c9SSICA IURI  LARISSA VIANA DE ARA\u00daJO, 65.00. 1.1.5.8 RIO BRANCO - ZONA URBANA 1\u00ba, 601.747-9, IVO RODRIGUES DO NASCIMENTO, 96.00 / 2\u00ba, 650.5180, LUIZ FELIPE MACIEL DE OLIVEIRA, 92.00 / 3\u00ba, 653.551-8, ANA CLAUDIA GOMES DOS REIS SILVA, 91.00 / 4\u00ba, 653.647-6, MANOEL DE JESUS  DE SOUZA COSTA, 91.00 / 5\u00ba, 600.879-8, FERNANDA ARA\u00daJO DE LIMA  OLIVEIRA, 89.00 / 6\u00ba, 600.166-1, REGIANE DE SOUZA BARBOSA, 89.00  / 7\u00ba, 652.951-8, FRANCISCA ABREU FERREIRA, 88.00 / 8\u00ba, 600.240-4,  MARIA EDNA MORAIS DE LIMA, 87.00 / 9\u00ba, 650.492-2, GEOVANGELA  GALDINO ALVES, 86.00 / 10\u00ba, 600.373-7, ISAMARA NOGUEIRA DA SILVA,  86.00 / 11\u00ba, 653.407-4, IVANILDE DE MOURA OLIVEIRA PEREIRA, 85.00  / 12\u00ba, 652.244-0, LIVIA MARIA OLIVEIRA NERIS, 85.00 / 13\u00ba, 652.916-0,  MARIA BEATRIZ LIMA DE MAGALH\u00c3ES, 85.00 / 14\u00ba, 651.537-1, MARIA  EM\u00cdLIA SILVA DO NASCIMENTO, 85.00 / 15\u00ba, 653.080-0, DAYANE BRITO  DE ALBUQUERQUE SILVA, 85.00 / 16\u00ba, 600.643-4, MERY APARECIDA  PISCO DO NASCIMENTO, 84.00 / 17\u00ba, 651.817-6, M\u00c1RCIA COSTA PINHEIRO, 84.00 / 18\u00ba, 654.314-6, ROSEANE PEREIRA DE BRITO, 84.00  / 19\u00ba, 652.266-1, WEVERTON ALMEIDA ALMADA, 84.00 / 20\u00ba, 651.096-5,  JANAINA SANTIAGO DO NASCIMENTO SANTOS, 83.00 / 21\u00ba, 653.0079, ANDRESSA SANTOS DA ROCHA, 83.00 / 22\u00ba, 653.545-3, ALRENICE  PAZ DE SOUZA, 82.00 / 23\u00ba, 650.412-4, JOYCE DOS SANTOS FERREIRA, 82.00 / 24\u00ba, 654.801-6, ATHOS HENDRIK DA SILVA MELO, 82.00 / 25\u00ba,  654.463-0, FLAVIA DA PIEDADE BRITO, 82.00 / 26\u00ba, 652.270-0, MARIA  ISABEL DE GOES RIBEIRO DANTAS, 82.00 / 27\u00ba, 653.472-4, RAIMUNDA  NONATA ESTEV\u00c3O DOS SANTOS SILVA, 81.00 / 28\u00ba, 652.006-5, MILKA  REIS SAMPAIO, 81.00 / 29\u00ba, 650.616-0, RAQUEL MELO DE LIMA DE OLIVEIRA, 81.00 / 30\u00ba, 652.446-0, SEBASTIANA DOLORES DA SILVA, 81.00  / 31\u00ba, 654.171-2, MAURIZETE MARQUES MOTA, 81.00 / 32\u00ba, 650.950-9,  MARIA DE LOURDES GOMES DE LACERDA, 81.00 / 33\u00ba, 650.304-7, HELTON LUIZ MENDON\u00c7A LINS, 81.00 / 34\u00ba, 652.824-4, FRANCIRLENE MENDES PEREIRA DE SOUZA, 81.00 / 35\u00ba, 601.201-9, N\u00cdVEA MARIA MENDES  BARBOSA, 80.00 / 36\u00ba, 650.531-7, THAMIRIS DE OLIVEIRA FARIAS, 80.00  / 37\u00ba, 653.105-9, TAIANNE ROCHA DA SILVA, 80.00 / 38\u00ba, 601.029-6, NAIARA JACO DE BRITO DIAS, 80.00 / 39\u00ba, 650.674-7, LEIDIANA SUSSUARANA DA SILVA, 80.00 / 40\u00ba, 651.811-7, OZANGELA MARIA FRANCHILIS DE  SOUZA, 80.00 / 41\u00ba, 600.008-8, AYME GOMES SILVA, 80.00 / 42\u00ba, 652.6683, MIRNA MARIA DO NASCIMENTO PEREIRA, 80.00 / 43\u00ba, 651.611-4, MARIA N\u00daBIA JESUS DA SILVA ARA\u00daJO, 79.00 / 44\u00ba, 600.401-6, WELINTON  SILVA DE OLIVEIRA, 79.00 / 45\u00ba, 653.674-3, VALERIA ROCHA DE SENA  DE OLIVEIRA, 79.00 / 46\u00ba, 653.733-2, MARIA KATIANA SANTOS DA SILVA, 79.00 / 47\u00ba, 653.770-7, RUTE BATISTA LIMA, 79.00 / 48\u00ba, 600.053-3,  RAIMUNDA ANTONIA FARIAS DE LIMA, 79.00 / 49\u00ba, 652.894-5, FRANCISCO JUSCELINO BANDEIRA FERREIRA JUNIOR, 79.00 / 50\u00ba, 600.449-0,  FRANCISCA DO NASCIMENTO ALMADA, 79.00 / 51\u00ba, 652.704-3, SALIENE MONTEIRO DA SILVA, 78.00 / 52\u00ba, 653.845-2, RENATA FL\u00d4R SALDANHA, 78.00 / 53\u00ba, 652.424-9, SABRINA LIMA DA SILVA MOURA, 78.00 /  54\u00ba, 652.578-4, JAQUELINE AZEVEDO IWAMOTO, 78.00 / 55\u00ba, 651.151-1,  PAULA PATRICIA NONATO DE SOUSA, 78.00 / 56\u00ba, 653.168-7, ZENILDA  RODRIGUES DA SILVA MELO, 78.00 / 57\u00ba, 654.197-6, ALEX ARAUJO DE  SOUZA, 78.00 / 58\u00ba, 651.095-7, ELIANA DE SOUZA PEREIRA, 78.00 / 59\u00ba,  650.877-4, ZORIMAR INGLES LINDOSO PEREIRA, 78.00 / 60\u00ba, 653.802-9,  TA\u00cdNA DELFINO FERREIRA, 78.00 / 61\u00ba, 653.964-5, JOS\u00c9 LUCAS DA SILVA SOBREIRA, 78.00 / 62\u00ba, 601.221-3, DELSA VICENTE DO CARMO, 78.00  / 63\u00ba, 653.297-7, NAIANNE GONCALVES DO NASCIMENTO, 78.00 / 64\u00ba,  654.488-6, RAQUEL SALES ZASTROW FERREIRA, 78.00 / 65\u00ba, 652.782-5,  MARIA DE F\u00c1TIMA PEREIRA DAS CHAGAS, 77.00 / 66\u00ba, 600.690-6, GLEICIANE DA SILVA PEREIRA, 77.00 / 67\u00ba, 650.481-7, MARIANO VIEIRA DE  MENEZES, 77.00 / 68\u00ba, 650.690-9, FERNANDA PEREIRA MAGALH\u00c3ES,  77.00 / 69\u00ba, 652.252-1, ANDREIA DA SILVA FRANCO, 77.00 / 70\u00ba, 652.0464, FRANCELICIA PINHEIRO DA COSTA, 77.00 / 71\u00ba, 650.586-4, ISRAELLY  DE FREITAS SOUZA, 77.00 / 72\u00ba, 650.414-0, JANDERSON DE ARAUJO  FRANCO, 77.00 / 73\u00ba, 654.719-2, SINARA BARROSO DE OLIVEIRA, 77.00  / 74\u00ba, 600.496-2, T\u00c2MELA PEIXE ARA\u00daJO LIMA, 77.00 / 75\u00ba, 650.363-2,  LEILIANE CAETANO FALC\u00c3O, 77.00 / 76\u00ba, 654.059-7, MARIA DE JESUS  DA COSTA SAGE, 77.00 / 77\u00ba, 651.148-1, IRLANDIA BATISTA DE SOUZA  CUNHA LE\u00c2O, 77.00 / 78\u00ba, 654.004-0, ROSILANE DE SOUZA BARROSO  ARA\u00daJO ASFURY, 77.00 / 79\u00ba, 654.684-6, DAYANE BARBOSA MATOS,  77.00 / 80\u00ba, 652.305-6, BEATRIZ GUEDES GOMES, 77.00 / 81\u00ba, 652.385-4,  MARIA SANDRA SANTOS SILVA, 77.00 / 82\u00ba, 651.848-6, ITALA DE FREITAS SOUZA, 77.00 / 83\u00ba, 600.288-9, DENIZE DE OLIVEIRA FERNANDES,  76.00 / 84\u00ba, 650.404-3, FRANCISCA J\u00c9SSICA SANTOS FERREIRA, 76.00  / 85\u00ba, 652.934-8, PATR\u00cdCIA POLIANA DE ARA\u00daJO, 76.00 / 86\u00ba, 652.035-9,  CHARIENA MOTA DA COSTA, 76.00 / 87\u00ba, 651.846-0, FRANCISCA DARCILA MESQUITA DE SOUZA, 76.00 / 88\u00ba, 600.322-2, UILIAS SOARES DA  SILVA, 76.00 / 89\u00ba, 653.063-0, MIRLA MARIA MELO DE SOUSA, 76.00 /  90\u00ba, 653.127-0, MARICILDA CONCEI\u00c7\u00c3O DE SOUZA, 76.00 / 91\u00ba, 651.1805, DELCILEIDA MARIA OLIVEIRA CARDOSO, 76.00 / 92\u00ba, 650.419-1, ARLETE SILVA DE ALMEIDA CALACINA, 76.00 / 93\u00ba, 652.346-3, LAUDEMIR  LEANDRO DA SILVA, 76.00 / 94\u00ba, 600.985-9, DANIEL THIAGO PEREIRA  DA SILVA, 76.00 / 95\u00ba, 650.030-7, MARIA ALDECI DE LIMA LOPES SILVA,  76.00 / / 101\u00ba, 652.213-0, MARIA IN\u00caS SILVA ALMEIDA (PCD), 75.00 / 128\u00ba,  601.215-9, MARIA ALVES DOS SANTOS (PCD), 74.00 / 225\u00ba, 652.341-2,  JULIANO MORRIS MARQUES J\u00daNIOR (PCD), 69.00 / 526\u00ba, 654.819-9,  JUSSARA CRISTINA ALVES DA SILVA (PCD), 59.00 / 573\u00ba, 653.549-6, DANIELLE CRISTINA DA SILVA ARAUJO (PCD), 58.00. 1.1.5.9 SENA MADUREIRA - ZONA RURAL 1\u00ba, 600.483-0, MARI\u00c1 KAROLINE RIBEIRO DE SOUZA, 82.00 / 2\u00ba,  600.431-8, NILZILENE SILVA DE LIMA, 82.00. 1.1.5.10 SENADOR GUIOMARD - ZONA RURAL 1\u00ba, 601.695-2, MARTA COSTA MENEZES, 73.00 / 2\u00ba, 653.284-5, TALITA FERNANDES COELHO, 69.00 / 3\u00ba, 653.611-5, JANAIRA SANTOS,  69.00 / 4\u00ba, 651.878-8, RUILTA PIRES DE OLIVEIRA CRUZ, 68.00 / 5\u00ba,  654.764-8, SIDNEIA ALMEIDA DE OLIVEIRA, 67.00 / 6\u00ba, 652.454-0,  MARLI RIBEIRO DA CRUZ, 63.00 / 7\u00ba, 652.913-5, GIRLENE ALVES DA  SILVA ARA\u00daJO, 63.00. 1.1.5.11 SENADOR GUIOMARD - ZONA URBANA 1\u00ba, 654.063-5, RAIMUNDA NONATA CARVALHO MARTINS, 73.00 / 2\u00ba,  654.340-5, ROSIANE RIBEIRO DO NASCIMENTO, 70.00. 1.1.5.12 XAPURI - ZONA URBANA 1\u00ba, 654.448-7, DAYSE PAES BURITI, 72.00 / 2\u00ba, 654.461-4, MARIA  FRANCISCA DA SILVA MOURA, 71.00 / 3\u00ba, 600.491-1, GEVAIR ALVES DA SILVA, 70.00 / 4\u00ba, 654.506-8, MAYCON DE OLIVEIRA COSTA,  70.00 / 5\u00ba, 652.795-7, MARIA DE NAZAR\u00c9 UCH\u00d4A BARROSO, 68.00 /  6\u00ba, 650.599-6, VANUZIA CASTRO DE OLIVEIRA, 67.00 / 7\u00ba, 653.874-6,  CRISLAINE DA SILVA FERREIRA, 66.00. 2 DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O  2.1 Para a entrega de documentos, o candidato dever\u00e1 comparecer at\u00e9  o dia 19 de agosto de 2021, das 07h30min \u00e0s 13h30min, a um dos seguintes endere\u00e7os: 2.2 Os candidatos dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir especificada: a) 1 (uma) foto 3x4 recente;  b) Carteira de Identidade (original e uma c\u00f3pia); c) CPF (original e uma c\u00f3pia); d) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); e) Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral; f) Certificado de Reservista (original e uma c\u00f3pia), para homens; g) PIS ou PASEP (original e uma c\u00f3pia), no caso de j\u00e1 ter sido empregado; h) Carteira de Trabalho (original e uma c\u00f3pia, p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); i) Diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de N\u00edvel M\u00e9dio,  N\u00edvel M\u00e9dio Magist\u00e9rio ou N\u00edvel Superior fornecido por institui\u00e7\u00e3o reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC), ou Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do  Curso, conforme o requerido para o cargo (original e uma c\u00f3pia); j) Curso de especializa\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da Educa\u00e7\u00e3o Especial de 360 horas  ou cursos na \u00e1rea da Educa\u00e7\u00e3o Especial, com carga hor\u00e1ria que totalizem 180 horas para o cargo de Professor do Atendimento Educacional  Especializado \u2013 P2 (original e uma c\u00f3pia); k) Certificado de conclus\u00e3o de curso de Especializa\u00e7\u00e3o em Libras e/ou  certificado de Profici\u00eancia em Libras, e/ou certificado de Cursos de Tradutor e Int\u00e9rprete de Libras Educacional, m\u00ednimo de 120h.  para o cargo  de Professor Tradutor Interprete de Libras - P2 (original e uma c\u00f3pia); l) Diploma de cursos de Braille, com carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 80 horas  fornecido por institui\u00e7\u00e3o reconhecida pelos \u00f3rg\u00e3os normativos, para o  cargo de Professor Brailista \u2013 P2 (original e uma c\u00f3pia); m) Certificado de conclus\u00e3o de curso de forma\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da Educa\u00e7\u00e3o  Especial com carga hor\u00e1ria que totalizem 180h, para o cargo de Professor Mediador \u2013 P1 (original e uma c\u00f3pia); n) cursos na \u00e1rea da Educa\u00e7\u00e3o Especial, com carga hor\u00e1ria que totalizem  40 horas, para o cargo de Assistente Educacional (original e uma c\u00f3pia); o) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia);  p) Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (original e uma c\u00f3pia); q) Comprovante de Endere\u00e7o (conta de luz, telefone ou outros, original  e uma c\u00f3pia); r) Comprovante de tipagem sangu\u00ednea (original e uma c\u00f3pia); s) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br); t) Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); u) Declara\u00e7\u00e3o de Aptid\u00e3o Legal (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); v) Declara\u00e7\u00e3o de Bens (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www. acre.gov.br);  w) Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www.acre.gov.br); x) Declara\u00e7\u00e3o de Herdeiros (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); y) Declara\u00e7\u00e3o de Dependentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); z) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente da Ag\u00eancia do Banco  do Brasil; e aa) Atestado m\u00e9dico pr\u00e9-admissional que o considera apto f\u00edsico e mentalmente para o exerc\u00edcio do cargo. 3 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 3.1 O candidato poder\u00e1 obter informa\u00e7\u00f5es referentes a este Processo  Seletivo Simplificado junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes - SEE no telefone (68) 3213-2331 e tamb\u00e9m na Secretaria  de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, por meio do telefone  (68) 3215-4031 das 8h \u00e0s 12h ou das 14h \u00e0s 18h ou por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: concursos.seplag@ac.gov.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA FORMA\u00c7\u00c3O DE CADASTRO DE RESERVA PARA O CARGO DE PROFESSOR TEMPOR\u00c1RIO PARA O ENSINO REGULAR, PARA ATENDER A REDE P\u00daBLICA ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EDITAL N\u00ba 017 SEPLAG/SEE/REGULAR, DE 05 DE AGOSTO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte - SEE, tornam p\u00fablica a  convoca\u00e7\u00e3o para entrega de documentos e assinatura do contrato dos  Professores do Processo Seletivo Simplificado destinado \u00e0 forma\u00e7\u00e3o de  cadastro de reserva para eventual contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de Professor  para o Ensino Regular, conforme a seguir: 1. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO1.1  Convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos aprovados no Processo Seletivo Simplificado na seguinte ordem: cargo, munic\u00edpio, classifica\u00e7\u00e3o, n\u00famero de  inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato e nota, em ordem de classifica\u00e7\u00e3o: 1.1.1 PROFESSOR PNS-P2 - PEDAGOGIA OU NORMAL SUPERIOR  PARA A ZONA URBANA E RURAL  1.1.1.1 CRUZEIRO DO SUL - ZONA RURAL 22\u00ba, 951.737-5, J\u00c2NICA PARNAIBA DO NASCIMENTO MESQUITA, 54.00  / 23\u00ba, 950.239-4, JANAINA L\u00daCIA DE ANDRADE, 54.00 / 24\u00ba, 952.438-0,  CAROLINE SAMPAIO OLIVEIRA, 54.00 / 25\u00ba, 950.599-7, ADERBAL COELHO DA ROCHA, 54.00 / 26\u00ba, 952.020-1, MARIA JEICICLAN OLIVEIRA  MATIAS, 54.00 / 27\u00ba, 950.881-3, MARIA FRANCISCA DA SILVA ROCHA,  52.00 / 28\u00ba, 951.933-5, CLICIA AMORIM DE ANDRADE AZEVEDO, 52.00  / 29\u00ba, 950.525-3, MARIA ELIANE DE LIMA SILVA BEZERRA, 52.00 / 30\u00ba,  950.583-0, DANIEL GOMES BEZERRA, 52.00. 1.1.1.2 RIO BRANCO - ZONA RURAL 16\u00ba, 950.030-8, ECIONE PROGENIO SARAIVA, 58.00 / 17\u00ba, 950.055-3,  ILMA MORAES FROTA, 56.00 / 18\u00ba, 951.012-5, MARCILENE DA SILVA  DE MOURA, 56.00 / 19\u00ba, 952.238-7, ISMAELI FERREIRA DE SOUZA  MARTINS, 56.00 / 20\u00ba, 900.128-0, IRA\u00cdDES ALVINA FREITAS, 56.00. 1.1.2 PROFESSOR PNS-P2 \u2013 ARTE 1.1.2.1 CRUZEIRO DO SUL - ZONA URBANA 1\u00ba, 950.303-0, EVERTON ROCHA CAMELI, 66.00 / 2\u00ba, 951.790-1, RONIETE ARA\u00daJO DOS SANTOS, 58.00 / 3\u00ba, 951.037-0, MATEUS NASCIMENTO SILVA, 58.00. 1.1.2.2 MANOEL URBANO \u2013 URBANA 2\u00ba, 951.530-5, MARIA DO SOCORRO RIBEIRO DE ARAUJO, 50.00. 1.1.3 PROFESSOR PNS-P2 - BIOLOGIA/CI\u00caNCIAS 1.1.3.1 MARECHAL THAUMATURGO - ZONA URBANA 2\u00ba, 950.265-3, GET\u00daLIO AZEVEDO DE OLIVEIRA FILHO, 52.00. 1.1.3.2 RODRIGUES ALVES - ZONA RURAL 2\u00ba, 951.469-4, MARIA FABRICIA GOMES LIMA, 58.00. 1.1.3.3 SENADOR GUIOMARD \u2013 ZONA RURAL 1\u00ba, 952.093-7, RAIMUNDA LIMA DA SILVA RODRIGUES, 58.00 / 2\u00ba,  950.235-1, PEDRO PAULO PEREIRA, 58.00. 1.1.3.4 TARAUAC\u00c1 \u2013 ZONA URBANA 7\u00ba, 951.734-0, ROMERITO FONTENELE DE SOUZA, 54.00 / 8\u00ba,  900.237-5, SONIA MARIA FORTUNATO DA SILVA, 54.00. 1.1.4 PROFESSOR PNS-P2 \u2013 FILOSOFIA 1.1.4.1 CRUZEIRO DO SUL - ZONA URBANA 1\u00ba, 950.057-0, DIOMARINO OLIVEIRA DE SOUZA, 66.00. 1.1.4.2 FEIJO - ZONA URBANA 1\u00ba, 950.276-9, RENATO DAMI\u00c3O PIRES DA SILVA, 60.00. 1.1.5 PROFESSOR PNS-P2 - F\u00cdSICA 1.1.5.1 RODRIGUES ALVES - ZONA URBANA 2\u00ba, 950.943-7, LUIS GUSTAVO DE ALMEIDA JUNIOR, 56.00. 1.1.6 PROFESSOR PNS-P2 - GEOGRAFIA 1.1.6.1 BRASILEIA - ZONA RURAL 2\u00ba, 952.208-5, EDILANIA DA SILVA BRAGA, 66.00. 1.1.6.2 CRUZEIRO DO SUL - ZONA RURAL 2\u00ba, 952.347-2, JAMES DE OLIVEIRA MENDES, 74.00. 1.1.6.3 EPITACIOLANDIA - ZONA URBANA 3\u00ba, 951.099-0, DIVANIA MARIA DE FREITAS, 62.00 / 4\u00ba, 950.884-8,  EVERALDO NUNES FERNANDES, 60.00 / 5\u00ba, 951.172-5, ELIANA  COIMBRA DA SILVA, 50.00. 1.1.6.4 FEIJO - ZONA URBANA 1\u00ba, 951.741-3, CLEI\u00c7A MARIA LIMA DE SOUZA, 60.00. 1.1.7 PROFESSOR PNS-P2 - HIST\u00d3RIA  1.1.7.1 PL\u00c1CIDO DE CASTRO \u2013 ZONA RURAL 1\u00ba, 951.310-8, RUBERLONE VARGAS SALES, 52.00. 1.1.7.2 SENADOR GUIOMARD - ZONA URBANA 2\u00ba, 950.140-1, JADSON DA SILVA BERNARDO, 70.00. 1.1.8 PROFESSOR PNS-P2 - L\u00cdNGUA ESPANHOLA  1.1.8.1 FEIJ\u00d3 - ZONA URBANA 1\u00ba, 951.986-6, ROSELI NASCIMENTO DA SILVA, 66.00. 1.1.8.2 MANOEL URBANO \u2013 ZONA URBANA 1\u00ba, 951.198-9, MARIA DA ANUNCIA\u00c7AO DE ARA\u00daJO LIRA, 60.00. 1.1.8.3 PORTO ACRE - ZONA URBANA 2\u00ba, 900.252-9, S\u00c2MIA CRISTINA NASCIMENTO DE MATOS, 72.00. 1.1.8.4 XAPURI - ZONA URBANA 1\u00ba, 951.237-3, ELUAN CALIL GILBRAN MOREIRA MOTA, 68.00. 1.1.9 PROFESSOR PNS-P2 - L\u00cdNGUA INGLESA 1.1.9.1 PORTO WALTER - ZONA URBANA 2\u00ba, 950.467-2, LUQUECIA SILVA MARTINS, 56.00. 1.1.9.2 RIO BRANCO - ZONA URBANA 1\u00ba, 951.806-1, NEPHI MORAES DE BARROS, 80.00. 1.1.10 PROFESSOR PNS-P2 - L\u00cdNGUA PORTUGUESA 1.1.10.1 XAPURI - ZONA RURAL 1\u00ba, 950.795-7, ELIANA RIBEIRO DA SILVA, 56.00. 1.1.11 PROFESSOR PNS-P2 \u2013 MATEM\u00c1TICA 1.1.11.1 FEIJO - ZONA URBANA 2\u00ba, 950.827-9, FRANCISCO RAILDO DA SILVA E SILVA, 74.00 / 3\u00ba,  951.972-6, JOS\u00c9 ALDESANDRO DE ARA\u00daJO DANTAS, 66.00. 1.1.11.2 RIO BRANCO - ZONA URBANA 4\u00ba, 950.783-3, THIAGO DE OLIVEIRA LOPES, 74.00 / 5\u00ba, 951.765-0,  DOUGLAS WILSON DA SILVA MONTEIRO, 72.00 / 6\u00ba, 951.891-6, LETICIA KNIDEL VENTURA, 72.00 / 7\u00ba, 951.323-0, WASLLEY KENNEDY  MESQUITA JARDIM, 70.00. 1.1.11.3 SENA MADUREIRA - ZONA URBANA 5\u00ba, 951.078-8, GILBERTO DA SILVA CUNHA, 58.00. 2 DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O 2.1 Para a entrega de documentos, os candidatos dever\u00e3o comparecer  at\u00e9 o dia 19 de agosto de 2021, das 07h30min \u00e0s 13h30min, a um dos  seguintes endere\u00e7os: 2.2 Os candidatos dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir especificada: a) 01 (uma) foto 3x4 recente;  b) Carteira de Identidade (original e uma c\u00f3pia); c) CPF (original e uma c\u00f3pia); d) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); e) Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral; f) Certificado de Reservista (original e uma c\u00f3pia), para homens; g) PIS ou PASEP (original e uma c\u00f3pia), no caso de j\u00e1 ter sido empregado; h) Carteira de Trabalho (original e uma c\u00f3pia, p\u00e1gina com foto, qualifica- \u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); i) Diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de Licenciatura Plena, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior reconhecida pelo  Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC), ou Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do Curso,  conforme a disciplina requerida para o cargo (original e uma c\u00f3pia); j) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia);  k) Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (original e uma c\u00f3pia); l) Comprovante de Endere\u00e7o (conta de luz, telefone ou outros, original  e uma c\u00f3pia); m) Comprovante de tipagem sangu\u00ednea (original e uma c\u00f3pia); n) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br); o) Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); p) Declara\u00e7\u00e3o de Aptid\u00e3o Legal (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); q) Declara\u00e7\u00e3o de Bens (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www. acre.gov.br);  r) Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www.acre.gov.br); s) Declara\u00e7\u00e3o de Herdeiros (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); t) Declara\u00e7\u00e3o de Dependentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); u) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente da Ag\u00eancia do Banco  do Brasil; e v) Atestado m\u00e9dico pr\u00e9-admissional que o considera apto f\u00edsico e mentalmente para o exerc\u00edcio do cargo. 3 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 3.1 O candidato poder\u00e1 obter informa\u00e7\u00f5es referentes a este Processo  Seletivo Simplificado junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes - SEE no telefone (68) 3213-2331 e tamb\u00e9m na Secretaria  de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, por meio do endere\u00e7o  eletr\u00f4nico: concursos.seplag@ac.gov.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA FORMA\u00c7\u00c3O DE CADASTRO DE RESERVA PARA O CARGO DE PROFESSOR TEMPOR\u00c1RIO PARA O PROGRAMA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO, PARA  ATENDER A REDE P\u00daBLICA ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EDITAL N\u00ba 018 SEPLAG/SEE/CAMPO, DE 05 DE AGOSTO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte - SEE, tornam p\u00fablica a  convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos para entrega de documentos e assinatura  do contrato do resultado do Processo Seletivo Simplificado destinado \u00e0  forma\u00e7\u00e3o de cadastro de reserva para eventual contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria  de Professor para o Ensino Fundamental e M\u00e9dio para o Programa de  Educa\u00e7\u00e3o do Campo, conforme segue: 1. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O  1.1 Convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos na seguinte ordem: cargo, munic\u00edpio, n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato e nota, em ordem de classifica\u00e7\u00e3o: 1.1.1 PROFESSOR P2 \u2013 ENSINO FUNDAMENTAL (6\u00ba AO 9\u00ba ANO) 1.1.1.1 BUJARI 20\u00ba, 551.118-6, JOSE RIBAMAR DUARTE DA SILVA, 50.00 / 21\u00ba,  551.485-1, JARDELANDIA DA SILVA COSME, 50.00. 1.1.1.2 CAPIXABA 8\u00ba, 551.841-5, LAECIA BARBOSA DE QUEIROZ, 50.00. 1.1.1.3 CRUZEIRO DO SUL 27\u00ba, 551.588-2, MARIA FLAVIANA ALVES DA SILVA, 52.00 / 28\u00ba, 550.1857, ELISSANDRA DO CARMO RODRIGUES, 52.00 / 29\u00ba, 551.864-4,  MEIRE QUETILA FRANCA DA SILVA, 52.00 / 30\u00ba, 551.688-9, MARIA SUSENIR RICARDO DE SOUZA, 52.00 / 31\u00ba, 500.172-2, MARICILDA LIMA  PEREIRA, 52.00 / 32\u00ba, 500.309-1, ELIANE DOS SANTOS SOUZA, 52.00  / 33\u00ba, 550.092-3, ALDAIR DE LIMA ALVES, 50.00 / 34\u00ba, 551.359-6, MARIA APARECIDA SOUZA DA SILVA, 50.00 / 35\u00ba, 550.312-4, CLICIANA  SILVA DA CONCEI\u00c7\u00c3O, 50.00 / 36\u00ba, 550.577-1, ALCLEIA ALVES DA SILVA, 50.00 / 37\u00ba, 550.094-0, ELIVANIO MENEZES BEZERRA, 50.00 / 38\u00ba,  551.154-2, BRAULINO JOSE DA SILVA DORIA, 50.00. 1.1.1.4 FEIJO 34\u00ba, 550.561-5, ROSA DA SILVA DE SOUSA, 50.00. 1.1.1.5 MANCIO LIMA 4\u00ba, 550.440-6, JOCILEIA DE SOUZA ARA\u00daJO BORGES, 56.00. 1.1.1.6 PORTO ACRE 1\u00ba, 551.645-5, IZAQUE PORFIRO DE SOUSA, 68.00. 1.1.1.7 SENA MADUREIRA 20\u00ba, 551.920-9, NAIRLANE DA SILVA MATOS, 50.00 / 21\u00ba, 551.623-4,  ANTONIO MARCIO DA SILVA DO NASCIMENTO, 50.00. 1.1.1.8 TARAUACA 48\u00ba, 550.655-7, MARIA JOSE DA ROCHA, 52.00 / 49\u00ba, 551.144-5, ANGELA MARIA OLIVEIRA FEITOZA, 52.00 / 50\u00ba, 551.323-5, MARIA NAZEANZINA DE AGUIAR ARAUJO, 52.00 / 51\u00ba, 551.471-1, LIDIANE MENDES  DO NASCIMENTO, 50.00 / 52\u00ba, 551.504-1, MARIA GLEICIANE DO NASCIMENTO FERREIRA, 50.00 / 53\u00ba, 550.945-9, FRANCISCO ALVES DA  ROCHA, 50.00 / 54\u00ba, 551.175-5, RAIMUNDA NONATA DA CONCEI\u00c7\u00c3O  DAS NEVES, 50.00 / 55\u00ba, 550.262-4, FRANCISCA ALVES DE ALENCAR,  50.00 / 56\u00ba, 500.234-6, EDILEIS SILVA DE ASSIS, 50.00 / 57\u00ba, 500.161-7,  ELIZANEUDA CLOVIS DO NASCIMENTO, 50.00 / 58\u00ba, 551.780-0, ANTONIA LEIDIMAR DO NASCIMENTO LOPES, 50.00. 1.1.1.9 XAPURI 12\u00ba, 551.811-3, KACIA HELLEM ARES DA SILVA E SILVA, 54.00 / 13\u00ba,  550.095-8, CLEIDIANE LIRA RODRIGUES, 52.00 / 14\u00ba, 550.719-7, KAILANE DE SOUZA OLIVEIRA, 52.00 / 15\u00ba, 551.171-2, ILSINEIA SENA  DE CASTRO FERNANDES, 52.00 / 16\u00ba, 550.653-0, DAIANE MATIAS  DOS SANTOS SILVA, 52.00 / 17\u00ba, 551.726-5, MARIA ROSANGELA  GOMES DIAS, 52.00 / 18\u00ba, 551.642-0, FABIO ALVES FERREIRA, 52.00  / 19\u00ba, 551.520-3, MARIA APARECIDA DE ALBUQUERQUE SILVA,  50.00 / 20\u00ba, 550.926-2, LUBIMI ALVES DA SILVA, 50.00 / 21\u00ba, 551.7958, CLEONE DA SILVA SOUZA PANTORJA, 50.00. 1.1.2 PROFESSOR P2 - \u00c1REA DE LINGUAGENS  1.1.2.1 CRUZEIRO DO SUL 9\u00ba, 551.131-3, N\u00daRIA IONAR LIMA SILVA, 54.00 / 10\u00ba, 552.042-8, MARIA IRANILDA RODRIGUES SOUZA, 54.00 / 11\u00ba, 550.536-4, WILLIAM  DE SOUZA LIMA, 52.00. 1.1.2.2 PORTO ACRE 1\u00ba, 550.804-5, BIANCA COELHO DO NASCIMENTO, 66.00. 1.1.2.3 RODRIGUES ALVES 3\u00ba, 550.765-0, JADIEL FABR\u00cdCIO DA SILVA, 58.00. 1.1.2.4 TARAUACA 4\u00ba, 551.146-1, ANGELA MARIA OLIVEIRA FEITOZA, 54.00 / 5\u00ba,  500.214-1, GILBERTO VIEIRA CAVALCANTE, 54.00 / 6\u00ba, 500.050-5,  JULIEIDE MONTEIRO DA SILVA, 52.00. 1.1.3 PROFESSOR P2 - \u00c1REA DE CI\u00caNCIAS HUMANAS  1.1.3.1 BUJARI 1\u00ba, 550.366-3, FABRICIO ALMADA FRAN\u00c7A, 68.00 / 2\u00ba, 551.133-0,  JOS\u00c9 ANTONIO ROCHA DE FRAN\u00c7A, 64.00 / 3\u00ba, 550.910-6, FRANCICLEIA DA SILVA NOGUEIRA, 58.00 / 4\u00ba, 551.231-0, SILVANA MAGALH\u00c3ES DE ABREU, 58.00. 1.1.3.2 MANCIO LIMA 5\u00ba, 550.371-0, JOSE ADILIO SOUZA MOTA, 54.00. 1.1.3.3 RODRIGUES ALVES 4\u00ba, 550.740-5, ROSIANE SILVA MATOS, 56.00. 1.1.4 PROFESSOR P2 - \u00c1REA DE MATEM\u00c1TICA  1.1.4.1 FEIJO 2\u00ba, 550.087-7, MARIA SILVA DA SILVA SANTOS, 52.00 / 3\u00ba, 550.773-1,  JOSE CARLOS ALBUQUERQUE MUNIZ, 50.00. 1.1.4.2 MARECHAL THAUMATURGO 1\u00ba, 551.474-6, ERIVAN DE SOUZA CAETANO, 62.00 / 2\u00ba, 550.268-3,  BRENDO SOUZA DA SILVA, 62.00 / 3\u00ba, 550.718-9, JARDEL SALES  DA COSTA, 54.00 / 4\u00ba, 550.847-9, ANTONIO MIGUEL LEAL DE ALBUQUERQUE, 52.00. 1.1.4.3 RODRIGUES ALVES 4\u00ba, 551.228-0, MARCELINIO CAVACO DA SILVA, 50.00. 1.1.5 PROFESSOR P2 \u2013 \u00c1REA DAS CI\u00caNCIAS DA NATUREZA  1.1.5.1 FEIJO 2\u00ba, 551.929-2, ELAINNE MARIA AZEVEDO DE MOURA, 52.00. 1.1.6 PROFESSOR P2 \u2013 \u00c1REA DE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA  1.1.6.1 BUJARI 3\u00ba, 550.273-0, DHIONNE MEIRA ROCHA RODRIGUES, 54.00 / 4\u00ba,  550.437-6, LEANDRO PESSOA COELHO, 54.00. 1.1.6.2 CRUZEIRO DO SUL 4\u00ba, 500.438-1, ANT\u00d4NIA JOVENTINA OLIVEIRA DE MATOS, 58.00 / 5\u00ba,  551.699-4, MARIA DE FATIMA SILVA DE ALMEIDA, 56.00 / 6\u00ba, 551.5190, RONESSA LIMA DA FONSECA, 54.00. 1.1.6.3 SENA MADUREIRA 1\u00ba, 551.725-7, JAIR COSTA DE FIGUEIREDO, 58.00 / 2\u00ba, 551.911-0,  JULIAN JARDEL PEDROSA GONZALES, 56.00. 2 DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O 2.1 Para a entrega de documentos, os candidatos dever\u00e3o comparecer  at\u00e9 o dia 19 de agosto de 2021, das 07h30min \u00e0s 13h30min, ao N\u00facleo  de Educa\u00e7\u00e3o situado em um dos endere\u00e7os abaixo: 2.2 Os candidatos dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir especificada: a) 1 (uma) foto 3x4 recente;  b) Carteira de Identidade (original e uma c\u00f3pia); c) CPF (original e uma c\u00f3pia); d) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); e) Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral; f) Certificado de Reservista (original e uma c\u00f3pia), para homens; g) PIS ou PASEP (original e uma c\u00f3pia), no caso de j\u00e1 ter sido empregado; h) Carteira de Trabalho (original e uma c\u00f3pia, p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); i) Diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de Licenciatura Plena, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior reconhecida pelo  Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC), ou Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do Curso,  conforme a disciplina requerida para o cargo (original e uma c\u00f3pia); j) Registro no Conselho de Classe, para o cargo de Professor de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica (original e uma c\u00f3pia); k) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia); l) Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (original e uma c\u00f3pia); l) Comprovante de Endere\u00e7o (conta de luz, telefone ou outros, original  e uma c\u00f3pia); m) Comprovante de tipagem sangu\u00ednea (original e uma c\u00f3pia); n) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br); o) Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); p) Declara\u00e7\u00e3o de Aptid\u00e3o Legal (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); q) Declara\u00e7\u00e3o de Bens (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www. acre.gov.br);  r) Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www.acre.gov.br); s) Declara\u00e7\u00e3o de Herdeiros (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); t) Declara\u00e7\u00e3o de Dependentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); u) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente da Ag\u00eancia do Banco  do Brasil; e v) Atestado m\u00e9dico pr\u00e9-admissional que o considera apto f\u00edsico e mentalmente para o exerc\u00edcio do cargo. 3 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS  3.1 Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es referentes a este Processo Seletivo Simplificado junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes - SEE no telefone (68) 3213-2331 e tamb\u00e9m na Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG por meio do  endere\u00e7o eletr\u00f4nico: concursos.seplag@ac.gov.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA FORMA\u00c7\u00c3O DE CADASTRO DE RESERVA PARA O CARGO DE PROFESSOR TEMPOR\u00c1RIO  ",
            "PARA ATENDER O PROGRAMA EDUCACIONAL ASAS DA FLORESTANIA, DA REDE P\u00daBLICA ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EDITAL N\u00ba 030 SEPLAG/SEE/ASAS, DE 05 DE AGOSTO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, tornam p\u00fablica  a convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos para a entrega de documentos do Processo Seletivo Simplificado, conforme segue:  1 DA CONVOCA\u00c7\u00c3O 1.1 Convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos na seguinte ordem: cargo, munic\u00edpio, n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato e nota, em ordem de classifica\u00e7\u00e3o: 1.1. PROFESSOR PNS P2 - \u00c1REA DE CI\u00caNCIAS HUMANAS 1.1.1.1 MARECHAL THAUMATURGO 38\u00ba, 851.472-0, MARLIVANIA DE SOUZA VALE, 51 / 39\u00ba, 850.202-1,  JACINTA MARIA DE MENEZES TAVARES, 50 / 40\u00ba, 851.088-1, MARIO  GLEISON PEREIRA DA SILVA, 50.  2 DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O 2.1 Para a entrega de documentos, os candidatos dever\u00e3o comparecer at\u00e9 o  dia 19 de agosto de 2021, das 07h30min \u00e0s 13h30min, ao N\u00facleo de Educa\u00e7\u00e3o situado na Rua Maria Lob\u00e3o s/n\u00b0, Centro \u2013 Marechal Thaumaturgo. 2.2 Os candidatos dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir especificada: a) 1 (uma) foto 3x4 recente;  b) Carteira de Identidade (original e uma c\u00f3pia); c) CPF (original e uma c\u00f3pia); d) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); e) Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral; f) Certificado de Reservista (original e uma c\u00f3pia), para homens; g) PIS ou PASEP (original e uma c\u00f3pia), no caso de j\u00e1 ter sido empregado; h) Carteira de Trabalho (original e uma c\u00f3pia, p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); i) Diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de Licenciatura Plena, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior reconhecida pelo  Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC), ou Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do Curso,  conforme a disciplina requerida para o cargo (original e uma c\u00f3pia); j) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia); k) Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (original e uma c\u00f3pia); l) Comprovante de Endere\u00e7o (conta de luz, telefone ou outros, original  e uma c\u00f3pia); m) Comprovante de tipagem sangu\u00ednea (original e uma c\u00f3pia); n) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br); o) Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); p) Declara\u00e7\u00e3o de Aptid\u00e3o Legal (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); q) Declara\u00e7\u00e3o de Bens (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www. acre.gov.br);  r) Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www.acre.gov.br); s) Declara\u00e7\u00e3o de Herdeiros (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); t) Declara\u00e7\u00e3o de Dependentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); u) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente da Ag\u00eancia do Banco  do Brasil; e v) Atestado m\u00e9dico pr\u00e9-admissional que o considera apto f\u00edsico e mentalmente para o exerc\u00edcio do cargo. 3 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 3.1 Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es referentes a este Processo Seletivo Simplificado junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes - SEE no telefone (68) 3213-2331 e tamb\u00e9m na Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG por meio do  endere\u00e7o eletr\u00f4nico: concursos.seplag@ac.gov.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA FORMA\u00c7\u00c3O DE CADASTRO DE RESERVA PARA O CARGO DE PROFESSOR TEMPOR\u00c1RIO PARA ATENDER A EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E ADULTOS  (EJA), DA REDE P\u00daBLICA ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EDITAL N\u00ba 045 SEPLAG/SEE/EJA, DE 05 DE AGOSTO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, tornam p\u00fablica  a convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos para a entrega de documentos do Processo Seletivo Simplificado, conforme segue: 1 DA CONVOCA\u00c7\u00c3O 1.1 Convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos na seguinte ordem: cargo, munic\u00edpio, n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato e nota, em ordem de classifica\u00e7\u00e3o: 1.1.1 PROFESSOR PNS-P2 - EJA I 1.1.1.1 RIO BRANCO - RURAL - EJA 9\u00ba; 950.464-8; MANOEL CARLOS DE SOUZA BEZERRA; 54. 1.1.2 PROFESSOR PNS-P2 - LINGUAGENS 1.1.2.1 CRUZEIRO DO SUL - RURAL - EJA 3\u00ba; 951.791-0; ADRIANO MENEZES DE SOUZA; 59. 1.1.2.2 FEIJ\u00d3 - URBANA - EJA 5\u00ba; 952.036-8; ALANNE SANTOS DA SILVA; 59. 1.1.2.3 RIO BRANCO - URBANA \u2013 EJA 58\u00ba; 953.009-6; IRISLENE DE LIMA PINHEIRO SILVA; 65. 1.1.2.4 SENA MADUREIRA - URBANA \u2013 EJA 6\u00ba; 952.041-4; MARIA JOS\u00c9 DE ALBUQUERQUE PADILLA; 63. 1.1.3 PROFESSOR PNS-P2 - CI\u00caNCIAS HUMANAS 1.1.3.1 BUJARI - URBANA \u2013 EJA 3\u00ba; 952.523-8; FRANCICLEIA DA SILVA NOGUEIRA; 72. 1.1.3.2 RIO BRANCO - URBANA \u2013 EJA 56\u00ba; 951.994-7; FIDEL CASTRO FAUSTINO DA COSTA DAMASCENO;  71 / 57\u00ba; 951.704-9; AMINE NASCIMENTO RODRIGUES; 71. 1.1.3.3 SENA MADUREIRA - URBANA \u2013 EJA 6\u00ba; 900.424-6; SEBASTI\u00c3O SILAS DE SOUZA MENDES; 73. 1.1.3.4 SENA MADUREIRA - URBANA - EJA PRISIONAL 2\u00ba; 951.186-5; EFIGENIA SILVA DE LIMA; 69. 1.1.4 PROFESSOR PNS-P2 \u2013 MATEM\u00c1TICA E F\u00cdSICA 1.1.4.1 RIO BRANCO - URBANA - EJA 48\u00ba; 952.570-0; ISELIO DA CRUZ SANTOS; 57 / 49\u00ba; 950.012-0; ADRIANA DOS SANTOS LIMA; 56. 1.1.5 PROFESSOR PNS-P2 - CI\u00caNCIAS DA NATUREZA 1.1.5.1 BUJARI - URBANA - EJA 2\u00ba; 900.244-8; ELOIR DA SILVA LIMA BASSI; 51. 1.1.5.2 RIO BRANCO - URBANA \u2013 EJA 38\u00ba; 950.604-7; LEANDRA BENTO BATISTA; 64 / 39\u00ba; 950.655-1; MARCUS C\u00c9SAR MAIA DA COSTA; 63. 1.1.5.3 SENA MADUREIRA - URBANA \u2013 EJA 3\u00ba; 952.714-1; RONYS NASCIMENTO DE LIMA; 52 / 4\u00ba; 951.983-1; ELTON MACIEL PACIFICO; 50. 1.1.6 PROFESSOR PNS-P2 - EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA 1.1.6.1 RIO BRANCO - URBANA \u2013 EJA 14\u00ba; 950.807-4; JOSE ALICIO MARTINS DA SILVA; 57. 2 DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O  2.1 Para a entrega de documentos, os candidatos dever\u00e3o comparecer  at\u00e9 o dia 19 de agosto de 2021, das 07h30min \u00e0s 13h30min, a um dos  seguintes endere\u00e7os: 2.2 Os candidatos dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir especificada: a) 01 (uma) foto 3x4 recente;  b) Carteira de Identidade (original e uma c\u00f3pia); c) CPF (original e uma c\u00f3pia); d) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); e) Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral; f) Certificado de Reservista (original e uma c\u00f3pia), para homens; g) PIS ou PASEP (original e uma c\u00f3pia), no caso de j\u00e1 ter sido empregado; h) Carteira de Trabalho (original e uma c\u00f3pia, p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); i) Diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de Licenciatura Plena, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior reconhecida pelo  Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC), ou Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do Curso,  conforme a disciplina requerida para o cargo (original e uma c\u00f3pia); j) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia);  k) Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (original e uma c\u00f3pia); l) Comprovante de Endere\u00e7o (conta de luz, telefone ou outros, original  e uma c\u00f3pia); m) Comprovante de tipagem sangu\u00ednea (original e uma c\u00f3pia); n) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br); o) Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); p) Declara\u00e7\u00e3o de Aptid\u00e3o Legal (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); q) Declara\u00e7\u00e3o de Bens (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www. acre.gov.br);  r) Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www.acre.gov.br); s) Declara\u00e7\u00e3o de Herdeiros (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); t) Declara\u00e7\u00e3o de Dependentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); u) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente da Ag\u00eancia do Banco  do Brasil; e v) Atestado m\u00e9dico pr\u00e9-admissional que o considera apto f\u00edsico e mentalmente para o exerc\u00edcio do cargo. 3 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 3.1 O candidato poder\u00e1 obter informa\u00e7\u00f5es referentes a este Processo  Seletivo Simplificado junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes - SEE no telefone (68) 3213-2331 e tamb\u00e9m na Secretaria  de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, por meio do endere\u00e7o  eletr\u00f4nico: concursos.seplag@ac.gov.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA FORMA\u00c7\u00c3O DE CADASTRO DE RESERVA PARA O CARGO DE PROFESSOR TEMPOR\u00c1RIO PARA ATENDER A EDUCA\u00c7\u00c3O ESPECIAL DA REDE P\u00daBLICA  ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EDITAL N\u00ba 053 SEPLAG/SEE/ESPECIAL, DE 05 DE AGOSTO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, tornam p\u00fablica  a convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos para a entrega de documentos do Processo Seletivo Simplificado, conforme segue: 1 DA CONVOCA\u00c7\u00c3O 1.1 Convoca\u00e7\u00e3o do candidato na seguinte ordem: cargo, munic\u00edpio, n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato e nota, em ordem de classifica\u00e7\u00e3o: 1.1.1 PROFESSOR PS 2 - ASSISTENTE EDUCACIONAL 1.1.1.1 ASSIS BRASIL \u2013 URBANA 8\u00ba; 100.514-6; MELICIA SABOIA DA SILVA; 77. 1.1.1.2 BRASIL\u00c9IA \u2013 URBANA 25\u00ba; 136.415-4; IVO VIVAN DE OLIVEIRA; 81 / 26\u00ba; 139.794-0; FERNANDA MOREIRA DA SILVA BARBOSA; 80,5 / 27\u00ba; 100.551-0; JOSU\u00c9  MARCOS DA SILVA FILHO; 80 / 28\u00ba; 131.104-2; TATIANA CHAVES DE  SOUZA; 80 / 29\u00ba; 131.174-3; ANTONIA DAIANE DA SILVA DE SOUZA;  80 / 30\u00ba; 135.474-4; BEATRIZ DA COSTA CAVALCANTE GON\u00c7ALVES;  79,5 / 31\u00ba; 140.338-9; ISRAEL SILVA BATISTA; 79,5 / 32\u00ba; 138.731-6;  EDILANIA DA SILVA BRAGA; 79 / 33\u00ba; 100.519-7; MAICON LIMA DA  SILVA; 78,5 / 34\u00ba; 136.101-5; DHAMISSON LEITE DE MESQUITA; 78 /  35\u00ba; 136.982-2; GLAUCIA PEREIRA FREITAS; 78 / 36\u00ba; 135.235-0; ANA  JULIA MACHADO LOFE; 77,5. 1.1.1.3 CAPIXABA - URBANA 9\u00ba; 132.418-7; VALDETE PEREIRA DE SOUSA; 75,5. 1.1.1.4 CRUZEIRO DO SUL \u2013 RURAL 39\u00ba; 100.699-1; GUSTAVO MAIA DINIZ; 80 / 40\u00ba; 131.670-2; CAIO SILVA DE AZEVEDO; 80 / 41\u00ba; 130.374-0; RANIELE CARDOSO DA SILVA;  80 / 42\u00ba; 136.010-8; JOSE FRANCISCO COSTA DO CARMO; 80. 1.1.1.5 CRUZEIRO DO SUL \u2013 URBANA 130\u00ba; 132.132-3; MARIA KEILA SOUZA DE ASSIS; 84 / 131\u00ba; 140.8992; CAROLINE NASCIMENTO DA SILVA; 84 / 132\u00ba; 100.934-6; JOANA  ",
            "ALVES DE FREITAS; 84. 1.1.1.6 EPITACIOL\u00c2NDIA \u2013 URBANA 14\u00ba; 130.125-0; ALESSANDRA ALVES PINHEIRO MELO; 82,5 / 15\u00ba;  133.314-3; SILVANETE LIMA DE OLIVEIRA; 82 / 16\u00ba; 101.284-3; FREDISSON FILGUEIRAS RODRIGUES; 81,5. 1.1.1.7 FEIJ\u00d3 - URBANA 41\u00ba; 132.621-0; LUIS ISAIAS OLIVEIRA; 83 / 42\u00ba; 130.687-1; JOS\u00c9 GOMES DA SILVA; 83 / 43\u00ba; 100.828-5; MARINES SABOIA DANTAS; 82,5 /  44\u00ba; 130.094-6; TARCIANE BEZERRA MOUR\u00c3O; 82,5 / 45\u00ba; 139.188-7;  ELISN\u00c1TILA DA COSTA; 82,5 / 46\u00ba; 101.179-0; FRANCISCA CEL\u00c2NDIA DE SOUZA; 82,5 / 47\u00ba; 136.087-6; MARIA MARNIELLE FREITAS  CORDEIRO; 82,5 / 48\u00ba; 133.553-7; ANTONIA VALERIA OLIVEIRA DE  ALMEIDA; 82,5. 1.1.1.8 MANOEL URBANO \u2013 URBANA 5\u00ba; 136.696-3; VANESSA BARDALHES DE ALMEIDA DE ALMEIDA; 64  / 6\u00ba; 140.774-0; SUZI DE OLIVEIRA TEIXEIRA; 59,5. 1.1.1.9 PL\u00c1CIDO DE CASTRO - URBANA 12\u00ba; 133.885-4; PATRICIA ANDRADE VTORINO; 69,5. 1.1.1.10 RIO BRANCO \u2013 RURAL 78\u00ba; 137.514-8; HUMBERTO NILO DE ARAUJO FILHO; 71,5 \u2013 SUB JUDICE / 82\u00ba; 140.850-0; CATIANE DA SILVA CRUZ; 70,5 / 83\u00ba; 140.9689; ROM\u00c1RIO PEREIRA DE SOUZA; 70,5 / 84\u00ba; 136.451-0; JORGE  LUIS DA SILVEIRA ALVES; 70,5 / 85\u00ba; 134.120-0; GABRIELE OLIVEIRA  COSTA; 70,5 / 86\u00ba; 101.884-1; DESIR\u00c9E KELYNY FERREIRA CASTELO; 69,5 / 87\u00ba; 138.138-5; FABIANA DE OLIVEIRA ARA\u00daJO; 69,5 / 88\u00ba;  132.870-0; KATIA DE SOUZA CORDEIRO LINS; 69 / 89\u00ba; 139.831-8;  NATASHA ARA\u00daJO MONTEIRO; 69 / 90\u00ba; 102.061-7; BIANCA JUREMA  PERES DE ALMEIDA; 69 / 91\u00ba; 137.373-0; HENRIQUE LIMA DA COSTA; 69 / 92\u00ba; 133.239-2; ELIZABETH CAMPOS DOS SANTOS; 68,5. 1.1.1.11 RIO BRANCO \u2013 URBANA 808\u00ba; 134.015-8; GLEYCILENE ARA\u00daJO DE OLIVEIRA; 75 / 809\u00ba;  134.384-0; CLECIANE DE PAULA SAB\u00d3IA; 75 / 810\u00ba; 133.475-1; NATHANNI DE MORAES BERNARDI; 75 / 811\u00ba; 139.044-9; ANA PAULA  DE OLIVEIRA DA SILVA PEREIRA; 75 / 812\u00ba; 134.924-4; ELIOMARIA  RODRIGUES DA SILVA; 75 / 813\u00ba; 136.823-0; ELICLEIA FERREIRA  DA SILVA; 74,5 / 814\u00ba; 138.200-4; ALINY GAMA DA SILVA; 74,5 / 815\u00ba;  134.531-1; LEIA DO NASCIMENTO PEREIRA; 74,5 / 816\u00ba; 140.756-2;  JEOVANE DE OLIVEIRA MENEZES; 74,5 / 817\u00ba; 103.133-3; MARCELO  DE FRAN\u00c7A BALLALAI; 74,5 / 818\u00ba; 133.602-9; P\u00c2MELA GOMES DA  SILVA; 74,5 / 819\u00ba; 135.480-9; MAISA DA SILVA DE MELO; 74,5 / 820\u00ba;  137.270-0; CAMILA DA SILVA SALES; 74,5 / 821\u00ba; 137.331-5; FRANCISCA CARINA CUNHA DE LIMA; 74,5 / 822\u00ba; 137.936-4; RAFAELA  DA SILVA ALBUQUERQUE; 74,5 / 823\u00ba; 102.384-5; ALDAISA FEITOZA  DA SILVA; 74,5 / 824\u00ba; 138.558-5; DAIANE SANTIAGO DA SILVA; 74,5  / 825\u00ba; 133.847-1; MARLENE SANTOS VALE; 74,5 / 826\u00ba; 133.487-5;  ROSIMEIRE GOMES DE LACERDA; 74,5 / 827\u00ba; 136.312-3; TIAGO  GOMES DA SILVA; 74,5 / 828\u00ba; 102.503-1; IRAMAYRA DE MOURA;  74,5 / 829\u00ba; 139.571-8; ALEXANDRE ARILSON DA SILVA LIMA; 74,5  / 830\u00ba; 133.673-8; M\u00c1RCIA MAGALH\u00c3ES DE MORAIS ARA\u00daJO; 74,5  / 831\u00ba; 139.837-7; VANESSA SOUZA DOS SANTOS CEZ\u00c1RIO; 74,5 /  832\u00ba; 140.419-9; SARAH JAINY MOREIRA DE LIMA; 74,5. 1.1.1.12 SENA MADUREIRA \u2013 URBANA 30\u00ba; 137.163-0; ALICIANNE ALVES DE LIMA SOBRINHO; 82,5 / 31\u00ba;  102.602-0; ELIANA FERREIRA DE; 82,5 / 32\u00ba; 139.287-5; MANOEL DA  SILVA OLIVEIRA; 82,5 / 33\u00ba; 140.063-0; CLAUDIA NEVES DE SOUZA; 82,5 / 34\u00ba; 102.547-3; ANA CLEIDE SILVA DOS SANTOS; 82 / 35\u00ba;  101.543-5; NILZILENE SILVA DE LIMA; 81,5. 1.1.1.13 SENADOR GUIOMARD \u2013 URBANA 35\u00ba; 101.493-5; MARIA JHOVANA SOUSA REIS; 73,5 / 36\u00ba; 135.9371; SARA BRASIL DOS SANTOS; 73 / 37\u00ba; 137.742-6; MARIA DAS  GRA\u00c7AS MENEZES FREITAS; 73 / 38\u00ba; 139.479-7; LUANA DA SILVA  BATISTA; 72,5 / 39\u00ba; 137.605-5; BIANCA CRISTINA NOBRE DE OLIVEIRA; 72,5 / 40\u00ba; 102.184-2; MAL\u00da GOMES DE SOUZA; 72 / 41\u00ba;  134.224-0; MARIA PELEGRINA GOMES SOARES; 72. 1.1.1.14 TARAUAC\u00c1 \u2013 URBANA 14\u00ba; 137.363-3; NATANIEL DOS SANTOS BARBOSA; 82,5 / 15\u00ba; 103.2585; MARIA DAS DORES SILVA LE\u00c3O; 82 / 16\u00ba; 139.894-6; NARAM MARQUES PASSOS; 81,5 / 17\u00ba; 137.111-8; ALLIAN VASCONCELOS DA SILVA; 81 / 18\u00ba; 139.849-0; MARILUCIA DA SILVA NASCIMENTO; 80. 1.1.1.15 XAPURI \u2013 URBANA 22\u00ba; 137.905-4; GILDA MARIA PINTO DE ASSIZ; 62 / 23\u00ba; 135.620-8;  KEILA COSTA DE SOUZA; 59,5 / 24\u00ba; 139.505-0; GISELY QUEIR\u00d3S  DE SOUSA; 59,5 / 25\u00ba; 139.698-6; AURICELIO DE BRITO LEIT\u00c3O; 56  / 26\u00ba; 137.831-7; M\u00d4NICA MORAIS DA SILVA; 56. 1.1.2 PROFESSOR MEDIADOR \u2013 P1 1.1.2.1 CRUZEIRO DO SUL - RURAL 6\u00ba; 131.966-3; IVANILDE MARIA NASCIMENTO DA SILVA; 56 / 7\u00ba;  101.210-0; ADRIANA VIEIRA FILGUEIRA; 55,5 / 8\u00ba; 103.234-8; VANESSA LIMA CAVALCANTE; 54. 1.1.2.2 CRUZEIRO DO SUL \u2013 URBANA 34\u00ba; 133.568-5; JOSIANE MARIA RODRIGUES BATISTA; 64,5 / 35\u00ba;  137.899-6; MARIA EDIVANIA DE OLIVEIRA BRITO; 64 / 36\u00ba; 131.068-2;  MARIA LAIDE DA COSTA FALCAO; 63,5 / 37\u00ba; 130.342-2; MARCELO  RUFINO DA COSTA; 63,5 / 38\u00ba; 131.479-3; ROSANGELA ONOFRE DE  SOUSA; 62,5 / 39\u00ba; 135.876-6; MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O DE ALMEIDA  DANTAS; 62 / 40\u00ba; 130.020-2; MARILENA OLIVEIRA SILVA; 62 / 41\u00ba;  133.589-8; NAZILENE RODRIGUES CORREIA; 61,5 / 42\u00ba; 130.2086; FABR\u00cdCIO SANTIAGO PINHEIRO; 61,5 / 43\u00ba; 100.389-5; ADEVANILDES RAMOS DE SOUZA; 61 / 44\u00ba; 132.301-6; ELANDIA FARIAS  DA COSTA; 61 / 45\u00ba; 131.784-9; LIDIANE SILVA SOUZA; 60,5 / 46\u00ba;  136.191-0; MARTA VIEIRA MACEDO; 60,5 / 47\u00ba; 131.390-8; MARIA  JOSE RODRIGUES CANDIDO; 60,5 / 48\u00ba; 130.671-5; SILVANIA MOTA  FERREIRA; 60. 1.1.2.3 EPITACIOL\u00c2NDIA - URBANA 6\u00ba; 134.314-9; ADNA DE SALES THEODOSIO; 53 / 7\u00ba; 139.464-9; AURISNEY LIMA PINTO; 52,5 / 8\u00ba; 130.815-7; EMILIANA DA SILVA VASCONSELOS; 50,5 / 9\u00ba; 130.780-0; DAIANE DA SILVA SANTOS; 50 /  10\u00ba; 136.895-8; ADRIELE FEITOSA DA SILVA; 50.  1.1.2.4 FEIJ\u00d3 \u2013 URBANA 18\u00ba; 131.491-2; MARIA SOUSA DA SILVA; 56 / 19\u00ba; 134.976-7; MARIA  APARECIDA DA SILVA LEITAO; 55 / 20\u00ba; 100.226-0; MARIA DA LIBERDADE FERREIRA DAMASCENO; 54,5 / 21\u00ba; 100.516-2; JHONAS LIMA  DE AGUIAR; 54 / 22\u00ba; 133.423-9; TANIA MARIA DA COSTA MOURA  SILVA; 53 / 23\u00ba; 137.235-1; RONE J\u00c2NIO DA SILVA DE DEUS; 52 /  24\u00ba; 100.938-9; MARIA LAELIA CARVALHO DIAS; 52 / 25\u00ba; 131.261-8;  MARCIA JANIA GOMES DA ROCHA; 51 / 26\u00ba; 135.531-7; ROG\u00c9RIO  GUIMAR\u00c3ES DA COSTA; 51.  1.1.2.5 SENA MADUREIRA - URBANA 22\u00ba; 132.994-4; MARIA RAIMUNDA PESSOA DE ALMEIDA; 52 / 23\u00ba;  140.028-2; ROSINEIDE FERREIRA DE OLIVEIRA; 52 / 24\u00ba; 140.605-1;  JOQUEBEDE GONZAGA SILVA; 51,5 / 25\u00ba; 135.852-9; DANIELA SANTOS CUST\u00d3DIO; 51. 1.1.3 PROFESSOR DO ATENDIMENTO EDUCACIONAL ESPECIALIZADO \u2013 P2 1.1.3.1 CAPIXABA \u2013 URBANA 2\u00ba; 100.054-3; ALESSANDRO SILVA DE SOUZA; 69. 1.1.3.2 CRUZEIRO DO SUL \u2013 URBANA 67\u00ba; 131.788-1; MARIA AUXILIADORA DE OLIVEIRA; 71 / 68\u00ba; 130.0105; MARIA TANIA DE ALMEIDA FEITOSA; 70,5 / 69\u00ba; 132.288-5; MARIA  L\u00daCIA DA SILVA PAIVA; 70,5 / 70\u00ba; 138.301-9; JUCEILA CONCEI\u00c7\u00c3O DE  LIMA; 70,5 / 71\u00ba; 130.957-9; TATIANA DOS SANTOS BARROSO SILVA;  70,5 / 72\u00ba; 132.728-3; MARIA DE LOURDES GOMES DE FRANCA; 70. 1.1.3.3 PORTO ACRE \u2013 URBANA 3\u00ba; 133.683-5; FRANCIMEIRE DOS SANTOS MAIA MOREIRA; 54,5. 1.1.3.4 RIO BRANCO - URBANA 128\u00ba; 134.957-0; FRANCIVAN NEVES ASSUN\u00c7\u00c3O; 65 / 129\u00ba; 138.6034; MARIA LICIANE FREITAS DE SOUZA; 65 / 130\u00ba; 135.419-1; LILTS\u00c2NIA TOMAZ NOGUEIRA; 65 / 132\u00ba; 133.324-0; MARIA ALDECI DE  LIMA LOPES SILVA; 64,5 / 133\u00ba; 138.332-9; MARIA BETANIA DA COSTA; 64,5 / 134\u00ba; 139.735-4; ANA CLEIDE DIAS DA SILVA CALIXTO; 64,5  / 135\u00ba; 101.334-3; EVANGELINA MENDES DE MESQUITA; 64,5 / 136\u00ba;  133.225-2; SHEYLA VENANCIO DA SILVA; 64 / 137\u00ba; 101.265-7; KATIANA CAJADO BERTOLINO; 64 / 138\u00ba; 139.739-7; JACKLIN SUELY  DE SOUZA MOREIRA SILVA; 63,5. 1.1.3.5 SANTA ROSA DO PURUS - URBANA 2\u00ba; 135.506-6; ELIANA DE OLIVEIRA SOUZA ALMEIDA; 55. 1.1.3.6 TARAUAC\u00c1 \u2013 URBANA 2\u00ba; 140.498-9; V\u00c2NIA DE OLIVEIRA SILVA; 65,5. 1.1.4 PROFESSOR TRADUTOR INT\u00c9RPRETE DE LIBRAS \u2013 P2 1.1.4.1 BUJARI \u2013 URBANA 2\u00ba; 100.716-5; JOYCE RAMOS PEREIRA; 64,5. 1.1.5 PROFESSOR BRAILISTA - P2 1.1.5.1 RIO BRANCO - URBANA 15\u00ba; 134.086-7; ANTONIO DENES LIMA DE SOUZA; 70,5 / 16\u00ba;  138.434-1; MARIA TAVARES DOS SANTOS FIGUEIREDO; 68,5 / 17\u00ba;  134.514-1; DEMIZIA DA ROCHA OLIVEIRA; 68 / 18\u00ba; 138.428-7; SUELLEM LIMA COSSON DE MATOS; 64,5 / 19\u00ba; 137.230-0; RAFAELA SALES DA SILVA; 62,5. 2 DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O  2.1 Para a entrega de documentos, o candidato dever\u00e1 comparecer at\u00e9  o dia 19 de agosto de 2021, das 07h30min \u00e0s 13h30min, a um dos seguintes endere\u00e7os: 2.2 Os candidatos dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir  especificada: a) 1 (uma) foto 3x4 recente;  b) Carteira de Identidade (original e uma c\u00f3pia); c) CPF (original e uma c\u00f3pia); d) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); e) Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral; f) Certificado de Reservista (original e uma c\u00f3pia), para homens; g) PIS ou PASEP (original e uma c\u00f3pia), no caso de j\u00e1 ter sido empregado; h) Carteira de Trabalho (original e uma c\u00f3pia, p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); i) Diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de N\u00edvel M\u00e9dio,  N\u00edvel M\u00e9dio Magist\u00e9rio ou N\u00edvel Superior fornecido por institui\u00e7\u00e3o reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC), ou Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do  Curso, conforme o requerido para o cargo (original e uma c\u00f3pia); j) Certificado de cursos de forma\u00e7\u00e3o continuada em Atendimento Educacional Especializado \u2013 AEE ou Altas Habilidades/Superdota\u00e7\u00e3o ou  L\u00edngua Brasileira de Sinais - LIBRAS ou Braille, m\u00ednima de 100 horas  para o cargo de Professor do Atendimento Educacional Especializado \u2013  P2 (original e uma c\u00f3pia); k) Diploma, devidamente registrado de conclus\u00e3o do curso superior de  Tradu\u00e7\u00e3o e Interpreta\u00e7\u00e3o, com habilita\u00e7\u00e3o em Libras - L\u00edngua Portuguesa ou diploma, devidamente registrado ou de conclus\u00e3o de curso  de Licenciatura Plena ou de gradua\u00e7\u00e3o em Pedagogia, fornecido por  institui\u00e7\u00e3o reconhecida pelo Minist\u00e9rio de Educa\u00e7\u00e3o (MEC) e certificado de profici\u00eancia em Libras, ou certificado de Curso de forma\u00e7\u00e3o em  Tradu\u00e7\u00e3o e Interpreta\u00e7\u00e3o em LIBRAS, m\u00ednimo de 120h, fornecido por  institui\u00e7\u00e3o reconhecida pelo Minist\u00e9rio de Educa\u00e7\u00e3o (MEC), para o cargo de Professor Tradutor Interprete de Libras - P2 (original e uma c\u00f3pia); l) Diploma de cursos de Braille, com carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 100 horas  fornecido por institui\u00e7\u00e3o reconhecida pelos \u00f3rg\u00e3os normativos, para o  cargo de Professor Brailista \u2013 P2 (original e uma c\u00f3pia); m) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia);  n) Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (original e uma c\u00f3pia); o) Comprovante de Endere\u00e7o (conta de luz, telefone ou outros, original  e uma c\u00f3pia); p) Comprovante de tipagem sangu\u00ednea (original e uma c\u00f3pia); q) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br); r) Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); s) Declara\u00e7\u00e3o de Aptid\u00e3o Legal (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); t) Declara\u00e7\u00e3o de Bens (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www. acre.gov.br);  u) Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www.acre.gov.br); v) Declara\u00e7\u00e3o de Herdeiros (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); w) Declara\u00e7\u00e3o de Dependentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); x) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente da Ag\u00eancia do Banco  do Brasil; e y) Atestado m\u00e9dico pr\u00e9-admissional que o considera apto f\u00edsico e mentalmente para o exerc\u00edcio do cargo. 3 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 3.1 O candidato poder\u00e1 obter informa\u00e7\u00f5es referentes a este Processo  Seletivo Simplificado junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes - SEE no telefone (68) 3213-2331 e tamb\u00e9m na Secretaria  de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, por meio do telefone  (68) 3215-4031 das 8h \u00e0s 12h ou das 14h \u00e0s 18h ou por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: concursos.seplag@ac.gov.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA FORMA\u00c7\u00c3O DE CADASTRO DE RESERVA PARA O CARGO DE PROFESSOR TEMPOR\u00c1RIO  PARA ATENDER A REDE P\u00daBLICA ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EDITAL N\u00ba 055 SEPLAG/SEE/REGULAR, DE 05 DE AGOSTO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, tornam p\u00fablica  a convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos para a entrega de documentos do Processo Seletivo Simplificado, conforme segue:  1 DA CONVOCA\u00c7\u00c3O 1.1 Convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos na seguinte ordem: cargo, munic\u00edpio, n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato e nota, em ordem de classifica\u00e7\u00e3o: 1.1.1 PROFESSOR PNS-P2 - PEDAGOGIA OU NORMAL SUPERIOR  - ZONA URBANA E RURAL 1.1.1.1 CRUZEIRO DO SUL \u2013 URBANA 127\u00ba; 621.850-4; DIENE CAROLINE PEREIRA DA SILVA; 71 / 128\u00ba; 626.6568; MARIA DE JESUS LOPES BARBOSA; 71 / 129\u00ba; 625.689-9; MAICLEITON  LEITE GON\u00c7ALVES; 70 / 130\u00ba; 627.194-4; PAULA SABRINA MARTINS DA  SILVA; 70 / 131\u00ba; 620.981-5; RODRIGO SANTOS CHARIFE; 70. 1.1.1.2 PORTO ACRE \u2013 RURAL 23\u00ba; 621.176-3; M\u00c1RCIA DA SILVA SIQUEIRA; 62 / 24\u00ba; 623.019-9;  JEUCE CUNHA DE LIMA SOUZA; 60. 1.1.1.3 RIO BRANCO - URBANA 573\u00ba; 627.632-6; SIM\u00d4NICA BELEM DE SOUZA; 62. 1.1.1.4 SANTA ROSA DO PURUS - RURAL 3\u00ba; 623.367-8; EDINEI MARIANO KAXINAW\u00c1; 51. 1.1.1.5 TARAUAC\u00c1 \u2013 URBANA 20\u00ba; 621.990-0; CAMILA VIANA DA SILVA; 69. 1.1.2 PROFESSOR PNS-P2 \u2013 ARTE 1.1.2.1 SENA MADUREIRA \u2013 URBANA 8\u00ba; 600.904-2; VANESSA RIBEIRO DA SILVA; 76 / 9\u00ba; 622.191-2; EUNICE SOBRINHO DO NASCIMENTO; 74. 1.1.3 PROFESSOR PNS-P2 - EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA 1.1.3.1 PORTO ACRE - RURAL 5\u00ba; 624.683-4; GLAUBER JANUARIO LIMA; 52. 1.1.3.2 RODRIGUES ALVES \u2013 URBANA 2\u00ba; 624.906-0; KIRLEI VANIA SILVA COSTA; 66. 1.1.4 PROFESSOR PNS-P2 \u2013 F\u00cdSICA 1.1.4.1 SENA MADUREIRA \u2013 URBANA 6\u00ba; 622.594-2; MARIA EMANUELLY DAVILA DA SILVA SOUZA; 55. 1.1.5 PROFESSOR PNS-P2 \u2013 GEOGRAFIA 1.1.5.1 BRASIL\u00c9IA - URBANA 5\u00ba; 624.290-1; SILENE RIBEIRO; 81. 1.1.5.2 BUJARI \u2013 URBANA 5\u00ba; 624.681-8; KALITA NASCIMENTO DA COSTA; 82. 1.1.5.3 SENA MADUREIRA \u2013 URBANA 14\u00ba; 620.417-1; SIDNEY WISLEM SOUSA DE OLIVEIRA; 77 / 15\u00ba;  626.722-0; SAINA SOARES DA SILVA; 76. 1.1.6 PROFESSOR PNS-P2 \u2013 HIST\u00d3RIA 1.1.6.1 FEIJ\u00d3 - URBANA 9\u00ba; 625.262-1; FL\u00c1VIA ROBERTA DE SOUZA NASCIMENTO; 62 / 10\u00ba;  625.989-8; MARIA ELOISA MONTEIRO DE ARA\u00daJO SILVA; 59. 1.1.6.2 SENA MADUREIRA \u2013 URBANA 12\u00ba; 622.525-0; GENECI COSME DE LIMA; 59. 1.1.6.3 XAPURI \u2013 URBANA 3\u00ba; 623.269-8; ROSIMAR PEREIRA; 53. 1.1.7 PROFESSOR PNS-P2 - L\u00cdNGUA ESPANHOLA 1.1.7.1 CRUZEIRO DO SUL \u2013 URBANA 5\u00ba; 624.271-5; ANDR\u00caSSA FARIAS DE SOUZA; 82 / 6\u00ba; 622.397-4; S\u00c1- VIO ALENCAR DE OLIVEIRA; 81. 1.1.8 PROFESSOR PNS-P2 - L\u00cdNGUA INGLESA 1.1.8.1 M\u00c2NCIO LIMA \u2013 URBANA 4\u00ba; 624.552-8; ESTEFANIA DE ALENCAR RIOS; 79. 1.1.8 PROFESSOR PNS-P2 - L\u00cdNGUA PORTUGUESA 1.1.8.1 PORTO WALTER \u2013 URBANA 6\u00ba; 624.215-4; UILA ADRIANA DOMINGOS DE LIMA; 62. 1.1.8.2 SENA MADUREIRA \u2013 URBANA 17\u00ba; 624.558-7; EMANOELI GUEDES PESSOA; 62. 1.1.9 PROFESSOR PNS-P2 \u2013 MATEM\u00c1TICA 1.1.9.1 JORD\u00c3O - URBANA 4\u00ba; 621.878-4; EDSON LOPES DA SILVA; 58. 1.1.9.2 SENADOR GUIOMARD \u2013 URBANA 3\u00ba; 626.718-1; GEILSON DA SILVA BRANDAO; 57. 1.1.10 PROFESSOR PNS-P2 \u2013 QU\u00cdMICA 1.1.10.1 EPITACIOL\u00c2NDIA \u2013 URBANA 3\u00ba; 622.232-3; SABRINA FERREIRA DE OLIVEIRA; 54 / 4\u00ba; 624.304-5;  GEOVANE FRANCO DA SILVA; 50. 2 DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O 2.1 Para a entrega de documentos, os candidatos dever\u00e3o comparecer  at\u00e9 o dia 19 de agosto de 2021, das 07h30min \u00e0s 13h30min, a um dos  seguintes endere\u00e7os: 2.2 Os candidatos dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir especificada: a) 01 (uma) foto 3x4 recente;  b) Carteira de Identidade (original e uma c\u00f3pia); c) CPF (original e uma c\u00f3pia); d) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); e) Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral; f) Certificado de Reservista (original e uma c\u00f3pia), para homens; g) PIS ou PASEP (original e uma c\u00f3pia), no caso de j\u00e1 ter sido empregado; h) Carteira de Trabalho (original e uma c\u00f3pia, p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); i) Diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de Licenciatura Plena, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior reconhecida pelo  Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC), ou Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do Curso,  conforme a disciplina requerida para o cargo (original e uma c\u00f3pia); j) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia);  k) Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (original e uma c\u00f3pia); l) Comprovante de Endere\u00e7o (conta de luz, telefone ou outros, original  e uma c\u00f3pia); m Comprovante de tipagem sangu\u00ednea (original e uma c\u00f3pia); n) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br); o) Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); p) Declara\u00e7\u00e3o de Aptid\u00e3o Legal (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); q) Declara\u00e7\u00e3o de Bens (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www. acre.gov.br);  r) Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www.acre.gov.br); s) Declara\u00e7\u00e3o de Herdeiros (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); t) Declara\u00e7\u00e3o de Dependentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); u) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente da Ag\u00eancia do Banco  do Brasil; e v) Atestado m\u00e9dico pr\u00e9-admissional que o considera apto f\u00edsico e mentalmente para o exerc\u00edcio do cargo. 3 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 3.1 O candidato poder\u00e1 obter informa\u00e7\u00f5es referentes a este Processo  Seletivo Simplificado junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes - SEE no telefone (68) 3213-2331 e tamb\u00e9m na Secretaria  de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, por meio do telefone  (68) 3215-4031 das 8h \u00e0s 12h ou das 14h \u00e0s 18h ou por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: concursos.seplag@ac.gov.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 842 DE 29 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do  Contrato n\u00ba 614/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.004687.00388/2021-34, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, FARMACE IND\u00daSTRIA QU\u00cdMICO  - FARMAC\u00caUTICA CEARENSE LTDA, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de medicamentos de uso hospitalar de alta criticidade destinado ao  abastecimento das unidades pertencentes \u00e0 rede hospitalar do estado do  acre, no \u00e2mbito da secretaria de estado de sa\u00fade \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barroso - Matricula/CPF: 9771663-1 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 b) Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins - Matricula/CPF: 102857-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 28 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 843 DE 29 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 615/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.004687.00388/2021-34, celebrado  entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, ELFA MEDICAMENTOS LTDA, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de medicamentos de uso hospitalar de alta criticidade destinado ao abastecimento das  unidades pertencentes \u00e0 rede hospitalar do estado do acre, no \u00e2mbito  da secretaria de estado de sa\u00fade \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barroso - Matricula/CPF: 9771663-1 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 b) Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins - Matricula/CPF: 102857-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 28 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 844 DE 29 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do  Contrato n\u00ba 616/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.004687.00388/2021-34, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, DIMASTER COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de  medicamentos de uso hospitalar de alta criticidade destinado ao abastecimento das unidades pertencentes \u00e0 rede hospitalar do estado do acre, no  \u00e2mbito da secretaria de estado de sa\u00fade \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barroso - Matricula/CPF: 9771663-1 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 b) Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins - Matricula/CPF: 102857-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 28 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 849 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar Portaria n\u00ba 1.236 de 05 de novembro de 2020. Art.2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do  Contrato n\u00ba 550/2017, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 242/2016, celebrado entre a Secretaria de Estado de  Sa\u00fade e a empresa MERCELANE TAVARES DA COSTA & CIA, cujo o  objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o corretiva e preventiva, com fornecimento de pe\u00e7as, dos Equipamentos  Industriais (LOTE II) das unidades de sa\u00fade, na Regional do Purus, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2014 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Marcelo Nery Viturino \u2013 Matricula/CPF: 9238727 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Abra\u00e3o Lima Veloso - Matricula/CPF: 9527982 (UNIDADE MISTA MANOEL URBANO) Michela Taumaturgo de Moura - Matricula/CPF: 9530517 (SANTA ROSA  DO PURUS) Michael Kelles de Souza - Matricula/CPF: 611.754.392-15 (HOSP.JO\u00c3O  C\u00c2NCIO FERNANDES) b) Substituto: Elquil\u00e2ndia Rodrigues do Nascimento - Matricula/CPF: 020.851.032-00  (UNIDADE  MISTA MANOEL URBANO) Wilmington Brana Bispo \u2013 Matricula/CPF: 608.117.732-72 (SANTA  ROSA DO PURUS) Edgardina Matos Barbosa - Matricula/CPF: 608.117.732-72 (HOSP. JO\u00c3O C\u00c2NCIO FERNANDES). Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu- \u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de mar\u00e7o de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 860 DE 03 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 625/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.004679.00048/2021-11 celebrado  entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, J CARLOS OLIVEIRA \u2013 ME, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para  atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE, em Rio Branco. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Waltevi Alves Sena - Matricula/CPF:302-1 Substituto: Marcelo Nery  Viturino  \u2013 Matricula/CPF:  9238727 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Fab\u00edola Figueiredo Galo - Matricula/CPF: 914828-2 (SASMC) Jean Carlos Ara\u00fajo Soares - Matricula/CPF:2756145-1(HUERB) Jeamysom Alves Amorim - Matricula/CPF: 2355159-01 (HOSMAC) b) Substituto: Cleber Cardoso da Mota \u2013 Matricula / CPF: 273481-2 (SASMC) Artur Felipe Queiroz Assis - Matricula / CPF:78411076253 (HUERB) Halisson  Lima de Oliveira - Matricula / CPF:754.404.232-49 (HOSMAC) Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 30 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE PORTARIA N\u00b0 861 DE 29 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 611/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.004687.00388/2021-34, celebrado  entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, CIENT\u00cdFICA M\u00c9DICA HOSPITALAR LTDA, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de  medicamentos de uso hospitalar de alta criticidade destinado ao abastecimento das unidades pertencentes \u00e0 rede hospitalar do estado do acre,  no \u00e2mbito da secretaria de estado de sa\u00fade \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barroso - Matricula/CPF: 9771663-1 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 b) Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins - Matricula/CPF: 102857-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 28 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 862 DE 29 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao  disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato  n\u00ba 612/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O  SEI N\u00ba 0019.004687.00388/2021-34, celebrado entre a Secretaria de Estado  de Sa\u00fade e a empresa, DISACRE COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o emergencial  de medicamentos de uso hospitalar de alta criticidade destinado ao abastecimento das unidades pertencentes \u00e0 rede hospitalar do estado do acre, no  \u00e2mbito da secretaria de estado de sa\u00fade \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barroso - Matricula/CPF: 9771663-1 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 b) Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins - Matricula/CPF: 102857-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 28 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "PORTARIA N\u00b0 863 DE 29 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares,   RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 613/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.004687.00388/2021-34, celebrado  entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de  medicamentos de uso hospitalar de alta criticidade destinado ao abastecimento das unidades pertencentes \u00e0 rede hospitalar do estado do acre,  no \u00e2mbito da secretaria de estado de sa\u00fade \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2 Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barroso - Matricula/CPF: 9771663-1 II- Fiscal do Contrato: a)Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 b) Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins - Matricula/CPF: 102857-1 Art.2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art.4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index .php/manuais/category/22- -manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 28 de julho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE ",
            "2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 740/2020 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 004/2020 \u2013 CPL 03 SEI N\u00ba 4016.011932.00370/2020-21 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: E. G. SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO \u2013 EIRELI DO OBJETO  O presente termo aditivo tem por objetivo PARALISA\u00c7\u00c3O/SUSPEN\u00c7\u00c3O DA VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O - ORDEM DE SERVI\u00c7OS REFERENTE AO CONTRATO N\u00ba 740/2020, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de  empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Reforma da  Brinquedoteca Hospital Iolanda Costa e Silva \u2013 Hospital da Crian\u00e7a,  localizado no munic\u00edpio de Rio Branco/AC. DO PRAZO O prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato original fica suspenso pelo  prazo de 120 (cento de vinte) dias, a saber, de 10/08/2021 a 08/12/2021,  conforme fundamento no art. 79, \u00a7 5\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/93. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O  As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 05 de agosto de 2021.  ASSINAM: CARLOS HENRIQUE LIMA E SILVA, DIRETOR DE  PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO SUS, PELA CONTRATANTE  E ENILSON GOMES DA SILVA REPRESENTANTE LEGAL PELA  CONTRATADA. ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 013/2020 CONTRATO N\u00b0 228/2021 AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA LUK IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE USINAS GERADORAS DE OXIG\u00caNIO LTDA CNPJ: 22.677.012/0001-98  NESTA  A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal  Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de Rio  Branco/AC, neste ato representado por meio da Secret\u00e1ria Estadual  de Sa\u00fade, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO, brasileira, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental  Decreto n 9.486 de 13 de julho de 2021, vem \u00e0 presen\u00e7a de Vossa  Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do Decreto Estadual n.\u00ba  5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura de falta de confirma\u00e7\u00e3o de recebimento de Ordem de Entrega e n\u00e3o entrega do objeto do  contrato. Conforme estabelecido pelo Contrato n\u00b0 228/2021 Cl\u00e1usula  D\u00e9cima Sexta  - Das Penalidades; Subcl\u00e1usula Primeira: \u201cA Empresa  que, convocada dentro de prazo de sua proposta, n\u00e3o assinar contrato,  deixar de entregar documenta\u00e7\u00e3o exigida no Edital, apresentar documenta\u00e7\u00e3o falsa, ensejar o retardamento da execu\u00e7\u00e3o de seu objeto,  n\u00e3o mantiver proposta, falhar ou fraudar na execu\u00e7\u00e3o do contrato, comportar-se de modo inid\u00f4neo, fizer declara\u00e7\u00e3o falsa ou cometer fraude  fiscal, ficar\u00e1 sujeitas \u00e0s sans\u00f5es previstas no Decreto Estadual n\u00b0 5.965  de 30 de dezembro de 2010 e ser\u00e1 descredenciado do Sistema de Cadastro Unificado de Fornecedores do Governo do Estado do Acre\u201d. E  ainda pelo n\u00e3o cumprimento do prazo de entrega e instala\u00e7\u00e3o da Usina  Concentradora de Oxig\u00eanio estabelecido na Cl\u00e1usula S\u00e9tima \u2013 Prazos  e Execu\u00e7\u00e3o: \u201cFica fixado o prazo de 30 dias para a instala\u00e7\u00e3o dos equipamentos a partir do recebimento desta ordem de entrega.\u201d A Divis\u00e3o de Gases Medicinais do DAFI enviou Ordem de entrega para os  e-mails indicados no website da empresa e ao t\u00e9cnico respons\u00e1vel em 22  de abril de 2021 e n\u00e3o obteve confirma\u00e7\u00e3o de recebimento. Tamb\u00e9m n\u00e3o  houve resposta de reitera\u00e7\u00e3o realizada em 01 de junho de 2021. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do  recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor  competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas  prevista na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Quinta, oriundo do Contrato Administrativo  acima mencionado, conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es I e II do  Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. EDUARDO MUCHIUTTI KISPERGHER Engenheiro Qu\u00edmico PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O - RECLASSIFICA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO  todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 089/2019  \u2013 CPL 01, cujo objeto \u00e9 \u201cAquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rios de escrit\u00f3rio, para atender  as necessidades das unidades hospitalares e administrativas, no \u00e2mbito  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE; em favor das empresas:   LAYOUT MOVEIS PARA ESCRIT\u00d3RIO LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito  Privado, CNPJ n\u00ba 02.604.236/0001-62, referente ao item (15), com o valor  total de R$ 53.850,00 (cinquenta e tr\u00eas mil, oitocentos e cinquenta reais). COMFORT MOVEIS EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ  n\u00ba 31.974.770/0001-69, referente aos itens (25 e 26), com o valor total  de R$ 74.400,00 (setenta e quatro mil, e quatrocentos reais). Rio Branco/AC, 04 de agosto de 2021. DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR ADMINISTRATIVO PORTARIA N\u00b0 151 DE 30 DE JUNHO DE 2021 ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CEL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO  N\u00ba 112/2021 - CEL - 01, Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e instrumentais  odontol\u00f3gicos para estruturar os Servi\u00e7os de Odontologia no Estado,  conforme acordo de empr\u00e9stimo n\u00ba 8442 BR, em favor das empresas: MIAMIMED PRODUTOS ODONTOL\u00d3GICOS LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de  Direito Privado, CNPJ n\u00ba 38.259.748/0001-86, referente aos itens (01, 02,  03, 04, 05, 06, e 07): com o valor total de R$ 117.971,64 (cento e dezessete  mil, novecentos e setenta e um reais e sessenta e quatro centavos).   CASSIFLEX LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba  04.901.171/0001-42, referente aos itens (12 e 15): com o valor total de R$ 897,00 (oitocentos e noventa e sete reais).   QUICKBUM E- COMMERCE-EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ  n\u00ba 30.323.616/0001-64, referente aos itens (08, 09, 10 e 13): com o valor total de R$ 18.036,60 (dezoito mil, e trinta e seis reais e sessenta centavos).   DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor Administrativo Portaria n\u00b0 151/2021 ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO o processo licitat\u00f3rio TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 002/2021  - CPL 03 e ADJUDICO ao proponente: CONS\u00d3RCIO EMPRESARIAL JURU\u00c1 (composto pelas empresas: MW AMAZ\u00d4NIA SERVI\u00c7OS LTDA e POLIEDRO CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA), pessoa jur\u00eddica  de direito privado, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 10.700.757/000141, no valor total de R$ 1.413.688,09 (um milh\u00e3o, quatrocentos e treze mil, seiscentos e oitenta e oito reais e nove centavos).  DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor Administrativo Portaria n.\u00b0 151/2021 "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "ACREPREVID\u00caNCIA": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 499, DE 09 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE, do Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre - Acreprevid\u00eancia, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 15, da Lei n\u00ba  1.688, de 8 de dezembro de 2005, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00b0  09/2021, celebrado entre o Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre e  a EMPRESA J.V.NOGUEIRA IMP. E EXP. LTDA, que tem como objeto a  contrata\u00e7\u00e3o de empresa para eventual presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rios (cadeiras e poltronas) com fornecimento de pe\u00e7as.  I \u2013 Gestor \u2013 Maria Tereza Prado Couto - Matricula n\u00b0 9147845;  II \u2013 Gestor substituto \u2013 Edcleia Souza da Silva Nunes \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9209743;  III \u2013 Fiscal \u2013 Jo\u00e3o Renato Silva da Cunha - matricula n\u00b0 92648762;  IV \u2013 Fiscal Substituto \u2013 Ab\u00edlio dos Santos Veras \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9510460.  Art. 2\u00ba Os servidores designados para executarem as atividades de que  trata esta Portaria responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es,  assim como o atesto de notas fiscais com base nos servi\u00e7os efetivamente  realizados, estando sujeito \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com seus  efeitos \u00e0 data de assinatura do contrato.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE EXTRATO DO CONTRATO CONTRATO N\u00ba: 09/2021. PROCESSO N\u00ba: 0066.008361.00024/2021-68. PARTES: INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE  \u2013 ACREPREVID\u00caNCIA, INSCRITA NO CNPJ/MF SOB O N\u00ba  07.756.076/0001-90 E A EMPRESA J. V. NOGUEIRA IMP. E EXP. LTDA  INSCRITA NO CNPJ/MF SOB O N\u00ba 27.896.988/0001-75. OBJETO: O PRESENTE CONTRATO TEM POR OBJETO A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA EVENTUAL PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS  DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DE MOBILI\u00c1RIOS (CADEIRAS E POLTRONAS)  COM FORNECIMENTO DE PE\u00c7AS. DA VIG\u00caNCIA: O PRAZO DE VIG\u00caNCIA DESTE CONTRATO \u00c9 DE 12  (DOZE) MESES, CONTADOS DA SUA ASSINATURA, COM EFIC\u00c1CIA  AP\u00d3S A PUBLICA\u00c7\u00c3O DE SEU EXTRATO NO DI\u00c1RIO OFICIAL DO  ESTADO. A CRIT\u00c9RIO DA CONTRATANTE E COM A ANU\u00caNCIA DA  CONTRATADA, ESTE CONTRATO PODE SER PRORROGADO POR  IGUAIS E SUCESSIVOS PER\u00cdODOS, MEDIANTE TERMO ADITIVO,  AT\u00c9 O LIMITE DE 60 (SESSENTA) MESES, DESDE QUE COMPROVADA A VANTAJOSIDADE PARA A ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DAS CONDI\u00c7\u00d5ES E DOS PRE\u00c7OS CONTRATADOS. DO VALOR: O VALOR GLOBAL DE R$ 16.930,00 (DEZESSEIS MIL  NOVECENTOS E TRINTA REAIS), DESTINADOS A ATENDER AS  DEMANDAS DESTA AUTARQUIA PREVIDENCI\u00c1RIA, CONFORME A  CONVENI\u00caNCIA E NECESSIDADE, OBSERVADA A UTILIZA\u00c7\u00c3O RACIONAL E AS FORMAS DE CONTROLE DOS RECURSOS FINANCEIROS DISPON\u00cdVEIS. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A DESPESA COM A EXECU\u00c7\u00c3O DOS  SERVI\u00c7OS DE QUE TRATA O OBJETO CORRER\u00c1 \u00c0 CONTA DE CR\u00c9DITOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS CONSIGNADOS \u00c0 CONTRATANTE, PARA  O EXERC\u00cdCIO DE 2021, SOB A SEGUINTE CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: PROGRAMA DE TRABALHO 715.211.09122227843060000; SUBELEMENTO 33.90.39.00.00 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS - PESSOA  JUR\u00cdDICA E FONTE DE RECURSO 800. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: LEI N\u00ba 8.666/1993; LEI N\u00ba 10.520/2002,  DECRETO N\u00ba 5.450/2005, LEI N\u00ba 8.078/1990 \u2013 C\u00d3DIGO DE DEFESA  DO CONSUMIDOR, NO QUE COUBER E DEMAIS NORMATIVOS LEGAIS ATINENTES AO TEMA. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: RIO BRANCO \u2013 AC, 04 DE AGOSTO 2021. ASSINAM: SR. FRANCISCO ALVES DE ASSIS FILHO, CONTRATANTE E O SR. VITOR PESSOA NOGUEIRA, PELO CONTRATADO.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia "
        ],
        "AGEAC": [
            "Portaria N\u00ba. 046/2021/PRES/AGEAC Rio Branco/AC, 09 de agosto de 2021 A Presidente da Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado  do Acre \u2013 AGEAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es e; Considerando o disposto no Art. 12 da Lei Complementar n\u00b0 278 de 14  de janeiro de 2014 e o Decreto n\u00ba 2.790, de 12 de junho de 2019; R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Designar a servidora Antonia M\u00e1gira Fernandes de Oliveira Bei- ruth para responder pelo departamento Executivo de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as \u2013 DEAF, durante os dias 09/08/2021 a 28/08/2021; Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir do dia 09 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Mayara Cristine Bandeira de Lima Presidente da AGEAC Decreto n\u00ba 2.790/2019 "
        ],
        "DEPASA": [
            "PORTARIA N\u00ba 357, 05 DE AGOSTO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413, de 10 de  mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da Instru\u00e7\u00e3o  Normativa n\u00ba 001/2016. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato  n\u00b0063/2021, da empresa EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB, com vig\u00eancia at\u00e9  19/01/2022, cujo o objeto \u00e9  Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Demoli\u00e7\u00e3o do Reservat\u00f3rio Elevado do Centro de Reserva\u00e7\u00e3o do Tucum\u00e3 para atender  \u00e0s necessidades do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA. I\u2013Gestor Titular: Thiago Silva Farias Matr\u00edcula: 9297081 II\u2013Gestor Substituto: Denilson Carvalho de Alencar Matr\u00edcula: 9551336 III- Fiscal Titular: Agerdan Figueredo Teles Matr\u00edcula: 9551492  IV \u2013 Fiscal Substituto: Alan Pedro Mansano Matr\u00edcula: 9551352 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 069/2021 PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO \u2013 DEPASA E A EMPRESA F. PELEGRINELLI EIRELI. PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: Contrato decorrente da Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba022/2021, Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7o n\u00ba  004/2021 \u2013 Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, sob demanda para o fornecimento de Pneus, C\u00e2maras de Ar e Protetores para frota de ve\u00edculos tipo  carros de passeio, camioneta, caminh\u00f5es e m\u00e1quinas pesadas do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA. VALOR: O valor do presente Termo de Contrato \u00e9 de R$ 30.942,00 (Trinta mil, novecentos e quarenta e dois reais). Programa de Trabalho: 744.203.17.122.2277.4267.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais do DEPASA. Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 material de Consumo; Fonte de Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 OGE) e 700 (Recursos Pr\u00f3prios das Indiretas). VIG\u00caNCIA: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de sua assinatura, com t\u00e9rmino no exerc\u00edcio financeiro de 2021. DATA DA ASSINATURA: 02/08/2021 REPRESENTANTES: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI pelo CONTRATANTE e o Sr. FERNANDO PELEGRINELLI pela CONTRATADA. ",
            "EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 070/2021 PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO \u2013 DEPASA E A EMPRESA NORTE TIRES DISTRIBUIDORA DE PNEUS. PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: Contrato decorrente da Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba022/2021, Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7o n\u00ba  004/2021 \u2013 Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, sob demanda para o fornecimento de Pneus, C\u00e2maras de Ar e Protetores para frota de ve\u00edculos tipo  carros de passeio, camioneta, caminh\u00f5es e m\u00e1quinas pesadas do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA. VALOR: O valor do presente Termo de Contrato \u00e9 de R$ 32.664,00 (Trinta e dois mil, seiscentos e sessenta e quatro reais). Programa de Trabalho: 744.203.17.122.2277.4267.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais do DEPASA. Elemento de  Despesa: 33.90.30.00 \u2013 material de Consumo; Fonte de Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 OGE) e 700 (Recursos Pr\u00f3prios das Indiretas). VIG\u00caNCIA: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de sua assinatura, com t\u00e9rmino no exerc\u00edcio financeiro de 2021. DATA DA ASSINATURA: 02/08/2021 REPRESENTANTES: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI pelo CONTRATANTE e o Sr. JOEL DOS SANTOS pela CONTRATADA. "
        ],
        "DERACRE": [
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 067/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.013785.00286/2021-19 CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 026/2020 \u2013 CPL 03 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE,  CONTRATANTE e o CONS\u00d3RCIO AC 405, CONTRATADA. OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a altera\u00e7\u00e3o do projeto em fase de obra, indicando um acr\u00e9scimo financeiro no valor de R$  4.264.048,64 (quatro milh\u00f5es, duzentos e sessenta e quatro mil, quarenta e oito reais e sessenta e quatro centavos), equivalente a 11,68% (onze  v\u00edrgula sessenta e oito por cento) sobre o valor do Contrato original, cujo objeto \u00e9 a \u201ccontrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia (pessoa jur\u00eddica), para  execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Duplica\u00e7\u00e3o, Adequa\u00e7\u00e3o e Reabilita\u00e7\u00e3o do Pavimento da Rodovia AC-405, nos trechos de Cruzeiro do Sul ou Aeroporto  Internacional de Cruzeiro do Sul e subtrecho: COHAB a Aeroporto Internacional de Cruzeiro do Sul, segmento est. 558 + 9,579 m, extens\u00e3o de  11,17 km\u201d; decorrente da 1\u00aa Revis\u00e3o de Projeto em Fase de Obra, bem como do disposto no PARECER/ASSJUR n\u00ba 83/2021, o qual integra o Processo SEI  n\u00ba 0038.013785.00286/2021-19. AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o art. 65, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, da Lei n\u00ba. 8.666/93. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, e s\u00e3o aqui integralmente ratificadas, as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO N\u00ba 067/2021, em tudo quanto n\u00e3o  conflitar com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas pelo presente Termo. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco \u2013 AC, 05 de agosto de 2021. ASSINAM: PETRONIO ANTUNES, pela CONTRATANTE e LINKER BARROSO CAMELI, pela CONTRATADA. ",
            "EXTRATO DO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 085/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004231.00113/2021-49 PROCESSO VINCULADO SEI N\u00ba 0038.006889.00009/2020-65 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 233/2020 \u2013 CPL 05 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 021/2021 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA \u2013 DERACRE e a empresa ELENORTE IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE MATERIAIS EL\u00c9TRICOS LTDA. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Fornecimento de Tubos e Artefatos de Concretos conforme especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas, para serem utilizados nas rodovias estaduais, estradas vicinais e obras delegadas ao DERACRE. VALOR DO CONTRATO: R$ 512.560,00 (quinhentos e doze mil, quinhentos e sessenta reais). RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes do presente Termo de Contrato correr\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do Estado, para o  exerc\u00edcio do ano de 2021, sob os seguintes Programas de Trabalhos: 744 201 267821408 427 90000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o e Amplia\u00e7\u00e3o Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria, 744 201 267821408 423 40000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o Recupera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Pontes e Ramais, Galerias e Sistemas de Drenagens,  744 201 267821408 441 00000 \u2013 Restaura\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rotineira de Rodovias Federais, Estaduais e Vicinais Asfaltadas (CIDE); Elementos de Despesas: 3.3.90.3000.00, 3.3.0.39.00.00, 4.4.90.30.00.00, 4.4.90.39.00.00 e 4.4.90.51.00.00; Fontes de Recursos: 100 RP, 200 Conv\u00eanio, 500 Opera\u00e7\u00f5es  De Credito e CIDE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste Termo de Contrato dar-se-\u00e1 a partir de sua assinatura com encerramento em 31 de dezembro do respectivo  exerc\u00edcio financeiro, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente. DATA DA ASSINATURA: 28 de julho de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pela CONTRATANTE, e V\u00c2NGELA DE FREITAS COELHO SALOM\u00c3O, pela CONTRATADA. ",
            "EXTRATO DO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 086/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004231.00114/2021-93 PROCESSO VINCULADO N\u00ba 0038.006889.00009/2020-65 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 233/2020 \u2013 CPL 05 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 021/2021 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE e  a empresa ELENORTE IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE MATERIAIS EL\u00c9TRICOS LTDA. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa (Pessoa Jur\u00eddica) para \u00e0 futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o sob demanda para de FORNECIMENTO DE TUBOS E  ARTEFATOS DE CONCRETO CONFORME ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES T\u00c9CNICAS, a para ser utilizados nas rodovias estaduais, estrada vicinais e obras  delegadas ao DERACRE. VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$ 135.960,00 (Cento e trinta e cinco mil, novecentos e sessenta reais). RECURSOS: As despesas decorrente do presente Contrato, correr\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do Estado, para o exerc\u00edcio de 2021, sob  os seguintes Programas de Trabalho: 744 201 267821408 427 90000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria; 744  201 267821408 423 40000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Pontes, Ramais, Galeria e Sistemas de Drenagens; 744 207821408  441 00000 \u2013 Restaura\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rotineira de Rodovias Federais, Estaduais e Vicinais Asfaltadas (CIDE); e 744 201 267821408 423  80000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o. Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Vias  Urbanas; Elemento de Despesa: 33.90.30.00, 33.90.39.00, 44.90.30.00,  44.90.39.00 e 44.90.51.00; Fonte de Recursos: 100 \u2013 RP; 200 \u2013 Conv\u00eanio; 500 \u2013 Opera\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito e CIDE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste Termo de Contrato dar-se-\u00e1 a  partir de sua assinatura com encerramento em 31 de dezembro do respectivo exerc\u00edcio financeiro, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente. DATA DA ASSINATURA: 30 de julho de 2021. ASSINAM: PETRONIO ANTUNES, pela Contratada, e V\u00c2NGELA DE  FREITAS COELHO SALOM\u00c3O, pela Contratante. ",
            "EXTRATO DO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 087/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.006889.00036/2021-19 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 163/2019 \u2013 CPL 02 ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 075/2020 \u2013 SEE/AC PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE e a empresa E. A. DE CARVALHO E CIA LTDA. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de materiais publicit\u00e1rios e gr\u00e1ficos a serem utilizados em atividades e divulga\u00e7\u00e3o, para  atender eventos institucionais, a serem promovidos com finalidade p\u00fablica, deste \u00d3rg\u00e3o, conforme o disposto no Anexo I \u2014 Termo de Refer\u00eancia do Edital. VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 61.800,00 (Sessenta  e um mil e oitocentos reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. VIG\u00caNCIA: Dar-se-\u00e1 a partir da assinatura do Contrato e ter\u00e1 vig\u00eancia  de 12 (doze) meses. RECURSOS: As despesas decorrentes deste Contrato correr\u00e3o \u00e0 conta  do Programa de Trabalho: 744 201 261222277 427 30000 - Manuten\u00e7\u00e3o  das Atividades Administrativas e Operacionais Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00.00, 3.3.90.39.00.00 e 4.4.90.52.00.00. Fonte: 100 - RP. DATA DA ASSINATURA: 27 de julho de 2021. ASSINAM: PETRONIO ANTUNES, pela Contratada, e ELY ASSEM DE  CARVALHO, pela Contratante. "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 493, DE 04 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO o que consta na Lei n.\u00ba 8.989, de 1995, com as altera\u00e7\u00f5es da Lei n.\u00ba 10.182, de 2001, dos Arts. 2\u00ba, 3\u00ba e 5\u00ba da Lei n.\u00ba 10.690, de  2003, e pela Lei 10.757, de 2003, para a frui\u00e7\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o do imposto  sobre produtos industrializados (IPI), na aquisi\u00e7\u00e3o de autom\u00f3vel de passageiros ou ve\u00edculos de uso misto, de fabrica\u00e7\u00e3o nacional, classificado na  posi\u00e7\u00e3o 87.03 da tabela de incid\u00eancia do ICMS/IPI (TIPI) e o art. 12, VII, da  Lei Complementar n\u00ba. 114/02, que disp\u00f5e sobre a isen\u00e7\u00e3o de IPVA; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com  objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 PAULO CRISOGONO C. DE V. VIANNA- CRM 050/AC II - CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC IlI - EDMO ORLANDO F. COELHO \u2013 CRM 087/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CESTRAN com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2497, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 10/08/2021 (ter\u00e7a-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 04  de Agosto 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 494, DE 04 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO os pedidos de avalia\u00e7\u00e3o de Junta M\u00e9dica Especial. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com  objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 PAULO CRISOGONO C. DE V. VIANNA \u2013 CRM 050/AC II - CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC IlI - EDMO ORLANDO F. COELHO \u2013 CRM 087/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CESTRAN com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2497, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 10/08/2021 (ter\u00e7a-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 04  de Agosto 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ANEXO I PORTARIA DETRAN N\u00ba 494, DE 04 DE AGOSTO DE 2021. ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 501, DE 09 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 3229/2021/CASACIVIL (2042659), RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, Leandro Lima da Silva para exercer o  Cargo em Comiss\u00e3o refer\u00eancia CEC-03, deste Departamento Estadual  de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/ AC. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 09 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC "
        ],
        "IAPEN": [
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 430, DE 16 DE JULHO DE 2021 DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL DO CONTRATO N\u00ba 024/2021 O Presidente do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Estado do Acre  \u2013 IAPEN/AC, Arlenilson Barbosa Cunha, nomeado pelo decreto n\u00ba 5.399,  de 09 de mar\u00e7o de 2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere e de acordo com o previsto no Art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal titular e substituto do  contrato n\u00ba 024/2021 \u2013 Processo SEI N\u00ba 4005.007786.00017/2021-13,  celebrado entre o INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA  - IAPEN e a empresa MS SERVI\u00c7OS, COM. E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES -  EIRELI, assinado no dia 25/06/2021, com prazo de vig\u00eancia at\u00e9 o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro  de 2021,  a partir da data da assinatura, que  tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material  de  consumo, para atender as demandas do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Estado do Acre: I -  Gestor Titular: Edinaldo da Silva Amaral Matr\u00edcula: 9290630-4 e-mail: edinaldo.amaral@ac.gov.br II \u2013 Fiscal Titular: Daniel da Silva Alencar  Matr\u00edcula: 9572104-1 e-mail: daniels.alencar@ac.gov.br III\u2013 Fiscal Substituto: Oscar Willian de Albuquerque Mansour Matr\u00edcula: 9521178-1 e-mail: Oscar.albuquerque@ac.gov.br Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar  as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao  Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido,  responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data da assinatura do contrato (25/06/2021), e  ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o vencimento do contrato. Registre-se;  Publique-se;  Cumpra-se. ArlenilsonBarbosaCunha Presidente do IAPEN/AC ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 431, DE 16 DE JULHO DE 2021 PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL DO CONTRATO  N\u00ba 026/2021 O Presidente do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Estado do Acre  \u2013 IAPEN/AC, Arlenilson Barbosa Cunha, nomeado pelo decreto n\u00ba 5.399,  de 09 de mar\u00e7o de 2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere e de acordo com o previsto no Art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Resolve   Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal titular e substituto do  contrato n\u00ba 026/2021 \u2013 Processo SEI N\u00ba 4005.007786.00015/2021-16,  celebrado entre o INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA  - IAPEN e a empresa LABNORTE CIR\u00daRGICA E DIAGN\u00d3STICA IMP.  E EXP. LTDA,I, assinado no dia 25/06/2021, com prazo de vig\u00eancia at\u00e9  o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro  de 2021,  a partir da data da assinatura, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de  material  de consumo, para atender as demandas do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Estado do Acre: Gestor Titular: Edinaldo da Silva Amaral Matr\u00edcula: 9290630-4 e-mail: edinaldo.amaral@ac.gov.br II \u2013 Fiscal Titular: Daniel da Silva Alencar  Matr\u00edcula: 9572104-1 e-mail: daniels.alencar@ac.gov.br III\u2013 Fiscal Substituto: Oscar Willian de Albuquerque Mansour Matr\u00edcula: 9521178-1 Email-mail: Oscar.albuquerque@ac.gov.br Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar  as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao  Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido,  responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data da assinatura do contrato (25/06/2021), e  ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o vencimento do contrato.  Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. ArlenilsonBarbosaCunha Presidente do IAPEN/AC ",
            "TERMO DE REVOGA\u00c7\u00c3O N\u00ba 4/2021/IAPEN TERMO DE REVOGA\u00c7\u00c3O O Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria - IAPEN/AC, atrav\u00e9s de seu  representante legal, o Senhor Arlenilson Barbosa Cunha, Presidente do  IAPEN/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE, a bem do interesse p\u00fablico, REVOGAR, com fundamento no Artigo 49 caput, da Lei  n\u00ba 8.666/93, S\u00famula 473 do Supremo Tribunal Federal, o PROC SEI  N\u00ba 4005.014146.00014/2021-63, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de ar condicionados para atender as necessidades do N\u00facleo de Atendimento a  Fam\u00edlia - NAF, n\u00facleo integrantes deste Instituto. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC "
        ],
        "IDAF": [
            "PORTARIA N\u00ba 172/PRES/IDAF, DE 09 DE AGOSTO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E  FLORESTAL DO ACRE - IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.540 de 23 de mar\u00e7o de 2020, publicado no D. O. E.   n\u00ba 12.766 de 25 de mar\u00e7o de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e  regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito a PORTARIA N. \u00ba 145/PRES/IDAF, de 25 de  junho de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial N\u00ba 13.072 de 28 de junho de  2021, que instituiu a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia, no \u00e2mbito do Instituto de  Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal \u2013IDAF. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba    Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 173/PRES/IDAF, DE 09 DE AGOSTO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E  FLORESTAL DO ACRE - IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.540 de 23 de mar\u00e7o de 2020, publicado no D. O. E.   n\u00ba 12.766 de 25 de mar\u00e7o de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e  regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba AUTORIZAR, o senhor Breno Kalyl Freitas Nascimento, para  realizar trabalhos como M\u00e9dico Veterin\u00e1rio Privado \u2013 Respons\u00e1vel  T\u00e9cnico (RT), em Eventos Agropecu\u00e1rios, de acordo com a Portaria N\u00ba  261/2020, de 15 de julho de 2020. Art. 2\u00ba    Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 157/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE  A LEI N\u00ba 1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O ART. 18 DO ESTATUTO DESTA  INSTITUI\u00c7\u00c3O. Considerando: o Decreto n\u00ba 9.707, de 29 de Julho de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, que disp\u00f5e sobre os hor\u00e1rios de funcionamento e de atendimento ao p\u00fablico no \u00e2mbito dos \u00f3rg\u00e3os e entidade da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual direta, Aut\u00e1rquica e fundacional, em  respeito ao artigo 3\u00ba do supra citado Decreto decide: Art. 1\u00ba: O hor\u00e1rio de funcionamento, per\u00edodo que abrange o funcionamento interno desta Autarquia, em sua sede, ocorrer\u00e1 no per\u00edodo das 7h30  \u00e0s 13h30, podendo tal hor\u00e1rio ser estendido excepcionalmente em caso de necessidade, a crit\u00e9rio dos Chefes de Departamento e Diretores, para  atender as demandas do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013IEPTEC/DOM MOACYR; Art. 2\u00ba: As Unidades Descentralizadas vinculadas a esta Autarquia ter\u00e3o como hor\u00e1rio de funcionamento das 8h \u00e0s 12h e das 14h \u00e0s 18h, uma vez que o hor\u00e1rio  de execu\u00e7\u00e3o dos cursos ocorre no hor\u00e1rio matutino e vespertino;  Par\u00e1grafo \u00fanico: fica a crit\u00e9rio do Coordenador Geral do CEPT estabelecer o hor\u00e1rio de execu\u00e7\u00e3o dos cursos que ocorrem em hor\u00e1rios distintos, mencionados no Caput do presente artigo, na hip\u00f3tese de cursos noturnos.  Art. 3\u00ba: O hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico, na sede administrativa, ser\u00e1 corrido, de 7h30 \u00e0s 13h30, de segunda-feira a sexta-feira; Art. 4\u00ba: Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 05 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se,  Cumpra-se.  Francineudo Souza da Costa Presidente  Decreto n\u00b0 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL DE REABERTURA N\u00ba 003.04/2021 \u2013 MEDIOTEC APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza  da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico A REABERTURA DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO  DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS, PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC em sua nova A\u00c7\u00c3O DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021, que  estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. 1.   DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES: 1.1 O presente Processo Seletivo Simplificado ser\u00e1 regido por este Edital, seus anexos e eventuais retifica\u00e7\u00f5es, executado pelo INSTITUTO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR, atrav\u00e9s dos Centros de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica e Unidades Remotas. 1.2 O Processo Seletivo Simplificado de que trata este Edital se destina a selecionar candidatos para provimento de vagas nos cargos de N\u00edvel  Superior e/ou T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio, conforme definidas no ANEXO I deste Edital. Os candidatos selecionados receber\u00e3o bolsa conforme o estabelecido na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011, e suas altera\u00e7\u00f5es, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 04/2012 \u2013 CD/FNDE e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021, cujo recurso  ser\u00e1 financiado pelo Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o (FNDE), de responsabilidade do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, durante o per\u00edodo  da oferta dos cursos. 1.3 Aplica-se ao presente Edital a Lei Federal N\u00ba 12.513/2011, e suas altera\u00e7\u00f5es, Resolu\u00e7\u00f5es: N\u00ba 04/2012 e n\u00b0 23, de 28 de junho de 2012 \u2013 CD/ FNDE e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021. 1.4 A celebra\u00e7\u00e3o do Termo de Compromisso dos candidatos selecionados obedecer\u00e1 \u00e0 lista de classifica\u00e7\u00e3o apresentada como Resultado Final e  Homologa\u00e7\u00e3o deste processo e ser\u00e3o convocados conforme a demanda do Instituto, podendo ser realizada a qualquer tempo, durante o per\u00edodo  dos cursos, com anteced\u00eancia de tr\u00eas dias \u00fateis. A recusa ou aus\u00eancia de manifesta\u00e7\u00e3o por parte do candidato implicar\u00e1 na convoca\u00e7\u00e3o imediata  do pr\u00f3ximo classificado. 1.5 A Comiss\u00e3o do Processo Seletivo do Instituto, ser\u00e1 respons\u00e1vel pela Coordena\u00e7\u00e3o deste Processo. 1.6 Os atos oficiais relativos ao Processo Seletivo Simplificado ser\u00e3o publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre-DOE, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  www.diario.ac.gov.br  2. DO PROGRAMA: 2.1 O Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e Emprego \u2013 PRONATEC, em sua nova a\u00e7\u00e3o denominada MEDIOTEC, do Minist\u00e9rio de  Educa\u00e7\u00e3o/SETEC/MEC e Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/ DOM MOACYR, visa o fortalecimento das pol\u00edticas de educa\u00e7\u00e3o profissional mediante a converg\u00eancia das a\u00e7\u00f5es de fomento a execu\u00e7\u00e3o, de produ\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica e de assist\u00eancia t\u00e9cnica, para a oferta da  Educa\u00e7\u00e3o Profissional T\u00e9cnica de N\u00edvel M\u00e9dio pela Rede Federal de Educa\u00e7\u00e3o Profissional Cientifica e Tecnol\u00f3gica (RFEPCT), articulada de forma  concomitante mediante conv\u00eanios de intercomplementaridade com as Redes P\u00fablicas Estaduais de Educa\u00e7\u00e3o (RPEDE), buscando parceria com  o setor produtivo. 3. DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES:  3.1 \u2013 Ao APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS, conforme Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021, possui as seguintes atribui\u00e7\u00f5es: a) Apoiar a gest\u00e3o acad\u00eamica e administrativa das turmas; b) Acompanhar e subsidiar a atua\u00e7\u00e3o dos professores; c) Auxiliar os educandos para confirma\u00e7\u00e3o da frequ\u00eancia no SISTEC; d) Participar dos encontros promovidos pelas coordena\u00e7\u00f5es; e) Realizar a matr\u00edcula dos estudantes, a emiss\u00e3o de certificados e a organiza\u00e7\u00e3o de pagamentos dos bolsistas; f) Prestar apoio t\u00e9cnico em atividades laboratoriais ou de campo;  g) Prestar servi\u00e7os de atendimento e apoio acad\u00eamico \u00e0s pessoas com defici\u00eancia;  h) Outras atividades administrativas e de secretaria determinadas pelos coordenadores geral e adjunto do programa; 4. DA REMUNERA\u00c7\u00c3O: 4.1 Os valores das bolsas obedecer\u00e3o aos seguintes par\u00e2metros de distribui\u00e7\u00e3o da carga hor\u00e1ria semanal dedicada ao PRONATEC/MEDIOTEC,  conforme TABELA I: TABELA I 5. REQUISITOS M\u00cdNIMOS PARA OS CARGOS: 5.1 Diploma ou Certid\u00e3o de Forma\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Superior e/ou N\u00edvel M\u00e9dio, conforme ANEXO I, expedido por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino devidamente  reconhecida pelo MEC; 6. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES: 6.1. As inscri\u00e7\u00f5es ocorrer\u00e3o no per\u00edodo de 10 \u00e0 16 de agosto de 2021, via e-mail, no endere\u00e7o processoseletivo.ieptec@gmail.com 6.2. No ato da inscri\u00e7\u00e3o o candidato dever\u00e1: a) enviar o Curriculum Vitae em PDF, com c\u00f3pias dos documentos comprobat\u00f3rios, a saber, Diploma de Forma\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Superior e/ ou N\u00edvel  M\u00e9dio, certificado de cursos realizados, declara\u00e7\u00f5es de experi\u00eancias profissionais, etc; e documento de identifica\u00e7\u00e3o pessoal leg\u00edvel com foto e sem  rasuras, em ARQUIVO \u00daNICO, bem como a ficha de inscri\u00e7\u00e3o; 6.3 S\u00e3o considerados documentos de identidade somente a carteira e/ou c\u00e9dula de identidade expedida pela Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica/ Instituto de Identifica\u00e7\u00e3o pelas For\u00e7as Armadas, pelo Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores e pelas Pol\u00edcias Militares, CNH (carteira nacional de habilita\u00e7\u00e3o), al\u00e9m das carteiras expedidas por \u00d3rg\u00e3os e Conselhos que, por for\u00e7a da Lei Federal, valham como identidade e que estejam leg\u00edveis. 6.4 A concorr\u00eancia se dar\u00e1 entre os candidatos inscritos para o mesmo cargo, mesma \u00e1rea, no mesmo munic\u00edpio. 6.5 Caso o candidato aprovado no processo seletivo tenha feito inscri\u00e7\u00e3o para Munic\u00edpio/Vila que n\u00e3o seja o da sua moradia, todas as despesas  com deslocamento e perman\u00eancia ser\u00e3o por conta do candidato, n\u00e3o cabendo nenhuma obriga\u00e7\u00e3o por parte da Institui\u00e7\u00e3o. 6.6 O candidato dever\u00e1 no ato da inscri\u00e7\u00e3o marcar os campos espec\u00edficos da Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o ANEXO II. Depois de efetivada a inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o  ser\u00e1 aceito pedido de altera\u00e7\u00e3o. 6.7 Ser\u00e1 admitida apenas 01 (uma) inscri\u00e7\u00e3o por candidato, caso haja mais de uma, ser\u00e1 validada e pontuada a primeira inscri\u00e7\u00e3o. 6.8 O preenchimento de TODOS os campos da Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3rio e de inteira responsabilidade do candidato. Ficha de inscri\u00e7\u00e3o  preenchida de forma incompleta \u00e9 passivo de desclassifica\u00e7\u00e3o. 6.9 A inscri\u00e7\u00e3o neste Processo Seletivo Simplificado implica o conhecimento e a expressa aceita\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital, das  quais o candidato n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento. 6.10 A inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 nula, na verifica\u00e7\u00e3o de eventual falsidade nas declara\u00e7\u00f5es ou irregularidade dos documentos apresentados. 6.11 N\u00e3o ser\u00e1 admitida juntada ou substitui\u00e7\u00e3o posterior de quaisquer documentos exigidos neste Edital, consistindo obriga\u00e7\u00e3o do candidato  apresent\u00e1-los no ato da inscri\u00e7\u00e3o, sob pena de ser indeferido. 6.12 N\u00e3o ser\u00e1 aceita solicita\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o que n\u00e3o atender rigorosamente ao estabelecido neste Edital. 6.13 N\u00e3o ser\u00e1 cobrada taxa de inscri\u00e7\u00e3o. 7. DAS PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA: 7.1 Das vagas, 10% (dez por cento) ser\u00e3o destinadas aos portadores de defici\u00eancia na forma do inciso VIII, do artigo 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e  o artigo 12 da Lei Complementar n\u00ba 39/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. 7.2 Ser\u00e3o considerados portadores de defici\u00eancias os candidatos enquadrados na Lei Federal n\u00ba 7.853 de 24 de outubro de 1989 e Decreto Federal  n\u00ba 3.298 de 20 de dezembro de 1999 e suas altera\u00e7\u00f5es. 7.3 Caso a aplica\u00e7\u00e3o do percentual de que trata o subitem 7.1 resulte em n\u00famero fracionado, este dever\u00e1 ser elevado at\u00e9 o primeiro n\u00famero inteiro subsequente, desde que n\u00e3o ultrapasse a 10% das vagas oferecidas. 7.4 Para fins de recrutamento, a defici\u00eancia da qual o candidato seja portador dever\u00e1 ser compat\u00edvel com as atribui\u00e7\u00f5es da atribui\u00e7\u00e3o a qual concorre. 7.5 Para concorrer a uma dessas vagas, o candidato portador de defici\u00eancia dever\u00e1, impreterivelmente, sob pena de desclassifica\u00e7\u00e3o: a) No ato da inscri\u00e7\u00e3o, declarar-se portador de defici\u00eancia; b) Juntar laudo m\u00e9dico original ou c\u00f3pia autenticada, emitido nos \u00faltimos doze meses, atestando a esp\u00e9cie e o grau ou n\u00edvel de defici\u00eancia, com  expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID), bem como a prov\u00e1vel causa da defici\u00eancia, na  forma do subitem 7.2, conforme especificado no Decreto n\u00ba 3.298/99 e suas altera\u00e7\u00f5es. 7.6 O laudo m\u00e9dico dever\u00e1 ser anexado junto com os demais documentos no ato da inscri\u00e7\u00e3o via e-mail. 7.7 O laudo m\u00e9dico (original ou c\u00f3pia autenticada) n\u00e3o ser\u00e1 devolvido e n\u00e3o ser\u00e3o fornecidas c\u00f3pias dos documentos. 7.8 A n\u00e3o observ\u00e2ncia do disposto no subitem 7.2, a reprova\u00e7\u00e3o na per\u00edcia m\u00e9dica ou o n\u00e3o comparecimento \u00e0 per\u00edcia acarretar\u00e1 a perda do direito  \u00e0s vagas reservadas aos candidatos em tais condi\u00e7\u00f5es. 7.9 Os candidatos classificados e considerados portadores de defici\u00eancia ter\u00e3o seus nomes publicados em lista \u00e0 parte e figurar\u00e3o na lista de  classifica\u00e7\u00e3o geral. 7.10 Os candidatos que se declararem pessoas com defici\u00eancia participar\u00e3o deste Processo Seletivo em igualdade de condi\u00e7\u00f5es com os demais  candidatos, como determinam os artigos 37 e 41, do Decreto n\u00ba 3.298/99, e altera\u00e7\u00f5es posteriores. 7.11 As vagas destinadas \u00e0s pessoas com defici\u00eancia no subitem 7.1 que n\u00e3o forem preenchidas por falta de candidatos, por reprova\u00e7\u00e3o no Processo Seletivo, ser\u00e3o preenchidas pelos demais candidatos, concorrentes \u00e0s vagas gerais, observada a ordem de classifica\u00e7\u00e3o. 8. DOS CRIT\u00c9RIOS DE SELE\u00c7\u00c3O: 8.1 O Processo Seletivo ser\u00e1 conduzido pela Comiss\u00e3o do Processo Seletivo, designada pelo Presidente do IEPTEC/DOM MOACYR por meio de  Portaria, e constar\u00e1 de 02 (duas) fases, descritas abaixo: 8.1.1 PRIMEIRA FASE: AN\u00c1LISE CURRICULAR E DOCUMENTAL (CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO e ELIMINAT\u00d3RIO): a) Ser\u00e1 constitu\u00edda da an\u00e1lise das informa\u00e7\u00f5es documentais comprovadas e contemplar\u00e1 a pontua\u00e7\u00e3o de 60 (sessenta) pontos para a experi\u00eancia  profissional espec\u00edfica na \u00e1rea de sele\u00e7\u00e3o e titula\u00e7\u00e3o para todos os candidatos de todos os cargos. b) As an\u00e1lises curriculares e documentais ser\u00e3o coordenadas pela Comiss\u00e3o desse Processo Seletivo Simplificado. c) Ser\u00e3o considerados t\u00edtulos para pontua\u00e7\u00e3o, exclusivamente, aqueles discriminados na TABELA III; d) Cada certificado ou declara\u00e7\u00e3o de experi\u00eancia ser\u00e1 pontuado uma \u00fanica vez; 8.1.2 SEGUNDA FASE: ENTREVISTA (CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO e ELIMINAT\u00d3RIO): a) A Entrevista ser\u00e1 realizada em local e hor\u00e1rio a serem divulgados no Edital de convoca\u00e7\u00e3o, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre - DOE,  www.diario.ac.gov.br e corresponder\u00e1 a 40 pontos. b) Tendo como base a lista organizada na forma estabelecida no ANEXO I e a TABELA III, ser\u00e3o convocados para a entrevista os candidatos  classificados na an\u00e1lise documental no quantitativo de 03 (tr\u00eas) vezes o n\u00famero de vagas dos cargos, respeitados os empates na \u00faltima posi\u00e7\u00e3o. c) A entrevista, de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio, ser\u00e1 realizada em sess\u00e3o p\u00fablica e contemplar\u00e1 os seguintes crit\u00e9rios: I - conhecimento e dom\u00ednio de conte\u00fado na \u00e1rea que ir\u00e1 atuar (25 pontos): ser\u00e1 avaliada a capacidade do candidato de apresentar na entrevista dados  e informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas consistentes e corretas do ponto de vista te\u00f3rico e que demonstre aplicabilidade em situa\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o. II - habilidade de comunica\u00e7\u00e3o (15 pontos): ser\u00e1 avaliada a capacidade do candidato de expressar verbalmente seus pensamentos de forma objetiva, completa, permitindo a compreens\u00e3o do seu interlocutor e observando o uso adequado da l\u00edngua culta portuguesa. d) A Entrevista ser\u00e1 coordenada pela Comiss\u00e3o deste Processo Seletivo Simplificado. e) Ser\u00e3o convocados para entrevista os candidatos selecionados pela an\u00e1lise documental por ordem decrescente de pontua\u00e7\u00e3o. Havendo empate  na raz\u00e3o de 03 (tr\u00eas) vezes o n\u00famero de vagas, ser\u00e3o chamados todos os candidatos que estiverem empatados com a \u00faltima nota dessa raz\u00e3o. f) Os candidatos dever\u00e3o comparecer aos locais de entrevistas munidos de documentos originais de identifica\u00e7\u00e3o, no prazo de validade. g) A entrevista, de car\u00e1ter classificat\u00f3rio e eliminat\u00f3rio, ser\u00e1 realizada em sess\u00e3o p\u00fablica e avaliar\u00e1 o conhecimento e a experi\u00eancia dos candidatos  no cargo pretendido. h) Os candidatos selecionados e convocados para a entrevista que n\u00e3o comparecerem ao local, data e hor\u00e1rio previamente estabelecidos no Edital  de Convoca\u00e7\u00e3o para Segunda Fase, estar\u00e3o automaticamente eliminados deste Processo Seletivo. 9. DA VIG\u00caNCIA DO EDITAL: 9.1 O Processo Seletivo ter\u00e1 validade de 01 (um) ano a partir da data de publica\u00e7\u00e3o do Resultado Final e Homologa\u00e7\u00e3o, podendo ser prorrogado  por igual per\u00edodo, conforme necessidade da Institui\u00e7\u00e3o. Os candidatos classificados poder\u00e3o ser chamados a qualquer momento a crit\u00e9rio da Institui\u00e7\u00e3o, devidamente motivado pelo n\u00famero de turmas ou novas pactua\u00e7\u00f5es realizadas. 10. DA AN\u00c1LISE DOCUMENTAL (T\u00cdTULOS): 10.1 A an\u00e1lise ser\u00e1 realizada de acordo com as instru\u00e7\u00f5es e crit\u00e9rios estabelecidos na TABELA III. TABELA III ",
            "APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS 10.2 Ser\u00e3o pontuados somente os certificados que descrevam a carga hor\u00e1ria. 10.3 N\u00e3o ser\u00e1 pontuada experi\u00eancia na forma de est\u00e1gio acad\u00eamico ou aprendizado ou ainda o tempo necess\u00e1rio para comprova\u00e7\u00e3o de requisito  m\u00ednimo do cargo pretendido. 10.3.1 Ser\u00e1 pontuada experi\u00eancia na forma de est\u00e1gio remunerado desenvolvido em institui\u00e7\u00f5es publicas e particulares. 10.4 Para comprova\u00e7\u00e3o da experi\u00eancia em doc\u00eancia dever\u00e1 ser observado o quadro a seguir: 10.5 Na comprova\u00e7\u00e3o da experi\u00eancia profissional dever\u00e1 ser informado o per\u00edodo contendo dia, m\u00eas e ano. 11. DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O E DESCLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 11.1 A classifica\u00e7\u00e3o preliminar dar-se-\u00e1 em raz\u00e3o da ordem decrescente da nota obtida, individualizada por \u00e1rea e por munic\u00edpio e ser\u00e1 divulgada  por meio do Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre - DOE. a) ter\u00e1 prefer\u00eancia maior n\u00famero de pontos no item 10, Experi\u00eancia Profissional; b) persistindo o empate, maior n\u00famero de pontos no item 10, Qualifica\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento Profissional; e c) persistindo o empate, o candidato com Maior Idade; 11.3 A divulga\u00e7\u00e3o da classifica\u00e7\u00e3o preliminar dos candidatos ser\u00e1 disponibilizada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre - DOE. 11.4 Ser\u00e1 desclassificado deste Processo Seletivo Simplificado o candidato que: a) apresentar documento, rasurado, ileg\u00edvel, incompleto ou falso; b) desrespeitar algum membro da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado; c) descumprir quaisquer das normas deste Edital; d) n\u00e3o participar de qualquer etapa deste Processo Seletivo Simplificado; e) comparecer em qualquer etapa do Processo Simplificado sob efeito de bebida alco\u00f3lica e/ou sobre efeito de entorpecentes ou de subst\u00e2ncias  qu\u00edmicas, visivelmente identificado por qualquer membro da comiss\u00e3o; f) comparecer em qualquer etapa do Processo Simplificado portando arma branca ou arma de fogo. Ainda que o candidato possua o porte de arma,  ficar\u00e1 impedido de realizar a entrevista armado; g) n\u00e3o atingir 25% do total de pontos da primeira fase; e h) n\u00e3o atingir 50% do total de pontos na soma das notas das duas fases. 11.5 Ser\u00e1 desclassificado o candidato que n\u00e3o apresentar o Curriculum Vitae, as c\u00f3pias dos documentos comprobat\u00f3rios e documento de identifica\u00e7\u00e3o com foto, leg\u00edveis via e-mail em formato de documento PDF e em ARQUIVO \u00daNICO; 12. DO RESULTADO: 12.1 \u00c9 de inteira responsabilidade do candidato acompanhar no Di\u00e1rio Oficial do Acre-DOE TODOS os resultados e demais publica\u00e7\u00f5es referentes \u00e0 este edital. 12.2 N\u00e3o ser\u00e1 divulgado a lista dos candidatos desclassificados. Essa informa\u00e7\u00e3o somente ser\u00e1 obtida pelo pr\u00f3prio candidato, que poder\u00e1 ser feita  atrav\u00e9s do e-mail em que foi realizada a inscri\u00e7\u00e3o. 12.3 As d\u00favidas decorrente deste Edital poder\u00e3o ser dirimidas pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico: processoseletivo.ieptec@gmail.com \u00e0 Comiss\u00e3o do Processo Seletivo. 13. DOS RECURSOS: 13.1 Os candidatos poder\u00e3o interpor Recurso Administrativo, impreterivelmente, em 2 dias \u00fateis, a contar da data de publica\u00e7\u00e3o do resultado parcial  do processo seletivo. 13.2 Os recursos ser\u00e3o dirigidos ao Presidente da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo, conforme crit\u00e9rios abaixo: a) Apresenta\u00e7\u00e3o conforme o modelo constante no ANEXO III, transcrito em letra de forma ou impresso, contendo, obrigatoriamente, as alega\u00e7\u00f5es e seus  fundamentos, especificando, munic\u00edpio, cargo/\u00e1rea, carga hor\u00e1ria e turno para o qual concorre, o n\u00famero do CPF, nome do candidato e sua assinatura; b) O candidato dever\u00e1 ser claro, conciso e objetivo no seu pleito. Recurso inconsistente ou intempestivo ser\u00e1 preliminarmente indeferido; c) Os recursos cujo teor desrespeite a banca examinadora ser\u00e1 preliminarmente indeferido; d) O candidato poder\u00e1 questionar apenas sua pr\u00f3pria nota. 13.3 Ser\u00e3o preliminarmente indeferidos os recursos que n\u00e3o atenderem aos requisitos acima; 13.4 A Comiss\u00e3o do Processo Seletivo divulgar\u00e1 os resultados dos recursos no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre \u2013 DOE www.diario.ac.gov.br 13.5 O recurso dever\u00e1 ser protocolado pelo e-mail processoseletivo.ieptec@gmail.com. Somente ser\u00e3o considerados e avaliados os recursos encaminhados via e-mail at\u00e9 \u00e0s 17 horas, hor\u00e1rio local. 14. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE HABILITA\u00c7\u00c3O PARA CELEBRA\u00c7\u00c3O DO TERMO DE COMPROMISSO: 14.1 A celebra\u00e7\u00e3o do Termo de Compromisso dos candidatos obedecer\u00e1 rigorosamente \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o para cada cargo, publicada no Di\u00e1rio Oficial  do Estado do Acre - DOE, que ser\u00e3o a fonte oficial para tomada de conhecimento das informa\u00e7\u00f5es de convoca\u00e7\u00e3o. 14.2 Para ser benefici\u00e1rio de bolsa, o candidato dever\u00e1 satisfazer, cumulativamente, os seguintes requisitos: a) ser aprovado neste Processo Seletivo Simplificado; b) ser brasileiro nato ou naturalizado; c) possuir os requisitos m\u00ednimos exigidos para o exerc\u00edcio do cargo, conforme ANEXO I; 14.2.1 E apresentar os seguintes documentos: a) Diploma ou declara\u00e7\u00e3o, conforme especificado para cada cargo; b) Documento Oficial de Identidade \u2013 RG ou outros; c) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF; d) T\u00edtulo Eleitoral; e) Cart\u00e3o do PIS/PASEP, no caso de j\u00e1 ter sido empregado ou n\u00famero do NIT no caso de ser este o primeiro emprego; f) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral e negativa da Justi\u00e7a Federal (C\u00edvel e Criminal) e Justi\u00e7a Estadual (C\u00edvel e Criminal): Quita\u00e7\u00e3o ou Certid\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (www.tre-ac.jus.br/eleitor/certidoes/certidao-quitacao-eleitoral); Certid\u00e3o Negativa da Justi\u00e7a Federal (www.trf1.jus.br/Servicos/Certidao/); Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: C\u00edvel (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: Criminal (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); g) Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es militares (somente para o sexo masculino); h) Comprovante de resid\u00eancia atual; i) Comprovante de conta de pessoa f\u00edsica, em nome do candidato (a conta poder\u00e1 ser de qualquer banco, desde que esteja ativa); j) Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o de Cadastro de credor junto \u00e0 Secretaria de Estado da Fazenda (SEFAZ). Os documentos necess\u00e1rios para este  cadastro s\u00e3o: RG, CPF, PIS/NIT/PASEP, comprovante de conta banc\u00e1ria ativa e comprovante de endere\u00e7o atualizado. O candidato que j\u00e1 possuir  cadastro dever\u00e1 apresentar somente comprovante de sua ativa\u00e7\u00e3o. Informa\u00e7\u00f5es no site: www.sefaz.ac.gov.br; k) 1 foto 3x4 colorida; l) Documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da situa\u00e7\u00e3o funcional, no caso de servidor p\u00fablico; m) Declara\u00e7\u00e3o que n\u00e3o h\u00e1 incompatibilidade ou impedimento para o recrutamento, conforme Anexo V; n) Declara\u00e7\u00e3o de disponibilidade do Bolsista, conforme Anexo VI. 14.3 Os candidatos selecionados, no prazo de at\u00e9 03 (tr\u00eas) dias a contar da convoca\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o apresentar-se nos locais e hor\u00e1rios definidos no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre - DOE www.diario.ac.gov.br 14.4 O candidato aprovado neste Processo Seletivo Simplificado que n\u00e3o se apresentar no prazo e local definidos no Di\u00e1rio Oficial do Estado do  Acre \u2013 DOE ser\u00e1 considerado desistente e sua vaga preenchida por outro candidato aprovado, respeitada a classifica\u00e7\u00e3o geral. 14.5 O candidato convocado em substitui\u00e7\u00e3o a candidato desistente, conforme previsto no subitem 14.4, ter\u00e1 o prazo de at\u00e9 03 (tr\u00eas) dias, a contar  da convoca\u00e7\u00e3o, para se apresentar, caso contr\u00e1rio ser\u00e1 tamb\u00e9m considerado desistente. 14.6 O Termo de Compromisso, poder\u00e1 ser rescindido a qualquer momento de pleno direito, mediante motiva\u00e7\u00e3o da Coordena\u00e7\u00e3o Geral do PRONATEC/MEDIOTEC, com comunica\u00e7\u00e3o escrita e anteced\u00eancia m\u00ednima de 15 (quinze) dias a interesse da administra\u00e7\u00e3o. 14.7 N\u00e3o poder\u00e3o assinar o Termo de Compromisso \u00e0s pessoas que possuem Cargo em Comiss\u00e3o \u2013 CEC, nos termos da Lei Complementar n\u00ba 247 de  17 de fevereiro de 2012, bem como pessoas j\u00e1 possuam bolsa custeada com recurso do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o (FNDE). 14.8 O bolsista que no exerc\u00edcio de suas atividades vinculadas ao Edital no qual foi selecionado, agir de forma contr\u00e1ria \u00e0s suas atribui\u00e7\u00f5es e em  desacordo com o estabelecido na Instru\u00e7\u00e3o Normativa 001/2021 e nas normas do Estatuto desta Institui\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 sofrer a sans\u00e3o de advert\u00eancia  escrita, que em caso de reincid\u00eancia, ensejar\u00e1 o cancelamento unilateral de sua bolsa pela administra\u00e7\u00e3o e ficar\u00e1 vedado de nova celebra\u00e7\u00e3o de  Termo de Compromisso pelo prazo de 05 (cinco) anos. 14.9 Por interesse da administra\u00e7\u00e3o da Institui\u00e7\u00e3o, os bolsistas selecionados para atuar como Apoio \u00e0s Atividades Acad\u00eamicas e Administrativas,  poder\u00e3o ser remanejado dentro da rede de ensino, para outra unidade, cujo ato dever\u00e1 ser devidamente motivado de acordo com o Instru\u00e7\u00e3o  Normativa 001/2021. 14.10 A bolsa \u00e9 por hora de trabalho e n\u00e3o prev\u00ea f\u00e9rias. Desta forma, o profissional n\u00e3o ter\u00e1 direito a f\u00e9rias em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s atividades da Bolsa-Forma\u00e7\u00e3o/Pronatec. Em caso de afastamento, a bolsa pode ser suspensa somente pelo prazo de at\u00e9 15 (quinze dias), sem remunera\u00e7\u00e3o de  acordo com a Instru\u00e7\u00e3o Normativa 001/2021. 15. DA DIVULGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO FINAL: 15.1 O resultado final para o cargo de APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTATIVAS, ser\u00e1 a soma das notas da an\u00e1lise curricular e  documental e entrevista. 15.2 O resultado final ser\u00e1 divulgado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre -DOE www.diario.ac.gov.br 16. DO IN\u00cdCIO DAS ATIVIDADES: 16.1. As atividades ser\u00e3o iniciadas em dia, hor\u00e1rio e local estabelecidos pela Coordena\u00e7\u00e3o Geral do PRONATEC/MEDIOTEC, cabendo ao bolsista  acatar integralmente essas defini\u00e7\u00f5es, sob pena de desligamento do programa. 16.2. O Termo de Compromisso ser\u00e1 conforme o ANEXO I, podendo ser prorrogado por igual per\u00edodo, conforme necessidade da institui\u00e7\u00e3o. 17. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS: 17.1 A aprova\u00e7\u00e3o no Processo Seletivo assegurar\u00e1 apenas a expectativa de direito \u00e0 concess\u00e3o da bolsa, ficando a concretiza\u00e7\u00e3o deste ato condicional \u00e0 observ\u00e2ncia das disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes, bem como da respectiva disponibiliza\u00e7\u00e3o financeira, em fun\u00e7\u00e3o da forma\u00e7\u00e3o das turmas,  da rigorosa ordem de classifica\u00e7\u00e3o e do prazo de validade do Processo Seletivo. 17.2 De acordo com a Instru\u00e7\u00e3o Normativa 001/2021, a carga hor\u00e1ria semanal de dedica\u00e7\u00e3o ao programa, somente ser\u00e1 reduzida ou ampliada,  mediante requerimento da Unidade no qual o Bolsista estiver vinculado, por decis\u00e3o do Presidente do IEPTEC/DOM MOACYR e da Coordena\u00e7\u00e3o  Geral do PRONATEC/MEDIOTEC, motivada e fundamentada de acordo com as necessidades e interesses da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, visando \u00e0  continuidade dos servi\u00e7os a serem prestados pelo bolsista. 17.3 A inexatid\u00e3o ou irregularidade de informa\u00e7\u00f5es, ainda que constatadas posteriormente, eliminar\u00e1 o candidato do Processo Seletivo, declarando-se nulos todos os atos decorrentes de sua inscri\u00e7\u00e3o. 17.4 A inscri\u00e7\u00e3o do candidato implicar\u00e1 o conhecimento destas normas e o compromisso de cumpri-las. 17.5 Ser\u00e1 exclu\u00eddo o candidato que, em qualquer etapa do Processo Seletivo, utilizar meio fraudulento, meio il\u00edcito, proibido ou atentar contra a  disciplina no local de realiza\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es ou an\u00e1lise dos curr\u00edculos. 17.6 \u00c9 de inteira responsabilidade do candidato acompanhar TODAS as publica\u00e7\u00f5es e comunicados referentes \u00e0 este processo Seletivo Simplificado no Di\u00e1rio Oficial do estado do Acre \u2013 DOE. 17.7 Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o do Processo Seletivo. 17.8 O candidato selecionado poder\u00e1 obter informa\u00e7\u00f5es junto \u00e0 Comiss\u00e3o deste Processo Seletivo Simplificado. 17.9 Ser\u00e1 obedecida de forma rigorosa a ordem de classifica\u00e7\u00e3o para o preenchimento das vagas. 17.10 \u00c9 vedado o acumulo, por um mesmo profissional, de bolsas de diferentes atribui\u00e7\u00f5es e a participante com vincula\u00e7\u00e3o a outro programa de  bolsa, com exce\u00e7\u00e3o de CAPES e CNPq, bem como n\u00e3o se admite a concess\u00e3o de bolsas para ocupantes de cargos em comiss\u00e3o exclusivos. Rio Branco, 09 de agosto de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto N\u00ba 2660/2019 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 003.04/2021 \u2013 MEDIOTEC REABERTURA APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS ANEXO I QUADRO DE VAGAS E PERFIL PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 003.04/2021 \u2013 MEDIOTEC REABERTURA APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS ANEXO II FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O PROCESSO SELETIVO \u2013 003.04/2021 \u2013 MEDIOTEC REABERTURA (ENCAMINHAR PREENCHIDA POR E-MAIL EM FORMATO PDF) (Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o \u2013 Via da Comiss\u00e3o) PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 003.04/2021 \u2013 MEDIOTEC REABERTURA (Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o \u2013 Via do Candidato) PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO 003.04/2021 \u2013 MEDIOTEC REABERTURA APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS ANEXO III REQUERIMENTO PARA RECURSO __________________________ \u2013 Acre, _____ de ___________ de 2021. ________________________________________ Assinatura do candidato INSTRUC\u00d5ES: Somente ser\u00e3o analisados pela Comiss\u00e3o do Processo Seletivo os recursos protocolados dentro dos prazos previstos e formulados de acordo com  as normas estabelecidas no item 13 deste Edital. PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO 003.04/2021 \u2013 MEDIOTEC REABERTURA APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS ANEXO IV COM V\u00cdNCULO DECLARA\u00c7\u00c3O DE QUE N\u00c3O H\u00c1 INCOMPATIBILIDADE OU IMPEDIMENTO PARA O RECRUTAMENTO Eu,  ______________________________, RG n\u00ba ____________________, CPF _______________________, DECLARO, para os devidos fins, que  n\u00e3o possuo Cargo em Comiss\u00e3o \u2013 CEC no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, bem como que o desempenho das atividades que ser\u00e3o por mim  exercidas no \u00e2mbito do PRONATEC/MEDIOTEC - N\u00c3O TRAR\u00c1 NENHUM PREJU\u00cdZO A MINHA CARGA HOR\u00c1RIA REGULAR E AO ATENDIMENTO DO PLANO DE METAS DA INSTITUI\u00c7\u00c3O A QUAL ESTOU VINCULADO, n\u00e3o restando incompatibilidades ou impedimentos que impliquem no  meu recrutamento. __________________________ \u2013 Acre, _____ de ___________ de 2021. Nome do Recrutado: _____________________________________________________ CPF N\u00ba ________________________________________________________________ PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 003.04/2021 \u2013 MEDIOTEC REABERTURA APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS ANEXO V SEM V\u00cdNCULO DECLARA\u00c7\u00c3O DE QUE N\u00c3O H\u00c1 INCOMPATIBILIDADE OU IMPEDIMENTO PARA O RECRUTAMENTO Eu, ___________________________________________________________________, Brasileiro/a, Estado civil:__________________, Profiss\u00e3o: _________________________, RG n\u00ba:_______________________, CPF n\u00ba  _______________________, DECLARO, para os devidos fins, que n\u00e3o possuo Cargo em Comiss\u00e3o \u2013 CEC no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  ou Fun\u00e7\u00e3o Gratificada no \u00e2mbito do PRONATEC/MEDIOTEC, bem como que N\u00c3O POSSUO NENHUM V\u00cdNCULO CAPAZ DE GERAR CONFLITO  DE CARGA HOR\u00c1RIA; n\u00e3o restando incompatibilidades ou impedimentos que impliquem no meu recrutamento. __________________________ \u2013 Acre, _____ de ___________ de 2021. _______________________________________________________ Assinatura do Recrutado CPF N\u00ba_________________________________________________ PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO 003.04/2021 \u2013 MEDIOTEC REABERTURA APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS ANEXO VI DECLARA\u00c7\u00c3O DE DISPONIBILIDADE DO BOLSISTA Sr. Francineudo Souza da Costa Presidente do IEPTEC/DOM MOACYR Eu, ___________________________________________________________________, Nacionalidade:______________________, Estado Civil:_______________________, CPF n\u00ba _________________________, residente e domiciliado (a) _____________________________________ __________________________________ CEP:  ________________________________, telefone/celular: (68) _______________________________e-mail: _________________________ ______________________________________, candidato(a) aprovado(a) na Classifica\u00e7\u00e3o do Edital n\u00ba________/2021, para o cargo de_______ ___________________________________________ no munic\u00edpio de ____________________________-Ac, venho respeitosamente \u00e0 presen\u00e7a  de Vossa Senhoria, em atendimento ao EDITAL  n\u00ba________/2021, declarar que tenho disponibilidade de carga horaria para exercer atividades no  Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e Emprego \u2013 PRONATEC/MEDIOTEC no turno da ____________________, perfazendo uma  carga hor\u00e1ria de _______________________, conforme necessidade dessa Institui\u00e7\u00e3o. __________________________________ \u2013 Acre, ______ de ____________ de 2021. _________________________________________________________ Assinatura do Bolsista ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL N\u00ba 010.04/2021 \u2013 PRONATEC/NOVOS CAMINHOS/ REDE e-Tec BRASIL PROFESSOR MEDIADOR \u2013 REVISOR DE TEXTO O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza  da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico O RESULTADO FINAL DA PRIMEIRA FASE DO PROCESSO  SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE PROFESSOR MEDIADOR \u2013 REVISOR DE TEXTO , PARA  ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS DE FORMA\u00c7\u00c3O INICIAL E CONTINUADA \u2013 FIC DO PROGRAMA PRONATEC/NOVOS CAMINHOS, na modalidade de  Educa\u00e7\u00e3o \u00e0 Dist\u00e2ncia - EaD, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba  002/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. Rio Branco, 09 de agosto de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto N\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EXTRATO DE CONTRATO INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC DOM MOACYR CONTRATO N\u00ba. 045/2021 Processo N.\u00ba 2020.09.045 N\u00ba DO PROCESSO SEI: 817.012423.00006/2021-40 MODALIDADE: COMPARA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7O N\u00ba 063/2021 PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC DOM MOACYR - CONTRATANTE e a empresa,  C. SOUZA BATISTA, CONTRATADA. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente (REDE COORPORATIVA) com instala\u00e7\u00e3o, necess\u00e1rios \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o da Rede \u00d3ptica, na sede  administrativa desta Institui\u00e7\u00e3o, na viabiliza\u00e7\u00e3o dos Cursos de Capacita\u00e7\u00e3o em Habilita\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica e Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada \u2013 FIC, nas  \u00e1reas de Forma\u00e7\u00e3o na Floresta em Manejo Sustent\u00e1vel, Produ\u00e7\u00e3o Florestal e Promo\u00e7\u00e3o de Neg\u00f3cios, nas demandas do IEPTEC DOM MOACYR,  no \u00e2mbito do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Acre \u2013 PDSA, Fase II \u2013 BID. DO VALOR: R$ 188.045,50 (Cento e oitenta e oito mil e quarenta e cinco reais e cinquenta centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.212 12.363.1423.4290.0000,  Elemento de Despesa: 44.90.52.00: Fonte de Recurso 500 (PDSA) consignado ao CONTRATANTE no Or\u00e7amento Geral Do Estado. DATA DA ASSINATURA: 05/08/2021 VIG\u00caNCIA:   O Contrato ter\u00e1 validade a partir da data de sua assinatura at\u00e9 o final do exerc\u00edcio financeiro. ASSINAM: Francineudo Souza da Costa, pelo CONTRATANTE e Charles Souza Batista pela CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EXTRATO DE CONTRATO INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC DOM MOACYR CONTRATO N\u00ba. 046/2021 Processo N.\u00ba 2021.01.004 N\u00ba DO PROCESSO SEI: 2817.012423.00026/2021-11 MODALIDADE: COMPARA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS n\u00ba 064/2021 PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC DOM MOACYR - CONTRATANTE e a empresa,  C. SOUZA BATISTA, CONTRATADA. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo e Diversos com instala\u00e7\u00e3o, necess\u00e1rios \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o da Rede \u00d3ptica, na sede administrativa  desta Institui\u00e7\u00e3o, na sede administrativa desta Institui\u00e7\u00e3o, na viabiliza\u00e7\u00e3o dos Cursos de Capacita\u00e7\u00e3o em Habilita\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica e Forma\u00e7\u00e3o Inicial  e Continuada \u2013 FIC, nas \u00e1reas de Forma\u00e7\u00e3o na Floresta em Manejo Sustent\u00e1vel, Produ\u00e7\u00e3o Florestal e Promo\u00e7\u00e3o de Neg\u00f3cios, nas demandas do  IEPTEC DOM MOACYR, no \u00e2mbito do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Acre \u2013 PDSA, Fase II \u2013 BID DO VALOR: R$ 551.631,00 (Quinhentos e Cinquenta e Um Mil Seiscentos e trinta e um Reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.212 12.363.1423.4290.0000,  Elemento de Despesa; 44.90.52.00: Fonte de Recurso 500 (PDSA) consignado ao CONTRATANTE no Or\u00e7amento Geral Do Estado. DATA DA ASSINATURA: 05/08/2021 VIG\u00caNCIA:   O Contrato ter\u00e1 validade a partir da data da sua assinatura at\u00e9 o final do exerc\u00edcio financeiro. ASSINAM: Francineudo Souza da Costa, pelo CONTRATANTE e Charles Souza Batista pela CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EXTRATO DE CONTRATO INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC DOM MOACYR CONTRATO N\u00ba. 047/2021 Processo N.\u00ba 2021.01.004 N\u00ba DO PROCESSO SEI: 2817.012423.00026/2021-11 MODALIDADE: COMPARA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS n\u00ba064/2021 PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC DOM MOACYR - CONTRATANTE e a empresa, ARNALDO COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES, CONTRATADA. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo e Diversos com instala\u00e7\u00e3o, necess\u00e1rios \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o da Rede \u00d3ptica, na sede administrativa desta Institui\u00e7\u00e3o, na sede administrativa desta Institui\u00e7\u00e3o, na  viabiliza\u00e7\u00e3o dos Cursos de Capacita\u00e7\u00e3o em Habilita\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica e Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada \u2013 FIC, nas \u00e1reas de Forma\u00e7\u00e3o na Floresta  em Manejo Sustent\u00e1vel, Produ\u00e7\u00e3o Florestal e Promo\u00e7\u00e3o de Neg\u00f3cios,  nas demandas do IEPTEC DOM MOACYR, no \u00e2mbito do Programa de  Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Acre \u2013 PDSA, Fase II \u2013 BID DO VALOR: R$ 4.435,00 (Quatro mil, Quatrocentos e trinta e Cinco Reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.212 12.363.1423.4290.0000,  Elemento de Despesa: 44.90.52.00: Fonte de Recurso 500 (PDSA) consignado ao CONTRATANTE no Or\u00e7amento Geral Do Estado. DATA DA ASSINATURA: 05/08/2021 VIG\u00caNCIA:   O Contrato ter\u00e1 validade a partir da data de sua assinatura  at\u00e9 o final do exerc\u00edcio financeiro. ASSINAM: Francineudo Souza da Costa, pelo CONTRATANTE e Jos\u00e9  Arnaldo de oliveira Melo, pela CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EXTRATO DE CONTRATO INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013  IEPTEC DOM MOACYR CONTRATO N\u00ba. 048/2021 Processo N.\u00ba 2021.01.004 N\u00ba DO PROCESSO SEI: 2817.012423.00026/2021-11 MODALIDADE: COMPARA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS N\u00ba064/2021 PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC DOM MOACYR - CONTRATANTE e a  empresa, ACRE JET INFORMATICA LTDA, CONTRATADA. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo e Diversos com instala\u00e7\u00e3o, necess\u00e1rios \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o da Rede \u00d3ptica, na sede administrativa desta Institui\u00e7\u00e3o, na sede administrativa desta Institui\u00e7\u00e3o, na  viabiliza\u00e7\u00e3o dos Cursos de Capacita\u00e7\u00e3o em Habilita\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica e Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada \u2013 FIC, nas \u00e1reas de Forma\u00e7\u00e3o na Floresta  em Manejo Sustent\u00e1vel, Produ\u00e7\u00e3o Florestal e Promo\u00e7\u00e3o de Neg\u00f3cios,  nas demandas do IEPTEC DOM MOACYR, no \u00e2mbito do Programa de  Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Acre \u2013 PDSA, Fase II \u2013 BID DO VALOR: R$ 50.574,02 (Cinquenta mil, quinhentos e setenta e quatro  reais e dois centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.212 12.363.1423.4290.0000,  Elemento de Despesa: 44.90.52.00: Fonte de Recurso 500 (PDSA) consignado ao CONTRATANTE no Or\u00e7amento Geral Do Estado. DATA DA ASSINATURA: 05/08/2021. VIG\u00caNCIA:   O Contrato ter\u00e1 validade a partir da data de assinatura at\u00e9  o final do exerc\u00edcio financeiro. ASSINAM: Francineudo Souza da Costa, pelo CONTRATANTE e Jairo  de Souza Feitosa, pela CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O O Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica -   IEPTEC DOM MOACYR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares,  considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos autos do Processo de N\u00ba  2021.02.007, Parecer Jur\u00eddico/IEPTEC DOM MOACYR N\u00ba 63/2021, resolve, RATIFICAR, nos termos do artigo 24\u00ba, inciso II, da Lei 8.666/93,  a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, tendo em  vista a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de ro\u00e7adeiras, visando  atender as necessidades do Divis\u00e3o de Manuten\u00e7\u00e3o, Log\u00edstica e Transporte do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC  DOM MOACYR, no valor global R$ 8.356,98 (oito mil, trezentos e cinquenta e seis reais e noventa e oito centavos), visando a contrata\u00e7\u00e3o da  empresa: ABREU DE SOUZA & CIA LTDA com sede no endere\u00e7o Rua  Saldanha Marinho 68, bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental CEP- 69.918-200,  nesta cidade de Rio Branco Acre, CNPJ n\u00ba 21.214.851/0001-07, neste  ato representada por seu s\u00f3cio DELMERSON ABREU DE SOUZA, bra- sileiro, empres\u00e1rio, solteiro, natural de Rio Branco AC, portador da RG  257.904/SSP-AC e CPF 477.828.622-72,residente e domiciliado nesta  cidade de Rio Branco-Acre. As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no Programa de Trabalho: 717.212.121.221.4284.2880.000  - Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais;  717.212.123.614.4234.2900.00 \u2013 Qualifica\u00e7\u00e3o de Profissional T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 - Material de  Consumo; Fonte de Recursos 100 (RP) e 200(CV). Consignado ao  CONTRATANTE no Or\u00e7amento Geral do Estado, tendo sido emitida  a Nota de Empenho 7172121406/2021, 7172121407/2021, datado de  02/08/2021 e 7172121414/2021 datado de 03/08/2021. Rio Branco-Acre, 03 de agosto de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o CPL 02 referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 186/2021, cujo o objeto \u00e9  a aquisi\u00e7\u00e3o de material  de consumo (\u00e1gua mineral e gelo) para atender as demandas do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC/Dom Moacyr  e unidades descentralizadas, em favor da empresa classificadas F. P.  MENEGASSI, CNPJ: 20.384.086/0001-00, vencedora do LOTE \u00daNICO,  no valor total de R$ 154.183,60 (cento e cinquenta e quatro mil,  cento e oitenta e tr\u00eas reais e sessenta centavos). Rio Branco-Acre, 05 de Agosto de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00b0 2.660/2019 "
        ],
        "ISE": [
            "PORTARIA N\u00ba 195 DE 09 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, RESOLVE: Art.1\u00ba Designar, o servidor DANILO DA SILVA SOUZA, matr\u00edcula  9463631-1, para responder interinamente pela dire\u00e7\u00e3o do Centro Socioeducativo Juru\u00e1, no per\u00edodo de 09/08 a 23/08 do ano corrente, em  virtude das f\u00e9rias da titular. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar a partir de 09 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Luzel\u00e2ndio Freitas Pinheiro Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC, em exerc\u00edcio  ",
            "PORTARIA N\u00ba 196 DE 09 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, RESOLVE: Art.1\u00ba Designar, o servidor JOS\u00c9 DELSIMAR ALVES DA SILVA, matr\u00edcula  9463321-1, para responder interinamente pela Coordena\u00e7\u00e3o de Seguran\u00e7a  do Centro Socioeducativo Juru\u00e1, no per\u00edodo de 09/08 a 23/08 do ano corrente. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar a partir de 09 de agosto de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Luzel\u00e2ndio Freitas Pinheiro Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA N\u00ba 197 DE 09 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, RESOLVE: Art.1\u00ba Designa servidora IDMA DO NASCIMENTO BIGGI, matr\u00edcula:  9273182-3 para desempenhar fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora do N\u00facleo de  Semiliberdade.  Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Luzel\u00e2ndio Freitas Pinheiro Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC, em exerc\u00edcio ",
            "TERMO ADITIVO N\u00ba 004/2021 AO CONTRATO 030/2018 PARTES: O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE \u2013  ISE e a TEC NEWS EIRELI - EPP CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO Constitui objeto do presente instrumento a Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de  Vig\u00eancia e Repactua\u00e7\u00e3o de Valor do Contrato n\u00ba 030/2018, relativo \u00e0  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos de servi\u00e7os terceirizados de apoio administrativo, t\u00e9cnico operacional (atendente, agente de portaria diurno e  noturno, auxiliar administrativo, motorista, e plantonista, recepcionista,  n\u00edvel t\u00e9cnico superior, art\u00edfice de servi\u00e7os gerais e auxiliar de limpeza-servente), destinados a atender as necessidades do Instituto Socioeducativo, com fundamento no art. 57, inciso II, da Lei n\u00ba 8.666/93 e na  Cl\u00e1usula Terceira do contrato.  1.1. O prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 030/2018 fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia do contrato para o per\u00edodo de 02 de agosto de 2021 a 02  de agosto de 2022 ou seja, por 12 (doze) meses.  1.2. Os pre\u00e7os do Contrato n\u00ba 030/2018 ficam repactuados conforme  a varia\u00e7\u00e3o dos componentes dos seus custos advinda da Conven\u00e7\u00e3o  Coletiva de Trabalho 2021/2022, passando, a partir da vig\u00eancia descrita  no item 1.1 ao pre\u00e7o mensal a R$ 344.923,20 (trezentos e quarenta e  quatro mil, novecentos e vinte e tr\u00eas reais e vinte centavos) e o pre\u00e7o  global a R$ 4.139.078,40 (quatro milh\u00f5es, cento e trinta e nove mil, setenta e oito reais e quarenta centavos) conforme Planilha de Custos e  Forma\u00e7\u00e3o de Pre\u00e7os constante do Par\u00e1grafo \u00fanico.    CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO VALOR O valor global decorrente deste Termo Aditivo \u00e9 de R$ 4.139.078,40 (quatro milh\u00f5es, cento e trinta e nove mil, setenta e oito reais e quarenta centavos), conforme tabela a seguir). CL\u00c1USULA TERCEIRA - DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO Pelo presente instrumento fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia do contrato para o per\u00edodo de 02 de agosto de 2021 a 02 de agosto de 2022 ou  seja, por 12 (doze) meses. CL\u00c1USULA QUARTA - DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os a que alude  este Termo Aditivo, correr\u00e3o \u00e0 conta dos Programas de Trabalho  14.122.1421.4286.0000- Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas  e Operacionais, Natureza da Despesa 33.90.37.00.00 \u2013 Loca\u00e7\u00e3o com  m\u00e3o-de-obra. Fontes de recurso: 100 (RP). CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As partes contratantes ratificam as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas pelo instrumento contratual, n\u00e3o alteradas pelo presente  Termo Aditivo. CL\u00c1USULA SEXTA - PUBLICA\u00c7\u00c3O  Ap\u00f3s a assinatura do contrato dever\u00e1 seu extrato ser publicado, dentro  do prazo de 20 (vinte) dias, no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, correndo os encargos por conta do CONTRATANTE. DATA E LOCAL DA ASSINATURA: 02 de agosto de 2021 Rio Branco/AC. ASSINAM: M\u00c1RIO CESAR SOUZA DE FREITAS, Presidente/ISE e o  Sr. Alexandre Gomes de Oliveira/CONTRATADA. "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FUNTAC": [
            "PORTARIA N\u00ba 23 DE 09 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO  ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade  com os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.91,  de 2 de dezembro de 2019. CONSIDERANDO o dispoto nos Decretos n\u00ba8.584, de 7 de abril de  2021 que instituiu o Sistema de Gerenciamento de Conv\u00eanios -SIG-CONV\u00caNIOS; Decreto n\u00ba8.877 de 10 de maio de 2021, que disp\u00f5e  acerca da atua\u00e7\u00e3o, atribui\u00e7oes e responsabilidade do Gestor de Conv\u00eanios e Fiscal de Conv\u00eanio; Decreto n\u00ba7.474 de 11 de dezembro de 2020,  que institui o comit\u00ea Estadual de Gest\u00e3o de Conv\u00eanio -CEGECOM;  CONSIDERANDO ainda o Of\u00edcio Circular  n\u00ba 62/2021/SEPLAG anexo  ao processo SEI  n\u00ba 4010.012293.00021/2021-68, CONSIDERANDO o dispoto nos Decretos n\u00ba8.584, de 7 de abril de  2021 que instituiu o Sistema de Gerenciamento de Conv\u00eanios -SIG-CONV\u00caNIOS; Decreto n\u00ba8.877 de 10 de maio de 2021, que disp\u00f5e  acerca da atua\u00e7\u00e3o, atribui\u00e7oes e responsabilidade do Gestor de Conv\u00ea- nios e Fiscal de Conv\u00eanio; Decreto n\u00ba7.474 de 11 de dezembro de 2020,  que institui o comit\u00ea Estadual de Gest\u00e3o de Conv\u00eanio -CEGECOM;    R E S O L V E: Art. 1\u00ba. DESIGNAR  as servidoras abaixo indicadas conforme a legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuarem como Gestor e Fiscal dos  Conv\u00eanios desta   Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre. I-Lucimar Araujo Ferreira, Matricula:3224988-2- GESTOR DE CONV\u00caNIOS II-Luciana Priscilla Kador Fortes Medeiros, Matricula 9257420- FISCAL  DE CONV\u00caNIO   Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Presidente "
        ]
    },
    "EMPRESAS P\u00daBLICAS": {
        "CAGEACRE": [
            "RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b002/2021 Processo N\u00b0 0032.006708.00111/2021-64 O Presidente da Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre  \u2013 CAGEACRE, Sr. Jess\u00e9 Silva da Cruz, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o  Processo N\u00b0 0032.006708.00111/2021-64, analisado pelo PARECER  JUR\u00cdDICO/ASJUR/CAGEACRE/N\u00b0048/2021, datado de 02 de agosto  de 2021, com fundamento na Lei Federal N\u00b013.303/16, resolve RATIFICAR A DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe,  a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em manuten\u00e7\u00e3o de equipamento de Transformador Trif\u00e1sico, para atender demanda da empresa  no valor de R$ 3.150,00 (tr\u00eas mil cento e cinquenta reais), visando a  contrata\u00e7\u00e3o da Empresa Dap. Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de Materiais El\u00e9tricos LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ N\u00b0  23.661.973/0001-77, BR 364, N\u00b0 13.993, Lot. Vila Maria, CEP: 69.920310, Rio Branco, Acre. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 753.401.4270.0000, elemento de despesa: 33.90.39.00, fonte de  recurso: 100. Rio Branco, Acre, 09 de agosto de 2021. Jess\u00e9 Silva da Cruz Presidente da Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre  - CAGEACRE "
        ]
    },
    "SOCIEDADES DE ECONOMIA MISTA": {
        "ANAC": [
            "ASSEMBLEIA GERAL EXTRAORDINARIA EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O Ficam os acionistas da Ag\u00eancia de Neg\u00f3cios do Estado do Acre S.A. \u2013  ANAC convocados para se reunirem em Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria, a ser realizada na sede da Companhia, no dia 20 de agosto de 2021,  \u00e0s 10h00min, para deliberarem sobre a seguinte ordem o dia: Deliberar a respeito da venda das a\u00e7\u00f5es da ANAC S.A. no empreendimento  Cordeiros da Amaz\u00f4nia S.A. para a S\u00f3cia Majorit\u00e1ria daquela Companhia. Demais assuntos pertinentes \u00e0 Assembleia-Geral. Os instrumentos de mandato dever\u00e3o ser depositados na sede social  da Empresa, na Rua Rui Barbosa, n\u00ba 470, 2\u00ba andar, Centro, Rio Branco  \u2013 AC, com anteced\u00eancia de at\u00e9 24 (vinte e quatro) horas do in\u00edcio da  instala\u00e7\u00e3o da Assembleia. Rio Branco-AC, 10 de outubro de 2021. Estado do Acre Acionista Controlador "
        ]
    },
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 05/2019, DE13 DE DEZEMBRO DE 2019. \u201cO PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL  THAUMATURGO-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Autorizar o Chefe de Setor de Finan\u00e7as desta C\u00e2mara Municipal;  a pagar o valor correspondente 2,5 (duas e meia) di\u00e1rias a servidora  deste poder Legislativo Municipal, Francisca das Chagas Bezerra de  Menezes, tendo em vista seu deslocamento para a cidade de Cruzeiro  do Sul-AC, no per\u00edodo de 17 a 19 de Dezembro de 2019 com a finalidade de efetuar trabalhos Administrativos da C\u00e2mara Municipal de Marechal Thaumaturgo-AC. Art.2\u00ba - As despesas decorrentes desta portaria correr\u00e3o \u00e0 conta da rubrica 3.3.9.0.14.00-Di\u00e1rias-Pessoal Civil. REGISTRE-SE, PUBLIQUE E CUMPRA-SE. SALA DAS SESS\u00d5ES, RAIMUNDO NONATO A. BEZERRA. EM 13 DE DEZEMBRO DE 2019. Jo\u00e3o Luciano da Costa Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "PORTARIA N\u00ba 106 DE 09 DE AGOSTO DE 2021 A MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO \u2013 ACRE; no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais... RESOLVE:     Art. 1\u00ba - Designar o Vereador Marcelo Augusto de Oliveira Meireles para  deslocar-se ao Munic\u00edpio de Rio Branco no dia 10 de agosto de 2021 \u00e0  Sede do Departamento Estadual de Estradas de Rodagem, Hidrovias e  Infraestrutura \u2013 DERACRE para viabilizar parcerias, buscando melhorias nos servi\u00e7os do referido departamento para Vila Campinas. Art. 2\u00ba - Autorizar a Secretaria de Finan\u00e7as que proceda ao pagamento  correspondente a \u00bd (meia) di\u00e1ria em favor do vereador supracitado.  Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se. \u201cSala das Sess\u00f5es Prof. Pedro de Castro Meireles\u201d Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 09 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Nunes de Carvalho Presidente CMPC "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "PORTARIA N\u00ba 249/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 22.097/2021, RESOLVE: Remanejar, com efeitos a contar de 1\u00ba de agosto do ano em curso, os  Assessores Parlamentares a seguir, os quais continuar\u00e3o prestando  seus servi\u00e7os ao Gabinete do Vereador Ant\u00f4nio Morais. Antonio Fernandes de Lima, do AP-XIV para AP-XV Mauricio Oliveira de Azevedo, do AP-XII para AP-XIV REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 05 de agosto de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O  N\u00ba. 010/2021. RECONHE\u00c7O E RATIFICO com base no art. 25, caput, da Lei Federal  n\u00ba. 8.666/93, tendo em vista o Parecer Jur\u00eddico de n\u00ba199/2021 exarado  pela Procuradoria Jur\u00eddica e Administrativa desta Casa Legislativa, a  INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O de n\u00ba. 010/2021, autuada no procedimento administrativo de n\u00ba 21407/2021, que tem como Objetivo a  inscri\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o dos vereador Samir Figueiredo Bestene e seu  assessor Parlamentar Carlos Henrique Braga de Moraes, no evento Improbidade Administrativa e Lei Anticorrup\u00e7\u00e3o, que acontecer\u00e1 na cidade  de Belo Horizonte - MG, no per\u00edodo de 24 a 27 de agosto de 2021. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco - CMRB  Contratada: Instituto de Desenvolvimento P\u00fablico Plenum Brasil Ltda. Procedimento Administrativo n\u00b021407/2021 Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba.010/2021 Rio Branco-Acre, 09 de agosto  de 2021. Cap. N. Lima Presidente CMRB "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES PORTARIA N\u00ba. 12/2021, DE 02 DE AGOSTO DE 2021.  O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES-ACRE, no uso dos poderes que lhes s\u00e3o conferidos no artigo 33, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso XIX do Regimento Interno, e, ainda em conformidade  com o artigo 09 da Lei n\u00ba. 001 de 15 de Dezembro de 2011, e Lei Complementar n\u00ba 01 de 28 de mar\u00e7o de 2019,                             R E S O L V E: Art. 1\u00ba. \u2013 NOMEAR a Senhora FERNANDA VINHORTE DE SOUZA, no  cargo de Coordenadora de Finan\u00e7as, DAS-3, desta C\u00e2mara Municipal. Art. 2\u00ba. \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. C\u00e2mara Municipal de Rodrigues Alves-Acre, 02 de agosto de 2021. ANTONIO LEANDRO DE ALMEIDA NETO Presidente da C\u00e2mara "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "DECRETO N\u00b0 221 DE 04 DE AGOSTO DE 2021. \u201cSUMULA: Nomeia os representantes, do Conselho Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial, com base na Lei n\u00b0 575 de 07 de Agosto de 2015.  O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE ACRELANDIA/AC, OLAVO FRANCELINO  DE REZENDE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o oferecidas  pelo art. 57\u00b0, Inciso II e V da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia. COMPOSI\u00c7\u00c3O DO CONSELHO MUNICIPAL DE PROMO\u00c7AO DA  IGUALDADE RACIAL. Representantes do Poder P\u00fablico. REPRESENTANTES DA SECRETARIA  MUNICIPAL  DE EDUCA\u00c7\u00c3O  Elias dos Santos = Titular. Adriana Almeida Martins = Suplente. REPRESENTANTES DA ASSIST\u00caNCIA SOCIAL. Cleozimar Maria da Silva Koller = Titular. Douglas Sousa Duarte = Suplente. REPRESENTANTES DA SECRETARIA DE ESPORTES. Alessandro Nascimento da Silva Dutra = Titular. Neridan da Silva Soares = Suplente. COORDENADORIA MUNICIPAL DA MULHER. Ana Paula da Silva Rodrigues = Titular. Eliana Souza da Costa  Rocha = Suplente. REPRESENTANTES DO CONSELHO MUNIICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c2O. Ant\u00f4nio Pereira de S\u00e1 = Titular. Francisca Neuma Melo Lima = Suplente. Representantes de Entidade da Sociedade Civil. C\u00c2MARA MUNICIPAL. Gilberto Salmentes Galv\u00e3o = Titular. Marciane Ferreira Coimbra Ferreira = Suplente. SECRETARIA  ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O Liziane Nascimento Rezende = Titular. Erica  Medeiros de Lima Costa e Silva = Suplente. SINDICATO DOS TRABALHADORES DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO ACRE-SINTEAC. Eliane da Silva de Souza Melo = Titular. Mary Scharla Schultz Dutra = Suplente. SINDICATO DOS TRABALHADORES RURAIS. Luzia Amora Salgueiro = Titular. Natalino de Mattos = Suplente. CAPOEIRA. Jos\u00e9 Gildicelli Teixeira da Silva = Titular. Wesley Ferreira Staut = Suplente. Art. 3\u00b0 - Este decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia \u2013 Acre, 04 de Agosto de 2021. OLAVO FRANCELINO REZENDE Prefeito de Acrel\u00e2ndia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACRELANDIA TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O \u2013 TP 003/2021  A Presidente da CPL, no uso se suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas  pela legisla\u00e7\u00e3o em vigor, a vista da conclus\u00e3o exarada pela Comiss\u00e3o  de Licita\u00e7\u00e3o, resolve:  ADJUDICAR a presente Licita\u00e7\u00e3o nestes termos: Processo Administrativo N\u00ba 059/2021 Modalidade: Tomada de Pre\u00e7o Data de Lan\u00e7amento: 01 de julho de 2021 Objeto da Licita\u00e7\u00e3o: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7os de Pavimenta\u00e7\u00e3o Asf\u00e1ltica de Ruas no Bairro Nossa Senhora Rainha da Paz,  Contrato de Repasse n\u00ba 906459/2020, Firmado entre a Prefeitura de  Acrel\u00e2ndia e o Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional. Valor global: R$ 671.490,50 (seiscentos e setenta e um mil, quatrocentos e noventa reais e cinquenta centavos).  Empresa Vencedora: CONSTRUTORA SANTA MARIA LTDA inscrita no  CNPJ N\u00ba 14.367.411/0001-24. Autorizar a emiss\u00e3o das notas de empenho correspondentes. FUNCIONAL PROGRAMATICA: 1011- Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o  das Vias P\u00fablicas ELEMENTO DE DESPESA: 4.4.90.51.00.00 FONTE: 006 e 001 Acrel\u00e2ndia - Acre, 22 de Julho de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira  Presidente da Licita\u00e7\u00e3o ",
            "PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 064/SEMA-PMA/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 024/2021 TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O A Pregoeira, no uso se suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela  legisla\u00e7\u00e3o em vigor, especialmente a Lei n\u00ba 10.520/02 e Lei n\u00ba. 8.666/93  e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores resolve:  ADJUDICAR a presente Licita\u00e7\u00e3o nestes termos: Processo Administrativo N\u00b0 064/2021 Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 024/2021. Objeto da licita\u00e7\u00e3o: AQUISI\u00c7\u00c3O DE M\u00c1QUINAS E EQUIPAMENTOS  AGR\u00cdCOLAS (SECADOR ROTATIVO DE CAF\u00c9 E ORDENHADEIRA  MEC\u00c2NICA), em atendimento ao Conv\u00eanio n\u00ba 901066/2020, e proposta  n\u00ba 002642/2020. Empresas declaradas vencedoras:  CALLI DO BRASIL IND\u00daSTRIA E COMERCIO DE MAQUINAS LTDA,  inscrita no CNPJ N\u00ba 78.056.272/0001-09, como vencedora de Melhor  Lance do item 01, perfazendo o valor total de R$ 176.000,00 (Cento e  Setenta e Seis mil reais). ECS COMERCIO E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba  22.607.948/0001-42, como vencedora de Melhor Lance do item 02, perfazendo o valor total de R$ 108.998,00 (Cento e Oito mil, novecentos e  noventa e oito reais). Acrel\u00e2ndia - AC, 27 de julho de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Pregoeira "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "DECRETO /N\u00ba 194/2021/GAPRE ASSIS BRASIL-AC, 04 DE  AGOSTO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre tornar-se sem efeito os DECRETO/N\u00ba/166/2021, de  30 de julho de 2021, DECRETO/N\u00ba/178/2021, de 02 de agosto de  2021, DECRETO/N\u00ba/179/2021, de 02 de agosto de 2021, DECRETO/ N\u00ba/181/2021, de 02 de agosto de 2021, de servidores em cargos comissionados e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO  USO   das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem a Constitui\u00e7\u00e3o Federal e no art.  40, II da Lei Org\u00e2nica Municipal. D E C R E T A: Art. 1\u00ba.  Torna-se sem efeito o DECRETO/N\u00ba/166/2021, de 30 de julho  de 2021, de exonera\u00e7\u00e3o do Senhor Jorge Correia da Silva do cargo em  comiss\u00e3o de Diretor de Cultura, Desporto e Lazer da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00ba.  Tornar-se sem efeito o DECRETO/N\u00ba/178/2021, de 02 de agosto  de 2021, de nomea\u00e7\u00e3o do Senhor Marissandro Nascimento Rodrigues  Moreno, no cargo em comiss\u00e3o de Diretor Executivo de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura, Desporto e Lazer; Art. 3\u00ba. Torna-se sem efeito o DECRETO/N\u00ba/179/2021, de 02 de agosto de  2021, de nomea\u00e7\u00e3o do Senhor Jorge Correia da Silva, no cargo em comiss\u00e3o de Gerente de Desporto e Lazer da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o; Art. 4\u00ba. Torna-se sem efeito o DECRETO/N\u00ba/181/2021, de 02 de agosto  de 2021, de nomea\u00e7\u00e3o da Senhora Odineia de Ara\u00fajo Teixeira, no cargo em comiss\u00e3o de Diretora de Contratos da Secretaria Municipal de  Administra\u00e7\u00e3o. Art. 5\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 195/2021/GAPRE ASSIS BRASIL \u2013 ACRE, 30 DE  JULHO DE 2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas no inciso II do Art. 40 da Lei  Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - EXONERAR a senhora ANARDILENE NASCIMENTO RIBEIRO, do cargo em Comiss\u00e3o de Diretora Administrativa e Financeira da  Secretaria Municipal de Agricultura e Meio Ambiente. Art. 2\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 196/2021/GAPRE ASSIS BRASIL - ACRE, 02 DE  AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO  USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o  Art. 40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba. NOMEAR a Senhora ANARDILENE NASCIMENTO RIBEIRO  para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Gerente de Estat\u00edstica da Secretaria Municipal Educa\u00e7\u00e3o, Cultura, Desporto e Lazer. Art. 2\u00ba. Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA ESCOLA MUNICIPAL DE ENSINO FUNDAMENTAL \u00c9LSON DIAS DANTAS CONSELHO ESCOLAR ENSINAR PARA EDUCAR DA E.M.E.F.\u00c9LSON  DIAS DANTAS RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/2021  A PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR ENSINAR PARA EDUCAR E.M.E.F \u00c9LSON DIAS DANTAS, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTAS NO SEU ESTATUTO. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear a comiss\u00e3o permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos  membros abaixo discriminados:  Antonio Jos\u00e9 da Silva Ferreira \u2013 PRESIDENTE Janiele Vieira Farrapo \u2013 SECRETARIA Fernanda Galv\u00e3o de Souza - Fiscal Art. 2\u00ba Os membros desta comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo PNAE (Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar), PDE (Programa de Desenvolvimento Escolar), atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para  aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Municipal de  Ensino Fundamental \u00c9lson Dias Dantas, nos termos a Lei 8.666/93, e  demais altera\u00e7\u00f5es, na forma e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas: Lei da  Autonomia Financeira das Escolas Publicas. Art. 3\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir de sua publica\u00e7\u00e3o. Brasil\u00e9ia, 09 de Agosto de 2021.   Maria Cristina Almeida Santos Rodrigues Presidente do Conselho Escolar "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 176/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 017/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O e a empresa LUIZ ADEILSON GON\u00c7ALVES  DA SIVA, CNPJ N\u00ba 29.988.529/0001-47 OBJETO: \u201cLoca\u00e7\u00e3o na forma de di\u00e1rias de Embarca\u00e7\u00e3o tipo Lancha,  com fornecimento de Tripulante.\u201d FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 388.000,00 (trezentos e  oitenta e oito mil reais) DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 05 de agosto de 2021. ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, pela Secretaria Municipal  de Administra\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e LUIZ ADEILSON GON\u00c7ALVES  DA SIVA, CPF n\u00ba 635.289.752-53, pela empresa LUIZ ADEILSON  GON\u00c7ALVES DA SIVA CNPJ N\u00ba 29.988.529/0001-47 - CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E INFRAESTRUTURA  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 258/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL  n. \u00ba 030/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE  OBRAS E INFRAESTUTURA e a empresa J. M. S. DANTAS, CNPJ n\u00ba  22.194.589/0001-49 OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo (carro de passeio caminhoneta, ve\u00edculo tipo Pick up, caminh\u00e3o pipa, caminh\u00e3o espargidor, van e \u00f4nibus). FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor global  de R$ 76.200,00 (setenta e seis mil e duzentos reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: \u00d3rg\u00e3o: 11 \u2013 Secretaria Municipal de Obras e Infraestrutura Unidade: 01 \u2013 Gabinete da Secretaria de Obras e de Infraestrutura Proj. Ativ.: 1.016 \u2013 Requalifica\u00e7\u00e3o e pavimenta\u00e7\u00e3o de vias p\u00fablicas  Elementos de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 0007 \u2013 Outros servi\u00e7os  de terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Proj. Ativ.: 2.053 \u2013 Gest\u00e3o da Secretaria Municipal de Obras e Infraestrutura. Elementos de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 0001 \u2013 Outros servi\u00e7os  de terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica Proj. Ativ.: 2.054 \u2013 Recupera\u00e7\u00e3o de Ramais e Vias Publicas Elementos de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 0001 \u2013 Outros servi\u00e7os  de terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica Proj. Ativ.: 2.057 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Amplia\u00e7\u00e3o da Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica  Elementos de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 0001 \u2013 Outros servi\u00e7os  de terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze)  meses, a contar da data de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 04 de agosto de 2021. ASSINAM: JOSINALDO BATISTA FERREIRA, pela Secretaria Municipal  de Obras e Infraestrutura - CONTRATANTE e JOS\u00c9 MAURO DOS  SANTOS DANTAS, pela empresa J. M. S. DANTAS \u2013 CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E INFRAESTRUTURA  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 259/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL  n. \u00ba 030/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE  OBRAS E INFRAESTUTURA e a empresa A. R. LIMA - ME, CNPJ n\u00ba  29.294.309/0001-13 OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo (carro de passeio caminhoneta, ve\u00edculo tipo Pick up, caminh\u00e3o pipa, caminh\u00e3o espargidor, van e \u00f4nibus). FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor global  de R$ 77.880,00 (setenta e sete mil e oitocentos e oitenta reais),  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: \u00d3rg\u00e3o: 11 \u2013 Secretaria Municipal de Obras e Infraestrutura Unidade: 01 \u2013 Gabinete da Secretaria de Obras e de Infraestrutura Proj. Ativ.: 1.016 \u2013 Requalifica\u00e7\u00e3o e pavimenta\u00e7\u00e3o de vias p\u00fablicas  Elementos de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 0007 \u2013 Outros servi\u00e7os  de terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Proj. Ativ.: 2.053 \u2013 Gest\u00e3o da Secretaria Municipal de Obras e Infraestrutura. Elementos de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 0001 \u2013 Outros servi\u00e7os  de terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica Proj. Ativ.: 2.054 \u2013 Recupera\u00e7\u00e3o de Ramais e Vias Publicas Elementos de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 0001 \u2013 Outros servi\u00e7os  de terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica Proj. Ativ.: 2.057 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Amplia\u00e7\u00e3o da Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica  Elementos de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 0001 \u2013 Outros servi\u00e7os  de terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze)  meses, a contar da data de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 04 de agosto de 2021. ASSINAM: JOSINALDO BATISTA FERREIRA, pela Secretaria Municipal  de Obras e Infraestrutura - CONTRATANTE e ANDR\u00c9 RODRIGUES  LIMA, pela empresa A. R. LIMA \u2013 ME \u2013 CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 256/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL n.  \u00ba 030/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O e a empresa LUIZ ADEILSON GON\u00c7ALVES DA SIVA, CNPJ N\u00ba  29.988.529/0001-47. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo (carro de passeio caminhoneta, ve\u00edculo tipo Pick up, caminh\u00e3o pipa, caminh\u00e3o espargidor, van e \u00f4nibus). FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor global  R$ 35.040,00 (trinta e cinco mil e quarenta reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: \u00d3rg\u00e3o: 08 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Unidade: 01 Gabinete da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  Projeto atividade:  12.365.0006. 2.027 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento  da Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 MDE.   Elemento de despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de  Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze)  meses, a contar da data de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 02 de agosto de 2021. ASSINAM: AMAR\u00cdSIO SARAIVA DE OLIVEIRA, pela Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e LUIZ ADEILSON  GON\u00c7ALVES DA SIVA, pela empresa LUIZ ADEILSON GON\u00c7ALVES  DA SIVA CNPJ N\u00ba 29.988.529/0001-47\u2013 CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O Extrato do Contrato n\u00ba 257/2021, PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba 034/2021,  celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O e a Empresa OMEGASUL TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ n.\u00ba  09.367.511/0001-10 OBJETO: \u201cContrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada para Presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7o de Instala\u00e7\u00e3o de Links de Comunica\u00e7\u00e3o de Dados\u201d FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor de R$  73.080,00 (setenta e tr\u00eas mil oitenta reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: \u00d3rg\u00e3o: 08 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Unidade: 01 Gabinete da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Projeto atividade:  12.361.0006.2.026 Manuten\u00e7\u00e3o e desenvolvimento  da Educa\u00e7\u00e3o Fundamental - MD  Elemento de despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de  Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de at\u00e9 12 meses a contar da  data de sua assinatura, podendo ser prorrogado nos Termos do Art. 57  da Lei Federal 8666/93. DATA DA ASSINATURA: 03 de agosto de 2021 ASSINAM:  AMAR\u00cdSIO SARAIVA DE OLIVEIRA, Secret\u00e1rio Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e ENOQUE ARA\u00daJO MOREIRA Representante legal pela empresa OMEGASUL TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES  LTDA - CONTRATADA "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA DECRETO N\u00ba 193, DE 09 DE AGOSTO DE 2021. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia \u2013 AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 85, Inciso IV, da Lei Org\u00e2nica  do Munic\u00edpio. DECRETA: Art. 1\u00ba - Nomear a Senhora NAIARA DA SILVA SOUZA, brasileira, solteira, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Material, da  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 09 de agosto de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 017/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 001/2021 A Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, em cumprimento ao disposto no \u00a7 2\u00ba do art. 15 da Lei 8.666/93 e no Art. 13 do Decreto Federal n\u00ba.  7.892/2013, e conforme o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba. 001/2021, homologado pelo Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, resolve publicar os pre\u00e7os  registrados na ARP n\u00ba. 017/2021.  1) Empresa: SENDPAX VIAGENS LTDA, CNPJ n\u00ba 18.016.280/0001-91:  Data de assinatura: 04 de agosto de 2021. Validade da Ata: 04 de agosto de 2022. ASSINAM: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza, Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia e pela empresa Sendpax Viagens Ltda, Silonio Efraim de  Melo Silva Pinheiro, S\u00f3cio Administrador. "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 PORTARIA N\u00ba 201, DE 30 DE JULHO DE 2021. Disp\u00f5e sobre a nomea\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Organizadora do Processo Seletivo Simplificado destinados aos programas executados pela Secretaria  Municipal de Cidanania e Inclus\u00e3o Social - SEMCIS.  O PREFEITO EM EXERCICIO DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere a Lei Org\u00e2nica  Municipal, e demais disposi\u00e7\u00f5es legais vigentes,  RESOLVE: Art. 1\u00b0 Nomear os servidores abaixo identificados para, sob a presid\u00eancia do primeiro, comporem a Comiss\u00e3o Organizadora do Processo Seletivo  Simplificado \u2013 SEMCIS. Art. 2\u00b0 A presente comiss\u00e3o fica encarregada de tomar todas as provid\u00eancias necess\u00e1rias para a realiza\u00e7\u00e3o do presente processo seletivo obedecendo fielmente os ordenamentos legais pertinentes. Art. 3\u00b0 Compete ao presidente desta comiss\u00e3o solicitar junto ao Executivo Municipal todos os recursos materiais, humanos e financeiros necess\u00e1rios \u00e0 consecu\u00e7\u00e3o do objetivo desta Portaria. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se, publique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 30 de julho de 2021.        Elson Jose Benicio Ribeiro Prefeito de Feij\u00f3 em Exercicio "
        ],
        "JORD\u00c3O": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Homologo o presente procedimento de licita\u00e7\u00e3o realizado atrav\u00e9s do Preg\u00e3o Presencial N\u00b0 007/2021, uma vez que, de acordo com os instrumen- tos ora apresentados no presente processo tudo transcorreu dentro da  legalidade e nos preceitos da Lei Federal n\u00ba 10.520/02 e pela Lei N\u00ba  8.666 de 21 de junho de 1993 e suas demais altera\u00e7\u00f5es, e como n\u00e3o  h\u00e1 qualquer recurso pendente, hei por bem HOMOLOGAR o presente  procedimento em favor das Empresas. COMERCIAL C. M. S. EIRELI, CNPJ: 25.141.962/0001-91, LOTE \u00daNICO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAIS DE CONSUMO (EXPEDIENTE E  AFINS), com os objetos/itens 3,4,9,11,13,17,26,31,35,39,40,46,47,53,7 0,72,75,86,93,94,98,101,102,111,115,117,118,120,122,125 e 136. Com  valor global de R$ 923.524,33 (novecentos e vinte e tr\u00eas mil quinhentos  e vinte e quatro reais e trinta e tr\u00eas centavos). DFR COMERCIAL LTDA, CNPJ: 41.092.311/0001-05; LOTE \u00daNICO:  MATERIAIS DE CONSUMO (EXPEDIENTE) E AFINS), com os objetos/ itens 237,24,25,30,42,43,49,51,55,62,65,71,73,76,79,84,85,88,89,96,1 00,103,110,112,114,119,121,124,127,130,133,138,143 e 147. Com valor global de R$ 1.113,708,42 (um milh\u00e3o cento e treze mil setecentos e  oito reais e quarenta e dois centavos). E.C. GOMES DO \u00d3 \u2013 ME, CNPJ: 07.354.488/0001-02, LOTE \u00daNICO:  MATERIAIS DE CONSUMO (EXPEDIENTE) E AFINS): com os objetos/ itens 5,6,12,18,21,28,32,34,37,41,48,54,59,60,61,63,74,83,91,109,128, 139,141,144 e 146. Com valor global de R$ 1.003.267,60 (um milh\u00e3o e  tr\u00eas mil reais duzentos e sessenta e sete reais e sessenta centavos). M.B. OLIVEIRA \u2013 ME, CNPJ: 14.600.715/0001-90; LOTE \u00daNICO: MATERIAIS DE CONSUMO (EXPEDIENTE) E AFINS): com os objetos/itens 8, 10,14,19,20,23,33,36,38,45,50,56,57,58,80,81,92,105,108,113,116,123,1 26,129,131,132,135,137 e 145. Com valor global de R$ 913.681,90 (novecentos e treze mil seiscentos e oitenta e um reais e noventa centavos). M.C. LONGUI LTDA \u2013 ME, CNPJ: 34.700.138/0001-15, LOTE \u00daNICO:  MATERIAIS DE CONSUMO (EXPEDIENTE) E AFINS): com os objetos/ itens, 1,15,16,27,29,44,52,64,66,67,68,69,82,86,90,95,97,99,104,106,1 07,134 e 140. Com valor global de R$ 296.190,56 (duzentos e noventa  e seis mil cento e noventa reais e cinquenta e seis centavos). E ASSIM, nos termos da Legisla\u00e7\u00e3o vigente, fica o presente processo  HOMOLOGADO. Jord\u00e3o - Acre, 29/07/2021. Francisco Naudino Ribeiro Souza Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O O Pregoeiro que abaixo assina no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e,  com fundamento no inciso VI, do art. 43, da Lei 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es,  ap\u00f3s an\u00e1lise dos autos do Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 007/2021, referente ao  processo n\u00ba 011/2021, que tem como objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAIS DE CONSUMO (EXPEDIENTE E AFINS),) conforme especifica\u00e7\u00f5es  contidas no Termo de refer\u00eancia Anexo I do Edital, atrav\u00e9s do Sistema de  Registro de Pre\u00e7os, cujo crit\u00e9rio de julgamento foi menor pre\u00e7o por ITEM. RESOLVE ADJUDICAR as licitantes:  COMERCIAL C. M. S. EIRELI, CNPJ: 25.141.962/0001-91; E.C. GOMES  DO \u00d3 \u2013 ME, CNPJ: 07.354.488/0001-02; M.B. OLIVEIRA \u2013 ME, CNPJ:  14.600.715/0001-90; DFR COMERCIAL LTDA, CNPJ: 41.092.311/000105 e M.C. LONGUI LTDA \u2013 ME, CNPJ: 34.700.138/0001-15. d\u00e3o  Acre, 29/07/2021 Fabiana Fernandes de Almeida pregoeira "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba.98/2021, DE 09 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 ACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas. RESOLVE: Art. 1\u00ba - EXONERAR, a pedido, a servidora JAIZIA OLIVEIRA DA SILVA  do cargo de Chefe de Setor de Informa\u00e7\u00e3o, Monitoramento e Avalia\u00e7\u00e3o  da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, deste Munic\u00edpio. Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, EM 09 DE  AGOSTO DE 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Isaac De Souza Lima PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba.99/2021, 09 DE AGOSTO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre a revoga\u00e7\u00e3o de vac\u00e2ncia do cargo\u201d.  O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE M\u00c2NCIO LIMA, ESTADO DO ACRE,  ISAAC DE SOUZA LIMA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais;  Considerando O PMML/SMAP/MEM./N\u00ba815, que requer a revoga\u00e7\u00e3o a  pedido da PORTARIA N\u00ba. 72/2021, DE 10 DE MAIO DE 2021, que declara a vac\u00e2ncia do cargo de Auxiliar Operacional de Servi\u00e7os Diversos  \u2013 AOSD ocupado pela servidora MARIA ELIZETE ALENCAR DA SILVA,  por motivo de posse em outro cargo inacumul\u00e1vel, nos termos do artigo  33, inciso VI da Lei Municipal n\u00ba 166/03. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. REVOGAR a PORTARIA N\u00ba. 72/2021, DE 10 DE MAIO DE   2021, referente a Vac\u00e2ncia do Cargo. Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 05 de agosto de 2021, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, EM 09 DE  AGOSTO DE 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba.100/2021, DE 09 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 ACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - EXONERAR, a pedido, a servidora MARIA ELIZETE ALENCAR DA SILVA, do cargo de Auxiliar Operacional de Servi\u00e7os Diversos  \u2013 AOSD, deste Munic\u00edpio. Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a data de 05 de agosto de 2021, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, EM 09 DE  AGOSTO DE 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Isaac De Souza Lima PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de Reabertura e Republica\u00e7\u00e3o do Edital Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 023/2021 A Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima, torna p\u00fablico, que a licita\u00e7\u00e3o  supramencionada, tendo como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (Fardamentos escolares, fardamentos ACS, camisetas), que se  encontrava suspensa, ter\u00e1 sua abertura no dia 20 de agosto de 2021 \u00e0s  09h00min. Os interessados na retirada do edital dever\u00e3o est\u00e1 de posse  de um Pen Drive, ainda, pelo e-mail: cplmanciolima2021@gmail.com e  no site http://sistemas.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/. (A pasta informativa encontra-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados no local  acima mencionado) M\u00e2ncio Lima - AC, 09 de agosto de 2021. Emerson Souza de Oliveira Pregoeiro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de Reabertura e Republica\u00e7\u00e3o do Edital Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 024/2021 A Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima, torna p\u00fablico, que a licita\u00e7\u00e3o  supramencionada, tendo como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de madeiras brancas,  madeiras de lei e esquadrilhas de madeiras, que se encontrava sus- pensa, ter\u00e1 sua abertura no dia 23 de agosto de 2021 \u00e0s 09h00min. Os  interessados na retirada do edital dever\u00e3o est\u00e1 de posse de um Pen Drive, ainda, pelo e-mail: cplmanciolima2021@gmail.com e no site http:// sistemas.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/. (A pasta informativa encontra-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados no local  acima mencionado) M\u00e2ncio Lima - AC, 09 de agosto de 2021. Emerson Souza de Oliveira Pregoeiro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 021/2021. Tendo em vista o resultado classificat\u00f3rio obtido nos autos do processo  licitat\u00f3rio em refer\u00eancia que tem por objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa  para prestar servi\u00e7os de conserto de pneus nas m\u00e1quinas e ve\u00edculos.  HOMOLOGO em todos os seus termos para que surta seus jur\u00eddicos  e legais efeitos, e ADJUDICO junto com o pregoeiro e sua equipe seu  objeto aos licitantes vencedores as empresas conforme segue: MARLIZETE M S PRUDENCIO CNPJ: 17.663.314/0001-77 para o item 2 o  valor de R$ 20,00; para o item 5 o valor de R$ 50,00; para o item 6 o  valor de R$ 70,00; para o item 7 o valor de R$ 95,00; para o item 10 o  valor de R$ 24,00; para o item 11 o valor de R$ 44,00; para o item 12 o  valor de R$ 56,00; para o item 13 o valor de R$ 99,00; para o item 16  o valor de R$ 23,00. Empresa FRANCISCO OCELIO DA CONCEI\u00c7\u00c3O  BRITO 00440788200 CNPJ: 30.789.123/0001-14 para o item 1 o valor  de R$ 17,00; para o item 3 o valor de R$ 20,00; para o item 4 o valor de  R$ 25,00; para o item 8 o valor de R$ 17,00; para o item 9 o valor de R$  19,00; para o item 15 o valor de R$ 18,00. M\u00e2ncio Lima, 09 de agosto de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 026/2021. Tendo em vista o resultado classificat\u00f3rio obtido nos autos do processo  licitat\u00f3rio em refer\u00eancia que tem por objeto Fornecimento de insumos e  instrumental odontol\u00f3gicos e material m\u00e9dico hospitalar-MMH. HOMOLOGO em todos os seus termos para que surta seus jur\u00eddicos e legais  efeitos, e ADJUDICO junto com o pregoeiro e sua equipe seu objeto aos  licitantes vencedores as empresas conforme segue: J. S. NUNES - EIRELI CNPJ 40.802.993/0001-30 para o item 6 o valor de R$ 11,00; para  o item 7 o valor de R$ 11,00; para o item 8 o valor de R$ 11,00; para o  item 9 o valor de R$ 11,00; para o item 11 o valor de R$ 11,30; para o  item 13 o valor de R$ 2,00; para o item 14 o valor de R$ 61,50; para o  item 18 o valor de R$ 120,00; para o item 19 o valor de R$ 120,00; para  o item 20 o valor de R$ 10,00; para o item 25 o valor de R$ 15,00; para  o item 26 o valor de R$ 15,00; para o item 30 o valor de R$ 3,79; para o  item 32 o valor de R$ 0,40; para o item 33 o valor de R$ 149,00; para o  item 34 o valor de R$ 400,00; para o item 35 o valor de R$ 370,00; para  o item 39 o valor de R$ 11,00; para o item 40 o valor de R$ 1,10; para o  item 45 o valor de R$ 37,80; para o item 47 o valor de R$ 41,50; para o  item 52 o valor de R$ 58,00; para o item 54 o valor de R$ 38,00; para o  item 62 o valor de R$ 69,00; para o item 68 o valor de R$ 125,00; para  o item 76 o valor de R$ 112,00; para o item 92 o valor de R$ 122,00;  para o item 93 o valor de R$ 58,00; para o item 95 o valor de R$  15.200,00; para o item 100 o valor de R$ 855,00; para o item 101 o valor  de R$ 349,00; para o item 106 o valor de R$ 30,00; para o item 110 o  valor de R$ 7.900,00; para o item 113 o valor de R$ 85,00; para o item  117 o valor de R$ 75,00; para o item 118 o valor de R$ 75,00; para o item  119 o valor de R$ 75,00; para o item 120 o valor de R$ 75,00; para o  item 121 o valor de R$ 11,57; para o item 125 o valor de R$ 28,00; para  o item 126 o valor de R$ 23,00; para o item 127 o valor de R$ 23,00;  para o item 131 o valor de R$ 36,00; para o item 132 o valor de R$  36,00; para o item 135 o valor de R$ 34,00; para o item 146 o valor de  R$ 3,80; para o item 147 o valor de R$ 12.500,00; para o item 150 o  valor de R$ 87,00; para o item 156 o valor de R$ 45,00; para o item 175  o valor de R$ 12,80; para o item 176 o valor de R$ 2,80; para o item 180  o valor de R$ 145,00; para o item 181 o valor de R$ 32,00; para o item  192 o valor de R$ 1.150,00; para o item 195 o valor de R$ 115,00; para  o item 198 o valor de R$ 98,00; para o item 199 o valor de R$ 98,00;  para o item 200 o valor de R$ 98,00; para o item 201 o valor de R$  98,00; para o item 202 o valor de R$ 98,00; para o item 203 o valor de  R$ 98,00; para o item 204 o valor de R$ 98,00; para o item 205 o valor  de R$ 98,00; para o item 206 o valor de R$ 98,00; para o item 207 o  valor de R$ 98,00; para o item 208 o valor de R$ 98,00; para o item 209  o valor de R$ 98,00; para o item 210 o valor de R$ 98,00; para o item  211 o valor de R$ 98,00; para o item 212 o valor de R$ 98,00; para o  item 213 o valor de R$ 98,00; para o item 214 o valor de R$ 98,00; para  o item 215 o valor de R$ 98,00; para o item 216 o valor de R$ 98,00;  para o item 217 o valor de R$ 98,00; para o item 220 o valor de R$  38,00; para o item 222 o valor de R$ 12,00; para o item 223 o valor de  R$ 36,00; para o item 228 o valor de R$ 41,00; para o item 229 o valor  de R$ 21,00. Empresa O. F. DE MELO - ME CNPJ 04.015.438/0001-02  para o item 21 o valor de R$ 15,50; para o item 22 o valor de R$ 11,90;  para o item 23 o valor de R$ 4,95; para o item 37 o valor de R$ 31,00;  para o item 41 o valor de R$ 1,15; para o item 53 o valor de R$ 15,85;  para o item 57 o valor de R$ 14,50; para o item 60 o valor de R$ 8,50;  para o item 65 o valor de R$ 18,00; para o item 73 o valor de R$ 54,00;  para o item 74 o valor de R$ 3,50; para o item 80 o valor de R$ 164,00;  para o item 81 o valor de R$ 5,10; para o item 82 o valor de R$ 5,10;  para o item 83 o valor de R$ 5,10; para o item 84 o valor de R$ 3,00;  para o item 85 o valor de R$ 4,35; para o item 91 o valor de R$ 4,00;  para o item 122 o valor de R$ 42,00; para o item 158 o valor de R$  15,00; para o item 159 o valor de R$ 15,00; para o item 221 o valor de  R$ 85,00. Empresa AMAZON COMERCIO E SERVI\u00c7OS HOSPITALARES CNPJ 13.054.536/0001-31 para o item 16 o valor de R$ 1,38; para  o item 38 o valor de R$ 1,75; para o item 48 o valor de R$ 34,50; para o  item 79 o valor de R$ 190,00; para o item 86 o valor de R$ 81,50; para  o item 87 o valor de R$ 69,00; para o item 88 o valor de R$ 6,40; para o  item 89 o valor de R$ 8,40; para o item 90 o valor de R$ 2,45; para o  item 98 o valor de R$ 375,00; para o item 102 o valor de R$ 690,00; para  o item 103 o valor de R$ 3.390,00; para o item 104 o valor de R$ 37,95;  para o item 105 o valor de R$ 46,00; para o item 108 o valor de R$  123,00; para o item 109 o valor de R$ 47,00; para o item 114 o valor de  R$ 110,00; para o item 124 o valor de R$ 50,00; para o item 128 o valor  de R$ 51,00; para o item 138 o valor de R$ 126,50; para o item 148 o  valor de R$ 35,88; para o item 149 o valor de R$ 253,00; para o item 182  o valor de R$ 23,00; para o item 183 o valor de R$ 23,00; para o item  184 o valor de R$ 23,00; para o item 185 o valor de R$ 23,00; para o  item 193 o valor de R$ 34,00. Empresa EQUILAB COMERCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES EIRELI CNPJ 38.949.469/0001-44 para o  item 2 o valor de R$ 4,00; para o item 4 o valor de R$ 7,00; para o item  5 o valor de R$ 24,90; para o item 15 o valor de R$ 7,49; para o item 27  o valor de R$ 44,50; para o item 28 o valor de R$ 46,55; para o item 36  o valor de R$ 31,00; para o item 56 o valor de R$ 17,40; para o item 58  o valor de R$ 32,50; para o item 59 o valor de R$ 32,50; para o item 63  o valor de R$ 87,00; para o item 66 o valor de R$ 2,00; para o item 70 o  valor de R$ 7,92; para o item 75 o valor de R$ 239,90; para o item 133  o valor de R$ 51,50; para o item 141 o valor de R$ 24,90; para o item  142 o valor de R$ 20,00; para o item 145 o valor de R$ 1.189,00; para o  item 224 o valor de R$ 28,70. Empresa ACREMED EIRELI CNPJ  40.005.297/0001-00 para o item 1 o valor de R$ 4,25; para o item 12 o  valor de R$ 7,99; para o item 24 o valor de R$ 5,40; para o item 29 o  valor de R$ 7,40; para o item 31 o valor de R$ 15,00; para o item 43 o  valor de R$ 51,20; para o item 44 o valor de R$ 39,90; para o item 46 o  valor de R$ 36,99; para o item 51 o valor de R$ 7,00; para o item 55 o  valor de R$ 44,00; para o item 64 o valor de R$ 71,00; para o item 69 o  valor de R$ 9,15; para o item 77 o valor de R$ 239,00; para o item 96 o  valor de R$ 125,00; para o item 107 o valor de R$ 85,00; para o item 111  o valor de R$ 11,90; para o item 112 o valor de R$ 11,90; para o item 123  o valor de R$ 183,00; para o item 129 o valor de R$ 31,00; para o item  130 o valor de R$ 31,00; para o item 137 o valor de R$ 13,99; para o  item 139 o valor de R$ 45,00; para o item 140 o valor de R$ 39,90; para  o item 160 o valor de R$ 2,70; para o item 161 o valor de R$ 2,70; para  o item 162 o valor de R$ 2,70; para o item 163 o valor de R$ 2,70; para  o item 164 o valor de R$ 2,70; para o item 165 o valor de R$ 2,70; para  o item 166 o valor de R$ 2,70; para o item 167 o valor de R$ 2,70; para  o item 168 o valor de R$ 2,70; para o item 169 o valor de R$ 2,70; para  o item 170 o valor de R$ 2,70; para o item 171 o valor de R$ 2,70; para  o item 172 o valor de R$ 2,70; para o item 173 o valor de R$ 2,70; para  o item 174 o valor de R$ 2,70; para o item 197 o valor de R$ 13,80; para  o item 218 o valor de R$ 2.598,00. Empresa LABNORTE CIR\u00daRGICA E  DIAGN\u00d3STICA IMP. E EXP. LTDA CNPJ 03.033.345/0001-30 para o  item 3 o valor de R$ 14,80; para o item 10 o valor de R$ 29,90; para o  item 17 o valor de R$ 4,90; para o item 42 o valor de R$ 1,15; para o  item 49 o valor de R$ 8,42; para o item 50 o valor de R$ 8,88; para o  item 61 o valor de R$ 70,00; para o item 67 o valor de R$ 20,40; para o  item 71 o valor de R$ 39,20; para o item 72 o valor de R$ 37,00; para o  item 78 o valor de R$ 140,18; para o item 94 o valor de R$ 15.642,00;  para o item 97 o valor de R$ 640,00; para o item 99 o valor de R$  1.920,00; para o item 115 o valor de R$ 20,00; para o item 116 o valor  de R$ 44,00; para o item 134 o valor de R$ 55,00; para o item 136 o  valor de R$ 117,00; para o item 151 o valor de R$ 43,90; para o item 152  o valor de R$ 43,90; para o item 153 o valor de R$ 31,00; para o item  154 o valor de R$ 43,90; para o item 155 o valor de R$ 31,00; para o  item 157 o valor de R$ 109,00; para o item 177 o valor de R$ 12,00; para  o item 178 o valor de R$ 99,00; para o item 179 o valor de R$ 99,00;  para o item 186 o valor de R$ 16,00; para o item 187 o valor de R$  16,00; para o item 188 o valor de R$ 16,00; para o item 189 o valor de  R$ 16,00; para o item 190 o valor de R$ 16,00; para o item 191 o valor  de R$ 16,00; para o item 194 o valor de R$ 5,50; para o item 196 o valor  de R$ 255,00; para o item 219 o valor de R$ 6,20; para o item 225 o  valor de R$ 55,00; para o item 226 o valor de R$ 13,00; para o item 227  o valor de R$ 11,00. M\u00e2ncio Lima, 09 de agosto de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 051/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 019/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 012/2021 \u2013 EXCLUSIVO  PARA ME E EPP PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, Atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, como Contratante e do outro lado a Empresa Francisca Cipriano de Oliveira \u2013 ME,  como Contratada.  OBJETO: Fornecimento de Material de Consumo e Materiais Permanentes, destinados a Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os Administrativos da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, Centro de Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social-CRAS, CREAS, Programa Bolsa Fam\u00edlia e Conselho  Tutelar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus anexos e  Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto desta  licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos consignados  no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para o  Exerc\u00edcio Financeiro de 2021: PROJETO/ATIVIDADE: 2.011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social. 1.071 \u2013 Servi\u00e7os da  Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica. 1.075 \u2013 Apoio a Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do PBF  e CAD \u00danico \u2013 IGD e PBF. 1.075 \u2013 Fortalecimento do Combate Social \u2013  IGD e PBF. 1.077 \u2013 A\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gias do PETI. 2.026 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do  Conselho Tutelar. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material  de Consumo. 4.4.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente.  FONTE DE RECURSOS: 0001 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio. 0017 \u2013 Transfer\u00eancias de Recursos do Fundo Nacional de Assist\u00eancia Social \u2013 FNAS. VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$- 166.994,40 (Cento e  Sessenta e Seis Mil Novecentos e Noventa e Quatro Reais e Quarenta  Centavos) de acordo com os valores especificados na Proposta de Pre\u00e7o Final e aprovada da empresa vencedora. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do Contrato Administrativo gerido por este  Processo Licitat\u00f3rio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados da data de assinatura, podendo ser prorrogado, mediante manifesta\u00e7\u00e3o expressa das partes  e na forma da Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DATA DA ASSINATURA: 30 de abril de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Sandro  Cipriano de Oliveira \u2013 Pela Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 055/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 019/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 012/2021 \u2013 EXCLUSIVO  PARA ME E EPP PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, Atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, como Contratante e do outro lado a Empresa D. L. Ramos \u2013 ME, como Contratada.  OBJETO: Fornecimento de Material de Consumo e Materiais Permanentes, destinados a Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os Administrativos da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, Centro de Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social-CRAS, CREAS, Programa Bolsa Fam\u00edlia e Conselho  Tutelar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus anexos e  Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto desta  licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos consignados  no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para o  Exerc\u00edcio Financeiro de 2021: PROJETO/ATIVIDADE: 2.011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social. 1.071 \u2013 Servi\u00e7os da  Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica. 1.075 \u2013 Apoio a Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do PBF  e CAD \u00danico \u2013 IGD e PBF. 1.075 \u2013 Fortalecimento do Combate Social \u2013  IGD e PBF. 1.077 \u2013 A\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gias do PETI. 2.026 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do  Conselho Tutelar. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material  de Consumo. 4.4.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente.  FONTE DE RECURSOS: 0001 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio. 0017 \u2013 Transfer\u00eancias de Recursos do Fundo Nacional de Assist\u00eancia Social \u2013 FNAS. VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$- 86.721,10 (Oitenta e  Seis Mil Setecentos e Vinte e Um Reais e Dez Centavos) de acordo  com os valores especificados na Proposta de Pre\u00e7o Final e aprovada  da empresa vencedora: VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do Contrato Administrativo gerido por este  Processo Licitat\u00f3rio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados da data de assinatura, podendo ser prorrogado, mediante manifesta\u00e7\u00e3o expressa das partes  e na forma da Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DATA DA ASSINATURA: 30 de abril de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Derli Luiz  Ramos \u2013 Pela Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 056/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 019/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 012/2021 \u2013 EXCLUSIVO  PARA ME E EPP PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, Atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, como  Contratante e do outro lado a Empresa Maristela O. Souza Ltda \u2013 ME,  como Contratada.  OBJETO: Fornecimento de Material de Consumo e Materiais Permanentes, destinados a Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os Administrativos da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, Centro de Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social-CRAS, CREAS, Programa Bolsa Fam\u00edlia e Conselho  Tutelar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus anexos e  Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto desta  licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos consignados  no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para o  Exerc\u00edcio Financeiro de 2021: PROJETO/ATIVIDADE: 2.011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social. 1.071 \u2013 Servi\u00e7os da  Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica. 1.075 \u2013 Apoio a Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do PBF  e CAD \u00danico \u2013 IGD e PBF. 1.075 \u2013 Fortalecimento do Combate Social \u2013  IGD e PBF. 1.077 \u2013 A\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gias do PETI. 2.026 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do  Conselho Tutelar. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material  de Consumo. 4.4.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente.  FONTE DE RECURSOS: 0001 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio. 0017 \u2013 Transfer\u00eancias de Recursos do Fundo Nacional de Assist\u00eancia Social \u2013 FNAS. VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$- 65.045,00 (Sessenta e  Cinco Mil e Quarenta e Cinco Reais) de acordo com os valores especificados na Proposta de Pre\u00e7o Final e aprovada da empresa vencedora: VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do Contrato Administrativo gerido por este  Processo Licitat\u00f3rio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados da data de assinatura, podendo ser prorrogado, mediante manifesta\u00e7\u00e3o expressa das partes  e na forma da Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DATA DA ASSINATURA: 30 de abril de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Balbino  Ferreira Neto \u2013 Pela Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 057/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 019/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 012/2021 \u2013 EXCLUSIVO  PARA ME E EPP PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, Atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, como  Contratante e do outro lado a Empresa Dom\u00ednio Comercio Importa\u00e7\u00e3o  Exporta\u00e7\u00e3o Ltda \u2013 ME, como Contratada.  OBJETO: Fornecimento de Material de Consumo e Materiais Permanentes, destinados a Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os Administrativos da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, Centro de Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social-CRAS, CREAS, Programa Bolsa Fam\u00edlia e Conselho  Tutelar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus anexos e  Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto desta  licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos consignados  no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para o  Exerc\u00edcio Financeiro de 2021: PROJETO/ATIVIDADE: 2.011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social. 1.071 \u2013 Servi\u00e7os da  Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica. 1.075 \u2013 Apoio a Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do PBF  e CAD \u00danico \u2013 IGD e PBF. 1.075 \u2013 Fortalecimento do Combate Social \u2013  IGD e PBF. 1.077 \u2013 A\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gias do PETI. 2.026 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do  Conselho Tutelar. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material  de Consumo. 4.4.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente.  FONTE DE RECURSOS: 0001 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio. 0017 \u2013 Transfer\u00eancias de Recursos do Fundo Nacional de Assist\u00eancia Social \u2013 FNAS. VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$- 78.339,80 (Setenta e  Oito Mil Trezentos e Trinta e Nove Reais e Oitenta Centavos) de acordo  com os valores especificados na Proposta de Pre\u00e7o Final e aprovada da  empresa vencedora: VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do Contrato Administrativo gerido por este  Processo Licitat\u00f3rio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados da data de assinatura, podendo ser prorrogado, mediante manifesta\u00e7\u00e3o expressa das partes  e na forma da Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DATA DA ASSINATURA: 30 de abril de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Sadrerl\u00e9ia  Melo de Garcia \u2013 Pela Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 058/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 019/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 012/2021 \u2013 EXCLUSIVO  PARA ME E EPP PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, Atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, como Contratante e do outro lado a Empresa G. C. de Oliveira \u2013 ME, como Contratada.  OBJETO: Fornecimento de Material de Consumo e Materiais Permanentes, destinados a Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os Administrativos da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, Centro de Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social-CRAS, CREAS, Programa Bolsa Fam\u00edlia e Conselho  Tutelar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus anexos e  Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto desta  licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos consignados  no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para o  Exerc\u00edcio Financeiro de 2021: PROJETO/ATIVIDADE: 2.011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social. 1.071 \u2013 Servi\u00e7os da  Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica. 1.075 \u2013 Apoio a Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do PBF  e CAD \u00danico \u2013 IGD e PBF. 1.075 \u2013 Fortalecimento do Combate Social \u2013  IGD e PBF. 1.077 \u2013 A\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gias do PETI. 2.026 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do  Conselho Tutelar. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material  de Consumo. 4.4.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente.  FONTE DE RECURSOS: 0001 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio. 0017 \u2013 Transfer\u00eancias de Recursos do Fundo Nacional de Assist\u00eancia Social \u2013 FNAS. VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$- 155.000,00 (Cento e  Cinquenta e Cinco Mil Reais) de acordo com os valores especificados  na Proposta de Pre\u00e7o Final e aprovada da empresa vencedora: VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do Contrato Administrativo gerido por este  Processo Licitat\u00f3rio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados da data de assinatura, podendo ser prorrogado, mediante manifesta\u00e7\u00e3o expressa das partes  e na forma da Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DATA DA ASSINATURA: 30 de abril de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Giliardi  Cunha de Oliveira \u2013 Pela Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 059/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 019/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 012/2021 \u2013 EXCLUSIVO  ",
            "PARA ME E EPP PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, Atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, como Contratante e do outro lado a Empresa Dream Ltda \u2013 ME, como Contratada.  OBJETO: Fornecimento de Material de Consumo e Materiais Permanentes, destinados a Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os Administrativos da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, Centro de Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social-CRAS, CREAS, Programa Bolsa Fam\u00edlia e Conselho  Tutelar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus anexos e  Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto desta  licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos consignados  no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para o  Exerc\u00edcio Financeiro de 2021: PROJETO/ATIVIDADE: 2.011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social. 1.071 \u2013 Servi\u00e7os da  Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica. 1.075 \u2013 Apoio a Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do PBF  e CAD \u00danico \u2013 IGD e PBF. 1.075 \u2013 Fortalecimento do Combate Social \u2013  IGD e PBF. 1.077 \u2013 A\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gias do PETI. 2.026 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do  Conselho Tutelar. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material  de Consumo. 4.4.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente.  FONTE DE RECURSOS: 0001 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio. 0017 \u2013 Transfer\u00eancias de Recursos do Fundo Nacional de Assist\u00eancia Social \u2013 FNAS. VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$- 26.027,00 (Vinte e Seis  Mil e Vinte e Sete Reais) de acordo com os valores especificados na  Proposta de Pre\u00e7o Final e aprovada da empresa vencedora: VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do Contrato Administrativo gerido por este  Processo Licitat\u00f3rio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados da data de assinatura, podendo ser prorrogado, mediante manifesta\u00e7\u00e3o expressa das partes  e na forma da Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DATA DA ASSINATURA: 30 de abril de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Aldemir  Lima da Silva \u2013 Pela Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 060/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 019/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 012/2021 \u2013 EXCLUSIVO  PARA ME E EPP PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, Atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, como  Contratante e do outro lado a Empresa MVP Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o  Ltda \u2013 ME, como Contratada.  OBJETO: Fornecimento de Material de Consumo e Materiais Permanentes, destinados a Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os Administrativos da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, Centro de Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social-CRAS, CREAS, Programa Bolsa Fam\u00edlia e Conselho  Tutelar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus anexos e  Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto desta  licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos consignados  no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para o  Exerc\u00edcio Financeiro de 2021: PROJETO/ATIVIDADE: 2.011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social. 1.071 \u2013 Servi\u00e7os da  Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica. 1.075 \u2013 Apoio a Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do PBF  e CAD \u00danico \u2013 IGD e PBF. 1.075 \u2013 Fortalecimento do Combate Social \u2013  IGD e PBF. 1.077 \u2013 A\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gias do PETI. 2.026 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do  Conselho Tutelar. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material  de Consumo. 4.4.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente.  FONTE DE RECURSOS: 0001 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio. 0017 \u2013 Transfer\u00eancias de Recursos do Fundo Nacional de Assist\u00eancia Social \u2013 FNAS. VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$- 23.275,00 (Vinte e Tr\u00eas  Mil Duzentos e Setenta e Cinco Reais) de acordo com os valores especificados na Proposta de Pre\u00e7o Final e aprovada da empresa vencedora: VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do Contrato Administrativo gerido por este  Processo Licitat\u00f3rio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados da data de assinatura, podendo ser prorrogado, mediante manifesta\u00e7\u00e3o expressa das partes  e na forma da Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DATA DA ASSINATURA: 30 de abril de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Aurenir  de Carvalho Castro Pacheco \u2013 Pela Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 060/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 019/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 012/2021 \u2013 EXCLUSIVO  PARA ME E EPP PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, Atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, como  Contratante e do outro lado a Empresa MVP Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o  Ltda \u2013 ME, como Contratada.  OBJETO: Fornecimento de Material de Consumo e Materiais Permanentes, destinados a Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os Administrativos da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, Centro de Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social-CRAS, CREAS, Programa Bolsa Fam\u00edlia e Conselho  Tutelar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus anexos e  Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto desta  licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos consignados  no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para o  Exerc\u00edcio Financeiro de 2021: PROJETO/ATIVIDADE: 2.011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social. 1.071 \u2013 Servi\u00e7os da  Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica. 1.075 \u2013 Apoio a Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do PBF  e CAD \u00danico \u2013 IGD e PBF. 1.075 \u2013 Fortalecimento do Combate Social \u2013  IGD e PBF. 1.077 \u2013 A\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gias do PETI. 2.026 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do  Conselho Tutelar. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material  de Consumo. 4.4.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente.  FONTE DE RECURSOS: 0001 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio. 0017 \u2013 Transfer\u00eancias de Recursos do Fundo Nacional de Assist\u00eancia Social \u2013 FNAS. VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$- 23.275,00 (Vinte e Tr\u00eas  Mil Duzentos e Setenta e Cinco Reais) de acordo com os valores especificados na Proposta de Pre\u00e7o Final e aprovada da empresa vencedora: VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do Contrato Administrativo gerido por este  Processo Licitat\u00f3rio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados da data de assinatura, podendo ser prorrogado, mediante manifesta\u00e7\u00e3o expressa das partes  e na forma da Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DATA DA ASSINATURA: 30 de abril de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Aurenir  de Carvalho Castro Pacheco \u2013 Pela Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 061/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 019/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 012/2021 \u2013 EXCLUSIVO  PARA ME E EPP PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura  Municipal, Atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social,  como Contratante e do outro lado a Empresa Fortunato e Souza Ltda  \u2013 ME, como Contratada.  OBJETO: Fornecimento de Material de Consumo e Materiais Permanentes, destinados a Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os Administrativos da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, Centro de Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social-CRAS, CREAS, Programa Bolsa Fam\u00edlia e Conselho  Tutelar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus anexos e  Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto desta  licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos consignados  no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para o  Exerc\u00edcio Financeiro de 2021: PROJETO/ATIVIDADE: 2.011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social. 1.071 \u2013 Servi\u00e7os da  Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica. 1.075 \u2013 Apoio a Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do PBF  e CAD \u00danico \u2013 IGD e PBF. 1.075 \u2013 Fortalecimento do Combate Social \u2013  IGD e PBF. 1.077 \u2013 A\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gias do PETI. 2.026 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do  Conselho Tutelar. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material  de Consumo. 4.4.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente.  FONTE DE RECURSOS: 0001 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio. 0017 \u2013 Transfer\u00eancias de Recursos do Fundo Nacional de Assist\u00eancia Social \u2013 FNAS. VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$- 129.417,60 (Cento e Vinte e Nove Mil Quatrocentos e Dezessete Reais e Sessenta Centavos)  de acordo com os valores especificados na Proposta de Pre\u00e7o Final e  aprovada da empresa vencedora. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do Contrato Administrativo gerido por este  Processo Licitat\u00f3rio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados da data de assinatura, podendo ser prorrogado, mediante manifesta\u00e7\u00e3o expressa das partes  e na forma da Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DATA DA ASSINATURA: 30 de abril de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Wagner  Sinfronio Fortunato \u2013 Pela Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 062/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 019/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 012/2021 \u2013 EXCLUSIVO  ",
            "PARA ME E EPP PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, Atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, como  Contratante e do outro lado a Empresa A P do Nascimento Neto \u2013 ME,  como Contratada.  OBJETO: Fornecimento de Material de Consumo e Materiais Permanentes, destinados a Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os Administrativos da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, Centro de Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social-CRAS, CREAS, Programa Bolsa Fam\u00edlia e Conselho  Tutelar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus anexos e  Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto desta  licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos consignados  no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para o  Exerc\u00edcio Financeiro de 2021: PROJETO/ATIVIDADE: 2.011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social. 1.071 \u2013 Servi\u00e7os da  Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica. 1.075 \u2013 Apoio a Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do PBF  e CAD \u00danico \u2013 IGD e PBF. 1.075 \u2013 Fortalecimento do Combate Social \u2013  IGD e PBF. 1.077 \u2013 A\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gias do PETI. 2.026 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do  Conselho Tutelar. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material  de Consumo. 4.4.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente.  FONTE DE RECURSOS: 0001 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio. 0017 \u2013 Transfer\u00eancias de Recursos do Fundo Nacional de Assist\u00eancia Social \u2013 FNAS. VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$- 51.035,00 (Cinquenta e  Um Mil e Trinta e Cinco Reais) de acordo com os valores especificados  na Proposta de Pre\u00e7o Final e aprovada da empresa vencedora. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do Contrato Administrativo gerido por este  Processo Licitat\u00f3rio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados da data de assinatura, podendo ser prorrogado, mediante manifesta\u00e7\u00e3o expressa das partes  e na forma da Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DATA DA ASSINATURA: 30 de abril de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e \u00c1lvaro  Pereira do Nascimento Neto \u2013 Pela Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 063/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 019/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 012/2021 \u2013 EXCLUSIVO  PARA ME E EPP PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal,  Atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, como Contratante e do  outro lado a Empresa T. C. Bustamante Eireli \u2013 ME, como Contratada.  OBJETO: Fornecimento de Material de Consumo e Materiais Permanentes, destinados a Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os Administrativos da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, Centro de Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social-CRAS, CREAS, Programa Bolsa Fam\u00edlia e Conselho  Tutelar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus anexos e  Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto desta  licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos consignados  no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para o  Exerc\u00edcio Financeiro de 2021: PROJETO/ATIVIDADE: 2.011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social. 1.071 \u2013 Servi\u00e7os da  Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica. 1.075 \u2013 Apoio a Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do PBF  e CAD \u00danico \u2013 IGD e PBF. 1.075 \u2013 Fortalecimento do Combate Social \u2013  IGD e PBF. 1.077 \u2013 A\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gias do PETI. 2.026 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do  Conselho Tutelar. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material  de Consumo. 4.4.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente.  FONTE DE RECURSOS: 0001 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio. 0017 \u2013 Transfer\u00eancias de Recursos do Fundo Nacional de Assist\u00eancia Social \u2013 FNAS. VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$- 171.571,59 (Cento e  Setenta e Um Mil Quinhentos e Setenta e Um Reais e Cinquenta e Nove  Centavos) de acordo com os valores especificados na Proposta de Pre\u00e7o Final e aprovada da empresa vencedora: VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do Contrato Administrativo gerido por este  Processo Licitat\u00f3rio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados da data de assinatura, podendo ser prorrogado, mediante manifesta\u00e7\u00e3o expressa das partes  e na forma da Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DATA DA ASSINATURA: 30 de abril de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Thiago  Cavalcante Bustamante \u2013 Pela Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 064/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 019/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 012/2021 \u2013 EXCLUSIVO  ",
            "PARA ME E EPP PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal,  Atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, como Contratante e do  outro lado a Empresa Jaudicelio Nogueira da Silva \u2013 ME, como Contratada.  OBJETO: Fornecimento de Material de Consumo e Materiais Permanentes, destinados a Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os Administrativos da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, Centro de Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social-CRAS, CREAS, Programa Bolsa Fam\u00edlia e Conselho  Tutelar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus anexos e  Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto desta  licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos consignados  no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para o  Exerc\u00edcio Financeiro de 2021: PROJETO/ATIVIDADE: 2.011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social. 1.071 \u2013 Servi\u00e7os da  Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica. 1.075 \u2013 Apoio a Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do PBF  e CAD \u00danico \u2013 IGD e PBF. 1.075 \u2013 Fortalecimento do Combate Social \u2013  IGD e PBF. 1.077 \u2013 A\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gias do PETI. 2.026 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do  Conselho Tutelar. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material  de Consumo. 4.4.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente.  FONTE DE RECURSOS: 0001 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio. 0017 \u2013 Transfer\u00eancias de Recursos do Fundo Nacional de Assist\u00eancia Social \u2013 FNAS. VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$- 89.179,20 (Oitenta e  Nove Mil Cento e Setenta e Nove Reais e Vinte Centavos) de acordo  com os valores especificados na Proposta de Pre\u00e7o Final e aprovada  da empresa vencedora. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do Contrato Administrativo gerido por este  Processo Licitat\u00f3rio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados da data de assinatura, podendo ser prorrogado, mediante manifesta\u00e7\u00e3o expressa das partes  e na forma da Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DATA DA ASSINATURA: 30 de abril de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Jaudicelio  Nogueira da Silva \u2013 Pela Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 065/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 019/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 012/2021 \u2013 EXCLUSIVO  PARA ME E EPP PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, Atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, como Contratante e do outro lado a Empresa Centerdata An\u00e1lises de Sistema e  Servi\u00e7os de Inform\u00e1tica Eireli \u2013 EPP, como Contratada.  OBJETO: Fornecimento de Material de Consumo e Materiais Permanentes, destinados a Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os Administrativos da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, Centro de Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social-CRAS, CREAS, Programa Bolsa Fam\u00edlia e Conselho  Tutelar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus anexos e  Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto desta  licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos consignados  no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para o  Exerc\u00edcio Financeiro de 2021: PROJETO/ATIVIDADE: 2.011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social. 1.071 \u2013 Servi\u00e7os da  Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica. 1.075 \u2013 Apoio a Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do PBF  e CAD \u00danico \u2013 IGD e PBF. 1.075 \u2013 Fortalecimento do Combate Social \u2013  IGD e PBF. 1.077 \u2013 A\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gias do PETI. 2.026 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do  Conselho Tutelar. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material  de Consumo. 4.4.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente.  FONTE DE RECURSOS: 0001 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio. 0017 \u2013 Transfer\u00eancias de Recursos do Fundo Nacional de Assist\u00eancia Social \u2013 FNAS. VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$- 47.960,00 (Quarenta e Sete  Mil Novecentos e Sessenta Reais) de acordo com os valores especificados  na Proposta de Pre\u00e7o Final e aprovada da empresa vencedora. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do Contrato Administrativo gerido por este  Processo Licitat\u00f3rio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados da data de assinatura, podendo ser prorrogado, mediante manifesta\u00e7\u00e3o expressa das partes  e na forma da Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DATA DA ASSINATURA: 30 de abril de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Ant\u00f4nio  Marcos Caetano da Silva \u2013 Pela Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 066/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 019/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 012/2021 \u2013 EXCLUSIVO  ",
            "PARA ME E EPP PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, Atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, como Contratante e do outro lado a Empresa Amplo Tecnologia de Ponto, Acesso  & Inform\u00e1tica Eireli \u2013 ME, como Contratada.  OBJETO: Fornecimento de Material de Consumo e Materiais Permanentes, destinados a Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os Administrativos da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, Centro de Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social-CRAS, CREAS, Programa Bolsa Fam\u00edlia e Conselho  Tutelar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus anexos e  Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto desta  licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos consignados  no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para o  Exerc\u00edcio Financeiro de 2021: PROJETO/ATIVIDADE: 2.011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social. 1.071 \u2013 Servi\u00e7os da  Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica. 1.075 \u2013 Apoio a Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do PBF  e CAD \u00danico \u2013 IGD e PBF. 1.075 \u2013 Fortalecimento do Combate Social \u2013  IGD e PBF. 1.077 \u2013 A\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gias do PETI. 2.026 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do  Conselho Tutelar. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material  de Consumo. 4.4.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente.  FONTE DE RECURSOS: 0001 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio. 0017 \u2013 Transfer\u00eancias de Recursos do Fundo Nacional de Assist\u00eancia Social \u2013 FNAS. VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$- 20.290,00 (Vinte Mil  Duzentos e Noventa Reais) de acordo com os valores especificados na  Proposta de Pre\u00e7o Final e aprovada da empresa vencedora. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do Contrato Administrativo gerido por este  Processo Licitat\u00f3rio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados da data de assinatura, podendo ser prorrogado, mediante manifesta\u00e7\u00e3o expressa das partes  e na forma da Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DATA DA ASSINATURA: 30 de abril de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Lu\u00eds  Fabiano de Lima Silva \u2013 Pela Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 048/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 034/2021 \u2013 EXCLUSIVO PARA ME/EPP. O Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal,  atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF. sob o n\u00b0 04.051.207/000146, com sede na Avenida Val\u00e9rio Caldas de Magalh\u00e3es, n\u00ba 839, bairro  Centro, Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre, neste ato  representado pelo Prefeito Municipal senhor Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo  S\u00e1, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 308.759.782-15, residente e domiciliado neste Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre, juntamente  com a Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Manoel Urbano  Estado do Acre, designada pelo Decreto Municipal n\u00b0 003/2021, datado  de 05/01/2021, publicado no Di\u00e1rio do Estado do Acre \u2013 DOE n\u00ba 12.957,  p\u00e1gina n\u00ba 47 de 11/01/2021, composta dos seguintes Pregoeiros: Albertes Paiva da Silva e Equipe de Apoio: Jose Carvalho Veloso e Rita da  Silva Gon\u00e7alves, torna p\u00fablico para o conhecimento dos interessados  que no dia 20 DE AGOSTO DE 2019 AS 09H00MIN (NOVE HORAS),  na sala de reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura  Municipal no Pr\u00e9dio da Prefeitura Municipal de Manoel Urbano Estado  do Acre, localizado na Avenida Val\u00e9rio Caldas de Magalh\u00e3es, n\u00b0 839,  bairro Centro \u2013 Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre, far\u00e1  realizar licita\u00e7\u00e3o na modalidade PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 EXCLUSIVO  PARA ME/EPP, pelo regime de pre\u00e7o unit\u00e1rio, pelo crit\u00e9rio de menor  pre\u00e7o por ITEM, tendo como objeto a Futura/Eventual Contrata\u00e7\u00e3o de  Empresa para o Fornecimento de Recarga de G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo GLP (G\u00e1s de Cozinha) em botija de 13kg e Troca de \u00c1gua Mineral em Gal\u00e3o de 20lt, conforme desdobramento da portaria n\u00ba 448/202  STN, para atender a as A\u00e7\u00f5es e Demandas da Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o e Cultura e Unidades Educacionais do Munic\u00edpio de Manoel  Urbano Estado do Acre, conforme especifica\u00e7\u00f5es regras e exig\u00eancias  contidas do Edital e seus anexos, com base legal nos termos da Lei  Federal n\u00ba 10.520/2002, Lei Federal n\u00ba 9.784/99, Decreto Municipal n\u00ba  015/2013, Decreto Municipal n\u00ba 016/2013, Lei Complementar n\u00ba 123/06  e Lei Complementar 147/2014, subsidiariamente aplicando no que couber a Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores e demais  Legisla\u00e7\u00f5es Aplic\u00e1veis). O presente Edital poder\u00e1 ser adquirido/retirado diretamente na Sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o no endere\u00e7o acima  citado das 07h00min \u00e0s 12h00min e das 14h00min \u00e0s 17h00min, no  per\u00edodo de 11/08/2021 a 20/08/2021 e no site do TCE/AC \u2013 Portal das  Licita\u00e7\u00f5es, observadas as condi\u00e7\u00f5es descritas neste Edital. Manoel Urbano Estado do Acre, em 09 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo Sa \u2013 Prefeito Municipal Albertes Paiva da Silva \u2013 Pregoeiro Municipal "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO Edital n\u00ba 11 de 04 de agosto de 2021 5\u00aa CONVOCA\u00c7\u00c3O DE CANDIDATOS APROVADOS NOS CARGOS  DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 RESULTADO FINAL -  EDITAL 001/2021 Convocamos os candidatos aprovados no Processo Seletivo Simplificado, referente ao Edital n\u00ba 001/2021 (conforme a lista abaixo classificat\u00f3ria), para comparecerem nos endere\u00e7os abaixo descrito, nos dias  e hor\u00e1rios citados, para tratarem de assunto relativos \u00e0 sua contrata\u00e7\u00e3o  para preenchimento das vagas necess\u00e1rias. O Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre, representado  pelo Prefeito o Excelent\u00edssimo Senhor Isaac da Silva Piy\u00e3ko, portador do  cart\u00e3o CPF 434.812.212-15, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablica a 5\u00aa chamada de candidatos(as) aprovados para a contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria, para comparecer nos dias, hor\u00e1rios e locais discriminados abaixo para  escolha de vagas, observando os itens pertinentes do Edital 001/2021.  TORNA P\u00daBLICO, a 5\u00aa convoca\u00e7\u00e3o dos aprovados do Processo Seletivo Simplificado, que visa a contrata\u00e7\u00e3o de pessoal por tempo determinado, para atender necessidades tempor\u00e1rias, de excepcional  interesse p\u00fablico, objeto do Edital n\u00ba. 001/2021 e altera\u00e7\u00f5es, onde fica  convocado(a) o(a) candidato(a) abaixo relacionado, aprovado no Processo Seletivo Simplificado, a comparecer no pr\u00e9dio do Novo Centro  Administrativo da Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre, sito \u00e0 Rua Raimundo Margarida, s/n - Centro, nesta cidade, no hor\u00e1rio das 08:00h \u00e0s 12:00h, no prazo de 04 (quatro) dias  a contar da data da publica\u00e7\u00e3o, para ocupar sua vaga de acordo com  ordem classificat\u00f3ria dos aprovados, exceto os candidatos que est\u00e3o  em caso de igualdade na Classifica\u00e7\u00e3o Definitiva, o desempate se dar\u00e1  pelos seguintes crit\u00e9rios  de acordo com o item 6.9 do edital 001/2021  para a vaga definitiva. CONSIDERANDO a Desist\u00eancia de alguns candidatos, ent\u00e3o fica a necessidade de uma nova chamada. Para ser contratado, o candidato dever\u00e1 satisfazer, cumulativamente, os  seguintes requisitos: a) ser aprovado neste Processo Seletivo Simplificado; b) ser brasileiro nato ou naturalizado; O(a) candidato(a) convocado(a) no anexo II dever\u00e1 cumprir as exig\u00eancias para admiss\u00e3o constante da convoca\u00e7\u00e3o e demais normas aplic\u00e1veis e apresentar os documentos relacionados no Anexo I deste Edital. Par\u00e1grafo I \u2013 O candidato que n\u00e3o comparecer munidos de todos os documentos no prazo acima mencionado ser\u00e1 eliminado automaticamente  conforme item 9.3 do edital 001/2021.   Par\u00e1grafo II \u2013 O candidato que n\u00e3o tiver interesse na contrata\u00e7\u00e3o imediata no dia da convoca\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 comparecer e requerer sua aloca\u00e7\u00e3o uma \u00fanica vez para o final da lista de classificados. No per\u00edodo de  validade deste Processo Seletivo, poder\u00e3o ser chamados os demais  candidatos classificados, observada a ordem classificat\u00f3ria. ANEXO I 01. Fotoc\u00f3pia da C\u00e9dula da Identidade - RG;  02. Fotoc\u00f3pia do CPF;  03. Comprovante do Cart\u00e3o do PIS/PASEP, no caso de j\u00e1 ter sido empregado ou n\u00famero do NIT no caso de ser este o primeiro emprego;  04. Fotoc\u00f3pia leg\u00edvel da Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento;  05. Fotoc\u00f3pia do T\u00edtulo Eleitoral; 06. Quita\u00e7\u00e3o ou Certid\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral; 07. Comprovante de Resid\u00eancia atual;  08. Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es militares (somente  para o sexo masculino); 09. Declara\u00e7\u00e3o que n\u00e3o h\u00e1 incompatibilidade ou impedimento para o  cargo contratado; 10. Fotoc\u00f3pia leg\u00edvel da CNH para o cargo contratado;  11. Fotoc\u00f3pia da Carteira de Trabalho (p\u00e1gina de identifica\u00e7\u00e3o frente e verso);  12. Fotoc\u00f3pia da Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos menores de 18  anos se houver; 13. Diploma ou declara\u00e7\u00e3o, conforme especificado para cada cargo; 14. Certid\u00e3o Negativa, ou Certid\u00e3o Positiva com efeitos de Negativa, de  d\u00e9bitos federais e \u00e0 D\u00edvida Ativa da Uni\u00e3o, comprovando a regularidade  com a Fazenda Federal; 15. Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas - CNDT, ou Certid\u00e3o Positiva com efeitos de Negativa, relativos a d\u00e9bitos inadimplidos perante  a Justi\u00e7a do Trabalho; 16. Certid\u00e3o negativa quanto a d\u00edvida ativa (Estado); 17. Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a Federal (C\u00edvel e Criminal); 18. Conta Sal\u00e1rio da caixa Econ\u00f4mica Federal para aqueles que ainda  n\u00e3o possuem conforme for contratado para pegar declara\u00e7\u00e3o junto ao  setor recursos humanos para abertura; ANEXO II Secretaria Municipal de Sa\u00fade Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do  Acre, aos 04 (quatro) dias do m\u00eas agosto de 2021. Registre-se. Publique-se.  Cumpra-se.  Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO Aviso de Retifica\u00e7\u00e3o do Edital e Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Abertura. Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 038/2021. AQUISI\u00c7\u00c3O DE MAQUIN\u00c1RIO.  Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, retifico a publica\u00e7\u00e3o efetuada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, n\u00ba 127, do dia 08 de julho  de 2021 e Jornal A Tribuna, do dia 08 de julho de 2021, referente ao  Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. Onde se l\u00ea: Data de abertura dia 27/07/2021 as hs  08:30min, Leia-se: Data de abertura dia 24/08/2021 as hs 10:30min hor\u00e1rio de Bras\u00edlia.    Felix de Melo Sarah Neto Pregoeiro "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "DECRETO N\u00ba 120 DE 5 DE AGOSTO DE 2021. Abre cr\u00e9dito adicional - suplementar - origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no  Or\u00e7amento programa de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE Pl\u00e1cido de Castro no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei Municipal n\u00ba 000699/20 de 27 de novembro de 2020. D E C R E T A : Art. 1\u00ba - Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$  25.000,00 para a(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 02 - PODER EXECUTIVO 02.10 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 02.10.04.122.0201.2.113-3.3.90.39.00.00.00.00\u2013Outros serv. de terc.-  Pessoa Jur\u00eddica..... 25.000,00 Art. 2\u00ba - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos proveniente da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total  da(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 02 - PODER EXECUTIVO 02.10 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 02.10.12.361.0201.1004.-3.3.90.39.00.00.00.00\u2013Outros serv. de terc.-  Pessoa Jur\u00eddica......10.000,00 02.10.12.365.0201.2.102-3.3.90.39.00.00.00.00\u2013Outros serv. de terc.-  Pessoa Jur\u00eddica........5.000,00 02.10.12.361.0201.1.025-4.4.90.52.00.00.00.00\u2013Equipamentos e material permanente......10.000,00 Art. 3\u00ba - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 05 de agosto de 2021. Camilo da Silva Prefeito Municipal ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O/CMAS N0 27/2021, de 16 de Julho de 2021. Cria Comiss\u00e3o Organizadora da X Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social O Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 CMAS de Pl\u00e1cido de Castro  , no uso de suas compet\u00eancias e nas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Lei  n0, 426 de 30 de dezembro de 2.010, em Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria do dia  16 de julho  de 2021, considerando que o Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro  e o Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social - CMAS, convocaram,  conjuntamente, por meio do Decreto n\u00ba115 , de 20 de julho de 2021,  a X Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social, a realizar-se em 18,  Agosto de 2021, tendo como Tema Central: \u201cAssist\u00eancia Social: Direito  do Povo e Dever do Estado, com financiamento p\u00fablico, para enfrentar  as desigualdades e garantir prote\u00e7\u00e3o social\u201d. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Criar a Comiss\u00e3o Organizadora da X Confer\u00eancia Municipal de  Assist\u00eancia Social, composta pelos seguintes membros: I \u2013 Silvana Ferreira de Andrade \u2013 Presidente do CMAS II \u2013 Francisco Moraes da Silva - Vice-Presidente do CMAS, III \u2013 Genilza Alves Gadelha \u2013 Representante de entidades de usu\u00e1rios; IV \u2013 Nazilene Silva Brasil Barros \u2013 Representante da SEMED V \u2013 Carla Natania Costa Ovider \u2013 Representante da sa\u00fade VI \u2013 Fernanda Raquel Almeida de lima \u2013 Representante governamental Art. 2\u00ba - A Comiss\u00e3o ser\u00e1 presidida pelo Presidente e pelo Vice- Presidente do CMAS de Pl\u00e1cido de Castro AC, e ter\u00e1 como compet\u00eancia: I - Preparar e executar as Capacita\u00e7\u00f5es para realiza\u00e7\u00f5es dos Encontros  nas localidades, CRAS, CREAS, SMAS; II - Orientar e acompanhar a realiza\u00e7\u00e3o e resultados dos Encontros nas  Localidades, CRAS, CREAS, SMAS; III - Preparar e acompanhar a operacionaliza\u00e7\u00e3o da X Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social; IV - Propor e encaminhar para aprova\u00e7\u00e3o do Colegiado, materiais relativos a crit\u00e9rios de defini\u00e7\u00e3o do n\u00famero de Participantes, Projeto, Regimento, Metodologia, Divulga\u00e7\u00e3o, Organiza\u00e7\u00e3o e Composi\u00e7\u00e3o a ser  utilizada durante a X Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social; V -  Organizar e coordenar a X Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social; VI - Promover a integra\u00e7\u00e3o com as Unidades da Secretaria Municipal  de Assist\u00eancia Social, que tenham interface com o evento, para resolver  eventuais pend\u00eancias e tratar assuntos referentes \u00e0 X Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social; VII - Dar suporte t\u00e9cnico - operacional durante o evento; VIII - Manter o CMAS de Pl\u00e1cido de Castro -AC informado sobre o andamento das provid\u00eancias operacionais, program\u00e1ticas e de sistematiza\u00e7\u00e3o da X Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social; Art. 3\u00ba - Para operacionaliza\u00e7\u00e3o da X Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social, a Comiss\u00e3o Organizadora contar\u00e1 com o apoio dos seguintes \u00d3rg\u00e3os:  I -  Secretaria Executiva do CMAS; II -  Unidades da SMAS- CRAS e CREAS; Art. 4\u00ba - A Comiss\u00e3o Organizadora poder\u00e1 contar, ainda, com colaboradores eventuais para auxiliar na operacionaliza\u00e7\u00e3o da X Confer\u00eancia  Municipal de Assist\u00eancia Social. Par\u00e1grafo \u00danico. Consideram-se colaboradores eventuais as institui\u00e7\u00f5es e organiza\u00e7\u00f5es governamentais ou de sociedade civil, da administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica ou de iniciativa privada, prestadoras de servi\u00e7os da  Assist\u00eancia Social, bem como consultores e convidados. Art. 5\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entre em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Pl\u00e1cido de castro/ ac, 16   de julho   de 2021 Silvana Ferreira Andrade Presidente/CMAS ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO PROCESSO DE CARONA N\u00ba 004/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO: 079/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O: 010/2021 EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 109/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica Para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os T\u00e9cnicos especializados de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva das m\u00e1quinas e  equipamentos da Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro/AC, destinado  a atender as necessidades da Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os  Urbanos, que entre si fazem a Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de , neste ato  representa e a empresa L. M Pe\u00e7as e Servi\u00e7os LTDA, inscrita no CNPJ sob  o n\u00ba 05.392.972/0001-92, com sede na Via Chico Mendes, N\u00ba 1472, Bairro:  Tri\u00e2ngulo Velho, Rio Branco - Acre, neste ato representada pelo (a) Sr (a).  Luciana Marques Pereira de Brito, Portadora da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba  284.263 SSP/AC e CPF n\u00ba 465.414.466-87. EXERC\u00cdCIO \u2013 2021 ELEMENTO DE DESPESAS: 3.3.90.30.00.00 (MATERIAL DE  CONSUMO) E 3.3.90.39.00 (OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS- PESSOA JUR\u00cdDICA). FUNCIONAL  04.122.0006.2.011 \u2013 Funcionamento da Secretaria Municipal de Obras  e Servi\u00e7os Urbanos: 15.451.0021.2.012 \u2013 Conserva\u00e7\u00e3o e Melhorias de  Ramais e Estradas Vicinais - 26.782.0021.1.003 - Abertura e Conserva\u00e7\u00e3o de Ramais, Pontes e Bueiros \u2013 20.605.0045.2.046 - Funcionamento  da Secretaria Municipal de Agricultura - 20.605.0045.2.048 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o de M\u00e1quinas e Equipamentos - 26.782.0071.2.2.047- Recupera\u00e7\u00e3o  e Conserva\u00e7\u00e3o de Ramais, Pontes e Bueiros. FONTE DE RECURSOS \u2013 001, 006 e 007. Valor: R$ 100.000,00 (cem mil reais), pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. Vig\u00eancia: 31/12/2021: Data da assinatura: 02 de agosto de 2021. Assinam: Camilo da Silva (Prefeito) e pela contratada L. M Pe\u00e7as e  Servi\u00e7os LTDA "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE  SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 39, DE 15 DE JULHO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PORTO ACRE-AC, conforme Decreto n\u00ba. 1.883/2021, e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhe s\u00e3o conferidas por Leis.  CONSIDERANDO o Requerimento do (a) Servidor (a) FRANCISCO  ROCHA DANTAS FILHO, matr\u00edcula: 21 conforme requerimento datado  em 06 de julho de 2021, o qual requer LICEN\u00c7A-PR\u00caMIO.  CONSIDERANDO ainda, a necessidade de cumprir e fazer cumprir a  legisla\u00e7\u00e3o vigente de acordo com a Lei 507 de 16 de dezembro de 2013,  em seu Artigo 118 $ 2\u00ba. RESOLVE:  Art. 1\u00ba- CONCEDER o (a) Senhor (a) FRANCISCO ROCHA DANTAS  FILHO, funcion\u00e1rio (a) do Quadro Permanente desta Prefeitura, vinculada \u00e0 Secretaria Municipal de Infraestrutura, na fun\u00e7\u00e3o de Gari, 03 (tr\u00eas)  meses de LICEN\u00c7A\u2013PR\u00caMIO, referente ao PER\u00cdODO de 2016/2021,  com efeitos retroativos a contar do dia 08 de julho ao dia 06 de outubro,  com retorno ao trabalho: Quinta-feira, dia 07 de outubro de 2021. Art.2\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a contar do dia 08 de Julho de 2021, revogada as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE  PORTO ACRE-AC, EM 15 DE JULHO DE 2021. Joanne Mendes Deocleciano de Andrade Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1.883/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES - CPL AVISO DE INTERPOSI\u00c7\u00c3O DE RECURSO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 019/2021  A Prefeitura Municipal de Porto Acre, por interm\u00e9dio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, designada pelo Decreto Municipal n\u00ba. 1.870, de  04/01/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, edi\u00e7\u00e3o n\u00ba  12.956 do dia 08/01/2021, TORNA P\u00daBLICO aos licitantes participantes do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 019/2021, tendo como objeto o  Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes (Inform\u00e1tica e Ar Condicionados), visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre-AC, conforme Processo Administrativo n\u00ba.  042/2021, que a licitante HLX INFORM\u00c1TICA EIRELI, inscrita no CNPJ  sob o n\u00ba 40.147.028/0001-70, interp\u00f4s RECURSO ADMINISTRATIVO  contra a DESCLASSIFICA\u00c7\u00c3O de sua PROPOSTA DE PRE\u00c7OS na  referida licita\u00e7\u00e3o. Desse modo, ficam as licitantes devidamente intimadas, para querendo no prazo legal de 03 (tr\u00eas) dias, apresentar IMPUGNA\u00c7\u00c3O AO RECURSO INTERPOSTO (CONTRARRAZ\u00d5ES), conforme faculta o inciso  XVIII do Art. 4\u00ba da Lei 10.520/02 e subitem 13.1 do edital, sendo-lhes  assegurada vista imediata dos autos.  Entretanto, caso queiram as licitantes poder\u00e3o abrir m\u00e3o do prazo recursal, atrav\u00e9s da apresenta\u00e7\u00e3o de Termo de Ren\u00fancia de Recurso,  possibilitando mais celeridade no andamento do certame. Porto Acre \u2013 AC, 09 de agosto de 2021. LINDOMAR DE OLIVEIRA SIQUEIRA Pregoeiro e Presidente da CPL PORTARIA N\u00ba 001/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 176/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO 007/2020 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 071/2020 PROCESSO N\u00ba 054/2020 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: SEVENTEC TECNOLOGIA E INFORM\u00c1TICA LTDA EPP OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o sob demanda de Material Permanente de Inform\u00e1tica, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e  Saneamento da Prefeitura Municipal de Porto Acre-AC, em atendimento a Proposta n\u00ba 11812.868000/1200-10 do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.  VALOR: R$ 19.600,00 (dezenove mil, seiscentos reais);  VIG\u00caNCIA: A partir da data de assinatura at\u00e9 31 (trinta e um) de dezembro de 2020. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 10.301.2004.1.059 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o Reforma Amplia\u00e7\u00e3o e Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamento e Material  Permanente - Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Material Permanente - Fonte de Recursos: 0014 e 0013. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 20 de julho de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e o Sr. Lucas Vinicius Gomes Figueiredo pela  empresa SEVENTEC TECNOLOGIA E INFORM\u00c1TICA LTDA EPP (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL  PRIMEIRO TERMO ADITIVO A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 069/2020 ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 007/2020 O MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico, com sede \u00e0 Avenida Chic\u00f3 Rabelo, 56 \u2013 Centro - CEP. 69.927-000 - Porto Acre \u2013 AC,  inscrito no CNPJ sob o n.\u00ba 84.306.661/0001-30, neste ato representada pelo Senhor, Benedito Cavalcante Damasceno, Prefeito Municipal, brasileiro,  inscrito no CPF n\u00ba 133.312.722-72, residente e domiciliado na Rod AC 10, KM 029, n\u00ba 29197, Vila do Incra, Munic\u00edpio de Porto Acre, e a empresa, RD  NEG\u00d3CIOS DE INFORM\u00c1TICA LTDA-EPP, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ N\u00ba 21.972.444/0001-69,  com sede na Rua Jo\u00e3o Te\u00f3filo  Deucher, n\u00b0 55, Bairro Centro, Munic\u00edpio de Bom Retiro - SC, neste ato representada pelo Sr. Raphael Deucher Pires, inscrito no CPF n\u00ba 066.819.51983, portador de RG n\u00ba   4271565, residente e domiciliado na Rua Te\u00f3filo Deucher, n\u00ba 29, Bairro Centro, Munic\u00edpio Bom Retiro - SC, RESOLVEM celebrar  o presente Termo Aditivo a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 069/2020, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 007/2020, Processo n\u00ba.  054/2020, homologado pela autoridade superior no dia 07/10/2020, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir ajustadas: DO OBJETO - O presente termo aditivo tem como objeto a READEQUA\u00c7\u00c3O DOS PRE\u00c7OS registrados atrav\u00e9s da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 069/2020,  decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 007/2020, reestabelecendo o equil\u00edbrio econ\u00f4mico e financeiro inicial dos pre\u00e7os registrados. DO REAJUSTE E VALOR - Os valores registrados ser\u00e3o atualizados, com objetivo de reestabelecer o equil\u00edbrio econ\u00f4mico e financeiro, conforme  requerido e comprovado pela empresa e conforme demonstrado nas planilhas abaixo: Os efeitos decorrentes da readequa\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os, passam a vigorar a partir da data de assinatura do presente aditivo. DO FUNDAMENTO LEGAL - O presente termo aditivo decorre de autoriza\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio, conforme Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 067/2021 favor\u00e1vel  e encontra amparo legal no Art. 17. do Decreto Federal 7.892/2013, observadas as disposi\u00e7\u00f5es contidas no art. 65, II, \u201cd\u201d, da Lei n\u00ba 8.666/93.  DA PUBLICA\u00c7\u00c3O - Incumbir\u00e1 ao Munic\u00edpio providenciar a publica\u00e7\u00e3o  deste instrumento no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre no prazo previsto  na Lei 8.666/93. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DAS CL\u00c1USULAS - Ficam ratificadas as demais  cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba  069/2020, firmada entre as partes. Porto Acre \u2013 Acre, 21 de julho de 2021. ASSINAM: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal  de Porto Acre e o Sr. Raphael Deucher Pires ela empresa RD Neg\u00f3cios  de Inform\u00e1tica LTDA-EPP. "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 418/2021, DE 09 DE AGOSTO DE 2021 \u201cNOMEIA CARGO COMISSIONADO DA PREFEITURA MUNICIPAL E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER-ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio, restaura\u00e7\u00e3o  das leis 182 de 03/2013, 189 de 07/2013 e a Lei n\u00ba 361 de 06/2021. DECRETA: Art.1\u00ba - Fica NOMEADO (a) senhor (a), senhor (a) ALFREDO BATISTA  FREITAS, inscrito no RG: n\u00ba 439305, cargo/fun\u00e7\u00e3o, Setor de Abastecimento de \u00c1gua \u2013 CC 1 \u2013 6\u00ba, da Secretaria Municipal de Obras P\u00fablicas,  Via\u00e7\u00e3o e Urbanismo, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Retroativo ao dia 02/08/2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 09 DE AGOSTO DE 2021 REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE CUMPRA-SE SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 419/2021, DE 09 DE AGOSTO DE 2021 \u201cNOMEIA CARGO COMISSIONADO DA PREFEITURA MUNICIPAL E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER-ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio, restaura\u00e7\u00e3o  das leis 182 de 03/2013, 189 de 07/2013 e a Lei n\u00ba 361 de 06/2021. DECRETA: Art.1\u00ba - Fica NOMEADO (a) senhor (a), senhor (a) MARIA ROSILENE  FERREIRA DE OLIVEIRA inscrito no RG: n\u00ba 1122496-7, cargo/fun\u00e7\u00e3o,  Setor de Protocolo e Arquivo \u2013 CC 2 \u2013 2\u00ba, da Secretaria Municipal de  Meio Ambiente, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 09 DE AGOSTO DE 2021 REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE CUMPRA-SE SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 420/2021, DE 09 DE AGOSTO DE 2021 \u201cNOMEIA CARGO COMISSIONADO DA PREFEITURA MUNICIPAL E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER-ACRE, no uso das atri- bui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio, restaura\u00e7\u00e3o  das leis 182 de 03/2013, 189 de 07/2013 e a Lei n\u00ba 361 de 06/2021.  DECRETA: Art.1\u00ba - Fica NOMEADO (a) senhor (a), senhor (a) MARIA JOS\u00c9 BATISTA DA SILVA RG: n\u00ba 395265, cargo/fun\u00e7\u00e3o, Setor de Protocolo e  Arquivo \u2013 CC 1 \u2013 3\u00ba, da Secretaria Municipal de Gabinete do Prefeito,  at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. RETROATIVO AO DIA 02/08/2021.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 09 DE AGOSTO DE 2021 REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE CUMPRA-SE SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 92, DE 09 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) Di\u00e1rias ao servidor (a)  AROLDO CARVALHO LIMA, inscrito no CPF n\u00ba 21777420210, na fun\u00e7\u00e3o de Procurador Jur\u00eddico Municipal, no exerc\u00edcio da Prefeitura Municipal de Porto Walter - Acre, em viagem para custeio de despesas com  hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o Estado do Distrito  Federal (Bras\u00edlia) nos dias 09, 10, 11 e 12 de Agosto para tratar de assuntos institucionais junto ao FNDE referente aos processos de projetos  em execu\u00e7\u00e3o no Munic\u00edpio de Porto Walter. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 04 (quatro) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021 de  12 de Mar\u00e7o de 2021. Art. 4\u00ba  Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; Cumpra-se; Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre aos 09 dias do  m\u00eas de Agosto de dois mil e vinte e um. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 93, DE 09 DE JULHO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 06 (seis) di\u00e1rias ao servidor (a) SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDREDE, inscrito no RG n\u00ba 0338369, na  fun\u00e7\u00e3o de prefeito municipal de Porto Walter \u2013 Acre, em viagem para  custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para os munic\u00edpios de Cruzeiro do Sul e Rio Branco \u2013 Acre, nos dias 09, 10, 11, 12, 13 e 14 de  Agosto de 2021. Para participar de encontros na AMAC, na aprecia\u00e7\u00e3o  de projetos e fazer assinatura de ades\u00e3o ao SINAPIR, tamb\u00e9m retomar  os trabalhos do programa luz para todos junto a Energisa. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 06  (seis) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021. Art. 4\u00ba  Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 09 do m\u00eas  de Agosto de Dois Mil e Vinte e um. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 94, DE 09 DE JULHO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias ao servidor (a)  JOS\u00c9 ITALO MENEZES DE ALMEIDA, inscrito no CPF n\u00ba 794.526.63200, na fun\u00e7\u00e3o de Enfermeiro municipal de Porto Walter \u2013 Acre, em viagem  para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para os munic\u00edpios de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, nos dias 09, 10, 11 e 12 de Agosto de 2021. Para  participar do evento Qualifica\u00e7\u00e3o de Planejamento Reprodutivo para  Regional do Juru\u00e1. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 04 (quatro) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021 de  12 de Mar\u00e7o de 2021. Art. 4\u00ba  Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 09 do m\u00eas  de Agosto de Dois Mil e Vinte e um. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 95, DE 09 DE JULHO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias ao servidor (a)  YAMILE FONSECA SILVA, inscrito no CPF n\u00ba 079.108.521-00, na fun\u00e7\u00e3o de M\u00e9dica Municipal de Porto Walter \u2013 Acre, em viagem para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para os munic\u00edpios de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, nos dias 09, 10, 11 e 12 de Agosto de 2021. Para  participar do evento Qualifica\u00e7\u00e3o de Planejamento Reprodutivo para  Regional do Juru\u00e1. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 04 (quatro) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021 de  12 de Mar\u00e7o de 2021. Art. 4\u00ba  Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 09 do m\u00eas  de Agosto de Dois Mil e Vinte e um. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de Abertura do Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 044/2021 O munic\u00edpio de Porto Walter, Estado do Acre, atrav\u00e9s de seu Pregoeiro,  no uso das prerrogativas que lhe confere a lei torna p\u00fablico aos interessados, que a licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 44/2021, que  tem por objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e materiais de consumo de  \u00e1udio, v\u00eddeo e fanfarra, que seria realizada no dia 09 de agosto de 2021  \u00e0s 10h00min, fica prorrogada a data da abertura, e ser\u00e1 realizada no  dia 20 de agosto de 2021 \u00e0s 09h00min. Justifica-se a mudan\u00e7a na data,  uma vez que o Edital n\u00e3o foi disponibilizado no LICON e para corre\u00e7\u00f5es  no Termo de Refer\u00eancia. O Edital retificado e seus anexos, encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados gratuitamente, a partir de 11/08/2021,  atrav\u00e9s do e-mail:porto.walter.cpml@gmail.com. Porto Walter \u2013 AC, 09 de agosto de 2021. Emerson Rodrigo Simi\u00e3o de Souza Pregoeiro ",
            "EXTRATO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER RATIFICA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 73/2021 Em vista das raz\u00f5es alinhadas durante todo o processo, ainda, pelo  desenrolar da documenta\u00e7\u00e3o emitida nos autos deste procedimento,  RATIFICO a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe para Contrata\u00e7\u00e3o da  empresa O. F. DE MELO - ME inscrita no CNPJ N\u00ba. 04.015438/0001-02,  situada na Rua Benjamin Constant, 113 \u2013 Morro da Gl\u00f3ria em Cruzeiro  do Sul \u2013 Acre no valor total de R$ 38.037,20 (trinta e oito mil, trinta e sete  reais e vinte centavos) para aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos para assist\u00eancia farmac\u00eautica no \u00e2mbito da sa\u00fade mental, atendo demanda desta  Secretaria de Sa\u00fade, com fulcro no art. 75, inc. II, da Lei n\u00ba 14.133/21.  Publique-se. Porto Walter/AC, 28 de julho de 2021. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "EXTRATO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER RATIFICA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 75/2021 Em vista das raz\u00f5es alinhadas durante todo o processo, ainda, pelo  desenrolar da documenta\u00e7\u00e3o emitida nos autos deste procedimento,  RATIFICO a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para Aquisi\u00e7\u00e3o de artigos esportivos para atender demanda da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Porto Walter, da empresa RAQUEL DA SILVA BARROS, inscrita  no CNPJ N\u00ba 27.915.384/0001-29, situada na Avenida Desembargador  T\u00e1vora, 41 - Centro em Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, neste ato representada  pela Sra. Raquel da Silva Barros inscrita no CPF N\u00ba 795.962.152-72 e  R.G. n\u00ba 452.387 SSP/AC, com o valor total de R$ 42.360,00 (quarenta  e dois mil, trezentos e sessenta reais), fundamentado no INCISO II, do  ART. 75 da Lei 14.133/21 Publique-se. Porto Walter/AC, 27 de julho de 2021. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 073/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 295/2021.  Contratada: O. F. DE MELO - ME inscrita no CNPJ N\u00ba. 04.015438/0001-02 Objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos para assist\u00eancia farmac\u00eautica no  \u00e2mbito da sa\u00fade mental, para atender demandas da Secretaria de Sa\u00fade do munic\u00edpio de Porto Walter. Objeto da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O  N\u00ba 073/2021, com valor total de R$ 38.037,20 (trinta e oito mil, trinta e  sete reais e vinte centavos). Vig\u00eancia: 04 (quatro) meses a partir da data  da assinatura. As despesas referentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o  \u00e0 conta dos recursos da Secretaria de Sa\u00fade com elemento de despesa  3.3.90.32.00 \u2013 Material para distribui\u00e7\u00e3o gratuita. Assinam: Sebasti\u00e3o  Nogueira de Andrade pelo CONTRATANTE e Fernando de Oliveira Cadaxo J\u00fanior pela CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 28 de julho de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 075/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 0294/2021.  Contratada: RAQUEL DA SILVA BARROS, inscrita no CNPJ N\u00ba  27.915.384/0001-29 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de artigos esportivos para atender demanda da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Porto Walter. Objeto da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 075/2021, com valor total de R$ 42.360,00  (quarenta e dois mil, trezentos e sessenta reais). Vig\u00eancia: 10 (dez)  meses a partir da data da assinatura. As despesas referentes ao objeto  desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos do Or\u00e7amento Municipal  para o exerc\u00edcio vigente com elemento de despesa 3.3.90.30.000 \u2013 material de consumo. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pelo CONTRATANTE e Raquel da Silva Barros, CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 30 de julho de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de Revoga\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 039/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Porto Walter - Acre No uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no Artigo 49 da Lei  8.666/93, resolve REVOGAR em todos os seus termos, por interesse  da administra\u00e7\u00e3o, o Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 39/2021 cujo objeto \u00e9 a Servi\u00e7os el\u00e9tricos em ve\u00edculos da frota municipal, em face da aus\u00eancia de  interessados e em busca de procedimento mais c\u00e9lere. Porto Walter \u2013 AC, 05 de agosto de 2021. Emerson Rodrigo Simi\u00e3o de Souza Pregoeiro "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "                                        PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB GABINETE DO PREFEITO                                            LEI N\u00ba 2.408 DE 05 DE AGOSTO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a prioridade no atendimento \u00e0s pessoas com diabetes  que precisam fazer exames, coletas de sangue, ultrassonografia de abd\u00f4men em postos de sa\u00fade, cl\u00ednicas, hospitais, laborat\u00f3rios e similares  situados no Munic\u00edpio de Rio Branco e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d. O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO-ACRE  Fa\u00e7o saber que a C\u00e2mara Municipal de Rio Branco decreta e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00b0 As pessoas com diabetes ter\u00e3o atendimento priorit\u00e1rio em postos  de sa\u00fade, cl\u00ednicas, hospitais, laborat\u00f3rios e similares da rede municipal  de sa\u00fade e da rede privada para realiza\u00e7\u00e3o de exames que necessitem  de jejum, tais como coleta de sangue e ultrassonografia de abd\u00f4men.  Art. 2\u00b0 Os pacientes de Diabetes, para terem direito ao atendimento  preferencial de que trata esta Lei, dever\u00e3o comprovar sua condi\u00e7\u00e3o mediante apresenta\u00e7\u00e3o de laudo m\u00e9dico ou exame que ateste a patologia.  Par\u00e1grafo \u00fanico. A pessoa com diabetes dever\u00e1, no ato da marca\u00e7\u00e3o  do referido exame, informar ao estabelecimento que possui a patologia.  Art. 3\u00b0 O atendimento priorit\u00e1rio aos diab\u00e9ticos acontecer\u00e1 da mesma  forma como j\u00e1 ocorre com outros grupos priorit\u00e1rios como idosos gestantes e pessoas com defici\u00eancia.  Art. 4\u00b0 O Poder Executivo dever\u00e1 regulamentar os procedimentos administrativos e operacionais para a execu\u00e7\u00e3o do disposto nesta lei. Art. 5\u00b0 Esta lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 05 de agosto de 2021, 132\u00ba da Rep\u00fablica, 118\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 59\u00ba do Estado do Acre e 137\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.199 DE 05 DE AGOSTO DE 2021 \u201cCriar grupo de trabalho institucional para elaborar plano para a reorganiza\u00e7\u00e3o do uso do espa\u00e7o p\u00fablico e com\u00e9rcio popular do Centro de Rio  Branco e outras provid\u00eancias\u201d. O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, bem como nos artigos  norteadores contidos na Lei n\u00ba 1.817 e no decreto regulamentador n\u00ba  3.926/2002, e Considerando que a organiza\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico urbano \u00e9 essencial  ao desenvolvimento social e econ\u00f4mico; Considerando os estudos reveladores segundo os quais a desorganiza\u00e7\u00e3o  do espa\u00e7o p\u00fablico urbano contribui para o incremento da criminalidade; Considerando que o com\u00e9rcio popular localizado no Centro de Rio  Branco, em particular aquele instalado na extens\u00e3o da Rua Benjamin  Constant (Cal\u00e7ad\u00e3o), Rua Quintino Bocai\u00fava, Rua Epaminondas J\u00e1come e Rua Sergipe, demanda gest\u00e3o permanente para a organiza\u00e7\u00e3o,  fiscaliza\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o dos espa\u00e7os e equipamentos p\u00fablicos, e  apoio aos comerciantes populares; Considerando a necessidade de fazer, ainda que provisoriamente, a  gest\u00e3o comercial do Centro Popular de Compras Aquiri Shopping enquanto n\u00e3o se conclui o processo licitat\u00f3rio para passar a administra\u00e7\u00e3o  \u00e0 pessoa jur\u00eddica privada; Considerando a necessidade de concluir, revisar, publicar e fazer cumprir o regimento interno do Centro Popular de Compras, com vistas a  mant\u00ea-lo organizado e atrativo comercialmente; Considerando a imprescindibilidade de criar regras e crit\u00e9rios transparentes para a composi\u00e7\u00e3o de lista de espera, nos termos do \u00a73\u00ba e \u00a74\u00ba  do Art. 3\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 92/2020, com observ\u00e2ncia ao Art. 14  da Lei n\u00ba 1.817/2010.  Considerando o expediente Of\u00edcio n\u00b0 149/GABMIL/PMRB/2021, de 04  de agosto de 2021, do Gabinete Militar Municipal \u2013 GABMIL; DECRETA: Art. 1\u00ba Fica institu\u00eddo o Grupo de Trabalho Institucional \u2013 GTI \u2013 com a  miss\u00e3o prec\u00edpua de atuar para a reorganiza\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico urbano na regi\u00e3o de com\u00e9rcio popular do Centro de Rio Branco, composto  pelos seguintes servidores, e sob a coordena\u00e7\u00e3o do primeiro: I \u2013 GABINETE MILITAR MUNICIPAL \u2013 GABMIL a) Titular: Ezequiel de Oliveira Bino;  b) Suplente: Washigton Luiz Carneiro da Silva. II \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN a) Titular: Marcos Antonio Barros Caf\u00e9; b) Suplente: Abel Severo Bezerra Neto. III \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA   a) Titular: Willton C\u00e9sar de Jesus Sales;  b) Suplente: Benedito Luiz Ferraz Nogueira. IV \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA  a) Titular: Anderson Gomes do Nascimento;  b) Suplente: Gabriel Ribeiro de Novaes Lima. V \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO/AQUIRI SHOPPING a) Titular: Jos\u00e9 Barbosa de Morais;  b) Suplente: Kerlen Rejane Nunes. \u00a7 1\u00ba Os membros insertos nos incisos de I a V poder\u00e3o pautar e votar os  temas submetidos ao Grupo de Trabalho Institucional. \u00a7 2\u00ba As reuni\u00f5es de trabalho ser\u00e3o registradas em ata e ocorrer\u00e3o em  datas definidas pela coordena\u00e7\u00e3o, ouvindo a disponibilidade dos demais membros e de acordo com demandas pr\u00e9-estabelecidas.  \u00a7 3\u00aa O Grupo de Trabalho Institucional ter\u00e1 car\u00e1ter consultivo em apoio \u00e0 administra\u00e7\u00e3o municipal, respeitando as atribui\u00e7\u00f5es das secretarias envolvidas. Art. 2\u00ba O Grupo de Trabalho Institucional atuar\u00e1 em conson\u00e2ncia com  as leis municipais, em particular a Lei n\u00ba 1.817/2010 e Decreto n\u00ba  3.926/2012, e observar\u00e1 fielmente os princ\u00edpios legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia. Art. 3\u00ba O Grupo de Trabalho Institucional atuar\u00e1 adstrito \u00e0s seguintes  atribui\u00e7\u00f5es: I \u2013 Debater sobre medidas de reorganiza\u00e7\u00e3o do com\u00e9rcio popular no  Centro de Rio Branco, compreendendo-se esta atribui\u00e7\u00e3o em assistir a  pasta competente e os \u00f3rg\u00e3os fiscalizadores, na fiscaliza\u00e7\u00e3o do cumprimento das leis e demais normas disciplinadoras da ocupa\u00e7\u00e3o e utiliza\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico por parte dos permission\u00e1rios. II \u2013 Debater e auxiliar os setores competentes em levantamentos cadastrais necess\u00e1rios. III \u2013 Solicitar aos setores competentes a instaura\u00e7\u00e3o de procedimentos  administrativos acerca de eventuais infra\u00e7\u00f5es \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o norteadora  do uso do espa\u00e7o urbano. IV \u2013 Tomar as medidas necess\u00e1rias \u00e0 conclus\u00e3o da minuta do regimento  interno do Centro Popular de Compras, submetendo-a \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o do  gestor da pasta correspondente. V \u2013 Indicar \u00e0 administra\u00e7\u00e3o municipal medidas de gest\u00e3o necess\u00e1rias \u00e0  melhoria das condi\u00e7\u00f5es f\u00edsicas, organizacionais, materiais e de pessoal,  da regi\u00e3o que compreende o com\u00e9rcio popular do Centro de Rio Branco. VI \u2013 Elaborar proposta de regulamento de lista de espera de pessoas  interessadas em ter a concess\u00e3o de espa\u00e7o p\u00fablico do munic\u00edpio, nos termos do \u00a73\u00ba e \u00a74\u00ba do Art. 3\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 92/2020, com observ\u00e2ncia ao Art. 14 da Lei n\u00ba 1.817/2010.  VII \u2013 Delimitar o quantitativo de pessoas constituintes da lista de espera de espa\u00e7os p\u00fablicos, mediante an\u00e1lise da disponibilidade de espa\u00e7os  p\u00fablicos existentes. VII \u2013 debater e sugerir \u00e0 secretaria competente, sobre a ocupa\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os (boxes e quiosques) dispon\u00edveis, enquanto n\u00e3o se conclui o regulamento de lista de espera. Art. 4\u00ba O prazo de atua\u00e7\u00e3o do grupo de trabalho se encerrar\u00e1 em 31 de dezembro de 2021, podendo ser prorrogado. Art. 5\u00aa A participa\u00e7\u00e3o no Grupo de Trabalho Institucional, institu\u00eddo neste decreto, n\u00e3o ensejar\u00e1 qualquer remunera\u00e7\u00e3o. Art. 6\u00ba Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 05 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.200 DE 09 DE AGOSTO DE 2021 \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 1.280.200,00 (um milh\u00e3o, duzentos e oitenta mil e duzentos reais), ao Or\u00e7amento Municipal  em vigor, para refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 1.280.200,00 (um milh\u00e3o, duzentos e oitenta mil e duzentos  reais), ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da  Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 09 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.202 DE 09 DE AGOSTO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 15.000,00 (quinze mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o  or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 15.000,00 (quinze mil reais), ser\u00e1 compensado de acordo  com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o  de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 09 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 19\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.203 DE 09 DE AGOSTO DE 2021  \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 325.000,00 (trezentos e vinte e cinco mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para  refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 325.000,00 (trezentos e vinte e cinco mil reais), provir\u00e1 de Excesso de Arrecada\u00e7\u00e3o de Receita, nos termos do disposto no inciso II do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964. Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 09 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.201 DE 09 DE AGOSTO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 66.969,63 (sessenta e seis mil, novecentos e sessenta e nove reais e sessenta e tr\u00eas  centavos), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 66.969,63 (sessenta e seis mil, novecentos e sessenta e  nove reais e sessenta e tr\u00eas centavos), ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III  do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 09 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 19\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB PORTARIA N\u00ba. 135, DE 09 DE AGOSTO DE 2021 A Diretora Presidente do Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de conformidade com a Lei n\u00ba. 1.242/97,  regulamentada pelo Decreto n\u00ba. 5.960/98, e o Regimento Interno da autarquia, aprovado pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 001/97. RESOLVE: Art. 1\u00b0 Exonerar, a senhora Viviane Gildo de Moura, CPF n\u00ba 017.201.532-48, do cargo em comiss\u00e3o de Procuradora Jur\u00eddica do Saerb, nomeada  atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 096, de 13 de abril de 2021, publicada no D.O.E n\u00ba 13.023, de 15 de abril de 2021, p\u00e1g. 61.  Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Pollyana Garcia Lima Souza Diretora Presidente  Decreto Munic. n.\u00ba 478/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 197/2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve:                Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo: n\u00ba 030/SASDH/2019 Contrato n\u00b0 075/2019/SASDH Contratado: GAMA CONSTRU\u00c7\u00d5ES COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA. CNPJ: 09.374.006/0001-01 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica do ramo de engenharia, sob demanda, prestar servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o predial preventiva e corretiva, com  fornecimento de pe\u00e7as, equipamentos, materiais e m\u00e3o de obra, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos  Humanos - SASDH, e suas Unidades Administrativas. Data da assinatura do contrato: 28 de junho de 2019. Vig\u00eancia do 2\u00ba Termo Aditivo (in\u00edcio e t\u00e9rmino): 29 de junho de 2021 a 28 de junho de 2022. I \u2013 Executor Titular: Ana Paula Souza e Silva Matr\u00edcula: 712588-2 II \u2013 Executor Substituto: Benedito Paulino da Silva Matr\u00edcula: 709239-01 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do segundo termo aditivo. Rio Branco \u2013 Acre, 04 de agosto de 2021 Marfiza de Lima Galv\u00e3o Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  Decreto n\u00ba 003/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 198/2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 01  de janeiro de 2021, resolve:              Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo n\u00ba 108/2020/CPL/PMRB  Contrato n\u00b0 052/2020 Contratado: RBR TRANSPORTE E LOCADORA EIRELI.   CNPJ: 10.932.538/0001-98 Objeto: \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Transporte Terrestre (agenciamento de viagens para emiss\u00e3o  de passagens terrestres), incluindo reservas, marca\u00e7\u00e3o/remarca\u00e7\u00e3o  de bilhetes em trechos, intermunicipais e interestadual, para atender  demandas encaminhadas para a Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais  regulamentados pela Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba. 212 de 2006 do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social do Munic\u00edpio de Rio Branco, desta Secretaria  Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos. Data da assinatura do contrato: 05 de agosto de 2020. Vig\u00eancia do 2\u00b0 Termo Aditivo (in\u00edcio e t\u00e9rmino): 06 de agosto de 2021 a  05 de agosto de 2022. I \u2013 Executor Titular: Natalia Lima Saraiva Correia Matricula: xxxxxxxx II \u2013 Executor Substituto: Benedito Paulino da Silva. Matr\u00edcula: 709239-1 Art. 2\u00ba Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 data da assinatura do aditivo. Rio Branco \u2013 Acre, 05 de agosto de 2021. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  Decreto n\u00ba 003/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba 101/2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando o expediente OF/GAB/SEMEIA/ n\u00ba 704/2021, de 02 de  agosto de 2021,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Autorizar o deslocamento do Secret\u00e1rio Municipal de Meio  Ambiente, Normando Rodrigues Sales, no per\u00edodo de 09/08/2021 a  14/08/2021, concedendo-lhe, 3\u00bd (tr\u00eas e meia) di\u00e1rias referente ao per\u00edodo de 09/08/2021 a 12/08/2021, para participar;  a) na reuni\u00e3o com o Secret\u00e1rio de Meio Ambiente do Distrito Federal;  b) na reuni\u00e3o com Dr\u00aa. Alessandra Peres, consultora de projetos para  discutir opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos para este munic\u00edpio; c) na reuni\u00e3o com o Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura do Munic\u00edpio  de S\u00e3o Paulo;  d)  na reuni\u00e3o a Diretoria do ICLEI e o Secret\u00e1rio Municipal de Meio  Ambiente de S\u00e3o Paulo; e) na reuni\u00e3o com a Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Munic\u00edpios;  Par\u00e1grafo \u00fanico. Concedendo-lhe 2 \u00bd (duas e meia) di\u00e1rias, referente  ao per\u00edodo de 10/08/2021 a 12/08/2021, para acompanhar e assessorar  o Exmo. Sr. Prefeito nas reuni\u00f5es do art. 1\u00ba desta Portaria, nos termos  do art. 1\u00ba do Decreto N\u00ba 1.275/2015.  Art. 2\u00b0 Designar o Chefe de Gabinete do Prefeito, Valtim Jos\u00e9 da Silva  para responder, cumulativamente, pela Secretaria Municipal de Meio  Ambiente - SEMEIA, enquanto durar a aus\u00eancia do titular do cargo. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DA PREFEITA DE RIO BRANCO, EM EXERCICIO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, EM 09 DE AGOSTO DE 2021. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba 102 /2021   A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando a manifesta\u00e7\u00e3o SAJ n\u00ba 2021.02.000492, da Procuradoria  Geral do Munic\u00edpio;  Considerando o expediente Of\u00edcio n\u00ba 151/GABMIL/PMRB/2021, 05  agosto de 2021,    R E S O L V E: Art. 1\u00ba Autorizar o deslocamento do servidor do Gabinete Militar Municipal, Gilson Freitas de Souza, no per\u00edodo de 09/08/2021 a 13/08/2021,  em atividade de seguran\u00e7a pessoal do Exmo. Sr. Prefeito, na cidade  de Bras\u00edlia e S\u00e3o Paulo, concedendo-lhe, passagens a\u00e9reas no trecho  Rio Branco/S\u00e3o Paulo /Rio Branco, e 4 \u00bd (quatro e meia) di\u00e1rias, nos  termos do Decreto n\u00ba 1.275/2015.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DA PREFEITA DE RIO BRANCO, EM EXERCICIO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, EM 09 DE AGOSTO DE 2021. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 289 DE 05 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 010 de janeiro de  2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Fiscais do contrato celebrado entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a Empresa a seguir enunciada: Contrato n\u00ba 011000128/2021 Termo de Ades\u00e3o n\u00ba 005/2021 Contratada: Souza & Pastor Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00f5es Prontas (Marmitex), visando atender a  Secretaria Municipal de Sa\u00fade, no munic\u00edpio de Rio Branco - Acre. Fiscal Titular: Juliane Candido Dapont Matr\u00edcula n\u00ba 713137-1 Fiscal Substituto: Luiz Felipe Ferreira Andrade Matr\u00edcula n\u00ba 309729-3 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Francisco Silva Lima Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Dec. n\u00ba 010/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA PORTARIA N\u00ba 126/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 013  de 06 de janeiro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo, com observ\u00e2ncia no Art. 67, \u00a71\u00ba  da Lei 8.666/93 e da legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuarem como Fiscal do  Contrato n\u00ba 059/2019, e seus Termos Aditivos, caso ocorram, celebrados entre a Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana  e a Contratada a seguir enunciada:(PROCESSO N\u00ba 214/2019 \u2013 CPL/ PMRB) \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 005/2019 \u2013 SEINFRA CONTRATO N\u00ba: 052/2019 CONTRATADA: GABRO CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI - ME  OBJETO: Constru\u00e7\u00e3o de Passarela em Estrutura Mista, no Bairro Ayrton  Senna, Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre. FISCAL TITULAR: Tecn. Jose Maria Le\u00e3o Amaral \u2013  CREA n\u00ba 8981-D/AC; e, FISCAL SUBSTITUTO: Eng. Civil Joselito Jos\u00e9 da Nobrega -  CREA 5991-D/PB. GESTORA DO CONTRATO: Maria Cristiane Juc\u00e1 dos Santos -  Decreto n\u00ba 226/202, e; GESTORA SUBSTITUTA: Achernar Souza de Castro Bessa -  Decreto n\u00ba 618/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 data de 05/01/2021. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 03 de  agosto de 2021. Valmir Alexandre M\u00e9dici Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA - SEINFRA   PORTARIA N\u00ba 125/2021  O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 13 de  06 de janeiro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba Retificar a Portaria n\u00ba 177 de 18 de novembro de 2020, publicado no D.O.U, edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 12.928, de 25/11/2020, p\u00e1gina 64. Onde se l\u00ea: Substitui\u00e7\u00e3o do Fiscal Titular: Tecn\u00f3logo em Constru\u00e7\u00e3o Civil Francisco Rodrigues de lima \u2013 CREA 2563 - D/AC; Leia-se: Substitui\u00e7\u00e3o do Fiscal Titular Eng\u00ba Civil S\u00e9rgio Henrique Vasconcelos Bastos \u2013 CREA 149141 \u2013 D/MG.  Art. 2\u00ba. Ratificam-se os demais termos da Portaria n. 177/2020.  Art. 3\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a data de 10/11/2020. Rio Branco Acre, em 03 de agosto de 2021. Valmir Alexandre M\u00e9dici Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                                            SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA CONSELHO MUNICIPAL DE SA\u00daDE RESOLU\u00c7\u00c3O CMS N\u00ba 20 DE 28 DE JULHO DE 2021  O Plen\u00e1rio do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco, com base em suas Compet\u00eancias Regimentais e nas atribui\u00e7\u00f5es contidas na Lei Municipal n\u00ba  964, de 08 de outubro de 1991, alterada pela Lei Municipal n\u00ba 2.024 de 13 de dezembro de 2013, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada na modalidade hibrida  no dia 28 de julho de 2021, e conforme registro em ata; RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar os nomes dos seguintes Conselheiros representantes do segmento Usu\u00e1rio para compor o Comit\u00ea de \u00c9tica em Pesquisa \u2013 CEP da  Universidade Federal do Acre: \u2022 Francisco Rafael Lopes e Silva \u2013 Titular; \u2022 Francisco Oliveira da Silva Ribeiro \u2013 Suplente; \u2022 Eudo Raffael Lima da Silva \u2013 Titular; \u2022 Frank Ant\u00f4nio Lopes e Silva \u2013 Suplente \u2022 Jos\u00e9 Augusto Pinheiro da Silveira Presidente do Conselho Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 953/ 2021 Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CMS N\u00ba 20/2021, de acordo com o Regimento Interno do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco \u2013 AC. Francisco Silva Lima Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n \u00ba 010/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 022/2021  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Cal\u00e7a comprida, camisa e outros) Origem: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 24 de agosto de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a partir do dia 11 de agosto de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br n\u00ba 888497  da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco/AC \u2013 CEP 69.900-631- Rio  Branco-AC \u2013 Fone (68) 3211-2220. Rio Branco-AC, 09 de agosto de 2021. K\u00e9zia Honorato da Silva Moraes Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA TERMO DE REVOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo no art. 49 da Lei n\u00ba 8.666/93, REVOGAM-SE todos os atos praticados pela  Senhora Pregoeira e pela Equipe de Apoio da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CEL/PMRB, referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba.  005/2021, cujo objeto \u00e9 a \u201cAquisi\u00e7\u00e3o de Materiais M\u00e9dico Hospitalar de Consumo\u201d, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Rio Branco - Acre, 09 de agosto de 2021. Francisco Silva Lima Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 010/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 008/2021 A Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco - EMURB, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, Inscrita no CNPJ N\u00ba 04.518.601-0001/41, com  sede na Rua Rio de Janeiro, 1292 \u2013 Conj. Abr\u00e3o Alab \u2013 Rio Branco \u2013 Acre \u2013 CEP 69.918-048, neste Munic\u00edpio, torna p\u00fablico para conhecimento  dos interessados, a realiza\u00e7\u00e3o de ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7OS para Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de ferro e tela soldada, para  atender as necessidades da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB. O Prazo para o recebimento do formul\u00e1rio \u00e9 de 03 (tr\u00eas) dias, das 07hs \u00e0s 17hs (hor\u00e1rio de expediente), a contar da publica\u00e7\u00e3o no D.O.E., devendo  ser enviada solicita\u00e7\u00e3o de arquivo para preenchimento, atrav\u00e9s do E-mail: licitacoescontrato@gmail.com. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entrar em contato  atrav\u00e9s do telefone: (68) 3227-6510. Rio Branco, 09 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente EMURB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO \u2013 RBTRANS ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 004/2021 A Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, Inscrita no CNPJ N\u00ba 05.139.657/0001-58 sediado  no Endere\u00e7o Rodovia BR 364, KM 125, N\u00ba 330, Bairro Corrente \u2013 Rio Branco, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, a realiza\u00e7\u00e3o de ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7OS, para Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de materiais para sinaliza\u00e7\u00e3o vi\u00e1ria (solvente, tintas para demarca\u00e7\u00e3o  vi\u00e1ria, Segregadores, Tach\u00f5es), destinados a atender as demandas da Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS.  O Prazo para o recebimento do formul\u00e1rio \u00e9 de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis, de 08hs \u00e0s 17hs da (hor\u00e1rio de expediente), a contar da publica\u00e7\u00e3o no D.O.E.,  devendo ser enviada solicita\u00e7\u00e3o de arquivo para preenchimento, atrav\u00e9s do E-mail: diaf.rbtrans@gmail.com. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entrar em  contato atrav\u00e9s do telefone: (68) 3214-3317. Rio Branco, 09 de Agosto de 2021. Tiago Furtado da Silva Assessor T\u00e9cnico da DIAF Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO \u2013 RBTRANS ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 007/2021 A Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, Inscrita no CNPJ N\u00ba 05.139.657/000158 sediado no Endere\u00e7o Rodovia BR 364, KM 125, N\u00ba 330, Bairro Corrente \u2013 Rio Branco, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, a  realiza\u00e7\u00e3o de ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7OS, para Aquisi\u00e7\u00e3o de madeira para manuten\u00e7\u00e3o e constru\u00e7\u00e3o de abrigos de transporte urbano,  dispositivos de interdi\u00e7\u00e3o e veda\u00e7\u00e3o de ambientes, bem como outras demandas sob a compet\u00eancia da Superintend\u00eancia Municipal de Transportes  e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS. O Prazo para o recebimento do formul\u00e1rio \u00e9 de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis, de 08hs \u00e0s 17hs da (hor\u00e1rio de expediente), a contar da publica\u00e7\u00e3o no D.O.E.,  devendo ser enviada solicita\u00e7\u00e3o de arquivo para preenchimento, atrav\u00e9s do E-mail: diaf.rbtrans@gmail.com. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entrar em  contato atrav\u00e9s do telefone: (68) 3214-3317. Rio Branco, 09 de Agosto de 2021. Tiago Furtado da Silva Assessor T\u00e9cnico da DIAF Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH N\u00ba do Termo Aditivo: 2\u00ba N\u00ba do Contrato: 052/2020 Processo Administrativo n\u00ba 108/2020/CPL/PMRB Partes: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH e a empresa RBR TRANSPORTADORA E LOCADORA EIRELI,  inscrita no CNPJ: 10.932.538/0001-98, pessoa jur\u00eddica. Objeto do Contrato: cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Transporte Terrestre (agenciamento de  viagens para emiss\u00e3o de passagens terrestres), incluindo reservas, marca\u00e7\u00e3o/remarca\u00e7\u00e3o de bilhetes em trechos, intermunicipais e interestadual,  para atender demandas encaminhadas para a Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais regulamentados pela Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba. 212 de 2006 do Conselho  Municipal de Assist\u00eancia Social do Munic\u00edpio de Rio Branco, desta Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos. Objeto do aditamento: Prorroga\u00e7\u00e3o da Vig\u00eancia do Contrato. Vig\u00eancia do Aditamento: Fica prorrogado por mais 12 (doze) meses, a partir  do dia 06 de agosto de 2021, com vig\u00eancia at\u00e9 o dia 05 de agosto de 2022. As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os correr\u00e3o por conta  da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:  01.020.001.08.244.0601.2200.0000; 01.020.001.14.422.0304.2315.0000; 01.020.605.08.243.0205.1249.0000; 01.020.605.08.244.0205.1247.0000; 01.020.605.08.244.0205.1248.0000; 01.020.605.08.244.0205.1314.0000; 01.020.605.08.244.0205.1327.0000; 01.020.605.08.244.0205.1386.0000; 01.020.605.08.244.0205.1398.0000; 01.020.605.08.244.0205.2013.0000; 01.020.605.08.244.0205.2253.0000; 01.020.605.08.244.0205.2286.0000; 01.020.605.08.244.0205.2287.0000; 01.020.605.08.244.0205.2463.0000; 01.020.605.08.244.0205.2463.0000; 01.020.605.08.244.0205.2464.0000; 01.020.605.08.244.0205.2465.0000; 01.020.605.08.244.0205.2466.0000; 01.020.605.08.244.0205.2468.0000; 01.020.605.08.244.0205.2469.0000; 01.020.605.08.244.0205.2471.0000. Elemento de Despesa: 3.3.90.33.00;  Fonte: 101 e 117 DA PROTE\u00c7\u00c3O E TRANSMISS\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00c3O, DADOS PESSOAIS E/OU BASE DE DADOS: 1. A Contratada obriga-se ao dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e  sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que  tenha acesso, inclusive em raz\u00e3o de licenciamento ou da opera\u00e7\u00e3o dos  programas/sistemas, nos termos da Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas  altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante o cumprimento do  objeto da contrata\u00e7\u00e3o. 1.1 A Contratada obriga-se a implementar medidas t\u00e9cnicas e administrativas suficientes visando a seguran\u00e7a, a prote\u00e7\u00e3o, a confidencialidade e o sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a  que tenha acesso, a fim de evitar acessos n\u00e3o autorizados, acidentes,  vazamentos acidentais ou il\u00edcitos que causem destrui\u00e7\u00e3o, perda, altera\u00e7\u00e3o, comunica\u00e7\u00e3o ou qualquer outra forma de tratamento n\u00e3o previstos. 1.2 A Contratada deve assegurar-se de que todos os seus colaboradores,  consultores e/ou prestadores de servi\u00e7os que, no exerc\u00edcio de suas atividades, tenham acesso e/ou conhecimento da informa\u00e7\u00e3o e/ou dos dados  pessoais, respeitem o dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e sigilo. 1.3 A Contratada n\u00e3o poder\u00e1 utilizar-se de informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais  e/ou base de dados a que tenha acesso, para fins distintos ao cumprimento do objeto deste instrumento contratual. 1.4 A Contratada n\u00e3o poder\u00e1 disponibilizar e/ou transmitir a terceiros,  sem pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o escrita, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados a que tenha acesso em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste  instrumento contratual.  1.4.1 A Contratada obriga-se a fornecer informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou  base de dados estritamente necess\u00e1rios quando da transmiss\u00e3o autorizada  a terceiros, durante o cumprimento do objeto deste instrumento contratual. 1.5 A Contratada fica obrigado a devolver todos os documentos, registros e c\u00f3pias que contenham informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados a que tenha tido acesso durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste  instrumento contratual, no prazo de 30 (trinta) dias corridos contados  da rescis\u00e3o contratual, restando autorizada a conserva\u00e7\u00e3o apenas nas  hip\u00f3teses legalmente previstas. 1.5.1 A Contratada n\u00e3o ser\u00e1 permitida deter c\u00f3pias ou backups, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha tido acesso  durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual. 1.5.1.1. A Contratada dever\u00e1 eliminar os dados pessoais a que tiver conhecimento ou posse em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste instrumento  contratual, t\u00e3o logo n\u00e3o haja necessidade de realizar seu tratamento. 1.6 A Contratada dever\u00e1 notificar, imediatamente, a Contratante no caso de  perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados. 1.6.1 A notifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o eximir\u00e1 a Contratada das obriga\u00e7\u00f5es e/ou san\u00e7\u00f5es que possam incidir em raz\u00e3o da perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados. 1.6.2 A Contratada que descumprir os termos da Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante  ou ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual, fica obrigado a assumir total responsabilidade e o ressarcimento por todo e  qualquer dano e/ou preju\u00edzo ocorrido, incluindo san\u00e7\u00f5es aplicadas pela  autoridade competente. 1.7 A Contratada fica obrigada a manter preposto para comunica\u00e7\u00e3o  com a Contratante, para os assuntos relacionados \u00e0 Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores. 1.8 O dever de sigilo e confidencialidade, e as demais obriga\u00e7\u00f5es descritas na presente cl\u00e1usula, permanecer\u00e3o em vigor ap\u00f3s a extin\u00e7\u00e3o das  rela\u00e7\u00f5es entre o a Contratada e a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, bem como,  entre o a Contratada e os seus colaboradores, subcontratados, consultores e/ou prestadores de servi\u00e7os, sob pena das san\u00e7\u00f5es previstas na  Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, salvo decis\u00e3o judicial em contr\u00e1rio. 1.9 O n\u00e3o cumprimento de quaisquer das obriga\u00e7\u00f5es descritas nesta  cl\u00e1usula sujeitar\u00e1 a Contratada a processo administrativo para apura\u00e7\u00e3o de responsabilidade e, consequentemente, san\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo  de outras comina\u00e7\u00f5es c\u00edveis e penais. DO CONSENTIMENTO AO TRATAMENTO DE DADOS PESSOAIS: 1. Zelando pelas boas pr\u00e1ticas e cumprindo o que determina a Lei  n\u00ba 13.790 (Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados), bem como a Lei n\u00ba  12.527/2011 (Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o) e ainda a LC n\u00ba 101/2009  (Lei de Transpar\u00eancia) as quais exigem transpar\u00eancia na divulga\u00e7\u00e3o de  atos e a\u00e7\u00f5es, ao passo em que determinam a prote\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o dos dados pessoais, concordam expressamente, Contratante e  Contratada que os dados pessoais contidos neste contrato, ou que por  ventura venham a surgir mediante representa\u00e7\u00e3o da contratante ou contratada, ter\u00e3o acesso controlado em sua manipula\u00e7\u00e3o e armazenamento, destinando-se apenas a cumprir a finalidade proposta pelo objeto do  contrato, sendo vedada sua utiliza\u00e7\u00e3o diversa. 1.1. Concordam ainda, expressamente contratante e contratada que,  os dados pessoais a serem tratados, utilizados, manipulados e publicados s\u00e3o os que constam no processo administrativo a qual este documento pertence, sendo proibida a utiliza\u00e7\u00e3o de dados sens\u00edveis.  1.2. Atendendo ao disposto no art. 7\u00ba, I, da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, contratante e contratada registram de livre, informada e inequ\u00edvoca a  manifesta\u00e7\u00e3o de autoriza\u00e7\u00e3o no tratamento de seus dados pessoais, respeitando exclusivamente os fins a que se destinam a contrata\u00e7\u00e3o ora firmada. 1.3 Contratante e contratada reconhecem que \u00e9 obrigat\u00f3ria, de acordo  com a Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (n\u00ba 12.527/2011), a publica\u00e7\u00e3o de  informa\u00e7\u00f5es concernentes a procedimentos licitat\u00f3rios, inclusive editais  e resultados, bem como a gest\u00e3o de todos os contratos administrativos celebrados, em s\u00edtios oficiais e sites como LICON, SICONV , desse  modo, ambas concordam com a utiliza\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o dos dados pessoais contidos neste contratos, em casos espec\u00edficos e necess\u00e1rios a  garantir os princ\u00edpios legais constitucionais elencados no art. 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal.     ANTICORRUP\u00c7\u00c3O: 1. Na forma da Lei Federal n\u00ba 12.846/2013, regulamentada pelo Decreto  Municipal n\u00ba 948/2014, para a execu\u00e7\u00e3o deste instrumento, nenhuma das  partes poder\u00e1 oferecer, dar ou se comprometer a dar a quem quer que  seja, ou aceitar ou se comprometer a aceitar de quem quer que seja, tanto  por conta pr\u00f3pria quanto atrav\u00e9s de outrem, qualquer pagamento, doa\u00e7\u00e3o,  compensa\u00e7\u00e3o, vantagens financeiras ou n\u00e3o financeiras ou benef\u00edcios de  qualquer esp\u00e9cie que constituam pr\u00e1tica ilegal ou de corrup\u00e7\u00e3o sob as leis  de qualquer pa\u00eds, seja de forma direta ou indireta quanto ao objeto deste  contrato, ou de outra forma que n\u00e3o relacionada a este contrato, devendo  garantir, ainda, que seus prepostos e colaboradores ajam da mesma forma  e observando sempre a legisla\u00e7\u00e3o pertinente. A an\u00e1lise jur\u00eddica do presente Termo Aditivo est\u00e1 vinculada ao Parecer Jur\u00eddico  da Assessoria Jur\u00eddica da SASDH dia 08 de julho de 2021 e Certificado de  Conformidade expedido pela Unidade de Controle Interno dia 08/07/2021. A contratada se obriga a manter durante toda a execu\u00e7\u00e3o do contrato as  condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o, qualifica\u00e7\u00e3o e as obriga\u00e7\u00f5es por ela assumidas, conforme disp\u00f5e o art. 55, V e XIII, da Lei n\u00ba 8.666/93, incluindo o  que prev\u00ea o art. 1\u00ba, 2\u00ba e 16\u00ba do Decreto Municipal n\u00ba 1.127/2014. Fundamento Legal: Lei Municipal n\u00ba 1.809/2010, atrav\u00e9s da Divis\u00e3o de  Benef\u00edcios Assistenciais da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social  e Direitos Humanos \u2013 SASDH, e em conformidade com o Art. 57, II, da  Lei Federal n\u00ba 8.666/93.  Local e Data: Rio Branco \u2013 Acre, 05 de agosto 2021. Signat\u00e1rios: A Sra. Secretaria Marfiza de Lima Galv\u00e3o, pela Secretaria  Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, e  a empresa RBR TRANSPORTE E LOCADORA EIRELI, neste ato  representada pelo senhor Neskeens Naves de Mendon\u00e7a. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI  COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE ABERTURA  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 046/2021 Objeto: Constitui-se objeto deste Termo de Refer\u00eancia forma\u00e7\u00e3o de registro de pre\u00e7os visando \u00e0 eventual Aquisi\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para  aquisi\u00e7\u00e3o de cimento Portland CP-II, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas  no item 6, deste termo de refer\u00eancia.  Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 20 de agosto de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 10 de agosto de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br n\u00ba  888485 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 1\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco  \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco \u2013 Acre, 09 de agosto de 2021. Odair Maciel da Silva Lima Pregoeiro da CPL02/PMRB Decreto Municipal n\u00b0 662, de 10 de mar\u00e7o de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI  COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE ABERTURA  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 047/2021 Objeto: Constitui-se processo administrativo para instrumentalizar a AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSUMO COPA, COZINHA E OUTROS.  Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 26 de agosto de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 10 de agosto de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br n\u00ba  888532 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 1\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco  \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco \u2013 Acre, 09 de agosto de 2021. Odair Maciel da Silva Lima Pregoeiro da CPL02/PMRB Decreto Municipal n\u00b0 662, de 10 de mar\u00e7o de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME UNIDADE EDUCATIVA JUVENAL ANTUNES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O CONVITE N\u00ba 02/2021 OBJETO: A presente licita\u00e7\u00e3o tem como objeto a carta convite para  aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo Pedag\u00f3gico, Capital para atendimento da Unidade Educativa Juvenal Antunes, situada \u00e0 Rua Aracaj\u00fa, n\u00ba  345, \u2013 Bairro Waldemar Maciel - Rio Branco \u2013 Acre, visando atender  as necessidades administrativas dos diversos da Unidade Educativa,  conforme especifica\u00e7\u00f5es detalhadas no item 2 do Termo de Refer\u00eancia,  do Edital da Carta Convite N\u00ba02/2021 DATA E HOR\u00c1RIO DE RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS: 18 de  Agosto de 2021, \u00e0s15h (hor\u00e1rio local). LOCAL: Unidade Educativa   Juvenal Antunes, situada \u00e0 Rua Aracaj\u00fa, n\u00ba 345,  \u2013 Bairro Waldemar Maciel - Rio Branco \u2013 Acre, CEP: 69.914.278, e-mail: juvenalantunes.semerb@gmail.com, telefone (68) 3242 0068 \u2013 Rio Branco \u2013 Acre,  RETIRADA DO EDITAL: O edital poder\u00e1 ser obtido no per\u00edodo de  11/08/2021 a 17/08/2021, na Unidade Educativa Juvenal Antunes, situada  Rua Aracaj\u00fa, n\u00ba 345, \u2013 Bairro Waldemar Maciel, \u2013Rio Branco \u2013 Acre, de  Segunda a Sexta das 07h00min \u00e0s 11h e das 13h:00min \u00e0s 17h:00min. Rio Branco-AC, 09 de Agosto de 2021 Geesse de Freitas Rocha Presidente Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - SEMEIA CONVITE PARA COTA\u00c7\u00c3O/PROPOSTA DE PRE\u00c7O N\u00ba 035/2021 A secretaria Municipal de Meio Ambiente, TORNA P\u00daBLICO o convite para  Apresenta\u00e7\u00e3o de proposta de Pre\u00e7o, apenas Para Pessoa jur\u00eddica (PJ) Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para prestar servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo carro PIPA, com condutor. Interessados poder\u00e3o esclarecer d\u00favidas e solicitar o formul\u00e1rio de Cota\u00e7\u00e3o e planilha de servi\u00e7os pelo e-mail: semeiafinanceiro@gmail.com. Prazo para solicita\u00e7\u00e3o e recebimento das propostas: 12/08/2021, hor\u00e1rio 17:00min. Local: Sala da Diretoria de Gest\u00e3o - SEMEIA \u2013 Rua Ant\u00f4nio da Rocha  Viana, S/N, Horto Florestal, rio Branco-Acre. Rio Branco - AC, 09 de agosto de 2021. Raimundo Carlos Mota Monteiro Diretor de Gest\u00e3o-SEMEIA Decreto - 751/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato N\u00ba 01100126/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 006/2021 Processo CEL/PMRB n\u00ba 272/2020 Processo n\u00ba 22745/2020 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e  M. S. SERVI\u00c7O, COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES - EIRELI \u2013 CNPJ:  22.172.177/0001-08. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente para o almoxarifado central  de medicamento e de material m\u00e9dico hospitalar. Vig\u00eancia: 14/07/2021 a 31/12/2021 Valor: R$ 3.777,78 (tr\u00eas mil, setecentos e setenta e sete reais e setenta  e oito centavos) Programa de Trabalho: 2122.0002 (Assist\u00eancia Farmac\u00eautica) Elemento de despesa: 44.90.52.00 (Material Permanente). Fonte Pagadora: 01 (Recurso Pr\u00f3prio). Data da Assinatura: 13 de julho de 2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Francisco Silva Lima, e Pela Contratada  Michel Messias Diniz. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato N\u00ba 01100127/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 006/2021 Processo CEL/PMRB n\u00ba 272/2020 Processo n\u00ba 22745/2020 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37  e BRASIL COM\u00c9RCIO DE MATERIAL ESPORTIVO EIRELI \u2013 CNPJ:  36.581.851/0001-12. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente para o almoxarifado central  de medicamento e de material m\u00e9dico hospitalar. Vig\u00eancia: 14/07/2021 a 31/12/2021 Valor: R$ 3.777,78 (tr\u00eas mil, setecentos e setenta e sete reais e setenta  e oito centavos) Programa de Trabalho: 2122.0002 (Assist\u00eancia Farmac\u00eautica) Elemento de despesa: 44.90.52.00 (Material Permanente). Fonte Pagadora: 01 (Recurso Pr\u00f3prio). Data da Assinatura: 13 de julho de 2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Francisco Silva Lima, e Pela Contratada  Rafaela Neves da Silva Medeiros. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC Extrato de Termo Aditivo ao Contrato Secretaria respons\u00e1vel: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC N\u00famero do termo aditivo: 1\u00ba N\u00famero do contrato: 15.20.099 Partes: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC e JWC  MULTISERVI\u00c7OS LTDA. Modalidade: Preg\u00e3o Presencial N\u00famero/Ano da modalidade: 058/2019 Objeto do aditamento: O presente Termo Aditivo tem por objeto prorroga\u00e7\u00e3o de prazo na contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  terceirizados, destinado a atender as atividades da Secretaria Municipal  de Zeladoria da cidade \u2013 SMZC, ficando prorrogado por mais 12 (doze)  meses, pelo per\u00edodo de 02 de agosto de 2021 a 01 de agosto de 2022. Fundamenta\u00e7\u00e3o legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o  art. 57, \u00a7 1\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e  Signat\u00e1rios-Contratante: Joabe Lira de Queiroz Signat\u00e1rios-Contratante: Marcos Vitorino Signat\u00e1rios-Contratada: Zenilda de Lima Pessoa ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC Extrato de Termo Aditivo ao Contrato Secretaria respons\u00e1vel: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC N\u00famero do termo aditivo: 1\u00ba N\u00famero do contrato: 15.20.101 Partes: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC e F. M. TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O LTDA Modalidade: Preg\u00e3o Presencial N\u00famero/Ano da modalidade: 058/2019 Objeto do aditamento: O presente Termo Aditivo tem por objeto acr\u00e9scimo de valor e prorroga\u00e7\u00e3o do prazo do contrato 15.20.101. Sendo o valor inicial do contrato de R$ 1.474.592,92 (um milh\u00e3o, quatrocentos e setenta e quatro mil, quinhentos e noventa e dois reais e  noventa e dois centavos, passando a vigorar ap\u00f3s o acr\u00e9scimo, o valor  de R$ 1.617.069,76 (um milh\u00e3o, seiscentos e dezessete mil e sessenta  e nove reais e setenta e seis centavos) que representa o percentual de  9,66% (nove virgula sessenta e seis por cento) e de prorroga\u00e7\u00e3o de  prazo por mais 12 (doze) meses, pelo per\u00edodo de 02 de agosto de 2021  a 01 de agosto de 2022. Fundamenta\u00e7\u00e3o legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o  art. 57, inciso II, e art. 65, inciso I,  Signat\u00e1rios-Contratante: Joabe Lira de Queiroz Signat\u00e1rios-Contratante: Marcos Vitorino Signat\u00e1rios-Contratada: Francisco Janio da Costa Aguiar ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 048/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada no fornecimento de Servi\u00e7os  de Comunica\u00e7\u00e3o de Dados atrav\u00e9s de Acesso a IP Dedicado de Internet. Origem: Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da  Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  23 de agosto de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 11 de agosto de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br N\u00ba  888554 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco  \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco-AC, 09 de agosto de 2021. FABR\u00cdCIA DA SILVA FREIRE RODRIGUES Pregoeira da CPL02/PMRB "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 100, DE 01 DE MAIO DE 2021 O PREFEITO DE RODRIGUES ALVES, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhes s\u00e3o conferidas por lei, DECRETA: Art. 1\u00ba Decreta a Nomea\u00e7\u00e3o da senhora, Janaina Souza da Silva, para  ocupar o cargo de Coordenador de Programas Sociais, DAS - 2 da  Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves, portador do RG n\u00ba 1027005-1  SJSP/AC, inscrito no CPF n\u00ba 905.921.402-10, residente e domiciliado na  Comunidade Foz do Paran\u00e1, Rural do munic\u00edpio de Rodrigues Alves/Ac. Art. 2\u00ba Este decreto entrar\u00e1 em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o  com efeito retroativo ao dia 01 de maio de 2021. Gabinete do Prefeito, Rodrigues Alves/AC, 01 de Maio de 2021 Registre-se Publique-se Cumpra-se Jailson  Pontes Amorim Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 101, DE 01 DE ABRIL DE 2021 O PREFEITO DE RODRIGUES ALVES, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhes s\u00e3o conferidas por lei, DECRETA: Art. 1\u00ba Decreta a Nomea\u00e7\u00e3o do senhor, Raimundo Barbosa Silva, para  ocupar o cargo de Assessor Especial II, DAS - 8 da Prefeitura Municipal  de Rodrigues Alves, portador do RG n\u00ba 0283576 SJSP/AC, inscrito no  CPF n\u00ba 307.934.912-15, residente e domiciliado na Comunidade Av. Duque de Caxias, Bairro Manoel Gomes, munic\u00edpio de Rodrigues Alves/Ac. Art. 2\u00ba Este decreto entrar\u00e1 em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o  com efeito retroativo ao dia 01 de abril de 2021. Gabinete do Prefeito, Rodrigues Alves/AC, 01 de abril de 2021 Registre-se Publique-se Cumpra-se Jailson  Pontes Amorim Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 103, DE 03 DE MAIO DE 2021 O PREFEITO DE RODRIGUES ALVES, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhes s\u00e3o conferidas por lei, DECRETA: Art. 1\u00ba Decreta a Nomea\u00e7\u00e3o da senhora, Jaquelene Oliveira da Silva,  para ocupar o cargo de Chefe de Se\u00e7\u00e3o de Pesquisa e arquivo, DAS - 1  da Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves, portador do RG n\u00ba 372752  SJSP/AC, inscrito no CPF n\u00ba 829.118.602-25, residente e domiciliado na  Av. Presidente Juscelino, do munic\u00edpio de Rodrigues Alves/Ac. Art. 2\u00ba Este decreto entrar\u00e1 em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o  com efeito retroativo ao dia 03 de maio de 2021. Gabinete do Prefeito, Rodrigues Alves/AC, 03 de Maio de 2021 Registre-se Publique-se Cumpra-se Jailson  Pontes Amorim Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 112, DE 01 DE JUNHO DE 2021 O PREFEITO DE RODRIGUES ALVES, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes  s\u00e3o conferidas por lei, DECRETA: Art. 1\u00ba A Nomea\u00e7\u00e3o do senhor Ronierbe Freitas da Silva, para ocupar o  cargo de Assessor T\u00e9cnico Administrativo, DAS - 2 da Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves, portador do RG n\u00ba 1054426 SSP/AC, inscrito  no CPF n\u00ba 020.988.002-31, residente e domiciliado na Rua Feij\u00f3 - 500,  Munic\u00edpio de Rodrigues Alves/Ac. Art. 2\u00ba Este decreto entrar\u00e1 em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o,  com efeito retroativo ao dia 01 de junho de 2021. Gabinete do Prefeito, Rodrigues Alves/AC, 01 de junho de 2021 Registre-se Publique-se Cumpra-se Jailson  Pontes Amorim Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 122, 09 DE AGOSTO DE 2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o processo eletivo do Conselho Municipal de sa\u00fade DECRETA: Art. 1\u00ba A substitui\u00e7\u00e3o dos membros do Conselho Municipal de Sa\u00fade para  o bi\u00eanio 2019 a 2021, de acordo com a LEI N\u00ba 92 que reestrutura o CMS  e em conson\u00e2ncia com o processo eleitoral realizado no dia 08/11/2019. Art. 2\u00ba O referido Conselho passa a ser constitu\u00eddo, doravante, no segmento GESTORES, por \u00c9verton da Silva Farias e Laurinilson Costa Silva, como  titulares, e por Leni Maria da Silva Farias e Ant\u00f4nio Elcimar Silva de Oliveira, como suplentes; no segmento TRABALHADORES, por Carlos S\u00e9rgio  de Moura e Ant\u00f4nia Charliane Menezes Gomes, como titulares, e por Jo\u00e3o  de Souza Moreira e Jo\u00e3o C\u00e2ndido Martins, como suplentes. Art. 3\u00ba Este Decreto revoga a composi\u00e7\u00e3o dos segmentos acima citados,  constante do Decreto n\u00ba 094, de 10 de novembro de 2019, ao passo que  mant\u00e9m inalterada sua composi\u00e7\u00e3o no segmento USU\u00c1RIOS DO SUS. Art. 4\u00ba Este Decreto entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se Cumpra-se. Gabinete do Prefeito, Rodrigues Alves, 09 de agosto de 2021. Jailson  Pontes Amorim Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 051, DE 09 DE AGOSTO DE 2021 O PREFEITO DE RODRIGUES ALVES, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes  s\u00e3o conferidas por lei: RESOLVE  Art. 1\u00ba  Nomear a senhora, Francisca Costa Amaral, para ocupar o cargo  de Gestora a Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial, da Prefeitura Municipal  de Rodrigues Alves, portadora do RG n\u00ba 1148318-0 SSP/AC, inscrito  no CPF n\u00ba 014.894.872-39, residente e domiciliado na Av. Duque de  Caxias, 228, munic\u00edpio de  Rodrigues Alves/Ac. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rodrigues Alves \u2013 AC, 09 de Agosto de 2021. Registre-se,  Publique-se Cumpra - se Jailson Amorim Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES GABINETE DO PREFEITO RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 02/ 2021 O Plen\u00e1rio do Conselho Municipal de Sa\u00fade (CMS), em reuni\u00e3o extraordin\u00e1ria de 14 de junho de 2021 no uso de suas compet\u00eancias e  atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Lei Federal n\u00ba 8.080, de 19 de setembro  de 1990, pela Lei Federal n\u00ba 8.142, de 28 de dezembro de 1990 e pela  lei Municipal n\u00ba 004/96, de 31 de maio de 1996, reestruturada pela Lei  Municipal n\u00ba 92 de 08 de dezembro de 2009. Considerando as normas previstas na Portaria n\u00b0 2.855 de 05 de novembro de 2019 e Portaria n\u00b0 3.134/GM/MS, de 17 de setembro de  2013 que orientam a sistem\u00e1tica de an\u00e1lise e investimentos em material  permanente para as salas de imuniza\u00e7\u00e3o de Rede de Frio Nacional, parecer t\u00e9cnico de m\u00e9rito favor\u00e1vel, emitido pela equipe da Coordena\u00e7\u00e3o  Geral do Programa Nacional de Imuniza\u00e7\u00f5es da Secretaria de vigil\u00e2ncia  em sa\u00fade do minist\u00e9rio da sa\u00fade CGPNI/SVS/MS, visando a Aquisi\u00e7\u00e3o  de C\u00e2mara Refrigeradora para o Armazenamento de Imunobiol\u00f3gicos.   Considerando da Lei Complementar 181 de 6 de maio de 2021 que concede  prazo para os Estados, Distrito Federal e os munic\u00edpios executarem atos de  transposi\u00e7\u00e3o e de transfer\u00eancia e atos de transposi\u00e7\u00e3o e de reprograma\u00e7\u00e3o. Considerando o  Art. 5\u00b0 A transposi\u00e7\u00e3o e a transfer\u00eancia de saldos financeiros de que  trata esta lei aplicam-se at\u00e9 o final do exerc\u00edcio financeiro de 2021. O conselho municipal de Sa\u00fade   Resolve: Art. 01\u00ba. Aprova. Aquisi\u00e7\u00e3o de 01(uma) c\u00e2mara para conserva\u00e7\u00e3o de  hemoderivados/ Imuno/ Termol\u00e1beis para a rede de frio no valor de R$  21.000,00(vinte e um mil reais). Art. 02\u00b0. Aprova. Aquisi\u00e7\u00e3o de Material para as UBS (unidades b\u00e1sicas  de sa\u00fade) no valor de R$ 266.610,00 (duzentos e sessenta e seis mil  seiscentos e dez reais).  Rodrigues Alves (AC), 14 de junho de 2021                                       Homologo a resolu\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de Sa\u00fade n\u00ba 02/2021  de 14 de junho de 2021, nos termos da lei Municipal n\u00ba 92 de 08 de  dezembro de 2009 Carlos Sergio de Moura Vice-Presidente do CMS Res. 05/2020 Everton da Silva Farias  Secret\u00e1rio Mun. De Sa\u00fade Dec. N\u00ba03/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES GABINETE DO PREFEITO RESOLU\u00c7\u00c3O N0 11 /2021, de 19 de julho de 2021. O Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 CMAS de, no uso de suas  compet\u00eancias e nas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Lei n0 003, de 19 de  Maio de 2006, que disp\u00f5e sobre a Cria\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de  Assist\u00eancia Social, com altera\u00e7\u00e3o na Lei de N\u00ba 222 de 20 de Junho de  2019; em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do dia 06 de julho de 2021, considerando  que o Prefeito de Rodrigues Alves e o Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social - CMAS convocaram, conjuntamente, por meio do Decreto  n\u00ba 116, de 12 de \u00ac\u00acjulho de 2021, a XII Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social, a realizar-se em 23 de Agosto de 2021, tendo como  Tema Central: \u201cAssist\u00eancia Social: Direito do Povo e Dever do Estado,  com financiamento p\u00fablico, para enfrentar as desigualdades e garantir  prote\u00e7\u00e3o social\u201d. RESOLVE: Art.1\u00ba-Criar a Comiss\u00e3o Organizadora da XII Confer\u00eancia Municipal de  Assist\u00eancia Social, composta pelos seguintes membros: I \u2013 Elideia da Silva Carvalho - Presidente do CMAS II \u2013 Lucimar Bussons de Lima - Vice-Presidente do CMAS, III \u2013 Rosangela Monte da Silva - Representante dos usu\u00e1rios; IV \u2013 Marinaldo Fabr\u00edcio da Silva - Representante da Secretaria de  Administra\u00e7\u00e3o V \u2013 Antonia Lidiane Albano de Souza - representante do conselho Regional de Servi\u00e7o Social (CRESS). Obs. O ideal na composi\u00e7\u00e3o dos membros que cada pessoa seja respons\u00e1vel para atuar em algum procedimento na realiza\u00e7\u00e3o da Confer\u00eancia. Art.2\u00ba-A Comiss\u00e3o ser\u00e1 presidida pelo Presidente e pela a Vice-Presidente do CMAS de Rodrigues Alves-AC, e ter\u00e1 como compet\u00eancia: I- Preparar e executar as Capacita\u00e7\u00f5es para realiza\u00e7\u00f5es dos Encontros  nas localidades, CRAS, CREAS, SMAS; II- Orientar e acompanhar a realiza\u00e7\u00e3o e resultados dos Encontros nas  Localidades, CRAS, CREAS, SMAS; III- Preparar e acompanhar a operacionaliza\u00e7\u00e3o da XII Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social;  IV- Propor e encaminhar para aprova\u00e7\u00e3o do Colegiado, materiais relativos a crit\u00e9rios de defini\u00e7\u00e3o do n\u00famero de Participantes, Projeto, Regimento, Metodologia, Divulga\u00e7\u00e3o, Organiza\u00e7\u00e3o e Composi\u00e7\u00e3o a ser  utilizada durante a XII Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social; V- Organizar e coordenar a XII Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social; VI- Promover a integra\u00e7\u00e3o com as Unidades da Secretaria Municipal  de Assist\u00eancia Social, que tenham interface com o evento, para resolver eventuais pend\u00eancias e tratar assuntos referentes \u00e0 XII Confer\u00eancia  Municipal de Assist\u00eancia Social; VII- Dar suporte t\u00e9cnico-operacional durante o evento; VIII- Manter o CMAS de Rodrigues Alves-AC informado sobre o andamento das provid\u00eancias operacionais, program\u00e1ticas e de sistematiza\u00e7\u00e3o da XII Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social; Art.3\u00ba - Para operacionaliza\u00e7\u00e3o da XII Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social, a Comiss\u00e3o Organizadora contar\u00e1 com o apoio dos seguintes \u00d3rg\u00e3os: I- Secret\u00e1ria Executiva do CMAS; II- Unidades da SMAS-CRAS e CREAS; Art.4\u00ba-A Comiss\u00e3o Organizadora poder\u00e1 contar, ainda, com colaboradores eventuais para auxiliar na operacionaliza\u00e7\u00e3o da XII Confer\u00eancia  Municipal de Assist\u00eancia Social. Par\u00e1grafo \u00danico. Consideram-se colaboradores eventuais as institui\u00e7\u00f5es e organiza\u00e7\u00f5es governamentais ou de sociedade civil, da administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica ou de iniciativa privada, prestadoras de servi\u00e7os da  Assist\u00eancia Social, bem como consultores e convidados. Art.5\u00ba- Esta Resolu\u00e7\u00e3o entre em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rodrigues Alves/ AC, 19 de julho de 2021 Elideia da Silva Carvalho Presidente do CMAS/AC ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE RODRIGUES ALVES \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA PROVENIENTE DO EDITAL N\u00b0 001/2021 EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba 035/2021, DE 09 DE AGOSTO DE 2021 Considerando a necessidade de dar continuidade ao processo seletivo  simplificado \u2013 edital 001/2021, para a contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de professores, a Prefeitura do Munic\u00edpio de Rodrigues Alves \u2013 Acre, CONVOCA  a candidata abaixo relacionada, aprovada e classificada no Processo  Seletivo Simplificado que comp\u00f5e o Cadastro de Reserva da Escola \u00e0  comparecer durante os dias 10 e 11 de agosto de 2021 na Sede da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, no hor\u00e1rio das 08:00 as 12:00 horas e das  13:00 as 17:00 horas, localizada na Avenida S\u00e3o Jos\u00e9, 659, Centro, neste munic\u00edpio, para assinatura de contrato mediante ao cargo concorrido, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico:  Para a assinatura do contrato, o candidato dever\u00e1 fornecer fotoc\u00f3pias em 02 (duas) vias, da documenta\u00e7\u00e3o que comprove: a) Ser brasileiro nato, naturalizado ou cidad\u00e3o beneficiado pelo Decreto n\u00ba 70.436 de 18/04/72; b) Estar em dia com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais; c) Estar em dia com o servi\u00e7o militar (para os candidatos do sexo masculino); d) Escolaridade atrav\u00e9s de Certificado ou Diploma, Declara\u00e7\u00e3o (para quem est\u00e1 cursando o 5\u00ba Per\u00edodo de Pedagogia) conforme exig\u00eancia do cargo  ao qual concorre (autenticado); e) Aptid\u00e3o de sanidade f\u00edsica e mental para o exerc\u00edcio do cargo (original); f) Declara\u00e7\u00e3o de ac\u00famulo de cargo (observar o disposto no artigo 37, inciso XVI da Constitui\u00e7\u00e3o Federal). Al\u00e9m dos documentos comprobat\u00f3rios citados no item anterior, o candidato dever\u00e1 entregar, tamb\u00e9m em 02 (duas) c\u00f3pias:  a) Carteira de trabalho; b)  Pis/Pasep; c) Comprovante de endere\u00e7o; d) Certid\u00e3o de Pessoa F\u00edsica (CPF); e) Registro Geral (RG); f) Documenta\u00e7\u00e3o pessoal dos filhos menores de 14 anos. 09 de agosto de 2021 JAILSON PONTES DE AMORIM Prefeito Municipal  ",
            "ESTADO ACRE  PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES  Aviso de CONVOCA\u00c7\u00c3O Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 03/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves  Objeto: Constru\u00e7\u00e3o de Cal\u00e7adas com meio fio e sarjetas  A Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves/AC, vem por meio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o  convocar os representantes das empresas:  R.M CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ: 08.731.640/0001-83, F.C.O. ROSAS & M N PINHEIRO LTDA, CNPJ: 34.711.259/0001-62,  A. SILVA LIMA  EIRELI, CNPJ: 38.024.982/0001-24,,  LIMA PINHEIRO CONSTRUTORA LTDA 05.989.042/0001-10,  para comparecimento na sala da comiss\u00e3o  de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Rodrigues Alves, no dia 11 de Agosto de 2021 as  09 HS 00 MIN,  para apresenta\u00e7\u00e3o de parecer t\u00e9cnico do setor de  engenharia desta municipalidade referente a TP 03/2021. Rodrigues Alves \u2013 AC, 09 de agosto de 2021. No\u00e9 de Melo Rodrigues Presidente ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES Aviso de Retifica\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Presencial \u2013 Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 08/2021 \u2013 SRP No  Edital do Preg\u00e3o Presencial 08/2021, ANEXO II  Onde se l\u00ea:  \u2022 Analisador para m\u00faltiplos par\u00e2metros totalmente automatizados com capacidade superior a 230 testes fotom\u00e9tricos por hora; \u2022 Bandeja de reagentes refrigerada continuamente com capacidade superior a 34 reagentes e volume entre 30 e 300 \u00b5L; \u2022 Leitor de c\u00f3digos de barras para todos os reagentes, \u2022 Possibilidade de inserir perfis espec\u00edficos; \u2022 Detector de impacto e c\u00e1lculo do volume residual de reagentes permitindo gerenciamento autom\u00e1tico de reagentes a bordo; \u2022 Bandeja de amostras com capacidade superior a 50 pacientes e com volume de aspira\u00e7\u00e3o entre 3 e 30 \u00b5L. \u2022 Identifica\u00e7\u00e3o de amostras por c\u00f3digo  de barras ou posi\u00e7\u00e3o com op\u00e7\u00e3o de inserir amostras de emerg\u00eancia (STAT); \u2022 O equipamento deve realizar pr\u00e9-dilui\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica quando programado e dilui\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica com raz\u00e3o entre 1/8 a 1/100; \u2022 Detector de n\u00edvel para as solu\u00e7\u00f5es de lavagem, suprimento de \u00e1gua e drenos. \u2022 Volume  de rea\u00e7\u00e3o entre 180 e 400 \u00b5L, realizando rea\u00e7\u00f5es de Ponto Final, Cin\u00e9ticas, ISE (opcional). \u2022 Verifica\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica da qualidade das cubetas de  rea\u00e7\u00e3o e Lavagem autom\u00e1tica de cubetas com testes por ciclo fixo; \u2022 Utiliza\u00e7\u00e3o de sondas individuais para reagente 1, reagente 2 e amostras para minimizar contamina\u00e7\u00e3o cruzada.  \u2022 Fot\u00f4metro com grade de difra\u00e7\u00e3o com 12 diferentes comprimentos de onda (entre 340 e 800 nm) e realiza\u00e7\u00e3o de leitura bicrom\u00e1tica; \u2022 Op\u00e7\u00e3o para Curvas Lineares e N\u00e3o Lineares (Exponencial, Polinomial, Logit-log, Spline), controle da qualidade em tempo real, utilizando as Regras M\u00faltiplas de Westgard, gr\u00e1ficos de Levey-Jennings e Impress\u00e3o dos gr\u00e1ficos do controle de qualidade; \u2022 Equipamento de bancada com software em ambiente Windows\u00ae e Interfaceamento Bidirecional; Esta\u00e7\u00e3o de purifica\u00e7\u00e3o de \u00e1gua e consumo m\u00e1ximo de at\u00e9 4 L/hora e No Break para autonomia do equipamento; Leia-se:   \u2022 Analisador para m\u00faltiplos par\u00e2metros totalmente automatizados com capacidade de at\u00e9  230 testes fotom\u00e9tricos por hora; \u2022 Bandeja de reagentes refrigerada continuamente com capacidade at\u00e9 34 reagentes e volume entre 10 e 350 \u00b5L; \u2022 Leitor de c\u00f3digos de barras para todos os reagentes, \u2022 Possibilidade de inserir perfis espec\u00edficos; \u2022 Detector de impacto e c\u00e1lculo do volume residual de reagentes permitindo gerenciamento autom\u00e1tico de reagentes a bordo; \u2022 Bandeja de amostras com capacidade at\u00e9 50  pacientes e com volume de aspira\u00e7\u00e3o entre 3 e 30 \u00b5L. \u2022 Identifica\u00e7\u00e3o de amostras por c\u00f3digo de  barras ou posi\u00e7\u00e3o com op\u00e7\u00e3o de inserir amostras de emerg\u00eancia (STAT); \u2022 O equipamento deve realizar pr\u00e9-dilui\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica quando programado e dilui\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica com raz\u00e3o de at\u00e9 1/8 a 1/100; \u2022 Detector de n\u00edvel para as solu\u00e7\u00f5es de lavagem, suprimento de \u00e1gua e drenos. \u2022 Volume  de rea\u00e7\u00e3o at\u00e9  180 e 400 \u00b5L, realizando rea\u00e7\u00f5es de Ponto Final, Cin\u00e9ticas, ISE (opcional). \u2022 Verifica\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica da qualidade das cubetas de  rea\u00e7\u00e3o e Lavagem autom\u00e1tica de cubetas com testes por ciclo fixo; \u2022 Utiliza\u00e7\u00e3o de sondas individuais para reagente 1, reagente 2 e amostras para minimizar contamina\u00e7\u00e3o cruzada.  \u2022 Fot\u00f4metro com grade de difra\u00e7\u00e3o com at\u00e9  12 diferentes comprimentos de onda (at\u00e9 340 e 800 nm ) e realiza\u00e7\u00e3o de leitura bicrom\u00e1tica; \u2022 Op\u00e7\u00e3o para Curvas Lineares e N\u00e3o Lineares (Exponencial, Polinomial,  Logit-log, Spline), controle da qualidade em tempo real, utilizando as  Regras M\u00faltiplas de Westgard, gr\u00e1ficos de Levey-Jennings e Impress\u00e3o  dos gr\u00e1ficos do controle de qualidade; \u2022 Equipamento de bancada com software em ambiente Windows\u00ae e  Interfaceamento Bidirecional; Esta\u00e7\u00e3o de purifica\u00e7\u00e3o de \u00e1gua e consumo m\u00e1ximo de at\u00e9 4 L/hora e No  Break para autonomia do equipamento; No LOTE III \u2013 HEMATOLOGIA Onde se l\u00ea:  Contador de c\u00e9lulas sangu\u00edneas. Processa at\u00e9 67 amostras por hora e  libera hemograma com 20 par\u00e2metros. Utiliza dois reagentes e realiza a  aspira\u00e7\u00e3o de amostras de sangue colhidas em micropipetas. \u2022  Velocidade - 67 Amostras/hora \u2022 N\u00famero de Par\u00e2metros  \u2013 20 (WBC, LYM %, LYM #, MID %, MID#,  GRAN%, GRAN#; RBC, HGB, HCT, MCV, MCH, MCHC, RDW%,  RDWa; PLT, MPV, PDW. PCT, LPCR); \u2022 Amostras \u00b7 Volume de aspira\u00e7\u00e3o: 20-100 \u03bcL de sangue total; \u2022 Reagentes \u00b7 Utiliza somente dois tipos de reagentes; \u00b7 Presen\u00e7a de detectores  de n\u00edvel nos reservat\u00f3rios dos reagentes \u00b7 Apresenta\u00e7\u00e3o: 20L de diluente e 5L de hemolisante; \u2022 Metodologia \u00b7 Imped\u00e2ncia \u00b7 Fotometria (hemoglobina) livre de cianeto \u2022 Sistema de pipetagem \u00b7 Sondas independentes para aspira\u00e7\u00e3o de sangue total, amostras pr\u00e9-dilu\u00eddas (dispensa\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do diluente para dilui\u00e7\u00e3o de 1:225) \u00b7 Adaptador de micropipetas com volume de 20 \u00b5L \u2022 Controle da Qualidade \u00b7 Software incluso que permite visualizar e imprimir gr\u00e1ficos de Levey-Jennings com os controles ou com amostras dos pacientes (gr\u00e1fico X-B) \u2022 Sistema de Homogeneiza\u00e7\u00e3o \u00b7 Homogeneizador de amostras incluso \u2022 Armazenamento de Dados \u00b7 Memoriza\u00e7\u00e3o dos \u00faltimos 1.000 pacientes \u2022 Sistema de Interface, \u00b7 RS 232; unidirecional, \u2022 Dimens\u00f5es   410x290x460 mm e \u00b7 Peso: 18 kg, Leitor de c\u00f3digo de barras; Leia-se:  Contador de c\u00e9lulas sangu\u00edneas. Processa at\u00e9 67 amostras por hora  e libera hemograma com  at\u00e9 20 par\u00e2metros. Utiliza dois reagentes e  realiza a aspira\u00e7\u00e3o de amostras de sangue colhidas em micropipetas. \u2022  Velocidade \u2013 At\u00e9 67 Amostras/hora \u2022 N\u00famero de Par\u00e2metros  \u2013 At\u00e9 20, ex: (WBC, LYM %, LYM #, MID %,  MID#, GRAN%, GRAN#; RBC, HGB, HCT, MCV, MCH, MCHC, RDW%,  RDWa; PLT, MPV, PDW. PCT, LPCR); \u2022 Amostras \u00b7 Volume de aspira\u00e7\u00e3o: at\u00e9  20-100 \u03bcL de sangue total; \u2022  Reagentes \u00b7 Utiliza somente dois tipos de reagentes; \u00b7 Presen\u00e7a de detectores de n\u00edvel nos reservat\u00f3rios dos reagentes \u00b7 Apresenta\u00e7\u00e3o: at\u00e9  20L de diluente e at\u00e9 5L de hemolisante; \u2022 Metodologia \u00b7 Imped\u00e2ncia \u00b7 Fotometria (hemoglobina) livre de cianeto \u2022 Sistema de pipetagem \u00b7 Sondas independentes para aspira\u00e7\u00e3o de sangue total, amostras pr\u00e9-dilu\u00eddas (dispensa\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do diluente para dilui\u00e7\u00e3o de at\u00e9 1:225) \u00b7 Adaptador de micropipetas com volume de at\u00e9 20 \u00b5L \u2022 Controle da Qualidade \u00b7 Software incluso que permite visualizar e imprimir gr\u00e1ficos de Levey-Jennings com os controles ou com amostras dos pacientes (gr\u00e1fico X-B) \u2022 Sistema de Homogeneiza\u00e7\u00e3o \u00b7 Homogeneizador de amostras incluso \u2022 Armazenamento de Dados \u00b7 Memoriza\u00e7\u00e3o dos \u00faltimos  pacientes \u2022 Sistema de Interface, unidirecional, Leitor de c\u00f3digo de barras; Onde se l\u00ea:  Data de Abertura dia 10/08/2021, \u00e0s 09h00min Leia \u2013 se:   Data de Abertura dia 20/08/2021, \u00e0s 09h00min Os demais itens permacecem inauterados Rodrigues Alves, 09  de Agosto de 2021. No\u00e9 de Melo Rodrigues Pregoeiro "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "PORTARIA N\u00ba 466, DE 09 DE AGOSTO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 04 (quatro) di\u00e1rias ao servidor Efraim de Lima Costa, lotada na Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o de Santa Rosa do  Purus-Ac, em viagem a cidade de Rio Branco-Ac, para acompanhar o  Prefeito no Tribunal de Contas, Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, Reuni\u00e3o na Amac  junto com todos os Prefeitos para tratar o assunto de Igualdade Racial e Reuni\u00e3o com o Governador do Acre e Coronel Maciel nos dias  09/08/2021 \u00e0 16/08/2021, para custeio de despesas com hospedagem,  alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se;  Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO S\u00c1 PREFEITO MUNICIPAL ",
            "PORTARIA N\u00ba 467, DE 09 DE AGOSTO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias \u00e1 servidora Marcia Maria Souza da  Silva, lotada na Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento de Santa Rosa  do Purus-Ac, em viagem a cidade de Rio Branco-Ac, para Organizar  agenda com o Prefeito e Comadante Augusto Maciel do 7\u00ba Bec com o  Governador e Reuni\u00e3o de orienta\u00e7\u00e3o com o Controlador Estadual do  Tribunal de Contas do Estado  nos dias 09/08/2021 \u00e0 12/08/2021, para  custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se;  Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO S\u00c1 PREFEITO MUNICIPAL ",
            "PORTARIA N\u00ba 468,DE 09 DE AGOSTO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 07 (sete) di\u00e1rias \u00e1 servidora Maria Goretti Linhares de  Sousa, lotada na Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social de Santa Rosa  do Purus-Ac, em viagem a cidade de Rio Branco, onde a mesma ir\u00e1 participar de uma capacita\u00e7\u00e3o com o Conselho Estadual de Assist\u00eancia Social,  para aprimorar os conhecimentos sobre a presta\u00e7\u00e3o de conta dos programas que s\u00e3o executados pela Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social,  nos dias 10/08/2021 e retorno ao munic\u00edpio no dia 17/08/2021, para custeio  de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre D\u00caNIS AUGUSTO KAXINAW\u00c1 PREFEITO EM EXERCICIO ",
            "EDITAL N\u00ba 014/2021 DISP\u00d5E SOBRE A HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO FINAL DA LISTA DE INSCRITOS DO PROCESSO SELETIVO, EDITAL N\u00ba 13/2021, E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. A Comiss\u00e3o Especial do Processo Seletivo P\u00fablico Simplificado, designada pelo Prefeito Municipal, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 410/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es e considerando o disposto no Artigo 37, Inciso IX da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal e nas demais leis que regem a mat\u00e9ria, bem como  as normas contidas no Edital n\u00ba 09/2021 e seus anexos e posteriores  altera\u00e7\u00f5es, torna p\u00fablico A HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO FINAL  DA LISTA DE INSCRITOS, conforme previsto no Anexo IX no Edital n\u00ba  09/2021, devidamente publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre N\u00ba 13.097, p\u00e1g. 160 a 166 no dia 30 de Julho de 2021. Considerando a conclus\u00e3o das etapas DO RESULTADO FINAL DA LISTA DE INSCRITOS do Processo Seletivo Simplificado referente ao Edital n\u00ba 13/2021;  Considerando o disposto no Edital n\u00ba 13/2021 e outras publica\u00e7\u00f5es decorrentes das fases do Processo;  Considerando o relat\u00f3rio final da lista de inscritos do processo emitido pela Comiss\u00e3o do Processo Seletivo referendando a legitimidade do objeto  do Edital n\u00ba 13/2021; HOMOLOGA: Art.1\u00ba - Fica homologado o Resultado Final da Lista de Inscritos referente ao Processo Seletivo Simplificado para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de excepcional interesse p\u00fablico de Assistente Social, Psic\u00f3logo e Nutricionista, que visa atender as demandas da rede de municipal de ensino, conforme  requisitado pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Santa Rosa do Purus, sendo observado o disposto no Edital N\u00ba 09/2021, para admiss\u00e3o em  car\u00e1ter tempor\u00e1rio pelo Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre.  Art. 2\u00ba - Este Edital entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Art. 3\u00ba - Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Santa Rosa do Purus/Acre, em 05 de agosto de 2021 Rafiza Patrice de Souza Presidente da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Ocy Jos\u00e9 de Melo Leite Filho Membro da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Weliton Marques Liam Membro da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Daniela da Silva Santos Membro da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Edson Luiz Moura Lustanardes Membro da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo ",
            "AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O TERMO ADITIVO N\u00ba 03 AO CONTRATO PMSRP/AC N\u00ba 04/2021 PROCESSO N\u00ba 04/2021 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Santa Rosa do Purus retifica O TERMO ADITIVO acima mencionado, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.097 P\u00e1g. 166 do dia 30/07/2021. Onde se L\u00ea: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo Aditivo tem por objeto a altera\u00e7\u00e3o na Cl\u00e1usula Quinta do Contrato n\u00ba 04/2021, para o REEQUIL\u00cdBRIO ECON\u00d4MICO-FINANCEIRO dos itens 1 e 2 contratado por meio da Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 02/2021, conforme demonstrado na planilha a seguir: Leia-se: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo Aditivo tem por objeto a altera\u00e7\u00e3o na Cl\u00e1usula Quinta do Contrato n\u00ba 04/2021, para o REEQUIL\u00cdBRIO ECON\u00d4MICO-FINANCEIRO dos itens 1 e 2 contratado por meio da Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 02/2021, conforme demonstrado na planilha a seguir: Onde se L\u00ea: CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO VALOR O valor global do Contrato atualmente, ap\u00f3s o reajuste em raz\u00e3o do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro observado o saldo atual dos quantitativos  referente os insumos existente no contrato n\u00ba 04/2021 a Contratante  pagar\u00e1 \u00e0 Contratada, pela presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, o valor total de R$  585.718,00 (quinhentos e oitenta e cinco mil setecentos e dezoito reais). Leia-se: CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO VALOR O valor global do Contrato atualmente, ap\u00f3s o reajuste em raz\u00e3o do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro observado o saldo atual dos quantitativos  referente os insumos existente no contrato n\u00ba 04/2021 a Contratante  pagar\u00e1 \u00e0 Contratada, pela presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, o valor total de R$  571.067,50 (quinhentos e setenta e um mil e sessenta e sete reais e  cinquenta centavos). Santa Rosa do Purus/AC, 09 de agosto de 2021.                          Jaife Lima da Silva Presidente da CPL Consta no Processo a via original devidamente assinada "
        ],
        "XAPURI": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI PORTARIA N\u00b0 001 DE 05 DE JULHO DE 2021 A Secret\u00e1ria Municipal de Cidadania Trabalho e Bem Estar Social de Xapuri  \u2013 Acre, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais de todos os contratos oriundos desta secretaria. Caso haja alguma mudan\u00e7a entre os  membros desta portaria a mesma poder\u00e1 ser retificada.  Como parte integrante deste instrumento, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I - Gestor Titular: Dayana Castelo Soares \u2013 E-mail: dayanacastelo@ gmail.com II - Gestor Substituto: Jardson Maciel da Silva \u2013 E-mail: jardson_bin@ hotmail.com III - Fiscal Titular: Rosa Maria de Oliveira e Oliveira \u2013 E-mail:rosasp2011@ hotmail.com IV - Fiscal Substituto: Ednilce Nic\u00e1cio de Lima da Silva E-mail:Nilce_nicacio@hotmail.com Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada  PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Xapuri \u2013 Acre, 05 de julho de 2021. Dayana Castelo Soares Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social de Xapuri Decreto N\u00ba 004/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI  PORTARIA N\u00b0 002 DE 05 DE JULHO DE 2021 A Secret\u00e1ria Municipal de Cidadania Trabalho e Bem Estar Social de Xapuri  \u2013 Acre, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais de todos os con- tratos oriundos desta secretaria. Caso haja alguma mudan\u00e7a entre os  membros desta portaria a mesma poder\u00e1 ser retificada.  Como parte integrante deste instrumento, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I - Gestor Titular: Dayana Castelo Soares \u2013 E-mail: dayanacastelo@ gmail.com II - Gestor Substituto: Jardson Maciel da Silva \u2013 E-mail: jardson_bin@ hotmail.com III - Fiscal Titular: Rosa Maria de Oliveira e Oliveira \u2013 E-mail:rosasp2011@ hotmail.com IV - Fiscal Substituto: Ednilce Nic\u00e1cio de Lima da Silva E-mail:Nilce_nicacio@hotmail.com Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Xapuri \u2013 Acre, 05 de julho de 2021. Dayana Castelo Soares Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social de Xapuri Decreto N\u00ba 004/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE XAPURI AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 004/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 031/2021 Ap\u00f3s constatada a regularidade dos atos procedimentais, a autoridade  competente, Sr. FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS, HOMOLOGA a adjudica\u00e7\u00e3o referente ao Processo n\u00ba 031/2021,  Preg\u00e3o n\u00ba 0004/2021 cujo objeto \u00e9 PREG\u00c3O ELETR\u00d5NICO para AQUISI\u00c7\u00c3O DE MINI P\u00c1 CARREGADEIRA, FRESADOURA, RO\u00c7ADEIRA E  VASSOURA MEC\u00c2NICA em atendimento a Conv\u00eanio n\u00ba 904734/2020,  de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estimados constantes  no Termo de Refer\u00eancia anexo I, \u00e0s empresas a seguir relacionada, com  o respectivo Lote, Item e valores unit\u00e1rios: Item 01: FRACASSADO  Item 02: P. D. V. PECAS EIRELI, CNPJ/CPF: 28.737.608/0001-12, Melhor lance: R$ 29.000,0000 (vinte e nove mil reais). Item 03: FRACASSADO Item 04: P. D. V. PECAS EIRELI, CNPJ/CPF: 28.737.608/0001-12, Melhor lance: R$ 39.000,0000 (trinta e nove mil reais). Xapuri \u2013 Acre, 05 de agosto de 2021.                                       Ubiracy Machado de Vasconcelos Prefeito de Xapuri ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 035/2021 PROCESSO ADM N\u00ba 049/2021 TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  Para que produza os efeitos legais em sua plenitude e nos termos da Lei  Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, ADJUDICO E HOMOLOGO  todos os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, no  Processo Preg\u00e3o Presencial SRP n.\u00ba 035/2021, pelo regime de Execu\u00e7\u00e3o Indireta pelo \u201cMENOR PRE\u00c7O POR ITEM\u201d, para as seguintes  pessoas f\u00edsicas, itens e valores:  \u2013 NEOCICLEI SANTOS DA SILVA, CNPJ N\u00ba 024.756.462-17  2)\u2013 SERGIO RODRIGUES PINTO, CPF N\u00ba 643.870.112-20  Cujo objeto refere- LOCA\u00c7\u00c3O DE BARCOS de pessoa f\u00edsica, com condutor, para a realiza\u00e7\u00e3o do transporte fluvial de Alunos do munic\u00edpio de Xapuri , conforme consta no processo administrativo 049/2021.  Xapuri \u2013 AC, 09 de Agosto de 2021.  Assina, FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS, Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 025/2021, PREG\u00c3O 035/2021, PROCESSO N\u00b0 049/2021 \u2013 VALIDADE: 12 MESES.  OBJETO: Registro de Pre\u00e7os, \u2013 LOCA\u00c7\u00c3O DE BARCOS de pessoa f\u00edsica, com condutor, para a realiza\u00e7\u00e3o do transporte fluvial de Alunos do munic\u00edpio de Xapuri, conforme ANEXO I \u2013 TERMO DE REFER\u00caNCIA, integrante deste Edital \u2013 NEOCICLEI SANTOS DA SILVA, CNPJ N\u00ba 024.756.462-17  2)\u2013 SERGIO RODRIGUES PINTO, CPF N\u00ba 643.870.112-20  Proj./Ativ: 2031-PROGRAMA DE TRANSPORTE ESCOLAR - PNAT 12.361.0006.2031.3.3.90.36.00.00.00 -OUTROS SERVICOS DE TERCEIROS - PESSOA FISICA Proj./Ativ: 2029-MANUTENCAO DO ENSINO FUNDAMENTAL Data da assinatura: Xapuri \u2013 AC, 09 de Agosto de 2021.  Assinam: Prefeitura de Xapuri a Sr.\u00ba. Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos / CONTRATANTE e as pessoas fisicas NEOCICLEI SANTOS DA  SILVA, CNPJ N\u00ba 024.756.462-17 , SERGIO RODRIGUES PINTO, CPF N\u00ba 643.870.112-20  - CONTRATADO. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI EXTRATO DE CONTRATO    CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 006/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba039/2021 PREG\u00c3O SRP N\u00ba 028/2021 Partes: MUNICIPIO DE XAPURI/ SECRETARIA MUNICIPAL DE CIDADANIA, TRABALHO E BEM ESTAR SOCIAL E A EMPRESA AGRO NORTE  IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA INSCRITA NO CNPJ: 04.582.979/0001-04 Objeto: a aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Material Permanentes para o Centro de Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social-CRAS, atrav\u00e9s da Secretaria  Municipal de Cidadania, Trabalho e Bem estar Social. Vig\u00eancia do Contrato: 03 meses Data da assinatura: 23/07/2021 Valor Global: R$: R$: 199.900,00 (Cento e Noventa e Nove Mil e Novecentos Reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 2.090 \u2013 SERVI\u00c7O DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00.00.00.00.0017  Equipamentos e Material Permanente Assinam: Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos Prefeito, Dayana Castelo Soares Secret\u00e1ria /contratante e o Cleilson Tufic De Moura/contratado. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI CONTRATO 15/2021/FMCD PROCESSO N\u00ba. 067/2020 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 003/2020 CONV\u00caNIO: 893614/2019/SICONV CONTRATO N\u00ba. 015/2021 QUE ENTRE SI CELEBRAM A PREFEITURA DE XAPURI, POR INTERM\u00c9DIO DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA E DESPORTO E A EMPRESA RECOL VE\u00cdCULOS-LTDA PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE UM MICRO - \u00d4NIBUS. A PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00b0. 04.018.560/0001-24, com sede no endere\u00e7o Rua Floriano Peixoto n\u00ba  114, em Xapuri/AC, doravante denominado CONTRATANTE, neste ato representado pelo Senhor FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS, portador da Carteira de Identidade n.\u00ba 119.291 SSP/AC, com compet\u00eancia para assinar contratos, de outro lado, BAR\u00c3O COM\u00c9RCIO DE MICRO-\u00d4NIBUS LTDA, CNPJ: 00.325.231/0001-75 neste ato representado pelo Sr. ANT\u00d5NIO CARLOS CAPECCE RG 1183937 e CPF  032.600.748-21, doravante denominada CONTRATADA, resolvem celebrar o presente instrumento contratual, que ser\u00e1 regido pela Lei n.\u00ba 10.520,  de 17 de julho de 2002, aplicando-se a Lei n.\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e Lei n\u00b0.8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, suas altera\u00e7\u00f5es  e demais normas correlatas, de acordo com o que consta do Processo N\u00ba. 067/2020. O CONTRATO para AQUISI\u00c7\u00c3O DE MICRO-\u00d4NIBUS, mediante as disposi\u00e7\u00f5es expressas nas seguintes cl\u00e1usulas. DO OBJETO CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 Constitui objeto do presente contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de: MICRO-\u00d4NIBUS, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo  de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba. 003/2020, proposta da CONTRATADA e demais documentos  constantes no Processo n\u00ba. 067/2020. DO PRAZO, CONDI\u00c7\u00d5ES E LOCAL DE ENTREGA DO OBJETO DO CONTRATO. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 O ve\u00edculo ser\u00e1 entregue no prazo m\u00e1ximo de 120 (cento e vinte dias) corridos ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o da ordem de fornecimento, devendo ser entregue pelo ganhador do certame na cidade de Xapuri-Acre, Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura e Desporto, Rua Victorino Maia  CEP 69930-000, S/N. DA FORMA DE PAGAMENTO CL\u00c1USULA TERCEIRA O pagamento ser\u00e1 efetuado at\u00e9 o 30\u00b0 (trig\u00e9simo) dia subsequente \u00e0 entrega do equipamento; O pagamento estar\u00e1 condicionado ao atesto da nota fiscal feito pelo fiscal/gestor do contrato ou documento equivalente, que ter\u00e1 o prazo de at\u00e9 02  (dois) dias \u00fateis para an\u00e1lise e aprova\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o apresentada pela contratada; Ocorrendo devolu\u00e7\u00e3o da nota fiscal/fatura por erro ou rasura, a contagem do prazo iniciar-se-\u00e1 a partir da nova data de entrega no protocolo da  CONTRATANTE; Os valores a serem pagos pela Contratante corresponder\u00e3o exclusivamente ao equipamento comprovadamente entregue pela contratada; Na Nota Fiscal dever\u00e1 constar a refer\u00eancia ao Contrato com seu respectivo n\u00famero, bem como sejam discriminados os tributos e valores a serem retidos. PAR\u00c1GRAFO PRIMEIRO - As notas fiscais/faturas que apresentarem incorre\u00e7\u00f5es ser\u00e3o devolvidas \u00e0 CONTRATADA e seu vencimento ocorrer\u00e1 15  (quinze) dias ap\u00f3s a data de sua apresenta\u00e7\u00e3o v\u00e1lida. PAR\u00c1GRAFO SEGUNDO - O pagamento ser\u00e1 feito mediante cr\u00e9dito aberto em conta corrente em nome da CONTRATADA na institui\u00e7\u00e3o por ela  indicada \u2013 Banco, Ag\u00eancia, Conta Corrente n\u00ba.  PAR\u00c1GRAFO TERCEIRO - Ocorrendo atraso no pagamento, e desde que motivado pelo CONTRATANTE, haver\u00e1 incid\u00eancia de atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria sobre o valor devido, pela varia\u00e7\u00e3o acumulada do \u00cdndice Geral de Pre\u00e7os-Disponibilidade Interna (IGP-DI), coluna 2, publicado pela Funda\u00e7\u00e3o  Get\u00falio Vargas, ocorrida entre a data final prevista para o pagamento e a data de sua efetiva realiza\u00e7\u00e3o. PAR\u00c1GRAFO QUARTO - A compensa\u00e7\u00e3o financeira prevista nesta condi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cobrada em Nota Fiscal/Fatura ap\u00f3s a ocorr\u00eancia, certificada  pela CONTRATADA. PAR\u00c1GRAFO QUINTO - Nenhum pagamento ser\u00e1 efetuado \u00e0 adjudicat\u00e1ria enquanto pendente de liquida\u00e7\u00e3o qualquer obriga\u00e7\u00e3o de sua responsabilidade. Esse fato n\u00e3o ser\u00e1 gerador de direito a atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS CL\u00c1USULA QUARTA - O valor total do presente contrato \u00e9 de R$320.000,00 (TREZENTOS E VINTE MIL REAIS), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do programa de Trabalho: FONTE N\u00b00006 \u2013 TRANSFERENCIA VOLUTARIA DA UNI\u00c3O E CONTRAPARTIDA N\u00b0001 \u2013 RECUESOS PR\u00d3PIOS. PROGRMA DE TRABALHO: 3013 \u2013 AQUISI\u00c7\u00c3O DE UM MICRO-\u00d4NIBUS. ELEMENTO DE DESPESAS: 4.4.90.52.00.00.00.00 \u2013 EQUIPAMENTO  E MATERIAL PERMANENTE. DA VIG\u00caNCIA CL\u00c1USULA SEXTA - O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 90 (noventa) dias, contados da data de assinatura. OBRIGA\u00c7\u00d5ES E RESPONSABILIDADES DA CONTRATADA CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA- Al\u00e9m das obriga\u00e7\u00f5es constantes em cl\u00e1usulas pr\u00f3prias deste instrumento de contrato, do Edital da Licita\u00e7\u00e3o e seus anexos,  em especial as definidas nos diplomas federal e estadual de Licita\u00e7\u00f5es, cabe \u00e0 CONTRATADA: (As obriga\u00e7\u00f5es da CONTRATADA observar\u00e3o as mesmas previstas no Termo de Refer\u00eancia do edital) CL\u00c1USULA OITAVA- O contratado dever\u00e1 conceder livre acesso aos documentos e registros cont\u00e1beis da empresa, referentes ao objeto contratado, para os servidores do \u00f3rg\u00e3o ou entidade p\u00fablica concedente e dos \u00f3rg\u00e3os de controle interno e externo, conforme previsto no Art. 43 da Portaria  Interministerial n\u00ba 424/2016. OBRIGA\u00c7\u00d5ES E RESPONSABILIDADES DO CONTRATANTE CL\u00c1USULA NONA \u2013 A CONTRATANTE dever\u00e1, a seu crit\u00e9rio, e atrav\u00e9s de Servidor ou de pessoas previamente designadas, exercer ampla, irrestrita e permanente fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do contrato: (As obriga\u00e7\u00f5es do CONTRATANTE observar\u00e3o as mesmas previstas no Termo de Refer\u00eancia do edital) DA ALTERA\u00c7\u00c3O DA QUANTIDADE DOS SERVI\u00c7OS CONTRATADOS CL\u00c1USULA NONA - \u00c9 vedado efetuar acr\u00e9scimos nos quantitativos fixados, inclusive o acr\u00e9scimo de que trata o \u00a7 1\u00ba do art. 65 da Lei n\u00ba 8.666, de 1993. DAS SAN\u00c7\u00d5ES PARA O CASO DE INADIMPLEMENTO CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA - O Licitante que, convocado dentro do prazo de validade de sua proposta, n\u00e3o assinar o contrato, deixar de entregar documenta\u00e7\u00e3o exigida no Edital, apresentar documenta\u00e7\u00e3o falsa, ensejar o retardamento da execu\u00e7\u00e3o de seu objeto, n\u00e3o mantiver a proposta, falhar  ou fraudar na execu\u00e7\u00e3o do contrato, comportar-se de modo inid\u00f4neo, fizer declara\u00e7\u00e3o falsa ou cometer fraude fiscal, ficar\u00e1 sujeitas \u00e0s san\u00e7\u00f5es  previstas no Decreto Estadual n\u00ba. 5.965 de 30 de dezembro de 2010 e ser\u00e1 descredenciado do Sistema de Cadastro Unificado de Fornecedores  do Governo do Estado do Acre. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA - Se a multa aplicada for superior ao valor da garantia prestada (se houver), al\u00e9m da perda desta, responder\u00e1 \u00e0  contratada pela sua diferen\u00e7a, devidamente atualizada monetariamente  e com aplica\u00e7\u00e3o de juros, fixados segundo os \u00edndices e taxas utilizados  na cobran\u00e7a dos cr\u00e9ditos n\u00e3o tribut\u00e1rios da Fazenda P\u00fablica estadual,  que ser\u00e1 descontada dos pagamentos eventualmente devidos pela Administra\u00e7\u00e3o ou cobrados judicialmente. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA - O atraso nos servi\u00e7os para efeito de  c\u00e1lculo da multa ser\u00e1 contado em dias corridos, a partir do dia seguinte  ao do il\u00edcito administrativo, se dia de expediente normal na reparti\u00e7\u00e3o  interessada, ou no primeiro dia \u00fatil seguinte. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA TERCEIRA - Declara\u00e7\u00e3o de idoneidade para licitar  ou contratar com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, enquanto perdurarem os motivos determinantes da puni\u00e7\u00e3o ou at\u00e9 que seja promovida sua reabilita\u00e7\u00e3o perante a pr\u00f3pria autoridade que aplicou a penalidade. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUARTA - A multa dever\u00e1 ser recolhida no prazo  m\u00e1ximo de 20 (vinte) dias corridos, a contar da data do recebimento da  comunica\u00e7\u00e3o enviada pelo \u00f3rg\u00e3o. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUINTA - O valor da multa aplicada ap\u00f3s regular processo administrativo poder\u00e1 ser descontado da Nota Fiscal ou  cr\u00e9dito existente no \u00f3rg\u00e3o indicado no subitem 1.1, acrescido de juros  morat\u00f3rio de 1% (um por cento) ao m\u00eas. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEXTA - As penalidades ser\u00e3o obrigatoriamente  registradas em sistema mantido na Secretaria Adjunta de Compra e Licita\u00e7\u00f5es, e no caso de suspens\u00e3o de licitar a licitante dever\u00e1 ser descredenciada por igual per\u00edodo, sem preju\u00edzo das multas previstas neste  Edital e das demais comina\u00e7\u00f5es legais. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SETIMA - As san\u00e7\u00f5es aqui previstas s\u00e3o independentes entre si, podendo ser aplicadas isoladas ou cumulativamente,  sem preju\u00edzo de outras medidas cab\u00edveis. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA OITAVA - As penalidades s\u00f3 n\u00e3o ser\u00e3o aplicadas,  se ocorrer fato superveniente justific\u00e1vel e aceito, submetido \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o da autoridade competente \u2013 pelo Pregoeiro e submetido \u00e0 autoridade do \u00f3rg\u00e3o promotor da licita\u00e7\u00e3o durante a realiza\u00e7\u00e3o do certame ou  pelo fiscal do contrato e submetido \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o pela autoridade do \u00f3rg\u00e3o solicitante indicado no subitem 1.1.durante a execu\u00e7\u00e3o do contrato. CL\u00c1USULA DECIMA NONA - Em qualquer hip\u00f3tese de aplica\u00e7\u00e3o de  san\u00e7\u00f5es ser\u00e1 assegurado \u00e0 licitante vencedora o contradit\u00f3rio e ampla  defesa no processo administrativo. CL\u00c1USULA VIG\u00c9SIMA - Para as condutas ensejadoras de preju\u00edzo \u00e0  Administra\u00e7\u00e3o n\u00e3o descrita nos itens anteriores, poder\u00e3o ser aplicadas  outras penalidades previstas em legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, subsidiariamente. DA RESCIS\u00c3O E RECONHECIMENTO DOS DIREITOS DO CONTRATANTE CL\u00c1USULA VIG\u00c9SIMA PRIMEIRA - Este contrato poder\u00e1 ser rescindido  na forma, pelos motivos e com as consequ\u00eancias previstas nos artigos  77 a 80, 86 a 88, da Lei Federal n\u00ba. 8.666/93. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO - A CONTRATADA reconhece, desde j\u00e1, os direitos do CONTRATANTE nos casos de rescis\u00e3o administrativa, prevista  no artigo 79, da Lei Federal n\u00ba. 8.666/93. DA GARANTIA DE EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL CL\u00c1USULA VIG\u00c9SIMA SEGUNDA- N\u00e3o Ser\u00e1 exigida a presta\u00e7\u00e3o de  garantia a contrata\u00e7\u00e3o resultante desta licita\u00e7\u00e3o. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS Fica ajustado, ainda que: CL\u00c1USULA VIG\u00c9SIMA TERCEIRA - Consideram-se partes integrantes  do presente contrato, como se nele estivessem transcritos: O Edital da Licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba. 003/2020 e  seus anexos. A proposta apresentada pela CONTRATADA. PAR\u00c1GRAFO PRIMEIRO - Aplicam-se \u00e0s omiss\u00f5es deste contrato as  disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba. 8.666/93, a Lei n.\u00ba 8.078, de 11/09/90 - C\u00f3digo de  Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor, e demais normas regulamentares  aplic\u00e1veis, e demais normas regulamentares aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie. CL\u00c1USULA VIG\u00c9SIMA QUARTA - DA PUBLICIDADE O extrato do presente contrato ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, conforme o disposto no art. 61, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba. 8.666/93. CL\u00c1USULA VIG\u00c9SIMA QUINTA - DO FORO Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca de  Xapuri Estado do Acre. E assim, por estarem \u00e0s partes de acordo, justas e contratadas, foi lavrado o presente termo em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, que,  depois de lido e achado conforme, \u00e9 assinado pelas partes para que  produza todos os efeitos de direito, na presen\u00e7a das testemunhas abaixo identificadas e assinadas. Xapuri/AC, 19 de julho de 2021. FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS Prefeitura Municipal de Xapuri CONTRATANTE BAR\u00c3O COM\u00c9RCIO DE MICRO-\u00d4NIBUS LTDA CNPJ:  00.325.231/0001-75 CONTRATADO "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A": [
        "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Processo SEI n.\u00ba 0000819-35.2020.8.01.0000. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba  40/2021. Tipo: Menor Pre\u00e7o por Item. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa  de telecomunica\u00e7\u00e3o para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de acesso \u00e0 rede mundial de computadores (internet), para interliga\u00e7\u00e3o da rede local do Centro Judici\u00e1rio de Santa Rosa do Purus, conforme as condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas neste Edital e seus anexos. Local e  data da realiza\u00e7\u00e3o do certame: A licita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada em ambiente  virtual do site www.comprasnet.gov.br, no dia 27 de agosto de 2021, \u00e0s  10h00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). UASG: 925509. Qualquer d\u00favida poder\u00e1  ser esclarecida por meio dos telefones (68) 3302-0345/0347 ou e-mail:  cpl@tjac.jus.br. Rio Branco\u2013AC, 09 de agosto de 2021. Raimundo Nonato Menezes de Abreu Pregoeiro do TJAC ",
        "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Processo SEI n.\u00ba 0006717-29.2020.8.01.0000. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP  n\u00ba 41/2021. Tipo: Menor Pre\u00e7o por Grupo. Objeto: forma\u00e7\u00e3o de registro  de pre\u00e7os para eventual aquisi\u00e7\u00e3o de suprimentos de impress\u00e3o (toner, cartuchos e ribbons), com log\u00edstica reversa, para atender as necessidades do Poder Judici\u00e1rio do Estado do Acre, conforme as condi\u00e7\u00f5es,  quantidades e exig\u00eancias estabelecidas neste Edital e seus anexos.  Local e data da realiza\u00e7\u00e3o do certame: A licita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada em  ambiente virtual do site www.comprasnet.gov.br, no dia 27 de agosto de  2021, \u00e0s 10h00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). UASG: 925509. Qualquer d\u00favida poder\u00e1 ser esclarecida por meio dos telefones (68) 3302-0345/0347  ou e-mail: cpl@tjac.jus.br. Rio Branco\u2013AC, 09 de agosto de 2021. Raimundo Nonato Menezes de Abreu Pregoeiro do TJAC ",
        "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Processo SEI n.\u00ba 0003360-07.2021.8.01.0000. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba  39/2021. Tipo: Menor Pre\u00e7o por Grupo. Objeto: forma\u00e7\u00e3o de registro de  pre\u00e7os para eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  t\u00e9cnico especializado de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva nos ve\u00edculos  de diversas marcas e modelos pertencentes ao Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre  e utilizados nas Comarcas que comp\u00f5em a Diretoria Regional  do Vale do Juru\u00e1, compreendendo servi\u00e7os mec\u00e2nico, el\u00e9trico, lanternagem, pintura e capotaria, e ainda, fornecimento de pe\u00e7as/acess\u00f3rios automotivos, conforme Condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas  neste Edital e seus anexos. Local e data da realiza\u00e7\u00e3o do certame: A licita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada em ambiente virtual do site www.comprasnet.gov.br,  no dia 26 de agosto de 2021, \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). UASG:  925509. Qualquer d\u00favida poder\u00e1 ser esclarecida por meio dos telefones  (68) 3302-0345/0347 ou e-mail: cpl@tjac.jus.br. Rio Branco\u2013AC, 09 de agosto de 2021. Raimundo Nonato Menezes de Abreu Pregoeiro do TJAC "
    ],
    "DIVERSOS": [
        "INSTITUTO DE GEST\u00c3O DE SA\u00daDE DO ACRE PORTARIA N\u00ba 045 DE 06 DE JULHO DE 2021 A Diretora Presidente, do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020, de 14/09/2020, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, RESOLVE: Art. 1\u00ba- DESIGNAR os colaboradores abaixo relacionados, para compor  a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 025/2021 e seus termos aditivos, oriundo (s) da CONVOCA\u00c7\u00c3O  GERAL SRP N\u00ba 008/2021, celebrado entre este Instituto de Gest\u00e3o de  Sa\u00fade do Acre \u2013 IGESAC e a Empresa D BATISTA DA SILVA - ME,  CNPJ n\u00b0: 10.690.011/0001-02, cujo objeto contempla a Contrata\u00e7\u00e3o de  empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o, suporte e gerenciamento de conte\u00fado digital no Website do Instituto de  Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre-IGESAC. I \u2013 Gestor do Contrato: a) Titular: Alexandre de Mesquita Silva II \u2013 Fiscal: b) Titular: Maxmone dos Santos Dias Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a assinatura desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes.  \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal.  \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares, se for o caso. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao empregado designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais  a ele inerentes.  Par\u00e1grafo \u00fanico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 gest\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0  autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014,  dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index.php/ manuais/category/22--manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos  Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A. n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "(ELIZALDO S. DE OLIVEIRA) (CNPJ: 18.386.339/0001-33) MADEREIRA GUSTAVO Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o - LO, de n\u00famero 182/2021 com validade  de 04 para a atividade de INDUSTRIA MADEIREIRA, DESDOBRO  SECUND\u00c1RIO E MARCENARIA, localizado em Rua Mato Grosso, 88,  V\u00e1rzea, Cruzeiro do Sul \u2013 Ac. ",
        "GON\u00c7ALVES E FREITAS LTDA Torna p\u00fablico que recebeu do INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO  ACRE-IMAC, a LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O, N.\u00ba 221/2021, com validade de 4(quatro) anos, para atividade de COMERCIO VAREJISTA DE  COMBUSTIVEIS LIQUIDOS DERIVADOS DE PETROLEO PARA  VEICULOS AUTOMOTORES, LUBRIFICANTE E GLP-POSTO FLUTUANTE, Localizado a Rua Sargento Souza, 689, Centro, Sena  Madureira - Ac. ",
        "L A GRAMS EIRELI ME Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC,  a LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O - LO, para a atividade de EXPLORA\u00c7\u00c3O  FLORESTAL (EXTRA\u00c7\u00c3O, ARRASTE E ARMAZENAMENTO) DE  12.955,8223  MADEIREIRAS EM UMA \u00c1REA DE 883,7018 HA, COMO TAMB\u00c9M A  REALIZA\u00c7\u00c3O DA ATIVIDADE DE CORTE RASO SEM O USO DO FOGO,  Fazenda Manejacre, localizada \u00e0 Rodovia BR-364, Km 85, Sentido Feij\u00f3/ Manoel Urbano, Ramal de Acesso, Km 20, Munic\u00edpio de Feij\u00f3/AC. ",
        "L A GRAMS LTDA Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O, para atividade de IND\u00daSTRIA DE  DESDOBRO E BENEFICIAMENTO DE PRODUTOS FLORESTAIS  MADEIREIROS, localizada \u00e0 Rodovia BR 364, Km 06, Gleba Mario  Lob\u00e3o, n\u00ba 112 A, Col\u00f4nia Sto Ant\u00f4nio, Zona Rural, Sena Madureira \u2013 AC. ",
        "MARCIO ROCHA LUCENA  Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC,  a Autoriza\u00e7\u00e3o para Explora\u00e7\u00e3o Florestal - AUTEX n\u00b0 2012.2.2021.44223,  com validade de 2 (dois) anos, para atividade de opera\u00e7\u00e3o de um  Plano de Manejo Florestal Sustent\u00e1vel \u2013 PMFS e respectivo POA 02,  classificado na Modalidade Individual referente \u00e0 Unidade de Produ\u00e7\u00e3o  Anual de 305,2462 hectares (trezentos e cinco hectares e vinte e quatro  ares e sessenta e dois centiares) situado Fazenda Colorado, localizado  na BR 317 km 44, Zona Rural, munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 AC. ",
        "AGROPECUARIA ELIANE LTDA Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre  \u2013 IMAC, a Autoriza\u00e7\u00e3o de Explora\u00e7\u00e3o- Uso Alternativo de Solo n\u00ba  2012.5.2021.33280, Registro Sinaflor 21200205, com validade de 4  (Quatro) anos, para  Atividade de Desmate em uma \u00e1rea de Vegeta\u00e7\u00e3o  Primaria de 352,69 h\u00e1, localizado no Ramal das Tintas, Zona Rural,  Munic\u00edpio do Bujari/AC ",
        "CONSELHO REGIONAL DE CONTABILIADE DO ACRE \u2013 CRCAC AVISO DE EDITAL DE TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 01/2021- Processo  n\u00ba 023/2021 O Conselho Regional de Contabilidade do Estado do Acre, torna P\u00fablico  que est\u00e1 dispon\u00edvel para retirada o Edital de Tomada de Pre\u00e7os de n\u00ba  001/2021, atrav\u00e9s do site: www.crcac.org.br e nos  e-mails: licitacao@crcac.org.br; selic.crcac@gmail.com.   DESCRI\u00c7\u00c3O DO OBJETO TIPO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Execu\u00e7\u00e3o de obra de Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o da Sede do Conselho Regional de  Contabilidade do Acre.  Tipo: Menor Pre\u00e7o Data: 26 de agosto de 2021 \u00e0s 10:00 horas.  Local: Sala de Reuni\u00f5es do CRCAC, situada \u00e0 Rua Nova Avenida Cear\u00e1  n\u00ba 438 \u2013 Conjunto Mariana - Rio Branco \u2013 AC \u2013 CEP 69.919-180. Prazo: 180 dias Valor: R$ 1.388.869,68 (Um Milh\u00e3o, Trezentos e Oitenta e  Oito Mil, Oitocentos e Sessenta e Nove Reais e Sessenta e Oito Centavos). Wellington Divino Chaves de Souza  PRESIDENTE DO CRCAC ",
        "AVISO DE RESULTADO SERVI\u00c7O SOCIAL DO TRANSPORTE-SEST SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM DO TRANSPORTE \u2013 SENAT AVISO DE RESULTADO DE LICITA\u00c7\u00c3O CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 0006/2021 O SEST \u2013 SERVI\u00c7O SOCIAL DO TRNSPORTE e SENAT \u2013 SERVI\u00c7O  NACIONAL DE APRENDIZAGEM DO TRANSPORTE, torna p\u00fablico a  adjudica\u00e7\u00e3o e homologa\u00e7\u00e3o da concorr\u00eancia n\u00ba 0006/2021 cujo objeto e  contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e  instala\u00e7\u00e3o manuten\u00e7\u00e3o de rel\u00f3gio de ponto biom\u00e9trico, incluindo assist\u00eancia t\u00e9cnica, m\u00e3o-de-obra, fornecimento de pe\u00e7as e insumos necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de acordo com a necessidade sob demanda nos equipamentos instalados nas depend\u00eancias do SEST/ SENAT,  em favor da empresa: AMPLO TECNOLOGIA DE PONTO, ACESSO &  INFORM\u00c9TICA EIRELI, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 29.162.365/0001-02,  o valor total da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 28.000,00 (vinte e oito mil reais) no  dia 10 de agosto de 2021. Paulo Roberto Gomes Junior Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE \u2013 SEBRAE NO ACRE EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba. 0030/2021. PARTES: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre -  SEBRAE/AC, e a empresa F.M.TERCERIZA\u00c7\u00c3O EIRELI, representada  por seu S\u00f3cio-Administrador, FRANCISCO J\u00c2NIO DA COSTA AGUIAR. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter de emerg\u00eancia de empresa para a  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de copeiragem, limpeza, conserva\u00e7\u00e3o e higieniza\u00e7\u00e3o para as depend\u00eancias do Sebrae no Acre, com fornecimento  de m\u00e3o de obra, materiais de consumo e equipamentos necess\u00e1rios \u00e0  execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, conforme condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias  estabelecidas neste contrato. DOS PRAZOS: O contrato ter\u00e1 prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia de 90 (noventa) dias, com in\u00edcio do prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia a contar do dia  09/08/2021, podendo ser prorrogado nos termos e condi\u00e7\u00f5es expressas  na Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021. DO VALOR DO CONTRATO E DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DO PAGAMENTO:  O Sebrae no Acre pagar\u00e1 a Contratada a import\u00e2ncia global de R$  114.006,48 (cento e quatorze mil, seis reais e quarenta e oito centavos)  a ser efetuado em 03 (tr\u00eas) parcelas mensais R$ 38.002,16 (trinta e oito  mil, dois reais e dezesseis centavos). MODALIDADE: PROCESSO ADMINISTRATIVO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do presente termo correr\u00e3o \u00e0 conta das seguintes Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Unidade: Unidade de Suporte aos Neg\u00f3cios; Projeto/Atividade: Suporte Operacional Relacionado a Neg\u00f3cios; A\u00e7\u00e3o: Gest\u00e3o de contratos diversos;  Natureza de despesas: Limpeza e conserva\u00e7\u00e3o; Fonte: CSO. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 05 de agosto de 2021. Assinam pelo Sebrae no Acre, Diretor-Superintendente MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS SANTOS e a empresa F.M.TERCERIZA\u00c7\u00c3O EIRELI, representada por seu S\u00f3cio-Administrador, FRANCISCO  J\u00c2NIO DA COSTA AGUIAR. ANEXO I \u2013 DA ESPECIFICA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS DE SERVI\u00c7OS \u2013 RP N\u00ba. 0007/2020 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013 Sebrae no Acre, e os Fornecedores G. S. SILVEIRA EIRELI - EPP, representada por seu Propriet\u00e1rio, GILBERLINHO DA SILVA SILVEIRA; S.L. DE CASTRO EIRELI - ME, representada por sua Propriet\u00e1ria SAMARA LIMA  DE CASTRO e P. L. MARTINI - ME, representada por seu Propriet\u00e1rio, PASQUALIM LIBERO MARTINI. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o  CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica acrescida a Ata de Registro de Pre\u00e7os\u2013 RP N\u00ba. 0007/2020 a presente cl\u00e1usula, contendo a seguinte reda\u00e7\u00e3o: O FORNECEDOR, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a atuar no presente Registro de Pre\u00e7os, em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o  vigente sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de  \u00f3rg\u00e3os reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria. O FORNECEDOR seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos  Dados Pessoais, al\u00e9m de observar e cumprir as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo o FORNECEDOR garantir sua licitude e idoneidade,  sob pena de arcar com as perdas e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. O FORNECEDOR dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO  REGISTRO DE PRE\u00c7OS. O FORNECEDOR, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1 eram  de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este registro de pre\u00e7os venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o. O FORNECEDOR compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir com  suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio. O FORNECEDOR dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. O FORNECEDOR compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos  de Dados Pessoais pelo FORNECEDOR ao \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS. O FORNECEDOR dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o ou  o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais sejam  estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em  Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis. O FORNECEDOR dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de  Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS, de modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou. O FORNECEDOR somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS. Neste caso, o  FORNECEDOR dever\u00e1 celebrar um contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este  registro de pre\u00e7os em rela\u00e7\u00e3o ao FORNECEDOR, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os Servi\u00e7os subcontratados e  (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. O FORNECEDOR dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE  PRE\u00c7OS relat\u00f3rios sobre esses controles sempre que solicitado por ela. O FORNECEDOR dever\u00e1 notificar o \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS em at\u00e9 24h (vinte e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito) das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais  relativas ao tratamento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a no FORNECEDOR ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer  exposi\u00e7\u00f5es ou amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. O FORNECEDOR compromete-se a auxiliar o \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS: com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes  dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas e organizacionais adequadas. O presente registro n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos dados do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS ou dos seus  clientes, inclusive Dados Pessoais, para o FORNECEDOR (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os  ora registrados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS, inclusive sobre qualquer novo elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do tratamento de Dados estabelecido por este registro de pre\u00e7os. Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO  DE PRE\u00c7OS ao FORNECEDOR. Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS ao FORNECEDOR, esta dever\u00e1  disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou  o pedido de autoridade competente assim o exija. Caso o FORNECEDOR receba diretamente alguma ordem judicial para fornecimento de  quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO  REGISTRO DE PRE\u00c7OS antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. O \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00e3o autoriza  a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de  Dados, produtos ou subprodutos que se originem, ou sejam criados, a  partir do tratamento de Dados estabelecido por este registro de pre\u00e7os O FORNECEDOR se compromete a devolver todos os Dados que vier  a ter acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato  for rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente registro de pre\u00e7os. Em  adi\u00e7\u00e3o, a Contratada n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados  por tempo superior ao prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do  presente registro de pre\u00e7os. Caso os Dados do FORNECEDOR estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS em qualquer  hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, o FORNECEDOR dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou em eventual prazo  acordado entre as Partes. Fica assegurado ao \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS, nos termos da lei, o direito de regresso em face da Contratada diante  de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento  das obriga\u00e7\u00f5es aqui assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. O FORNECEDOR, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com o  Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS (dpo@sebrae.com.br). O FORNECEDOR reconhece e aceita que o \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR  DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS tem o direito de realizar auditoria, por si  ou por terceiro indicado pelo \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO  DE PRE\u00c7OS, de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade do FORNECEDOR quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o  de dados aplic\u00e1vel. O \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS ter\u00e1 o direito  de acompanhar, monitorar, auditar e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais, sem que  isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que o FORNECEDOR possui perante a Lei e este registro de pre\u00e7os. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 19 de julho de 2021. Assinam pelo Sebrae no Acre: FRANCINEI DO SOCORRO LIMA  DOS SANTOS; Diretor-Superintendente em exercicio; LAURO DA  VEIGA SANTOS, Diretor T\u00e9cnico e os Fornecedores G. S. SILVEIRA  EIRELI - EPP, representada por seu Propriet\u00e1rio, GILBERLINHO DA  SILVA SILVEIRA; S.L. DE CASTRO EIRELI - ME, representada por  sua Propriet\u00e1ria SAMARA LIMA DE CASTRO e P. L. MARTINI - ME,  representada por seu Propriet\u00e1rio, PASQUALIM LIBERO MARTINI. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE  PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS - CT N\u00ba. 0010/2021 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre  \u2013 Sebrae no Acre, e a empresa DR LIMA COMERCIO & SERVI\u00c7OS  LTDA - EPP, representada por seu S\u00f3cia Administradora DAIANE RODRIGUES DE LIMA. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica acrescida ao Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 CT n\u00ba. 0010/2021  a presente cl\u00e1usula, contendo a seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria.  \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar  e cumprir as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada  garantir sua licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas  e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais  san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados  do CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares  de Dados Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais  como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o.  \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio.   A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o  das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de  Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de  Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o  ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele  f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais  sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos  padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis.   \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de  modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou.  \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um  contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s  mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contratada, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os  Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos  Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao CONTRATANTE relat\u00f3rios sobre esses  controles sempre que solicitado por ela. \u00a79\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o CONTRATANTE em at\u00e9 24h (vinte  e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito)  das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de  qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a na  Contratada ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou  amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. \u00a710\u00ba A Contratada compromete-se a auxiliar o CONTRATANTE:  com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei de  Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes  dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e  no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares  dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas e  organizacionais adequadas. \u00a711\u00ba O presente Contrato n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos  dados do CONTRATANTE ou dos seus clientes, inclusive Dados Pessoais, para a Contratada (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora contratados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do CONTRATANTE, inclusive sobre qualquer novo  elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do  tratamento de Dados estabelecido por este Contrato. \u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de  autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta  e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente  assim o exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem  judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao  CONTRATANTE antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos  que se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados  estabelecido por este contrato.  \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier a ter  acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada  n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior ao  prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a  Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou  em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito  de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui  assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com  o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE  (dpo@sebrae.com.br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito  de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE,  de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade  da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar  e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o  de Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e este Contrato. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 15 de julho de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA,  Diretor-Superintendente; LAURO DA VEIGA SANTOS, Diretor T\u00e9cnico e a  empresa DR LIMA COMERCIO & SERVI\u00c7OS LTDA - EPP, representada  por seu S\u00f3cia Administradora DAIANE RODRIGUES DE LIMA. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE  PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS \u2013 CT N\u00ba. 0038/2020 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e a empresa FORTIS COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA. - EPP, representado por seu S\u00f3cio Administrador, ELSON  DIAS DANTAS FILHO. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica acrescida ao Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 CT n\u00ba. 0038/2020  a presente cl\u00e1usula, contendo a seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria.  \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar  e cumprir as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada  garantir sua licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas  e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais  san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados  do CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares  de Dados Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais  como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contrata- da, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o.  \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio.   A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o  das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de  Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de  Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o  ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele  f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais  sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos  padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis.   \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de  modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou.  \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um  contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s  mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contratada, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os  Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos  Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao CONTRATANTE relat\u00f3rios sobre esses  controles sempre que solicitado por ela. \u00a79\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o CONTRATANTE em at\u00e9 24h (vinte  e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito)  das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de  qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a na  Contratada ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou  amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. \u00a710\u00ba A Contratada compromete-se a auxiliar o CONTRATANTE:  com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei de  Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes  dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e  no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares  dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas e  organizacionais adequadas. \u00a711\u00ba O presente Contrato n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos  dados do CONTRATANTE ou dos seus clientes, inclusive Dados Pessoais, para a Contratada (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora contratados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do CONTRATANTE, inclusive sobre qualquer novo  elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do  tratamento de Dados estabelecido por este Contrato. \u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de  autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta  e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente  assim o exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem  judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao  CONTRATANTE antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos  que se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados  estabelecido por este contrato.  \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier a ter  acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada  n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior ao  prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a  Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou  em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito  de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui  assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com  o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE  (dpo@sebrae.com.br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito  de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE,  de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade  da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar  e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o  de Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e este Contrato. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 19 de julho de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre: FRANCINEI DO SOCORRO LIMA  DOS SANTOS, Diretor-Superintendente em exercicio; LAURO DA  VEIGA SANTOS, Diretor T\u00e9cnico e a empresa FORTIS COM\u00c9RCIO  E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA. - EPP, representado por seu S\u00f3cio  Administrador, ELSON DIAS DANTAS FILHO. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS \u2013 CT N\u00ba. 0032/2017 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e a empresa COMPANHIA DE SELVA LTDA, representada por seu S\u00f3cio-Administrador, DAVI CRUZ SENTO \u2013 S\u00c9. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica acrescida ao Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 CT n\u00ba. 0032/2017  a presente cl\u00e1usula, contendo a seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria.  \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar  e cumprir as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada  garantir sua licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas  e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais  san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados  do CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares  de Dados Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais  como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o.  \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio.   A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o  das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de  Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de  Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o  ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele  f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais  sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos  padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis.   \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de  modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou.  \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um  contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s  mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contratada, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os  Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos  Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao CONTRATANTE relat\u00f3rios sobre esses  controles sempre que solicitado por ela. \u00a79\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o CONTRATANTE em at\u00e9 24h (vinte  e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito)  das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de  qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a na  Contratada ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou  amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. \u00a710\u00ba A Contratada compromete-se a auxiliar o CONTRATANTE:  com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei de  Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes  dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e  no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares  dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas e  organizacionais adequadas. \u00a711\u00ba O presente Contrato n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos  dados do CONTRATANTE ou dos seus clientes, inclusive Dados Pessoais, para a Contratada (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora contratados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do CONTRATANTE, inclusive sobre qualquer novo  elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do  tratamento de Dados estabelecido por este Contrato. \u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de  autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta  e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente  assim o exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem  judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao  CONTRATANTE antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos  que se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados  estabelecido por este contrato.  \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier a ter  acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada  n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior ao  prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a  Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou  em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito  de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui  assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com  o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE  (dpo@sebrae.com.br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito  de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE,  de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade  da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar  e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o  de Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e este Contrato. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 19 de julho de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre: FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS  SANTOS, Diretor-Superintendente em exercicio; LAURO DA VEIGA  SANTOS, Diretor T\u00e9cnico e a empresa COMPANHIA DE SELVA LTDA,  representada por seu S\u00f3cio-Administrador, DAVI CRUZ SENTO \u2013 S\u00c9. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO QUINTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE  PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS - CT N\u00ba. 0032/2017 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e a empresa COMPANHIA DE SELVA LTDA, representada por seu S\u00f3cio-Administrador, DAVI CRUZ SENTO \u2013 S\u00c9. Objeto: Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo Principal. Da Vig\u00eancia: 12 (doze) meses, com in\u00edcio em 09/08/2021 e t\u00e9rmino em  09/08/2022, podendo ser prorrogado, a crit\u00e9rio das partes, at\u00e9 o limite  disposto na Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 04 de agosto de 2021. Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO  LAMEIRA, Diretor-Superintendente; FRANCINEI DO SOCORRO  LIMA DOS SANTOS, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as e a  empresa COMPANHIA DE SELVA LTDA, representada por seu S\u00f3cioAdministrador, DAVI CRUZ SENTO \u2013 S\u00c9. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO QUINTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS - CT N\u00ba. 0052/2018 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013 Sebrae no Acre, e a empresa LOGSUL INVESTY LTDA. - ME, representada  por seu S\u00f3cio - Administrador, JONILSON DO NASCIMENTO MARINHO. Objeto: Adequa\u00e7\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de  Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da  Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica acrescida ao Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 CT n\u00ba. 0052/2018  a presente cl\u00e1usula, contendo a seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria.  \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar  e cumprir as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada  garantir sua licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas  e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais  san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados  do CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares  de Dados Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais  como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o.  \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio.   A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o  das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de  Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de  Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o  ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele  f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais  sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos  padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis.   \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de  modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou.  \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um  contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s  mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contratada, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os  Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos  Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao CONTRATANTE relat\u00f3rios sobre esses  controles sempre que solicitado por ela. \u00a79\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o CONTRATANTE em at\u00e9 24h (vinte  e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito)  das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de  qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a na  Contratada ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou  amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. \u00a710\u00ba A Contratada compromete-se a auxiliar o CONTRATANTE:  com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei de  Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes  dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e  no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares  dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas e  organizacionais adequadas. \u00a711\u00ba O presente Contrato n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos  dados do CONTRATANTE ou dos seus clientes, inclusive Dados Pessoais, para a Contratada (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora contratados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do CONTRATANTE, inclusive sobre qualquer novo  elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do  tratamento de Dados estabelecido por este Contrato. \u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de  autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta  e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente  assim o exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem  judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao  CONTRATANTE antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos  que se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados  estabelecido por este contrato.  \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier a ter  acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada  n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior ao  prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a  Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou  em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito  de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui  assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com  o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE  (dpo@sebrae.com.br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito  de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE,  de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade  da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar  e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o  de Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e este Contrato. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 04 de agosto de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO  LAMEIRA, Diretor-Superintendente; FRANCINEI DO SOCORRO LIMA  DOS SANTOS, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as e a empresa  LOGSUL INVESTY LTDA. - ME, representada por seu S\u00f3cio -  Administrador, JONILSON DO NASCIMENTO MARINHO. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE  PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS \u2013 CT N\u00ba. 0011/2021 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e a empresa SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL \u2013 SENAI, representado neste ato por seu Diretor  regional do SENAI/DR-AC, JO\u00c3O C\u00c9SAR DOTTO. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica ajustada a Cl\u00e1usula D\u00e9cima S\u00e9tima do CT n\u00ba. 0011/2021, para a  seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria. \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar  e cumprir as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada  garantir sua licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas  e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais  san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados  do CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares  de Dados Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais  como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o. \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio. A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o  das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de  Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de  Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o  ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele  f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais  sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos  padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis. \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de  modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou. \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um  contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s  mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contratada, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os  Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos  Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao CONTRATANTE relat\u00f3rios sobre esses  controles sempre que solicitado por ela. \u00a79\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o CONTRATANTE em at\u00e9 24h (vinte  e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito)  das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de  qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a na  Contratada ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou  amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. \u00a710\u00ba A Contratada compromete-se a auxiliar o CONTRATANTE: com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei de  Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes  dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares  dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas e  organizacionais adequadas. \u00a711\u00ba O presente Contrato n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos  dados do CONTRATANTE ou dos seus clientes, inclusive Dados Pessoais, para a Contratada (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora contratados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do CONTRATANTE, inclusive sobre qualquer novo  elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do  tratamento de Dados estabelecido por este Contrato. \u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de  autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta  e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente  assim o exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem  judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao  CONTRATANTE antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos  que se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados  estabelecido por este contrato. \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier a ter  acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada  n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior ao  prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a  Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou  em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito  de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui  assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de es- clarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com  o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE  (dpo@sebrae.com.br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito  de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE,  de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade  da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar  e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o  de Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e este Contrato. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 19 de julho de 2021. Assinam pelo Sebrae no Acre: FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS  SANTOS, Diretor-Superintendente em exercicio; LAURO DA VEIGA  SANTOS, Diretor T\u00e9cnico e a empresa SERVI\u00c7O NACIONAL DE  APRENDIZAGEM INDUSTRIAL \u2013 SENAI, representado neste ato por  seu Diretor regional do SENAI/DR-AC, JO\u00c3O C\u00c9SAR DOTTO. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE  PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS \u2013 CT N\u00ba. 0012/2021 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e a empresa SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL \u2013 SENAI, representado neste ato por seu Diretor  regional do SENAI/DR-AC, JO\u00c3O C\u00c9SAR DOTTO. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica ajustada a Cl\u00e1usula D\u00e9cima S\u00e9tima do CT n\u00ba. 0012/2021, para a  seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria. \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar  e cumprir as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada  garantir sua licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas  e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais  san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados  do CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares  de Dados Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais  como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o. \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio. A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o  das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de  Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de  Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o  ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele  f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais  sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos  padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis. \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de  modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou. \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um  contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s  mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contratada, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os  Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos  Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao CONTRATANTE relat\u00f3rios sobre esses  controles sempre que solicitado por ela. \u00a79\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o CONTRATANTE em at\u00e9 24h (vinte  e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito)  das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de  qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a na  Contratada ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou  amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. \u00a710\u00ba A Contratada compromete-se a auxiliar o CONTRATANTE: com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei de  Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes  dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares  dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas e  organizacionais adequadas. \u00a711\u00ba O presente Contrato n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos  dados do CONTRATANTE ou dos seus clientes, inclusive Dados Pessoais, para a Contratada (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora contratados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do CONTRATANTE, inclusive sobre qualquer novo  elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do  tratamento de Dados estabelecido por este Contrato. \u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de  autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta  e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente  assim o exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem  judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao  CONTRATANTE antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos  que se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados  estabelecido por este contrato. \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier a ter  acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada  n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior ao  prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a  Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou  em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito  de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui  assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com  o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE  (dpo@sebrae.com.br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito  de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE,  de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade  da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar  e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o  de Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e este Contrato. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 27 de julho de 2021. Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO  LAMEIRA, Diretor-Superintendente; LAURO DA VEIGA SANTOS,  Diretor T\u00e9cnico e a empresa SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM  INDUSTRIAL \u2013 SENAI, representado neste ato por seu Diretor regional  do SENAI/DR-AC, JO\u00c3O C\u00c9SAR DOTTO. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE  PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS \u2013 CT N\u00ba. 0014/2021 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e o SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM COMERCIAL \u2013 SENAC/AC, representado neste ato por seu Presidente  LEANDRO DOMINGOS TEIXEIRA PINTO. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica ajustada a Cl\u00e1usula D\u00e9cima Oitava do CT n\u00ba. 0014/2021, para a  seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria. \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar  e cumprir as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada  garantir sua licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas  e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais  san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados  do CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares  de Dados Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais  como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o. \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio. A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o  das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de  Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de  Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o  ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele  f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais  sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos  padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis. \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de  modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou. \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um  contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s  mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contrata- da, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os  Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos  Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao CONTRATANTE relat\u00f3rios sobre esses  controles sempre que solicitado por ela. \u00a79\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o CONTRATANTE em at\u00e9 24h (vinte  e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito)  das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de  qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a na  Contratada ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou  amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. \u00a710\u00ba A Contratada compromete-se a auxiliar o CONTRATANTE: com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei de  Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes  dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares  dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas e  organizacionais adequadas. \u00a711\u00ba O presente Contrato n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos  dados do CONTRATANTE ou dos seus clientes, inclusive Dados Pessoais, para a Contratada (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora contratados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do CONTRATANTE, inclusive sobre qualquer novo  elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do  tratamento de Dados estabelecido por este Contrato. \u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de  autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta  e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente  assim o exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem  judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao  CONTRATANTE antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos  que se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados  estabelecido por este contrato. \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier a ter  acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada  n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior ao  prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a  Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou  em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito  de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui  assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com  o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE  (dpo@sebrae.com.br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito  de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE,  de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade  da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar  e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o  de Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e este Contrato. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 19 de julho de 2021. Assinam pelo Sebrae no Acre: FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS  SANTOS, Diretor-Superintendente em exercicio; LAURO DA VEIGA  SANTOS, Diretor T\u00e9cnico e o SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM COMERCIAL \u2013 SENAC/AC, representado neste ato por seu Presidente LEANDRO DOMINGOS TEIXEIRA PINTO. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE  PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS \u2013 CT N\u00ba. 0030/2019 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e a empresa NORTE - CENTRO DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O  DE MERCADORIAS EM GERAL LTDA-ME, representada por seu S\u00f3cio  Propriet\u00e1rio, RODRIGO AUGUSTO DE CASTRO SANTANA. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica acrescida ao Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 CT n\u00ba. 0030/2019  a presente cl\u00e1usula, contendo a seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria.  \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar  e cumprir as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada  garantir sua licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas  e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais  san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados  do CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares  de Dados Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais  como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o.  \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio.   A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o  das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de  Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de  Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o  ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele  f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais  sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos  padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis.   \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de  modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou.  \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um  contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s  mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contratada, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os  Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos  Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao CONTRATANTE relat\u00f3rios sobre esses  controles sempre que solicitado por ela. \u00a79\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o CONTRATANTE em at\u00e9 24h (vinte  e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito)  das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de  qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao trata- mento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a na  Contratada ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou  amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. \u00a710\u00ba A Contratada compromete-se a auxiliar o CONTRATANTE:  com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei de  Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes  dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e  no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares  dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas e  organizacionais adequadas. \u00a711\u00ba O presente Contrato n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos  dados do CONTRATANTE ou dos seus clientes, inclusive Dados Pessoais, para a Contratada (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora contratados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do CONTRATANTE, inclusive sobre qualquer novo  elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do  tratamento de Dados estabelecido por este Contrato. \u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de  autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta  e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente  assim o exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem  judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao  CONTRATANTE antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos  que se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados  estabelecido por este contrato.  \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier a ter  acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada  n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior ao  prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a  Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou  em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito  de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui  assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com  o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE  (dpo@sebrae.com.br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito  de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE,  de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade  da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar  e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o  de Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e este Contrato. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 28 de julho de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO  LAMEIRA, Diretor-Superintendente; LAURO DA VEIGA SANTOS,  Diretor T\u00e9cnico e a empresa NORTE - CENTRO DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O  DE MERCADORIAS EM GERAL LTDA-ME, representada por seu S\u00f3cio  Propriet\u00e1rio, RODRIGO AUGUSTO DE CASTRO SANTANA. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO QUINTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N\u00ba. 0011/2018 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e a empresa PEDRO DE SOUZA LIMA - ME, representada por sua Propriet\u00e1rio, PEDRO DE SOUZA LIMA. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Re- solu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica acrescida ao Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 CT n\u00ba. 0011/2018  a presente cl\u00e1usula, contendo a seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria.  \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar  e cumprir as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada  garantir sua licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas  e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais  san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados  do CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares  de Dados Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais  como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o.  \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio.   A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o  das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de  Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de  Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o  ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele  f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais  sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos  padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis.   \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de  modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou.  \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um  contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s  mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contratada, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os  Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos  Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao CONTRATANTE relat\u00f3rios sobre esses  controles sempre que solicitado por ela. \u00a79\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o CONTRATANTE em at\u00e9 24h (vinte  e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito)  das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de  qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a na  Contratada ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou  amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. \u00a710\u00ba A Contratada compromete-se a auxiliar o CONTRATANTE:  com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei de  Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes  dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e  no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares  dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas e  organizacionais adequadas. \u00a711\u00ba O presente Contrato n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos  dados do CONTRATANTE ou dos seus clientes, inclusive Dados Pessoais, para a Contratada (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora contratados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do CONTRATANTE, inclusive sobre qualquer novo  elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do  tratamento de Dados estabelecido por este Contrato. \u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de  autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta  e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente  assim o exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem  judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao  CONTRATANTE antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos  que se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados  estabelecido por este contrato.  \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier a ter  acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada  n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior ao  prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a  Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou  em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito  de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui  assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com  o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE  (dpo@sebrae.com.br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito  de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE,  de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade  da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar  e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o  de Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e este Contrato. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 28 de julho de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO  LAMEIRA, Diretor-Superintendente; LAURO DA VEIGA SANTOS, Diretor  T\u00e9cnico e a empresa PEDRO DE SOUZA LIMA - ME, representada por  sua Propriet\u00e1rio, PEDRO DE SOUZA LIMA. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEL N\u00ba. 0005/2018 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013 Sebrae  no Acre, e o Locador FERNANDO REBOU\u00c7AS GUIMAR\u00c3ES - ME, representado por seu Propriet\u00e1rio, FERNANDO REBOU\u00c7AS GUIMAR\u00c3ES. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica acrescida ao Contrato de Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel \u2013 CT n\u00ba. 0005/2018 a  presente cl\u00e1usula, contendo a seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria. \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar  e cumprir as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada  garantir sua licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas  e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais  san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados  do CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares  de Dados Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais  como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o. \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio. A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o  das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de  Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de  Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o  ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele  f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais  sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos  padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis. \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de  modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou. \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um  contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s  mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contratada, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os  Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos  Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao CONTRATANTE relat\u00f3rios sobre esses  controles sempre que solicitado por ela. \u00a79\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o CONTRATANTE em at\u00e9 24h (vinte  e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito)  das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de  qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a na  Contratada ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou  amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. \u00a710\u00ba A Contratada compromete-se a auxiliar o CONTRATANTE: com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei de  Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes  dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares  dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas e  organizacionais adequadas. \u00a711\u00ba O presente Contrato n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos  dados do CONTRATANTE ou dos seus clientes, inclusive Dados Pessoais, para a Contratada (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora contratados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do CONTRATANTE, inclusive sobre qualquer novo  elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do  tratamento de Dados estabelecido por este Contrato. \u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de  autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRA- TANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta  e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente  assim o exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem  judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao  CONTRATANTE antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos  que se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados  estabelecido por este contrato. \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier a ter  acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada  n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior ao  prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a  Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou  em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito  de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui  assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com  o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE  (dpo@sebrae.com.br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito  de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE,  de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade  da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar  e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o  de Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e este Contrato. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 28 de julho de 2021. Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO  LAMEIRA, Diretor-Superintendente; LAURO DA VEIGA SANTOS,  Diretor T\u00e9cnico e o Locador FERNANDO REBOU\u00c7AS GUIMAR\u00c3ES  - ME, representado por seu Propriet\u00e1rio, FERNANDO REBOU\u00c7AS  GUIMAR\u00c3ES. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO A ATA DE REGISTRO DE  PRE\u00c7OS DE SERVI\u00c7OS \u2013 RP N\u00ba. 0010/2020 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e o Fornecedor BOTELHO & GASPAR LTDA - ME, representada neste ato por seu S\u00f3cio-Administrador THIAGO AUGUSTO  GASPAR DE OLIVEIRA BEZERRA. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica acrescida a Ata de Registro de Pre\u00e7os\u2013 RP N\u00ba. 0010/2020 a presente cl\u00e1usula, contendo a seguinte reda\u00e7\u00e3o: O FORNECEDOR, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se,  a atuar no presente Registro de Pre\u00e7os, em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica  (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria. O FORNECEDOR seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento  dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar e cumprir as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo o FORNECEDOR garantir sua licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas e danos que eventualmente  possa causar, sem preju\u00edzo das demais san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. O FORNECEDOR dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR  DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS. O FORNECEDOR, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contrata- da, ainda que este registro de pre\u00e7os venha a ser resolvido e independentemente dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o. O FORNECEDOR compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio. O FORNECEDOR dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de  seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade  por meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. O FORNECEDOR compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de Dados Pessoais pelo FORNECEDOR ao \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS. O FORNECEDOR dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento  de Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a  destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou  difus\u00e3o ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente  (seja ele f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados  Pessoais sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios  gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis. O FORNECEDOR dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS, de modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o  de quem as realizou. O FORNECEDOR somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos  Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou  mais terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por  escrito do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS.  Neste caso, o FORNECEDOR dever\u00e1 celebrar um contrato escrito com  o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s mesmas obriga\u00e7\u00f5es  impostas por este registro de pre\u00e7os em rela\u00e7\u00e3o ao FORNECEDOR, no  que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. O FORNECEDOR dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos Servi\u00e7os  e dever\u00e1 fornecer ao \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS relat\u00f3rios sobre esses controles sempre que solicitado por ela. O FORNECEDOR dever\u00e1 notificar o \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS em at\u00e9 24h (vinte e quatro) horas (i) de qualquer  n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito) das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas  \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de qualquer descumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais;  (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a no FORNECEDOR ou nos seus  Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0  conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo  menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. O FORNECEDOR compromete-se a auxiliar o \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS: com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei de  Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes  dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares  dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas e  organizacionais adequadas. O presente registro n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos dados  do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS ou dos seus  clientes, inclusive Dados Pessoais, para o FORNECEDOR (\u201cDados\u201d).  Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora registrados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS, inclusive sobre qualquer  novo elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir  do tratamento de Dados estabelecido por este registro de pre\u00e7os. Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS ao FORNECEDOR. Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS ao FORNECEDOR, esta  dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta e oito) horas, podendo ser  em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente assim o exija. Caso o FORNECEDOR receba diretamente alguma ordem judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR  DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. O \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00e3o autoriza  a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de  Dados, produtos ou subprodutos que se originem, ou sejam criados, a  partir do tratamento de Dados estabelecido por este registro de pre\u00e7os O FORNECEDOR se compromete a devolver todos os Dados que vier  a ter acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato  for rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente registro de pre\u00e7os. Em  adi\u00e7\u00e3o, a Contratada n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados  por tempo superior ao prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do  presente registro de pre\u00e7os. Caso os Dados do FORNECEDOR estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS em qualquer  hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, o FORNECEDOR dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou em eventual prazo  acordado entre as Partes. Fica assegurado ao \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS, nos termos da lei, o direito de regresso em face da Contratada diante  de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento  das obriga\u00e7\u00f5es aqui assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. O FORNECEDOR, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com o  Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS (dpo@sebrae.com.br). O FORNECEDOR reconhece e aceita que o \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS tem o direito de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR  DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS, de forma presencial ou remota com a  finalidade de verificar a conformidade do FORNECEDOR quanto \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. O \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS ter\u00e1 o direito  de acompanhar, monitorar, auditar e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais, sem que  isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que o FORNECEDOR possui perante a Lei e este registro de pre\u00e7os. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 15 de julho de 2021. Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CORDEIRO  LAMEIRA, Diretor \u2013 Superintendente; LAURO DA VEIGA SANTOS,  Diretor T\u00e9cnico e o Fornecedor BOTELHO & GASPAR LTDA -  ME, representada neste ato por seu S\u00f3cio-Administrador THIAGO  AUGUSTO GASPAR DE OLIVEIRA BEZERRA. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO QUINTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS - CT N\u00ba. 0053/2018 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013 Sebrae no Acre, e a empresa LOGSUL INVESTY LTDA. - ME, representada  por seu S\u00f3cio - Administrador, JONILSON DO NASCIMENTO MARINHO. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica acrescida ao Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 CT n\u00ba. 0053/2018  a presente cl\u00e1usula, contendo a seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria.  \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar  e cumprir as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada  garantir sua licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas  e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais  san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados  do CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares  de Dados Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais  como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete- -se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o.  \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio.   A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o  das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de  Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de  Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o  ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele  f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais  sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos  padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis.   \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de  modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou.  \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um  contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s  mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contratada, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os  Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos  Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao CONTRATANTE relat\u00f3rios sobre esses  controles sempre que solicitado por ela. \u00a79\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o CONTRATANTE em at\u00e9 24h (vinte  e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito)  das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de  qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a na  Contratada ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou  amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. \u00a710\u00ba A Contratada compromete-se a auxiliar o CONTRATANTE:  com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei de  Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes  dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e  no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares  dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas e  organizacionais adequadas. \u00a711\u00ba O presente Contrato n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos  dados do CONTRATANTE ou dos seus clientes, inclusive Dados Pessoais, para a Contratada (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora contratados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do CONTRATANTE, inclusive sobre qualquer novo  elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do  tratamento de Dados estabelecido por este Contrato. \u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de  autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta  e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente  assim o exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem  judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao  CONTRATANTE antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos  que se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados  estabelecido por este contrato.  \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier a ter  acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for rescin- dido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada  n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior ao  prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a  Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou  em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito  de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui  assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com  o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE  (dpo@sebrae.com.br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito  de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE,  de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade  da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar  e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o  de Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e este Contrato. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 15 de julho de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO  LAMEIRA, Diretor-Superintendente; LAURO DA VEIGA SANTOS, Diretor  T\u00e9cnico e a empresa LOGSUL INVESTY LTDA. - ME, representada por  seu S\u00f3cio - Administrador, JONILSON DO NASCIMENTO MARINHO. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE FORNECIMENTO DE PRODUTO \u2013 CT N\u00ba. 0024/2020 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e a empresa C.C.CORREIA EIRELI - ME,  representado por seu Propriet\u00e1rio CARLINHOS DA CONCEI\u00c7\u00c3O CORREIA. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica acrescida ao Contrato de Fornecimento de Produto \u2013 CT n\u00ba.  0024/2020 a presente cl\u00e1usula, contendo a seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria.  \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar  e cumprir as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada  garantir sua licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas  e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais  san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados  do CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares  de Dados Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais  como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o.  \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio.   A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o  das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de  Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de  Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o  ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele  f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais  sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos  padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis.   \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de  modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou.  \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um  contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s  mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contratada, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os  Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos  Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao CONTRATANTE relat\u00f3rios sobre esses  controles sempre que solicitado por ela. \u00a79\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o CONTRATANTE em at\u00e9 24h (vinte  e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito)  das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de  qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a na  Contratada ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou  amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. \u00a710\u00ba A Contratada compromete-se a auxiliar o CONTRATANTE:  com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei de  Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes  dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e  no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares  dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas e  organizacionais adequadas. \u00a711\u00ba O presente Contrato n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos  dados do CONTRATANTE ou dos seus clientes, inclusive Dados Pessoais, para a Contratada (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora contratados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do CONTRATANTE, inclusive sobre qualquer novo  elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do  tratamento de Dados estabelecido por este Contrato. \u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de  autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta  e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente  assim o exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem  judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao  CONTRATANTE antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos  que se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados  estabelecido por este contrato.  \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier a ter  acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada  n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior ao  prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a  Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou  em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito  de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui  assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com  o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE  (dpo@sebrae.com.br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito  de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE,  de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade  da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar  e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o  de Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e este Contrato. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 15 de julho de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor-Superintendente; LAURO DA VEIGA SANTOS, Diretor T\u00e9cnico e a empresa C.C.CORREIA EIRELI - ME,  representado por seu  Propriet\u00e1rio CARLINHOS DA CONCEI\u00c7\u00c3O CORREIA. "
    ]
}