{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.870, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e  Considerando o Despacho da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, nos autos do Processo Sei n\u00ba 0019.005691.00420/2021-49, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar a servidora JARINNE CAMILO LANDIM NASSERALA,  do Cargo de M\u00e9dico, matr\u00edcula n\u00b0 9275738-2, do Quadro de Pessoal da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. Art. 2\u00b0 Este decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 12 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 23 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.871, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e  Considerando o Despacho da Secretaria de Estado de Sa\u00fade nos autos  do Processo Sei n\u00ba 0019.004711.00304/2021-17, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar o servidor RENATO SILVA DE ALMEIDA, do Cargo de  Agente Administrativo, matr\u00edcula n\u00b0 9431365-1 do Quadro de Pessoal  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 9 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 23 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.873, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e  Considerando o Despacho da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, nos autos do Processo Sei n\u00ba 0019.005691.00433/2021-18, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar a servidora BRUNA MARIA DE OLIVEIRA NASCIMEN- TO do Cargo de M\u00e9dico, matr\u00edcula n\u00b0 9406468-3, do Quadro de Pessoal  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. Art. 2\u00b0 Este decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 17 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 23 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.879, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe conferem o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e tendo em  vista o disposto nos artigos 81, \u00a7 1\u00ba, inciso I e \u00a7 2\u00b0, 83 caput, art 84,  par\u00e1grafo \u00fanico e art. 85, todos da Lei Complementar n\u00ba 164/2006,  Considerando o processo SEI n\u00ba 0044.007770.00179/2021-87 e o Alvar\u00e1 de soltura, datada em 15 de julho de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Reverter ao Quadro de Pra\u00e7as Militares Estaduais Combatentes  \u2013 QPMEC da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o CABO PM RG 4291  LUSNILDO COSTA DA SILVA, matr\u00edcula 9334076-1, por haver cessado  os motivos de sua agrega\u00e7\u00e3o.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 15 de julho de 2021. Rio Branco-Acre, 23 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.880, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe conferem o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e tendo em  vista o disposto nos artigos 81, \u00a7 1\u00ba, inciso I e \u00a7 2\u00b0, 83 caput, art 84,  par\u00e1grafo \u00fanico e art. 85, todos da Lei Complementar n\u00ba 164/2006, e  CONSIDERANDO o processo SEI n\u00ba 0044.007770.00196/2021-14, RESOLVE: Art. 1\u00ba Reverter ao Quadro de Pra\u00e7as Militares Estaduais Combatentes  \u2013 QPMEC da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o CABO PM RG 4537  FRANCISCO EDSON FELIX MOUR\u00c3O, matr\u00edcula 9373721, matr\u00edcula  9334076-1, por haver cessado os motivos de sua agrega\u00e7\u00e3o.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 13 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 23 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE  DECRETO N\u00ba 9.881, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, combinado com  o disposto nos art. 177, inciso lII, e art. 182, inciso II, da Lei Complementar n\u00ba 39, de 29 de dezembro de 1993, e Considerando o relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o Processante no PAD     n\u00ba  4010.012337.00031/2021-31, que entendeu pela aplica\u00e7\u00e3o da penalidade de demiss\u00e3o, RESOLVE: Art. 1\u00b0 Demitir a servidora JUVINA MARIANA RIBEIRO MAGALH\u00c3ES,  ocupante do cargo de Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas, matr\u00edcula n\u00ba 3555345, pertencente ao Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 23 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.         Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  "
        ],
        "CASA MILITAR": [
            "ESTADO DO ACRE CASA MILITAR PORTARIA GABMIL N\u00ba 105, DE 18 DE AGOSTO DE 2021. Nomea\u00e7\u00e3o de Gestor e Fiscal de Contrato O CHEFE DO GABINETE MILITAR DO GOVERNADOR, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 002, de 1\u00ba de janeiro de 2019,  publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.462, de 02 de janeiro de 2019, R E S O L V E: Art. 1\u00b0 Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do CONTRATO  N\u00ba 002/2019, do Processo n\u00ba 002/2019/GMG, prorrogado por mais 12  (doze) meses, por meio do Segundo Termo Aditivo, celebrado entre a  Casa Militar e a empresa Uatum\u00e3 Turismo e Eventos EIRELI, assinado  no dia 12/08/2021, com vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar do dia 19  de agosto de 2021 at\u00e9 o dia 18 de agosto de 2022, tendo como objeto  a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de agenciamento de viagens, compreendendo os servi\u00e7os de reserva, emiss\u00e3o,  remarca\u00e7\u00e3o, cancelamento, endosso e entrega de bilhetes ou ordens de  passagens a\u00e9reas ao Gabinete Militar do Governador, em \u00e2mbito nacional e, eventualmente, internacional, bem como autoriza\u00e7\u00e3o para envio  de excesso de bagagem e emiss\u00e3o de seguro de assist\u00eancia em viagem  internacional, conforme as especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es constantes na  Ata de Registro de Pre\u00e7os (ARP) n\u00ba 27/2019, do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba  04/2019, do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre (TJAC): I - Gestor Titular: Felipe Jos\u00e9 Soares Nunes; Matr\u00edcula: 9575227; II - Gestor Substituto: 1\u00ba SGT PM Sidney Jesus; Maciel Gama-  Matr\u00edcula: 9021418-1; III - Fiscal Titular: Andreia Maria de Souza Lima; Matr\u00edcula: 240311-3; IV - Fiscal Substituto: 2\u00ba SGT M\u00e1ximo de Morais Fontenele;  Matr\u00edcula: 9123512-1. Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes; \u00a71\u00b0 Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00e3o contratual, as compet\u00eancias dos  gestores e fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvados os casos de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novos gestores e fiscais; \u00a72\u00b0 O gestor e o fiscal substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e  nos impedimentos legais dos titulares; \u00a73\u00b0 Responsabilizam-se o gestores dos contratos pelas provid\u00eancias  necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores dos contratos, de que trata esta Portaria, gerenciar os aludidos Contratos at\u00e9  o t\u00e9rmino de sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem  pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas; Art. 4\u00b0 Compete aos servidores designados como fiscais dos contratos  em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o dos mesmos, relatando aos gestores  os incidentes contratuais que porventura venham a ocorrer, para que  sejam tomadas as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es  legais a eles inerentes. Respondem os fiscais pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas; Art. 5\u00ba As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancias  dos fiscais dos contratos e apresentarem riscos potenciais de preju\u00edzos  \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao gestor, e deste, caso ultrapassem suas compet\u00eancias, encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o  ou unidade a que perten\u00e7a; Art. 6\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de in\u00edcio de vig\u00eancia do Segundo Termo Aditivo  ao Contrato n\u00ba 002/2019. Amarildo Martins Camargo - CEL PM Chefe da Casa Militar "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 337, DE 20 DE AGOSTO DE 2021. O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira  Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba da LOPC etc. Considerando o disposto no art. 132 e seguintes, da Lei Complementar  Estadual n\u00ba. 39, de 29 de dezembro. Considerando que a Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre prestou a informa\u00e7\u00e3o de que  o servidor completou o  per\u00edodo aquisitivo necess\u00e1rio \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio, RESOLVE: Conceder com fundamento no art. 132 e segs. da Lei Complementar n\u00ba. 39 de 29.12.93, 01 (um) per\u00edodo de licen\u00e7a-pr\u00eamio ao ser- vidor JEAN LOPES DA SILVA, referente ao per\u00edodo aquisitivo de  30/11/2005 a 29/11/2010, a ser gozado a partir de 01/09/2021. Registre-se e Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 338, DE 20 DE AGOSTO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira  Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e  IV a LOPC etc. CONSIDERANDO atribui\u00e7\u00f5es do Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil de: dirigir,  planejar, coordenar, supervisionar, sistematizar e padronizar as a\u00e7\u00f5es, princ\u00edpios e pol\u00edticas institucionais da Pol\u00edcia civil; lotar e remover policiais civis;  e gerir as atividades referentes \u00e0 administra\u00e7\u00e3o, pessoal, material, servi\u00e7os  complementares e de apoio administrativo, dentre outras, ao teor do Art. 8\u00ba,  inc. I, II e IV, da Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil \u2013 LOPC; CONSIDERANDO que a Pol\u00edcia Civil, institui\u00e7\u00e3o permanente do Poder  P\u00fablico, \u00e9 organizada de acordo com os princ\u00edpios da unidade, indivisibilidade, unidade de doutrina e de procedimento, hierarquia e disciplina,  incumbida, ressalvadas as compet\u00eancias da Uni\u00e3o e da Justi\u00e7a Militar,  das fun\u00e7\u00f5es de pol\u00edcia judici\u00e1ria e de apura\u00e7\u00e3o de infra\u00e7\u00f5es penais, em  todo o territ\u00f3rio do Estado do Acre; CONSIDERANDO que a lota\u00e7\u00e3o de servidores \u00e9 ato pelo qual a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estabelece a sede de atua\u00e7\u00e3o funcional de seus  agentes, observando, necessariamente, os crit\u00e9rios de oportunidade e  conveni\u00eancia, para o atendimento do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO o requerimento de permuta apresentado pelo servidor REGINALDO JO\u00c3O GUIMAR\u00c3ES REIS, fundamentado no art. 85,  inc. I, da Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil, que torna poss\u00edvel a efetiva\u00e7\u00e3o  de remo\u00e7\u00e3o, dos integrantes da carreira Policial Civil, de um munic\u00edpio  para outro, nas hip\u00f3teses de pedido ou permuta; CONSIDERANDO que o servidor, expressamente, renunciou ao direito  de usufruir o per\u00edodo de tr\u00e2nsito, caso deferido o seu pedido; CONSIDERANDO a manifesta\u00e7\u00e3o do Diretor do Departamento de Pol\u00edcia da Capital e do Interior \u2013 DPCI, ap\u00f3s consultar os delegados das  unidades de lota\u00e7\u00e3o dos permutantes, no sentido de n\u00e3o se opor ao  atendimento da solicita\u00e7\u00e3o. CONSIDERANDO que, no presente caso, foi demonstrada a compatibiliza\u00e7\u00e3o do interesse do servidor em quest\u00e3o, com os crit\u00e9rios de  conveni\u00eancia e oportunidade da Pol\u00edcia Civil, necessariamente, no  atendimento do interesse p\u00fablico, haja vista demonstra\u00e7\u00e3o da imediata  substitui\u00e7\u00e3o imediata dos servidores em suas respectivas unidades de  lota\u00e7\u00e3o funcional, de modo que n\u00e3o haver\u00e1  risco de descontinuidade da  presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o p\u00fablico; CONSIDERANDO os princ\u00edpios e normas constitucionais que norteiam  o exerc\u00edcio das atividades administrativas, sobretudo para a satisfa\u00e7\u00e3o  do interesse p\u00fablico;                                             RESOLVE: I \u2013 REVOGAR a Portaria \u2013 PCAC n\u00ba. 664, de 06 de Junho de 2016, que  lotou o servidor REGINALDO JO\u00c3O GUIMAR\u00c3ES REIS, ocupante do  cargo de Agente de Pol\u00edcia Civil, para exercer suas fun\u00e7\u00f5es na Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil do munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia/AC. II - LOTAR o referido servidor, na Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil do  munic\u00edpio de Capixaba/AC. III \u2013 O servidor dever\u00e1 entrar em exerc\u00edcio, na aludida unidade supramencionada, no prazo de 03 (tr\u00eas) dias, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 339, DE 20 DE AGOSTO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. CONSIDERANDO atribui\u00e7\u00f5es do Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil de: dirigir,  planejar, coordenar, supervisionar, sistematizar e padronizar as a\u00e7\u00f5es, princ\u00edpios e pol\u00edticas institucionais da Pol\u00edcia civil; lotar e remover policiais civis;  e gerir as atividades referentes \u00e0 administra\u00e7\u00e3o, pessoal, material, servi\u00e7os  complementares e de apoio administrativo, dentre outras, ao teor do Art. 8\u00ba,  inc. I, II e IV, da Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil \u2013 LOPC; CONSIDERANDO que a Pol\u00edcia Civil, institui\u00e7\u00e3o permanente do Poder  P\u00fablico, \u00e9 organizada de acordo com os princ\u00edpios da unidade, indivisi- bilidade, unidade de doutrina e de procedimento, hierarquia e disciplina, incumbida, ressalvadas as compet\u00eancias da Uni\u00e3o e da Justi\u00e7a Militar, das  fun\u00e7\u00f5es de pol\u00edcia judici\u00e1ria e de apura\u00e7\u00e3o de infra\u00e7\u00f5es penais, em todo o territ\u00f3rio do Estado do Acre; CONSIDERANDO que a lota\u00e7\u00e3o de servidores \u00e9 ato pelo qual a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estabelece a sede de atua\u00e7\u00e3o funcional de seus agentes,  observando, necessariamente, os crit\u00e9rios de oportunidade e conveni\u00eancia, para o atendimento do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO o requerimento de permuta apresentado pelo servidor ALESSON FREITAS DE OLIVEIRA, fundamentado no art. 85, inc. I, da  Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil, que torna poss\u00edvel a efetiva\u00e7\u00e3o de remo\u00e7\u00e3o, dos integrantes da carreira Policial Civil, de um munic\u00edpio para outro, nas  hip\u00f3teses de pedido ou permuta; CONSIDERANDO que o servidor, expressamente, renunciou ao direito de usufruir o per\u00edodo de tr\u00e2nsito, caso deferido o seu pedido; CONSIDERANDO a manifesta\u00e7\u00e3o do Diretor do Departamento de Pol\u00edcia da Capital e do Interior \u2013 DPCI, ap\u00f3s consultar os delegados das unidades  de lota\u00e7\u00e3o dos permutantes, no sentido de n\u00e3o se opor ao atendimento da solicita\u00e7\u00e3o. CONSIDERANDO que, no presente caso, foi demonstrada a compatibiliza\u00e7\u00e3o do interesse do servidor em quest\u00e3o, com os crit\u00e9rios de conveni\u00eancia e  oportunidade da Pol\u00edcia Civil, necessariamente, no atendimento do interesse p\u00fablico, haja vista demonstra\u00e7\u00e3o da imediata substitui\u00e7\u00e3o imediata dos servidores em suas respectivas unidades de lota\u00e7\u00e3o funcional, de modo que n\u00e3o haver\u00e1  risco de descontinuidade da presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o p\u00fablico; CONSIDERANDO os princ\u00edpios e normas constitucionais que norteiam o exerc\u00edcio das atividades administrativas, sobretudo para a satisfa\u00e7\u00e3o do  interesse p\u00fablico;    RESOLVE: I \u2013 REVOGAR a Portaria \u2013 PCAC n\u00ba. 105, de 07 de Maio de 2021, publicada no DOE n\u00ba 13.041 de 11 de maio de 2021, fls 7,  que lotou o servidor  ALESSON FREITAS DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Agente de Pol\u00edcia Civil, para exercer suas fun\u00e7\u00f5es na Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil  do munic\u00edpio de Capixaba/AC. II - LOTAR o referido servidor, na Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil do munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia/AC. III \u2013 O servidor dever\u00e1 entrar em exerc\u00edcio, na aludida unidade supramencionada, no prazo de 03 (tr\u00eas) dias, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 051/2021 PARTES: TERMO DE CONTRATO QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO ACRE, POR INTERM\u00c9DIO DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO  ACRE \u2013 PCAC E A EMPRESA AUTARQUIA COM\u00c9RCIO E SA\u00daDE ANIMAL LTDA,  PROCESSO N\u00ba. 0004676-5/2020 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PRA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 133/2020 \u2013 CPL 05. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de ra\u00e7\u00e3o canino adulto e ra\u00e7\u00e3o canino filhote para os c\u00e3es da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es,  quantidades e demais condi\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia.   VALOR: D\u00e1-se a este contrato o valor total de R$ 5.320,00 (cinco mil trezentos e vinte reais).  DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 04.08.2021 a 18.11.2021, a contar da data da assinatura. Programa de Trabalho - 45100106122142142850000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. Elemento de Despesa: 33.90.30.00 Fonte de Recursos: 100 \u2013 RP. Rio Branco \u2013 AC, 04 de agosto de 2021. ASSINAM: O Senhor Josemar Moreira Portes, pela PCAC e o Sra. C\u00edntia Sanchez Pecoraro, pela empresa. ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE  GABINETE DO DELEGADO-GERAL  TERMO DE ADES\u00c3O N.\u00ba 07/2021 TERMO DE ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00b0 05/2020 (PMAC), QUE ENTRE SI CELEBRAM o estado do acre, atrav\u00e9s dA POL\u00cdCIA  CIVIL \u2013 PCAC E A EMPRESA AUTARQUIA COM\u00c9RCIO E SA\u00daDE ANIMAL LTDA \u2013 EPP. PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 133/2020 \u2013 PMAC. ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 05/2020 PROCESSO SEI N\u00ba 00004676-5/2020 (SEI N\u00ba 0044.007593.00009/2020-37) VALIDADE DA ATA: AT\u00c9 18.11.2021. OBJETO: O presente termo tem por objeto Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Aquisi\u00e7\u00e3o de ra\u00e7\u00e3o canina adulta e ra\u00e7\u00e3o canina filhote para os  c\u00e3es da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre. DO VALOR: O valor global estimado deste termo, para o objeto deste termo de ades\u00e3o, ser\u00e1 de R$ 5.320,00 (cinco mil trezentos e vinte reais). DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do presente Termo coincide com a vig\u00eancia da Ata, at\u00e9 o dia 18.11.2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: O recurso para custeio dessa despesa est\u00e1 consignado no Programa de Trabalho: 45100106122142142850000 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Fonte de Recursos: 100 \u2013 RP. Rio Branco \u2013 AC, 30 de julho de 2021. ASSINAM: Sr. Josemar Moreira Portes, pela PCAC e o Sra. C\u00edntia Sanchez Pecoraro, pela empresa. ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 013/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 076/2021 - CPL 05 PROCESSO SEI N\u00ba. 0064.005362.00015/2021-61 VALIDADE: 12 (doze) meses. DO OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de REFEI\u00c7\u00c3O PRONTA PRATO FEITO/MARMITEX acondicionada  em embalagem de EPS (isopor), destinada aos presos custodiados na Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil e eventual solicita\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do  Acre \u2013 PCAC no munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 - AC, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades detalhadas no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I.  . Rio Branco \u2013 AC, 23 de agosto de 2021. Assinam: O Sr. Josemar Moreira Portes, pela PCAC e a Sra. Francisca Soares Damasceno, pela empresa. ANEXO II \u2013 ENCARTE I  EMPRESA: Empresa: F R SOARES DAMASCENO LTDA, pessoa jur\u00eddica de direito privado, CNPJ/MF n\u00ba 01.700.682/0001-08. Inscri\u00e7\u00e3o Estadual  sob o n\u00ba 01.005.996/001-67, com sede Rua Justiniano da Serpa, N\u00ba 56, Centro, CEP: 69.970-000 \u2013 Tarauac\u00e1 - AC. ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 014/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 057/2021 - CPL 05 PROCESSO N\u00ba. 0064.005362.00014/2021-17 VALIDADE: 12 (doze) meses. DO OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de REFEI\u00c7\u00c3O PRONTA PRATO FEITO/MARMITEX acondicionada em embalagem de EPS (isopor), formato redondo com tampa, destinada aos presos custodiados na Delegacia de Pol\u00edcia Civil e eventual  solicita\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre \u2013 PCAC no munic\u00edpio de Feij\u00f3, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades detalhadas no Termo de  Refer\u00eancia \u2013 Anexo I. Rio Branco \u2013 AC, 23 de agosto de 2021. Assinam: O Sr. Josemar Moreira Portes, pela PCAC e a Sra. Francisca Soares Damasceno, pela empresa. ANEXO II \u2013 ENCARTE I  EMPRESA: Empresa: F R SOARES DAMASCENO LTDA, pessoa jur\u00eddica de direito privado, CNPJ/MF n\u00ba 01.700.682/0001-08. Inscri\u00e7\u00e3o Estadual  sob o n\u00ba 01.005.996/001-67, com sede Rua Justiniano da Serpa, N\u00ba 56, Centro, CEP: 69.970-000 \u2013 Tarauac\u00e1 - AC. "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "PORTARIA PMAC N\u00ba 1501, DE 13 DE AGOSTO DE 2021 SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DE MEMBRO DA COMISS\u00c3O GERAL DE INVENT\u00c1RIO  DE MATERIAL PERMANENTE 2021 O Comandante Geral da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e acordo com o Decreto n\u00ba 6.258, de 02 de julho  de 2020; c/c o Art. 5\u00ba da Lei n\u00ba 2001, de 31 de marco de 2008: R E S O LV E : Art. 1\u00ba -  Substituir da Comiss\u00e3o Geral de Invent\u00e1rio de Material Permanente de 2021, conforme Portaria N\u00ba N\u00ba 805, DE 05 DE MAIO DE 2021,  o 3\u00ba SGT PM RG 3724 CYD NOBRE DA SILVA - Membro, pelo 1\u00ba SGT  PM RG 120002827-2 JOS\u00c9 MARCIO MAIA DA SILVA.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigar na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se; Publique-se; e, Cumpra-se. Rio Branco, 13 de agosto de 2021. Paulo C\u00e9sar Gomes da Silva - Cel PM Comandante Geral da PMAC "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [
            "ESTADO DO ACRE CASA CIVIL TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO SEI N\u00ba 4002.004002.00017/2021-53 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 081/2021  \u2013 CPL 04      Para que produzam seus efeitos legais em sua plenitude, nos termos do  artigo 43, inciso VI, da Lei n.\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, HOMOLOGO os ITENS do Processo Licitat\u00f3rio SEI N\u00ba 4002.004002.00017/202153, referente ao Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 081/2021  \u2013 CPL 04, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de bandeiras oficiais e mastros completos, para atender as demandas da Secretaria de Estado da Casa Civil - SECC, com o valor global de R$ 60.359,00 (sessenta mil trezentos e cinquenta e nove reais). a) Os itens, 01, 02, 03, 04, 05, 06, 07, 08, 09, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16 e  17 foram adjudicados em favor da empresa N.F.  GRANDE & CIA LTDA  EPP, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 79.034.153/0001-00, com o valor total de  R$ 60.359,00 (sessenta mil trezentos e cinquenta e nove reais). Rio Branco \u2013 AC, 19 de agosto de 2021.   Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado\u2013Chefe da Casa Civil "
        ],
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA N\u00ba 126/2021-GAB-SEASDHM, 19 DE AGOSTO DE 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e  de Pol\u00edticas para as mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, RESOLVE:  Art. 1\u00b0 - Designar o servidor Willemberg de Freitas Pequeno, matr\u00edcula 9235701  para responder pela Diretoria de Gest\u00e3o no per\u00edodo de 23 a 27 de agosto de  2021, tendo em vista o per\u00edodo de afastamento do titular do cargo.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 23 de agosto de 2021.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.    ANA PAULA LOPES LIMA Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para as Mulheres  Decreto n\u00b0 5.889/2020  ",
            "PORTARIA N\u00ba 127/2021-GAB-SEASDHM, 19 AGOSTO DE 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e  de Pol\u00edticas para as mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, RESOLVE:  Art. 1\u00b0 - Designar a servidora Maria da Luz Fran\u00e7a Maia, matr\u00edcula  9245790-3, para responder pela Diretoria de Pol\u00edticas da Direitos Humanos no per\u00edodo de 23 a 27 de agosto de 2021, tendo em vista o per\u00edodo  de afastamento do titular do cargo.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 23 de agosto de 2021.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.    ANA PAULA LOPES LIMA Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para as Mulheres  Decreto n\u00b0 5.889/2020  ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 018, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2021. O CONSELHO ESTADUAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CEAS, em  Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria, realizada no dia 25 de fevereiro de 2021, \u00f3rg\u00e3o de controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Estadual de  Assist\u00eancia Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela  Lei n\u00ba 1.181 de 09 de maio de 1996, alterada pela Lei n\u00ba 1.395 de 28  de junho de 2001 e a Lei n\u00ba 8.742 de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei  Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a Lei n\u00ba 8.742, de 7 de dezembro de 1993 - Lei Org\u00e2nica  de Assist\u00eancia Social - LOAS; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 145, de 15 de outubro de 2004, do Conselho Nacional de Assist\u00eancia Social - CNAS, que aprova a Pol\u00edtica Nacional de Assist\u00eancia Social - PNAS, a qual institui o Sistema \u00danico de  Assist\u00eancia Social - SUAS; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 8, de 18 de abril de 2013, alterada pela  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 10, de 15 de abril de 2014, do CNAS, que disp\u00f5e sobre  as a\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas do Programa de Erradica\u00e7\u00e3o do Trabalho Infantil  - PETI no \u00e2mbito do Sistema \u00danico da Assist\u00eancia Social - SUAS e o  crit\u00e9rio de elegibilidade do cofinanciamento federal para os exerc\u00edcios  de 2013/2014 destinado a estados, munic\u00edpios e Distrito Federal com  maior incid\u00eancia de trabalho infantil e, d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 5, de 12 de abril de 2013, alterada pela  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 1, de 19 de mar\u00e7o de 2014, da Comiss\u00e3o Intergestores  Tripartite - CIT, que pactua as a\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas do Programa de Erradica\u00e7\u00e3o do Trabalho Infantil - PETI no \u00e2mbito do Sistema \u00danico da  Assist\u00eancia Social - SUAS para Uni\u00e3o, estados, Distrito Federal e munic\u00edpios com vistas \u00e0 erradica\u00e7\u00e3o do trabalho infantil, conforme as Conven\u00e7\u00f5es n\u00ba 138 e 182 da Organiza\u00e7\u00e3o Internacional do Trabalho - OIT; Considerando a eminente aprova\u00e7\u00e3o do III Plano Nacional de Erradica\u00e7\u00e3o do Trabalho Infantil e Prote\u00e7\u00e3o ao Adolescente Trabalhador pela  Comiss\u00e3o Nacional de Erradica\u00e7\u00e3o do Trabalho Infantil \u2013 CONAETI; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 06 de 6 de junho de 2017, que Pactua a  continuidade do cofinanciamento federal at\u00e9 dezembro de 2017 para a  realiza\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas do Programa de Erradica\u00e7\u00e3o do Trabalho Infantil - PETI aos estados, Distrito Federal e munic\u00edpios; Considerando ainda, a Portaria MC N\u00ba 580, de 31 de dezembro de 2020,  que disp\u00f5e sobre as transfer\u00eancias de recursos pelo Minist\u00e9rio da Cidadania, na modalidade fundo a fundo, oriundos de emenda parlamentar,  de programa\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria e outros que vierem a ser indicados no \u00e2mbito do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social - SUAS e d\u00e1  outras provid\u00eancias. RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar o Plano de A\u00e7\u00e3o F\u00edsico Financeiro 2021 - Programa de  A\u00e7\u00f5es Estrat\u00e9gicas de Erradica\u00e7\u00e3o do Trabalho Infantil \u2013 AEPETI, a ser  desenvolvido pela Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para Mulheres \u2013 SEASDHM. Art. 2\u00ba Aprovar ainda a reprograma\u00e7\u00e3o do saldo de 2021 no valor de R$  107.225,22 (cento e vinte e sete mil, duzentos e vinte e cinco mil reais e  vinte e dois centavos) a ser executado no exerc\u00edcio de 2021. Art. 3\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 25 de fevereiro de 2021. Daniel Arruda de Lima Presidente do CEAS/AC, em exerc\u00edcio ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 37, DE 29 DE JULHO DE 2021. O Conselho Estadual de Assist\u00eancia Social - CEAS, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria realizada no dia 29 de julho de 2021, \u00f3rg\u00e3o superior de delibera\u00e7\u00e3o colegiada do SUAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei n\u00ba 3.634, de 04 de junho de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742 de 07 de  dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS),  Considerando a Portaria N\u00ba 113, de 10 de dezembro de 2015, que Regulamenta o cofinanciamento federal do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia  Social - SUAS e a transfer\u00eancia de recursos na modalidade fundo a  fundo e d\u00e1 outras provid\u00eancias. Considerando a Portaria SNAS/MDSA n\u00ba 137, de 03 de outubro de 2016; Considerando ainda, a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 12/CEAS, de 25 de fevereiro de  2021, que aprovou  o Plano de A\u00e7\u00e3o F\u00edsico Financeiro 2021, do Bloco do Piso Vari\u00e1vel de Alta Complexidade ACREBL MAC FNAS/PORT. SNAS 65/2018, para atender a necessidade da Casa Abrigo M\u00e3e da  Mata e Casa Abrigo Juru\u00e1. Resolve: Art. 1\u00ba Aprovar a Presta\u00e7\u00e3o de Contas do ACREBL MAC FNAS/PORT. SNAS 65/2018 referente ao per\u00edodo de 01/01/2021 a 31/03/2021.   Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 28 de julho de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva  Presidente do CEAS/AC, em exerc\u00edcio    ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 038, DE 29 DE JULHO DE 2021. O CONSELHO ESTADUAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CEAS, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria realizada no dia 29 de julho de 2021, \u00f3rg\u00e3o superior de delibera\u00e7\u00e3o colegiada do SUAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei n\u00ba 3.634, de 04 de junho de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742 de 07 de  dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 18, de 14 de maio de 2012, com as altera\u00e7\u00f5es dadas pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 25, de 12 de dezembro de 2016, do Conselho Nacional de Assist\u00eancia Social - CNAS, que institui o Programa Nacional de Promo\u00e7\u00e3o do Acesso ao Mundo do Trabalho - Acessuas Trabalho; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 19, de 24 de novembro de 2017, do  CNAS, que aprova as metas e crit\u00e9rios de partilha para o cofinanciamento federal do Programa Nacional de Promo\u00e7\u00e3o do Acesso ao Mundo  do Trabalho \u2013 Acessuas Trabalho no exerc\u00edcio de 2017; Considerando Resolu\u00e7\u00e3o CNAS n\u00ba 13, de 4 de junho de 2018, que aprova os crit\u00e9rios de partilha e elegibilidade para o cofinanciamento federal  do Programa Nacional de Promo\u00e7\u00e3o do Acesso ao Mundo do Trabalho  - Acessuas Trabalho para o exerc\u00edcio de 2018 e altera a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba  18, de 14 de maio de 2012; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o CEAS n\u00ba 43 de 30 de agosto de 2018, que  aprovou Termo de Aceite do Programa Nacional de Promo\u00e7\u00e3o do Acesso ao Mundo do Trabalho \u2013 Acessuas Trabalho no exerc\u00edcio de 2018; Considerando, a Portaria MC N\u00ba 580, de 31 de dezembro de 2020, que  disp\u00f5e sobre as transfer\u00eancias de recursos pelo Minist\u00e9rio da Cidadania,  na modalidade fundo a fundo, oriundos de emenda parlamentar, de programa\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria e outros que vierem a ser indicados no \u00e2mbito  do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social - SUAS e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando ainda, a Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 10, de 25 de fevereiro de 2021,  que aprovou o Plano de A\u00e7\u00e3o F\u00edsico-Financeiro 2021, referente ao Programa Nacional de Promo\u00e7\u00e3o do Acesso ao Mundo do Trabalho \u2013 Acessuas Trabalho Fonte 200 FNAS/FEAS, a ser executado pela Secretaria  de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas  para Mulheres \u2013 SEASDHM. RESOLVE: Art. 1\u00ba APROVAR a Presta\u00e7\u00e3o de Contas Acessuas Trabalho Banco do  Brasil, referente ao per\u00edodo de 01/01/2021 a 31/03/2021. Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 29 de julho de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CEAS/AC, em exerc\u00edcio O CONSELHO ESTADUAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CEAS, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria realizada no dia 29 de julho de 2021, \u00f3rg\u00e3o superior de delibera\u00e7\u00e3o colegiada do SUAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei n\u00ba 3.634, de 04 de junho de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742 de 07 de  dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 18, de 14 de maio de 2012, com as altera\u00e7\u00f5es dadas pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 25, de 12 de dezembro de 2016, do Conselho Nacional de Assist\u00eancia Social - CNAS, que institui o Programa Nacional de Promo\u00e7\u00e3o do Acesso ao Mundo do Trabalho - Acessuas Trabalho; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 19, de 24 de novembro de 2017, do  CNAS, que aprova as metas e crit\u00e9rios de partilha para o cofinanciamento federal do Programa Nacional de Promo\u00e7\u00e3o do Acesso ao Mundo  do Trabalho \u2013 Acessuas Trabalho no exerc\u00edcio de 2017; Considerando Resolu\u00e7\u00e3o CNAS n\u00ba 13, de 4 de junho de 2018, que aprova os crit\u00e9rios de partilha e elegibilidade para o cofinanciamento federal  do Programa Nacional de Promo\u00e7\u00e3o do Acesso ao Mundo do Trabalho  - Acessuas Trabalho para o exerc\u00edcio de 2018 e altera a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba  18, de 14 de maio de 2012; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o CEAS n\u00ba 43 de 30 de agosto de 2018, que  aprovou Termo de Aceite do Programa Nacional de Promo\u00e7\u00e3o do Acesso ao Mundo do Trabalho \u2013 Acessuas Trabalho no exerc\u00edcio de 2018; Considerando, a Portaria MC N\u00ba 580, de 31 de dezembro de 2020, que  disp\u00f5e sobre as transfer\u00eancias de recursos pelo Minist\u00e9rio da Cidadania,  na modalidade fundo a fundo, oriundos de emenda parlamentar, de programa\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria e outros que vierem a ser indicados no \u00e2mbito  do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social - SUAS e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando ainda, a Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 10, de 25 de fevereiro de 2021,  que aprovou o Plano de A\u00e7\u00e3o F\u00edsico-Financeiro 2021, referente ao Programa Nacional de Promo\u00e7\u00e3o do Acesso ao Mundo do Trabalho \u2013 Acessuas Trabalho Fonte 200 FNAS/FEAS, a ser executado pela Secretaria  de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas  para Mulheres \u2013 SEASDHM. RESOLVE: Art. 1\u00ba APROVAR a Presta\u00e7\u00e3o de Contas Acessuas Trabalho Banco do  Brasil, referente ao per\u00edodo de 01/01/2021 a 31/03/2021. Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 29 de julho de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CEAS/AC, em exerc\u00edcio ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 039, DE 29 DE JULHO DE 2021. O CONSELHO ESTADUAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CEAS, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria realizada no dia 29 de julho de 2021, \u00f3rg\u00e3o superior de delibera\u00e7\u00e3o colegiada do SUAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei n\u00ba 3.634, de 04 de junho de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742 de 07 de  dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS) e, Considerando a Lei n\u00ba 8.742, de 7 de dezembro de 1993 - Lei Org\u00e2nica  de Assist\u00eancia Social - LOAS; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 145, de 15 de outubro de 2004, do Conselho Nacional de Assist\u00eancia Social - CNAS, que aprova a Pol\u00edtica Nacional de Assist\u00eancia Social - PNAS, a qual institui o Sistema \u00danico de  Assist\u00eancia Social - SUAS; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 8, de 18 de abril de 2013, alterada pela  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 10, de 15 de abril de 2014, do CNAS, que disp\u00f5e sobre  as a\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas do Programa de Erradica\u00e7\u00e3o do Trabalho Infantil  - PETI no \u00e2mbito do Sistema \u00danico da Assist\u00eancia Social - SUAS e o  crit\u00e9rio de elegibilidade do cofinanciamento federal para os exerc\u00edcios  de 2013/2014 destinado a estados, munic\u00edpios e Distrito Federal com  maior incid\u00eancia de trabalho infantil e, d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 5, de 12 de abril de 2013, alterada pela  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 1, de 19 de mar\u00e7o de 2014, da Comiss\u00e3o Intergestores  Tripartite - CIT, que pactua as a\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas do Programa de Erradica\u00e7\u00e3o do Trabalho Infantil - PETI no \u00e2mbito do Sistema \u00danico da  Assist\u00eancia Social - SUAS para Uni\u00e3o, estados, Distrito Federal e munic\u00edpios com vistas \u00e0 erradica\u00e7\u00e3o do trabalho infantil, conforme as Conven\u00e7\u00f5es n\u00ba 138 e 182 da Organiza\u00e7\u00e3o Internacional do Trabalho - OIT; Considerando a eminente aprova\u00e7\u00e3o do III Plano Nacional de Erradica\u00e7\u00e3o do Trabalho Infantil e Prote\u00e7\u00e3o ao Adolescente Trabalhador pela  Comiss\u00e3o Nacional de Erradica\u00e7\u00e3o do Trabalho Infantil \u2013 CONAETI; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 06 de 6 de junho de 2017, que Pactua a  continuidade do cofinanciamento federal at\u00e9 dezembro de 2017 para a  realiza\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas do Programa de Erradica\u00e7\u00e3o do Trabalho Infantil - PETI aos estados, Distrito Federal e munic\u00edpios; Considerando, a Portaria MC N\u00ba 580, de 31 de dezembro de 2020, que  disp\u00f5e sobre as transfer\u00eancias de recursos pelo Minist\u00e9rio da Cidadania,  na modalidade fundo a fundo, oriundos de emenda parlamentar, de programa\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria e outros que vierem a ser indicados no \u00e2mbito  do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social - SUAS e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando ainda a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 018/CEAS, de 25 de fevereiro de  2021, que aprovou o Plano de A\u00e7\u00e3o F\u00edsico Financeiro 2021 - Programa  de A\u00e7\u00f5es Estrat\u00e9gicas de Erradica\u00e7\u00e3o do Trabalho Infantil \u2013 AEPETI, a  ser desenvolvido pela Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos  Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para Mulheres \u2013 SEASDHM. RESOLVE: Art. 1\u00ba APROVAR a Presta\u00e7\u00e3o de Contas FNAS/FEAS-AEPETI, referente ao per\u00edodo 01/01/2021 a 31/03/2021. Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 29 de julho de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CEAS/AC, em exerc\u00edcio ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 040, DE 29 JULHO DE 2021. O CONSELHO ESTADUAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CEAS, em  Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria realizada no dia 29 de julho de 2021, \u00f3rg\u00e3o superior  de delibera\u00e7\u00e3o colegiada do SUAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram  conferidas pela Lei n\u00ba 3.634, de 04 de junho de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742 de 07  de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), Considerando ainda, a Portaria MC N\u00ba 580, de 31 de dezembro de 2020,  que disp\u00f5e sobre as transfer\u00eancias de recursos pelo Minist\u00e9rio da Cidadania, na modalidade fundo a fundo, oriundos de emenda parlamentar,  de programa\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria e outros que vierem a ser indicados no \u00e2mbito do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social - SUAS e d\u00e1  outras provid\u00eancias; RESOLVE: Art. 1\u00ba APROVAR a Presta\u00e7\u00e3o de contas CONV. FNAS/FEAS-PVARIAVELAC, referente ao per\u00edodo de 01/01/2021 a 31/03/2021. Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 29 de julho de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CEAS/AC, em exerc\u00edcio ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 41, DE 29 DE JULHO DE 2021. O CONSELHO ESTADUAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CEAS, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria realizada no dia 29 de julho de 2021, \u00f3rg\u00e3o superior de delibera\u00e7\u00e3o colegiada do SUAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei n\u00ba 3.634, de 04 de junho de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742 de 07 de  dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e CONSIDERANDO os dispostos nas Resolu\u00e7\u00f5es CIT n\u00ba 01, de 29 de  fevereiro de 2012 e CNAS n\u00ba 08, de 16 de mar\u00e7o de 2012; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba004 de 29 de mar\u00e7o de 2012, que  aprovou o Plano Estadual de Capacita\u00e7\u00e3o e Forma\u00e7\u00e3o Continuada dos  Trabalhadores do SUAS do Estado do Acre, a ser executado pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social; CONSIDERANDO ainda a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 008/CEAS, de 06 de junho de 2012; CONSIDERANDO, a Portaria MC N\u00ba 580, de 31 de dezembro de 2020, que  disp\u00f5e sobre as transfer\u00eancias de recursos pelo Minist\u00e9rio da Cidadania,  na modalidade fundo a fundo, oriundos de emenda parlamentar, de programa\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria e outros que vierem a ser indicados no \u00e2mbito  do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social - SUAS e d\u00e1 outras provid\u00eancias; CONSIDERANDO AINDA, a Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 13, de 25 de fevereiro de 2021,  que aprovou o Plano de A\u00e7\u00e3o do CAPACITASUAS\u2013DGSUAS \u2013 Gest\u00e3o  do Trabalho do SUAS, a ser desenvolvido pela Secretaria de Estado de  Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para Mulheres \u2013  SEASDHM. RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar a Presta\u00e7\u00e3o de Contas do CONV.FNAS/FEAS- CAPACITASUAS\u2013DGSUAS \u2013 Gest\u00e3o do Trabalho do SUAS referente ao per\u00edodo 01.01.2021 a 31.03.2021. Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 29 de julho de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CEAS/AC, em exerc\u00edcio ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 042, DE 19 DE AGOSTO DE 2021. O Conselho Estadual de Assist\u00eancia Social - CEAS, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria realizada no dia 19 de agosto de 2021, \u00f3rg\u00e3o superior de delibera\u00e7\u00e3o colegiada do SUAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei n\u00ba 3.634, de 04 de junho de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742 de 07 de  dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), Considerando ainda a Portaria N\u00ba 113, de 10 de dezembro de 2015, que  Regulamenta o cofinanciamento federal do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social - SUAS e a transfer\u00eancia de recursos na modalidade fundo a  fundo e d\u00e1 outras provid\u00eancias. Considerando a Portaria SNAS/MDSA n\u00ba 137, de 03 de outubro de 2016; Considerando, a Portaria MC N\u00ba 580, de 31 de dezembro de 2020, que  disp\u00f5e sobre as transfer\u00eancias de recursos pelo Minist\u00e9rio da Cidadania, na modalidade fundo a fundo, oriundos de emenda parlamentar, de  programa\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria e outros que vierem a ser indicados  no \u00e2mbito do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social - SUAS e d\u00e1 outras  provid\u00eancias; Considerando, a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 28/CEAS de 29 de abril de 2021, que  aprovou a compensa\u00e7\u00e3o do recurso de 2015 e 2016, referente ao Servi\u00e7o de Acolhimento para Adultos e Fam\u00edlias \u2013 PAC II, a ser utilizado no  Servi\u00e7o de Acolhimento para Mulheres V\u00edtimas de Viol\u00eancia executado  pela Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos  e de Pol\u00edticas para Mulheres \u2013 SEASDHM; Considerando ainda, o OFICIO N\u00ba 1.658/2021/SEASDHM que solicita  Regulariza\u00e7\u00e3o da Presta\u00e7\u00e3o de Contas \u2013 Exerc\u00edcios 2015/2016. Resolve: Art. 1\u00ba Aprovar Ad Referendum a devolu\u00e7\u00e3o do recurso no valor de R$  14.888,82 (quatorze mil, oitocentos e oitenta e oito reais e oitenta e dois  centavos), referente ao Servi\u00e7o de Acolhimento para Adultos e Fam\u00edlias,  repassado ao Estado do Acre, por meio do Piso Vari\u00e1vel de Alta Complexidade para o Servi\u00e7o de Acolhimento Institucional para Mulheres em  Situa\u00e7\u00e3o de Viol\u00eancia, conforme orienta\u00e7\u00e3o no Oficio N\u00ba 1.755/2021/ SE/SGFT/DEFNAS/CGPC/CAPC-RFF/MC, conforme guia de Recolhimento da Uni\u00e3o - GRU: C\u00f3digo de Recolhimento: 18889-1; N\u00famero de  Referencia: 71000018569202111. Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as suas disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco, 19 de agosto de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CEAS/AC, em exerc\u00edcio ",
            "MINUTA DE TERMO E RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA A SECRETARIA DE A\u00c7\u00c3O SOCIAL, DE DIREITOS HUMANOS E DE  POLITICAS P\u00daBLICAS PARA AS MULHERES- SEASDHM, inscrita no  CNP 33.863.850/0001-72 com sede na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, 2731 - Esta\u00e7\u00e3o Experimental - 69912-600 \u2013 neste Munic\u00edpio de Rio Branco, neste ato representada pela Secret\u00e1ria de Estado, Ana Paula Lopes Lima,  brasileira, portadora do RG n\u00ba 176032, SSP/AC, e inscrita no CPF sob  o n\u00ba 233.339.522-20, residente e domiciliada \u00e0 Rua Jatob\u00e1, n\u00ba 306 Bairro Loteamento Novo Horizonte, na cidade de Rio Branco/Ac. DECLARA, expressamente nos termos do artigo 59, caput, da lei 8.666/93, o  RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA, oriundo do Contrato n\u00ba019/2020, no  valor de R$ 12.000.00 (doze mil reais), conforme Processo Administrativo 0860.012960.00013/2021-40 e PARECER N\u00ba 103/2021/SEASDHM - DJUR, em favor de DARIANA COSTA GAMA MARTINS, CPF n\u00ba  025.359.542-81.   ANA PAULA LOPES LIMA  Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para as Mulheres  - SEASDHM Decreto: 5.889/2020 "
        ],
        "SEDUR": [
            "SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL  PORTARIA N\u00b0 084/2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto N\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro de  2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Esta Portaria disp\u00f5e sobre os hor\u00e1rios de funcionamento e de  atendimento ao p\u00fablico no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional \u2013 SEDUR. Art. 2\u00ba Para os fins deste Decreto, consideram-se: I \u2013 hor\u00e1rio de funcionamento: per\u00edodo que abrange o funcionamento  interno do \u00f3rg\u00e3o ou entidade; II \u2013 hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico: per\u00edodo que abrange o funcionamento do \u00f3rg\u00e3o ou entidade com atendimento ao p\u00fablico externo. Art. 3\u00ba O hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico ser\u00e1 corrido, de 7h30 \u00e0s  13h30, de segunda-feira a sexta-feira. Art. 4\u00ba O hor\u00e1rio de funcionamento de segunda-feira a quinta-feira ser\u00e1  de 7h30 \u00e0s 16h30, com intervalo de 01 (uma) hora para almo\u00e7o. Art. 5\u00ba Sexta-Feira, o hor\u00e1rio de funcionamento e atendimento ao p\u00fablico ser\u00e1 de 7h30 \u00e0s 13h30. Art. 6\u00ba Revoga-se a Portaria N\u00ba 36/2021/SEDUR, de 13 de abril de 2021,  publicada no DOE n\u00ba 13.022, de 14 de abril de 2021. Art. 7\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 de 15/02/2021 "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DO SECRET\u00c1RIO Portaria SEE N\u00ba 1659, DE 19 DE agosto DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba  0006, de 02 de Janeiro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.462-A, de 02  de Janeirode 2019. Considerando a remiss\u00e3o feita ao \u00a7 4\u00ba, do art. 41, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, atrav\u00e9s da EC n\u00ba 19, de 1998; e do Decreto n\u00ba 3.704, de  18 de dezembro de 2008; Considerando o Relat\u00f3rio conclusivo da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o do Est\u00e1gio Probat\u00f3rio e de Desempenho do Servidor, nomeado atrav\u00e9s da  Portaria n\u00ba 1.446, de 09 de Abril de 2019, publicada no DOE n\u00ba 12.529,  de 10 de Abril de 2019, no qual os servidores foram considerados aptos,  nos termos do anexo I desta Portaria, RESOLVE: Art. 1\u00baHomologara Avalia\u00e7\u00e3o de Est\u00e1gio probat\u00f3rio \u2013 Etapa \u00danica dos servidores elencados no Anexo I desta Portaria, nos termos dos arts. 22, 23  e 24 da Lei Complementar n\u00ba. 39, de 29 de dezembro de 1993, c/c o Decreto n\u00ba. 3.704, de 18 de dezembro de 2008. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se.  Cumpra-se. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE   SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEE N\u00ba 1660, DE 19 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00b0 8.821 de  03 de Maio de 2021, publicado no DOE  n\u00ba 13.035 de 4 de maio de 2021. Considerando a remiss\u00e3o feita ao \u00a7 4\u00ba, do art. 41, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, atrav\u00e9s da EC n\u00ba 19, de 1998; e do Decreto n\u00ba 3.704, de 18 de  dezembro de 2008; Considerando o Relat\u00f3rio conclusivo da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o do Est\u00e1gio Probat\u00f3rio e de Desempenho do Servidor, nomeada atrav\u00e9s da Portaria  n\u00ba 384, 5 de mar\u00e7o de 2021, publicada no DOE n\u00ba13.001, de 15 de mar\u00e7o de 2021, no qual os servidores foram considerados aptos, nos termos  do anexo I desta Portaria. RESOLVE: Art. 1\u00ba Homologar o resultado final da Avalia\u00e7\u00e3o Especial do Desempenho dos servidores elencados no Anexo I desta Portaria, nos termos dos arts.  22, 23 e 24 da Lei Complementar n\u00ba. 39, de 29 de dezembro de 1993, c/c o Decreto n\u00ba. 3.704, de 18 de dezembro de 2008. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00b0 8.821 de 03 de Maio de 2021 ANEXO I ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1627, de 17 de agosto de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas  atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba 0014.004770.03237/2021-01. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Maria Expedita Silva de Miranda, Apoio Adm.NI, matr\u00edcula n\u00ba 233129-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93,  03 (tr\u00eas) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 21.03.2002 a 19.03.2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar no per\u00edodo de 11.08.2021 a 07.05.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1649, de 18 de agosto de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.03290/2021-01. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Orienete Paiva da Silva, Apoio Adm.NI,  matr\u00edcula n\u00ba 224774-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 03 (tr\u00eas) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 06.02.2002 a 04.02.2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 01.09.2021 a 28.05.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1665, de 20 de agosto de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.03202/2021-63. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Maria Cruz da Costa, Professora P2, matr\u00edcula n\u00ba 254169-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93,  04 (quatro) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao  per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 14.05.1997 a 12.05.2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 03.11.2021 a 28.11.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1666, de 20 de agosto de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004849.00317/2021-17. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Maria Jos\u00e9 Ramalho Cardoso, Apoio Adm. NI, matr\u00edcula n\u00ba 227617-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 04 (quatro) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 05.11.1996 a 03.11.2016. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 11.08.2021 a 05.08.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1667, de 20 de agosto de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.03184/2021-10. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Maria Almisa Gomes de Almeida, Apoio Adm. NI, matr\u00edcula n\u00ba 249777-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 01 (um) per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao  per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 30.03.2015 a 28.03.2020. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 01.09.2021 a 29.11.2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1668, de 20 de agosto de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.03326/2021-49. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Gilma Maria Leite Ribeiro, Apoio Adm.NI,  matr\u00edcula n\u00ba 147869-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 01 (um) per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente  ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 13.05.1986 a 12.05.1991. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 01.09.2021 a 29.11.2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1669, de 20 de agosto de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.03325/2021-02. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Maria Auxiliadora de Paiva, Apoio Adm.NI,  matr\u00edcula n\u00ba 265730-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 02 (dois) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 31.01.2007 a 29.01.2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 04.08.2021 a 30.01.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1670, de 20 de agosto de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.03376/2021-26. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Louzanira Lucena de Ara\u00fajo, Apoio Adm.NI,  matr\u00edcula n\u00ba 289299-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 01 (um) per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente  ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 28.02.2010 a 27.02.2015. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 27.09.2021 a 25.12.2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1672, de 20 de agosto de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas  atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba 0014.004770.03384/2021-72. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Geralda Magela de Souza Freitas, Apoio Adm.NI, matr\u00edcula n\u00ba 2754665-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 02 (dois) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 09.03.2004 a 08.03.2014. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar no per\u00edodo de 20.08.2021 a 15.02.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1662, DE 19 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 091/2021, celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa INVIACRE SEGURAN\u00c7A  EIRELI \u2013 EPP, que tem por objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de vigil\u00e2ncia eletr\u00f4nica, para atender as demandas das escolas da Rede  Estadual de Ensino, pr\u00e9dios e anexos da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, na Regional do Juru\u00e1 (Cruzeiro do Sul, Rodrigues  Alves, M\u00e2ncio Lima), conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o Emergencial, proposta  da CONTRATADA e demais documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.010850.00293/2021-51, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal setorial a verifica\u00e7\u00e3o  da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e  qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado: I - Certificar a entrega do objeto contratado ou servi\u00e7o executado, atestando essas informa\u00e7\u00f5es.  II - Ap\u00f3s a fiscaliza\u00e7\u00e3o e acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, encaminhar ao setor competente, at\u00e9 o 2\u00ba dia \u00fatil do m\u00eas subsequente \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, as Fichas de Execu\u00e7\u00e3o Contratual  \u2013 servi\u00e7os e aquisi\u00e7\u00e3o de materiais, conforme anexos II e III da Portaria  N\u00ba 1.058, de 29 de maio de 2020, devidamente preenchidas. Art. 6\u00ba N\u00e3o cabe aos Fiscais Setoriais o atesto de notas fiscais. Art. 7\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 8\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1578, DE 12 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04  de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 080/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a COOPERATIVA CENTRAL  DE COMERCIALIZA\u00c7\u00c3O EXTRATIVISTA DO ESTADO DO ACRE LTDA  \u2013 COOPERACRE, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00ed- cios, atrav\u00e9s de Grupos Formais da Agricultura Familiar e de Empreendedores Familiares Rurais constitu\u00eddos em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es  ou Grupos lnformais de Agricultores Familiares, para atender a demanda da Merenda Escolar fornecida aos alunos da Rede Estadual de Ensino, na regional do Alto e Baixo Acre, no quantitativo estabelecido no  Anexo I do presente edital, que ser\u00e1 custeada por recurso federal conforme RESOLU\u00c7\u00c3O/FNDE/CD/N\u00ba 26 de 17 de junho de 2013, conforme  as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o  Edital da Chamada P\u00fablica 004/2020, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.013886.00024/2021-85, a  fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: MARLEIDE DA ROCHA NASCIMENTO \u2013  Matr\u00edcula: 269409-1 II \u2013 Gestor Substituto: GABRIELA ANTONIA DA COSTA SOUZA \u2013  Matr\u00edcula: 922569-3 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: SINARA DA SILVA QUEIROZ \u2013 Matr\u00edcula: 325848-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1585, DE 12 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04  de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 087/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO  DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a ASSOCIACAO DOS  MORADORES E PRODUTORES RURAIS ARVORE VIVA, que tem  por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de Grupos Formais da Agricultura Familiar e de Empreendedores Familiares Rurais  constitu\u00eddos em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou Grupos lnformais de  Agricultores Familiares, para atender a demanda da Merenda Escolar fornecida aos alunos da Rede Estadual de Ensino, na regional do  Alto e Baixo Acre, no quantitativo estabelecido no Anexo I do presente  edital, que ser\u00e1 custeada por recurso federal conforme RESOLU\u00c7\u00c3O/ FNDE/CD/N\u00ba 26 de 17 de junho de 2013, conforme as especifica\u00e7\u00f5es  constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital da Chamada  P\u00fablica 004/2020, proposta da CONTRATADA e demais documentos  constantes no SEI N\u00ba 0014.013886.00024/2021-85, a fim de atender as  necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: MARLEIDE DA ROCHA NASCIMENTO \u2013  Matr\u00edcula: 269409-1 II \u2013 Gestor Substituto: GABRIELA ANTONIA DA COSTA SOUZA \u2013  Matr\u00edcula: 922569-3 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: SINARA DA SILVA QUEIROZ \u2013 Matr\u00edcula: 325848-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Rio Branco/AC, 13 de agosto de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA Portaria n\u00b0 1589, de 13 de Agosto de 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba AUROTIZAR o funcionamento dos n\u00edveis/modalidades de Ensino  na Escola Estadual de  Ensino Fundamental Rural Alto Alegre II, localizada na AC-90 KM 72,  ramal  Jaranawa- kM 15, no munic\u00edpio de  Rio Branco-AC: \u00a71\u00ba Ensino Fundamental-II \u00a72\u00ba Ensino M\u00e9dio Regular. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos ao ano de 2006. Registre-se. Publica-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CELSPL/2021. A PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO LOURIVAL SOMBRA PEREIRA  LIMA, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTAS NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: \u2022 Webert Sampaio da Silva \u2013 Presidente \u2022 Marciana Rocha dos Santos \u2022 Maria Rosalina da Silva Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Lourival Sombra Pereira Lima,  nos termos da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia  Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - AC, 23 de agosto de 2021. Rosimar Alves Crispim Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXCULTIVO COL\u00c9GIO S\u00c3O FRANCISCO RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00b0 001/CSF/2021 A PRESIDENTE DO COMI\u00ca EXECUTIVO S\u00c3O FRANCISCO, NO USO  DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PRESTATIVAS NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: \u2022 NA\u00cdDE L\u00daCIA MAIA DE MAC\u00caDO - Presidente \u2022 IEDA DA SILVA NASCIMENTO ROCHA \u2022 NEIVA MARIA CONSTANTINO DA COSTA Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades do Col\u00e9gio S\u00e3o Francisco, nos termos da  Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das  Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. M\u00e2ncio Lima \u2013 AC, 19 de Agosto de 2021. MARIA APARECIDA FARIAS Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 080/2021 CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 004/2020 PROCESSO SEI N\u00ba 0014.013886.00024/2021-85 DO OBJETO: O objeto deste Edital \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios,  atrav\u00e9s de Grupos Formais da Agricultura Familiar e de Empreendedores Familiares Rurais constitu\u00eddos em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou  Grupos lnformais de Agricultores Familiares, para atender a demanda  da Merenda Escolar fornecida aos alunos da Rede Estadual de Ensino,  na regional do Alto e Baixo Acre, no quantitativo estabelecido no Anexo  I do presente edital, que ser\u00e1 custeada por recurso federal conforme  RESOLU\u00c7\u00c3O/FNDE/CD/N\u00ba 26 de 17 de junho de 2013. DO VALOR: A Secretaria pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA pelo objeto deste  CONTRATO o valor global de R$ 1.865.143,72 (um milh\u00e3o, oitocentos  e sessenta e cinco mil, cento e quarenta e tr\u00eas reais e setenta e dois  centavos) conforme indica\u00e7\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o do(s) item (ns) indicados  no Edital de P\u00fablica 004/2020 (Anexo III). DA VIG\u00caNCIA: O presente Instrumento vigorar\u00e1 de 12 de agosto de  2021 at\u00e9 31 de dezembro de 2021. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do  presente Contrato correr\u00e3o por conta do or\u00e7amento espec\u00edfico:  717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e  Operacionais; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; Fontes: 100 (RP) e 200 (PNAE). LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 12 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Manoel Jos\u00e9 da Silva \u2013 COOPERACRE - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 087/2021 CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 004/2020 PROCESSO SEI N\u00ba 0014.013886.00024/2021-85 DO OBJETO: O objeto deste Edital \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios,  atrav\u00e9s de Grupos Formais da Agricultura Familiar e de Empreendedores Familiares Rurais constitu\u00eddos em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou  Grupos lnformais de Agricultores Familiares, para atender a demanda  da Merenda Escolar fornecida aos alunos da Rede Estadual de Ensino,  na regional do Alto e Baixo Acre, no quantitativo estabelecido no Anexo  I do presente edital, que ser\u00e1 custeada por recurso federal conforme  RESOLU\u00c7\u00c3O/FNDE/CD/N\u00ba 26 de 17 de junho de 2013. DO VALOR: A Secretaria pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA pelo objeto deste  CONTRATO o valor global de R$ 338.420,73 (trezentos e trinta e oito  mil, quatrocentos e vinte reais e setenta e tr\u00eas centavos) conforme indica\u00e7\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o do(s) item (ns) indicados no Edital de P\u00fablica  004/2020 (Anexo III). DA VIG\u00caNCIA: O presente Instrumento vigorar\u00e1 de 12 de agosto de  2021 at\u00e9 31 de dezembro de 2021. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do  presente Contrato correr\u00e3o por conta do or\u00e7amento espec\u00edfico:  717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e  Operacionais; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; Fontes: 100 (RP) e 200 (PNAE). LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 12 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Rozilene Figueiredo Teles - ASSOCIA\u00c7\u00c3O \u00c1RVORE VIVA - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 091/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O EMERGENCIAL SEI N\u00ba 0014.010850.00293/2021-51 DO OBJETO: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de vigil\u00e2ncia eletr\u00f4nica,  para atender as demandas das escolas da Rede Estadual de Ensino, pr\u00e9dios e anexos da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes,  na Regional do Juru\u00e1 (Cruzeiro do Sul, Rodrigues Alves, M\u00e2ncio Lima). DO PRE\u00c7O: A Contratante pagar\u00e1 \u00e0 Contratada, pelos servi\u00e7os descritos na cl\u00e1usula primeira deste instrumento, o Valor Global de R$  714.000,00 (setecentos e quatorze mil reais), referente ao item 02. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesa decorrente deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 717.001.4288.0000  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento  de Despesas: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte:  100 (RP); 717.601.4434.0000 \u2013 Garantir a Funcionalidade das Unidades Escolares; Elemento de Despesas: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os  de Terceiros (PJ); Fonte: 300 (FUNDEB). DA VIG\u00caNCIA E PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: A vig\u00eancia  contratual se dar\u00e1 partir de sua assinatura, por 180(cento e oitenta) dias; LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 19 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pelo Contratante Joaz Soares de Oliveira - Inviacre Seguran\u00e7a Eireli \u2013 Epp - Pelo Contratado "
        ],
        "SEET": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO TERMO DE CESS\u00c3O DE USO N\u00ba. 290/2021/SEET TERMO DE CESS\u00c3O DE USO DE ESPA\u00c7O GRATUITO E PREC\u00c1RIO,  QUE ENTRE SI CELEBRAM A SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO, COMO CEDENTE E A ASSOCIA\u00c7\u00c3O  DE APOIO \u00c1 ECONOMIA POPULAR DA AMAZ\u00d4NIA - AMAZONCRED,  COMO CESSION\u00c1RIA, NOS TERMOS NELE DECLARADOS: Por este instrumento de TERMO DE CESS\u00c3O DE USO, de um lado a  Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo - SEET, CNPJ:  13.127.442/0001-45, com sede na Avenida Cear\u00e1, 1624, Bairro Ipase  - CEP: 69.900,330, como CEDENTE, neste ato representado por sua  Secret\u00e1ria de Estado, Sra. ELIANE PEREIRA SINHASIQUE, brasileira,  portadora do RG n\u00ba 0173770/AC, CPF n\u00ba 233.253.302-82, residente \u00e0  Alameda Verona, 83, Jardim Europa, nesta cidade de Rio Branco-Acre,  e do outro lado a ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE APOIO \u00c1 ECONOMIA POPULAR  DA AMAZ\u00d4NIA - AMAZONCRED, CNPJ 08.562.088/0001-47, com sede  na Av. Assis de Vasconcelos, 583 \u2013 Bairro Campina \u2013 CEP: 66.017070 - Bel\u00e9m-PA, Tel (91) 3212-8279, email \u2013 amazoncred.diretoria@ gmail.com  doravante denominada CESSION\u00c1RIA, representada por  seu Presidente, Sr. RAIMUNDO NONATO SOUSA DA COSTA, brasileiro, casado, aposentado, portador do RG n\u00ba 1.863.707-PC/PA e CPF  n\u00ba 554.125.808-15, endere\u00e7o profissional na Av. Assis de Vasconcelos,  583 \u2013 Bairro Campina \u2013 CEP: 66.017-070 - Bel\u00e9m-PA, resolvem firmar  o presente Termo de Cess\u00e3o de Uso, com observ\u00e2ncia na Lei  n\u00ba 8.666,  de 21 de junho de 1993 e sua legisla\u00e7\u00e3o suplementar, que ser\u00e1 regido  pelos seguintes termos e condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO FUNDAMENTO LEGAL O presente Termo de Cess\u00e3o de Uso tem por fundamento legal o Estatuto Federal das Licita\u00e7\u00f5es e Contratos Administrativos em vigor - Lei  Federal n\u00ba 8.666/93, de 21.06.1993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. CL\u00c1USULA SEGUDA - DO OBJETO O presente Termo tem por objeto a Cess\u00e3o de Uso de Espa\u00e7o F\u00edsico,  nas depend\u00eancias da Secretaria de Estado de Empreendedorismo e  Turismo, utilizado  exclusivamente pela CESSION\u00c1RIA para o atendimento aos empreendedores populares formais e informais, atrav\u00e9s da  AMAZONCRED, que atua em parceria com o Banco da Amaz\u00f4nia S/A,  na qualidade de entidade executora do Programa de Microfinan\u00e7as Sustent\u00e1veis da Regi\u00e3o Amaz\u00f4nica, denominado \u201cAmaz\u00f4nia Florescer\u201d, um  Programa de Microcr\u00e9dito Produtivo Orientado do Banco da Amaz\u00f4nia S/A. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA VIG\u00caNCIA O prazo deste  Termo de Cess\u00e3o de Uso ter\u00e1 vig\u00eancia de 04 (quatro)  meses compreendendo o per\u00edodo de  23 de agosto a 23 de dezembro  de 2021, podendo ser renovado por igual ou sucessivo per\u00edodo, desde  que haja interesse das partes ou a crit\u00e9rio da CEDENTE, atrav\u00e9s de  Termo Aditivo, a ser publicado seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES I- A CEDENTE a)Colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da CESSION\u00c1RIA a \u00e1rea destinada \u00e0s suas instala\u00e7\u00f5es; b)Prestar informa\u00e7\u00f5es e esclarecimentos que venham a ser solicitados  pelos T\u00e9cnicos da CESSION\u00c1RIA; e c)Manter a presta\u00e7\u00e3o di\u00e1ria dos servi\u00e7os, sem preju\u00edzo da qualidade e  excel\u00eancia do atendimento; II- A CESSION\u00c1RIA a)Responsabilizar-se pelos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais  e comerciais, resultantes da execu\u00e7\u00e3o do Termo com seus funcion\u00e1rios  isentando totalmente CEDENTE, por qualquer incidente dessa natureza; b)Fornecer, regularmente os materiais de expediente, necess\u00e1rios \u00e0  execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os prestados \u00e0 popula\u00e7\u00e3o; c)Responder civilmente por todos os preju\u00edzos, perdas e danos que venham a ser causados por si ou seus prepostos \u00e0 CEDENTE ou a terceiros; d)Pagar quaisquer  multas decorrente de sua atua\u00e7\u00e3o que lhe venham  a ser aplicadas pelas autoridades, resultante de infra\u00e7\u00e3o \u00e1s leis, regulamentos ou posturas; e)N\u00e3o causar embara\u00e7os aos servi\u00e7os da CEDENTE, quaisquer que  sejam atendendo aos padr\u00f5es  da CEDENTE; f)Permitir o acesso da fiscaliza\u00e7\u00e3o da CEDENTE ou de servidores por  ela indicados, bem como de terceiros, contratados para execu\u00e7\u00e3o de  qualquer servi\u00e7o que julgar necess\u00e1rio; e g)Assegurar o perfeito funcionamento dos equipamentos, sob pena de  ap\u00f3s ter sido notificado pela CEDENTE, sofrer as san\u00e7\u00f5es previstas em lei. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DO LOCAL, HOR\u00c1RIO E EXECU\u00c7\u00c3O DOS  SERVI\u00c7OS:  Os servi\u00e7os ser\u00e3o disponibilizados na Unidade da Secretaria de Estado  de Empreendedorismo e Turismo, de Segunda a Sexta Feira das 07:30  horas \u00e0s 13:00 horas. CL\u00c1USULA SEXTA - DA FISCALIZA\u00c7\u00c3O A CEDENTE, por interm\u00e9dio de prepostos, fiscalizar\u00e1 o cumprimento  das obriga\u00e7\u00f5es constantes deste Termo de Cess\u00e3o de Uso, bem como  a conserva\u00e7\u00e3o dos bens que constituem seu objeto, ficando-lhes assegurado o livre acesso a qualquer depend\u00eancia do im\u00f3vel. CL\u00c1USULA SETIMA - DA BENFEITORIA As benfeitorias e melhoramentos, a serem realizados pela CESSION\u00c1RIA com a pr\u00e9via aprova\u00e7\u00e3o da CEDENTE, ser\u00e3o incorporados \u00e1s depend\u00eancias da Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo  utilizadas pela CESSION\u00c1RIA, sem direito a qualquer tipo de indeniza\u00e7\u00e3o por parte da CEDENTE. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O O presente Termo de Cess\u00e3o de Uso dever\u00e1 ser publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre, conforme disposto no Par\u00e1grafo \u00danico do art.  61, Lei n\u00ba 8.666/93. CL\u00c1USULA NONA - DA RESCIS\u00c3O  A Cess\u00e3o de Uso ser\u00e1 rescindida, pela CEDENTE, a qualquer tempo  no interesse da mesma, assim como, nos casos de descumprimento de  quaisquer dos deveres e obriga\u00e7\u00f5es previstos no presente Termo. CL\u00c1USULA DECIMA - DA PRORROGA\u00c7\u00c3O A CESSION\u00c1RIA, at\u00e9 60 (sessenta) dias antes do t\u00e9rmino da vig\u00eancia  do presente Termo de Cess\u00e3o de Uso, poder\u00e1 solicitar \u00e0 CEDENTE sua  prorroga\u00e7\u00e3o, que poder\u00e1 ser concedida a ju\u00edzo da CEDENTE. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA - DO FORO Fica eleito o FORO da cidade de Rio Branco/AC, para dirimir quaisquer  quest\u00f5es oriundas deste Termo de Cess\u00e3o, com ren\u00fancia de qualquer  outro, por mais privilegiado que seja. E, por estarem justas e contratadas, as partes assinam o presente Termo de Cess\u00e3o de Uso em 02 (duas) vias, obrigando-se por si e seus  sucessores, a cumprir e respeitar o presente em todos os seus termos e  para todos os fins e efeitos de direito. Rio Branco \u2013AC, 23 de agosto de 2021. Assinam: ELIANE PEREIRA SINHASIQUE, Secret\u00e1ria de Estado de  Empreendedorismo e Turismo, CEDENTE e o Sr. RAIMUNDO NONATO  SOUSA DA COSTA, Presidente do Conselho Gestor-AMAZONCRED,  CESSION\u00c1RIA "
        ],
        "SEICT": [
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 153, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 01 de janeiro de  2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.462-A, de 02 de janeiro de2019.  R E S O L V E:  Art. 1\u00ba - Conceder com fundamento no Art.132 da Lei Complementar  n\u00ba 39 de 29 de dezembro de1993, 30 (TRINTA) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio  a servidora LAURA CAROLINE CAT\u00c3O SILVA DE BRITO, ocupante  do cargo de Gestora de Pol\u00edticas P\u00fablicas, do quadro de Pessoal desta Secretaria, correspondente ao per\u00edodo aquisitivo de 22.08.2011 \u00e0  20.08.2016, a usufruir a partir do dia 25.10.2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura.  Registre-se, Publique-se, e, Cumpra-se.  Rio Branco, 18 de agosto de 2021  Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE CONSELHO GESTOR DAS PARCERIAS P\u00daBLICO-PRIVADAS EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 02/2021/CGP O Conselho Gestor das Parcerias P\u00fablico-Privadas por interm\u00e9dio do  Secret\u00e1rio da Casa Civil, com esteio no Decreto n\u00ba 4.508, de 21 de outubro de 2019, torna p\u00fablico o presente Edital de Chamamento P\u00fablico,   visando \u00e0 sele\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica interessada na elabora\u00e7\u00e3o dos estudos de viabilidade de concess\u00e3o administrativa para a  gest\u00e3o de energia e efici\u00eancia energ\u00e9tica com a implanta\u00e7\u00e3o de Usinas  Solares, a fim de suprir a demanda energ\u00e9tica da estrutura f\u00edsica da  administra\u00e7\u00e3o direta e indireta do Estado do Acre. 1. PROP\u00d3SITO DO EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO 1.1. A finalidade do presente Chamamento P\u00fablico, visa atender aos Artigos 6o; 10o e 11o do Decreto n\u00ba 4.508, de 21 de outubro de 2019, para a  sele\u00e7\u00e3o de MIP \u2013 Manifesta\u00e7\u00e3o de Interesse Privado, nos termos do Artigo  5o do referido Decreto, para elabora\u00e7\u00e3o de Estudos de Viabilidade e Modelagem de Parceria P\u00fablico Privada-PPP, por meio de concess\u00e3o administrativa para a gest\u00e3o de energia e efici\u00eancia energ\u00e9tica com a implanta\u00e7\u00e3o  de Usinas Solares, conforme condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. 1.2. O procedimento de sele\u00e7\u00e3o reger-se-\u00e1 pelo Decreto n\u00ba 4.508, de 21  de outubro de 2019, e pelos demais normativos aplic\u00e1veis e presente  Edital de Chamamento P\u00fablico. 1.3. Ser\u00e1 selecionada uma \u00fanica proposta, observada a ordem  de classifica\u00e7\u00e3o. 2. OBJETO DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE INTERESSA PRIVADO 2.1. Estudos de Viabilidade de Concess\u00e3o Administrativa para a Gest\u00e3o  de Energia e Efici\u00eancia Energ\u00e9tica com a Implanta\u00e7\u00e3o de Usinas Solares a fim de suprir a demanda energ\u00e9tica da estrutura f\u00edsica da administra\u00e7\u00e3o direta e indireta do Estado do Acre. 2.2. Os estudos compreendem os trabalhos de levantamentos de viabilidade t\u00e9cnica, econ\u00f4mica, jur\u00eddica e ambiental para estrutura\u00e7\u00e3o e  modelagem da PPP.  2.3. A elabora\u00e7\u00e3o de estudos de viabilidade t\u00e9cnica, em parceria com o  setor privado, ser\u00e1 desenvolvida, visando produzir um conjunto de informa\u00e7\u00f5es que permitam ao Estado estimular a participa\u00e7\u00e3o da iniciativa  privada na viabiliza\u00e7\u00e3o dos investimentos necess\u00e1rios nos termos da  legisla\u00e7\u00e3o vigente. 2.4. Os trabalhos ser\u00e3o desenvolvidos em 4 blocos de atividades: 2.4.1 Modelagem t\u00e9cnica: levantamento e consolida\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es: 2.4.1.1 Etapa dos trabalhos onde ser\u00e3o levantados junto \u00e0 administra\u00e7\u00e3o estadual, os dados e informa\u00e7\u00f5es pertinentes a estrutura\u00e7\u00e3o e  modelagem da PPP para a constru\u00e7\u00e3o, opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o das  Usinas Solares Fotovoltaicas para gera\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de energia  el\u00e9trica para atender a demanda dos im\u00f3veis da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica  direta e indireta do Estado do Acre. Nesta fase ser\u00e3o realizadas reuni\u00f5es com equipes indicadas pelo Estado do Acre a fim de confirmar a  melhor modelagem t\u00e9cnica para o objeto.  2.4.2 Modelagem econ\u00f4mica: 2.4.2.1 Compreende o conjunto de premissas, levantamentos e dados  econ\u00f4micos e financeiros que permitam calcular a atratividade do projeto sob a perspectiva dos investidores privados interessados na Parceria.  A partir desse estudo h\u00e1 um plano de neg\u00f3cios contendo a metodologia  de c\u00e1lculo de contrapresta\u00e7\u00e3o p\u00fablica, indica\u00e7\u00e3o das premissas macroecon\u00f4micas, financeiras e fiscais adotadas, detalhamento de custos  e despesas, e demais nuances que corroborem para desenvoltura do  procedimento. 2.4.3 Modelagem jur\u00eddica: 2.4.3.1 Consiste na composi\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios ou pareceres, bem como  minutas de contratos para o projeto da PPP. Nesta etapa ser\u00e1 efetuada  a an\u00e1lise institucional do empreendimento, comtemplando as legisla\u00e7\u00f5es pertinentes ao objeto da contrata\u00e7\u00e3o, e juntamente com o relat\u00f3rio  jur\u00eddico ser\u00e3o elaboradas as sugest\u00f5es t\u00e9cnicas para as minutas do edital e do contrato de parceria p\u00fablico-privadas 2.4.5 Apoio \u00e0 modelagem e ao processo de implanta\u00e7\u00e3o do modelo proposto: 2.4.5.1 Apoio t\u00e9cnico necess\u00e1rio ao estado para condu\u00e7\u00e3o do processo  de implanta\u00e7\u00e3o do modelo proposto, contemplando a etapa de audi\u00eancia p\u00fablica e do procedimento licitat\u00f3rio em si, naquilo que envolver  aspectos da modelagem proposta. 3. PARTICIPA\u00c7\u00c3O NO CHAMAMENTO P\u00daBLICO 3.1. Poder\u00e3o participar as pessoas f\u00edsicas ou jur\u00eddicas que estejam de  acordo com os crit\u00e9rios de aceita\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o dispostos no Decreto  n\u00ba 4.508, de 21 de outubro de 2019.  3.2. Interessados dever\u00e3o encaminhar ao Presidente do Conselho Gestor, no prazo de at\u00e9 10 (dez) dias, manifesta\u00e7\u00e3o de interesse - MIP com  todos os elementos descritos no Decreto n\u00ba 4.508, de 21 de outubro de  2019, acompanhada das seguintes informa\u00e7\u00f5es e documentos: 3.2.1 Qualifica\u00e7\u00e3o completa do interessado, especialmente, nome, identifica\u00e7\u00e3o, endere\u00e7o f\u00edsico e eletr\u00f4nico, se houver, n\u00fameros de telefone  e CPF ou CNPJ; 3.2.2 Demonstra\u00e7\u00e3o da experi\u00eancia na realiza\u00e7\u00e3o de estudos e projetos  em parcerias p\u00fablico-privadas; 3.2.3 Na hip\u00f3tese de cons\u00f3rcio, demonstrar qualifica\u00e7\u00e3o e documenta\u00e7\u00e3o de todas as pessoas componentes do cons\u00f3rcio. 3.2.4 Os documentos de comprova\u00e7\u00e3o relativos \u00e0s qualifica\u00e7\u00f5es constantes neste item, poder\u00e3o ser apresentados pelas pessoas f\u00edsicas ou  jur\u00eddicas formalmente integrantes do cons\u00f3rcio e pelas pessoas f\u00edsicas  ou jur\u00eddicas s\u00f3cias das pessoas jur\u00eddicas integrantes do consorcio. 4. DA FASE DE SELE\u00c7\u00c3O 4.1 A sele\u00e7\u00e3o da proposta do MIP ser\u00e1 feita pelo Conselho Gestor das  Parcerias P\u00fablico-privadas- CGPPP, com base nos crit\u00e9rios de pontua\u00e7\u00e3o descritos neste Edital. 4.2 Crit\u00e9rios de pontua\u00e7\u00e3o: 4.2.1 Tempo de experi\u00eancia da pessoa (f\u00edsica ou jur\u00eddica): 4.2.1.1 Ser\u00e1 atribu\u00eddo 1 pontos para cada ano de experi\u00eancia, no caso  de pessoa jur\u00eddica ou cons\u00f3rcio (podendo ser somado tempo de experi\u00eancia das empresas consorciados) contados desde o ano de abertura,  e em caso de pessoa f\u00edsica, desde o ano de elabora\u00e7\u00e3o do primeiro  estudo afim ao objeto deste Chamamento; 4.2.1.2 Pontua\u00e7\u00e3o ser\u00e1 limitada a 10 pontos. 4.2.2 Estudos e projetos j\u00e1 desenvolvidos de implanta\u00e7\u00e3o de Usinas Solares; sendo no caso de pessoa jur\u00eddica ou cons\u00f3rcio (somado a quantidade de estudos e projetos das empresas consorciadas), e pessoa  f\u00edsica a quantidade de estudos e projetos elaborados de implanta\u00e7\u00e3o  de Usinas Solares: 4.2.2.1Ser\u00e1 atribu\u00eddo 2 pontos para cada projeto e estudo j\u00e1 desenvolvido Usinas Solares, especificamente; 4.2.2.2Pontua\u00e7\u00e3o ser\u00e1 limitada em 10 pontos. 4.2.3 Estudos e projetos j\u00e1 desenvolvidos de modelagem para concess\u00f5es ou parcerias p\u00fablico-privadas \u2013 PPP de Usinas Solares para  produ\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica, sendo no caso de pessoa jur\u00eddica ou  cons\u00f3rcio (somado a quantidade de estudos e projetos das empresas  consorciadas) e de pessoa f\u00edsica a quantidade de estudos e projetos de  PPP modelados com a mesma finalidade. 4.2.3.1 Ser\u00e1 atribu\u00eddo 5 pontos para cada projeto e estudo de modelagem de PPP j\u00e1 desenvolvido; 4.2.3. 2Pontua\u00e7\u00e3o ser\u00e1 limitada em 25 pontos. 4.2.4  Prazo:  4.2.4.1 Ser\u00e1 atribu\u00eddo 5 pontos \u00e0 MIP com menor prazo; 4.2.4.2 Ser\u00e3o desclassificadas as MIP com prazos julgados inexequ\u00edveis pelo conselho gestor. 4.3Ap\u00f3s sele\u00e7\u00e3o, o presidente do Conselho Gestor das Parcerias P\u00fablico-Privadas (CGPPP) ir\u00e1 emitir autoriza\u00e7\u00e3o para elabora\u00e7\u00e3o dos estudos e modelagens da PPP, ao emitente da MIP selecionada. 4.4 Havendo empate na pontua\u00e7\u00e3o, o crit\u00e9rio de desempate ser\u00e1 o Proponente que obtiver a maior pontua\u00e7\u00e3o relativo ao item 4.2.3. 4.5 Resultado ser\u00e1 divulgado em Di\u00e1rio Oficial do Estado 5. DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 5.1.O presente Edital ser\u00e1 divulgado em Di\u00e1rio Oficial do Estado do  Acre, data a partir da qual iniciar-se-\u00e1 prazo para apresenta\u00e7\u00e3o dos manifestos ou MIP. Rio Branco \u2013 AC, 23 de agosto de 2021. Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado da Casa Civil Presidente do Conselho Gestor "
        ],
        "SEINFRA": [
            "ESTADO DO ACRE                                                                                                                            SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA \u2013 SEINFRA  PORTARIA SEINFRA N\u00ba 164, DE 19 DE AGOSTO DE 2021 SEI: 4016.011949.00078/2021-83 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, publicado  no D.O.E. n\u00ba 13.093 de 27 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba  028/2020, firmado com a empresa ATLAS CONSTRU\u00c7\u00c3O, cujo objeto  \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para, sob demanda, executar os servi\u00e7os  comuns de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, e/ou corretiva e/ou adequa\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias nas edifica\u00e7\u00f5es, espa\u00e7os p\u00fablicos e equipamentos de  propriedade do Governo do Estado do Acre, ou \u00e0 este alocados, nas  Regionais do Estado do Acre, atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Infraestrutura \u2013 SEINFRA, com o fornecimento de m\u00e3o de obra, pe\u00e7as, acess\u00f3rios, ferramentas, equipamentos, materiais de consumo e materiais  de reposi\u00e7\u00e3o imediata, na forma estabelecida em planilha de servi\u00e7os e  insumos diversos descritos no Sistema Nacional de Pesquisa de Custos  e \u00cdndices da Constru\u00e7\u00e3o Civil, doravante denominado SINAPI, que ser\u00e1  prestado nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia, Contra- to e demais documentos t\u00e9cnicos que se encontram anexos ao Edital. I - Gestor Titular:  Tecn\u00f3logo em Constru\u00e7\u00e3o Civil-Edifica\u00e7\u00f5es: Daniel  Francisco da Silva, CREA n\u00ba 7.121/D-AC, Matr\u00edcula n\u00b0 202100-2; II - Gestor Substituto: Engenheiro Civil: Douglas Azevedo Galv\u00e3o, CREA  n\u00ba 5060730124/D-SP- , Matr\u00edcula n\u00b0 9114777-10; III - Fiscais: Eng\u00aa. Civil: Narah Gleid Mazzaro do Nascimento, CREA N\u00ba 9634/D-AC,  Matr\u00edcula n\u00ba 9434267; Eng. Civil: Jos\u00e9 Teixeira Lima J\u00fanior, CREA n\u00b0 9642-D/AC, Matr\u00edcula n\u00b0  9336699; Eng. Civil: Elisson Silva Almeida, CREA n\u00b0 5069243559 D/SP, Matr\u00edcula  n\u00b0 959188-1; e, Eng. de Seguran\u00e7a no Trabalho: Erivan Nascimento Pereira, CREA N\u00ba  9536-D/AC, Matr\u00edcula: 9304681-3. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica-PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o  de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada  PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do Sistema de Gest\u00e3o de Registro de Pre\u00e7o-GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 4\u00b0 - Revoga-se a PORTARIA SEINFRA N\u00ba 138, DE 01 DE SETEMBRO  DE 2020, publicada no DOE n\u00b0 12.874, de 04 de setembro de 2020. Art. 5\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data da assinatura do Contrato. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura ",
            "ESTADO DO ACRE                                                                                                                             SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA \u2013 SEINFRA  PORTARIA SEINFRA N\u00ba 165, DE 19 DE AGOSTO DE 2021 SEI: 4016.011949.00078/2021-83 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, publicado  no D.O.E. n\u00ba 13.093 de 27 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO  N\u00ba 027/2020, firmado com a empresa RM CONSTRUTORA, cujo objeto  \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para, sob demanda, executar os servi\u00e7os  comuns de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, e/ou corretiva e/ou adequa\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias nas edifica\u00e7\u00f5es, espa\u00e7os p\u00fablicos e equipamentos de  propriedade do Governo do Estado do Acre, ou \u00e0 este alocados, nas  Regionais do Estado do Acre, atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Infraestrutura \u2013 SEINFRA, com o fornecimento de m\u00e3o de obra, pe\u00e7as, acess\u00f3rios, ferramentas, equipamentos, materiais de consumo e materiais  de reposi\u00e7\u00e3o imediata, na forma estabelecida em planilha de servi\u00e7os e  insumos diversos descritos no Sistema Nacional de Pesquisa de Custos  e \u00cdndices da Constru\u00e7\u00e3o Civil, doravante denominado SINAPI, que ser\u00e1  prestado nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia, Contrato e demais documentos t\u00e9cnicos que se encontram anexos ao Edital. I - Gestor Titular:  Tecn\u00f3logo em Constru\u00e7\u00e3o Civil-Edifica\u00e7\u00f5es: Daniel  Francisco da Silva, CREA n\u00ba 7.121/D-AC, Matr\u00edcula n\u00b0 202100-2; II - Gestor Substituto: Engenheiro Civil: Douglas Azevedo Galv\u00e3o, CREA  n\u00ba 5060730124/D-SP- , Matr\u00edcula n\u00b0 9114777-10; III - Fiscais: Eng\u00aa. Civil: Narah Gleid Mazzaro do Nascimento, CREA N\u00ba 9634/D-AC,  Matr\u00edcula n\u00ba 9434267; Eng. Civil: Jos\u00e9 Teixeira Lima J\u00fanior, CREA n\u00b0 9642-D/AC, Matr\u00edcula n\u00b0  9336699; Eng. Civil: Elisson Silva Almeida, CREA n\u00b0 5069243559 D/SP, Matr\u00edcula  n\u00b0 959188-1; Eng. Eletricista: Felipe Vaz Barbosa, CREA n\u00b0 167587 D/MG, Matr\u00edcula  n\u00b0 949562-2; e,  Eng. de Seguran\u00e7a no Trabalho: Erivan Nascimento Pereira, CREA N\u00ba  9536-D/AC, Matr\u00edcula: 9304681-3. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica-PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o  de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada  PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do Sistema de Gest\u00e3o de Registro de Pre\u00e7o-GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 4\u00b0 - Revoga-se a PORTARIA SEINFRA N\u00ba 137, DE 01 DE SETEMBRO  DE 2020, publicada no DOE n\u00b0 12.874, de 04 de setembro de 2020. Art. 5\u00ba - Esta portaria entra em vigor na da assinatura do Contrato. Registre-se, cientifique-se, publique-se e cumpra-se. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA \u2013 SEINFRA  PORTARIA SEINFRA N\u00ba 167, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 SEI: 4016.012426.00049/2020-11 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, publicado  no D.O.E. n\u00ba 13.093 de 27 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba  040/2021, firmado com a empresa R. M. TERRAPLANEGEM E COMRCIO  LTDA, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o de obras de adequa\u00e7\u00e3o de acessibilidade das cal\u00e7adas da cidade do  povo, no Munic\u00edpio de Rio Branco - Acre, conforme planilha or\u00e7amentaria. I- Gestor Titular: Daniel Francisco da Silva - CREA 040448611-8/RN,  Matr\u00edcula: 9555234; II- Gestora Substituta: Engenheira Civil Iara Barbosa de Sousa Pontes,  CREA n\u00ba 9331 D/AC - Matr\u00edcula 9336788-1; III- Fiscal Titular: Engenheira Civil Gic\u00e9lia Viana da Silva Medici Aguiar,  CREA n\u00b0 8320 D/AC, Matr\u00edcula n\u00b0 918154 IV- Fiscal Substituto: Engenheiro Civil Ewerton Souza Santos, CREA N\u00ba  20446-D/AC - Matr\u00edcula:9469753-1; Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica-PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o  de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada  PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do Sistema de Gest\u00e3o de Registro de Pre\u00e7o-GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data da assinatura do contrato. Registre-se, cientifique-se, publique-se e cumpra-se. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA \u2013 SEINFRA  PORTARIA SEINFRA N\u00ba 168, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 SEI: 4016.013764.00038/2021-06 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, publicado no  D.O.E. n\u00ba 13.093 de 27 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba  038/2021, firmado com a empresa ART PLACAS LTDA cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de placas de identifica\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo \u201ccaminhonete\u201d, para atender  as necessidades desta Secretaria de Estado de Infraestrutura.  I - Gestor(a) Titular: Marcus Vinicius Cabanelas Martins, matricula 273082 II - Gestor(a) Substituta: M\u00e1rcia Menezes Andrade, matr\u00edcula n\u00b0 9094415 III - Fiscal Titular: Mara Cl\u00edcia Eug\u00eanio Rosas Leite, matricula 9567437. e, IV - Fiscal Substituto: Jos\u00e9 Alcimar de Lima, matricula 9298037.  Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica-PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de  todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos,  a exemplo do Sistema de Gest\u00e3o de Registro de Pre\u00e7o-GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data da assinatura do Contratro. Registre-se, cientifique-se, publique-se e cumpra-se. CIRLEUDO ALENCAR DE LIMA SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba: 040/2021 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00b0 001/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 4016.012426.00049/2020-11 DO OBJETO DO CONTRATO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o de obras de adequa\u00e7\u00e3o de acessibilidade das cal\u00e7adas da  cidade do povo, no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, conforme planilha or\u00e7amentaria. DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO O prazo de vig\u00eancia ser\u00e1 de 09 (nove) meses, contados a partir da assinatura do contrato, e eventuais solicita\u00e7\u00f5es de prorroga\u00e7\u00e3o de prazo somente ser\u00e3o admitidas se presente alguma das hip\u00f3teses previstas no \u00a7 1.\u00ba do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/1993. DA EXECU\u00c7\u00c3O DO CONTRATO Prazo de Execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 06 (seis) meses, contados a partir do recebimento, pela CONTRATADA, da Ordem de Servi\u00e7o, admitidos \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o nos termos da lei, mediante termo aditivo. DO VALOR DO CONTRATO: O valor do presente Termo de Contrato \u00e9 de R$ 277.062,31 (duzentos e setenta e sete mil, sessenta e dois reais e  trinta e um centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista no  or\u00e7amento do estado do Acre, para o exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo: Nota de empenho: 7540010451/2021 \u2013 22/07/2021 DATA DE ASSINATURA: 16/08/2021 ASSINAM: Eng. Cirleudo de Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Ant\u00f4nio marazona de Souza  Nascimento, pela RM Terraplanagem e Com\u00e9rcio LTDA. ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba: 041/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL POR SRP N\u00b0 078/2021. ",
            "PROCESSO SEI N\u00ba 4016.013764.00050/2021-11. ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 017/2020. DO OBJETO DO CONTRATO: O Presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de agenciamento de viagens, visando atender as demandas da  Secretaria de Estado de Infraestrutura \u2013 SEINFRA. DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021, contados a partir da data da sua assinatura. DO VALOR DO CONTRATO: O valor do presente Termo de Contrato \u00e9 de R$ 100.000,00 (cem mil reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista no  or\u00e7amento do estado do Acre, para o exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo: Nota de empenho: 7540010528/2021 \u2013 16/08/2021 DATA DE ASSINATURA: 19/08/2021 ASSINAM: Eng. Cirleudo de Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Lucilene Ramos de Souza,  pela M F DISTRIBUIDORA LTDA. "
        ],
        "SEJUSP": [
            "PORTARIA SEJUSP N\u00ba 228, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA, PAULO C\u00c9ZAR ROCHA DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  s\u00e3o conferidas, por meio do Decreto n\u00ba 008 de 02 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.462, de 02 de janeiro de 2019, em  conson\u00e2ncia com o Artigo 86, Inciso I e IV, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; CONSIDERANDO o Termo de Ades\u00e3o ao SINESP/PPE \u2013 SENASP/MJSP que tem por objeto reafirmar a parceria entre o Governo Federal e o  Governo do Estado do Acre, visando a efetiva integra\u00e7\u00e3o da Unidade da Federa\u00e7\u00e3o ao Sinesp atrav\u00e9s da implementa\u00e7\u00e3o do M\u00f3dulo Sinesp PPe,  nos termos da Lei n\u00ba 13.675, de 11de junho de 2018 e do Decreto n\u00ba 9.489, de 30 de agosto de 2018. os servidores constantes dos Anexos I, II, III,  IV. V, VI, VII e VIII, para atuarem na implementa\u00e7\u00e3o da plataforma SINESP/Ppe. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo listados, para comporem o SINESP/PPE: ANEXO I - Gestor Estadual de Assuntos Estrat\u00e9gicos do Sistema de Procedimentos Policiais Eletr\u00f4nicos \u2013 SINESP no Estado do Acre. Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registra-se. Publique-se. Cumpra-se. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "PORTARIA SEJUSP N\u00ba 237, DE 21 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA, PAULO C\u00c9ZAR ROCHA DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  s\u00e3o conferidas, por meio do Decreto n\u00ba 008 de 02 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.462, de 02 de janeiro de 2019, em  conson\u00e2ncia com o Artigo 86, Inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; CONSIDERANDO, o teor do REQUERIMENTO DE F\u00c9RIAS SERVIDOR N\u00ba 2/2021/SEJUSP - DMTIC (evento-SEI n\u00ba 1184200), CONSIDERANDO, o teor do MEMORANDO N\u00ba 108/2021/SEJUSP - DMTIC (evento-SEI n\u00ba 1184205), CONSIDERANDO, o teor do Despacho n\u00ba 133/2021/SEJUSP - DMTIC (evento-SEI n\u00ba 2083867), RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar o servidor LUCAS ONOFRE DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 9181571, para responder como Chefe do Departamento de Moderniza\u00e7\u00e3o,  Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o, em exerc\u00edcio, em raz\u00e3o do afastamento do titular. Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Publique-se, Registre-se e Cumpra-se.   Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pela  Senhora  Pregoeira da CPL 05 e sua equipe  de apoio, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 244/2021 \u2013 CPL 05, que tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de aparelho de telefone m\u00f3vel (smartphone), ITEM 01,  com valor total   de R$ 645.775,00 (seiscentos e quarenta e cinco mil setecentos e setenta e cinco reais), em favor da empresa  JAMA TECNOLOGIA EIRELI, CNPJ 01.335.437/0001-49.  Rio Branco \u2013 AC, 20 de agosto de 2021. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE CONTRATO N\u00b0 94/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA SANSONE GESTAO E ENTRETENIMENTO LTDA OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em treinamento e aperfei\u00e7oamento de pessoal para a participa\u00e7\u00e3o de 02 servidores no \u201cCongresso/ Treinamento T\u00e1tico WORLD COMBAT CONFERENCE\u201d, incluindo a participa\u00e7\u00e3o em 06 (seis) cl\u00ednicas com aulas te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas, conforme proposta  da Contratada para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, conforme proposta da Contratada para atender as  necessidades desta Secretaria, com recursos provenientes do Plano de Enfrentamento \u00e0 Criminalidade Violenta, A\u00e7\u00e3o de Capacita\u00e7\u00e3o de Servidores em  Atividades Final\u00edsticas de Enfrentamento \u00e0 Criminalidade Violenta nas \u00c1reas de Preven\u00e7\u00e3o Policial e Repress\u00e3o Qualificada, Sub-A\u00e7\u00e3o \u201cA\u201d DO VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 3.360,00 (tr\u00eas mil, trezentos e sessenta reais). DA VIG\u00caNCIA: 20/08/2021 a 31/12/2021.   Programa de Trabalho: 71963706122142142850000 Natureza da Despesa: 33.90.39.00 Fonte de Recurso: 700  Rio Branco-AC, 20 de agosto  de 2021  Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP, e o Sr Jo\u00e3o Luiz Moreira Sansone, pela empresa. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA TERMO DE ADES\u00c3O N\u00ba 22/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA E C DA MOTA EIRELI Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 015/2020 Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 182/2020 CPL 04 Processo N\u00ba 0003274-7/2020 OBJETO:  Constitui objeto do presente contrato a loca\u00e7\u00e3o de equipamentos de sonoriza\u00e7\u00e3o, proje\u00e7\u00e3o, v\u00eddeo e ilumina\u00e7\u00e3o ITENS 01, 02, 03, 15 e  16, com servi\u00e7o de montagem e desmontagem, para atender eventos promovidos pela Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica-SEJUSP, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 182/2020 CPL 04- Casa Civil, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba. 0003274-7/2020. DO VALOR: O valor total deste termo \u00e9 de R$ 23.750,00  (vinte e tr\u00eas mil, setecentos e cinquenta reais). DO PRAZO: A vig\u00eancia do presente coincide com a da Ata ARP n.\u00ba 015/2020, contada da data da assinatura deste Termo at\u00e9 08/11/2021. Programa de Trabalho: 719.001.06.122142142850000 Natureza da Despesa: 33.90.39.00  Fonte de Recurso: 100 e 600 Rio Branco-AC, 20 de agosto de 2021. Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP, e o Sr Tarcisio Ara\u00fajo da Mota, pela empresa. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE CONTRATO N\u00b0 92/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E EMPRESA E C DA MOTA EIRELI PROCESSO N\u00ba 0003274-7/2020 PREG\u00c3O SRP N\u00ba 182/2020 CPL 04 Casa Civil OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a loca\u00e7\u00e3o de equipamentos de sonoriza\u00e7\u00e3o, proje\u00e7\u00e3o, v\u00eddeo e ilumina\u00e7\u00e3o, com servi\u00e7o de montagem e desmontagem, para atender eventos promovidos pela Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica-SEJUSP, ITENS 01, 02, 03,  15 e 16, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Presencial para  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 182/2020 CPL 04 Casa Civil, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba. 0003274-7/2020. DO VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$  23.750,00 (vinte e tr\u00eas mil, setecentos e cinquenta reais), DA VIG\u00caNCIA: 20/08/2021 a 31/12/2021.   Programa de Trabalho: 719.001.06.122142142850000 Natureza da Despesa: 33.90.39.00 Fonte de Recurso: 100 e 600  Rio Branco-AC, 20 de agosto  de 2021 Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP, e o Sr Tarcisio Ara\u00fajo da Mota, pela empresa. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 33/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 197/2021 \u2013 CPL 05 PROCESSO N\u00ba. 0819.012797.00033/2021-56. OBJETO: Registro de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (ITEM 1, m\u00e1scara descart\u00e1vel) para atender \u00e0s necessidades da Secretaria  de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia. DA VALIDADE: 12 (doze) meses, a contar da sua assinatura. Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP e a Sr\u00aa Pamela Guerke Lopes, pela empresa. Rio Branco-Acre, 20  de agosto  de 2021. Empresa:  PGSA COMERCIAL LTDA                       CNPJ: 38.398.257/0001-16   ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 34/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 197/2021 \u2013 CPL 05 PROCESSO N\u00ba. 0819.012797.00033/2021-56. OBJETO: Registro de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (ITEM 2, \u00e1lcool l\u00edquido 70%) para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de  Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia. DA VALIDADE: 12 (doze) meses, a contar da sua assinatura. Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP e o Sr Adalberto Pinto de Barros, pela empresa. Rio Branco-Acre, 20  de agosto  de 2021. Empresa:  PRIME COM\u00c9RCIO ATACADISTA DE EQUIPAMENTOS DE INFORM\u00c1TICA EIRELI CNPJ: 31.345.856/0001-22   "
        ],
        "SEMAPI": [
            "EXTRATO DO TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O COMPARA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 045/2021 Para que produzam os efeitos necess\u00e1rios \u00e0 regular tramita\u00e7\u00e3o do certame, remetemos o presente termo de ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  do objeto licitado atrav\u00e9s da SELE\u00c7\u00c3O DE CONSULTOR INDIVIDUAL N\u00ba. 045/2020 \u2013 CEL 01, para Contrata\u00e7\u00e3o de Consultor Individual para Apoio  na Gest\u00e3o Financeira e Or\u00e7ament\u00e1ria na Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI, no \u00e2mbito do PDSA-FASE II  (Contrato BID 2928/OC-BR), em favor da consultora individual MARIA AUXILIADORA DA SILVA COUTINHO, 1\u00ba colocada, com uma m\u00e9dia de 11,00  (onze) pontos, adjudicando e homologando todos os atos praticados pela Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CEL 01. Rio Branco Acre, 19 de agosto de 2021. GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente \u2013 SEMA. "
        ],
        "SEPA": [
            "EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 009/2020 Processo SEI: 0853.013720.00240/2020-32 Compara\u00e7\u00e3o de Pre\u00e7o n\u00ba 007/2020 - CEL-01 Contrato de Empr\u00e9stimo N\u00ba 2928/OC-BR - PDSA FASE II - BID Partes: Governo do Estado do Acre, atrav\u00e9s da SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO - SEPA e a empresa RONDOMAZA AUTO PE\u00c7AS LTDA. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO O presente termo aditivo, tem por objeto o acr\u00e9scimo no valor do  Contrato n\u00ba 009/2020 de 23 de mar\u00e7o de 2020, decorrente da Compara\u00e7\u00e3o de Pre\u00e7o n\u00ba 007/2020\u2013CEL 01, entre a SECRETARIA DE  ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO e a empresa RONDOMAZA AUTO PE\u00c7AS LTDA. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DO ACR\u00c9SCIMO O valor inicial do Contrato \u00e9 de R$ 683.433,26 (seiscentos e oitenta e  tr\u00eas mil, quatrocentos e trinta e tr\u00eas reais e vinte e seis centavos) e ser\u00e1 acrescido em 25% (vinte e cinco por cento) correspondendo a R$  170.858,30 (cento e setenta mil, oitocentos e cinquenta e oito reais e  trinta centavos), ficando assim o presente contrato com o valor global de  R$ 854.291,56 (oitocentos e cinquenta e quatro mil, duzentos e noventa  e um reais e cinquenta e seis centavos). CL\u00c1USULA TERCEIRA - DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O As disposi\u00e7\u00f5es que trata o presente termo est\u00e3o amparadas na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Sexta do Contrato N\u00ba 009/2020 e nas determina\u00e7\u00f5es contidas  no Art. 65, da Lei n\u00ba 8.666/93. CL\u00c1USULA QUARTA - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas do CONTRATO N\u00ba  009/2020, o qual se refere o presente TERMO ADITIVO. CL\u00c1USULA QUINTA - DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DO PRESENTE TERMO ADITIVO A CONTRATANTE obriga-se a promover, \u00e0s suas expensas, a publica\u00e7\u00e3o, em forma de extrato, do presente TERMO ADITIVO, para ocorrer  no prazo de 20 (vinte) dias no Di\u00e1rio Oficial do Estado, conforme par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61, da Lei n\u00ba 8.666/93. CL\u00c1USULA SEXTA - DA VIG\u00caNCIA O presente TERMO ADITIVO passar\u00e1 a vigorar a partir da data da assinatura. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA - DA LEGALIDADE O presente TERMO ADITIVO \u00e9 parte integrante do CONTRATO N\u00ba 009/2020 Data da assinatura: 18 de agosto de 2021. Assinam: CONTRATANTE \u2013 JOS\u00c9 ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO  J\u00daNIOR, (SEPA) e pela CONTRATADA, REINALDO GERALDO DE  CARVALHO (RONDOMAZA AUTO PE\u00c7AS LTDA). ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO  EXTRATO DO TERMO ADITIVO AO ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA Partes: Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, inscrita no CNPJ (MF) sob n\u00ba. 03.149.084/0001-18, Instituto Nacional de  Coloniza\u00e7\u00e3o e Reforma Agr\u00e1ria \u2013 INCRA, inscrita no CNPJ (MF) sob n\u00ba  00.375.972/2021-28. Objeto: O presente TERMO ADITAR O ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O  T\u00c9CNICA firmando entre os part\u00edcipes, e tem por objeto estabelecer a  congrega\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os para a implementa\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es de coopera\u00e7\u00e3o com o objetivo de promover e contribuir o desenvolvimento da  produ\u00e7\u00e3o e agroneg\u00f3cio, que em vista da reforma na sede da secretaria, bem como o pr\u00e9dio alugado temporariamente n\u00e3o suportar toda a  estrutura funcional para a continuidade relacionadas \u00e0s atribui\u00e7\u00f5es da  SEPA, \u00e9 que se faz necess\u00e1rio aditar, atrav\u00e9s deste instrumento visando  \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de espa\u00e7o predial (Bloco C) da sede do INCRA  \u2013 SR/14(AC) em Rio Branco-AC, pela Diretoria de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio, enquanto  perdurar o per\u00edodo da reforma predial da sede da SEPA. Vig\u00eancia: Enquanto perdurar o per\u00edodo da reforma predial da sede da SEPA. Data da assinatura: 11 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio  -SEPA, o senhor Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior- Secret\u00e1rio,  pelo Instituto Nacional de Coloniza\u00e7\u00e3o e Reforma Agr\u00e1ria \u2013 INCRA, o  senhor S\u00e9rgio Ant\u00f4nio Pereira Bayum \u2013 Superintendente. "
        ],
        "SEPLAG": [
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 742, DE 19 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de  mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de  17 de mar\u00e7o de 2020: RESOLVE: Art.1\u00ba Designar o servidor Ant\u00f4nio Fernando dos Santos Silva, Matricula:  9117563-3,  em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III, e 67 da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21/06/1993, para para fiscalizar a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o da empresa S&S COM\u00c9RCIO E  REPRESENTA\u00c7\u00c3O DE TINTAS LTDA (CNPJ n\u00b0 07.338.922/0001-52),  para fornecimento de Term\u00f4metros digitais pelo valor total de R$ 299,00  (duzentos e noventa e nove reais), oriunda do Processo Administrativo  Eletr\u00f4nico SEI n\u00ba 4010.012332.00008/2021-41 e Nota de Empenho n\u00b0  7140010475/2021. Art.2\u00ba Designar o servidor Gilm\u00e1rio Celestino Ferreira, Matricula:  9161457-3,  em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III, e 67 da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21/06/1993, para para fiscalizar a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o da empresa S&S COM\u00c9RCIO E  REPRESENTA\u00c7\u00c3O DE TINTAS LTDA (CNPJ n\u00b0 07.338.922/0001-52),  para fornecimento de Term\u00f4metros digitais pelo valor total de R$ 747,50  (setecentos e quarenta e sete reais e cinquenta centavos), oriunda do  Processo Administrativo Eletr\u00f4nico SEI n\u00ba 4010.012332.00008/2021-41  e Nota de Empenho n\u00b0 7140010474/2021. Art.3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o se inicia  com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s o  final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das  partes contratantes. Art.4\u00ba Compete ao servidor designado acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor da Pasta a que se vincula  os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m  das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Art.5\u00ba As emiss\u00f5es de ordem de servi\u00e7o ficar\u00e3o atribu\u00eddas ao servidor designado no Art. 1 desta portaria mediante a comprova\u00e7\u00e3o da necessidade. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a  sua compet\u00eancia objeto desta Portaria e situa\u00e7\u00f5es que apresentarem  risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao  conhecimento do Gestor da Pasta a que se vincula para tomada de  decis\u00e3o cab\u00edvel ao caso. Art.6\u00ba No exerc\u00edcio das suas fun\u00e7\u00f5es cumpre ao servidor designado observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas na Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE/AC n\u00ba 001, de 16/05/2016,  que disp\u00f5e sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e de Fiscal de contratos administrativos no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo Estadual e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014,  ambos dispon\u00edveis nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos http://cge.ac.gov.br/cont/  index.php/instrucoes-normativas/in-2016  index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-de--contratos-administrativos, respectivamente. Art.7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Documento assinado eletronicamente por RICARDO BRAND\u00c3O DOS  SANTOS, Secret\u00e1rio(a) de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em 20/08/2021 ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 743, DE 19 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de  mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de  17 de mar\u00e7o de 2020: RESOLVE: 1\u00ba Designar o servidor Ant\u00f4nio Fernando dos Santos Silva, Matricula:  9117563-3,  em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III, e 67 da Lei  Federal n\u00ba 8.666, de 21/06/1993, para para fiscalizar a Ata de Registro  de Pre\u00e7os n\u00b0 07/2021, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  especializada para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de transporte (frete/mudan\u00e7a) de mobili\u00e1rio e demais bens m\u00f3veis da SEPLAG, incluindo servi\u00e7os  de desmontagem, acondicionamento, montagem e demais equipamentos necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, visando atender a Secretaria de Estado  de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, oriunda do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  SRP n\u00ba 131/2021 -CPL 04 e Processo Administrativo Eletr\u00f4nico SEI n\u00ba  4010.012312.00012/2021-29. Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o se inicia  com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s o  final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das  partes contratantes.  Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor da Pasta a que se vincula  os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m  das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Art. 4\u00ba As emiss\u00f5es de ordem de servi\u00e7o ficar\u00e3o atribu\u00eddas ao servidor designado no Art. 1 desta portaria mediante a comprova\u00e7\u00e3o da necessidade. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a sua compet\u00eancia objeto desta Portaria e situa\u00e7\u00f5es que apresentarem risco potencial de  preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao conhecimento do Gestor da  Pasta a que se vincula para tomada de decis\u00e3o cab\u00edvel ao caso. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das suas fun\u00e7\u00f5es cumpre ao servidor designado  observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas na Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE/AC n\u00ba 001, de 16/05/2016,  que disp\u00f5e sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e de Fiscal de contratos administrativos no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Exe- cutivo Estadual e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014,  ambos dispon\u00edveis nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos http://cge.ac.gov.br/cont/  index.php/instrucoes-normativas/in-2016  index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-de-  -contratos-administrativos, respectivamente. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Decreto Estadual n\u00ba 5.462/2020 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O PORTARIA N\u00b0 746/2021/SEPLAG/GABIN, 20 DE AGOSTO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal do Contrato n\u00b0 048/2021,  celebrado entre a Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o e o Instituto Brasileiro de Apoio e Desenvolvimento Executivo - IBADE, por contrata\u00e7\u00e3o direta para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados para  a organiza\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o de concurso p\u00fablico do Instituto Socioeducativo  do Acre \u2013 ISE/AC, conforme Processo SEI n\u00ba 4025.013655.00018/202146, assinado no dia 20 de agosto de 2021, com vig\u00eancia de 24 (vinte e  quatro) meses, contados a partir de sua assinatura. Gestor Titular: Cleylton Franklin da Silva Ara\u00fajo \u2013 Matr\u00edcula: 9217975-2; e Fiscal Titular : Valdemir Sotero da Silva Junior \u2013 Matr\u00edcula: 9162674-2. Art. 2\u00ba Compete ao gestor o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual  do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao fiscal \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos  que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 704, DE 11 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de  mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 20  de fevereiro de 2020, e tendo em vista o Parecer N\u00ba 1152/2021, da lavra  do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 SEPLAG, proferido  no Processo SEI: 0014.004770.01793/2021-34. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder EM CARATER DEFINITIVO a Jornada Especial de  Trabalho, prevista nos termos da Lei n\u00ba 2976/2015 c/c a Lei 3.351/2017  e Lei n\u00ba3.406/2018, para a servidora GENY POLANCO RIBEIRO BARBOSA TEIXEIRA, ocupante do cargo de Professora P2 - 30h, Classe II,  de 20 (vinte) horas semanais no cargo p\u00fablico por ela ocupado na SEE  relativo \u00e0 matr\u00edcula n\u00ba 9301941 \u2013 3, sem redu\u00e7\u00e3o dos vencimentos, com  efeitos a contar da data de 18 agosto de 2021. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 715, DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16  de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760,  de 17 de mar\u00e7o de 2020, e tendo em vista o PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba  1.174/2021/SEPLAG \u2013 DIAP/SEPLAG \u2013 DEJUR/SEPLAG \u2013 DIRGEP/SEPLAG \u2013 SEAGEA, da lavra do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas  \u2013 SEPLAG, proferido no PROCESSO SEI N\u00ba 0014.004770.01169/2021-37. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder, com \u00f4nus, o Afastamento para Estudo Fora do Estado,  nos termos do Art. 143, I da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/1993 e da  Portaria n\u00ba 612 de 30 de novembro de 2010, para o servidor JOSENIR  DE ARA\u00daJO CALIXTO, ocupante do cargo de Professor P2 30h, matr\u00edcula n\u00ba 342068-2, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado da  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, com efeitos a contar da data de  07.03.2021 a 30.03.2025. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 723, DE 17 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.322, de 18 de  fevereiro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.744, de  20 de fevereiro de 2020, e tendo em vista o parecer 1180/2021/SEPLAG  - DIAP/SEPLAG - DEJUR/SEPLAG - DIRGEP/SEPLAG \u2013 SEAGEA, da  lavra do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 SEPLAG, proferido no Processo SEI 0019.004711.00043/2021-27. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder a Licen\u00e7a para Tratar de Interesses Particulares, sem  \u00f4nus, nos termos do Art. 138 da Lei Complementar n\u00ba 39/93, para a servidora ARETHA DE ABREU SARKIS, ocupante do cargo de enfermeira,  matr\u00edcula n.\u00ba 9215018 \u2013 3, pertencente ao quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE, pelo per\u00edodo de 02 (dois) anos,  com efeitos a contar da data de 03 de setembro de 2021. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 724, DE 17 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de  mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de  mar\u00e7o de 2020, e tendo em vista o PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 1.181/2021/ SEPLAG \u2013 DIAP/SEPLAG \u2013 DEJUR/SEPLAG \u2013 DIRGEP/SEPLAG \u2013  SEAGEA, da lavra do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas  \u2013 SEPLAG, proferido no Processo SEI N\u00ba 4016.012426.00004/2021-27. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder a Licen\u00e7a para Tratar de Interesses Particulares, sem  \u00f4nus, nos termos do Art. 138 da Lei Complementar n\u00ba 39/93, para a servidora ANG\u00c9LICA ALBUQUERQUE DA SILVA MACEDO, matr\u00edcula n\u00ba  9344683-1, ocupante do cargo de Engenheira Civil, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA, pelo per\u00edodo  de 02(dois) anos, com efeitos a contar da data de 01 de mar\u00e7o de 2021. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 726, DE 17 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de  mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de  mar\u00e7o de 2020, e tendo em vista o PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 1.188/2021/ SEPLAG \u2013 DIAP/SEPLAG \u2013 DEJUR/SEPLAG \u2013 DIRGEP/SEPLAG \u2013  SEAGEA , da lavra do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas  \u2013 SEPLAG, proferido no Processo SEI N\u00ba 4005.004189.00263/2021-53. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder a Licen\u00e7a para Tratar de Interesses Particulares, sem  \u00f4nus, nos termos do Art. 138 da Lei Complementar n\u00ba 39/93, para o servidor JORGE AMADO GONZALES DIAZ, matr\u00edcula n\u00ba 9316116-1, ocu- pante do cargo de Agente Penitenci\u00e1rio, do quadro de pessoal do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre \u2013 IAPEN/AC, pelo per\u00edodo  de 02(dois) anos, com efeitos a contar da data de 15 de mar\u00e7o de 2021. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 736, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de  mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de  mar\u00e7o de 2020, e tendo em vista o PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 1.205/2021/ SEPLAG \u2013 DIAP/SEPLAG \u2013 DEJUR/SEPLAG \u2013 DIRGEP/SEPLAG \u2013 SEAGEA, da lavra do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 SEPLAG, proferido no PROCESSO SEI N\u00ba0019.004711.00116/2021-81. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder a renova\u00e7\u00e3o, pelo per\u00edodo de 02 (dois) anos, da Jornada Especial de Trabalho, prevista nos termos da Lei n\u00ba 3.351/2017 e Lei  n\u00ba 3.406/2018, para a servidora ARIANE SOARES FARIAS, ocupante  do cargo de Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas, do quadro de pessoal desta  Secretaria, para 20(vinte) horas semanais no cargo p\u00fablico por ela ocupado, relativo a matr\u00edcula n\u00ba 9210709-1, sem redu\u00e7\u00e3o dos vencimentos,  com efeitos a contar da data de 30 de julho de 2021. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 749, DE 20 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de  mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de  mar\u00e7o de 2020, e tendo em vista o PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 1.219/2021/ SEPLAG \u2013 DIAP/SEPLAG \u2013 DEJUR/SEPLAG \u2013 DIRGEP/SEPLAG \u2013  SEAGEA , da lavra do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas  \u2013 SEPLAG, proferido no Processo SEI N\u00ba 0019.004670.00274/2021-09. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder a Licen\u00e7a para Tratar de Interesses Particulares, sem  \u00f4nus, nos termos do Art. 138 da Lei Complementar n\u00ba 39/93, para a servidora DANUZYA TEIXEIRA MODESTO, matr\u00edcula n\u00ba 9160582-2, ocupante do cargo de T\u00e9cnico em Enfermagem, do quadro de pessoal da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, pelo per\u00edodo de 02(dois)  anos, com efeitos a contar da data de 01 de maio de 2021. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 33, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de  mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 20  de fevereiro de 2020, e tendo em vista o Parecer N\u00ba 1201/2021, da lavra  do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 SEPLAG, proferido  no Processo SEI: 0019.004711.00002/2021-31. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder EM CARATER DEFINITIVO, Jornada Especial de Trabalho, de 20 (vinte) horas semanais no cargo p\u00fablico relativo \u00e0 matr\u00edcula  n\u00ba 9406093 \u2013 1, prevista nos termos da Lei n\u00ba 3.351/2017 c/c a Lei  2.976/2015, para a servidora SUSI CRISTINA DA SILVA SOARES, ocupante do cargo de enfermeira, do quadro de pessoal da Secretaria de  Estado de Sa\u00fade, sem redu\u00e7\u00e3o dos vencimentos, com efeitos a contar  da data de 25 de agosto de 2021. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "Art. 2\u00ba -  Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Guilherme Schirmer Duarte Diretor de Gest\u00e3o de Pessoas- DIRGEP Secretaria de estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 735, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16  de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de  17 de mar\u00e7o de 2020, Considerando a previs\u00e3o legal disposta no artigo 25, \u00a71\u00ba da Lei n\u00ba  3.230, de 15 de mar\u00e7o de 2017, no qual estabelece que a jornada de  trabalho dos T\u00e9cnicos em Gest\u00e3o P\u00fablica obedecer\u00e1 ao regime de trinta  horas semanais, podendo ser convocados para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  em dois turnos completos. Considerando o processo SEI N\u00b0 0860.012952.00506/2021-98, OF\u00cdCIO  N\u00ba 1693/2021/SEASDHM, de 17 de agosto de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Autorizar, a contar de 01 de setembro de 2021, a presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7o em regime de quarenta horas semanais, em dois turnos completos, com acr\u00e9scimo de 33% (trinta e tr\u00eas por cento) nos vencimentos b\u00e1sicos do T\u00e9cnico em Gest\u00e3o P\u00fablica Elissandro Alves de Freitas,  matricula 9144196-10, lotado na Secretaria de Estado de Assist\u00eancia  Social dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para Mulheres. Art. 2\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   Ricardo Brand\u00e3o dos Santos  Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 740, DE 19 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462,  de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, e tendo em vista o Processo SEI N\u00ba  4010.012344.00069/2021-04, e Considerando o ac\u00f3rd\u00e3o publicado no DJE n\u00ba 5.169, julgado e proferido  nos autos da ADI 00003122-66.2013.8.01.0000, RESOLVE: Art. 1\u00ba- Conceder, nos termos do art. 112 da Lei Complementar n\u00b0 261,  de 10 de maio de 2013, 180 dias de Licen\u00e7a \u00e0 Gestante a servidora Vanusa Camille Costa da Mota, Cargo em Comiss\u00e3o, matr\u00edcula 9547614,  pertencente ao quadro de pessoal desta secretaria, a contar de 21 de  julho de 2021. Art. 2\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 745, DE 20 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020. Considerando o teor do OF\u00cdCIO/DIPRE N\u00ba 052/2021/CAGEACRE de 29  de julho de 2021 e OF\u00cdCIO N\u00ba 945/2021/SEPA, de 18 de agosto de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revogar a Portaria n\u00ba 502/2019/SGA/GABIN, publicada no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00ba 11.470, de 02 de janeiro de 2019, que lotou o servidor Ger\u00f4ncio Rodrigues Maia Filho, T\u00e9cnico em Contabilidade, matr\u00edcula  n\u00ba 78468-1, pertencente ao quadro de Pessoal da Secretaria de Estado  de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, para desempenhar suas atividades  na Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre - CAGEACRE. Art. 2\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1ria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA Processo n\u00ba 4010.012332.00008/2021-41 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de  mar\u00e7o de 2020 RESOLVE:  Reconhecer e ratificar, nos termos do art. 26 da Lei n\u00b0 8666/1993, com fundamento no art. 24, Inciso II, da Lei n\u00b0 8666/1993 e Parecer n\u00b0 168/2021/ SEPLAG - DIJUA, a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o da empresa S&S COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O DE TINTAS  LTDA (CNPJ n\u00b0 07.338.922/0001-52), para fornecimento de Term\u00f4metros  Digitais pelo valor total de R$ 1.046,50 (um mil quarenta e seis reais e cinquenta centavos) , \u00e0 conta de recursos espec\u00edficos consignados no Programa de Trabalho 04122227742650000 e 04122141533280000 , Elemento  de Despesa 33.90.30.00 e Fonte de Recurso 100.   Documento assinado eletronicamente por RICARDO BRAND\u00c3O DOS  SANTOS, Secret\u00e1rio(a) de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em 20/08/2021 ",
            "EXTRATO DA NOTA DE EMPENHO N\u00ba. 7140010474/2021; 7140010475/2021 OBJETO: Fornecimento de Term\u00f4metros Digitais MODALIDADE: Dispensa De Licita\u00e7\u00e3o SEI n\u00ba. 4010.012332.00008/2021-41 DA PRAZO DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia obedecer\u00e1 aos crit\u00e9rios  do art. 57 da Lei Federal n\u00ba. 8.666/93. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa deste termo correra  por conta do Programa de Trabalho: 714.001.04122227742650000;  714.001.04122141533280000 \u2013 Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013  Fonte de Recursos: 100 (RP) VALOR DA NOTA DE EMPENHO: R$ 747,50 (setecentos e quarenta e sete  reais e cinquenta centavos); R$ 299,00 (duzentos e noventa e nove reais) EMPRESA: SS COMERCIO E REPRESENTACOES EIRELI  LOCAL E DATA: Rio Branco - AC, 12 de agosto de 2021 ASSINAM: Ricardo Brand\u00e3o dos Santos, como Ordenador da Despesa  e Vaucilene Pessoa como credor. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS EXTRATO DO CONV\u00caNIO n\u00ba 018/2021 PRCESSO ADMINISTRATIVO n\u00ba 4010.012320.00698/2021-40 PARTES: Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Secretaria de Estado de Planejamento de Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG e o Sindicato dos Servidores Administrativo do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre \u2013 SINDSAI/AC. REPRESENTANTES: O Sr. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos, Secret\u00e1rio de  Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, pelo Consignante; e a Sra. C\u00e1tia  Bezerra do Nascimento C\u00e2ndido, Presidente, pela Consignat\u00e1ria.   O presente CONV\u00caNIO tem por objetivo estabelecer as condi\u00e7\u00f5es para  consigna\u00e7\u00e3o em folha de pagamento dos servidores p\u00fablicos civis ativos, inativos e pensionistas do Estado, disponibiliza\u00e7\u00e3o de c\u00f3digos de  rubricas para dedu\u00e7\u00e3o das mensalidades e conv\u00eanios contratados pelos  associados conforme Art. 17 do Decreto 6.398 de 20 de julho de 2020. CUSTOS: N\u00e3o ensejar\u00e1 quaisquer custos ao Tesouro Estadual. VIG\u00caNCIA: Contar-se-\u00e1 a partir de sua assinatura at\u00e9 31 de dezembro  de 2022. DATA DE ASSINATURA: 20 de agosto de 2021. ASSINAM: Ricardo Brand\u00e3o dos Santos, Secret\u00e1rio de Estado de  Planejamento e Gest\u00e3o, pelo Consignante; e a Sra. C\u00e1tia Bezerra do  Nascimento C\u00e2ndido, Presidente, pela Consignat\u00e1ria. ",
            "AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O  CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00b0 001/2018  PROCESSO 4010.012287.00065/2021-02 CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DA VIG\u00caNCIA O prazo de vig\u00eancia do Chamamento P\u00fablico n\u00b0 001/2018, que tem  como objeto a convoca\u00e7\u00e3o de interessados e o estabelecimento de  procedimentos e crit\u00e9rios para o Credenciamento de Agentes de Intermedia\u00e7\u00e3o/Integra\u00e7\u00e3o de Est\u00e1gio, p\u00fablico ou privado, para presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os de recrutamento e sele\u00e7\u00e3o de estudantes, bem como acompanhamento de est\u00e1gios junto aos \u00f3rg\u00e3os e entidades do Poder Executivo  Estadual, fica prorrogado por mais 12 (doze) meses, a contar de 28 de  setembro de 2021. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DOS FUNDAMENTOS Este Aditivo possui como fundamento: Art. 57, inciso II da Lei de Licita\u00e7\u00f5es n\u00b0 8.666/1993; Itens 3.1 e 4.1 do Edital 01/2018 - CEL 0; manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o; PARECER N\u00ba 181/2021/SEPLAG  - DIJUA e autoriza\u00e7\u00e3o superior. CL\u00c1USULA TERCEIRA\u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A efic\u00e1cia deste termo aditivo fica condicionado \u00e0 publica\u00e7\u00e3o de seu  extrato pelo CONTRATANTE no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre \u2013 DOE,  at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer  no prazo de 20 dias daquela data, nos termos do par\u00e1grafo \u00fanico do art.  61 da Lei Federal 8.666/93. CL\u00c1USULA QUINTA\u2013 DO FORO Para dirimir poss\u00edveis d\u00favidas, casos omissos ou controv\u00e9rsias oriundas deste instrumento, fica eleito o Foro da Cidade de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, com expressa ren\u00fancia de qualquer outro, por  mais privilegiado que seja ou se torne. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de agosto de 2021.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA ADJUNTA DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA EXTRATO DO CONTRATO n\u00ba 048/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO SEPLAG: 4025.013655.00018/2021-46 PARECER PGE/PA N\u00ba 246/2021 CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA (Extrato de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o publicado no D.O.E. n\u00ba. 13.111, de 20  de agosto de 2021, sexta-feira, p\u00e1g. 13). PARTES: Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Secretaria de Estado de  Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG (Contratante) e o Instituto Brasileiro  de Apoio e Desenvolvimento Executivo \u2013 IBADE (Contratado). REPRESENTANTES: Ricardo Brand\u00e3o dos Santos, pela Contratante, e  Silvio Eduardo Lutz, pelo Contratado. OBJETO: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados para a organiza\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o de concurso p\u00fablico do Instituto Socioeducativo do  Acre \u2013 ISE/AC. VALOR: A Contratada cumprir\u00e1 o objeto pelo valor total arrecadado com  as taxas de inscri\u00e7\u00e3o que ser\u00e3o cobradas diretamente aos candidatos  no valor de R$ 46,00 (quarenta e seis reais) para os cargos de n\u00edvel superior, R$ 40,00 (quarenta reais) para o cargo de Agente Socioeducativo  e R$ 35,00 (trinta e cinco reais) para o cargo de T\u00e9cnico Administrativo  e Operacional, sendo que o Contratado se compromete a custear todas  as isen\u00e7\u00f5es concedidas. PRAZO DE VIG\u00caNCIA: a vig\u00eancia ser\u00e1 de 24 (vinte e quatro) meses a  contar da assinatura do Contrato, podendo ser prorrogado. DATA DE ASSINATURA: 20 de agosto de 2021. ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 267/2021 \u2013 FUNDHACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos de Inform\u00e1tica FUNDHACRE. Fonte de Recursos: 200 (Recursos Pr\u00f3prios)  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  03/09/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 20 de Agosto de 2021.   ASS Juanez Barroso Fal\u00e7\u00e3o  CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 256/2021 \u2013 SEE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de telecomunica\u00e7\u00f5es, objetivando o fornecimento de solu\u00e7\u00e3o segura de comunica\u00e7\u00e3o de dados bidirecional atrav\u00e9s do uso de VSATS  (Very Small Aperture Terminals), em banda KA, compreendendo conex\u00f5es IP para integra\u00e7\u00e3o das unidades Administrativas e Escolas da  Rede Estadual de Ensino da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes - SEE. Nas diversas regi\u00f5es do estado, incluindo o fornecimento de enlaces de comunica\u00e7\u00e3o de dados e solu\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a,  respectivos equipamentos e insumos necess\u00e1rios, servi\u00e7os de entrega,  ativa\u00e7\u00e3o, opera\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o, treinamento e ger\u00eancia. Fonte de Recursos: 100 (RP) e 300 (FUNDEB). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  03/09/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 23 de Agosto de 2021.   ASS Adriana Vasconcelos da Silva CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 200/2021 \u2013 FUNDHACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico-Hospitalar (Dialisador Capilar),  para atender o Unidade de Nefrologia da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual  do Acre \u2013 FUNDHACRE. Fonte de Recursos: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da FUNDHACRE. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 03/09/2021 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio  de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00e3o dos pedidos de  esclarecimento/impugna\u00e7\u00e3o no edital. Rio Branco-AC, 23 de Agosto de 2021. ASS Valdemir Januario de Almeida CAR Pregoeiro ",
            "EDITAL LEIL\u00c3O P\u00daBLICO N\u00ba 001/2021 O ESTADO DO ACRE, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO  DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O \u2013 SEPLAG, mediante Leiloeiro P\u00fablico Oficial VALDYR ALVES DE S\u00c1, matr\u00edcula n\u00ba. 005/2015 JUCEA/AC,  para alienar bens m\u00f3veis, autorizado pela Lei Estadual n\u00ba 3.734 de 19  de maio de 2021, publicado no DOE n\u00ba 13.048, p\u00e1ginas 1/2, torna p\u00fablico o presente edital de LICITA\u00c7\u00c3O, sob a MODALIDADE LEIL\u00c3O, do  tipo \u201cMAIOR LANCE OU OFERTA\u201d, de BENS M\u00d3VEIS INSERV\u00cdVEIS \u2013  PERTENCENTES AO PATRIM\u00d4NIO DO ESTADO DO ACRE, sujeitando-se as partes, o disposto nas Leis n\u00ba. 8.666/1993 e 8.883/1994, que  instituem normas para Licita\u00e7\u00f5es e Contratos na Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  Lei n\u00ba. 10.406/2002 \u2013 C\u00f3digo Civil Brasileiro e n\u00ba. 9.503/1997, C\u00f3digo de  Tr\u00e2nsito Brasileiro e pelas disposi\u00e7\u00f5es deste edital. 1.0 \u2013 OBJETO O presente Leil\u00e3o tem por objeto a aliena\u00e7\u00e3o de bens m\u00f3veis inserv\u00edveis, pertencentes ao patrim\u00f4nio do Estado do Acre, relacionados no  Anexo I e II, deste edital. 2.0 \u2013 DATA, HOR\u00c1RIO E LOCAL DO LEIL\u00c3O 2.1.1 O Leil\u00e3o ser\u00e1 realizado somente ELETR\u00d4NICO/ONLINE no dia  01/09/2021 com in\u00edcio \u00e0s 08h00min (Acre) e 10h00min (Bras\u00edlia) para  venda dos lotes por ordem crescente de lote, com contagem dos minutos de 1 minuto at\u00e9 5 minutos por lote, para cada arrematante em  disputa, com direito de r\u00e9plica e tr\u00e9plica, com t\u00e9rmino previsto \u00e0s 18  horas (Acre) e 20h (Bras\u00edlia). O Edital de Leil\u00e3o P\u00fablico poder\u00e1 ser acessado no https://loteleiloes. com.br no campo LEIL\u00c3O ABERTO e depois no Edital Regras. 3.0 \u2013 OS LANCES: ser\u00e3o ofertados exclusivamente no site: https://loteleiloes.com.br no campo LEIL\u00c3O ABERTO mediante solicita\u00e7\u00e3o e condi\u00e7\u00f5es descritas no site acima identificado. No site, os interessados poder\u00e3o acessar a parte COMO PARTICIPAR  para conhecer as instru\u00e7\u00f5es de participa\u00e7\u00e3o. Todos os interessados dever\u00e3o observar as seguintes instru\u00e7\u00f5es: - \u00c9 necess\u00e1rio o ENVIO DO TERMO DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O ASSINADO  PARA EQUIPE DE LEIL\u00c3O; - Ap\u00f3s o envio do Termo de Participa\u00e7\u00e3o, OS INTERESSADOS DEVEM  SOLICITAR A SUA HABILITA\u00c7\u00c3O, quando ocorrer a libera\u00e7\u00e3o os interessados j\u00e1 ter\u00e3o acesso ao AUDIT\u00d3RIO VIRTUAL, por meio de usu\u00e1rio  e senha cadastrado pelo arrematante quando realizou seu cadastro. OBS: A abertura para lances ocorre com v\u00e1rios dias de anteced\u00eancia,  do dia estabelecido para o fechamento do leil\u00e3o, a partir da data da  publica\u00e7\u00e3o no site. 3.1.1 \u2013 PER\u00cdODOS, HOR\u00c1RIOS E LOCAIS DE VISITA\u00c7\u00c3O \u2013 As datas e hor\u00e1rios das visitas presenciais ser\u00e3o divulgadas atrav\u00e9s do site,  https://loteleiloes.com.br, e ser\u00e3orealizadas nos locais abaixo indicados: Local 1: P\u00e1tio do Departamento Estadual de Pavimenta\u00e7\u00e3o e Saneamento \u2013 DEPASA, Endere\u00e7o: BR 364, Km 25, Esta\u00e7\u00e3o de Tratamento  de \u00c1gua do DEPASA (Munic\u00edpio Bujari), Lado Esquerdo Sentido Rio  Branco - ACRE. (LOTES: 108 e 109); Local 2: Galp\u00e3o da Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entreposto do  Acre \u2013 CAGEACRE, Endere\u00e7o Rua Dom B\u00f4sco - Bosque, Rio Branco -  AC, 69909-390 Rio Branco \u2013 ACRE. (LOTES: 29, 30, 31, 32, 34, 35, 37,  38, 40, 41, 42, 43, 45, 46, 47, 49, 50, 51, 52, 53, 54, 55, 56, 57); Local 3: Batalh\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es Especiais \u2013 BOPE, Endere\u00e7o Rua Pedro Roseno, CEP n\u00ba 69.911-000, (Atr\u00e1s do Hospital INTO) Rio Branco  \u2013 ACRE (LOTES: 01, 02, 04, 05, 06, 07, 09, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16,  17, 19 e 21); Local 4: P\u00e1tio DETRAN \u2013 ACRE, BR-364, quil\u00f4metro 8, N\u00ba 7.770, Bairro  Distrito Industrial (antigo dep\u00f3sito da Takamig) Rio Branco Acre. (LOTES 102 e 103); Local 6: Usina de Asfato do Departamento de Estradas e Rodagens do  Acre \u2013 DERACRE, Rua Major Gesner n\u00ba 349 \u2013 Distrito Industrial \u2013 CEP  69.920-170 \u2013 Rio Branco \u2013 AC . LOTES (106 e 107)  \u2013 Visita Online SOMENTE ILUSTRATIVA, por meio de fotos dos lotes  atrav\u00e9s do site, https://loteleiloes.com.br e anexo a este Edital  e presencial, atrav\u00e9s de agendamento pr\u00e9vio com a comiss\u00e3o, conforme acervo  do Anexo I do presente edital. \u2013 \u00c9 permitida, exclusivamente, a avalia\u00e7\u00e3o visual dos lotes em seus  locais de exposi\u00e7\u00e3o, sendo vedados quaisquer outros procedimentos  como manuseio, experimenta\u00e7\u00e3o e retirada de pe\u00e7as. 4.0 \u2013 ESTADO DE CONSERVA\u00c7\u00c3O E CONDI\u00c7\u00c3O DOS BENS Os bens ser\u00e3o vendidos no estado de conserva\u00e7\u00e3o em que se encontram, n\u00e3o cabendo, ao leiloeiro, nem ao governo do Estado do Acre,  qualquer responsabilidade posterior, em decorr\u00eancia de suas qualidades intr\u00ednsecas ou extr\u00ednsecas, ou mesmo por conta de v\u00edcios redibit\u00f3rios, consertos, reparos, reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as com defeito(s) ou  ausentes, e provid\u00eancias quanto \u00e0 sua retirada e transporte ap\u00f3s arremata\u00e7\u00e3o, pressupondo-se terem sido previamente examinados os bens,  bem como conhecidos e aceitos os termos do certame peloslicitantes. 5.0 \u2013 CONDI\u00c7\u00d5ES DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O E GARANTIA - Poder\u00e3o participar do Leil\u00e3o pessoas f\u00edsicas absolutamente capazes  para os atos da vida civil e inscritas no Cadastro de Pessoas F\u00edsicas \u2013  CPF, e jur\u00eddicas, inscritas no Cadastro Nacional de Pessoas Jur\u00eddicas  \u2013 CNPJ, desde que n\u00e3o estejam cumprindo san\u00e7\u00e3o administrativa nos  termos do art. 87, incisos III e IV, da Lei de Licita\u00e7\u00f5es. 6.0 -  DAS GARANTIAS  Ao assinar o comprovante de arremata\u00e7\u00e3o, o licitante pagar\u00e1 20% (vinte  por cento), do valor do lance como sinal e garantia, mais a integralidade dos 5% (cinco por cento) da comiss\u00e3o do leiloeiro, totalizando 25%  (vinte e cinco) por centodo valor da compra. O pagamento dever\u00e1 ser  feito atrav\u00e9s de cr\u00e9dito identificado por transfer\u00eancia eletr\u00f4nica / PIX,  \u00e0 conta do leiloeiro. A segunda parcela do valor do lance, na ordem de  80% (oitenta por cento), ser\u00e1 satisfeita, no prazo de 24 (vinte e quatro)  horas ap\u00f3s o leil\u00e3o diretamente \u00e0 conta do leiloeiro. Para os que insistirem em n\u00e3o fornecer a garantia nominal da compra  ou pagamento devido, a venda ser\u00e1 cancelada e o bem correspondente  voltar\u00e1 novamente ao leil\u00e3o pelo mesmo valor do \u00faltimo lance oferecido.  O LEILOEIRO, fica livre para decidir se tal arrematante continua ou n\u00e3o  a ofertar lances. \u00c9 vedada (proibida) a participa\u00e7\u00e3o, direta ou indireta de servidores da  SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O \u2013 SEPLAG, assim como de pessoas jur\u00eddicas, dos quais estes participem, seja a que t\u00edtulo for. Todos os participantes ser\u00e3o cadastrados via  internet atrav\u00e9s do site https://loteleiloes.com.br, preenchendo cadastro  com nome completo, documento de identidade, CPF, endere\u00e7o e, quando for o caso, procura\u00e7\u00e3o do representante legal da Pessoa Jur\u00eddica  ou da licitante Pessoa F\u00edsica e anexando c\u00f3pias da documenta\u00e7\u00e3o via  internet na hora da realiza\u00e7\u00e3o do cadastro ou enviando para e-mail:  loteleiloes@gmail.com com anteced\u00eancia m\u00ednima de 48 horas. 7.0 \u2013 DOS LANCES - A simples oferta de lance implica aceita\u00e7\u00e3o expressa pelo licitante de  todas as normas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. \u2013 Os lances ser\u00e3o ofertados no Audit\u00f3rio Virtual por meio de usu\u00e1rio e  senha cadastrado pelo participante no ato do cadastro, onde ser\u00e3o conferidos os documentos solicitados no edital de leil\u00e3o p\u00fablico e analisado  pela equipe de leil\u00e3o para libera\u00e7\u00e3o doparticipante no certame vigente.  Os Lances dever\u00e3o ser iguais ou superiores ao valor da avalia\u00e7\u00e3o (art.  22, \u00a7 5\u00ba, parte final, da Lei n\u00ba. 8.666/1993). \u2013 Durante o certame, os lances ser\u00e3o on-line, iniciando o preg\u00e3o pela  rela\u00e7\u00e3o constante no Anexos I deste edital. \u2013 O leiloeiro, a fim de racionalizar os trabalhos, na sucess\u00e3o de lances,  poder\u00e1 estabelecer a diferen\u00e7a m\u00ednima entre os lances de, R$ 100,00  (Cem Reais) em se tratando de motocicletas, R$ 200,00 (Duzentos Reais) em se tratando de autom\u00f3veis de pequeno porte, R$ 500,00 (Quinhentos Reais) para caminh\u00f5es e para maquin\u00e1rio de terraplanagem e  R$ 1.000,00 (Um Mil Reais) para \u00f4nibus. \u2013 Os lances efetuados s\u00e3o irretrat\u00e1veis e, se vencedores, geram uma  obriga\u00e7\u00e3o contratual, na forma de promessa de compra, a qual dever\u00e1  ser paga, no prazo m\u00e1ximo de 24 horas, ap\u00f3s a batida do martelo do  Leiloeiro, sob pena de cancelamento da venda, perda dos valores pagos como garantia e oferecimento do lote a outro alienante interessado. - ABERTURA PARA LANCES: ocorre, ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do presente  Edital de Leil\u00e3o P\u00fablico n\u00ba 01/2021 publicado no di\u00e1rio oficial e inclus\u00e3o  do edital no site (https://loteleiloes.com.br, no campo LEIL\u00c3O ABERTO  e depois no AUDIT\u00d3RIO VIRTUAL), com v\u00e1rios dias de anteced\u00eancia  do dia e hor\u00e1rio estabelecido para o encerramento do leil\u00e3o. 8.0 \u2013 CONDI\u00c7\u00d5ES DE ARREMATA\u00c7\u00c3O - Os bens ser\u00e3o vendidos \u00e0 VISTA, considerando-se arrematante o licitante que oferecer o maior lance, igual ou superior ao valor da avalia\u00e7\u00e3o  do lote, ou, quando aglutinados, a soma das avalia\u00e7\u00f5es, desde que o  Governo do Estado do Acre, por interm\u00e9dio da comiss\u00e3o e Diretoria de  Gest\u00e3o Patrimonial, Documental e Arquiv\u00edstica - DIRPAP/SEPLAG, adjudique a proposta ofertada. \u2013 No ato da arremata\u00e7\u00e3o, o participante dever\u00e1 apresentar, obrigatoriamente, os seguintes documentos: Pessoas F\u00edsicas: RG, CPF, Comprovante de Resid\u00eancia e, quando for o caso, procura\u00e7\u00e3o da licitante  Pessoa F\u00edsica. Pessoas Jur\u00eddicas: Contrato Social e eventuais altera\u00e7\u00f5es, CNPJ, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual, RG e CPF do(s) Representante(s), juntamente, conforme o caso, com procura\u00e7\u00e3o ou c\u00f3pia do ato de designa\u00e7\u00e3o. Os documentos explicitados no subitem anterior poder\u00e3o ser exibidos  no original ou mediante c\u00f3pia integral, leg\u00edvel e em boa forma, autenticada em cart\u00f3rio ou, se for o caso, pela Leiloeira e/ou equipe de apoio a  partir do documento original. \u2013 O leiloeiro e a comiss\u00e3o s\u00e3o soberanos, somente nas decis\u00f5es acerca  das condi\u00e7\u00f5es de venda, participa\u00e7\u00e3o, arremata\u00e7\u00e3o, dos lotes e dos valores envolvidos, se necess\u00e1rio aglutina\u00e7\u00e3o dos lotes formados para a  venda em hasta p\u00fablica, no dia docertame, podendo aglutinar, separar,  para incremento das venda dos bens, sobretudo, quando n\u00e3o houver  Licitantes interessados na arremata\u00e7\u00e3o de determinado(s) lote(s), bem  como sobre quaisquer outras circunst\u00e2ncias relacionadas ao bom andamento dos trabalhos,juntamente com a comiss\u00e3o. 9.0 \u2013 PAGAMENTO DAS ARREMATA\u00c7\u00d5ES - O pagamento dever\u00e1 ser realizado \u00e0 vista em moeda corrente do pa\u00eds,  mediante DEP\u00d3SITO ONLINE IDENTIFICADO; TRANSFER\u00caNCIA,  TED, DOC, PIX em conta banc\u00e1ria do Leiloeiro, abaixo informada. VALDYR ALVES DE S\u00c1, BANCO DO BRASIL S/A, (001) AGENCIA N\u00ba 23582 C/C N\u00ba 123.223-1. Ou PIX por meio do CPF 216.336.492 53. \u2013 Sobre o valor das arremata\u00e7\u00f5es incidir\u00e1 5% (cinco por cento), a cargo do  arrematante, referente \u00e0 comiss\u00e3o doLeiloeiro Oficial e taxa administrativa  por lote, no valor de R$ 100,00 (Cem reais) a ser paga pelo arrematante. \u2013 N\u00e3o haver\u00e1 a devolu\u00e7\u00e3o dos valores pagos em raz\u00e3o de desist\u00eancia da compra, descumprimento do edital ou quaisquer outros fatos.  Ocorrendo situa\u00e7\u00f5es em que o arrematante ainda n\u00e3o tenha efetivado  o devido pagamento do lote arrematado, ovalor da garantia ser\u00e1 retido,  20% (vinte por cento), do valor do lance como sinal da garantia, mais a  integralidade dos 5% (cinco por cento) da comiss\u00e3o do leiloeiro. \u2013 Caso o arrematante n\u00e3o realize o pagamento no prazo marcado, poder\u00e3o  ser convocados, sucessivamente e naordem de classifica\u00e7\u00e3o, os SUPLENTES IDENTIFICADOS atrav\u00e9s ordem de lances, identificados no sistema  ON-LINE, procedendo-se nos termos do artigo 64, \u00a7 2\u00ba, da lei 8.666/93. \u2013 O disposto no subitem anterior n\u00e3o afasta a possibilidade do Leiloeiro  e/ou do Governo do Estado do Acre de sevaler da prerrogativa legal do  artigo 39 do Decreto Federal n. 21.981/32, bem como aquele do estabelecido no artigo 40 do mesmo diploma. \u2013 Ap\u00f3s confirmada a venda, se por algum motivo o arrematante, n\u00e3o  queira mais ficar com o bem arrematado, esteser\u00e1 punido com multa de  25% (vinte por cento) calculado sobre o valor da arremata\u00e7\u00e3o, e o lote  ser\u00e1 vendido para outro alienante suplente. \u2013 Quando o arrematante seja vencedor em mais de um lote, o mesmo \u00e9  obrigado, a liquida\u00e7\u00e3o total dos referidos lotes em seu favor, para posterior emiss\u00e3o do comprovante fiscal e libera\u00e7\u00e3o dos lotes. Caso haja, descumprimento de algum item do referido Edital n\u00ba  001/2021, por parte do licitante vencedor em alguns lotes o leiloeiro  solicitar\u00e1 juntos aos \u00f3rg\u00e3os competentes medidas administrativas e providencias cab\u00edveis. - O Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e Servi\u00e7os - ICMS incidir\u00e1  sobre todas as arremata\u00e7\u00f5es deste Leil\u00e3oconforme decreto vigente no  dia agendado do leil\u00e3o, de acordo com a tabela vigente do Estado do  Acre, cujo encargo ser\u00e1 pago pelo arrematante. 10 \u2013 ENTREGA DOS BENS 10.1 \u2013 A entrega dos bens arrematados ser\u00e1 efetuada pela comiss\u00e3o de  leil\u00e3o da SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O  \u2013 SEPLAG, somente ap\u00f3s a confirma\u00e7\u00e3o do pagamento, ocasi\u00e3o em que  o Leiloeiro emitir\u00e1 um Auto de Arremata\u00e7\u00e3o em nome do adquirente, autorizando-o a retirar o bem arrematado, juntamente com a apresenta\u00e7\u00e3o do  protocolo deTransfer\u00eancia de Propriedade junto ao Detran/ACRE. 10.2 - \u00c9 proibido ao arrematante ceder, permutar, vender, ou de qualquer forma negociar o (s) lote(s) que houver arrematado, antes do pagamento e Auto de Arremata\u00e7\u00e3o de venda. N\u00e3o haver\u00e1, em hip\u00f3tese  alguma, substitui\u00e7\u00e3o dessas notas. \u2013 FORMA, PRAZO, DIAS E HOR\u00c1RIO PARA RETIRADA DOS BENS: - Caber\u00e1 aos arrematantes a retirada dos bens em seu local de guarda  no prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, contados da REALIZA\u00c7\u00c3O do leil\u00e3o  e Auto de Arremata\u00e7\u00e3o de Venda. Findo esse prazo, pagar\u00e3o estadia  no valor de R$ 10,00 (dez reais), por dia, a t\u00edtulo de armazenagem, a  ser recolhida atrav\u00e9s de DAE ao Tesouro Estadual, at\u00e9 o limite de 30  (trinta) dias. Ultrapassado este prazo e permanecendo os bens no local,  paga ou n\u00e3o as estadias, a arremata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cancelada, sem que caiba ao arrematante inadimplente direito\u00e0 restitui\u00e7\u00e3o dos valores pagos,  inclusive da comiss\u00e3o do Leiloeiro e demais penalidades previstas no  presente Edital. \u2013 A retirada dos lotes arrematados poder\u00e1 ser feita de segunda \u00e0 sexta-feira, exceto feriados, das 08h \u00e0s 13:00 horas, ou, em caso de o Estado  do Acre, em raz\u00e3o da pandemia, declarar bandeiras que impossibilitem  atendimento presencial, a retirada se dar\u00e1 por agendamento, obedecendo todos as instru\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias. \u2013 O LOTE arrematado dever\u00e1 ser retirado na sua totalidade, n\u00e3o sendo  reservado ao arrematante o direito \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de forma parcial com  eventual abandono do restante. O Lote com viaturas e m\u00e1quinas, caso  o lote esteja composto de outros itens de bens m\u00f3veis, primeiro ser\u00e1  retirado estes para depois ser liberado o ve\u00edculo. \u2013 No ato da retirada, o comprador dever\u00e1 apresentar Auto de Arremata\u00e7\u00e3o, juntamente com documentos pessoais, providenciar a m\u00e3o-de-obra,  bem como trazer todos os equipamentos de prote\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a necess\u00e1rios ao carregamento, n\u00e3o sendopermitida a transforma\u00e7\u00e3o dos bens  arrematados dentro de qualquer \u00e1rea do im\u00f3vel em que se localize. \u2013 O transporte do bem arrematado, assim como as despesas com a  retirada, carregamento, frete, seguro, etc., correr\u00e3o por ordem, conta e  risco do comprador. \u2013 REGULARIZA\u00c7\u00c3O JUNTO AO DETRAN (DOCUMENTA\u00c7\u00c3O) \u2013 A Transfer\u00eancia de propriedade dos ve\u00edculos considerados em situa\u00e7\u00e3o de conservados/recuper\u00e1vel ser\u00e1 realizada no DETRAN/ACRE -  Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, 2710 - Esta\u00e7\u00e3o  Experimental, Rio Branco - AC, 69.392-600, pr\u00f3ximo ao ITERACRE, no  atendimento geral, com os seguintes documentos: C\u00f3pia do RG, CPF ou CNH e comprovante de endere\u00e7o, Auto de Arremata\u00e7\u00e3o do Leiloeiro, o edital do Leil\u00e3o eLaudo de vistoria. Os arrematantes assumir\u00e3o todos os \u00f4nus sobre eles incidentes, tais como: - IPVA, proporcional a partir data da realiza\u00e7\u00e3o do leil\u00e3o; seguro obrigat\u00f3rio do ano vigente e exerc\u00edciosanteriores, multas vencidas e a vencer,  em conformidade com a data de emiss\u00e3o do auto de arremata\u00e7\u00e3o; Remarca\u00e7\u00e3o de Chassi ou motor se houver; Certifica\u00e7\u00e3o de Seguran\u00e7a Veicular (C.S.V.) se houver; A Taxa de transfer\u00eancia de propriedade, lacre de Placa e taxa de vistoria. (de acordo com a tabela vigente doDetran/Ac. Enfim, todos os  d\u00e9bitos necess\u00e1rios para a regulariza\u00e7\u00e3o do bem. Os ve\u00edculos pertencentes a outra UF, os arrematantes tamb\u00e9m assumir\u00e3o todos os \u00f4nus, para a transfer\u00eancia de propriedade dos mesmos  junto DETRAN de origem. Taxa administrativas inerente aos lotes como consultas de d\u00e9bitos/Detran, vistorias e outros. \u2013 A transfer\u00eancia de propriedade dos ve\u00edculos ser\u00e1 efetivada exclusivamente para a pessoa do arrematante, sendo vedada a indica\u00e7\u00e3o  de qualquer outro nome, ap\u00f3s as provid\u00eancias e os devidos reparos e  consertos necess\u00e1rios no ve\u00edculo, o arrematante dever\u00e1 lev\u00e1-lo para  vistoria veicular de p\u00f3s-leil\u00e3o e entregar o comprovante de vistoria no  atendimento o qual foi aberto o servi\u00e7o junto ao DETRAN-AC. \u2013 Somente poder\u00e3o participar do Leil\u00e3o de SUCATAS as empresas devidamente registradas e credenciadas perante os \u00f3rg\u00e3os executivos de  tr\u00e2nsito, conforme RESOLU\u00c7\u00c3O DO DENATRAN N\u00ba 530, DE 14 DE  MAIO DE 2015, no seu Art. 4\u00ba. Os ve\u00edculos leiloados na condi\u00e7\u00e3o de  sucatas, n\u00e3o poder\u00e3o ser remontados ou postos em circula\u00e7\u00e3o. Ser\u00e3o  vendidos sem placas e com o n\u00famero CHASSI (NIV) recortados, bem  como, sem as plaquetas de identifica\u00e7\u00e3o do CHASSI. Neste caso, o ve\u00edculo arrematado servir\u00e1 apenas para a utiliza\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e agregados  da sucata vendida em leil\u00e3o, obedecendo a crit\u00e9rio da RESOLU\u00c7\u00c3O  DO DENATRAN N\u00ba 611, DE 24 DEMAIO DE 2016, no seu Art.  4\u00ba. Os motores que forem inutilizados servir\u00e3o apenas para a utiliza\u00e7\u00e3o  de pe\u00e7as, sendo vedada a utiliza\u00e7\u00e3o do bloco para o registro em outro  ve\u00edculo. Obriga-se, tamb\u00e9m, o arrematante a remover qualquer elemento que identifique o ve\u00edculo como pertencente ao Estado do Acre, ap\u00f3s  a concretiza\u00e7\u00e3o da aliena\u00e7\u00e3o. - Os ve\u00edculos ter\u00e3o seus registros baixados do Sistema RENAVAM, portanto, o arrematante receber\u00e1 uma CERTID\u00c3O DE BAIXA do referido ve\u00edculo,  fornecida pela Diretoria de Opera\u00e7\u00f5es da autarquia ou \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel  no prazo de 90 dias a contar do pagamento do lote arrematado. Os ve\u00edculos que constar Benef\u00edcio Tribut\u00e1rio, n\u00e3o poder\u00e3o ser transferidos para  outra jurisdi\u00e7\u00e3o a qual n\u00e3o perten\u00e7a a Amaz\u00f4nia Ocidental, sem o devido  pagamento do IPI, junto \u00e0 Secretaria da Receita Federal. \u2013 PENALIDADES - Todos os participantes do Leil\u00e3o estar\u00e3o sujeitos ao contido no artigo 335, do C\u00f3digo Penal Brasileiro: Art. 335 - Impedir, perturbar ou fraudar concorr\u00eancia p\u00fablica ou venda em hasta p\u00fablica, promovida pela administra\u00e7\u00e3o federal, estadual ou municipal, ou por entidade paraestatal; afastar ou procurar afastar concorrente ou licitante, por meio de viol\u00eancia, grave amea\u00e7a, fraude ou oferecimento  de vantagem: Pena - deten\u00e7\u00e3o, de seis meses a dois anos, ou multa, al\u00e9m da pena correspondente \u00e0 viol\u00eancia. Par\u00e1grafo \u00fanico - Incorre na mesma pena quem se abst\u00e9m de concorrer ou licitar, em raz\u00e3o da vantagem oferecida.\u201d. - A falta de pagamento do valor de arremata\u00e7\u00e3o sujeita o arrematante, al\u00e9m da multa fixada no item 6.6, \u00e0s seguintes san\u00e7\u00f5es administrativas,  indicadas nos incisos III e IV, do art. 87, da Lei n\u00ba 8.666/93: \u2013 Suspens\u00e3o tempor\u00e1ria de participa\u00e7\u00e3o em licita\u00e7\u00e3o e impedimento de contratar com a Administra\u00e7\u00e3o, pelo prazo de at\u00e9 02 (dois) anos; \u2013 Declara\u00e7\u00e3o de inidoneidade para licitar ou contratar com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica enquanto perdurarem os motivos determinantes da puni\u00e7\u00e3o ou  at\u00e9 que seja promovida a reabilita\u00e7\u00e3o perante a pr\u00f3pria autoridade que aplicou a penalidade, que ser\u00e1 concedida sempre que o licitante ressarcir \u00e0  Administra\u00e7\u00e3o pelos preju\u00edzos resultantes e ap\u00f3s decorrido o prazo da san\u00e7\u00e3o aplicada combase no subitem anterior. 10.3 \u2013 RECURSOS E IMPUGNA\u00c7\u00d5ES DAS IMPUGNA\u00c7\u00d5ES \u2013 Informa-se que qualquer cidad\u00e3o ou participantes do presente Edital, poder\u00e3o impugnar, nos moldes do art. 41 da Lei n. 8.666/93, o presente  edital por irregularidade, decaindo o direito at\u00e9 o segundo dia \u00fatil que anteceder a realiza\u00e7\u00e3o do leil\u00e3o, hip\u00f3tese em que n\u00e3o ter\u00e1 efeito de recurso  (\u00a71o e \u00a72o  do Art. 41 da Lei n. 8.666/93 ) \u2013 A Impugna\u00e7\u00e3o feita tempestivamente pelo licitante n\u00e3o o impedir\u00e1 de participar do processo de leil\u00e3o at\u00e9 otr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o a ela  pertinente, nos termos do \u00a73o do art. 41 da Lei n. 8.666/93. \u2013 DOS RECURSOS REPRESENTA\u00c7\u00d5ES Os interessados poder\u00e3o interpor recurso contra os atos da administra\u00e7\u00e3o dentro do prazo de 05(cinco) diasuteis a contar da intima\u00e7\u00e3o do ato ou  da lavratura da ata para os casos de habilita\u00e7\u00e3o ou inabilita\u00e7\u00e3o do licitante; julgamento das propostas, anula\u00e7\u00e3o ou revoga\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o; indeferimento do pedido de inscri\u00e7\u00e3o em registro cadastral, sua altera\u00e7\u00e3o ou cancelamento; rescis\u00e3o do contrato, a que se refere o inciso I do art. 79 desta  Lei e aplica\u00e7\u00e3o das penas de advert\u00eancia, suspens\u00e3o tempor\u00e1ria ou de multa, nos termos do inciso I art. 109 da Lei n. 8.666/93 Os interessados poder\u00e3o interpor representa\u00e7\u00e3o quando n\u00e3o caiba recurso hier\u00e1rquico no prazo de 05(cinco)dias \u00fateis da intima\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o  relacionada com o objeto da licita\u00e7\u00e3o ou do contrato, nos termos do inciso II do art. 109 da Lei n. 8.666/93; Ter\u00e1 efeito suspensivo imediato quando o recurso versar sobre habilita\u00e7\u00e3o ou inabilita\u00e7\u00e3o do licitante e julgamento das propostas, podendo, ainda,  a autoridade competente, de forma motivada e presentes raz\u00f5es de interesse p\u00fablica, atribuir o efeito as demais raz\u00f5es recursais, tudo nos termos  do \u00a7 2o do art. 109 da Lei n. 8.666/93; Interposto recurso, dever\u00e1 a autoridade competente comunicar os demais licitantes, por edital ou outra forma de notifica\u00e7\u00e3o v\u00e1lida, para exer\u00e7am o  direito de impugna\u00e7\u00e3o dentro do prazo de 05(cinco) dias \u00fateis a contar da ci\u00eancia, nos termos do \u00a7 3o do art. 109 da Lei n. 8.666/93. Todo recurso ser\u00e1 dirigido \u00e0 autoridade superior, por interm\u00e9dio da que praticou o ato recorrido, a qual poder\u00e1reconsiderar sua decis\u00e3o, no prazo  de 5 (cinco) dias \u00fateis, ou, nesse mesmo prazo, faz\u00ea-lo subir, devidamente informado, devendo, neste caso, a decis\u00e3o ser proferida dentro do  prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis, contado do recebimento do recurso, sob pena de responsabilidade, nos termos do \u00a7 4o do art. 109 da Lei n. 8.666/93; Nenhum prazo de recurso, representa\u00e7\u00e3o ou pedido de reconsidera\u00e7\u00e3o se inicia ou corre sem que os autos doprocesso estejam com vista franqueada ao interessado. \u2013 DA REVOGA\u00c7\u00c3O - Antes da retirada do objeto arrematado, o dirigente m\u00e1ximo da SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O \u2013 SEPLAG, poder\u00e1,  no interesse p\u00fablico, revogar este leil\u00e3o, parcial ou totalmente, devendo, no caso de ilegalidade, anul\u00e1-lo, no todo ou em parte, em despacho fundamentado, quer de of\u00edcio, quer mediante provoca\u00e7\u00e3o de terceiros. - Na hip\u00f3tese de anula\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ter\u00e1 o arrematante direito \u00e0 restitui\u00e7\u00e3o do valor pago, se houver, de qualquer forma, concorrido para a pr\u00e1tica da  ilegalidade, o que dever\u00e1 ser feito mediante procedimento administrativo adequado. \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS - A participa\u00e7\u00e3o do Leil\u00e3o implica no conhecimento e aceita\u00e7\u00e3o, por parte dos concorrentes das exig\u00eancias e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no presente  Edital n\u00ba 001/2021. \u2013 Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o de Aliena\u00e7\u00e3o de Bens M\u00f3veis da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG.  N\u00e3o ser\u00e1 dado nenhum tipo de garantia ao adquirente. \u2013 O adquirente \u00e9 respons\u00e1vel pela utiliza\u00e7\u00e3o e destino final dos bens arrematados e responder\u00e1, civil e criminalmente, pelo seu uso e destina\u00e7\u00e3o  em desacordo com as restri\u00e7\u00f5es estabelecidas neste edital e na legisla\u00e7\u00e3o em vigor. \u2013 O presente Edital n\u00e3o importa em obriga\u00e7\u00e3o de venda, caso as ofertas n\u00e3o atinjam o valor de avalia\u00e7\u00e3o para cada lote. O Estado do Acre, por  interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O \u2013 SEPLAG, reserva seu direito de adiar, suspender, alterar ou revogar  o presente Leil\u00e3o, no todo ou em parte, inclusive retirar parte dos lotes postos \u00e0 venda, sem que caiba a terceiros reclama\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie,  tampouco gera\u00e7\u00e3o de direitos. \u2013 Fazem parte integrante deste edital os Anexos I e II, contendo a rela\u00e7\u00e3o dos bens a serem leiloados. \u2013 O foro para dirimir quest\u00f5es relativas ao presente Edital ser\u00e1 o da Comarca de Rio Branco, capital do Estado doAcre, exclu\u00eddo qualquer outro, por  mais privilegiado que seja ou que venha a se tornar. 10.3 \u2013 MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES E C\u00d3PIA DO EDITAL: O presente edital estar\u00e1 dispon\u00edvel para download nos sites https://loteleiloes.com.br. - Os interessados poder\u00e3o manter contato, para d\u00favidas ou informa\u00e7\u00f5es somente, n\u00e3o sendo estes meios a forma de impugna\u00e7\u00e3o ou recurso que  ser\u00e1 mediante protocolo na sede da SEPLAG, da seguinte forma: Com a SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O \u2013 SEPLAG atrav\u00e9s dos telefones (68) 99942-8074 / (68) 98123-6508 e pelo  e-mail: dirpap.seplag@gmail.com, com o Leiloeiro nos telefones (68) 99968-9292 e pelo e-mail: loteleiloes@gmail.com e debmo.seplag@ac.gov.br. Rio Branco-AC, 23 de agosto de 2021. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Decreto N\u00ba 5.462 de 16/03/2020 Comiss\u00e3o de Aliena\u00e7\u00e3o de Bens M\u00f3veis Inserv\u00edveis do Poder P\u00fablico do Estado do Acre Portaria SEPLAG n\u00ba 575, de 28 de Junho de 2021 Samara Raquel Dam\u00e1sio  Presidente Membro Gabriela Andrade de Ara\u00fajo  Membro Raquel Morais de Carvalho  Membro Gleice Pereira Justa da Silva Membro Eldivon Montefusco Portela  Membro ",
            "ANEXO I - VE\u00cdCULOS RECUPER\u00c1VEIS "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 201 DE 13 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, LUANA CRISTINA DA SILVA ARA\u00daJO, matr\u00edcula n\u00ba 318639-1 para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe de Gabinete do Hospital Geral das Cl\u00ednicas de Rio Branco, sendo-lhe atribu\u00edda gratifica\u00e7\u00e3o  equivalente a 25 (vinte e cinco por cento) da remunera\u00e7\u00e3o da Gerente  Geral da Unidade de refer\u00eancia; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 203 DE 16 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, ALICE SILVA MESQUITA, matr\u00edcula n\u00ba  9572554-1para exercer a fun\u00e7\u00e3o de respons\u00e1vel T\u00e9cnica pela Farm\u00e1cia do  Componente Especializado da Assist\u00eancia Farmac\u00eautica- CREME/CEAF; Art. 2\u00b0 Revogar a Portaria n\u00b0 472 de 22 de outubro de 2020; Art. 3\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 206 DE 17 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, \u00c1TILA SOCORRO CAF\u00c9 MARINHEIRO,  matr\u00edcula n\u00ba 85111-1 para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe de Servi\u00e7o de acolhimento do Sistema Assistencial \u00e0 Sa\u00fade da Mulher e da Crian\u00e7a \u2013 SASMC, sendo-lhe atribu\u00edda gratifica\u00e7\u00e3o equivalente a 20 (vinte por cento)  da remunera\u00e7\u00e3o da Ger\u00eancia Administrativa da Unidade em refer\u00eancia; Art. 2\u00b0 Revogar a Portaria n\u00b0285 de 23 de julho de 2020; Art. 3\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 209 DE 18 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, JOCELENE SOARES DE SOUZA, matr\u00edcula n\u00ba 9080279-3 para responder pela Diretora de Redes de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0  Sa\u00fade, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 210 DE 18 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Art. 86, inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  combinado com o Decreto n.\u00ba 9.486, de 13 de julho de 2021. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n.\u00ba 13.084, de 14 de julho de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores Ramon de Mendon\u00e7a Correia, matr\u00edcula  n.\u00ba 9431306-1, ocupante do cargo de cirurgi\u00e3o-dentista , Relber Ferreira  da Silva, matr\u00edcula n.\u00ba 9241302-1, ocupante do cargo de gestor de pol\u00edticas p\u00fablicas, Keila Viviane Souza Silva Brito, matr\u00edcula n.\u00ba 94619731, ocupante do cargo de enfermeira, todos do quadro de pessoal da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, para, sob a presid\u00eancia  do primeiro, constitu\u00edrem Comiss\u00e3o Processante Tempor\u00e1ria, nos ter- mos do art. 2\u00ba, inciso IV, da Instru\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os SESACRE n.\u00ba 001  de 04 de fevereiro de 2020, destinada a apurar poss\u00edveis irregularidades de que trata o Processo SEI n.\u00ba 0019.005691.00184/2020-80 e  0006.004598.05368/2019-74, bem como as demais infra\u00e7\u00f5es conexas  que emergirem no decorrer dos trabalhos. Art. 2\u00ba Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias, a partir da publica\u00e7\u00e3o  deste ato, para apresenta\u00e7\u00e3o do Relat\u00f3rio Conclusivo; Art. 3\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 192 DE 04 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora DAYANA CALIXTO DA SILVA, matr\u00edcula  n\u00ba 9249923-5, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe Servi\u00e7o de Regula\u00e7\u00e3o  de Leitos do Hospital de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia de Rio Branco, sem  percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 208 DE 18 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Art. 86, inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  combinado com o Decreto n\u00ba 9.486, de 13 de julho de 2021. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.084, de 14 de julho de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores Francisco Pereira Filho, matr\u00edcula n.\u00ba  9219188-3, ocupante do cargo de economista, Afonso Dias Marques,  matr\u00edcula n.\u00ba 9148370-2, ocupante do cargo de Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas e Silene da Silva Lima, matr\u00edcula n.\u00ba 9421777-2, ocupante do cargo de Psic\u00f3loga, todos do quadro de pessoal da Secretaria de Estado  de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, para, sob a presid\u00eancia do primeiro, constitu\u00edrem Comiss\u00e3o Processante Tempor\u00e1ria, nos termos do art. 2\u00ba, inciso IV,  da Instru\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os SESACRE n.\u00ba 001 de 04 de fevereiro de 2020,  destinada a apurar poss\u00edveis irregularidades de que trata o Processo  SEI n.\u00ba 0019.000797.00676/20214-72, bem como as demais infra\u00e7\u00f5es  conexas que emergirem no decorrer dos trabalhos. Art. 2\u00ba Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias, a partir da publica\u00e7\u00e3o  deste ato, para apresenta\u00e7\u00e3o do Relat\u00f3rio Conclusivo; Art. 3\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 879 DE 10 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares. RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 638/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 125/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, LABNORTE CIR\u00daRGICA E  DIAGN\u00d3STICA IMP. E EXP. LTDA, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de material  m\u00e9dico hospitalar para atender as demandas das unidades hospitalares, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a)  Titular: Marcos Alan Ximenes-Matricula/CPF: 3228711-3 b)  Substituto: Tecio Rodrigues de Almeida -Matricula/CPF: 9563903   II- Fiscal do Contrato: a) Titular: Edison de Lima e Silva -Matricula/CPF:9562494-1 b) Substituto: Rossana Santos Freitas-Matricula/CPF: 9110801-2 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 09 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE  ",
            "PORTARIA N\u00b0 880 DE 10 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares. RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 639/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 125/2020 - CPL 01, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, J. V. NOGUEIRA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de material  m\u00e9dico hospitalar para atender as demandas das unidades hospitalares, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a)  Titular: Marcos Alan Ximenes-Matricula/CPF: 3228711-3 b)  Substituto: Tecio Rodrigues de Almeida -Matricula/CPF: 9563903   II- Fiscal do Contrato: a) Titular: Edison de Lima e Silva -Matricula/CPF:9562494-1 b) Substituto: Rossana Santos Freitas-Matricula/CPF: 9110801-2 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a.  Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados  observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014,  dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index.php/ manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 09 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE PORTARIA N\u00b0 889 DE 11 DE AGOSTO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, Sra. PAULA AUGUSTA MAIA  DE FARIA MARIANO, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13/07/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de  21/06/1993, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 640/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 196/2020 - CPL 01,  celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, MD  IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA - ME, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos L\u00edquidos e Semi-L\u00edquidos, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade pertencentes \u00e0 Rede  Hospitalar do Estado do Acre - SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Neiva Lopes  Mendon\u00e7a \u2013 Matricula/CPF: 906422-2 b) Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barroso - Matricula/CPF:9771663-1 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Ant\u00f4nio  Joaquim  Neto - Matricula/CPF:334855-2 b) Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins- Matricula/CPF:102857-1                         Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 10 de agosto de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO  SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE  ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 638/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 125/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 049/2021 SEI N\u00ba 0761.013630.00001/2021-92 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: LABNORTE CIR\u00daRGICA E DIAGN\u00d3STICA IMP. E  EXP. LTDA DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar para atender as  demandas das unidades hospitalares, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente contrato \u00e9 de R$ 2.565,00 (dois mil, quinhentos e sessenta e cinco reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Fonte de Recursos: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, com termino em 31/12/2021,  com fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 09 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E IRACILDES BUCHMEIER DE OLIVEIRA REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 639/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 125/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 055/2021 SEI N\u00ba 0761.013630.00001/2021-92 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: J. V. NOGUEIRA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA DO OBJETO   Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar para atender as demandas das unidades hospitalares, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado  de Sa\u00fade do Acre \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente contrato \u00e9 de R$ 856,00 (oitocentos e cinquenta e seis reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Fonte de Recursos: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, com termino em 31/12/2021,  com fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 09 de agosto de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E VITOR PESSOA NOGUEIRA REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO E ADJUDICO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o  Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CEL 01, referente ao SHOPPING N\u00ba 006/2021 \u2013 CEL 01, Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos eletroeletr\u00f4nico e eletrodom\u00e9stico para atender as demandas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, conforme acordo de empr\u00e9stimo n\u00ba 8442BR. a fim de atender as  necessidades da Secretaria de Estado de Sa\u00fade em favor da empresa: D .L. RAMOS-ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba05.146.814/0001-52, referente ao item (01 ): com o valor total de R$ 770,00 (setecentos e setenta reais). S.V.NOGUEIRA EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 02.799.522/0001-20, referente aos itens (05 e 06): com o valor total de R$  121.500,00 (cento e vinte e um mil,  e quinhentos reais). AC EMPREEDIMENTOS E NEGOCIOS EIRELI , Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 22.173.882/0001-20, referente aos itens (04): com o  valor total de R$ 2.300,00 (dois mil e trezentos reais).  DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR ADMINISTRATIVO PORTARIA N\u00b0 151/2021 ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 257/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 274/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00041/2020-72 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: LOTUS IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais, equipamentos e acess\u00f3rios hospitalares, a fim de atender aos setores de radiologia das unidades de sa\u00fade,  no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre - SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 241.410,00 (duzentos e quarenta e um mil quatrocentos e dez reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000. Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00. (Material de Consumo) \u2013 Fonte de Recursos: 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS  de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o inciso III do \u00a7 3\u00ba do art.  15 da Lei n\u00ba 8.666, de 1993, ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado.  DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 12 de agosto de 2021.   ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR, MARCO ANTONIO CHOINSKI REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  274/2020 - CPL 01. FORNECEDOR: LOTUS IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 02.896.988/, estabelecida \u00e0 Av. Elisa Rosa  Padoan, n\u201d45 - Fraron, Cep 85.503-380, Pato Branco/PR, Telefones: (41) 3074-2100, e-mail: vendas@lotusindustria.com.br, comercial@lotusindustria.com.br   ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 256/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 274/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00041/2020-72 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: J. V. NOGUEIRA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais, equipamentos e acess\u00f3rios hospitalares, a fim de atender aos setores de radiologia das unidades de sa\u00fade,  no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre - SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 333.074,48 (trezentos e trinta e tr\u00eas mil setenta e quatro reais e quarenta e oito centavos). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000. Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00. (Material de Consumo) \u2013 Fonte de Recursos: 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS  de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o inciso III do \u00a7 3\u00ba do  art. 15 da Lei n\u00ba 8.666, de 1993, ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial  do Estado.  DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 12 de agosto de 2021.   ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR, VITOR PESSOA NOGUEIRA REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  274/2020 - CPL 01. FORNECEDOR: J. V. NOGUEIRA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 27.896.988/000175, estabelecida \u00e0 Rua Isaura Parente, n\u00ba 671, loja 106, Bairro Bosque, CEP: 69.900-643 Rio Branco/AC, Telefones: (68) 3223-5522/9-9985-3305,  e-mail: jvnogueira2017@gmail.com ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 255/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 274/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00041/2020-72 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: AGFA HEALTHCARE BRASIL IMPORTA\u00c7\u00c3O E SERVI\u00c7OS LTDA DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais, equipamentos e acess\u00f3rios hospitalares, a fim de atender aos setores de radiologia das unidades de sa\u00fade,  no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre - SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 272.500,00 (duzentos setenta e dois mil e quinhentos reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000. Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00. (Material de Consumo) \u2013 Fonte de Recursos: 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS  de origem da Uni\u00e3o) DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o inciso III do \u00a7 3\u00ba do art.  15 da Lei n\u00ba 8.666, de 1993, ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 12 de agosto de 2021.   ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR, VANESSA BASTOS DA SILVA SOUZA REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  274/2020 - CPL 01. FORNECEDOR: AGFA HEALTHCARE BRASIL IMPORTA\u00c7\u00c3O E SERVI\u00c7OS LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba  09.032.626/0002-35, estabelecida na Rua Jos\u00e9 Sanches Marin, n\u00ba 700 \u2013 blocos 55, 65 e 75, Vila Colorado, Suzano/SP, telefone: (11) 51886444/6452/6493, e-mail: licitacoeshe@agfa.com. ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 254/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 274/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00041/2020-72 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE FORNECEDOR: IBF IND\u00daSTRIA BRASILEIRA DE FILMES S/A DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais, equipamentos e acess\u00f3rios hospitalares, a fim de atender aos setores de radiologia das unidades de sa\u00fade,  no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre - SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 2.582.000,00 (dois milh\u00f5es quinhentos e oitenta e dois mil reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000. Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00. (Material de Consumo) \u2013 Fonte de Recursos: 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS  de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o inciso III do \u00a7 3\u00ba do art.  15 da Lei n\u00ba 8.666, de 1993, ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 12 de agosto de 2021.   ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR, ILACIR RESENDE FERREIRA REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  274/2020 - CPL 01. FORNECEDOR: IBF-IND\u00daSTRIA BRASILEIRA DE FILMES S/A, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 17.737.428/0001-14,  estabelecida na Rua Dr. Sabino Arias, 187, Mantiquira. CEP: 25.250-613, Duque de Caxias, telefone: (21) 2103-1044, e-mail: licitacoes@ibf.com.br. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 03, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 016/2021 \u2013 CPL 03, cujo objeto \u00e9 \u201cAquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente, a fim de  atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE; em favor das empresas:   DISBRAS COMERCIO EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 01.279.761/0001-97, referente aos itens (02,06,07,24,29,44,54,55, 59,60,73,74,84,92,113,116 e 118): com o valor total de R$ 209.251,20 (duzentos e nove mil, duzentos e cinquenta e um reais e vinte centavos). JRP REPRESENTA\u00c7\u00d5ES COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 63.772.925/0001-70, referente aos itens  (13,45,56,57,98 e 103): com o valor total de R$ 13.044,00 (treze mil, e quarenta e quatro reais). A. C. S. MARQUES, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 15.245.891/0001-13, referente ao item (35): com o valor total de R$ 72.000,00  (setenta e dois mil reais). MENNO INFORMATICA E GRAFICA LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 47.699.350/0001-51, referente aos itens (23 e 38): com o  valor total de R$ 6.690,00 (seis mil, seiscentos e noventa reais). A. A. C. ROCHA - ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 10.496.033/0001-28, referente aos itens (62 e 90): com o valor total de R$  68.040,00 (sessenta e oito mil, e quarenta reais). GRAFICPAPER COMERCIO E SERVI\u00c7OS - EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 27.327.858/0001-11, referente aos itens (81,82  e 83): com o valor total de R$ 12.378,00 (doze mil, trezentos e setenta e oito reais). STYLLUS DIST.COM. E SERVI\u00c7OS LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 25.070.251/0001-73, referente ao item (10): com o valor  total de R$ 52.800,00 (cinquenta e dois mil, e oitocentos reais). BOING COMERCIO ATACADISTA DE MATERIAIS LTDA ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 21.189.579/0001-52, referente aos itens  (34): com o valor total de R$ 5.560,00 (cinco mil, quinhentos e sessenta reais). Rio Branco/AC, 20 de agosto de 2021. DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR ADMINISTRATIVO PORTARIA N\u00b0 151/2021 ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00b0 658/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 112/2021 - CEL 01 SEI N\u00ba 0019.011766.00011/2021-24  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: MIAMIMED PRODUTOS ODONTOL\u00d3GICOS LTDA DO OBJETO                                                                      Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e instrumentais odontol\u00f3gicos para estruturar os Servi\u00e7os de Odontologia no Estado, conforme acordo de  empr\u00e9stimo n\u00ba 8442 BR. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  aceitou uma proposta da Contratada para o fornecimento desses bens e servi\u00e7os no montante de R$ 117.971,64 (cento e dezessete mil,  novecentos e setenta e um reais e sessenta e quatro centavos)  10.302.1424.43000000; Elemento de Despesa 4.4.90.52.00; Fonte: 500 \u2013 BIRD/PROSER (OPERA\u00c7\u00c3O DE CR\u00c9DITO). DA VIG\u00caNCIA  O prazo da vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, conforme previsto  no Art. 57, caput, da Lei 8666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 18 de agosto de 2021.  ASSINAM: CARLOS HENRIQUE LIMA E SILVA, Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o do SUS, PELA CONTRATANTE E CRISTIANO HENRIQUE  RODRIGUES CURY REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00b0 660/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 112/2021 - CEL 01 SEI N\u00ba 0019.011766.00011/2021-24  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: QUICKBUM E-COMMERCE - EIRELI DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e instrumentais odontol\u00f3gicos para estruturar os Servi\u00e7os de Odontologia no Estado, conforme acordo  de empr\u00e9stimo n\u00ba 8442 BR. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  aceitou uma proposta da Contratada para o fornecimento desses bens e servi\u00e7os no montante de R$ 18.036,60 (dezoito mil, trinta e seis reais e  sessenta centavos)  10.302.1424.43000000; Elemento de Despesa 4.4.90.52.00; Fonte: 500 \u2013 BIRD/PROSER (OPERA\u00c7\u00c3O DE CR\u00c9DITO). DA VIG\u00caNCIA  O prazo da vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, conforme previsto  no Art. 57, caput, da Lei 8666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 18 de agosto de 2021.  ASSINAM: CARLOS HENRIQUE LIMA E SILVA, Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o do SUS, PELA CONTRATANTE E VALDIR DA SILVA COSTA  REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA.  ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00b0 661/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 112/2021 - CEL 01 SEI N\u00ba 0019.011766.00011/2021-24  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: URSA COMERCIAL LTDA DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e instrumentais odontol\u00f3gicos para estruturar os Servi\u00e7os de Odontologia no Estado, conforme acordo  de empr\u00e9stimo n\u00ba 8442 BR. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  Aceitou uma proposta da Contratada para o fornecimento desses bens e servi\u00e7os no montante de R$ 10.633,67 (dez mil, seiscentos e trinta e tr\u00eas  reais e sessenta e sete centavos)  10.302.1424.43000000; Elemento de Despesa 4.4.90.52.00; Fonte: 500 \u2013 BIRD/PROSER (OPERA\u00c7\u00c3O DE CR\u00c9DITO). DA VIG\u00caNCIA  O prazo da vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, conforme previsto  no Art. 57, caput, da Lei 8666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 18 de agosto de 2021.  ASSINAM: CARLOS HENRIQUE LIMA E SILVA, Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o do SUS, PELA CONTRATANTE E MARCIA VALERIA OLIVEIRA  SANTOS NAKANISHI REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "ACREPREVID\u00caNCIA": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE  PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 538, DE 19 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0066.005021.00215/2021-00, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a  MARIA TERESINHA FROTA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 7000140-1, no cargo de  T\u00e9cnico Judici\u00e1rio, EJ02-NM, Classe C, N\u00edvel 1, do quadro de pessoal do  Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre, nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda  Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 539, DE 20 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE  - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo  n\u00ba. 0066.012719.00014/2021-21,encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 769 de 10 de agosto de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; RESOLVE: Art. 1\u00ba O artigo 2\u00ba da Portaria n\u00ba 478, de 02 de agosto de 2021 passa a  vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cArt. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos  a contar de 10 de junho de 2021 para o c\u00f4njuge, e efeitos a partir de 16 de  junho de 2020 (data do \u00f3bito) aos filhos menores de 21 anos.\u201d (NR) Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.    Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 540, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre \u2013 ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei n\u00ba 1.688,  de 08 de dezembro de 2005, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora Agente Administrativo SAMIRA DA SILVA  LOUZADA OLIVEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 211559-01, para exercer a fun\u00e7\u00e3o  de Chefe do Controle Interno do Instituto de Previd\u00eancia do Estado do  Acre - ACREPREVID\u00caNCIA. Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia  ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 542, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art.15, da Lei n\u00ba 1.688,  de 8 de dezembro de 2005. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais de Contrato n\u00ba  10/2021, celebrado entre o Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Estado  do Acre e a EMPRESA MM PERMANENTES E BENS DE CONSUMO  LTDA, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para eventual  fornecimento de material de consumo (\u00c0lcool 70% l\u00edquido, \u00e1lcool gel,  borrifador de \u00e0gua, copo para \u00e1gua e caf\u00e9 descart\u00e1vel, m\u00e1scara descart\u00e1vel e tapete sanitizante). I \u2013 Gestor \u2013 Maria Tereza Prado Couto - Matricula n\u00b0 9147845; II \u2013 Gestor substituto \u2013 Edcleia Souza da Silva Nunes \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9209743; III \u2013 Fiscal \u2013 Jo\u00e3o Renato Silva da Cunha - matricula n\u00b0 92648762; IV \u2013 Fiscal Substituto \u2013 Ab\u00edlio dos Santos Veras \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9510460. Art. 2\u00ba Os servidores designados para executarem as atividades de que  trata esta Portaria responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles  confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos servi\u00e7os  efetivamente realizados, estando sujeito \u00e0s penalidades previstas em  lei. Art. 3\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  seus efeitos \u00e0 data de assinatura do contrato.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE  PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 543, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo  n\u00ba.  0066.006420.00396/2021-62 encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 793, de 17 de agosto de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento da aposentada JOSEFA MARIA DE  JESUS SILVA ARAUJO, Matr\u00edcula 229300 -1; RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte em favor do c\u00f4njuge FRANCISCO  SALES DE ARA\u00daJO, na modalidade vital\u00edcia, nos termos dos artigos 68  e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 14 de junho de 2021. Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE  PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 544, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00150/2021-11, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a MARIA  APARECIDA LIMA, matr\u00edcula n\u00ba 142263-1, no cargo de Apoio Administrativo  N\u00edvel II - 30 horas, Classe I, Refer\u00eancia H, do quadro de pessoal da Secretaria  de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda  Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE  PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 547, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00076/2021-32, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria compuls\u00f3ria, a contar de 24/04/2021,  a JOS\u00c9 ALVES DE SOUZA, matr\u00edcula n\u00ba 288683-1, no cargo de Apoio  Administrativo N\u00edvel I - 25 horas, Classe I, Refer\u00eancia 6, do quadro de  pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos  termos do art. 44, com proventos calculados de acordo com o art. 25,  \u00a7 4\u00ba, todos da Lei Complementar n\u00ba 154, de 8 de dezembro de 2005. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE EXTRATO DO CONTRATO CONTRATO N\u00ba: 10/2021. PROCESSO N\u00ba: 0066.008361.00023/2021-13. PARTES: INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE \u2013 ACREPREVID\u00caNCIA, INSCRITA NO CNPJ/MF SOB O N\u00ba 07.756.076/0001-90 E  A EMPRESA MM PERMANENTES E BENS DE CONSUMO LTDA,  INSCRITA NO CNPJ/MF SOB O N\u00ba 07.924.474/0001-79. OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA EVENTUAL FORNECIMENTO DE MATERIAL DE CONSUMO (\u00c1LCOOL 70% L\u00cdQUIDO,  \u00c1LCOOL GEL, BORRIFADOR DE \u00c1GUA, COPO PARA \u00c1GUA E CAF\u00c9  DESCART\u00c1VEL, LUVA DESCART\u00c1VEL, M\u00c1SCARA DESCART\u00c1VEL E  TAPETE SANITIZANTE). DA VIG\u00caNCIA: CONTAR-SE A PARTIR DE SUA ASSINATURA, E FICAR\u00c1 ADSTRITA AOS RESPECTIVOS CR\u00c9DITOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  DE 2021, COM FULCRO NO ART. 57, CAPUT, DA LEI N\u00ba 8.666/93. DO VALOR: O VALOR GLOBAL DO PRESENTE CONTRATO \u00c9 DE R$  10.690,50 (DEZ MIL SEISCENTOS E NOVENTA REAIS E CINQUENTA  CENTAVOS), DESTINADOS A ATENDER AS DEMANDAS DESTA AUTARQUIA PREVIDENCI\u00c1RIA, CONFORME A CONVENI\u00caNCIA E NECESSIDADE, OBSERVADA A UTILIZA\u00c7\u00c3O RACIONAL E AS FORMAS  DE CONTROLE DOS RECURSOS FINANCEIROS DISPON\u00cdVEIS. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A DESPESA COM A EXECU\u00c7\u00c3O  DO OBJETO CORRER\u00c1 \u00c0 CONTA DE CR\u00c9DITOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS CONSIGNADOS \u00c0 CONTRATANTE, PARA O EXERC\u00cdCIO  DE 2021, SOB A SEGUINTE CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: PROGRAMA DE TRABALHO 715.211.09122227843060000; ELEMENTO DE DESPESA: 3 3 90  30 00 00 - MATERIAL DE CONSUMO E FONTE DE RECURSOS N\u00ba 800. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: LEI N\u00ba 8.666/1993; LEI N\u00ba 10.520/2002,  DECRETO N\u00ba 5.450/2005, LEI N\u00ba 8.078/1990 \u2013 C\u00d3DIGO DE DEFESA  DO CONSUMIDOR, NO QUE COUBER E DEMAIS NORMATIVOS LEGAIS ATINENTES AO TEMA. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: RIO BRANCO \u2013 AC, 18 DE AGOSTO 2021. ASSINAM: SR. FRANCISCO ALVES DE ASSIS FILHO, PELA CONTRATANTE E O SR. EDSON AZEVEDO DE MACEDO, PELO CONTRATADO.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia "
        ],
        "DEPASA": [
            "PORTARIA N\u00ba382, 17 DE AGOSTO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413,  de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais Do Contrato  n\u00b0 069/2021, da empresa F. PELEGRINELLI EIRELI, com vig\u00eancia at\u00e9  31/12/2021, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, sob    demanda para o fornecimento de Pneus, C\u00e2maras de Ar e Protetores para  frota de ve\u00edculos tipo carros de passeio, camioneta, caminh\u00f5es e m\u00e1quinas  pesadas do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA. I - Gestor Titular: Luiz Carlos Teixeira Santiago          Matr\u00edcula: 351890-2 II \u2013 Gestor Substituto: Ad\u00e1lio Alves da Costa Filho       Matr\u00edcula: 53376 III - Fiscal Titular: Jos\u00e9 Vieira Torres                          Matr\u00edcula: 9071725-7 IV \u2013 Fiscal Substituto: \u00c1bida Silvestre Ferreira           Matr\u00edcula: 955124-7 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba384, 17 DE AGOSTO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413,  de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais Do Contrato n\u00b0 070/2021,  da empresa NORTE TIRES DISTRIBUIDORA DE PNEUS, com vig\u00eancia at\u00e9  31/12/2021, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, sob demanda  para o fornecimento de Pneus, C\u00e2maras de Ar e Protetores para frota de  ve\u00edculos tipo carros de passeio, camioneta, caminh\u00f5es e m\u00e1quinas pesadas  do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA. I - Gestor Titular: Luiz Carlos Teixeira Santiago          Matr\u00edcula: 351890-2 II \u2013 Gestor Substituto: Ad\u00e1lio Alves da Costa Filho     Matr\u00edcula: 53376 III - Fiscal Titular: Jos\u00e9 Vieira Torres                          Matr\u00edcula: 9071725-7 IV \u2013 Fiscal Substituto: \u00c1bida Silvestre Ferreira           Matr\u00edcula: 955124-7 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 377 DE 11 DE AGOSTO 2021 A Diretoria do Departamento Estadual de \u00c1guas e Saneamento \u2013 DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de acordo com a Lei n\u00ba 2.413  de 10 de mar\u00e7o de 2011. RESOLVE, 1\u00ba - DESIGNAR os senhores EFRAIM BRAGA DOS SANTOS, como Presidente; AD\u00c9RCIO BELMONT DE LIMA, como Vice \u2013 Presidente; CARINA FRAN\u00c7A TAVARES, como Secret\u00e1ria; VITOR EREMITH DE OLIVEIRA SOUZA; GLEIDSON ALEXANDRINO DOS SANTOS; ALCIMAR DO  CARMO DE ANDRADE; JULIO CESAR BATISTA GOMES e ANTONIA  C\u00c9LIA PINHEIRO DO NASCIMENTO, como Membros, da Comiss\u00e3o de  Invent\u00e1rio/Patrim\u00f4nio de Bens M\u00f3veis e Im\u00f3veis, com base no Termo de  Encerramento do Conv\u00eanio de Coopera\u00e7\u00e3o e de Rescis\u00e3o do Contrato de  Programa celebrados de um lado pelo o Estado do Acre e o Departamento  Estadual de \u00e1gua e Saneamento \u2013 DEPASA e, de outro pelo Munic\u00edpio de  Rio Branco e o Servi\u00e7o de \u00e1gua e Esgoto de Rio Branco \u2013 SAERB, conforme Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.060, de 09 de junho de 2021.  2\u00ba A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos legais a partir desta data. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidente Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020. "
        ],
        "DERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 378, DE 20 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba  6.20.182A, celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem,  Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a  Empresa: R.M. CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA  assinado no dia  24 de Setembro  de 2020, O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  para, sob demanda, executar os servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, e/ ou corretiva e/ou adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias nas edifica\u00e7\u00f5es, espa\u00e7os p\u00fablicos e equipamentos de propriedade do Governo do Estado do Acre,  ou a este alocados, na \u00e1rea territorial do Estado do Acre, atrav\u00e9s do DERACRE, com fornecimento de m\u00e3o de obra, pe\u00e7as, acess\u00f3rios, ferramentas, equipamentos, materiais de consumo e materiais de reposi\u00e7\u00e3o  imediata, na forma estabelecida em planilha de servi\u00e7os e insumos diversos descritos no Sistema Nacional de Pesquisa de Custos e \u00cdndices  da Constru\u00e7\u00e3o Civil, doravante denominado SINAPI. Gestor Titular: Leandro Braga Vieira \u2013 Mat: 9573941-1 Gestor Substituto: Jos\u00e9 Rafael da Silva \u2013 Mat: 62499 Fiscal Titular: Claudia de Sousa Leite \u2013 Mat:  9298002 Fiscal Substituto: Nasser Haluane Chaves \u2013 matr\u00edcula: 9192166  Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 20 de agosto de 2021. Petr\u00f4nio Antunes Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 379, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a da Lei Complementar  Estadual n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder, com fundamento no art. 132 da Lei Complementar n\u00ba  39/1993, 90 (noventa) dias de Licen\u00e7a Pr\u00eamio ao Servidor, FRANCISCO  JOS\u00c9 LOPES CORDEIRO, Mat. 74500-1 do quadro de pessoal do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria  do Acre \u2013 DERACRE, correspondente ao per\u00edodo aquisitivo de 11.06.2001  a 10.06.2006, sendo seu per\u00edodo de gozo a partir de 01/08/2021. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar do dia 01 de agosto de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 23 de agosto de 2021. Petr\u00f4nio Antunes Presidente do DERACRE ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/DERACRE  N\u00ba 047/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.013785.00119/2021-78 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 049/2020 \u2013 CPL 03 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 096/2020 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE, contratante e a empresa M. S. M. INDUSTRIAL LTDA, contratada. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade reajustar na propor\u00e7\u00e3o de 5,1217%, o valor unit\u00e1rio do objeto do Contrato n\u00ba 047/2020,  na forma de revis\u00e3o, conforme Despacho da Diretoria Administrativa e  Financeira e do PARECER/PROJUR n\u00ba 120/2021, os quais fazem parte  do Processo SEI N\u00ba 0038.013785.00119/2021-78. AMPARO LEGAL: Este Aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o  art.65, \u00a7 8\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666/93, bem como o art. 2\u00ba da Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE n\u00b0 001/2014. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, e s\u00e3o aqui integralmente ratificadas, as  demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba 047/2021, em tudo quanto  n\u00e3o conflitar com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas pelo presente Termo. DATA DA ASSINATURA:  16 de agosto de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo  contratante e LEOCARDIO LUIZ SOSTER, pela contratada. ",
            "EXTRATO DO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 090/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.006887.00021/2021-52 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 232/2020 \u2013 CPL 05  ADES\u00c3O \u00c0 ATA SRP N\u00ba 005/2021 \u2013 CORPO DE BOMBEIROS MILITAR  DO ESTADO ACRE PARTES: DEPARTAMPENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE, contratante e a empresa MVP ELETRODOM\u00c9STICOS E EQUIPAMENTOS EIRELI ME. OBJETO: O objeto do presente Contrato consiste na contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para o fornecimento de fog\u00f5es de 6 bocas, bebedouros de  \u00e1gua e geladeiras, para atender as demandas do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre  - DERACRE, tudo em conformidade com o Termo de Refer\u00eancia, Anexo  I do Edital, e seus anexos, bem como a Ata de Registro de Pre\u00e7os e a  proposta da empresa vencedora. VALOR: R$ 21.450,00 (Vinte e um mil, quatrocentos e cinquenta reais). PRAZO DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O contrato a ser firmado com  a empresa vencedora do certame ter\u00e1 a sua vig\u00eancia a partir da data  de sua assinatura, com t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro e a ata  de registro de pre\u00e7os ter\u00e1 a validade n\u00e3o superior a 12 (doze) meses. DESPESAS: As despesas decorrentes do presente Contrato correr\u00e3o  por conta do Or\u00e7amento Geral do Estado, para o exerc\u00edcio do ano de  2021, sob os seguintes Programas de Trabalhos: Programa de Trabalho: 744 201 2612222277 42730000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa: 33.90.30.00.00 e  44.90.52.00.00; Fonte: 100 \u2013 RP. DATA DA ASSINATURA: 10 de agosto de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo contratante e THA\u00cdS DE CASTRO PACHECO, pela contratada. ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude com fulcro  no PARECER N.\u00ba 93/2021/DERACRE - ASSJUR, de 19 de agosto de  2021, anexo aos autos do Processo SEI n.\u00ba 0038.004231.00119/202116, manifestando favor\u00e1vel \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o por Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o,  com fundamento no art. 24, inciso VIII, da Lei n\u00ba 8.666/1993.  Ratifico a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa (Pessoa Jur\u00eddica) para Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de  Manuten\u00e7\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o (tapa buraco) em Rodovias Estaduais(AC-10,  AC-40 e AC90) e Vias Urbanas no per\u00edmetro do Munic\u00edpio de Rio Branco/ AC, de acordo com as necessidade do DERACRE, em favor da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB inscrita no CNPJ  n\u00ba 04.518.601/0001-41 no valor de R$  4.334.184,20 (quatro milh\u00f5es trezentos e trinta e quatro mil cento e oitenta e quatro reais e vinte centavos). Os Recursos Or\u00e7ament\u00e1rios necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os ser\u00e3o  provenientes da seguinte Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho:  744 201 267821408 423 80000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o  e Manuten\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas, 744 201 267821408 427 90000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria, 744 201  267821408 441 00000 \u2013 Restaura\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rotineira de Rodovias Federais, Estaduais e Vicinais Asfaltadas (CIDE).  Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00, 4.4.90.39.00.00 e 4.4.90.51.00.00; Fonte de Recurso:  100 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio, 200 \u2013 Conv\u00eanio  500 - Opera\u00e7\u00e3o de Credito e CIDE. Rio Branco/AC, 20 de agosto de 2021.  Petronio Antunes Presidente do DERACRE ",
            "TERMO DE ADES\u00c3O ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 014/2020 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 184/2020 CPL 04 VIG\u00caNCIA DA ATA: 24/09/2021 O DEPARTAMENTO DE ESTRADAS E RODAGEM, INFRAESTRUTURA  HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTUARIA DO ACRE - DERACRE, torna p\u00fablico a sua ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 014/2020, decorrente do  Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 184/2020 CPL 04, autorizado pela Secretaria de  Estado da Casa Civil - SECC, por meio do aceite pelo OF/N\u00ba3393/2021/ CASA CIVIL, e aceite pela Empresa: ORTIZ T\u00c1XI A\u00c9REO LTDA - EPP  (CNPJ N\u00b0 05.011.693/0001-31), aceite pelo Of\u00edcio datado de 11/08/2021,  para o item 03, perfazendo o valor total estimado de R$ 279.300,00 (duzentos e setenta e nove mil e trezentos reais), visando \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os  nela registrados cujo objeto \u00e9 \u201cContrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em  servi\u00e7os de fretamento de aeronave em trechos nacionais (interestadual e  intermunicipal) e internacionais\u201d, para atender as demandas do DERACRE. PROGRAMA DE TRABALHO: 744 201 261222277 427 30000   \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.33.00.00, 3.3.90.39.00.00. FONTE DE RECURSO: 100 \u2013 RP Rio Branco, 20 de agosto de 2021.   Petr\u00f4nio Antunes Presidente do DERACRE Contratante Aderente "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 554, DE 20 DE AGOSTO DE 2021 Altera a PORTARIA DETRAN N\u00ba 548, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, e CONSIDERANDO a PORTARIA DETRAN N\u00ba 548, DE 18 DE AGOSTO DE  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 13.111, de 20/08/2021; CONSIDERANDO  0068.001042.00374/2021-87, RESOLVE: Art. 1\u00ba Altera o art. 2\u00ba da Portaria n\u00ba 548/2021 do DETRAN/AC, que  passa a vigor\u00e1 nos seguintes termos: \u201cArt. 2\u00ba -  A Coordenadoria Integrada de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito- CIFTRAN \u00e9 atividade essencial e dever\u00e1 trabalhar em regime de escala, com  carga hor\u00e1ria mensal de 120 (cento e vinte) horas, de segunda \u00e0 domingo  para o atendimento de ocorr\u00eancia de tr\u00e2nsito e demais atividades solicitadas pelo CIOSP ou apoio a outros \u00f3rg\u00e3os da Seguran\u00e7a P\u00fablica.\u201d Art. 2\u00ba Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, ficando  revogadas as demais disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; Cumpra-se. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC,  institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de  2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18,  inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o  Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, RESOLVE: Art. 1\u00ba CONCEDER ao servidor Paulo Bruno Farias Nery, matr\u00edcula  n\u00b0 9312617, Suprimento de Fundos no valor de R$ 4.000,00 (quatro  mil reais) para atender despesas de pequena monta com material de  consumo, pelo prazo de 60 (sessenta) dias, \u00e0 conta do Elemento de  Despesa 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo, Programa de Trabalho  42.53.00.00 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas \u2013 Fonte 700. Art. 2\u00ba O favorecido ter\u00e1 10 (dez) dias, ap\u00f3s o t\u00e9rmino do prazo de  concess\u00e3o, para a devida presta\u00e7\u00e3o de contas. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 559, DE 23 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, institu\u00edda atrav\u00e9s  do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba 54/2021/ DETRAN - CPSPAD (2156680), RESOLVE:     Art. 1\u00b0 Prorrogar, por mais 60 (sessenta) dias, com base nos termos do  Par\u00e1grafo \u00danico do Art. 198, da Lei Complementar n\u00ba 39/93, o afastamento preventivo de suas fun\u00e7\u00f5es, sem preju\u00edzo da remunera\u00e7\u00e3o, do  servidor efetivo do quadro de pessoal deste Departamento Estadual  de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, Fernando Bernardino e Silva, ocupante do  cargo de T\u00e9cnico Administrativo, matr\u00edcula n\u00ba 9310100, lotado na 11\u00aa  CIRETRAN localizada no munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia/AC. Art. 2\u00ba permanece proibido o acesso do mencionado servidor \u00e0s reparti\u00e7\u00f5es  internas deste \u00d3rg\u00e3o, bem como, o acesso a sistemas eletr\u00f4nicos internos,  posse de equipamentos e de documentos durante a vig\u00eancia desta Portaria.  Art. 3\u00ba  Esta Portaria entra em vigor na sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos  retroativos a contar de 23 de agosto de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 23 de agosto de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "EXTRATO DE ATA - DETRAN ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 14/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 190/2021 \u2013 CPL 02 PROCESSO N\u00ba. 0068.006437.00027/2021-52 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES PARTES: Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC e a empresa E C O MOURA ME,  CNPJ n\u00ba 28.572.074/0001-11. OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de  pessoa jur\u00eddica para fornecimento de material de consumo, do tipo expediente e do g\u00eanero aliment\u00edcio, de forma a atender as necessidades  deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC. DATA DA ASSINATURA: 04/08/2021. ASSINAM: Taynara Martins Barbosa e Manoel Ger\u00f4nimo Filho pelo Departamento de Transito do Acre - DETRAN/AC, e o Sr. Emerson Cley de  Oliveira Moura, pela empresa E C O MOURA ME. Encarte I 1) Empresa: E C O MOURA ME,  CNPJ n\u00ba: 28.572.074/0001-11, com  sede \u00e0 Rua Almirante Jaceguais, 119, Bairro \u2013 Isaura Parente, Rio  Branco/AC, CEP: 69.918 - 305, telefone: (68) 3222-7138 / 99907-7682  / 99937-5979, e-mail: eco.mouraacre@gmail.com, representada neste  ato pelo Sr.(a) Emerson Cley de Oliveira Moura, CPF: 433.741.072 - 49,  RG n\u00ba 214579 SSP/AC. ",
            "EXTRATO DE ATA - DETRAN ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 15/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 190/2021 \u2013 CPL 02 PROCESSO N\u00ba. 0068.006437.00027/2021-52 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES PARTES: Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC e a GLOBAL MEDICAL HOSPITALAR ODONTOLOGICO & REPRESENTA\u00c7\u00d5ES  LTDA \u2013 ME, CNPJ n\u00ba 37.847.062/0001- 43. OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para fornecimento de material de consumo, do tipo expediente  e do g\u00eanero aliment\u00edcio, de forma a atender as necessidades deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC. DATA DA ASSINATURA: 04/08/2021. ASSINAM: Taynara Martins Barbosa e Manoel Ger\u00f4nimo Filho pelo Departamento de Transito do Acre - DETRAN/AC, e o Sr. Francisco Cicero da  Silva Viana, pela empresa GLOBAL MEDICAL HOSPITALAR ODONTOLOGICO & REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 ME. Encarte I 1) Empresa: GLOBAL MEDICAL HOSPITALAR ODONTOLOGICO & REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 ME, CNPJ n\u00ba 37.847.062/0001- 43, com sede \u00e0  Avenida Ant\u00f4nio Sales, 3169, sala 302, 3\u00ba andar, Bairro \u2013 Dion\u00edsio Torres, Fortaleza/CE, CEP: 60.135 - 203, telefone: (85) 3215-2374 / (85) 996330095, e-mail: globalmedical.hospitalar@gmail.com, representada neste ato pelo  Sr. Francisco Cicero da Silva Viana, CPF: 457.477.333-20, RG n\u00ba  95002076388 SSP/CE. ",
            "EXTRATO DE ATA - DETRAN ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 16/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 190/2021 \u2013 CPL 02 PROCESSO N\u00ba. 0068.006437.00027/2021-52 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES PARTES: Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC e a empresa PROLINE MATERIAL HOSPITALAR - EIRELI, CNPJ n\u00ba 32.708.161/0001-20. OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para fornecimento de material de consumo, do tipo expediente  e do g\u00eanero aliment\u00edcio, de forma a atender as necessidades deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC. DATA DA ASSINATURA: 04/08/2021. ASSINAM: Taynara Martins Barbosa e Manoel Ger\u00f4nimo Filho pelo Departamento de Transito do Acre - DETRAN/AC, e o Sr. Eduardo Henrique Farias,  pela empresa PROLINE MATERIAL HOSPITALAR \u2013 EIRELI. Encarte I 1) Empresa: PROLINE MATERIAL HOSPITALAR - EIRELI, CNPJ n\u00ba: 32.708.161/0001-20, com sede \u00e0 Rua Eduardo Benjamin Hosken, 141, Concei\u00e7\u00e3o, Londrina/PR, CEP: 86. 020 \u2013 440, telefone: (43) 3337-1830, e-mail: comercial@modelolicit.com.br, representada neste ato pelo  Sr. Eduardo  Henrique Farias, CPF: 032. 502. 999 \u2013 79, RG: 76702314 SESP/PR. ",
            "EXTRATO DE ATA - DETRAN ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 17/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 190/2021 \u2013 CPL 02 PROCESSO N\u00ba. 0068.006437.00027/2021-52 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES PARTES: Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC e a PRIME COMERCIO ATACADISTA DE EQUIPAMENTOS DE INFORMATICA  EIRELI, CNPJ n\u00ba: 31.345.856/0001- 22. OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para fornecimento de material de consumo, do tipo expediente  e do g\u00eanero aliment\u00edcio, de forma a atender as necessidades deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC. DATA DA ASSINATURA: 04/08/2021. ASSINAM: Taynara Martins Barbosa e Manoel Ger\u00f4nimo Filho pelo Departamento de Transito do Acre - DETRAN/AC, e o Sr. Adalberto Pinto de  Barros Neto, pela empresa PRIME COMERCIO ATACADISTA DE EQUIPAMENTOS DE INFORMATICA EIRELI. Encarte I 1) Empresa: PRIME COMERCIO ATACADISTA DE EQUIPAMENTOS DE INFORMATICA EIRELI, CNPJ n\u00ba: 31.345.856/0001- 22, com sede na  Avenida Beira Rio, 428, Quadra 47B, Lote 01, Centro, Guajar\u00e1 Mirim/RO, CEP: 76. 850 - 000, telefone: (61) 99241 - 0484, e-mail: primecomercio1@ gmail.com, representada neste ato pelo  Sr. Adalberto Pinto de Barros Neto, CPF: 868. 387. 412 - 53, RG: 596620 SSP/RO. ",
            "EXTRATO DE ATA - DETRAN ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 19/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 114/2020 \u2013 CPL 02 PROCESSO N\u00ba. 0068.011354.00065/2020-20 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES PARTES: Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC e a empresa G2 EMPREENDIMENTOS E LOG\u00cdSTICAS LTDA, CNPJ n\u00ba:  14.744.458/0001-60. OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para eventual e futura aquisi\u00e7\u00e3o de fornecimento de materiais  tach\u00f5es e segregadores, para uso nos servi\u00e7os de  sinaliza\u00e7\u00e3o horizontal de tr\u00e2nsito deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC. DATA DA ASSINATURA: 17/08/2021 ASSINAM: Taynara Martins Barbosa e Manoel Ger\u00f4nimo Filho pelo Departamento Estadual de Transito do Acre - DETRAN/AC, e o Sr. Guidorizzi  da Silva Junior, pela empresa G2 EMPREENDIMENTOS E LOG\u00cdSTICAS LTDA. Encarte I 1) Empresa: G2 EMPREENDIMENTOS E LOG\u00cdSTICA LTDA, CNPJ n\u00ba 14.744.458/0001-60, com sede na Avenida XV de Novembro, Pavimento Superior, Bairro: Centro, CEP: 86.300-00, Cidade: Corn\u00e9lio Proc\u00f3pio/Paran\u00e1, e-mail: administrativo@g2empreendimentos.com.br, telefone: (43) 3523-5321 e  99612-6606,  representada neste ato pelo Sr.(a) Gilberto Guidorizzi da Silva Junior, CPF n\u00ba 443.528.089-20, RG n\u00ba 1.957.456 SESP-PR. ",
            "EXTRATO DE ATA - DETRAN ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 20/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 114/2020 \u2013 CPL 02 PROCESSO N\u00ba. 0068.011354.00065/2020-20 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES PARTES: Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC e a empresa M7 ACESS\u00d3RIOS EIRELI, CNPJ n\u00ba: 12.383.275/0001-30. OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para eventual e futura aquisi\u00e7\u00e3o de fornecimento de materiais  tach\u00f5es e segregadores, para uso nos servi\u00e7os de  sinaliza\u00e7\u00e3o horizontal de tr\u00e2nsito deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC. DATA DA ASSINATURA: 17/08/2021 ASSINAM: Taynara Martins Barbosa e Manoel Ger\u00f4nimo Filho pelo Departamento Estadual de Transito do Acre - DETRAN/AC, e a Sra. Maria do  Carmo Abrah\u00e3o Salom\u00e3o, pela empresa M7 ACESS\u00d3RIOS EIRELI. Encarte I 1) Empresa: M7 ACESSORIOS EIRELI, CNPJ n\u00ba 12.383.275/0001-30, com sede na Rua Padre Leopoldino Fernandes, 185, Bairro: Alto da Boa  Vista, CEP: 14025-580, Cidade: Ribeir\u00e3o Preto \u2013 S\u00e3o Paulo, e-mail: documentos@m7acessorios.com.br, telefone: (16) 3914-1943 e 3021-7579,   representada neste ato pelo Sr.(a) Maria do Carmo Abrah\u00e3o Salom\u00e3o, CPF n\u00ba 047.561.968-45, RG n\u00ba 8.458.443-9 SSP/AC. ",
            "EXTRATO DE ATA - DETRAN ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 21/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 114/2020 \u2013 CPL 02 PROCESSO N\u00ba. 0068.011354.00065/2020-20 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES PARTES: Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC e a empresa MM2 SINALIZA\u00c7\u00c3O E TINTAS EIRELI, CNPJ n\u00ba: 04.996.705/0001-61. OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para eventual e futura aquisi\u00e7\u00e3o de fornecimento de materiais  tach\u00f5es e segregadores, para uso nos servi\u00e7os de  sinaliza\u00e7\u00e3o horizontal de tr\u00e2nsito deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC. DATA DA ASSINATURA: 17/08/2021 ASSINAM: Taynara Martins Barbosa e Manoel Ger\u00f4nimo Filho pelo Departamento Estadual de Transito do Acre - DETRAN/AC, e a Sra. Patricia Weber  Drugos, pela empresa MM2 SINALIZA\u00c7\u00c3O E TINTAS EIRELI. Encarte I 1) Empresa: MM2 SINALIZA\u00c7\u00c3O E TINTAS EIRELI, CNPJ n\u00ba 04.996.705/0001-61, com sede na Rua Mandagua\u00e7u, 236, Bairro: Emiliano Perneta, CEP:  83324-430, Cidade: Pinhas/Paran\u00e1, e-mail: mm2tintas@gmail.com, telefone: (41) 3107-5751, representada neste ato pelo Sr.(a) Patricia Weber Drugos, CPF  n\u00ba 024.810.039-42, RG n\u00ba 6.482.407-4 SSP/PR. "
        ],
        "IAPEN": [
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 485, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 6\u00ba da Lei  1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI e XIX e pelo Decreto n\u00ba 5.399, de 09 de mar\u00e7o de 2020, Considerando o disposto no artigo 11 da Lei 2.180, de 10 de dezembro de 2009, o disposto no inciso III do artigo 11 do Decreto n\u00ba 4.731, de 16 de  outubro de 2012; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Retificar parcialmente os termos do anexo \u00fanico da Portaria n\u00ba 482, de 17 de agosto de 2021, publicada no D.O.E. n\u00ba 13.109 de 18 de agosto de 2021,  somente no que se refere ao servidor Rosinaldo de Lima Alves: Onde se l\u00ea: Leia-se: Registre-se; Publique-se; e Cumpra-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 495, DE 19 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 6\u00ba da Lei  1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI e XIX e pelo Decreto n\u00ba 5.399, de 09 de mar\u00e7o de 2020, Considerando o disposto no artigo 11 da Lei 2.180, de 10 de dezembro de 2009, o disposto no inciso III do artigo 11 do Decreto n\u00ba 4.731, de 16 de  outubro de 2012; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Retificar parcialmente os termos do anexo \u00fanico da Portaria n\u00ba 633 de 29 de setembro de 2016, publicada no D.O.E. n\u00ba 11.903 de 30 de setembro de  2016, somente no que se refere ao servidor Fransue Ara\u00fajo da Silva: Onde se l\u00ea: Leia-se: Registre-se; Publique-se; e Cumpra-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL N\u00ba 002.06/2021 \u2013 MEDIOTEC APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza  da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico O RESULTADO FINAL DA SEGUNDA FASE E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E  ADMINISTRATIVAS, PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC em sua nova A\u00c7\u00c3O DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011 e suas  altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. Rio Branco, 20 de agosto de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto N\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL N\u00ba 010.07/2021 \u2013 PRONATEC/NOVOS CAMINHOS/ REDE e-Tec BRASIL PROFESSOR MEDIADOR \u2013 REVISOR DE TEXTO O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza  da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico O RESULTADO FINAL DA SEGUNDA FASE E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE PROFESSOR MEDIADOR \u2013 REVISOR DE  TEXTO , PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS DE FORMA\u00c7\u00c3O INICIAL E CONTINUADA \u2013 FIC DO PROGRAMA PRONATEC/NOVOS CAMINHOS, na  modalidade de Educa\u00e7\u00e3o \u00e0 Dist\u00e2ncia - EaD, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o  Normativa N\u00ba 002/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. Rio Branco, 20 de agosto de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto N\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EXTRATO DE CONTRATO INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC DOM MOACYR CONTRATO N\u00ba. 041/2021 Processo N.\u00ba 2020.12.073 N\u00ba DO PROCESSO SEI: 2817.012986.00277/2020-76 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 108/2021  PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC DOM MOACYR - CONTRATANTE e a empresa  PRIME COM\u00c9RCIO ATACADISTA DE EQUIPAMENTOS DE INFORM\u00c1TICA EIRELI,a  CONTRATADA. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente e Equipamentos Diversos, para equipar o Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica de Gastronomia e Hospitalidade, Unidade Descentralizada do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC DOM MOACYR, em atendimento  as a\u00e7\u00f5es do Projeto financiado pelo Conv\u00eanio SUDAM, atrav\u00e9s do convenio 887080/2019 \u2013 SUDAM DO VALOR: R$ 109.230,00 (Cento e Nove Mil, Duzentos e Trinta Reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no Programa de Trabalho: 717.212.1236.3142.34284.0000  \u2013 Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada para qualifica\u00e7\u00e3o Profissional, Elemento de Despesa: 33.90.30.00; 44.90.52.00 Fonte de Recursos 200 (SUDAM),  consignado ao CONTRATANTE no Or\u00e7amento Geral Do Estado, tendo sido emitida a Nota de Empenho n\u00ba7172121503/2021, 7172121505/2021,  7172121506/2021 datada do dia 09/08/2021. DATA DA ASSINATURA: 09/08/2021 VIG\u00caNCIA:   O Contrato ter\u00e1 validade a partir da data de sua assinatura at\u00e9 o final do exerc\u00edcio financeiro. ASSINAM: Francineudo Souza da Costa, pelo CONTRATANTE e Adalberto pinto de Barros Neto CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EXTRATO DE CONTRATO INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC DOM MOACYR CONTRATO N\u00ba. 042/2021 Processo N.\u00ba 2020.12.073 N\u00ba DO PROCESSO SEI: 2817.012986.000277/2020-76 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETRONICO N\u00ba 108.2021- CPL 02 PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC DOM MOACYR - CONTRATANTE e a empresa  A C EMPREENDIMENTOS E NEGOCIOS LTDA CONTRATADA. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente e Equipamentos Diversos, para equipar o Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica de Gastronomia e Hospitalidade, Unidade Descentralizada do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC DOM MOACYR, em atendimento  as a\u00e7\u00f5es do Projeto financiado pelo Conv\u00eanio SUDAM, atrav\u00e9s da Proposta N\u00ba 887080/2019. DO VALOR: R$ 16.798,98 (dezesseis mil setecentos e noventa e oito reais e noventa e oito centavos), DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no Programa de Trabalho As despesas decorrentes  da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no Programa de Trabalho: 71721 1236.3142.3484 0000 Elemento de Despesa: 33.90.30.00 Fonte de Recursos 200 SUDAN, consignado ao CONTRATANTE no Or\u00e7amento Geral Do Estado, tendo sido emitida a Nota de Empenho n\u00ba.7172121360/2021  datado do dia 30/07/2021 DATA DA ASSINATURA: 30/07//2021. VIG\u00caNCIA:   O Contrato ter\u00e1 validade a partir da data de assinatura at\u00e9 o final do exerc\u00edcio financeiro. ASSINAM: Francineudo Souza da Costa, pelo CONTRATANTE e Carlos Andr\u00e9 Teixeira Caf\u00e9, pela CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EXTRATO DE CONTRATO INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC DOM MOACYR CONTRATO N\u00ba. 043/2021 Processo N.\u00ba 2020.12.073 N\u00ba DO PROCESSO SEI: 2817.012986.0000277/2020-76 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETRONICO N\u00ba 108.2021 CPL 02 PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC DOM MOACYR - CONTRATANTE e a empresa  D L RAMOS CONTRATADA. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente e Equipamentos Diversos, para equipar o Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica de Gastronomia e Hospitalidade, Unidade Descentralizada do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC DOM MOACYR, em atendimento  as a\u00e7\u00f5es do Projeto financiado pelo Conv\u00eanio SUDAM, atrav\u00e9s da Proposta N\u00ba 887080/2019. DO VALOR: R$ 1.440,00 (HUM MIL QUATROCENTOS E QUANRENTA REAIS). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no Programa de Trabalho As despesas decorrentes  da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no Programa de Trabalho: 71721 1236.3142.3484 0000 Elemento de Despesa: 33.90.30.00 Fonte de Recursos 200 SUDAN, consignado ao CONTRATANTE no Or\u00e7amento Geral Do Estado, tendo sido emitida a Nota de Empenho n\u00ba.7172121359/2021  datado do dia 30/07/2021 DATA DA ASSINATURA: 30/07//2021. VIG\u00caNCIA:   O Contrato ter\u00e1 validade a partir da data de assinatura at\u00e9 o final do exerc\u00edcio financeiro. ASSINAM: Francineudo Souza da Costa, pelo CONTRATANTE e Derli Luiz Ramos, pela CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE TERMO DE ADES\u00c3O ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 002/2021 O Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC Dom Moacyr, atrav\u00e9s de seu Presidente, torna p\u00fablico que aderiu como \u201ccarona\u201d \u00e0 Ata de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 002/2021, decorrente do Preg\u00e3o presencial SRP n\u00ba 003/2021, realizada pela Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, a fim de atender  as demandas do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC Dom Moacyr, em favor da empresa  PRIME EVENTOS EIRELI, com o objeto  de Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Transporte Terrestre, tipo Caminhonete, sem motorista, com o objetivo de garantir a  continuidade dos Servi\u00e7os P\u00fablicos e da execu\u00e7\u00e3o das demandas do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC DOM MOACYR. Rio Branco - AC,01 de julho de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente Decreto N\u00ba 2.660/2019 "
        ],
        "IMAC": [
            "Portaria IMAC N\u00ba 74, DE 20 DE agosto DE 2021 O Presidente do Instituto de Meio Ambiente do Acre - IMAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de acordo com o Decreto n\u00ba 033 de 03 de Janeiro de 2019. CONSIDERANDO que a delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia deve ser utilizada como instrumento de desconcentra\u00e7\u00e3o administrativa; CONSIDERANDO a necessidade de promover a melhoria na an\u00e1lise dos processos, propiciando maior celeridade aos atos administrativos e efic\u00e1cia nos servi\u00e7os prestados pelo Instituto; CONSIDERANDO os princ\u00edpios que regem a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, dispostos no art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, especialmente, os da efici\u00eancia  e publicidade; CONSIDERANDO a capacita\u00e7\u00e3o e treinamento realizado aos agentes p\u00fablicos da Representa\u00e7\u00e3o Juru\u00e1. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Fica delegada compet\u00eancia ao Chefe da Representa\u00e7\u00e3o Juru\u00e1 para assinar a Certid\u00e3o de Dispensa de Outorga de acordo com os crit\u00e9rios, procedimentos  e fluxos estabelecidos em treinamento pela Divis\u00e3o de Outorga. Art. 2\u00ba Fica a Representa\u00e7\u00e3o Juru\u00e1 respons\u00e1vel por apresentar relat\u00f3rio trimestral das certid\u00f5es emitidas. Art. 3\u00ba A Divis\u00e3o de Outorga ficar\u00e1 respons\u00e1vel pelo acompanhamento, orienta\u00e7\u00e3o e monitoramento da atividade da Representa\u00e7\u00e3o do Juru\u00e1. Art. 4\u00ba Esta Portaria altera a Portaria n\u00ba 086 de 14 de Outubro de 2020. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de assinatura. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco/AC, 20 de Agosto de 2020. Andr\u00e9 Lu\u00edz Pereira Hassem  Presidente do IMAC - Decreto n\u00ba 033 de 03/01/2019 - D.O.E 12.464 ",
            "Portaria IMAC N\u00ba 75, DE 20 DE agosto DE 2021. O Presidente do Instituto de Meio Ambiente do Acre - IMAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de acordo com o Decreto n\u00ba 033 de 03 de Janeiro de 2019. CONSIDERANDO que a delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia deve ser utilizada como instrumento de desconcentra\u00e7\u00e3o administrativa; CONSIDERANDO a necessidade de promover a melhoria na an\u00e1lise dos processos, propiciando maior celeridade aos atos administrativos e efic\u00e1cia nos servi\u00e7os prestados pelo Instituto; CONSIDERANDO os princ\u00edpios que regem a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, dispostos no art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, especialmente, os da efici\u00eancia  e publicidade; CONSIDERANDO a capacita\u00e7\u00e3o e treinamento realizado aos agentes p\u00fablicos do N\u00facleo de Representa\u00e7\u00e3o do Juru\u00e1  R E S O LV E: Art. 1\u00ba Fica delegada compet\u00eancia aos Chefes das Representa\u00e7\u00f5es do IMAC, Alto Acre, Purus e Envira para assinar a Certid\u00e3o de Dispensa de  Outorga de acordo com os crit\u00e9rios, procedimentos e fluxos estabelecidos em treinamento pala Divis\u00e3o de Outorga. Art. 2\u00ba Fica as Representa\u00e7\u00f5es do IMAC Alto Acre, Purus e Envira respons\u00e1vel por apresentar relat\u00f3rio trimestral das certid\u00f5es emitidas. Art. 3\u00ba A Divis\u00e3o de Outorga ficar\u00e1 respons\u00e1vel pelo acompanhamento, orienta\u00e7\u00e3o e monitoramento da atividade nas Representa\u00e7\u00f5es do IMAC  Alto Acre, Purus e Envira. Art. 4\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo a contar de 12 de julho de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco/AC, 20 de Agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem                                                                                                                                                                           Presidente do IMAC, Decreto n\u00ba 033 de 03/01/19 -DOE n\u00ba 12.464                     ",
            "PORTARIA IMAC N\u00ba 76, DE 20 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO ACRE \u2013 IMAC, ANDR\u00c9 LU\u00cdZ PEREIRA HASSEM, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere o Decreto N\u00ba 033, de 03/01/2019. RESOLVE: Art. 1\u00ba NOMEAR o servidor ANDRE LUIZ MARINHO DE ANDRADE, para exercer Cargo em Comiss\u00e3o referente CEC-1, junto ao Instituto de Meio  Ambiente do Acre \u2013 IMAC; Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco, Acre - 20 de agosto de 2021.  Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem Presidente \u2013 IMAC Decreto N\u00ba 033, de 03/01/2019 - DOE N\u00ba 12.464 "
        ],
        "IMC": [
            "PORTARIA IMC N\u00ba 25, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS \u2013 IMC, no exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es, que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.365, publicado no DOE n\u00ba 12.753, de 06 de mar\u00e7o de 2020; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor Elionardo Pereira Barroso para responder pelo Controle Interno do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais - IMC, em substitui\u00e7\u00e3o ao titular da pasta, no per\u00edodo de 19 de agosto a 02 de Setembro de 2021, sem \u00f4nus adicionais aos seus vencimentos. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. \u00c9rico Maur\u00edcio Pires Barboza Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC Decreto n\u00ba 5.365/2020 "
        ],
        "ISE": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE \u2013 ISE  PORTARIA N\u00ba 194 DE 05 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020. RESOLVE: Art.1\u00ba \u00c9 com dever de justi\u00e7a que fa\u00e7o a presente men\u00e7\u00e3o elogiosa aos servidores, Jonas Vieira de Oliveira e Magno Moreira de Carvalho de Oliveira, do quadro funcional do Instituto Socioeducativo, que tem correspondido com zelo e compromisso com suas atribui\u00e7\u00f5es tendo reconhecimento  do seu respectivo Diretor e Coordenador pela pro-atividade, compromisso e dedica\u00e7\u00e3o ao trabalho; Art.2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo do Acre. "
        ],
        "ITERACRE": [
            "O Presidente do Instituto de Terras do Acre- ITERACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o decreto n\u00ba 4.307 de 27 de setembro de 2019.  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba 013/2021  \u2013 Empresa INVICTA FACILITIS EIRELI, assinado no dia 20/07/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 17/11/2021. Processo SEI n\u00ba 0053.011188.00001/2021-56.  Constitui objeto do presente a contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Fornecimento de Materiais de Consumo Inform\u00e1tica para atender \u00e0s necessidades do ITERACRE, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no referido processo.  \u00a71\u00ba Os servidores que ir\u00e3o atuar como gestores e fiscais deste instrumento, a fim de atender as necessidades do ITERACRE, s\u00e3o:  I \u2013 Gestor Titular: Francivaldo Silva de Paiva, matricula n\u00b0 332267-2; II \u2013 Gestor Substituto: Nivea Batista Bezerra Gondim,  matricula n\u00b0 9225978-5; III - Fiscal Titular: Marcius Agnaldo de Souza Braga,  matricula n\u00b0 360228-2; IV - Fiscal Substituto: Vanessa de Ara\u00fajo Bispo, matricula n\u00ba 9527141-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;   III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 23 de agosto de 2021.  Alirio Wanderley Neto Presidente do ITERACRE Decreto n\u00ba 4.307/2019 ",
            "EXTRATO DE CONTRATO PROCESSO ITERACRE N\u00ba 0053.011188.00001-/2021-56 COMPARA\u00c7AO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 054/2021 CONTRATO n\u00ba 013/2021 DAS PARTES: O ESTADO DO ACRE ATRAV\u00c9S DO INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE - ITERACRE E A EMPRESA INVICTA FACILITIS EIRELI. OBJETO: Trata o objeto do presente contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de MATERIAL  DE CONSUMO (INFORMATICA) visando a atender as a\u00e7\u00f5es do INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE ITERACRE, contidas no Plano Operativo Anual - POA 2020 do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel PDSA, Fase II (BID) na linha 1.1.1.2.3.1 - Aquisi\u00e7\u00e3o de mat\u00e9rias de  Consumo e Permanente para apoio log\u00edstico as atividades de campo e  Administrativa da Unidade de Gest\u00e3o Ambiental do Jurupari. DOS PRE\u00c7OS: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 473,91(Quatrocentos e setenta e tr\u00eas reais e noventa e um centavos) DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho 744.206.  215411420.3365.0000 Fontes de Recurso 500, Elemento de Despesa 4.4.90.30.00.  DA VIG\u00caNCIA: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Contrato inicia-se  na data de sua assinatura, encerrando-se em 17 de novembro de 2021,  podendo ser prorrogado atrav\u00e9s de Termo Aditivo, conforme a necessidade da Administra\u00e7\u00e3o, havendo concord\u00e2ncia entre as partes. A vig\u00eancia deste documento coincide com o prazo de execu\u00e7\u00e3o, de acordo com  o Art. 57, II, da Lei 8.666/93. Assinam: Alirio Wanderley Neto pelo Instituto de Terras do Acre ITERACRE  e Jose Roberto Freitas Amorim pela Empresa INVICTA FACILITIS EIRELI. LOCAL E DATA: Rio Branco - AC, 20 de julho de 2021. "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FEM": [
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 469 de 20 de agosto  de 2021 O Presidente, da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour - FEM,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00b0 047 de 03/01/2019. Resolve, Art. 1\u00ba \u2013 Designar o Sr. Francisco Generozo da Silva, Diretor Administrativo e Financeiro, para responder pelo titular da pasta durante o per\u00edodo  de 24 a 26 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.  MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour "
        ],
        "FUNTAC": [
            "PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 010/2020 Aos 16 dias do m\u00eas de dezembro de 2020, a FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE \u2013 FUNTAC, pessoa jur\u00eddica de Direito  P\u00fablico, atualmente regulada pela Lei Complementar Estadual n\u00ba 124 de  29 de dezembro de 2003, com Estatuto aprovado pelo Decreto n\u00ba 11.262  de 20 de dezembro de 2004, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do  Acre (D.O.E.) n\u00ba 8.947 de 22 de dezembro de 2004, inscrita no CNPJ/ MF sob n\u00ba 34.700.153/0001-63, com sede na Rua das Ac\u00e1cias, n\u00ba 279,  Distrito Industrial, em Rio Branco/AC, CEP: 69.920-175, em Rio Branco/ AC, doravante simplesmente denominada CONTRATANTE, neste ato  representado por seu Presidente, Sr. ANTONIO AURISERGIO SERGIO  DE MENEZES OLIVEIRA, brasileiro, casado, portador do Documento de Identidade sob n\u00ba 0331387 SSP/AC e CPF/MF n\u00ba 647.406.33272, residente e domiciliado em Rio Branco \u2013 Acre, nomeado atrav\u00e9s  do Decreto n\u00b0 4.729/2019, residente e domiciliado nesta cidade, e, em  suas aus\u00eancias ou impedimentos, por seu Diretor T\u00e9cnico, ou por quem  aquela indicar nos termos do art. 6\u00ba, \u00a7 2\u00ba, da LC n\u00ba 124/2003, e, do  outro lado, a Empresa A.L.P. RANGEL - EIRELI, inscrita no CNPJ sob  o n\u00ba 28.280.223/0001-79, com sede na Rua Rio de Janeiro, n\u00ba294, SL.  05, Galeria Bessa, Bairro Dom Giocondo, CEP 69.900-309, doravante  simplesmente denominada CONTRATADA, neste ato representado por  seu Representante, Sr. Andr\u00e9 Lucas Peres Rangel, portador da C\u00e9dula  de Identidade (RG) n\u00ba 470059 SSP/AC, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba  001.534.822-90, residente e domiciliado nesta cidade de Rio Branco  \u2013 Acre, perante as testemunhas abaixo firmadas, pactuam o presente  PRIMEIRO TERMO ADITIVO ao Contrato n\u00ba 010/2020, decorrente da  Licita\u00e7\u00e3o Compara\u00e7\u00e3o de Pre\u00e7o 016/2020 BID/FUNTAC, CEL 01. CONSIDERANDO o Of\u00edcio exarado (parte integrante deste Aditivo),  onde \u00e9 consultado o interesse da prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do  contrato por conta da natureza coont\u00ednua do contrato; CONSIDERANDO o Of\u00edcio exarado (parte integrante deste Aditivo),  onde \u00e9 consultado o interesse da prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do  contrato por conta da natureza continua do contrato; CONSIDERANDO a resposta do Oficio, demostrando interesse na prorroga\u00e7\u00e3o do prazo;  RESOLVEM celebrar o presente Termo Aditivo ao contrato, regido pelas  seguintes Cl\u00e1usulas:  1. DO OBJETO: 1.1. O presente instrumento tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia  do contrato, nos termos do art. 57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/93 tudo de  acordo com a documenta\u00e7\u00e3o e solicita\u00e7\u00e3o de aditivo contratual constantes dos autos do processo n\u00ba 0002646-0/2020 \u2013 CEL 01 \u2013 BID (Compara\u00e7\u00e3o de Pre\u00e7o 016/2020 BID/FUNTAC, CEL 01); 2. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O: 2.1. Fica prorrogada a vig\u00eancia contratual por um prazo de 12 (doze) meses, a contar do dia 01 de janeiro de 2021 at\u00e9 01 de janeiro de 2022, nas  mesmas condi\u00e7\u00f5es, pre\u00e7os e quantidades anteriormente contratadas. 3. DO VALOR: 3.1 O valor total do contrato passa a ser de R$140.000,00, sendo que  fica o valor destinado para a Fonte 700 de R$110.500,66 e o valor destinado a FONTE 200 \u00e9 de R$ 29.499,34. 4. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O E DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS: 4.1. Ficam ratificadas em todos os seus termos e condi\u00e7\u00f5es as demais  cl\u00e1usulas contratuais anteriormente firmadas, que n\u00e3o conflitarem com  as estabelecidas no presente termo, fazendo este aditivo parte integrante e complementar do termo contratual origin\u00e1rio a fim de que juntos  produzam um s\u00f3 efeito, ocorrendo \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do presente no prazo e  forma legais, a expensas da CONTRATANTE. E, por assim estarem de pleno acordo, assinam o presente Instrumento,  em 02 (duas) vias, de igual teor e forma, para todos os fins de direito, na  presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo, que a tudo assistiram. Rio Branco, Acre \u2013 21 de dezembro de 2020. Assina pela CONTRATANTE: Antonio Aurisergio Sergio de Menezes  Oliveira PRESIDENTE DA FUNTAC. Assina pela CONTRATADA: Andr\u00e9 Lucas Peres Rangel A.L.P. RANGEL  \u2013 EIRELI  "
        ]
    },
    "EMPRESAS P\u00daBLICAS": {
        "CAGEACRE": [
            "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O O Presidente da Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre  \u2013 CAGEACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias, convoca os Senhores Acionistas para se reunirem em Assembleia Geral  Extraordin\u00e1ria, a realizar-se no pr\u00f3ximo dia 30 de agosto de 2021, \u00e0s 10  horas, em sua sede situada \u00e0 Avenida Cear\u00e1 n\u00ba 1.832, Centro, quando  ser\u00e1 cumprida a seguinte pauta: a) Quest\u00f5es Administrativas;   Jess\u00e9 Silva da Cruz Diretor Presidente  CAGEACRE "
        ],
        "EMATER": [
            "GOVERNO DO ACRE EMPRESA DE ASSISTENCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL \u2013 EMATER-ACRE PORTARIA N\u00ba 55/2021/GAB/EMATER DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O DIRETOR PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO ACRE \u2013 EMATER/ACRE, de acordo com a  autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 6.969, de 30 de setembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.893, de 02 de outubro de 2020, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares,  Considerando o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, que trata do acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do contrato  administrativo; Considerando o Decreto n\u00ba 4.735, de 17 de maio de 2016, que disp\u00f5e sobre os procedimentos para licita\u00e7\u00e3o e acompanhamento dos contratos de  servi\u00e7os continuados que podem ser contratados de terceiros pelo Poder Executivo Estadual; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO N\u00ba 003/2021, sob o PROCESSO SEI N\u00ba  0035.013593.00003/2021-25, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa prestadora de servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados de Assessoria Cont\u00e1bil,  compreendendo o Acompanhamento e Execu\u00e7\u00e3o da Contabilidade Or\u00e7ament\u00e1ria, Financeira e Patrimonial, verifica\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o de todas as  pend\u00eancias cont\u00e1beis perante a Receita Federal e INSS, inclusive declara\u00e7\u00f5es acess\u00f3rias de anos anteriores, bem como assessoria na escritura\u00e7\u00e3o das  obriga\u00e7\u00f5es fiscais, previdenci\u00e1rias e trabalhistas no e-Social, atendendo as necessidades da Empresa de Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural do Acre  \u2013 EMATER/ACRE, assinado no dia 02/08/2021, com vig\u00eancia de 12 (doze) meses a contar da assinatura do contrato.  I - GESTORES DO CONTRATO Titular: Jos\u00e9 das Chagas Oliveira Suplente: Maria do Perp\u00e9tuo Socorro da Silva II - FISCAIS DO CONTRATO Titular: Jos\u00e9 Orny Nogueira Juc\u00e1 Suplente: Jos\u00e9 Nunes da Silva Art. 2\u00ba Os Gestores e Fiscais do Contrato neste ato designados dever\u00e3o seguir as normatiza\u00e7\u00f5es contidas no Decreto n\u00ba 4.735, de 17 de maio de 2016,  mormente o Cap\u00edtulo VI, que trata do acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos contratos, bem como demais normatizac\u00f5es que tratam do tema. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos \u00e0 data da assinatura do contrato. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco-AC, 18 de agosto de 2021. Rynaldo L\u00facio dos Santos Diretor-Presidente da EMATER-ACRE ",
            "GOVERNO DO ACRE EMPRESA DE ASSISTENCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL \u2013EMATER-ACRE PORTARIA N\u00ba 57/2021/GAB/EMATER DE 20 DE AGOSTO DE 2021 O DIRETOR PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO ACRE \u2013 EMATER-ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais, que lhe confere o Decreto n\u00b06.969/2020 de 30 de setembro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 12.893, de 02 de outubro de 2020. Considerando o teor do OFICIO N\u00ba 757/2021/SEPA de 14/07/2021 e Despacho n\u00ba 38/2021/EMATER \u2013 DIRET; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Devolver ao \u00f3rg\u00e3o de origem, Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA, o servidor Wallace Santos Batista, matr\u00edcula n\u00ba  9213317-1, Engenheiro de Pesca, designado para desempenhar suas atividades na Empresa de Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural do Estado  do Acre \u2013 EMATER-ACRE, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba107 de 12 de julho de 2019, publicada no DOE n\u00ba 12.594 de 16 de julho de 2019.  Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rynaldo L\u00facio dos Santos Diretor Presidente Decreto n\u00ba6.969/2020 "
        ]
    },
    "SOCIEDADES DE ECONOMIA MISTA": {
        "COHAB": [
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 02/2021 Partes: COMPANHIA DE HABITA\u00c7\u00c3O DO ACRE \u2013 COHAB/ACRE \u2013 Contratante; e NORTE - CENTRO DE DISTRIBUICAO DE MERCADORIAS  EM GERAL LTDA \u2013 Contratada. Objeto: O objeto do presente contrato \u00e9 a ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 089/2020 \u2013 SEE, objetivando a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de apoio administrativo t\u00e9cnico e operacional \u2013 ATENDENTE - de natureza cont\u00ednua, visando  atender as necessidades da Companhia de Habita\u00e7\u00e3o do Acre \u2013 COHAB/ACRE, conforme disposto no processo licitat\u00f3rio do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 009/2020 \u2013 CPL 02 e Proc. Administrativo COHAB/AC n\u00b0 041/2021, que integram o presente instrumento, no que se  refere ao item abaixo: Prazo de vig\u00eancia: 16 de agosto de 2021 a 16 de agosto de 2022.  Valor: A Contratante pagar\u00e1 a Contratada, pelos servi\u00e7os descritos na cl\u00e1usula primeira deste instrumento, o Valor Global Mensal  de R$ 3.621,82 (tr\u00eas mil e seiscentos e vinte e um reais e oitenta e dois centavos), perfazendo um Valor Anual (12 meses) de R$  43.461,84 (quarenta e tr\u00eas mil e quatrocentos e sessenta e um reais e oitenta e quatro centavos) referente ao item 1 da Ata de Registro  de Pre\u00e7os n\u00b0 089/2020 \u2013 SEE. Despesa: As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 16122227742680000; Elemento de Despesa: 33  90 37 00 00 \u2013 Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra \u2013 Pessoa Jur\u00eddica; Fonte de Recursos: 700 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios das Indiretas. Local e Data: Rio Branco \u2013 Acre, 16 de agosto de 2021. Assinam: PEDRO DE OLIVEIRA SILVA, Diretor-Presidente, FRANCISCO BEZERRA DA SILVA, Diretor Administrativo/Financeiro \u2013 pela Contratante; e  RODRIGO AUGUSTO DE CASTRO SANTANA \u2013 pela Contratada.  "
        ]
    },
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAPIXABA": [
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Ratifico por este termo, a dispensa de licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 003/2021, que tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de \u00e1gua mineral e g\u00e1s de cozinha da C\u00e2mara Municipal de Capixaba, Acre em favor da proponente HENRIQUE DE BONI DE ANDRADE, com base no inciso II, do Art. 24, da Lei Federal 8.666/93 e  suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, de acordo com parecer da Procuradoria Jur\u00eddica, e tendo em vista os elementos que instruem o processo n\u00ba 003/2021. DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES DO OBJETO  Amilton Cunha da Costa presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/2020, 02 de Mar\u00e7o de 2020. Regulamenta o uso dos ve\u00edculos automotores da C\u00e2mara Municipal de Marechal Thaumaturgo/AC e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO, JO\u00c3O LUCIANO DA COSTA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  s\u00e3o conferidas: O Presidente da C\u00e2mara de Vereadores de Marechal Thaumaturgo, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento no artigo  18, inciso III, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo-AC, e artigo 13, inciso I letra g, do Regimento Interno da Edilidade; Considerando a necessidade de se disciplinar o uso dos ve\u00edculos automotores da C\u00e2mara de Vereadores de Marechal Thaumaturgo-AC para n\u00e3o  haver preju\u00edzo ao andamento dos trabalhos do Legislativo local, bem como para sua utiliza\u00e7\u00e3o guardar o devido respeito ao interesse p\u00fablico; e  Considerando ser necess\u00e1rio dar novo regramento ao tema, notadamente pelo fato de possuir em sua frota barcos e especialmente pela aquisi\u00e7\u00e3o  de novo ve\u00edculo pela entidade, no m\u00eas de dezembro de 2019, resolve: Cap\u00edtulo I DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Art. 1 Os ve\u00edculos automotores da C\u00e2mara de Vereadores de Marechal Thaumaturgo-AC, pr\u00f3prios ou locados, destinam-se, exclusivamente, ao  servi\u00e7o p\u00fablico e s\u00e3o classificados, para fins de utiliza\u00e7\u00e3o, como Ve\u00edculo Oficial da C\u00e2mara. Art. 2\u00ba Os ve\u00edculos automotores destinam-se ao transporte de pessoal a servi\u00e7o ou materiais pertinentes \u00e0s atividades da C\u00e2mara de Vereadores  de Marechal Thaumaturgo. Par\u00e1grafo \u00fanico. Para os efeitos desta Resolu\u00e7\u00e3o, considera-se: I - pessoal a servi\u00e7o: os vereadores e os servidores da C\u00e2mara de Vereadores de Marechal Thaumaturgo-AC, quando no cumprimento de suas  atribui\u00e7\u00f5es; II - materiais: os documentos e outros materiais que estejam em conson\u00e2ncia com as atividades da C\u00e2mara de Vereadores de Marechal Thaumaturgo-AC. Cap\u00edtulo II DOS VE\u00cdCULOS OFICIAIS DA C\u00c2MARA Art. 3\u00ba A condu\u00e7\u00e3o dos Ve\u00edculos Oficiais da C\u00e2mara \u00e9 atribui\u00e7\u00e3o do servidor ocupante do cargo de provimento comissionado com atribui\u00e7\u00e3o espec\u00edfica  para dirigir viaturas ou, sendo que somente na sua aus\u00eancia ou impossibilidade \u00e9 que vereador ou servidor ocupante de cargo diverso, devidamente habilitado, poder\u00e1 conduzir o ve\u00edculo, sempre mediante expressa autoriza\u00e7\u00e3o do Presidente da Mesa Diretora ou quem o estiver substituindo. \u00a7 1\u00ba As restri\u00e7\u00f5es \u00e0 condu\u00e7\u00e3o dos Ve\u00edculos Oficiais da C\u00e2mara n\u00e3o se aplicam aos membros da Mesa Diretora, os quais poder\u00e3o conduzi-los, desde  que devidamente habilitados e o fa\u00e7am apenas no desempenho de suas fun\u00e7\u00f5es institucionais e no interesse da C\u00e2mara Municipal de Marechal  Thaumaturgo-AC, respeitando-se sempre, nesse caso, a primazia na utiliza\u00e7\u00e3o conforme a hierarquia dos cargos da Mesa. \u00a7 2\u00ba Quando a condu\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos n\u00e3o se der pelo servidor ocupante do cargo comissionado espec\u00edfico ou pelos membros da Mesa Diretora, o pedido  de uso dos Ve\u00edculos Oficiais da C\u00e2mara, formulado via of\u00edcio, informar\u00e1 as datas e hor\u00e1rios de sa\u00edda e retorno, o roteiro de viagem e a finalidade. \u00a7 3\u00ba O respons\u00e1vel pela condu\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo dever\u00e1 apresentar sua habilita\u00e7\u00e3o e transcrever as informa\u00e7\u00f5es exigidas no \u00a7 1\u00ba deste artigo, acompanhadas  de seu nome e assinatura, no verso do Controle de Tr\u00e1fego do Ve\u00edculo Oficial da C\u00e2mara, Anexo I desta Resolu\u00e7\u00e3o, acrescida da descri\u00e7\u00e3o da quilometragem do ve\u00edculo apurada quando da sa\u00edda e do retorno. \u00a7 4\u00ba Eventuais autoriza\u00e7\u00f5es excepcionais para utiliza\u00e7\u00e3o e condu\u00e7\u00e3o dos Ve\u00edculos Oficiais da C\u00e2mara n\u00e3o previstas nesta Resolu\u00e7\u00e3o, desde  que por vereador ou servidor devidamente habilitados e no exerc\u00edcio estrito de deveres funcionais, dever\u00e3o ser avaliadas diretamente pelo Presidente da Mesa Diretora, que deferir\u00e1 ou n\u00e3o o pedido, ficando correspons\u00e1vel por quaisquer consequ\u00eancias decorrentes do uso autorizado.  Art. 4\u00ba Para utiliza\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos com convidados, faz-se obrigat\u00f3rio constar da requisi\u00e7\u00e3o a rela\u00e7\u00e3o com o nome destes, acompanhada de fotoc\u00f3pia do documento de identidade ou documento com foto, para identifica\u00e7\u00e3o. Art. 5\u00ba A utiliza\u00e7\u00e3o dos Ve\u00edculos Oficiais da C\u00e2mara em hor\u00e1rio incompat\u00edvel com o expediente da entidade ser\u00e1 permitida ap\u00f3s autoriza\u00e7\u00e3o do  Presidente da C\u00e2mara de Vereadores de Marechal Thaumaturgo-AC. Art. 6\u00ba Ser\u00e1 elaborado, diariamente, relat\u00f3rio de Controle de Tr\u00e1fego dos Ve\u00edculos Oficiais da C\u00e2mara, Anexo I desta Resolu\u00e7\u00e3o, sob responsabilidade do respons\u00e1vel pelo patrim\u00f4nio. Par\u00e1grafo \u00fanico. Caso o ve\u00edculo n\u00e3o tenha sido utilizado, o relat\u00f3rio ser\u00e1 preenchido com a express\u00e3o \u201cn\u00e3o utilizado nesta data\u201d.  Art. 7\u00ba Para o eficiente funcionamento das atividades vinculadas ao transporte com os Ve\u00edculos Oficiais da C\u00e2mara, \u00e9 vedado: I - buscar ou levar para casa vereador ou servidor, exceto quando o deslocamento estiver no itiner\u00e1rio; II - utilizar o ve\u00edculo o vereador licenciado do cargo; III - desviar rotas sem autoriza\u00e7\u00e3o; IV - fumar, tomar caf\u00e9, ingerir bebidas que n\u00e3o seja \u00e1gua ou consumir alimentos dentro do autom\u00f3vel; V - deixar lixo dentro do ve\u00edculo; VI - solicitar o Ve\u00edculo Oficial da C\u00e2mara, atrav\u00e9s de of\u00edcio ou qualquer outra forma, sem os servi\u00e7os do servidor ocupante do cargo comissionado  espec\u00edfico, salvo na aus\u00eancia ou impedimento deste de dirigir, conforme previsto no artigo 3\u00ba desta Resolu\u00e7\u00e3o. Art. 8\u00ba O servidor ocupante do cargo comissionado espec\u00edfico com atribui\u00e7\u00e3o de dirigir viaturas somente poder\u00e1 utilizar o ve\u00edculo nas condi\u00e7\u00f5es  estabelecidas nesta Resolu\u00e7\u00e3o, com autoriza\u00e7\u00e3o direta do Presidente da Mesa Diretora da C\u00e2mara de Vereadores de Marechal Thaumaturgo.  Art. 9 Antes de sair com o Ve\u00edculo Oficial, \u00e9 responsabilidade do respons\u00e1vel pelo patrim\u00f4nio acompanhado do condutor verificar:  I - os n\u00edveis de \u00f3leo, combust\u00edvel e de temperatura do ve\u00edculo; II - se os pneus do autom\u00f3vel est\u00e3o em bom estado, cheios e calibrados; III - se n\u00e3o h\u00e1 danos aparentes na latoaria do ve\u00edculo, como: arranh\u00f5es; amassados; pe\u00e7as danificadas; e bancos danificados. Art. 10 Ao devolver o ve\u00edculo, \u00e9 dever do condutor: I - devolver as chaves do ve\u00edculo para o respons\u00e1vel pelo patrim\u00f4nio que ir\u00e1 realizar nova vistoria conferindo os mesmos itens do art. 9; e/ou II \u2013 caso haja sinistro, relatar os motivos no caso de sinistro, atrav\u00e9s de of\u00edcio, \u00e0 Presid\u00eancia da C\u00e2mara de Vereadores de Marechal Thaumaturgo.  Cap\u00edtulo IV DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS Art. 11 O agendamento para utiliza\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos automotores da C\u00e2mara de Vereadores de Marechal Thaumaturgo-AC ser\u00e1 de responsabilidade do servidor respons\u00e1vel pelo patrim\u00f4nio que tamb\u00e9m ficar\u00e1 respons\u00e1vel pela guarda das chaves de todas as viaturas. Par\u00e1grafo \u00fanico. Na aus\u00eancia ou impedimento do servidor respons\u00e1vel pelo patrim\u00f4nio o agendamento ser\u00e1 de responsabilidade do ocupante do  cargo de Coordenador de Setor de Expediente. Art. 12 A utiliza\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos automotores da C\u00e2mara de Vereadores de Marechal Thaumaturgo-AC em desacordo com as normas aqui estabelecidas acarretar\u00e1 ao descumpridor as responsabilidades administrativas, civis e criminais pelo ato praticado ou consequ\u00eancias advindas, apuradas  em processo administrativo. Art. 13 Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. C\u00e2mara Municipal de Marechal Thaumaturgo-AC, 02 de Mar\u00e7o de 2020. Jo\u00e3o Luciano da Costa Presidente ANEXO I CONTROLE DE TRAFEGO DO VE\u00cdCULO ANEXO II REQUISI\u00c7\u00c3O DE USO DO VE\u00cdCULO OFICIAL DA C\u00c2MARA De: ________________________________________________________________. Para: Presidente da C\u00e2mara de Vereadores Conforme determina a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba ___/______, atrav\u00e9s desta requisi\u00e7\u00e3o, solicito a Vossa Excel\u00eancia a convoca\u00e7\u00e3o do servidor habilitado a dirigir  ou pilotar o ve\u00edculo oficial __________________________ _____, bem como a autoriza\u00e7\u00e3o para o uso do Ve\u00edculo Oficial da C\u00e2mara nas datas e  hor\u00e1rios conforme abaixo: DATA DE SA\u00cdDA: ___/___/______ HOR\u00c1RIO DE SA\u00cdDA: ___/___/______ DATA DE CHEGADA: ___/___/____HOR\u00c1RIO DE CHEGADA: ___/___/______ DESTINO: _________________________________ OBJETIVO/FINALIDADE: ______________________ ACOMPANHANTE/CONVIDADOS: SIM [ ] N\u00c3O [ ] NOME DOS ACOMPANHANTES/CONVIDADOS: 1. ________________________________________ 2. ________________________________________ 3. ________________________________________ 4._________________________________________ Sem mais, estendo cordiais sauda\u00e7\u00f5es, ao passo em que aguardo despacho desta Presid\u00eancia. Respeitosamente, ____________________________________________ (nome/assinatura do requisitante) _____________________________________________ (nome/assinatura do respons\u00e1vel pelo agendamento) EXPOSI\u00c7\u00c3O DE MOTIVOS Excelent\u00edssimos senhores Vereadores, As discuss\u00f5es e apontamentos do Egr\u00e9gio Tribunal de Contas do Estado do Acre, quanto ao uso de ve\u00edculos oficiais por parte de autoridades,  funcion\u00e1rios e Servidores dos Poderes vem sendo uma rotina em nosso Estado. A proposta desta Resolu\u00e7\u00e3o visa disciplinar o uso dos ve\u00edculos oficiais, ampliando sua utiliza\u00e7\u00e3o em casos de real interesse p\u00fablico aos vereadores  e servidores do Legislativo. Ao mesmo tempo imp\u00f5e regramento para preserva\u00e7\u00e3o material do patrim\u00f4nio e prote\u00e7\u00e3o do er\u00e1rio p\u00fablico. Desta forma, espero contar com a compreens\u00e3o de todos e contar com a aprova\u00e7\u00e3o desta resolu\u00e7\u00e3o. Marechal Thaumaturgo-AC, 05 de Mar\u00e7o de 2020 Jo\u00e3o Luciano da Costa Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "PORTARIA N\u00ba 115 DE 23 DE AGOSTO DE 2021 A MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO \u2013 ACRE; no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais... RESOLVE:     Art. 1\u00ba - Designar o Servidor Cleceildo do Nascimento da Silva para deslocar-se ao Munic\u00edpio de Rio Branco no dia 23 de agosto de 2021 (segunda-feira) para conduzir o vereador Jos\u00e9 Nunes de Carvalho \u00e0 sede da Caixa Econ\u00f4mica Federal para oficializar o conv\u00eanio para concess\u00e3o de empr\u00e9stimos aos servidores da C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro mediante consigna\u00e7\u00e3o em folha de pagamento.  Art. 2\u00ba - Autorizar a Secretaria de Finan\u00e7as que proceda ao pagamento correspondente a \u00bd (meia) di\u00e1ria em favor do servidor supracitado. Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. SALA DAS SESS\u00d5ES PROF. PEDRO DE CASTRO MEIRELES Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 20 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Nunes de Carvalho Presidente CMPC "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "PORTARIA N\u00ba 263/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI,  RESOLVE: Designar a servidora S\u00e2mia Cristina Franco de Carvalho para responder interinamente pela Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos deste Poder,  no per\u00edodo de 09 a 23 de agosto do ano em curso, em substitui\u00e7\u00e3o \u00e0 titular que se encontra de licen\u00e7a-m\u00e9dica. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 20 de agosto de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 264/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI, RESOLVE: Exonerar do Cargo em Comiss\u00e3o de Assessora Parlamentar AP - III, a contar de 1\u00ba de maio do ano em curso, a senhora Tabita Nayne Cavalcante  Lima, a qual prestava seus servi\u00e7os ao Gabinete do Vereador Joaquim Flor\u00eancio. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 23 de agosto de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N.\u00ba 035/2021. TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA que entre si celebram o TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DO ACRE (TJAC) e a C\u00c2MARA MUNICIPAL  DE RIO BRANCO, visando o acesso virtual ao Portal E-SAJ. O TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DO ACRE, inscrito no CNPJ sob o n.\u00ba 04.034.872/0001-21, com sede na Rua Tribunal de Justi\u00e7a, s/n\u00ba, Via  Verde, CEP n\u00ba 69.915-631, nesta cidade, doravante denominado TJAC, neste ato representado por sua Presidente, Desembargadora Waldirene  Oliveira da Cruz Lima Cordeiro, brasileira, casada, portadora do RG n\u00ba 156.596-SSP/AC e CPF n.\u00ba 217.755.402-00, residente e domiciliada nesta  cidade, e a C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 04.035.143/0001-90, com sede  na Rua Hugo Carneiro, 567, Bairro Bosque, CEP n\u00ba.: 69.900-550, nesta cidade, doravante denominada CMRB, neste ato representada pela sua  Procuradora-Geral, Evelyn Andrade Ferreira, brasileiro, solteira, portadora do RG n.\u00ba 451036-SSP/AC e CPF n.\u00ba 948.237.742-72, residente e domiciliada nesta cidade, RESOLVEM celebrar o presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA, regido pelas disposi\u00e7\u00f5es contidas na Lei n\u00ba 8.666,  de 21 de junho de 1993, Resolu\u00e7\u00e3o COJUS 29/2017 no que couber e demais legisla\u00e7\u00f5es pertinentes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO Constitui objeto do presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA, a permiss\u00e3o de acesso virtual ao Portal do Sistema de Automa\u00e7\u00e3o do Judici\u00e1rio \u2013 E-SAJ aos servidores da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco, devidamente autorizados. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA CONDI\u00c7\u00c3O DE ACESSO AO SISTEMA A permiss\u00e3o de acesso virtual do cooperado ao sistema se dar\u00e1 na condi\u00e7\u00e3o de visitante, com perfis de acesso \u201cEntidade Externa \u2013 Procurador\u201d e  \u201cusu\u00e1rio e-saj\u201d, n\u00e3o sendo permitido acesso aos processos com segredo de justi\u00e7a. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES I \u2013 DO TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A: a) Disponibilizar \u00e0 CMRB o acesso ao Portal E-SAJ, com ferramentas de consultas dispon\u00edveis aos servidores e magistrados do TJAC; b) Custear e disponibilizar, na infraestrutura interna, os recursos necess\u00e1rios visando liberar o acesso ao Portal E-SAJ \u00e0 CMRB; c) Acompanhar a valida\u00e7\u00e3o de senhas tempor\u00e1rias e definitivas e sua posterior inutiliza\u00e7\u00e3o. II \u2013 DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO a) Manter cadastro dos usu\u00e1rios contendo nome, endere\u00e7o eletr\u00f4nico institucional, CPF/MF, matr\u00edcula, cargo, fun\u00e7\u00e3o, n\u00famero de telefone celular  e unidade de lota\u00e7\u00e3o; b) Comunicar eventuais desligamentos dos servidores que possuem acesso ao sistema, para fins de cancelamento da chave do referido acesso; c) Nunca efetuar cess\u00e3o ou transfer\u00eancia do uso de chaves de acesso ao banco de dados do Portal E-SAJ a terceiros, bem como a outros \u00f3rg\u00e3os  da Administra\u00e7\u00e3o Direta ou Indireta, sob pena de responsabiliza\u00e7\u00e3o por danos que porventura venham ocorrer; d) Zelar pela adequada utiliza\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es referentes ao objeto do presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, postas \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o, de  modo a preservar seu car\u00e1ter sigiloso, utilizando-se apenas para fins de investiga\u00e7\u00e3o criminal; e) Custear e disponibilizar seus recursos internos necess\u00e1rios para o devido acesso de seus servidores autorizados ao Portal E-SAJ do TJAC. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DO SUPORTE A CMRB disponibilizar\u00e1 de um t\u00e9cnico a ser capacitado pelo TJAC, no intuito de dar o suporte necess\u00e1rio para a institui\u00e7\u00e3o, no que se refere ao  Portal E-SAJ. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA O prazo de vig\u00eancia do presente Termo ser\u00e1 de 24 (vinte e quatro) meses, a partir da sua assinatura, podendo ser prorrogado por interesse das  partes at\u00e9 o limite de 60 (sessenta) meses, nos termos do art. 57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/1993, desde que haja autoriza\u00e7\u00e3o formal das autoridades  competentes. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DOS RECURSOS FINANCEIROS O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00e3o prev\u00ea a transfer\u00eancia de recursos financeiros entre os part\u00edcipes. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA RESCIS\u00c3O O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica poder\u00e1 ser rescindido a qualquer tempo, por ambas as partes, atrav\u00e9s de comunica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via, com a  anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A publica\u00e7\u00e3o do extrato deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o e de seus respectivos aditamentos ser\u00e1 providenciada pelo Tribunal de Justi\u00e7a do Acre, no Di\u00e1rio  da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico e no Di\u00e1rio Oficial do Estado, pela C\u00e2mara Municipal de Rio Branco, at\u00e9 o 5\u00ba (quinto) dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, a teor do Par\u00e1grafo \u00fanico do Art. 61 da Lei n\u00ba 8.666/1993. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DO FORO Fica eleito o foro da Comarca de Rio Branco, com exclus\u00e3o de qualquer outro, por mais privilegiado que seja para processar e julgar as quest\u00f5es  decorrentes da execu\u00e7\u00e3o deste instrumento que n\u00e3o puderem ser dirimidas administrativamente. E, estando as partes assim acordadas, firmam o presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, na presen\u00e7a das testemunhas abaixo, utilizando-se o  Sistema Eletr\u00f4nico de Informa\u00e7\u00f5es - SEI, nos termos do art. 16 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 07, de 18 de dezembro de 2018. Desembargadora Waldirene Cordeiro Presidente do TJAC Evelyn Andrade Ferreira Procuradora-Geral da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES": [],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O AO EDITAL N\u00ba 02/2021 O munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia, AC por meio do senhor Prefeito Olavo Francelino de Rezende, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados a  retifica\u00e7\u00e3o ao Edital N\u00b0 02/2021, conforme descrito a seguir:  I \u2013 INCLUIR no subitem \u201c12.1\u201d, objeto do Edital n\u00ba 02 de 01 DE JUNHO  DE 2021, a seguir: \u201c12.1.8. Interposi\u00e7\u00e3o de recursos ao resultado final: 24 e 25 de agosto  de 2021. 12.1.9. Divulga\u00e7\u00e3o do Resultado Final: 30 de agosto de 2021\u201d II - RETIFICAR os subitens \u201c12.1.8 a 12.1.13\u201d, objeto do Edital n\u00ba 02 de  01 DE JUNHO DE 2021, a seguir: Onde-se-l\u00ea: \u201c12.1.8. Entrevista: 25, 26 e 27 de agosto de 2021. 12.1.9. Divulga\u00e7\u00e3o do resultado preliminar: 31 de agosto de 2021. 12.1.10. Interposi\u00e7\u00e3o de recursos:01 e 02 de setembro de 2021. 12.1.11 Divulga\u00e7\u00e3o do julgamento do recurso: 08 de setembro de 2021. 12.1.12. Divulga\u00e7\u00e3o do Resultado Final: 13 de setembro de 2021. 12.1.13. Assinatura de contrato: 17 de setembro de 2021.\u201d Leia-se: \u201c12.1.8. Interposi\u00e7\u00e3o de recursos ao resultado final: 24 e 25 de  agosto de 2021. 12.1.9. Divulga\u00e7\u00e3o do Resultado Final: 30 de agosto de 2021 12.1.10. Entrevista: 01, 02 e 03 de setembro de 2021. 12.1.10. Divulga\u00e7\u00e3o do resultado preliminar: 08 de setembro de 2021. 12.1.11. Interposi\u00e7\u00e3o de recursos:09 e 10 de setembro de 2021. 12.1.12 Divulga\u00e7\u00e3o do julgamento do recurso: 15 de setembro de 2021. 12.1.13. Divulga\u00e7\u00e3o do Resultado Final: 20 de setembro de 2021. 12.1.14. Assinatura de contrato: 27 de setembro de 2021.\u201d As demais disposi\u00e7\u00f5es constantes do Edital n\u00ba 02/2021 permanecem  inalteradas.  Data da Circula\u00e7\u00e3o: 09/07/2021. Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre,  edi\u00e7\u00e3o n\u00b0 13.081. Acrel\u00e2ndia, 23 de agosto de 2021. Atenciosamente, NILSON MENDES DE CARVALHO Presidente da Comiss\u00e3o "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE ASSIS BRASIL COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais, ADJUDICO e HOMOLOGO a  decis\u00e3o do pregoeiro e sua equipe de apoio do Munic\u00edpio de Assis Brasil, referente ao Preg\u00e3o Presencial pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0  013/2021, tendo como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o Material de Material de Consumo  e Permanente (Carga, Recarga e Vasilhame), pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o,  em favor das empresas; GADELHA IMP. EXP. LTDA, vencedora dos itens:  1, 2, 3, 4, perfazendo um valor Global de R$: 49.126,00 (quarenta e nove  mil cento e vinte seis reais) Assis Brasil \u2013 Acre, 20 de agosto de 2021. Jerry Correia Marinho Prefeito de Assis Brasil/AC "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASIL\u00c9IA GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00b0 055 DE 20 DE AGOSTO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre a atualiza\u00e7\u00e3o cadastral obrigat\u00f3ria dos Servidores p\u00fablicos do Munic\u00edpio de Brasileia - Acre para o Sistema de Escritura\u00e7\u00e3o  Digital das Obriga\u00e7\u00f5es Fiscais, Previdenci\u00e1rias e Trabalhistas (eSocial),  e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d A Prefeita do Munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia \u2013 Acre, no Uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e,  CONSIDERANDO a necessidade de atualiza\u00e7\u00e3o dos dados cadastrais  dos servidores p\u00fablicos do munic\u00edpio de Brasileia - Acre e a obrigatoriedade de efetuar o levantamento de novas informa\u00e7\u00f5es para efeito de adequa\u00e7\u00e3o ao Sistema de Recursos Humanos com o Sistema de Escritura\u00e7\u00e3o  Digital das Obriga\u00e7\u00f5es Fiscais, Previdenci\u00e1rias e Trabalhistas (eSocial),  institu\u00eddo pelo Decreto Federal n\u00ba 8.373, de 11 de dezembro de 2014; e  CONSIDERANDO a obrigatoriedade de utiliza\u00e7\u00e3o do eSocial por todos  os \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, conforme a Portaria n\u00ba 716, de 4 de julho de 2019,  de iniciativa conjunta do Minist\u00e9rio da Economia/Secretaria Especial de  Previd\u00eancia e Trabalho/Secretaria de Previd\u00eancia, DECRETA: Art. 1\u00ba Este Decreto disp\u00f5e sobre a atualiza\u00e7\u00e3o cadastral obrigat\u00f3ria dos  servidores p\u00fablicos do munic\u00edpio de Brasileia - Acre para o Sistema de  Escritura\u00e7\u00e3o Digital das Obriga\u00e7\u00f5es  Fiscais, Previdenci\u00e1rias e Trabalhistas (eSocial). Par\u00e1grafo \u00fanico. Para os servidores p\u00fablicos concursados com mais  de um v\u00ednculo ativo, aposentados ou pensionistas, os procedimentos  efetuados em rela\u00e7\u00e3o a um v\u00ednculo ser\u00e3o aproveitados para o outro. Art. 2\u00ba A atualiza\u00e7\u00e3o cadastral tem por finalidade identificar quais indiv\u00edduos possuem diverg\u00eancias associadas ao nome, data de nascimento,  CPF e NIS (NIT/PIS/PASEP), sendo obrigat\u00f3ria para todos os servidores p\u00fablicos municipais; Par\u00e1grafo \u00fanico - As informa\u00e7\u00f5es devem necessariamente coincidir com o cadastro da Receita Federal (nome, data de nascimento e CPF) e com o constante do Minist\u00e9rio da Previd\u00eancia - CNIS (data de nascimento, CPF e NIS). Art. 3\u00ba A atualiza\u00e7\u00e3o cadastral visa atender a necessidade de adequa\u00e7\u00e3o dos dados pessoais dos servidores p\u00fablicos, bem como efetuar o  levantamento de novas informa\u00e7\u00f5es para adequa\u00e7\u00e3o do Sistema de  Recursos Humanos do Munic\u00edpio de   Brasileia - Acre com o Sistema  de Escritura\u00e7\u00e3o Digital das Obriga\u00e7\u00f5es Fiscais, Previdenci\u00e1rias e Trabalhistas (eSocial), institu\u00eddo pelo Decreto federal n\u00ba 8.373, de 11 de  dezembro de 2014. Par\u00e1grafo \u00fanico. A atualiza\u00e7\u00e3o cadastral dos benefici\u00e1rios de pens\u00e3o  aliment\u00edcia, dever\u00e1 ser realizada pelo instituidor da pens\u00e3o. Art. 4\u00ba A folha de pagamento ser\u00e1 elaborada com base nas informa\u00e7\u00f5es  contidas no novo cadastro. A qualquer tempo, na ocorr\u00eancia de fatos  que impliquem altera\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es relacionadas no Anexo I deste Decreto, especialmente quanto ao estado civil, domic\u00edlio, dados pessoais ou rela\u00e7\u00e3o de dependentes, dever\u00e1 o agente efetuar a modifica\u00e7\u00e3o de seus dados, por meio da Secretaria municipal de Administra\u00e7\u00e3o.  Art. 5\u00ba Os procedimentos a serem observados s\u00e3o de car\u00e1ter obrigat\u00f3rio, obedecendo a seguinte forma: a) no per\u00edodo de 13 a 28 de setembro de 2021, todos os servidores  p\u00fablicos dever\u00e3o comparecer \u00e0 Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o,  mediante a apresenta\u00e7\u00e3o dos originais dos documentos discriminados  no Anexo \u00danico deste Decreto; b) verificada qualquer irregularidade no envio de dados ou documentos fornecidos referentes \u00e0 atualiza\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria de dados cadastrais, o servidor p\u00fablico ser\u00e1 convocado, pessoalmente, para regularizar a pend\u00eancia no prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis.  Art. 6\u00ba As pend\u00eancias informadas aos agentes p\u00fablicos dever\u00e3o ser sanadas at\u00e9 o dia 04 de outubro de 2021. Art. 7\u00ba O Servidor p\u00fablico que comparecer com a documenta\u00e7\u00e3o incompleta ou de forma diferente da estipulada neste Decreto n\u00e3o ter\u00e1 o seu  cadastro atualizado. Par\u00e1grafo \u00fanico. No caso do pensionista ser menor de idade, a atualiza\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser efetuada por seu genitor ou representante legal.  Art. 8\u00ba A Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica disponibilizar\u00e1 formul\u00e1rios de preenchimentos, anexos neste Decreto, bem como servidores para instruir e auxiliar nos procedimentos pertinentes. Art. 9\u00ba. \u00c9 de estrita responsabilidade do servidor p\u00fablico efetuar a atualiza\u00e7\u00e3o e regularizar as diverg\u00eancias constatadas, no per\u00edodo fixado  no Decreto, pois, para este fim, n\u00e3o ser\u00e1 notificado pessoalmente pela  Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. Art. 10. Expirado o prazo estabelecido no artigo 5\u00ba, a partir do m\u00eas posterior, os servidores p\u00fablicos que n\u00e3o tiverem efetuado a atualiza\u00e7\u00e3o  obrigat\u00f3ria dos dados cadastrais ou providenciado a corre\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es, inclusive para efeito da qualifica\u00e7\u00e3o cadastral, ter\u00e3o o pagamento dos vencimentos, sal\u00e1rios, subs\u00eddios, ajuda de custo, bolsa-aux\u00edlio, proventos de aposentadoria ou pens\u00e3o bloqueados, visando a  coibir o Munic\u00edpio de descumprir o prazo exigido pela Portaria n\u00ba 716, de  4 de julho de 2019, de iniciativa conjunta do Minist\u00e9rio da Economia/Secretaria Especial de Previd\u00eancia e Trabalho/Secretaria de Previd\u00eancia. Par\u00e1grafo \u00fanico. A n\u00e3o observ\u00e2ncia dos prazos fixados no presente Decreto possibilita a aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es disciplinares aos servidores p\u00fablicos. Art. 11. O restabelecimento do pagamento ocorrer\u00e1 na folha de pagamento imediatamente posterior \u00e0 do m\u00eas em que se der a regulariza\u00e7\u00e3o  do procedimento pelo servidor, com a inclus\u00e3o em folha do pagamento  da diferen\u00e7a bloqueada. Art. 12. O agente que n\u00e3o puder comparecer durante o prazo assinalado  no artigo 5\u00ba dever\u00e1 enviar um procurador legalmente habilitado, levando um documento de identifica\u00e7\u00e3o com foto do benefici\u00e1rio, sendo-lhe  permitido realizar a atualiza\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria de dados cadastrais de seu  representado, exclusivamente nas seguintes hip\u00f3teses: por  II- em raz\u00e3o de aus\u00eancia do munic\u00edpio durante o per\u00edodo de realiza\u00e7\u00e3o  da atualiza\u00e7\u00e3o cadastral. Art. 13. O servidor ou o cadastrando que prestar informa\u00e7\u00e3o falsa ou  omitir dados responder\u00e1 nos termos da legisla\u00e7\u00e3o pertinente. Art. 14. Caso necess\u00e1rio, a Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o  editar\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es complementares a este Decreto para assegurar  a sua efetividade.  Art. 15 - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Brasileia \u2013 Acre, 20 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 056 DE 20 DE AGOSTO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre a instaura\u00e7\u00e3o da REURB-S, autoriza o processamento da  regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria da Vila Quixad\u00e1, e estabelece compet\u00eancias dos  \u00f3rg\u00e3os municipais e em coopera\u00e7\u00e3o, em conformidade com Lei Federal  n\u00b0 13.465, de 11 de julho de 2017 e Decreto Federal n\u00b0 9.310, de 15 de  mar\u00e7o de 2018.\u201d  A Prefeita do Munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia - Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e em conformidade com o disposto na Lei Federal n\u00ba 13.465, de 11 de  julho de 2017, e no Decreto Federal n\u00ba 9.310, de 15 de mar\u00e7o de 2018, e: CONSIDERANDO, que a Lei Federal n\u00ba 13.465, de 11 de julho de 2017,  passou a dispor em \u00e2mbito nacional sobre a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria urbana; CONSIDERANDO, que constituem objetivos da REURB: identificar os  n\u00facleos urbanos informais, organiz\u00e1-los e assegurar a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os p\u00fablicos aos seus ocupantes, de modo a melhorar a qualidade de  vida; ampliar o acesso \u00e0 terra urbanizada pela popula\u00e7\u00e3o de baixa renda, de modo a priorizar a perman\u00eancia dos ocupantes nos pr\u00f3prios n\u00facleos urbanos informais, a serem posteriormente regularizados; promover a integra\u00e7\u00e3o social e a gera\u00e7\u00e3o de empregos e renda, e, concretizar  o princ\u00edpio constitucional da efici\u00eancia na ocupa\u00e7\u00e3o e no uso do solo; CONSIDERANDO, que a Vila Quixad\u00e1, pertencente ao Munic\u00edpio  de Brasil\u00e9ia/AC, em virtude da Lei Municipal n\u00ba 00909 (antiga Lei n\u00b0  170/2012) e Decreto n\u00ba 055, ambas de 17 de Agosto de 2012, publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, sob o n\u00ba 10.868 de 21/08/2012,  fora declarada como per\u00edmetro urbano para os fins administrativos, urban\u00edsticos e tribut\u00e1rios; CONSIDERANDO, que na referida \u00e1rea, registrada no Cart\u00f3rio de Registro de im\u00f3veis desta comarca sob a matr\u00edcula n\u00b0 2869, existem \u00e1reas  aptas \u00e0 regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria mediante os procedimentos estabelecidos pela Lei 13.465, de 11 de julho de 2017; CONSIDERANDO, que fora assinado Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica  entre o ITERACRE e o MUNIC\u00cdPIO DE BRASIL\u00c9IA, com o intuito de  promover a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria Urbana e Rural do Munic\u00edpio, cujo  extrato fora publicado \u00e0s fls.32 do Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, sob  o n\u00b0 13.004 de 18/03/2021; CONSIDERANDO, a necessidade de disciplinar a aplica\u00e7\u00e3o da Lei Federal n\u00ba 13.465, de 11 de julho de 2017, que em seu texto preceitua que  dever\u00e1 ser regulamentada por ato do Poder Executivo Municipal; DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica instaurada, ex officio, a REURB na modalidade de interesse social (REURB-S), na forma do art. 13, inciso I da Lei n\u00b0 13.465/2017  e art. 5\u00ba, inciso I do Decreto n\u00ba 9.310/2018. Art. 2\u00b0 - O ITERACRE ficar\u00e1 respons\u00e1vel pelo encaminhamento do Plano de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria, bem como das pe\u00e7as t\u00e9cnicas elencadas no Termo de Coopera\u00e7\u00e3o, cujo extrato fora publicado \u00e0s fls.32 do  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, sob o n\u00b0 13.004 de 18/03/2021; Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 Para fiel cumprimento de sua finalidade, convalido os  atos praticados antes da vig\u00eancia do presente Decreto, especialmente,  em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s pe\u00e7as t\u00e9cnicas necess\u00e1rias a aprova\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, ambiental e urban\u00edstica. Art. 3\u00b0 - A Secretaria Municipal de Meio Ambiente dever\u00e1 proceder a  emiss\u00e3o de parecer t\u00e9cnico da viabilidade ambiental, observados os requisitos previstos em lei. Art. 4\u00ba - Realizados os atos previstos nos artigos anteriores, fica autorizada autua\u00e7\u00e3o e processamento do feito pela Ger\u00eancia de Tributa\u00e7\u00e3o,  Arrecada\u00e7\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio \u2013 Setor de Cadastros, que  ap\u00f3s o regular processamento, com aprova\u00e7\u00e3o do projeto urban\u00edstico,  remeter\u00e1 os autos, instru\u00eddo na forma da Lei Federal n\u00b0 13.465, de 11  de julho de 2017, \u00e0 Comiss\u00e3o de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria, que ser\u00e1  respons\u00e1vel pelo saneamento processual, determina\u00e7\u00e3o de dilig\u00eancias  e pela concord\u00e2ncia final com o projeto de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria proposto, encaminhando \u00e0 Chefe do Executivo, ou ao seu substituto legal,  parecer fundamentado e conclusivo, assinado por todos os membros  que comp\u00f5em a referida Comiss\u00e3o, recomendando a aprova\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o  do projeto de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria proposto e a respectiva expedi\u00e7\u00e3o  da Certid\u00e3o de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria. Par\u00e1grafo \u00fanico - A decis\u00e3o da autoridade competente ser\u00e1 feita mediante ato formal, do qual se dar\u00e1 publicidade e onde constar\u00e3o as responsabilidades das partes envolvidas, conforme o projeto, se aprovado. Art. 5\u00ba - Para fins de cumprimento do disposto no artigo anterior, fica  criada a Comiss\u00e3o de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria da Vila Quixad\u00e1, constitu\u00edda pelos seguintes membros: M\u00e1rio Jorge Gomes Fiesca, Gerente de Tributa\u00e7\u00e3o, Arrecada\u00e7\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio; Higia Thaise Justino de Melo Hassem \u2013 Diretora Regional do Iteracre  no Alto Acre; Nevisson Tavares Freire \u2013 Economista lotado na Secretaria de Planejamento; Anderson Lima Vidal \u2013 Engenheiro lotado na Secretaria de Planejamento; Felipe Andrade Costa \u2013 Procurador-Geral do Munic\u00edpio; Zico Rocha \u2013 Representante da Secretaria Municipal de Meio Ambiente; Patr\u00edcia Eberhardt \u2013 Representante da Secretaria Municipal de Obras; Luc\u00e9lia Borges- Representante da Secretaria Municipal de Cidadania e  Assist\u00eancia Social; Vilma Aparecida Galli Ferreira, Representante da Secretaria Municipal  de Administra\u00e7\u00e3o \u00a7 1\u00ba. O mandato dos membros da Comiss\u00e3o corresponder\u00e1 ao per\u00edodo  necess\u00e1rio ao cumprimento das finalidades deste Decreto, podendo ser  substitu\u00eddo por Comiss\u00e3o ulterior, designada em car\u00e1ter permanente ou  mediante mandato, na forma estabelecida em ato administrativo. \u00a7 2\u00ba. Esta Comiss\u00e3o de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria ser\u00e1 presidida pelo Gerente de Tributa\u00e7\u00e3o, Arrecada\u00e7\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia  ou outra pessoa a indicada pela Prefeita Municipal, mediante publica\u00e7\u00e3o de  Portaria, que ser\u00e1 respons\u00e1vel pela coordena\u00e7\u00e3o dos trabalhos. \u00a7 3\u00ba. Os integrantes da Comiss\u00e3o de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria exercer\u00e3o  suas atividades sem \u00f4nus aos cofres p\u00fablicos municipais. Art. 6\u00ba - S\u00e3o, ainda, atribui\u00e7\u00f5es da Comiss\u00e3o de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria da Vila Quixad\u00e1: I \u2013 analisar a viabilidade t\u00e9cnica e classifica\u00e7\u00e3o da modalidade, manifestando-se dos requerimentos de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria protocolados, ratificar a  modalidade solicitada ou justificar a necessidade de seu reenquadramento,  bem como, manifestar-se na forma prevista no Caput do art. 4\u00b0; II \u2013 auxiliar nos procedimentos de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria executados  pelo Munic\u00edpio, fornecendo orienta\u00e7\u00e3o, suporte e apoio t\u00e9cnico, sempre  que solicitado; III \u2013 Conferir os atos administrativos correspondentes e necess\u00e1rios ao andamento dos processos de Reurb, especialmente em rela\u00e7\u00e3o a notifica\u00e7\u00e3o  dos confrontantes, terceiros interessados e \u00f3rg\u00e3os gestores de patrim\u00f4nio  ou procuradoria do Estado e/ou Uni\u00e3o, conforme necessidade; IV \u2013 ratificar a exist\u00eancia de n\u00facleo urbano informal consolidado at\u00e9 22  de dezembro de 2016; V \u2013 mediar eventuais conflitos que surgirem no transcorrer dos processos de Reurb; VI \u2013 vistoriar e atestar o recebimento das obras de infraestrutura essencial e das compensa\u00e7\u00f5es urban\u00edsticas e ambientais eventualmente previstas no projeto urban\u00edstico e em termo de compromisso a ser assinado  com os entes respons\u00e1veis, delineados no referido projeto; VII \u2013 assessorar a Prefeita Municipal, no que tratar de Regulariza\u00e7\u00e3o  Fundi\u00e1ria da Vila Quixad\u00e1; Art. 7\u00ba - A Comiss\u00e3o de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria da Vila Quixad\u00e1 poder\u00e1  solicitar a qualquer \u00f3rg\u00e3o ou entidade municipal, material, informa\u00e7\u00f5es,  estudos, apoio e orienta\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de suas tarefas. Art. 8\u00b0 - Os conflitos envolvendo os processos de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria, independentemente da fase em que se encontram, poder\u00e3o ser  mediados atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria, que servir\u00e1  como C\u00e2mara de Preven\u00e7\u00e3o e Resolu\u00e7\u00e3o Administrativa de Conflitos  referida na Lei Federal n\u00ba 13.465, de 11 de julho de 2017. Art. 9\u00ba - Na regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de que trata este Decreto, ficam dispensadas as exig\u00eancias legais previstas em regulamentos municipais  vigentes, concernentes \u00e0s dimens\u00f5es m\u00ednimas de lotes, testadas, gabaritos das ruas, percentual e dimens\u00f5es das \u00e1reas destinadas ao uso p\u00fablico, assim como outros par\u00e2metros urban\u00edsticos e edil\u00edcios definidos  em regulamento pr\u00f3prio, nos termos do \u00a7 1\u00ba do art. 11 da Lei Federal n\u00ba  13.465, de 11 de julho de 2017. Par\u00e1grafo \u00fanico - O projeto de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria dever\u00e1 considerar  as caracter\u00edsticas da ocupa\u00e7\u00e3o e da \u00e1rea ocupada, para definir par\u00e2metros urban\u00edsticos, edil\u00edcios e ambientais espec\u00edficos. Art. 10 - Para fins da Reurb, ficam dispensadas a desafeta\u00e7\u00e3o e as exig\u00eancias previstas no inciso I do caput do art. 17 da Lei Federal n\u00ba 8.666,  de 21 de junho de 1993, nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba 13.465,  de 11 de julho de 2017. Art. 11 - Os encargos estabelecidos no documento registral, especialmente  aqueles advindos do t\u00f3pico 2 do T\u00edtulo de Doa\u00e7\u00e3o com Encargo sob n\u00ba AC  - 120010401, outorgado em 02/04/2012, devem ser observados. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 Havendo altera\u00e7\u00e3o do pacto bilateral registrado, atra- v\u00e9s de aquiesc\u00eancia do INCRA, SPU, ou outra autoridade atualmente  competente, com libera\u00e7\u00e3o dos encargos estabelecidos, dever-se-\u00e1 observar t\u00e3o somente os requisitos legais para processamento, classifica\u00e7\u00e3o e instrumentos estabelecidos no \u00e2mbito da Lei Federal n\u00b0 13.465,  de 11 de julho de 2017. Art. 12 - Os casos omissos no presente Decreto ser\u00e3o resolvidos pela  Comiss\u00e3o de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria da Vila Quixad\u00e1, observadas as  disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00ba 13.465, de 11 de julho de 2017, e Decreto  Federal n\u00ba 9.310, de 15 de mar\u00e7o de 2018. Art. 13- Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art.14 - Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete da Prefeita, Brasileia - Acre, 20 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia "
        ],
        "BUJARI": [
            "GOVERNO DO ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO PORTARIA/N\u00ba067 DE 23 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor, JOS\u00c9 CARLOS DE ARA\u00daJO, Funcion\u00e1rio  P\u00fablico Municipal, no cargo de Operador de M\u00e1quina, a Fun\u00e7\u00e3o de Gratifica\u00e7\u00e3o \u2013 FG \u2013 05, sobe seus vencimentos bases.  Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroativo  a 02 de agosto de 2021. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari/AC, 23 de Agosto de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "GOVERNO DO ESTADO ACRE PREFEITURA  MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO PORTARIA/N\u00ba068 DE 23 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor, CARLOS MESSIAS FERREIRA BARBOSA, Funcion\u00e1rio P\u00fablico Municipal, no cargo de Operador de M\u00e1quina,  a Fun\u00e7\u00e3o de Gratifica\u00e7\u00e3o \u2013 FG \u2013 05, sobe seus vencimentos bases.  Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroativo  a 02 de agosto de 2021. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari/AC, 23 de Agosto de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "GOVERNO DO ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO PORTARIA/N\u00ba069 DE 23 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. RESOLVE: Art. 1\u00ba conceder ao senhor, JO\u00c3O LOPES DE SOUZA \u2013 Professor, CPF:  517.170.932-72 RG: 334158, para responder como Coordenador Geral  da Escola Cosmo Carneiro Torres, Adicional de fun\u00e7\u00e3o no percentual de  60% (sessenta por cento), sobre os seus vencimentos base.  Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a contar do dia 02 de agosto de 2021. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari/AC, 23 de janeiro de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O E RETIFICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 026/2021 \u2013 CPL/PMBJ Onde L\u00ea-se: \u201c6.5. Para cumprimento do art. 48, I da Lei Complementar n\u00ba 123/2006,  Todos os itens especificados no termo de refer\u00eancia, ser\u00e3o destinados \u00e0  participa\u00e7\u00e3o exclusiva das microempresas e empresas de pequeno porte. 6.5.1. Para cada item especificado dever\u00e1 haver a participa\u00e7\u00e3o, no  m\u00ednimo, 03 microempresas ou empresas de pequeno porte SEDIADAS  LOCAIS com apresenta\u00e7\u00e3o de proposta. O n\u00e3o atendimento \u00e0 condi\u00e7\u00e3o  acima caracteriza o descumprimento do disposto no art. 49, Inciso II da  Lei Complementar n\u00ba 123/2016, tornando os itens de AMPLA DISPUTA.\u201d Leia-se: \u201c6.5 Para cumprimento do art. 48, I da Lei Complementar n\u00ba 123/2006,  todos  os itens, com exce\u00e7\u00e3o dos itens: 19, 57, 58, 59, 60, 61, 62, 63,  84, 85, 86 e 97, ser\u00e3o destinados \u00e0 participa\u00e7\u00e3o exclusiva das microempresas e empresas de pequeno porte.  6.5.1Para cada item exclusivo dever\u00e1 haver a participa\u00e7\u00e3o de no m\u00ednimo, 03 microempresas ou empresas de pequeno porte SEDIADAS  LOCAIS OU REGIONAIS com apresenta\u00e7\u00e3o de proposta. O n\u00e3o atendimento \u00e0 condi\u00e7\u00e3o acima caracteriza o descumprimento do disposto no  art. 49, Inciso II da Lei Complementar n\u00ba 123/2006, tornando os itens de  AMPLA DISPUTA.\u201d A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL, comunica aos  interessados que o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 13.105 P\u00e1g. 58 do dia 12/08/2021,  fica  prorrogada a data de sua abertura para o dia 03/09/2021 \u00e0s 08:00 horas  (hor\u00e1rio local), em fun\u00e7\u00e3o da retifica\u00e7\u00e3o no edital. As demais informa\u00e7\u00f5es permanecem inalteradas.  Bujari-AC, 23 de agosto de 2021. Heldenildes Gomes de Souza - Pregoeiro "
        ],
        "CAPIXABA": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA - ACRE GABINETE DO PREFEITO LEI MUNICIPAL N\u00ba 631/2021 \u201cDisp\u00f5e sobre abertura de Cr\u00e9dito Suplementar por EXCESSO DE ARRECADA\u00c7\u00c3O no Exerc\u00edcio de 2021, e d\u00e1 Outras Provid\u00eancias\u201d. O Prefeito Municipal de Capixaba, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio,  faz saber que a C\u00e2mara Municipal aprovou e ele sanciona e promulga  a seguinte lei. Art. 1\u00ba Fica aberto ao Or\u00e7amento Vigente, Cr\u00e9dito Suplementar, no valor  de R$265.000,00 (Duzentos e Sessenta e cinco mil reais). Conforme  projeto de Atividades abaixo: PROGRAMA DE TRABALHO 007 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 003 \u2013 UNIDADE \u2013 FUNDEB  1057 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 REFORMA E AMPLIA\u00c7AO DE ESCOLAS 005 \u2013 FONTE: TRANSFER\u00caNCIAS DO FUNDEB 30% (APLICA\u00c7\u00c3O  EM OUTRAS DESPESAS DA EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA). Art. 2\u00ba Os recursos necess\u00e1rios para cobertura dos cr\u00e9ditos previstos no  art. 1\u00ba provir\u00e3o de EXCESSO DE ARRECADA\u00c7\u00c3O, conforme Demonstrativo de comparativo de receitas or\u00e7adas com arrecadadas em anexo. Art. 3\u00ba Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Capixaba-Acre, em 20 de agosto de 2021. MANOEL MAIA BESERRA Prefeito de Capixaba ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA -ACRE GABINETE DO PREFEITO LEI MUNICIPAL N\u00ba 632/2021 \u201cDisp\u00f5e sobre Cria\u00e7\u00e3o de Projeto de Atividade e Abertura de Cr\u00e9dito  Suplementar por Excesso de Arrecada\u00e7\u00e3o no Exerc\u00edcio de 2021, e d\u00e1  Outras Provid\u00eancias\u201d. O Prefeito Municipal de Capixaba, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio,  faz saber que a C\u00e2mara Municipal aprovou e ele sanciona e promulga  a seguinte lei. Art. 1\u00ba Fica aberto ao Or\u00e7amento Vigente, Cr\u00e9dito Suplementar, no valor  de R$100.000,00 (Cem mil reais). Conforme projeto de Atividades abaixo: ",
            "PROGRAMA DE TRABALHO 007 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 002 \u2013 UNIDADE \u2013 DEPARTAMENTO DE ENSINO B\u00c1SICO  2161 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 REFORMA E AMPLIA\u00c7AO DE ESCOLAS 012 \u2013 FONTE: RECEITAS DE IMPOSTOS E DE TRANSFERENCIAS  DE IMPOSTOS - EDUCA\u00c7\u00c3O. Art. 2\u00ba Os recursos necess\u00e1rios para cobertura dos cr\u00e9ditos previstos no  art. 1\u00ba provir\u00e3o de EXCESSO DE ARRECADA\u00c7\u00c3O. Art. 3\u00ba Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Capixaba-Acre, em 20 de agosto de 2021. MANOEL MAIA BESERRA Prefeito de Capixaba ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA -ACRE GABINETE DO PREFEITO LEI MUNICIPAL N\u00ba 633/2021 \u201cDisp\u00f5e sobre Cria\u00e7\u00e3o de Projeto de Atividade e Abertura de Cr\u00e9dito  Suplementar por Excesso de Arrecada\u00e7\u00e3o no Exerc\u00edcio de 2021, e d\u00e1  Outras Provid\u00eancias\u201d. O Prefeito Municipal de Capixaba, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio,  faz saber que a C\u00e2mara Municipal aprovou e ele sanciona e promulga  a seguinte lei. Art. 1\u00ba Fica aberto ao Or\u00e7amento Vigente, Cr\u00e9dito Suplementar, no valor de  R$200.000,00 (Duzentos mil reais). Conforme projeto de Atividades abaixo: PROGRAMA DE TRABALHO 007 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 003 \u2013 UNIDADE \u2013 FUNDEB  2162 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 CONSTRU\u00c7AO, REFORMA E AMPLIA\u00c7AO DE ESCOLAS E CRECHES 005 \u2013 FONTE: TRANSFER\u00caNCIAS DO FUNDEB 30% (APICA\u00c7\u00c3O EM  OUTRAS DESPESAS DA EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA). Art. 2\u00ba Os recursos necess\u00e1rios para cobertura dos cr\u00e9ditos previstos no  art. 1\u00ba provir\u00e3o de EXCESSO DE ARRECADA\u00c7\u00c3O, referente ao VAAT  (Valor Anual Total por Aluno) complementa\u00e7\u00e3o do FUNDEB conforme  Demonstrativo em anexo. Art. 3\u00ba Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Capixaba-Acre, em 20 de agosto de 2021. MANOEL MAIA BESERRA Prefeito de Capixaba ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA - ACRE  GABINETE DO PREFEITO LEI MUNICIPAL N\u00ba 634/2021 \u201cDisp\u00f5e sobre Abertura de Cr\u00e9dito Especial no Exerc\u00edcio de 2021, e d\u00e1  Outras Provid\u00eancias\u201d. O Prefeito Municipal de Capixaba, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio,  faz saber que a C\u00e2mara Municipal aprovou e ele sanciona e promulga  a seguinte lei. Art. 1\u00ba Fica aberto ao Or\u00e7amento Vigente, Cr\u00e9dito Suplementar, no valor  de R$270.000,00 (Duzentos e setenta mil reais). Conforme projeto de  Atividades abaixo: PROGRAMA DE TRABALHO 007 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 02 \u2013 UNIDADE \u2013 DEPARTAMENTO  2162\u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 PLANO DE A\u00c7\u00d5ES ARTICULADA - PAR 006 \u2013 FONTE: CONV\u00caNIO COM A UNI\u00c3O. Art. 2\u00ba Os recursos necess\u00e1rios para cobertura dos cr\u00e9ditos previstos  no art. 1\u00ba provir\u00e3o de REPASSE DA UNI\u00c3O atrav\u00e9s do Plano de A\u00e7\u00f5es  Articuladas - PAR, do FNDE, conforme demonstrativo em anexo. Art. 3\u00ba Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Capixaba-Acre, em 20 de agosto de 2021. MANOEL MAIA BESERRA Prefeito de Capixaba ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA DECRETO N\u00ba 071, 20 DE AGOSTO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE O RECADASTRAMENTO DE PESSOAL DO QUADRO EFETIVO E N\u00c3O EFETIVO DO MUNIC\u00cdPIO DE CAPIXABA E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE CAPIXABA, senhor MANOEL MAIA  BESERRA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Capixaba e demais legisla\u00e7\u00f5es vigentes, e CONSIDERANDO a necessidade de atualiza\u00e7\u00e3o peri\u00f3dica dos dados  cadastrais e funcionais do pessoal em atividade na Prefeitura Municipal  de Capixaba, observando-se que para tal fim se faz necess\u00e1rio a identifica\u00e7\u00e3o do empregado p\u00fablico, do perfil funcional, de sua lota\u00e7\u00e3o, seu  enquadramento funcional, bem como outras informa\u00e7\u00f5es consideradas  fundamentais para a Prefeitura; CONSIDERANDO a necessidade de se manter uma base de dados  consistente para dar apoio \u00e0s avalia\u00e7\u00f5es atuariais e \u00e0s auditorias realizadas eventualmente pelos controles internos e externos, bem como  para adequar a distribui\u00e7\u00e3o dos recursos humanos na Administra\u00e7\u00e3o  P\u00fablica norteada pelos princ\u00edpios da gest\u00e3o por compet\u00eancias; CONSIDERANDO ainda, a necessidade de zelar pelo interesse p\u00fablico,  sobretudo no que tange \u00e0 prote\u00e7\u00e3o do er\u00e1rio por meio do controle dos  gastos com pessoal; e  CONSIDERANDO por fim, a necessidade de mapeamento dos recursos  humanos, visando obter dados para suprir as demandas de pessoal nos  diversos setores da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica do munic\u00edpio de Capixaba/AC,  D E C R E T A: Art. 1\u00b0. Fica institu\u00eddo o recadastramento dos empregados p\u00fablicos municipais em atividade, ocupantes de cargo efetivo e de n\u00e3o efetivo do  Poder Executivo Municipal, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas por este Decreto, com o fim de promover a atualiza\u00e7\u00e3o de seus dados. Art. 2\u00b0. O per\u00edodo de recadastramento ocorrer\u00e1 de 25 a 31 de agosto  de 2021, no hor\u00e1rio compreendido entre 08h00min \u00e0s 12h00min e das  14h00min \u00e0s 17h00min. Art. 3\u00b0. O recadastramento do pessoal de que o artigo 1\u00b0 possui car\u00e1ter obrigat\u00f3rio e dar-se-\u00e1 mediante o comparecimento do empregado(a)  p\u00fablico(a) munido dos seguintes documentos: I \u2013 documento de identifica\u00e7\u00e3o com foto (carteira de identidade e carteira de identidade profissional); II \u2013 cadastro de pessoa f\u00edsica (CPF), se porventura n\u00e3o constar no documento descrito no item anterior; III - carteira nacional de habilita\u00e7\u00e3o (CNH), no caso de condutores de ve\u00edculos;  IV \u2013 t\u00edtulo de eleitor; V \u2013 PIS, PASEP, NIS ou NIT com data de cadastro; VI \u2013 comprovante de resid\u00eancia atualizado em nome do empregado(a); VII - certid\u00e3o de nascimento ou RG de dependentes; VIII - cadastro de pessoa f\u00edsica (CPF) de dependente, na hip\u00f3tese de  n\u00e3o constar no documento descrito no item anterior; IX \u2013 no caso de filhos, maiores inv\u00e1lidos/incapazes, dever\u00e1 ser apresentada a comprova\u00e7\u00e3o de invalidez/incapacidade por meio de termo de  curatela e para filhos menores com defici\u00eancia dever\u00e1 ser apresentado  laudo m\u00e9dico; X \u2013 certid\u00e3o de casamento ou escritura p\u00fablica de uni\u00e3o est\u00e1vel; XI \u2013 carteira de trabalho ou extrato de v\u00ednculos e contribui\u00e7\u00f5es \u00e0 previd\u00eancia (CNIS); XII \u2013 diploma ou certificado de escolaridade; XIII \u2013 certificado de reservista (sexo masculino); XIV \u2013 carteira de identidade profissional (ex.: OAB, CREA, CRM, CRF,  CRO, COREN, etc.); XV \u2013 termo de posse.   \u00a71\u00b0 - Os mencionados documentos s\u00e3o indispens\u00e1veis para o recadastramento de todo pessoal do quadro efetivo ou n\u00e3o. \u00a72\u00b0 - Os documentos em refer\u00eancia devem ser entregues em via original  e c\u00f3pia leg\u00edvel, para autentica\u00e7\u00e3o do respons\u00e1vel pelo recebimento dos  mesmos, dentro de envelope (tamanho A4) descriminado fora do envelope: - Recadastramento 2021 - Nome completo: \u00a73\u00b0 - O documento previsto no inciso XII ser\u00e1 indispens\u00e1vel para os empregados aprovados para cargos que exijam algum n\u00edvel de escolaridade. \u00a74\u00b0 - Os documentos previstos nos incisos III e XIV s\u00f3 ser\u00e3o indispens\u00e1veis  nos casos em que o cargo ou fun\u00e7\u00e3o exijam a habilita\u00e7\u00e3o especifica. Art. 4\u00b0. O local para entrega dos documentos para o recadastramento  ser\u00e1 no Centro de Cultura Severino Jorge, situado na rua Francisco  Cordeiro de Andrade, s/n\u00b0 - Centro. Art. 5\u00b0. O hor\u00e1rio para o recadastramento ser\u00e1 entre \u00e0s 08h00min \u00e0s  12h00min e das 14h00min \u00e0s 17h00min, sendo que durante este per\u00edodo o servi\u00e7o p\u00fablico funcionar\u00e1 normalmente. Art. 6\u00b0. O empregado(a) p\u00fablico(a) que, sem justificativa, deixar de se  recadastrar no prazo aqui estabelecido, ter\u00e1 suspenso o pagamento de  seus vencimentos, sem preju\u00edzo de outras medidas cab\u00edveis. \u00a71\u00b0 - O pagamento dos vencimentos ser\u00e1 restabelecido quando houve regulariza\u00e7\u00e3o do recadastramento na forma determinada por este Decreto. \u00a71\u00b0 - Se porventura o(a) empregado(a) p\u00fablico(a) persistir no n\u00e3o cumprimento das determina\u00e7\u00f5es previstas neste Decreto, no tocante aos  prazos fixados, poder\u00e1 ser responsabilizados disciplinarmente, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente. Art. 7\u00b0. Os(as) empregados(as) p\u00fablicos(as) que estiverem afastados  do servi\u00e7o em decorr\u00eancia de licen\u00e7a m\u00e9dica, aux\u00edlio doen\u00e7a ou licen\u00e7a  maternidade durante todo o per\u00edodo do recadastramento e por raz\u00e3o  n\u00e3o puderem comparecer ao local indicado, dever\u00e3o nomear representante legal por meio de uma procura\u00e7\u00e3o simples para que este realize  o seu recadastramento junto ao Departamento de Recursos Humanos  desta municipalidade. Art. 8\u00b0. Os(as) empregados(as) p\u00fablicos(as) gozando de f\u00e9rias, licen\u00e7a  pr\u00eamio ou afastados em decorr\u00eancia de atestado m\u00e9dico por um per\u00edodo inferior ao tratado no artigo anterior e por essa raz\u00e3o n\u00e3o puderem  comparecer no dia indicado pelo Anexo \u00fanico, dever\u00e3o entrar em contato com o Departamento de Pessoal do munic\u00edpio e agendar um atendimento especial, que poder\u00e1 ocorrer em outra data dentro da semana do  seu retorno, limitando-se a data de t\u00e9rmino do recadastramento. Art. 9\u00b0. Sujeitar-se-\u00e3o \u00e0 responsabilidade administrativa disciplinar e/ou  penal, conforme o caso, os(as) empregados(as) p\u00fablicos(as) que prestarem declara\u00e7\u00f5es falsas ou omitirem dados relevantes para os efeitos  deste Decreto. Art. 10. Em caso do(a) empregador(a) n\u00e3o se utilizar de hor\u00e1rio contr\u00e1rio a sua jornada de trabalho, poder\u00e1 comparecer ao recadastramento  no per\u00edodo de suas atividades laborais, desde que previamente autorizado pela chefia imediata, para n\u00e3o causar preju\u00edzos \u00e0 rotina di\u00e1ria da  respectiva reparti\u00e7\u00e3o p\u00fablica em que est\u00e1 lotado(a). Par\u00e1grafo \u00fanico - O(a) empregado(a) dever\u00e1 apresentar comprovante  emitido para o seu superior direto para que este possa abonar o per\u00edodo  que esteve ausente para o cumprimento deste Decreto.  Art. 11.  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE Gabinete do Prefeito Municipal de Capixaba-AC, em 20 de agosto de 2021. MANOEL MAIA BESERRA Prefeito do Munic\u00edpio de Capixaba FICHA DE INFORMA\u00c7\u00d5ES CADASTRAIS NOME: __________________________________________________ CONCURSO n\u00b0 _______________ DATA DA POSSE: _____________ CARGO: _________________________________________  MATR\u00cdCULA n\u00b0 ________________________ SECRETARIA _____________________________________________ LOTA\u00c7\u00c3O: ___________________________________  DECRETO/PORTARIA n\u00b0 ___________________  DATA DO DECRETO/PORTARIA: ______________________   DATA DA POSSE: _________________ ATIVIDADES QUE REALIZA: _________________________________ HOR\u00c1RIO DE TRABALHO: de ______ \u00e0s ______ e das ______ \u00e0s  _____ horas. ESTADO CIVIL: (   ) solteiro  (   ) casado  (   ) divorciado  (   ) separado   (    ) vi\u00favo  (    ) uni\u00e3o est\u00e1vel ENDERE\u00c7O: Rua ___________________________________, n\u00b0  _____ - Bairro ______________________ E- MAIL:  _____________ TELEFONE RESIDENCIAL: _______  TELEFONE PARA RECADOS:  ________  CELULAR: ________  SEXO: (__) Masculino   (__) Feminino DATA DE NASCIMENTO: _______________                      NATURALIDADE: ________________________ RG n\u00b0 __________________ DATA DE EMISS\u00c3O: _____________   UF: ____________________________ CPF n\u00b0 ____________________________        CARTEIRA DE RESERVISTA _________________________ CTPS n\u00b0 ______________  PIS/PASEP/NIS/NIT: ______________   DATA DE INSCRI\u00c7\u00c3O: __________ REGISTRO PROFISSIONAL: _______ CARTEIRA NACIONAL DE HABILITA\u00c7\u00c3O n\u00b0 ___________ T\u00cdTULO DE ELEITOR n\u00b0 ___________________  ZONA:  PELE:COR CABELO:  ) Castanho (   ) Branco (   ) Preto (   ) Preto (   ) Preto (   ) Louro (   ) Azul (   ) Ind\u00edgena (   ) Ruivo (   ) Verde TIPO SANGU\u00cdNEO: _______________  PESO: ________________   ALTURA: _______________________ CONTA CORRENTE n\u00b0 _____________ AG\u00caNCIA n\u00b0 ___________  BANCO: ______________________ NOME DA M\u00c3E: _______________________________________   DATA DE NASCIMENTO: __________ NOME DO PAI: : _______________________________________  DATA DE NASCIMENTO: __________ NOME DO C\u00d4NJUGE: _________________________________ DATA  DE NASCIMENTO: __________ ESCOLARIDADE: (   ) Analfabeto (   ) Alfabetizado (   ) Ensino Fundamental (   ) Ensino  M\u00e9dio (   ) Completo (   ) Superior (   ) P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o (   ) Mestrado (   )  Doutorado (   ) Incompleto NO\u00c7\u00d5ES DE INFORM\u00c1TICA: (   ) nenhuma   (   ) Word    (   ) Power Point    (   ) Acess    (   ) outros \u00c9 PORTADOR(A)  DE DEFICI\u00caNCIA?   (   ) Sim     (   ) N\u00e3o. Em caso afirmativo especificar  abaixo: __________________________________________________ Declaro para os fins de direito que as informa\u00e7\u00f5es prestadas pelo(a)  trabalhador(a) foram entregues e recebidas neste ato pelo seguinte  servidor(a) ______________________________________. Capixaba \u2013 Acre, Em ___/_________ de 2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O CARTA CONVITE N\u00ba 010/2021 O Prefeito Municipal de Capixaba/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com base nas informa\u00e7\u00f5es constantes no referido processo de  licita\u00e7\u00e3o na modalidade Carta Convite n\u00ba 010/2021, Tipo Menor Pre\u00e7o  e considerando que foram cumpridos todos os pressupostos previstos  em lei, nos termos do Art. 43, inciso VI, da lei 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es  HOMOLOGO os trabalhos da comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o e ADJUDICO o objeto , licitado na Carta Convite n\u00ba 010/2021, em favor da empresa M. F  ASSESSORIA E CONSULTORIA EM GEST\u00c3O PUBLICA LTDA, CNPJ:  29.689.800/0001-43, com o valor mensal de R$ 7.500,00 (sete mil e  quinhentos reais), por um per\u00edodo de 12 meses com um valor global de  R$ 90.000,00 (noventa mil reais), e DETERMINO que sejam adotadas  as medidas cab\u00edveis para contrata\u00e7\u00e3o do vencedor.   Publique-se. Capixaba/AC, 19 de julho de 2021. Manoel Maia Beserra Prefeito de Capixaba/AC ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O CARTA CONVITE N\u00ba 009/2021 O Prefeito Municipal de Capixaba/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com base nas informa\u00e7\u00f5es constantes no referido processo de  licita\u00e7\u00e3o na modalidade Carta Convite n\u00ba 009/2021, Tipo Menor Pre\u00e7o  e considerando que foram cumpridos todos os pressupostos previstos  em lei, nos termos do Art. 43, inciso VI, da lei 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es HOMOLOGO os trabalhos da comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o e ADJUDICO o objeto  , licitado na Carta Convite n\u00ba 009/2021, em favor da empresa CIPRIANI  & CIPRIANE- ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ  N\u00ba.01.805.545/0001-38, com o valor total de R$ 171.689,00 (cento e  tenta e um mil seiscentos e oitenta e nove reais), por um per\u00edodo de 12  meses, e DETERMINO que sejam adotadas as medidas cab\u00edveis para  contrata\u00e7\u00e3o do vencedor.   Publique-se. Capixaba/AC, 26 de julho de 2021. Manoel Maia Beserra Prefeito de Capixaba/AC "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O RELA\u00c7\u00c3O DE INSCRITO DO EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba  003/2021 \u2013 CPML/CRS Assunto: Inscri\u00e7\u00e3o de profissionais formados em comunica\u00e7\u00e3o, publicidade ou marketing, ou que atuem em uma dessas \u00e1reas, com o intuito  de constituir subcomiss\u00e3o t\u00e9cnica para a Contrata\u00e7\u00e3o de Agencia de  Propaganda, nos termos da Lei Federal no 12.232/2010. Jonas Torres de Lima Presidente da Comiss\u00e3o Municipal de Licita\u00e7\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 272/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL n. \u00ba 030/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL e a empresa EVANDESSON LEITE DE OLIVEIRA, CNPJ: 29.120.544/0001-79. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo (carro de passeio caminhoneta, ve\u00edculo tipo Pick up, caminh\u00e3o pipa, caminh\u00e3o espargidor, van e \u00f4nibus). FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor global de R$ 77.880,00 (setenta e sete mil oito cento e oitenta reais),  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: \u00d3rg\u00e3o:  10    Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social Unidade: 04 Fundo Municipal de Desenvolvimento Social Funcional:  08.244.0005.2.048 Apoio a Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do Bolsa Fam\u00edlia/IGD-BF. Elemento de Despesa:    3.3.90.39.00.00.00.0017   Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 18 de agosto de 2021. ASSINAM: DELCIMAR DA SILVA LEITE Secret\u00e1ria Municipal de Desenvolvimento Social - CONTRATANTE e EVANDESSON LEITE DE OLIVEIRA,  pela empresa EVANDESSON LEITE DE OLIVEIRA \u2013 CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 174/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 038/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL  DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa M. A. COMERCIO DE MATERIAIS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O E UTILIDADES, CNPJ: 37.540.191/0001-94. OBJETO: Fornecimento de Ro\u00e7adeiras, pe\u00e7as, acess\u00f3rios (EPI) e l\u00e2minas para as ro\u00e7adeiras. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 175.710,00 (Cento e setenta e cinco mil, setecentos e dez reais). DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 04 de agosto de 2021. ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, pela Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o -CONTRATANTE e VALNIR DOS SANTOS ALMEIDA,  pela empresa M. A. COMERCIO DE MATERIAIS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O E UTILIDADES, CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 175/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 038/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL  DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa CRUZEIRO MOTORS LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 05.212.789/0001-82. OBJETO: Fornecimento de Ro\u00e7adeiras, pe\u00e7as, acess\u00f3rios (EPI) e l\u00e2minas para as ro\u00e7adeiras. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 1.674.493\u202c,00 (Um milh\u00e3o seiscentos e setenta e quatro mil, quatrocentos e noventa e tr\u00eas reais). DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 04 de agosto de 2021. ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, pela Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o -CONTRATANTE e GETULIO FERREIRA DO VALE FILHO,  pela empresa CRUZEIRO MOTORS LTDA, CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 179/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 035/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL  DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa CRUZEIRO MOTORS LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 05.212.789/0001-82. OBJETO: Fornecimento de ferragens em geral. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 3.395.125,00 (Tr\u00eas milh\u00f5es, trezentos e noventa e cinco mil, cento e vinte e cinco reais).  DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 10 de agosto de 2021. ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, pela Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o -CONTRATANTE e GETULIO FERREIRA DO VALE  FILHO, pela empresa CRUZEIRO MOTORS LTDA, CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 180/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 035/2021, celebrado entre a SECRETARIA  MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa FERMAQUINAS  COMERCIO E MATERIAL DE CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI EPP, CNPJ n\u00ba  11.431.102/0001-88. OBJETO: Fornecimento de ferragens em geral. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 1.564.650,00 (Um milh\u00e3o  quinhentos e sessenta e quatro mil, seiscentos e cinquenta reais). DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 10 de agosto de 2021. ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, pela Secretaria Municipal  de Administra\u00e7\u00e3o -CONTRATANTE e AERSANDRO DE MELO  CAMELI, pela empresa FERMAQUINAS COMERCIO E MATERIAL DE  CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI EPP, CONTRATADA.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E INFRAESTRUTURA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 267/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL  SRP N\u00ba 028/2021. ESP\u00c9CIE: Extrato do Contrato n\u00ba 204/2021 celebrado entre a Secretaria Municipal de Obras e Infraestrutura e a empresa M. D. CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, CNPJ n\u00ba 11.604.530/0001-65. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e1quinas Pesadas e Equipamentos com Operador. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor de R$  44.910,00 (Quatrocentos e quarenta e quatro mil, novecentos e dez reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: \u00d3rg\u00e3o: 11 \u2013 Secretaria Municipal de Obras e Infraestrutura.   Unidade: 01 \u2013 Gabinete da Secretaria de Obras e de Infraestrutura. Proj. Ativ.: 04.122.0002.2.053 \u2013 Gest\u00e3o da Secretaria Municipal de  Obras e Infraestrutura Elemento de despesa: Elementos de Despesa: 247/ 3.3.90.39.00.00.00.00  0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Proj. Ativ.: 15.451.0007.1.016 \u2013 Requalifica\u00e7\u00e3o e Pavimenta\u00e7\u00e3o de  Vias P\u00fablicas. Elementos de Despesa: 329/ 3.3.90.39.00.00.00.00 0007 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Proj. Ativ.: 15.451.0007.2.054 \u2013 Recupera\u00e7\u00e3o de Ramais e Vias P\u00fablicas. Elementos de Despesa: 254/ 3.3.90.39.00.00.00.00 0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Proj. Ativ.: 25.751.0007.2.057 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Amplia\u00e7\u00e3o da ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica.  Elementos de Despesa: 258/ 3.3.90.39.00.00.00.00 0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 3 (tr\u00eas) meses, a contar da data de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 10 de agosto de 2021. ASSINAM: Josinaldo Batista Ferreira, pela Secretaria Municipal de  Obras e Infraestrutura - CONTRATANTE e MARCOS APARECIDO  DA SILVA CORDEIRO, pela empresa M. D. CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI  - CONTRATADA "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 002/2021 Ap\u00f3s an\u00e1lise do resultado do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 002/2021, referente ao  Processo n\u00ba 073/2021, cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de maquin\u00e1rios em atendimento ao Conv\u00eanio n\u00b0 904749/2020/SUDAM visando suprir a demanda da  Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia/AC, ADJUDICO aos licitantes vencedores os respectivos itens: D. L. RAMOS, CNPJ n\u00ba 05.146.814/0001-52,  Item 02, no valor de R$ 23.799,00 (vinte e tr\u00eas mil, setecentos e noventa  e nove reais) e Item 03, no valor de R$ 294.100,00 (duzentos e noventa e  quatro mil e cem reais). Os itens 01 e 04 foram fracassados. Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 04 de agosto de 2021. Agleison Rodrigues dos Santos Pregoeiro Decreto n\u00ba 076/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 002/2021 Ap\u00f3s constatada a regularidade dos atos procedimentais, HOMOLOGO  a adjudica\u00e7\u00e3o referente ao Processo n\u00ba 073/2021, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  n\u00ba 002/2021, do tipo menor pre\u00e7o por item, destinado \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de  maquin\u00e1rios em atendimento ao Conv\u00eanio n\u00b0 904749/2020/SUDAM visando suprir a demanda da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia/AC,  em favor da empresa D. L. RAMOS, CNPJ n\u00ba 05.146.814/0001-52, Item  02, no valor de R$ 23.799,00 (vinte e tr\u00eas mil, setecentos e noventa e  nove reais) e Item 03, no valor de R$ 294.100,00 (duzentos e noventa e  quatro mil e cem reais). Os itens 01 e 04 foram fracassados. Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 09 de agosto de 2021. S\u00e9rgio Lopes de Souza Prefeito Municipal "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE CIDADANIA E INCLUS\u00c3O SOCIAL RESPOSTA AOS RECURSOS REFERENTES A RELA\u00c7\u00c3O NOMINAL  DE CANDIDATOS INSCRITOS NO PSS N\u00ba 003/2021 - SEMCIS RECURSO N\u00ba 001 CANDIDATA: MARIA TAWANA BARROSO DA SILVA N\u00ba DE INSCRI\u00c7\u00c3O: 008 A referida candidata interp\u00f4s recurso contra a Rela\u00e7\u00e3o Nominal de  Candidatos Inscritos. O recurso \u00e9 tempestivo, por\u00e9m a mesma alegou apenas que mandou o anexo do diploma errado e mesmo assim n\u00e3o apresentou o  comprovante de escolaridade, sendo que \u00e9 um item obrigat\u00f3rio pelo  deferimento da inscri\u00e7\u00e3o. Assim sendo, indefiro o recurso da candidata por ainda continuar com a  falta de informa\u00e7\u00f5es e comprova\u00e7\u00f5es documentais exigidas no certame  como previsto no Edital. Recurso indeferido. RECURSO: 002 CANDIDATA: LUANA MOUR\u00c3O DA SILVA N\u00ba DE INSCRI\u00c7\u00c3O: 006 A candidata em seu recurso informou que sua inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o consta na  rela\u00e7\u00e3o nominal de candidatos inscritos. O recurso \u00e9 tempestivo. Pois bem. Ap\u00f3s uma nova verifica\u00e7\u00e3o, realmente consta no sistema que  a candidata realizou sua inscri\u00e7\u00e3o para o cargo de Orientador Social,  sendo a inscri\u00e7\u00e3o de n\u00famero 006. Assim sendo, defiro o recurso da candidata em virtude do lapso desta  comiss\u00e3o em n\u00e3o ter inserido o nome da candidata na rela\u00e7\u00e3o nominal. Recurso deferido. RECURSO: 003 CANDIDATA: EDICLEI MACEDO RODRIGUES N\u00ba DE INSCRI\u00c7\u00c3O: 144 O candidato em seu recurso informou que foram anexados os documentos obrigat\u00f3rios para valida\u00e7\u00e3o de sua inscri\u00e7\u00e3o. O recurso \u00e9 tempestivo. Ap\u00f3s uma nova verifica\u00e7\u00e3o, realmente constam os documentos exigidos  pelo certame (certificado de escolaridade e Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o) para o cargo pleiteado pelo candidato. Assim sendo, defiro o recurso do candidato em virtude do lapso desta comiss\u00e3o. Recurso deferido. RECURSO: 004 CANDIDATA: KEITLEM DA SILVA NASCIMENTO N\u00ba DE INSCRI\u00c7\u00c3O: 184 A candidata em seu recurso informou que foram anexados os documentos obrigat\u00f3rios para valida\u00e7\u00e3o de sua inscri\u00e7\u00e3o. O recurso \u00e9 tempestivo. Ap\u00f3s uma nova verifica\u00e7\u00e3o, realmente constam os documentos exigidos pelo  certame (certificado de escolaridade) para o cargo pleiteado pela candidata.  Assim sendo, defiro o recurso da candidata em virtude do lapso desta  comiss\u00e3o. Recurso deferido. RECURSO: 005 CANDIDATA: MARILTON GURGEL DE OLIVEIRA N\u00ba DE INSCRI\u00c7\u00c3O: 046 O candidato em seu recurso informou que foram anexados os documentos obrigat\u00f3rios para valida\u00e7\u00e3o de sua inscri\u00e7\u00e3o. O recurso \u00e9 tempestivo. Ap\u00f3s uma nova verifica\u00e7\u00e3o, realmente constam os documentos exigidos pelo certame (certificado de escolaridade e Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o) para o cargo pleiteado pelo candidato.  Assim sendo, defiro o recurso do candidato em virtude do lapso desta comiss\u00e3o. Recurso deferido. RECURSO: 006 CANDIDATA: FRANCISCO DOS SANTOS LINHARES N\u00ba DE INSCRI\u00c7\u00c3O: 158 O candidato em seu recurso informou que o certificado do curso para participar e concorrer a vaga de digitador do bolsa fam\u00edlia foi enviado corretamente. o curso tinha uma abrang\u00eancia geral sobre todo o funcionamento do Bolsa Fam\u00edlia. O recurso \u00e9 tempestivo. Assim sendo, defiro o recurso do candidato em virtude do certificado apresentado contempla as exig\u00eancias do certame. Recurso deferido. RECURSO: 007 CANDIDATA: SAMUEL DE MELO ARAUJO N\u00ba DE INSCRI\u00c7\u00c3O: 151 O candidato em seu recurso informou que foram anexados os documentos obrigat\u00f3rios para valida\u00e7\u00e3o de sua inscri\u00e7\u00e3o. O recurso \u00e9 tempestivo. Ap\u00f3s uma nova verifica\u00e7\u00e3o, realmente constam os documentos exigidos pelo certame (certificado de escolaridade e Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o) para o cargo pleiteado pelo candidato. Assim sendo, defiro o recurso do candidato em virtude do lapso desta comiss\u00e3o. Recurso deferido. RECURSO: 008 CANDIDATA: JOELSON DA SILVA PINTO N\u00ba DE INSCRI\u00c7\u00c3O: 437 O candidato em seu recurso informou que n\u00e3o tinha em m\u00e3os o certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio, impossibilitando assim que fosse anexado no ato da inscri\u00e7\u00e3o. O recurso \u00e9 tempestivo. Mas \u00e9 importante frisar que, \u00e9 de inteira responsabilidade do candidato anexar todos os documentos obrigat\u00f3rios no ato da inscri\u00e7\u00e3o.  Assim sendo, indefiro o recurso do candidato por ainda continuar com a falta de informa\u00e7\u00f5es e comprova\u00e7\u00f5es documentais exigidas no certame  como previsto no Edital. Recurso indeferido. Feij\u00f3 \u2013 Acre, 20 de agosto de 2021. Wisley Monteiro de Lima Presidente da Comiss\u00e3o do PSS n\u00ba 003/2021 Portaria n\u00ba 201/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3                                                                        AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE TERMO ADITIVO ONDE SE L\u00ca  A Prefeitura Municipal de Feij\u00f3 atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o vem de p\u00fablico corrigir a mat\u00e9ria publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado  do Acre, p\u00e1g.42, di\u00e1rio 13.111, Sexta-Feira 20 de Agosto de 2021, onde se l\u00ea:  Acordam entre si a prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia de contrato Entenda-se:  Termo Aditivo de Realinhamento de Pre\u00e7o do contrato ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE CIDADANIA E INCLUS\u00c3O SOCIAL PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 003/2021 RELA\u00c7\u00c3O FINAL DOS CANDIDATOS INSCRITOS Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS  Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS  Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS Processo Seletivo n\u00ba 003/2021 - SEMCIS  Feij\u00f3 \u2013 Acre, 20 de agosto de 2021. Wisley Monteiro de Lima Presidente da Comiss\u00e3o do PSS n\u00ba 003/2021 Portaria n\u00ba 201/2021 "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA/AC SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E DESPORTO CONCURSO P\u00daBLICO  CARGO DE NUTRICIONISTA EDITAL N\u00b0 002/2021 HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES A Comiss\u00e3o Organizadora de Concurso P\u00fablico, nomeada pelo Decreto  n\u00ba 137/2021, de 14 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em  virtude da Senten\u00e7a proferida no processo 0800005-81.20168.01.0015,  TORNA P\u00daBLICO o RESULTADO DA HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES do Concurso P\u00fablico para o cargo de Nutricionista, da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desporto.  M\u00e2ncio Lima/AC, 24 de agosto de 2021.  Comiss\u00e3o Organizadora do Concurso P\u00fablico Edital 002/2021 Decreto n\u00ba 137/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA/AC SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E DESPORTO EDITAL DE ABERTURA DE PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO EDITAL N\u00b0 003/2021 A Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Organizadora de Processo Seletivo Simplificado, nomeada pelo Decreto n\u00ba  151/2021, de 16 de agosto de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  nos moldes da Lei Municipal n\u00ba 461, de 02 de agosto de 2021, TORNA  P\u00daBLICA a realiza\u00e7\u00e3o de Processo Seletivo Simplificado para preenchimento de vagas tempor\u00e1rias para os cargos de Professor do 1\u00ba ao 5\u00ba  ano, Int\u00e9rprete de Libras, Professor Mediador, Assistente Educacional,  Professor Brailista, Auxiliar de Creche, Agente Pedag\u00f3gico do Programa  Primeira Inf\u00e2ncia, Fonoaudi\u00f3logo, Psic\u00f3logo e Assistente Social, da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desporto, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital e seus Anexos. 1. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES: 1.1. Esta sele\u00e7\u00e3o e a respectiva contrata\u00e7\u00e3o reger-se-\u00e3o pelas normas deste Edital, seus anexos e eventuais retifica\u00e7\u00f5es, al\u00e9m da legisla\u00e7\u00e3o Municipal, Estadual e Federal a respeito do tema, bem como os princ\u00edpios estabelecidos no Art. 37, \u201ccaput\u201d, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, sendo executado pela  Comiss\u00e3o Organizadora nomeada pelo Decreto n\u00ba 151/2021. 1.2. A realiza\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o implica na concord\u00e2ncia do candidato com as  regras estabelecidas neste Edital, com ren\u00fancia expressa a quaisquer outras. 1.3. O prazo de validade deste Processo Seletivo Simplificado ser\u00e1 de 1  (um) ano, a contar da data de publica\u00e7\u00e3o da Homologa\u00e7\u00e3o dos resultados finais, podendo ser prorrogado, uma \u00fanica vez, por igual per\u00edodo, a  crit\u00e9rio exclusivo da Administra\u00e7\u00e3o Municipal. 1.4. Toda a execu\u00e7\u00e3o deste Processo Seletivo Simplificado, bem como  os atos e informa\u00e7\u00f5es pertinentes, ser\u00e3o divulgados por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://www.manciolima.ac.gov.br e os principais ser\u00e3o  publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre. 1.5. O conte\u00fado program\u00e1tico da prova objetiva est\u00e1 dispon\u00edvel no Anexo deste Edital. 1.6. O candidato aprovado exercer\u00e1 suas fun\u00e7\u00f5es para onde se inscreveu, conforme local indicado no quadro de vagas deste edital, n\u00e3o  podendo solicitar sobre qualquer hip\u00f3tese mudan\u00e7a de sua lota\u00e7\u00e3o. 1.6.1. A Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desporto, poder\u00e1  preencher vac\u00e2ncias de uma escola, se necess\u00e1rio for, com o banco de  reserva de outra escola, conforme ordem de classifica\u00e7\u00e3o. 1.7. As fun\u00e7\u00f5es do cargo, carga hor\u00e1ria, requisitos e remunera\u00e7\u00e3o s\u00e3o  os estabelecidos em anexo deste Edital. 1.8. O Processo Seletivo Simplificado ser\u00e1 composto por uma etapa  \u00fanica de prova objetiva para todos os cargos, com exce\u00e7\u00e3o do cargo  de Int\u00e9rprete de Libras, que ter\u00e1 prova pr\u00e1tica de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e  classificat\u00f3rio. 1.9. A Prova Objetiva e Pr\u00e1tica ser\u00e3o aplicadas na cidade de M\u00e2ncio Lima/AC. 1.10. Ser\u00e1 de inteira responsabilidade da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Planejamento a realiza\u00e7\u00e3o dos demais atos posteriores ao  Processo Seletivo Simplificado, em especial os decorrentes da convoca\u00e7\u00e3o e contrata\u00e7\u00e3o. 1.11. No ato da contrata\u00e7\u00e3o, o candidato dever\u00e1 cumprir todos os requisitos necess\u00e1rios previstos em Lei, sendo que o n\u00e3o cumprimento, ou  cumprimento parcial, ensejar\u00e1 na desclassifica\u00e7\u00e3o. 1.12. As vagas destinas a Institui\u00e7\u00e3o Ind\u00edgena ser\u00e3o exclusivamente  para professores ind\u00edgenas, que cumpram os requisitos desde edital,  cuja comprova\u00e7\u00e3o de veracidade deve ser atestada atrav\u00e9s de declara\u00e7\u00e3o assinada pela lideran\u00e7a da etnia. 2. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES 2.1. As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas exclusivamente pela internet, em link  pr\u00f3prio, no site oficial da Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima https:// www.manciolima.ac.gov.br, iniciando-se em 24/08/2021 e encerrando-se no dia 09/09/2021, mediante o preenchimento da ficha de inscri\u00e7\u00e3o  e Pagamento da Taxa de Inscri\u00e7\u00e3o. 2.1.1. O valor da taxa de inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de: a) R$ 45,00 (quarenta e cinco reais) para os cargos de n\u00edvel m\u00e9dio. b) R$ 65,00 (sessenta e cinco reais) para os cargos de n\u00edvel superior. 2.1.2. A import\u00e2ncia recolhida, relativa \u00e0 inscri\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser\u00e1 devolvida  em hip\u00f3tese alguma e ser\u00e1 utilizada para custeio das despesas relativas  \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o do certame. 2.1.3. O boleto de pagamento dever\u00e1 ser retirado no ato da inscri\u00e7\u00e3o e  pago dentro do prazo estabelecido neste Edital. 2.2. Antes de se inscrever, o candidato dever\u00e1 tomar conhecimento das normas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital, incluindo seus Anexos, partes integrantes das normas que regem o presente Processo Seletivo Simplificado,  das quais n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento em nenhuma hip\u00f3tese. 2.3. \u00c9 de responsabilidade exclusiva do candidato/interessado a identifica\u00e7\u00e3o correta e precisa dos requisitos e das atribui\u00e7\u00f5es das fun\u00e7\u00f5es. 2.4. N\u00e3o ser\u00e3o admitidas mais de uma inscri\u00e7\u00e3o ou inscri\u00e7\u00e3o condicional ou provis\u00f3ria, sendo v\u00e1lida a primeira que for realizada. 2.5. N\u00e3o ser\u00e3o aceitas inscri\u00e7\u00f5es por via postal, telefone, fax, e-mail ou  sem o pagamento da taxa de inscri\u00e7\u00e3o e/ou deferimento da isen\u00e7\u00e3o. 2.6. Os candidatos receber\u00e3o a confirma\u00e7\u00e3o de sua inscri\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s  do e-mail indicado. 2.7. A inscri\u00e7\u00e3o via Internet \u00e9 de inteira responsabilidade do candidato. 2.8. A Comiss\u00e3o Organizadora n\u00e3o ser\u00e1 respons\u00e1vel pela veracidade  das informa\u00e7\u00f5es enviadas pelo candidato, sendo que, caso sejam apresentadas informa\u00e7\u00f5es falsas, o candidato ser\u00e1 desclassificado. 2.9. O candidato somente ser\u00e1 considerado inscrito neste Processo Seletivo Simplificado ap\u00f3s o cumprimento de todas as instru\u00e7\u00f5es  descritas neste Edital. 3. DA ISEN\u00c7\u00c3O DA TAXA DE INSCRI\u00c7\u00c3O 3.1. A isen\u00e7\u00e3o do valor da inscri\u00e7\u00e3o s\u00f3 ocorrer\u00e1 para o candidato: a) que estiver inscrito no Cadastro \u00danico para Programas Sociais do  Governo Federal (Cad\u00danico); b) estiver desempregado. 3.1.1. Aos candidatos doadores de sangue poder\u00e3o pleitear a isen\u00e7\u00e3o  da taxa de inscri\u00e7\u00e3o deste Processo Seletivo, desde que preencham o  formul\u00e1rio pr\u00f3prio e comprovem doa\u00e7\u00e3o nos \u00faltimos 12 (doze) meses. 3.2. O candidato interessado em pleitear a isen\u00e7\u00e3o da taxa de inscri\u00e7\u00e3o  dever\u00e1 preencher o formul\u00e1rio de pedido de isen\u00e7\u00e3o no ato da inscri\u00e7\u00e3o,  por meio do site da prefeitura de M\u00e2ncio Lima https://www.manciolima. ac.gov.br e anexar c\u00f3pia da carteira de trabalho (p\u00e1ginas que contenham  fotografia, identifica\u00e7\u00e3o civil e contratos de trabalhos para que se identifique  o alegado desemprego) e comprova\u00e7\u00e3o de inclus\u00e3o no Cadastro \u00danico  (Cad\u00danico). Todos estes documentos dever\u00e3o ser anexados a ficha de inscri\u00e7\u00e3o preenchida no site, dentro do per\u00edodo estabelecido. 3.3. As datas de divulga\u00e7\u00e3o dos resultados dos pedidos de isen\u00e7\u00f5es  de inscri\u00e7\u00e3o, bem como de poss\u00edveis recursos constam no cronograma  anexo deste Edital. 3.4. Os resultados dos pedidos de isen\u00e7\u00f5es ser\u00e3o disponibilizados no  site da Prefeitura Municipal, na aba espec\u00edfica de Processo Seletivo  Simplificado. 3.5. O candidato dispor\u00e1, unicamente, do prazo previsto no cronograma  para contestar o indeferimento da isen\u00e7\u00e3o, mediante preenchimento de  formul\u00e1rio constante no site indicado anteriormente. 3.6. O candidato que tiver seu pedido de isen\u00e7\u00e3o indeferido dever\u00e1 im- primir a guia no site https://www.manciolima.ac.gov.br e efetuar o pagamento at\u00e9 o dia \u00fatil seguinte ao t\u00e9rmino do per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es. 3.7. O candidato que tiver seu pedido de isen\u00e7\u00e3o indeferido, e n\u00e3o efetuar o pagamento da taxa de inscri\u00e7\u00e3o at\u00e9 a data limite para inscri\u00e7\u00f5es,  ter\u00e1 automaticamente sua inscri\u00e7\u00e3o indeferida. 3.8. N\u00e3o ser\u00e1 concedida isen\u00e7\u00e3o de pagamento do valor da inscri\u00e7\u00e3o  ao candidato que: a) omitir informa\u00e7\u00f5es e/ou torn\u00e1-las inver\u00eddicas; b) fraudar e/ou falsificar informa\u00e7\u00e3o ou documenta\u00e7\u00e3o; c) n\u00e3o observar o prazo estabelecido neste Edital. 3.9. As informa\u00e7\u00f5es prestadas no formul\u00e1rio, bem como a documenta\u00e7\u00e3o apresentada, ser\u00e3o de inteira responsabilidade do candidato, respondendo este por qualquer erro ou falsidade. 3.10. Sendo constatada, a qualquer tempo, a falsidade de qualquer  informa\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 cancelada a inscri\u00e7\u00e3o efetivada e anulados todos os  atos dela decorrentes, respondendo o candidato, pela falsidade praticada, na forma da lei. 4. DAS VAGAS DESTINADAS AS PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA: 4.1. 5% (cinco por cento) das vagas ser\u00e3o destinadas as pessoas com defici\u00eancia, na forma do artigo 37, inciso VIII, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, e nos termos do Decreto n\u00ba 3.298/99, alterado pelo Decreto Federal n\u00ba 5.296/2004. 4.2. Para concorrer a uma dessas vagas, o candidato dever\u00e1: a) No ato da inscri\u00e7\u00e3o, declarar-se pessoa com defici\u00eancia; b) Anexar, no ato da inscri\u00e7\u00e3o, laudo m\u00e9dico original ou c\u00f3pia simples,  emitido nos \u00faltimos 12 meses, atestando a esp\u00e9cie e o grau ou n\u00edvel  da defici\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional  de Doen\u00e7as (CID-10) ou laudo m\u00e9dico, de qualquer data, que atesta  defici\u00eancia permanente. 4.3. O candidato com defici\u00eancia poder\u00e1 requerer atendimento especial,  no ato da inscri\u00e7\u00e3o, para o dia de realiza\u00e7\u00e3o da prova, indicando as  condi\u00e7\u00f5es de que necessita para a sua realiza\u00e7\u00e3o conforme previsto  no artigo 40, par\u00e1grafo 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto Federal n\u00ba 3.298/99, alterado  pelo Decreto Federal n\u00ba 5.296/2004. 4.4. A inobserv\u00e2ncia do disposto no subitem 4.1 e 4.2 acarretar\u00e1 a perda  do direito ao pleito das vagas reservadas aos candidatos em tal condi\u00e7\u00e3o e o n\u00e3o atendimento \u00e0s condi\u00e7\u00f5es especiais necess\u00e1rias. 4.5. O candidato que no ato da inscri\u00e7\u00e3o, declarar-se pessoa com defici\u00eancia, se aprovado e classificado no Processo Seletivo, figurar\u00e1 em  lista espec\u00edfica por escola. 4.6. O candidato que se declarar pessoa com defici\u00eancia dever\u00e1 submeter-se \u00e0 per\u00edcia m\u00e9dica, que verificar\u00e1 sobre sua qualifica\u00e7\u00e3o, bem como  sobre o grau de defici\u00eancia incapacitante para o exerc\u00edcio do cargo,  nos termos do artigo 43 do Decreto Federal n\u00ba 3.298/99, alterado pelo  Decreto Federal n\u00ba 5.296/2004. 4.7. As vagas definidas no subitem 4.1 deste edital que n\u00e3o forem providas por falta de candidatos com defici\u00eancia aprovados ser\u00e3o preenchidas pelos demais candidatos, observada a ordem geral de classifica\u00e7\u00e3o. 5. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES ESPECIAIS PARA REALIZA\u00c7\u00c3O DA PROVA OBJETIVA E PR\u00c1TICA 5.1. Caso haja necessidade de condi\u00e7\u00f5es especiais para se submeter \u00e0  Prova Objetiva e Pr\u00e1tica o candidato dever\u00e1 solicit\u00e1-las no ato da inscri\u00e7\u00e3o, no campo espec\u00edfico da Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o, indicando claramente  quais os recursos especiais necess\u00e1rios, arcando o candidato com as  consequ\u00eancias de sua omiss\u00e3o. 5.2. O candidato dever\u00e1, no ato do preenchimento da inscri\u00e7\u00e3o, anexar  c\u00f3pia de laudo m\u00e9dico que ateste a necessidade de condi\u00e7\u00e3o especial. 5.3. O candidato que deixar de apresentar o laudo m\u00e9dico que justifique  a necessidade do atendimento especial, n\u00e3o ter\u00e1 o pedido atendido. 5.4. Os recursos especiais que ser\u00e3o disponibilizados aos candidatos  mediante solicita\u00e7\u00e3o nos termos do subitem acima, s\u00e3o: Tempo Adicional de Hor\u00e1rio de Prova, Ledor / transcritor, Prova Ampliada, Sala de  Melhor Acesso, Lactantes \u2013 Local para Acompanhante e Beb\u00ea, Tradutor  Interprete de Libras; 5.5. As candidatas lactantes que tiverem necessidade de amamentar  durante a realiza\u00e7\u00e3o das provas, al\u00e9m de solicitar atendimento especial  para tal fim, dever\u00e3o levar um acompanhante, maior de idade, que ficar\u00e1  em sala reservada e que ser\u00e1 respons\u00e1vel pela guarda da crian\u00e7a, n\u00e3o  fazendo jus \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o do tempo de prova. 5.6. A candidata lactante que comparecer ao local de provas com o lactente e sem acompanhante n\u00e3o realizar\u00e1 a prova. 5.7. Na disponibiliza\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es especiais, n\u00e3o se inclui atendimento domiciliar, hospitalar e transporte. 5.8. A realiza\u00e7\u00e3o da prova em condi\u00e7\u00f5es especiais ficar\u00e1 sujeita, ainda,  \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Organizadora, observados os crit\u00e9rios de  viabilidade e razoabilidade. 6. DA REALIZA\u00c7\u00c3O DA PROVA OBJETIVA 6.1. As informa\u00e7\u00f5es sobre o local e o hor\u00e1rio de aplica\u00e7\u00e3o da Prova  Objetiva ser\u00e3o divulgadas no site https://www.manciolima.ac.gov.br, na  data constante no cronograma deste edital. 6.2. \u00c9 de exclusiva responsabilidade do candidato, tomar ci\u00eancia do trajeto at\u00e9 o local de realiza\u00e7\u00e3o da prova, a fim de evitar eventuais atrasos,  sendo aconselh\u00e1vel ao candidato visitar o local de realiza\u00e7\u00e3o das provas com anteced\u00eancia m\u00ednima de 24 (vinte e quatro) horas. 6.3. O candidato n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento acerca da data, hor\u00e1rio  e local de realiza\u00e7\u00e3o das provas, para fins de justificativa de sua aus\u00eancia. 6.4. Todos os hor\u00e1rios previstos neste Edital referem-se ao hor\u00e1rio local. 6.5. Quando da realiza\u00e7\u00e3o da Prova Objetiva, o candidato dever\u00e1, ainda, obrigatoriamente, levar caneta esferogr\u00e1fica de tinta azul ou preta,  fabricada em material transparente, n\u00e3o podendo utilizar outro tipo de  caneta ou material. 6.6. O candidato dever\u00e1 comparecer ao local de realiza\u00e7\u00e3o da Prova  Objetiva portando documento oficial e original de identifica\u00e7\u00e3o, com  anteced\u00eancia m\u00ednima de 1 (uma) hora do hor\u00e1rio estabelecido para o  fechamento dos port\u00f5es. 6.7. N\u00e3o ser\u00e1 admitido o uso de c\u00f3pias de documentos, ainda que autenticadas em cart\u00f3rio. 6.8. Os port\u00f5es de acesso aos locais de prova fechar\u00e3o, impreterivelmente,  nos 15 (quinze) minutos que antecederem o hor\u00e1rio de realiza\u00e7\u00e3o das provas. 6.9. N\u00e3o ser\u00e1 permitido o ingresso de candidato no local de realiza\u00e7\u00e3o  da prova ap\u00f3s o hor\u00e1rio fixado para o fechamento dos port\u00f5es, mesmo  que as provas ainda n\u00e3o tenham sido iniciadas. 6.10. Ser\u00e3o considerados documentos oficiais de identidade (ORIGINAIS): a) Carteiras expedidas pelas For\u00e7as Armadas, pelos Corpos de Bombeiros e pelas Pol\u00edcias Militares; b) Carteiras expedidas pelos \u00f3rg\u00e3os fiscalizadores de exerc\u00edcio profissional  (Ordens e Conselhos de Classe) que, por Lei Federal, valem como identidade; c) Passaporte; d) Carteiras de Identidade expedidas por \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico que, por Lei Federal, valem como identidade; e) Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (somente modelo com foto). 6.11. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos como documentos de identidade: a) Certid\u00e3o de nascimento ou Casamento; b) CPF; c) T\u00edtulos eleitorais; d) Carteiras de Motorista (modelo sem foto); e) Carteiras de Estudante; f) Carteiras Funcionais sem valor de identidade; g) Documentos ileg\u00edveis, n\u00e3o identific\u00e1veis e/ou danificados. 6.12. O documento dever\u00e1 estar em perfeitas condi\u00e7\u00f5es, de forma a  permitir, com clareza, a identifica\u00e7\u00e3o do candidato (foto e assinatura). 6.13. O documento de identidade dever\u00e1 ser apresentado ao Fiscal de  Sala ou de Local, antes do acesso \u00e0 sala ou ao local de prova. 6.14. N\u00e3o ser\u00e1 permitido, em hip\u00f3tese alguma, o ingresso nas salas ou  no local de realiza\u00e7\u00e3o das provas de candidatos sem documento oficial  e original de identidade, nem mesmo sob a alega\u00e7\u00e3o de estar aguardando que algu\u00e9m o traga. 6.15. Ap\u00f3s identifica\u00e7\u00e3o e entrada em sala, o candidato se dirigir\u00e1 \u00e0 carteira  indicada pelo fiscal e n\u00e3o poder\u00e1 consultar ou manusear qualquer material  de estudo ou de leitura enquanto aguardar o hor\u00e1rio de in\u00edcio das provas. 6.16. N\u00e3o ser\u00e1 permitida a perman\u00eancia de candidatos que j\u00e1 tenham  terminado as provas no local de realiza\u00e7\u00e3o das mesmas. Ao terminarem, os candidatos dever\u00e3o se retirar imediatamente do local, n\u00e3o sendo poss\u00edvel nem mesmo a utiliza\u00e7\u00e3o dos banheiros e bebedouros. 6.17. A Prova acontecer\u00e1 em dia, hor\u00e1rio e local indicado nas publica\u00e7\u00f5es oficiais. N\u00e3o haver\u00e1, sob pretexto algum, segunda chamada, nem  justifica\u00e7\u00e3o de falta, sendo considerado eliminado do Processo Seletivo  Simplificado o candidato que faltar \u00e0s provas. N\u00e3o haver\u00e1 aplica\u00e7\u00e3o de  prova fora do hor\u00e1rio, data e locais pr\u00e9-determinados. 6.18. Ser\u00e1 automaticamente eliminado do Processo Seletivo Simplificado, o candidato que durante a realiza\u00e7\u00e3o das provas: a) for descort\u00eas com qualquer membro da equipe encarregada pela realiza\u00e7\u00e3o das provas; b) for respons\u00e1vel por falsa identifica\u00e7\u00e3o pessoal; c) utilizar ou tentar utilizar meios fraudulentos para obter aprova\u00e7\u00e3o; d) ausentar-se do recinto da prova sem permiss\u00e3o; e) deixar de assinar a lista de presen\u00e7a; f) fizer, em qualquer documento, declara\u00e7\u00e3o falsa ou inexata; g) perturbar, de qualquer modo, a ordem dos trabalhos; h) n\u00e3o atender as determina\u00e7\u00f5es deste Edital; i) for surpreendido em comunica\u00e7\u00e3o com outro candidato; j) n\u00e3o devolver o Cart\u00e3o de Respostas ao t\u00e9rmino das Provas, antes de  sair da sala; k) ausentar-se do local da prova antes de decorrida 1 (uma) hora do  in\u00edcio da mesma; l) for surpreendido portando celular durante a realiza\u00e7\u00e3o das provas.  Celulares dever\u00e3o ser desligados, retiradas as baterias, e guardados  dentro do envelope fornecido pela Comiss\u00e3o ao entrar em sala, mantidos lacrados e dentro da sala at\u00e9 a sa\u00edda definitiva do local da realiza\u00e7\u00e3o da prova; m) n\u00e3o atender ao crit\u00e9rio da al\u00ednea acima e for surpreendido com celular fora do envelope fornecido ou portando o celular no deslocamento ao  banheiro/bebedouro ou o telefone celular tocar, estes \u00faltimos, mesmo  dentro do envelope fornecido pela Comiss\u00e3o; n) for surpreendido em comunica\u00e7\u00e3o verbal ou escrita ou de qualquer outra forma; o) utilizar-se de livros, dicion\u00e1rios, c\u00f3digos impressos, m\u00e1quinas calculadoras e similares ou qualquer tipo de consulta; 6.19. Ap\u00f3s entrar em sala, n\u00e3o ser\u00e1 admitida qualquer esp\u00e9cie de consulta ou comunica\u00e7\u00e3o entre os candidatos, nem a utiliza\u00e7\u00e3o de livros, dicion\u00e1rios, c\u00f3digos, pap\u00e9is, manuais, impressos ou anota\u00e7\u00f5es, agendas eletr\u00f4nicas ou similares, telefone celular, smartphones, tablets, iPod, ipad,  pendrive BIP, walkman, gravador ou similares, m\u00e1quina de calcular, MP3, MP4 ou similares, notebook, palmtop, receptor, m\u00e1quina fotogr\u00e1fica ou  similares, controle de alarme de carro ou qualquer outro receptor de mensagens, nem o uso de rel\u00f3gio de qualquer forma, material ou especifica\u00e7\u00e3o,  \u00f3culos escuros ou quaisquer acess\u00f3rios de chapelaria, tais como: chap\u00e9u, bon\u00e9, gorro, etc. Tamb\u00e9m n\u00e3o ser\u00e1 admitida a utiliza\u00e7\u00e3o de qualquer  objeto/material, de qualquer natureza, que cubra a orelha ou obstrua o ouvido. Recomendando-se que o candidato n\u00e3o leve nenhum destes itens  no dia da realiza\u00e7\u00e3o da prova. 6.20. \u00c9 proibido o porte de armas nos locais das provas, n\u00e3o podendo o candidato armado realizar as mesmas. Nos casos em que o inscrito esteja  autorizado a portar armas, dever\u00e1 apresentar documento que comprove sua autoriza\u00e7\u00e3o. 6.21. \u00c9 expressamente proibido fumar no local de realiza\u00e7\u00e3o das provas. 6.22. O tempo total de realiza\u00e7\u00e3o da Prova Objetiva ser\u00e1 de 4 h e 00 min. 6.23. A prova ter\u00e1 in\u00edcio \u00e0s 08:00h, com os port\u00f5es sendo fechados \u00e0s 07:45h. 6.24. O tempo de dura\u00e7\u00e3o da prova inclui o preenchimento do Cart\u00e3o de Respostas. 6.25. O candidato s\u00f3 poder\u00e1 retirar-se definitivamente do recinto de realiza\u00e7\u00e3o da prova ap\u00f3s 1 (uma) hora, contada do seu efetivo in\u00edcio. 6.26. O candidato s\u00f3 poder\u00e1 levar o pr\u00f3prio exemplar do Caderno de Quest\u00f5es se deixar a sala faltando 1 (uma) hora para o t\u00e9rmino do hor\u00e1rio da prova. 6.27. Ao final da prova, os 03 (tr\u00eas) \u00faltimos candidatos dever\u00e3o permanecer na sala at\u00e9 que o \u00faltimo candidato termine sua prova, retirando-se  todos de uma s\u00f3 vez. 6.28 N\u00e3o ser\u00e1 concedido tempo adicional de prova em nenhuma hip\u00f3tese. 6.29. Toda e qualquer ocorr\u00eancia, reclama\u00e7\u00e3o ou necessidade de registro, dever\u00e1 ser imediatamente manifestada ao fiscal ou representante da  Comiss\u00e3o, no local e no dia da realiza\u00e7\u00e3o da prova para o registro da ocorr\u00eancia e, caso necess\u00e1rio, ser\u00e3o tomadas as provid\u00eancias cab\u00edveis. 7. DA PROVA OBJETIVA 7.1. A Prova Objetiva ter\u00e1 car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio e ser\u00e1 constitu\u00edda de quest\u00f5es de m\u00faltipla escolha, conforme o Quadro de Provas,  subitem 6.4. 7.2. Cada quest\u00e3o ter\u00e1 4 (quatro) alternativas, sendo apenas uma correta. 7.3. Cada candidato receber\u00e1 um Caderno de Quest\u00f5es e um \u00fanico Cart\u00e3o de Respostas que n\u00e3o poder\u00e1 ser rasurado, amassado ou manchado,  podendo vir a ser desclassificado caso n\u00e3o atenda este requisito. 7.4. O candidato dever\u00e1 seguir atentamente as recomenda\u00e7\u00f5es contidas na capa de seu Caderno de Quest\u00f5es e em seu Cart\u00e3o de Respostas,  bem como as orienta\u00e7\u00f5es e instru\u00e7\u00f5es expedidas pela Comiss\u00e3o e auxiliares durante a realiza\u00e7\u00e3o das provas. 7.5. A organiza\u00e7\u00e3o da prova, seu detalhamento, n\u00famero de quest\u00f5es por disciplina e valor das quest\u00f5es encontram-se representados na tabela abaixo: 7.6. Ser\u00e1 eliminado do Processo Seletivo Simplificado o candidato que n\u00e3o obtiver, pelo menos, 50% (cinquenta por cento) dos pontos totais da  Prova Objetiva. 7.7. O candidato dever\u00e1 transcrever as respostas da Prova Objetiva para o Cart\u00e3o de Respostas, que ser\u00e1 o \u00fanico documento v\u00e1lido para corre\u00e7\u00e3o. 7.8. O candidato dever\u00e1 marcar, para cada quest\u00e3o, somente uma das op\u00e7\u00f5es de resposta. Ser\u00e1 considerada errada e atribu\u00edda nota 0 (zero) \u00e0  quest\u00e3o com mais de uma op\u00e7\u00e3o marcada, sem op\u00e7\u00e3o marcada, com emenda ou rasura. 8. DA REALIZA\u00c7\u00c3O DA PROVA PR\u00c1TICA 8.1. A Prova Pr\u00e1tica ser\u00e1 exclusiva para o cargo de Int\u00e9rprete de Libras; 8.2. S\u00f3 poder\u00e3o realizar a Prova Pr\u00e1tica os candidatos que obtiverem 50% de pontua\u00e7\u00e3o nas quest\u00f5es da Prova Objetiva; 8.3. A Prova Pr\u00e1tica para Int\u00e9rprete de LIBRAS tem car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio; 8.4. O candidato dever\u00e1 alcan\u00e7ar pelo menos 50% de pontos da Prova Pr\u00e1tica; 8.5. A banca examinadora da prova pr\u00e1tica ser\u00e1 constitu\u00edda por duas pessoas ouvintes com dom\u00ednio em LIBRAS e um professor Surdo; 8.6. As informa\u00e7\u00f5es sobre o local e o hor\u00e1rio de aplica\u00e7\u00e3o da Prova Pr\u00e1tica ser\u00e3o divulgadas no site https://www.manciolima.ac.gov.br, na data  constante no cronograma deste edital. 8.7. \u00c9 de exclusiva responsabilidade do candidato, tomar ci\u00eancia do trajeto at\u00e9 o local de realiza\u00e7\u00e3o da prova, a fim de evitar eventuais atrasos,  sendo aconselh\u00e1vel ao candidato visitar o local de realiza\u00e7\u00e3o das provas com anteced\u00eancia m\u00ednima de 24 (vinte e quatro) horas. 8.8. O candidato n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento acerca da data, hor\u00e1rio e local de realiza\u00e7\u00e3o das provas, para fins de justificativa de sua aus\u00eancia. 8.9. Todos os hor\u00e1rios previstos neste Edital referem-se ao hor\u00e1rio local. 8.10. O candidato dever\u00e1 comparecer ao local de realiza\u00e7\u00e3o da Prova pr\u00e1tica portando documento oficial e original de identifica\u00e7\u00e3o, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 1 (uma) hora do hor\u00e1rio estabelecido para o fechamento dos port\u00f5es. 8.11. N\u00e3o ser\u00e1 admitido o uso de c\u00f3pias de documentos, ainda que autenticadas em cart\u00f3rio. 8.12. O tema da Prova Pr\u00e1tica de LIBRAS ser\u00e1 escolhido por sorteio, que ser\u00e1 realizado no momento de inicio da Prova de cada candidato. 8.13. N\u00e3o ser\u00e1 permitido o ingresso de candidato no local de realiza\u00e7\u00e3o da prova ap\u00f3s o hor\u00e1rio fixado para o fechamento dos port\u00f5es, mesmo que  as provas ainda n\u00e3o tenham sido iniciadas. 8.14. As regras constantes nos itens 6.10. ao 6.20. tamb\u00e9m valer\u00e3o para a prova pr\u00e1tica. 8.15. N\u00e3o ser\u00e1 permitida a perman\u00eancia de candidatos que j\u00e1 tenham terminado as provas no local de realiza\u00e7\u00e3o das mesmas. Ao terminarem, os  candidatos dever\u00e3o se retirar imediatamente do local, n\u00e3o sendo poss\u00edvel nem mesmo a utiliza\u00e7\u00e3o dos banheiros e bebedouros. 8.16. A Prova acontecer\u00e1 em dia, hor\u00e1rio e local indicado nas publica\u00e7\u00f5es oficiais. N\u00e3o haver\u00e1, sob pretexto algum, segunda chamada, nem justifica\u00e7\u00e3o de falta, sendo considerado eliminado do Processo Seletivo Simplificado o candidato que faltar \u00e0s provas. N\u00e3o haver\u00e1 aplica\u00e7\u00e3o de prova  fora do hor\u00e1rio, data e locais pr\u00e9-determinados. 8.17. Ser\u00e1 automaticamente eliminado do Processo Seletivo Simplificado, o candidato que durante a realiza\u00e7\u00e3o das provas: a) for descort\u00eas com qualquer membro da equipe encarregada pela realiza\u00e7\u00e3o das provas; b) for respons\u00e1vel por falsa identifica\u00e7\u00e3o pessoal; c) utilizar ou tentar utilizar meios fraudulentos para obter aprova\u00e7\u00e3o; d) ausentar-se do recinto da prova sem permiss\u00e3o; e) deixar de assinar a lista de presen\u00e7a; f) fizer, em qualquer documento, declara\u00e7\u00e3o falsa ou inexata; g) perturbar, de qualquer modo, a ordem dos trabalhos; h) n\u00e3o atender as determina\u00e7\u00f5es deste Edital; i) for surpreendido portando celular durante a realiza\u00e7\u00e3o da prova pr\u00e1tica. 8.18. \u00c9 proibido o porte de armas nos locais das provas, n\u00e3o podendo o candidato armado realizar as mesmas. Nos casos em que o inscrito esteja  autorizado a portar armas, dever\u00e1 apresentar documento que comprove sua autoriza\u00e7\u00e3o. 8.19. \u00c9 expressamente proibido fumar no local de realiza\u00e7\u00e3o das provas. 8.20. O tempo total de realiza\u00e7\u00e3o da Prova Pr\u00e1tica ser\u00e1 de at\u00e9 15 minutos para cada candidato. 8.21. A prova ter\u00e1 in\u00edcio \u00e0s 08:00h, com os port\u00f5es sendo fechados \u00e0s 07:45h. 8.22. N\u00e3o ser\u00e1 concedido tempo adicional de prova em nenhuma hip\u00f3tese. 8.23. Toda e qualquer ocorr\u00eancia, reclama\u00e7\u00e3o ou necessidade de registro, dever\u00e1 ser imediatamente manifestada ao fiscal ou representante da  Comiss\u00e3o, no local e no dia da realiza\u00e7\u00e3o da prova para o registro da ocorr\u00eancia e, caso necess\u00e1rio, ser\u00e3o tomadas as provid\u00eancias cab\u00edveis. 8.24. A prova pr\u00e1tica de LIBRAS ser\u00e1 filmada para eventual consulta e n\u00e3o ser\u00e1 divulgada em hip\u00f3tese alguma. 8.25. O candidato que n\u00e3o autorizar a filmagem ser\u00e1 eliminado do certame. 9. DOS ELEMENTOS AVALIATIVOS DA PROVA PR\u00c1TICA:  9.1. O processo avaliativo da Prova Pr\u00e1tica para Interprete de LIBRAS, ser\u00e1 de acordo a tabela abaixo: 10. DOS RECURSOS E PEDIDOS DE REVIS\u00c3O 10.1. O candidato poder\u00e1 apresentar recurso, devidamente fundamentado, em rela\u00e7\u00e3o a qualquer das quest\u00f5es da Prova Objetiva informando as  raz\u00f5es pelas quais discorda do gabarito ou conte\u00fado da quest\u00e3o, em texto livre, a ser preenchido no prazo estipulado no cronograma deste Edital,  por meio do site https://www.manciolima.ac.gov.br. 10.2. Tamb\u00e9m poder\u00e1 ser apresentado recurso contra as etapas de realiza\u00e7\u00e3o deste Certame, conforme cronograma anexo. 10.3. O candidato que n\u00e3o atender aos requisitos m\u00ednimos descritos neste item ter\u00e1 seu recurso negado. 10.4. Ap\u00f3s o julgamento dos recursos interpostos, os pontos correspondentes \u00e0s quest\u00f5es da Prova Objetiva, porventura anuladas, ser\u00e3o atribu\u00eddos  a todos os candidatos, indistintamente. 10.5. As anula\u00e7\u00f5es de quest\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es de gabarito, notas, resultados ou etapas do edital, provenientes das decis\u00f5es dos recursos ou pedidos de revis\u00e3o, ser\u00e3o dados a conhecer, coletivamente, por todos os meios de divulga\u00e7\u00e3o cab\u00edveis. 11. DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O FINAL DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO 11.1. A nota final no Processo Seletivo Simplificado ser\u00e1 a nota final da Prova Objetiva para todos os cargos, exceto o cargo de Interprete de Libras; 11.2. A classifica\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado obedecer\u00e1, primeiramente, a ordem de maior pontua\u00e7\u00e3o. 11.3. Em caso de empate, ter\u00e1 prefer\u00eancia, sucessivamente, o(a) candidato(a) que: a) tiver idade igual ou superior a sessenta anos, at\u00e9 o \u00faltimo dia de inscri\u00e7\u00e3o, conforme artigo 27, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei 10.741, de 1\u00ba de outubro  de 2003 (Estatuto do Idoso). Dentre os(as) idosos(as), \u00e9 assegurada prioridade aos maiores de oitenta anos, conforme artigo 3\u00ba, par\u00e1grafo 2\u00ba, da  referida Lei; b) obtiver maior n\u00famero de pontos em CONHECIMENTOS ESPEC\u00cdFICOS; c) tiver maior idade, considerando, se necess\u00e1rio, dia, m\u00eas e ano. 12. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O E CONTRATA\u00c7\u00c3O 12.1. Os requisitos b\u00e1sicos para contra\u00e7\u00e3o s\u00e3o, cumulativamente, os seguintes: a) ter sido aprovado e classificado no Processo Seletivo Simplificado; b) ser brasileiro nato ou naturalizado, ou se encaixar no previsto do par\u00e1grafo 1\u00b0, artigo 12, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal; c) estar quite com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais; d) estar quite com as obriga\u00e7\u00f5es militares, para o candidato do sexo masculino; e) encontrar-se em pleno gozo de seus direitos pol\u00edticos e civis; f) n\u00e3o ter sofrido, no exerc\u00edcio de fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica, penalidade incompat\u00edvel com nova investidura em cargo p\u00fablico; g) apresentar diploma, certificado de curso obrigat\u00f3rio para o cargo, devidamente registrado, conforme requisito da fun\u00e7\u00e3o pretendida, fornecido por  institui\u00e7\u00e3o de ensino reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, comprovado por meio da apresenta\u00e7\u00e3o de original e c\u00f3pia do respectivo documento; h) estar registrado e com a situa\u00e7\u00e3o regularizada junto ao \u00f3rg\u00e3o de conselho de classe correspondente, devidamente comprovado com a documenta\u00e7\u00e3o exigida; i) estar apto, f\u00edsico e mentalmente, para o exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es; j) ter idade m\u00ednima de 18 (dezoito) anos at\u00e9 a data da contrata\u00e7\u00e3o; k) apresentar declara\u00e7\u00e3o negativa de antecedentes criminais; l) n\u00e3o acumular cargos, empregos ou fun\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, salvo nos casos constitucionalmente admitidos; m) cumprir, na \u00edntegra, as determina\u00e7\u00f5es previstas neste Edital de abertura do Processo Seletivo Simplificado; n) apresentar declara\u00e7\u00e3o de bens. 12.2. O candidato, se aprovado, por ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 provar que possui todas as condi\u00e7\u00f5es para a investidura do cargo, apresentando, pessoalmente, todos os documentos exigidos pelo presente Edital e outros que lhe forem solicitados, confrontando-se, ent\u00e3o, declara\u00e7\u00e3o e  documentos, sob pena de perda do direito \u00e0 vaga, na data prevista no Cronograma anexo, pessoalmente, na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o  e Planejamento, localizada na Rua Mimosa S\u00e1, 021, Centro, neste Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima/AC; 12.3. N\u00e3o comparecendo o candidato convocado no prazo previsto ou verificando-se o n\u00e3o atendimento das condi\u00e7\u00f5es exigidas para a contrata\u00e7\u00e3o,  ser\u00e1 convocado o pr\u00f3ximo classificado, observando-se a ordem classificat\u00f3ria. 12.4. O candidato que n\u00e3o tiver interesse na contrata\u00e7\u00e3o imediata, poder\u00e1 requerer, uma \u00fanica vez, sua aloca\u00e7\u00e3o no final da lista de classificados.  No per\u00edodo de validade do Processo Seletivo Simplificado, havendo a desist\u00eancia do titular, poder\u00e1 ser chamado o pr\u00f3ximo candidato classificado,  observada a ordem classificat\u00f3ria. 12.5. O candidato aprovado e que venha a ser contratado poder\u00e1 ser exonerado a qualquer momento, nos seguintes casos: a) inassiduidade; b) inefici\u00eancia; c) indisciplina; d) insubordina\u00e7\u00e3o; e) falta de dedica\u00e7\u00e3o ao servi\u00e7o; f) m\u00e1 conduta. 13. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 13.1. Quaisquer altera\u00e7\u00f5es nas regras fixadas neste Edital somente poder\u00e3o ser feitas por meio de edital de retifica\u00e7\u00e3o. 13.2. A Prefeitura de M\u00e2ncio Lima n\u00e3o se responsabiliza por informa\u00e7\u00f5es de qualquer natureza, divulgados em sites de terceiros. 13.3. \u00c9 de responsabilidade exclusiva do candidato acompanhar as publica\u00e7\u00f5es dos Editais, comunica\u00e7\u00f5es, retifica\u00e7\u00f5es e convoca\u00e7\u00f5es referentes  a este Processo Seletivo Simplificado, durante todo o per\u00edodo de validade do mesmo. 13.4. Os resultados finais e convoca\u00e7\u00f5es ser\u00e3o divulgados exclusivamente no site Oficial da Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima e Di\u00e1rio Oficial  do Estado do Acre. 13.5. Acarretar\u00e1 a elimina\u00e7\u00e3o do candidato no Processo Seletivo Simplificado, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es penais cab\u00edveis, a burla ou a tentativa de  burla a quaisquer das normas definidas neste Edital e/ou em outros comunicados e instru\u00e7\u00f5es. 13.6. Os documentos produzidos e utilizados pelos candidatos em todas as etapas do Processo Seletivo Simplificado s\u00e3o de uso e propriedade  exclusivos da Comiss\u00e3o Organizadora, sendo terminantemente vedada a sua disponibiliza\u00e7\u00e3o a terceiros ou a devolu\u00e7\u00e3o ao candidato. 13.7. Integram este Edital, os seguintes anexos: a) ANEXO I \u2013 Quadro de Vagas; b) ANEXO II \u2013 Atribui\u00e7\u00f5es; c) ANEXO III \u2013 Vagas por localidade e escolas; d) ANEXO IV- Conte\u00fado Program\u00e1tico; e) ANEXO V - Cronograma Previsto. M\u00e2ncio Lima/AC, 24 de agosto de 2021. Comiss\u00e3o Organizadora do Processo Seletivo Simplificado Edital 003/2021 Decreto n\u00ba 151/2021 ANEXO I QUADRO GERAL DE VAGAS E REMUNERA\u00c7\u00c3O ANEXO II ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO CARGO Professor de Ensino Fundamental s\u00e9ries iniciais - 1\u00ba ao 5\u00ba ano - Zona Rural terrestre e ribeirinha \u2013 25 horas Atribui\u00e7\u00f5es: Desenvolver com destreza atividades de ensino; ministrar aulas, fazer avalia\u00e7\u00f5es, participar da elabora\u00e7\u00e3o da proposta pedag\u00f3gica da  escola, de projetos escolares, plano de trabalho e demais atividades escolares; participar de reuni\u00f5es pedag\u00f3gicas e administrativas promovidas  pela escola; participar de encontros de forma\u00e7\u00e3o continuada, semin\u00e1rios e outros; contribuir para qualidade do ensino e realizar outras atividades  correlatas \u00e0 fun\u00e7\u00e3o. Int\u00e9rprete em libras \u2013 25 horas Atribui\u00e7\u00f5es: Efetuar comunica\u00e7\u00e3o entre surdos e ouvintes, por meio da Libras para a l\u00edngua oral e vice-versa; interpretar em L\u00edngua Brasileira de  Sinais a L\u00edngua Portuguesa, as atividades did\u00e1tico-pedag\u00f3gicas e culturais desenvolvidas nas institui\u00e7\u00f5es de ensino; promover \u00e0 acessibilidade  comunicativa; participar das atividades de planejamento com o coordenador pedag\u00f3gico, com os professores das classes Professor Brailista \u2013 25 horas Atribui\u00e7\u00f5es: Laborar face \u00e0s condi\u00e7\u00f5es espec\u00edficas associadas \u00e0 cegueira e \u00e0 baixa vis\u00e3o, os sistemas de ensino, em articula\u00e7\u00e3o com o centro de apoio  pedag\u00f3gico para o atendimento da pessoa com defici\u00eancia, devem prover aos alunos cegos o material did\u00e1tico, inclusive provas, livro did\u00e1tico em braile e,  aos alunos com baixa vis\u00e3o os aux\u00edlios \u00f3pticos necess\u00e1rios, bem como material did\u00e1tico, livro did\u00e1tico e provas em caracteres ampliados. Professor Mediador \u2013 25 horas Atribui\u00e7\u00f5es: Apoiar os estudantes nas atividades pedag\u00f3gicas, l\u00fadicas, culturais e desportivas, contribuindo para a elimina\u00e7\u00e3o de barreiras que  prejudiquem o processo de escolariza\u00e7\u00e3o. Auxiliar, quando necess\u00e1rio, nos h\u00e1bitos de higiene e cuidados pessoais, promovendo a independ\u00eancia  e a autonomia Assistente Educacional \u2013 40 horas. Atribui\u00e7\u00f5es: Auxiliar os alunos com defici\u00eancia que apresentem necessidade de apoio nas atividades educacionais, como tamb\u00e9m em atividades de  higiene, alimenta\u00e7\u00e3o, locomo\u00e7\u00e3o, entre outras, que exijam aux\u00edlio constante no cotidiano escolar e outras atividades correlatas. Auxiliar de Creche \u2013 40 horas Atribui\u00e7\u00f5es: Acompanhar e participar sistematicamente dos cuidados essenciais referentes \u00e0 alimenta\u00e7\u00e3o, higiene pessoal, educa\u00e7\u00e3o, cultura,  recrea\u00e7\u00e3o e lazer das crian\u00e7as; - participar de programas de capacita\u00e7\u00e3o correspons\u00e1vel. Agente Pedag\u00f3gico do Programa: Caminho do Campo: Primeira Inf\u00e2ncia \u2013 40 horas Atribui\u00e7\u00f5es: Desenvolver atividades pedag\u00f3gicas domiciliar de acordo com a metodologia do programa, que visa atender as crian\u00e7as de 04 a 05  anos nas \u00e1reas de dif\u00edcil acesso, desenvolvendo as bases necess\u00e1rias para a constru\u00e7\u00e3o do conhecimento e desenvolvimento global do aluno,  com atividades l\u00fadicas, e acesso \u00e0s formas diferenciadas de comunica\u00e7\u00e3o, com riqueza de est\u00edmulos nos aspectos f\u00edsicos, emocionais, cognitivos,  psicomotores e sociais. Psic\u00f3logo \u2013 30 horas Atribui\u00e7\u00f5es: Estudar e intervir no comportamento humano no contexto da educa\u00e7\u00e3o. Desse modo, as compet\u00eancias v\u00e3o ao encontro da preven\u00e7\u00e3o, especialmente na melhoria da adapta\u00e7\u00e3o dos indiv\u00edduos e na promo\u00e7\u00e3o do bem-estar e apoio socioemocional das pessoas dentro do \u00e2mbito educacional. Fonoaudi\u00f3logo \u2013 30 horas Atribui\u00e7\u00f5es: Atuar desenvolvendo a\u00e7\u00f5es institucionais, que busquem a promo\u00e7\u00e3o, preven\u00e7\u00e3o, diagn\u00f3stico e interven\u00e7\u00e3o de forma integrada ao  planejamento educacional, bem como realizar encaminhamentos extraescolares, a fim de criar condi\u00e7\u00f5es favor\u00e1veis para o desenvolvimento e a  aprendizagem. Assistente Social \u2013 30 horas Atribui\u00e7\u00f5es: Contribuir para a efetiva\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de a\u00e7\u00f5es que proporcionem o acesso e a perman\u00eancia dos indiv\u00edduos na  escola, trabalhando as rela\u00e7\u00f5es interpessoais e grupais, e mantendo a qualidade dos servi\u00e7os no sistema educacional. ANEXO III DO QUADRO DETALHADO DE VAGAS ZONA RURAL RIBEIRINHA ZONA RURAL TERRESTRE   3.ZONA URBANA ANEXO IV CONTE\u00daDO PROGRAM\u00c1TICO L\u00cdNGUA PORTUGUESA: (PARA TODOS OS CARGOS): 1. Organiza\u00e7\u00e3o textual: Interpreta\u00e7\u00e3o dos sentidos constru\u00eddos nos textos verbais e n\u00e3o  verbais; caracter\u00edsticas de textos descritivos, narrativos e dissertativos; elementos de coes\u00e3o e coer\u00eancia. 2. Aspectos sem\u00e2nticos e estil\u00edsticos:  sentido e emprego dos voc\u00e1bulos; tempos e modos do verbo; uso dos pronomes; met\u00e1fora, ant\u00edtese, ironia. 3. Aspectos morfol\u00f3gicos: reconhecimento, emprego e sentido das classes gramaticais em textos; elementos de composi\u00e7\u00e3o das palavras; mecanismos de flex\u00e3o dos nomes e dos  verbos. 4. Processos de constitui\u00e7\u00e3o dos enunciados: coordena\u00e7\u00e3o, subordina\u00e7\u00e3o; concord\u00e2ncias verbal e nominal. 5. Sistema gr\u00e1fico: ortografia;  regras de acentua\u00e7\u00e3o; uso dos sinais de pontua\u00e7\u00e3o. CONHECIMENTOS GERAIS E ATUALIDADES: (PARA TODOS OS CARGOS):1. Hist\u00f3ria e Geografia do Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima. 2. Hist\u00f3ria e  Geografia do Estado do Acre. 3. Hist\u00f3ria, Geografia do Brasil. 4. Atualidades e aspectos pol\u00edticos do Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima. 5. Atualidades e  aspectos pol\u00edticos do Estado do Acre. 6. Atualidades e aspectos pol\u00edticos do Brasil. CONHECIMENTOS ESPEC\u00cdFICOS CARGO: PROFESSOR DE ENSINO FUNDAMENTAL SERIES INICIAIS - 1\u00ba AO 5\u00ba ANO; 1. Teoria de Aprendizagem. 2. Desenvolvimento da crian\u00e7a (cognitivo, afetivo, motor e perceptivo). 3. Avalia\u00e7\u00e3o. 4. Planejamento. 5. Pr\u00e1tica pedag\u00f3gica e o processo de constru\u00e7\u00e3o do conhecimento. 6.  interdisciplinaridade e projetos. 7. Democratiza\u00e7\u00e3o da Escola P\u00fablica. 8. Novas tend\u00eancias e compet\u00eancias. 9. Projeto Pol\u00edtico Pedag\u00f3gico. 10. Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva 11. Atendimento educacional aos alunos com defici\u00eancia. 12. Bullying. 13. Legisla\u00e7\u00e3o o educacional: Constitui\u00e7\u00e3o, LDB 9394/96,  PNE 2014, BNCC e ECA. CARGO: INTERPRETE DE LIBRAS: 1. ABORDAGEM BIL\u00cdNGUE NA ESCOLARIZA\u00c7\u00c3O DE PESSOAS COM SURDEZ. Fasc\u00edculo dispon\u00edvel na Cole\u00e7\u00e3o A Educa\u00e7\u00e3o Especial na Perspectiva da Inclus\u00e3o Escolar/MEC. 2. O TRADUTOR E INT\u00c9RPRETE DE L\u00cdNGUA BRASILEIRA DE SINAIS E L\u00cdNGUA  PORTUGUESA. Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o Especial; Programa Nacional de Apoio a Educacional dos Surdos - Bras\u00edlia: MEC; SEESP,2004; 3. LIBRAS EM  CONTEXTO: curso b\u00e1sico, livro do professor. MEC, SEESP, Bras\u00edlia 2007 da FELIPE,Tanya Amaral. 4. LEGISLA\u00c7\u00c3O: Decreto Federal N\u00ba 5.626, de 22  de dezembro de 2005. Lei Federal n\u00ba 10.436, de 24 de abril de 2002, que disp\u00f5e sobre a L\u00edngua Brasileira de Sinais - Libras, e o art. 18 da Lei no 10.098,  de 19 de dezembro de 2000. LEI N\u00ba 12.319, DE 1\u00ba DE SETEMBRO DE 2010. Regulamenta a profiss\u00e3o de Tradutor e Int\u00e9rprete da L\u00edngua Brasileira de  Sinais - LIBRAS. 5. LEI BRASILEIRA DE INCLUS\u00c3O. Lei n\u00ba 13.146, de 6 de julho de 2015. Art. 27 Do Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o. CARGO: PROFESSOR BRAILISTA: 1. GRAFIA BRAILLE PARA A L\u00cdNGUA PORTUGUESA, parceria com MEC. 2.A EDUCA\u00c7\u00c3O ESPECIAL NA  PERSPECTIVA DA INCLUS\u00c3O ESCOLAR. Os alunos com defici\u00eancia visual: baixa vis\u00e3o e cegueira\u201d, parceria com MEC. 3. SISTEMA BRAILLE  NO BRASIL\u201d livro do Instituto Benjamin Constant. Acesso em: 4. LEGISLA\u00c7\u00c3O: Decreto n\u00ba 7.611, de 17 de novembro de 2011. Disp\u00f5e sobre a  educa\u00e7\u00e3o especial, o atendimento educacional especializado e d\u00e1 outras provid\u00eancias. 5. LEI BRASILEIRA DE INCLUS\u00c3O. Lei n\u00ba 13.146, de 6 de  julho de 2015. Art. 27 Do Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o CARGO: PROFESSOR \u2013 MEDIADOR: 1. RECURSOS PEDAG\u00d3GICOS ACESS\u00cdVEIS E COMUNICA\u00c7\u00c3O AUMENTATIVA E ALTERNATIVA / A  ESCOLA COMUM INCLUSIVA / TRANSTORNOS GLOBAIS DO DESENVOLVIMENTO. Fasc\u00edculos dispon\u00edveis na Cole\u00e7\u00e3o A Educa\u00e7\u00e3o Especial  na Perspectiva da Inclus\u00e3o Escolar/MEC. 2. LEGISLA\u00c7\u00c3O: Lei N\u00ba 12.764 de 27 de dezembro de 2012. 3. LEI BRASILEIRA DE INCLUS\u00c3O. Lei n\u00ba  13.146, de 6 de julho de 2015. Art. 27 Do Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o. CARGO: ASSISTENTE EDUCACIONAL: 1. RECURSOS PEDAG\u00d3GICOS ACESS\u00cdVEIS E COMUNICA\u00c7\u00c3O AUMENTATIVA E ALTERNATIVA. Fasc\u00edculo dispon\u00edvel na Cole\u00e7\u00e3o A Educa\u00e7\u00e3o Especial na Perspectiva da Inclus\u00e3o Escolar/MEC. 2. LEGISLA\u00c7\u00c3O: Decreto n\u00ba 7.611, de 17 de novembro  de 2011. Disp\u00f5e sobre a educa\u00e7\u00e3o especial, o atendimento educacional especializado e d\u00e1 outras provid\u00eancias. 3. LEI BRASILEIRA DE INCLUS\u00c3O. Lei n\u00ba 13.146, de 6 de julho de 2015. Art. 27 Do Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o. CARGO: AUXILIAR DE CRECHE 1. Desenvolvimento da crian\u00e7a (cognitivo, afetivo, motor e perceptivo). 2. Pr\u00e1tica pedag\u00f3gica e o processo de  constru\u00e7\u00e3o do conhecimento. 3. Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva. 4. Atendimento educacional aos alunos com defici\u00eancia. 5. Bullying. AGENTE PEDAGOGICO DO PROGRAMA: EDUCA\u00c7\u00c2O DO CAMPO: PRIMEIRA INF\u00c2NCIA: 1. Metodologia do Programa: Educa\u00e7\u00e3o do Campo:  Primeira Inf\u00e2ncia. 2. Desenvolvimento da crian\u00e7a (cognitivo, afetivo, motor e perceptivo). 3. Avalia\u00e7\u00e3o. 4. Planejamento. 5. Pr\u00e1tica pedag\u00f3gica e o  processo de constru\u00e7\u00e3o do conhecimento. 6. Bullying. CARGO: PSIC\u00d3LOGO: 1. Par\u00e2metros para o funcionamento do SUS; 2. A psicologia como ci\u00eancia. Diferentes escolas, diferentes campos de atua\u00e7\u00e3o e tend\u00eancias te\u00f3ricas; 3. M\u00e9todos e t\u00e9cnicas de Avalia\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gicas; 4. Psicopatologia e o m\u00e9todo cl\u00ednico. Modos de funcionamento normal  e patol\u00f3gico do psiquismo humano; 5. A \u00e9tica, sua rela\u00e7\u00e3o com a cultura e sua influ\u00eancia na constitui\u00e7\u00e3o do psiquismo; 6. Psicologia Social e os  Fen\u00f4menos de Grupo: a Comunica\u00e7\u00e3o as atitudes, o processo de socializa\u00e7\u00e3o, os grupos sociais e seus pap\u00e9is; 7. Psicologia Institucional e seus  m\u00e9todos de trabalho; 8. Psicologia na reforma psiqui\u00e1trica, o psic\u00f3logo; 9. Teorias e t\u00e9cnicas psicoter\u00e1picas; 10. Processo Psicodiagn\u00f3stico; 11.  Terapia na Sa\u00fade mental; 12. Psicologia do Desenvolvimento; 13. Psicologia da Aprendizagem; 14. Psicologia Familiar - Crian\u00e7a e Adolescente;15.  Psicologia Institucional e processo grupal; 16. C\u00f3digo de \u00c9tica profissional do Psic\u00f3logo. CARGO: ASSISTENTE SOCIAL: 1. An\u00e1lise de conjuntura; Servi\u00e7o Social: conhecimentos gerais da profiss\u00e3o; 2. Servi\u00e7o Social e forma\u00e7\u00e3o profissional; 3. A dimens\u00e3o pol\u00edtica da pr\u00e1tica profissional; 4. Pesquisa em Servi\u00e7o Social. 5. Metodologia do Servi\u00e7o Social; 6. Desafios do Servi\u00e7o Social  na contemporaneidade; 7. Atua\u00e7\u00e3o do Servi\u00e7o Social na administra\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas sociais; 8. Planejamento. 9. Estrat\u00e9gico. 10. Participativo; 11.  Servi\u00e7o Social e interdisciplinaridade. 12. Fen\u00f4meno grupal; 13. \u00c9tica Profissional. 14. O projeto \u00e9tico-pol\u00edtico-profissional do Servi\u00e7o Social. 15. A  \u00c9tica aplicada \u00e0 a\u00e7\u00e3o profissional na pol\u00edtica de Sa\u00fade; 16. Servi\u00e7o Social e a pol\u00edtica de Sa\u00fade Mental; 17. Sistema \u00danico da Assist\u00eancia Social;  18. Estatuto da Crian\u00e7a e do adolescente (Lei n.\u00ba 8.069/90);19. Lei Org\u00e2nica da Assist\u00eancia Social (Lei n\u00ba. 8.742/93); 20. Lei n\u00ba. 8.842/94 que fixa  a Pol\u00edtica Nacional do Idoso; 21. Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil de 1988. CARGO:FONOAUDIOLOGO :1. Audiologia: Desenvolvimento do Sistema Auditivo. 2. Processamento Auditivo. 3. Audiologia Educacional. 4. Linguagem: Anatomia e Fisiologia da Linguagem. 5. Aquisi\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Linguagem.6. Etiologia. 7. Avalia\u00e7\u00e3o. 8. Classifica\u00e7\u00e3o. 9. Diagn\u00f3stico. 10. Abordagens Terap\u00eauticas. 11. Dist\u00farbios Espec\u00edficos de linguagem. 12. Altera\u00e7\u00f5es do desenvolvimento da Linguagem. 13. Dist\u00farbios  de Aprendizagem e Dislexia. 14. Altera\u00e7\u00f5es da Linguagem de Origem Neurol\u00f3gica. 15. Gagueira na Crian\u00e7a e no Adulto. 16. Motricidade Orofacial:  Atua\u00e7\u00e3o Fonoaudiol\u00f3gica em Neonatologia nas fun\u00e7\u00f5es Orofaciais, nas Disfun\u00e7\u00f5es da Articula\u00e7\u00e3o Temporomandibular, nas Altera\u00e7\u00f5es de Fala, na  Fissura Labiopalatina, na Disfagia Orofar\u00edngea Neurog\u00eanica e Mec\u00e2nica. 17. Voz: Avalia\u00e7\u00e3o. 18. Classifica\u00e7\u00e3o. 19. Diagn\u00f3stico Cl\u00ednico. 20. Altera\u00e7\u00f5es Vocais. 21. Orienta\u00e7\u00e3o e Higiene Vocal. 22. Lei n\u00ba 8.080 de 19/09/90, Lei n\u00ba8.142 de 28/12/90; 23. Pol\u00edtica Nacional de Promo\u00e7\u00e3o de Sa\u00fade.  Portaria N\u00ba 648/GM de 28 de mar\u00e7o de 2006 - Estrat\u00e9gia do Programa Sa\u00fade da Fam\u00edlia; CONTEUDO PROGRAMATICO PARA PROVA PRATICA PARA O CARGO DE INTERPRETE DE LIBRAS: 1. ABORDAGEM BIL\u00cdNGUE NA ESCOLARIZA\u00c7\u00c3O DE PESSOAS COM SURDEZ. Fasc\u00edculo dispon\u00edvel na Cole\u00e7\u00e3o A Educa\u00e7\u00e3o Especial na Perspectiva da Inclus\u00e3o Escolar/MEC. 2.  Gramatica da Libras/Par\u00e2metros da Libras; 3. Hist\u00f3ria da Educa\u00e7\u00e3o de Surdos; 4. Decreto Federal n\u00ba 5.626/2005; 5. Lei Federal n\u00ba 10.436/2002. ANEXO V CRONOGRAMA PREVISTO ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 16/2021. Tendo em vista o resultado classificat\u00f3rio obtido nos autos do processo licitat\u00f3rio em refer\u00eancia, que tem por objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de Maquinas e  equipamentos agr\u00edcolas (caminhonete e kit irriga\u00e7\u00e3o). HOMOLOGO, em todos os seus termos, para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos, e  ADJUDICO junto com o pregoeiro e sua equipe seu objeto aos licitantes vencedores a empresa:  a) FACILITA SERVI\u00c7OS VENDAS E ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA AGROINDUSTRIAL LTDA inscrito no CNPJ n\u00ba 10.304.614/0001-10 vencedor para  o item 01 no valor total de R$ 240.830,04. M\u00e2ncio Lima, 23 de agosto 2021.   ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 17/2021. Tendo em vista o resultado classificat\u00f3rio obtido nos autos do processo licitat\u00f3rio em refer\u00eancia, que tem por objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de M\u00e1quinas e  Equipamentos para apoio a implanta\u00e7\u00e3o da cultura do caf\u00e9. HOMOLOGO, em todos os seus termos, para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos,  e ADJUDICO junto com o pregoeiro e sua equipe seu objeto aos licitantes vencedores a empresa:  a) AGROPATA COM\u00c9RCIO DE EQUIPAMENTOS LTDA inscrito no CNPJ n\u00ba 20.963.380/0001-77 vencedor para o item 03 no valor total de R$ 6.736,00. M\u00e2ncio Lima - Acre, 23 de agosto 2021.   ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL M\u00c2NCIO LIMA  Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Concorr\u00eancia n\u00ba 001/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima Data de Abertura: 28 de setembro de 2021 Hor\u00e1rio: 09h00min O edital estar\u00e1 dispon\u00edvel na sala de licita\u00e7\u00f5es na Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima, sito a Rua Mimosa S\u00e1, n\u00ba 21 - Centro \u2013 Fone: (68) 33431066, no hor\u00e1rio das 8h00min \u00e0s 12h00min, sendo que os interessados dever\u00e3o estar de posse de um Pen Drive, ainda, pelo e-mail: cplmanciolima2021@gmail.com e no site http://sistemas.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/. (A pasta informativa encontra-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados no  local acima mencionado) Local de abertura: Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00f5es. Objeto: Pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica com meio fio, sarjeta e cal\u00e7adas no munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima  M\u00e2ncio Lima, 23 de agosto de 2021. Kelen Cristina Lima Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL M\u00c2NCIO LIMA  Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Chamada P\u00fablica n\u00ba 001/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima Data de Abertura: 08 de setembro de 2021 \u00e0s 09h00min O edital estar\u00e1 dispon\u00edvel na sala de licita\u00e7\u00f5es na Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima, sito a Rua Mimosa S\u00e1, n\u00ba 21 - Centro \u2013 Fone: (68)  3343-1066, no hor\u00e1rio das 8h00min \u00e0s 12h00min, sendo que os interessados dever\u00e3o estar de posse de um Pen Drive, ainda, pelo e-mail:  cplmanciolima2021@gmail.com e no site http://sistemas.tce.ac.gov.br/ portaldaslicitacoes/. (A pasta informativa encontra-se a disposi\u00e7\u00e3o dos  interessados no local acima mencionado) Local de abertura: Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00f5es. Objeto: Fornecimento de produtos regionais para complementa\u00e7\u00e3o da  merenda Escolar  M\u00e2ncio Lima, 23 de agosto de 2021. Kelen Cristina Lima Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL M\u00c2NCIO LIMA  Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba 007/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima Data de Abertura: 09 de setembro de 2021 Hor\u00e1rio: 09h00min O edital estar\u00e1 dispon\u00edvel na sala de licita\u00e7\u00f5es na Prefeitura Municipal  de M\u00e2ncio Lima, sito a Rua Mimosa S\u00e1, n\u00ba 21 - Centro \u2013 Fone: (68)  3343-1066, no hor\u00e1rio das 8h00min \u00e0s 12h00min, sendo que os interessados dever\u00e3o estar de posse de um Pen Drive, ainda, pelo e-mail:  cplmanciolima2021@gmail.com e no site http://sistemas.tce.ac.gov.br/ portaldaslicitacoes/. (A pasta informativa encontra-se a disposi\u00e7\u00e3o dos  interessados no local acima mencionado) Local de abertura: Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00f5es. Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de embarca\u00e7\u00e3o com condutor para o transporte de alunos da Rede Estadual e Municipal no Mun\u00edcipio de M\u00e2ncio Lima. M\u00e2ncio Lima, 23 de agosto de 2021. Kelen Cristina Lima Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA AVISO DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 23/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (fardamentos escolares, fardamentos ACS, camisetas) A Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima/AC, atrav\u00e9s de seu Pregoeiro,  tendo em vista a suspens\u00e3o do Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 23/2021 no dia 20  de julho de 2021 para realiza\u00e7\u00e3o de dilig\u00eancias, CONVOCO as licitantes  credenciadas para a continuidade da sess\u00e3o p\u00fablica a ser realizada no  dia 26 de agosto de 2021 \u00e0s 10h00min na sala de licita\u00e7\u00f5es da Prefeitura de M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre. Ressalto por fim que, conforme informado na sess\u00e3o presencial, este  aviso ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado para cumprimento de  sua efic\u00e1cia. M\u00e2ncio Lima \u2013 AC, 23 de agosto de 2021. Emerson Souza de Oliveira Pregoeiro "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 144/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 032/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 022/2021 PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, Atrav\u00e9s das Secretaria Municipal de Agricultura, como Contratante  e do outro lado a Empresa Ant\u00f4nio Marcos de Jesus 59617608200 \u2013  ME, como Contratada. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para a Execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de  Tornearia Mec\u00e2nica e Soldagem em Geral das Pe\u00e7as e Ve\u00edculos Pesados e Semipesados da Frota Municipal da Secretaria de Municipal de  Agricultura do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre, conforme  Especifica\u00e7\u00f5es, Exig\u00eancias, Regras, Prazos e demais Obriga\u00e7\u00f5es constantes no Edital e seus anexos. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto des- te Processo Licitat\u00f3rio correr\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos  consignados no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado  do Acre para o Exerc\u00edcio Financeiro de 2021. SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA. PROJ/ATIVIDADE: 2.023 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da  Frota da Secretaria Municipal de Agricultura. C\u00d3DIGO DA DESPESA:  3.3.90.39.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. FONTE  DE RECURSOS: 01 \u2013 Recuso Pr\u00f3prio \u2013 Ordin\u00e1rios e 07 \u2013 Transfer\u00eancias Volunt\u00e1rias Do Estado (Conv\u00eanios). VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$- R$- 225.600,00 (Duzentos e Vinte e Cinco Mil e Seiscentos Reais), conforme descrimina\u00e7\u00e3o,  marca, percentual de desconto e pre\u00e7os contidos na Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste Contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses contados da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado conforme disposto na Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DATA DA ASSINATURA: 23 de agosto de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Ant\u00f4nio  Marcos de Jesus \u2013 pela Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 032/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 022/2021 Para que produzam os efeitos legais em toda sua plenitude HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de  Manoel Urbano Estado do Acre \u2013 CEL/PMMU-AC, designada pelo Decreto Municipal n\u00b0 003/2021, datado de 05/01/2021, publicado no Di\u00e1rio do Estado do Acre \u2013 DOE n\u00ba 12.957, p\u00e1gina n\u00ba 47 de 11/01/2021,  composta dos seguintes: Pregoeiros: Albertes Paiva da Silva e Equipe  de Apoio: Jose Carvalho Veloso e Rita da Silva Gon\u00e7alves, que classificou , pelo regime de pre\u00e7o unit\u00e1rio, pelo crit\u00e9rio de maior percentual  de desconto por LOTE no PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 032/2021 \u2013  EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 022/2021, em favor da EMPRESAS: ANTONIO MARCOS DE JESUS 59617608200 \u2013 ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita  no CNPJ/MF. sob o n\u00ba 35.140.958/0001-62 e Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob n\u00ba  01.062.309/001-22, com sede na Travessa da Cageacre, n\u00ba 191, bairro  S\u00e3o Francisco \u2013 Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre,  neste ato representado por seu Representante Legal senhor Ant\u00f4nio  Marcos de Jesus, brasileiro, portador da C\u00e9dula de Identidade RG.  n\u00ba 037.244-A \u2013 SSP/AC, inscrito no CPF/MF. sob o n\u00b0 596.176.08200, residente e domiciliado na Travessa da Cageacre, n\u00ba 191, bairro  S\u00e3o Francisco \u2013 Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre.  OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para a Futura/Eventual Contrata\u00e7\u00e3o de  Empresa para a Execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Tornearia Mec\u00e2nica e Soldagem em Geral das Pe\u00e7as e Ve\u00edculos Pesados e Semipesados da  Frota Municipal da Secretaria de Municipal de Agricultura do Munic\u00edpio  de Manoel Urbano Estado do Acre, conforme Especifica\u00e7\u00f5es, Exig\u00eancias, Regras, Prazos e demais Obriga\u00e7\u00f5es constantes no Edital e seus  anexos. VALOR GLOBAL: R$- 225.600,00 (Duzentos e Vinte e Cinco  Mil e Seiscentos Reais), conforme descrimina\u00e7\u00e3o, marca, percentual de  desconto e pre\u00e7os contidos na Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada da  empresa vencedora Manoel Urbano Estado do Acre, em 20 de agosto de 2021 Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 063/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRP DE PRE\u00c7OS N\u00ba  042/2021 \u2013 EXCLUSIVO PARA ME/EPP O Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal,  atrav\u00e9s das Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF. sob o n\u00b0 04.051.207/000146, com sede na Avenida Val\u00e9rio Caldas de Magalh\u00e3es, n\u00ba 839, bairro  Centro, Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre, neste ato  representado pelo Prefeito Municipal senhor Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo  S\u00e1, inscrito no CPF/MF. sob o n\u00ba 308.759.782-15, residente e domiciliado neste Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre, atrav\u00e9s do  seu Pregoeiro senhor: Albertes Paiva da Silva e sua Equipe de Apoio,  designada pelo Decreto Municipal n\u00b0 003/2021, data de 05/01/2021, pu- blicado no Di\u00e1rio do Estado do Acre \u2013 DOE n\u00ba 12.957, p\u00e1gina n\u00ba 47 de  05/01/2021, torna p\u00fablico, para o conhecimento dos interessados que  no dia 03 DE SETEMBRO DE 2021 AS 09H00MIN, na sala de reuni\u00e3o  da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, localizada pr\u00e9dio da Prefeitura  do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre na Avenida Val\u00e9rio Caldas de Magalh\u00e3es, n\u00ba 838, bairro Centro \u2013 Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel  Urbano Estado do Acre, far\u00e1 realizar licita\u00e7\u00e3o na modalidade PREG\u00c3O  PRESENCIAL, pelo regime de pre\u00e7o unit\u00e1rio, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o por ITEM, tendo como objeto O Registro de Pre\u00e7os para a Futura/ Eventual Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para o Fornecimento de Material de  Consumo (Prote\u00e7\u00e3o Individual), destinados para o Combate e Enfrentamento da Pandemia do COVID-19, nas Escolas da Rede Municipal  de Ensino do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre, conforme  Especifica\u00e7\u00f5es Regras e Exig\u00eancia contida no Edital e seus anexos,  com base legal nos termos da Lei Federal n\u00ba 10.520/2002 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, Decreto Municipal n\u00ba 015/2013, Decreto Municipal n\u00ba  016/2013, Lei Complementar n\u00ba 123/06 e Lei Complementar 147/2014,  aplicando no que couber a Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es  posteriores e demais Legisla\u00e7\u00f5es Aplic\u00e1veis. O presente Edital e seus  anexos poder\u00e1 ser adquirido/retirado diretamente na Sala da Comiss\u00e3o  de Licita\u00e7\u00e3o no endere\u00e7o acima citado das 07h00min \u00e0s 12h00min e  das 14h00min \u00e0s 17h00min, no per\u00edodo de 24/08/2021 a 03/09/2021  e no site do TCE/AC \u2013 Portal das Licita\u00e7\u00f5es, observadas as condi\u00e7\u00f5es  descritas no Edital e seus anexos. Manoel Urbano Estado do Acre, em 23 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Prefeito Municipal Albertes Paiva da Silva \u2013 Pregoeiro Municipal "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "PORTARIA N\u00ba. 143 DE 20 DE AGOSTO DE 2021  CONCEDER DI\u00c1RIAS AO CONSELHEIRO TUTELAR E DAS OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS. O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando, a necessidade do deslocamento do Conselheiro Tutelar desta  Municipalidade, a cidade de Rio Branco - ACRE, com objetivo de participar da  7\u00aa Assembl\u00e9ia Geral Ordin\u00e1ria nos dias 26 e 27 de Agosto de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Autorizar em favor do senhor MARCOS PAULO DE SOUZA,  (Conselheiro Tutelar) CPF 694.992.092-04, as di\u00e1rias a seguir: Per\u00edodo: 26 e 27 de Agosto de 2021; Total das Di\u00e1rias: 2 (duas) di\u00e1rias; Valor Unit\u00e1rio das Di\u00e1rias: R$ 157,13 (Cento e cinquenta e sete reais e  treze centavos); Valor Total das Di\u00e1rias: R$ 314,26 (Trezentos e quatorze reais e vinte e  seis centavos); Art. 2\u00ba- AUTORIZAR o Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento das di\u00e1rias de que trata o Art. 1\u00ba da presente portaria, para  dentro do Estado, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente. Par\u00e1grafo \u00danico - dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria a ser utilizada para o pagamento \u00e9 02.12.04.122.0006.2.031 \u2013 Funcionamento da Secretaria Municipal  de Assistencia Social \u2013 3.3.90.14.00.00.00.00 - Di\u00e1ria Civil. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se. Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 20 de agosto de 2021. Camilo da Silva  Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba. 144 DE 20 DE AGOSTO DE 2021  CONCEDER DI\u00c1RIAS AO CONSELHEIRO TUTELAR E DAS OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS. O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando, a necessidade do deslocamento do Conselheiro Tutelar desta  Municipalidade, a cidade de Rio Branco - ACRE, com objetivo de participar da  7\u00aa Assembl\u00e9ia Geral Ordin\u00e1ria nos dias 26 e 27 de Agosto de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Autorizar em favor do senhor Dhony Lima de Souza, (Conselheiro Tutelar) CPF 000.307.822-10, as di\u00e1rias a seguir: Per\u00edodo: 26 e 27 de Agosto de 2021; Total das Di\u00e1rias: 2 (duas) di\u00e1rias; Valor Unit\u00e1rio das Di\u00e1rias: R$ 157,13 (Cento e cinquenta e sete reais e  treze centavos); Valor Total das Di\u00e1rias: R$ 314,26 (Trezentos e quatorze reais e vinte e  seis centavos); Art. 2\u00ba- AUTORIZAR o Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pa- gamento das di\u00e1rias de que trata o Art. 1\u00ba da presente portaria, para  dentro do Estado, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente. Par\u00e1grafo \u00danico - dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria a ser utilizada para o pagamento \u00e9 02.12.04.122.0006.2.031 \u2013 Funcionamento da Secretaria Municipal  de Assistencia Social \u2013 3.3.90.14.00.00.00.00 - Di\u00e1ria Civil. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se. Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 20 de agosto de 2021. Camilo da Silva  Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba. 145 DE 20 DE AGOSTO DE 2021  CONCEDER DI\u00c1RIAS AO CONSELHEIRO TUTELAR E DAS OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS. O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando, a necessidade do deslocamento do Conselheiro Tutelar desta  Municipalidade, a cidade de Rio Branco - ACRE, com objetivo de participar da  7\u00aa Assembl\u00e9ia Geral Ordin\u00e1ria nos dias 26 e 27 de Agosto de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Autorizar em favor do senhor Edilson Filho de Assun\u00e7\u00e3o Braga,  (Conselheiro Tutelar) CPF 012.246.082-08, as di\u00e1rias a seguir: Per\u00edodo: 26 e 27 de Agosto de 2021; Total das Di\u00e1rias: 2 (duas) di\u00e1rias; Valor Unit\u00e1rio das Di\u00e1rias: R$ 157,13 (Cento e cinquenta e sete reais e  treze centavos); Valor Total das Di\u00e1rias: R$ 314,26 (Trezentos e quatorze reais e vinte e  seis centavos); Art. 2\u00ba- AUTORIZAR o Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento das di\u00e1rias de que trata o Art. 1\u00ba da presente portaria, para  dentro do Estado, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente. Par\u00e1grafo \u00danico - dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria a ser utilizada para o pagamento \u00e9 02.12.04.122.0006.2.031 \u2013 Funcionamento da Secretaria Municipal  de Assistencia Social \u2013 3.3.90.14.00.00.00.00 - Di\u00e1ria Civil. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se. Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 20 de agosto de 2021. Camilo da Silva  Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba. 146 DE 20 DE AGOSTO DE 2021  CONCEDER DI\u00c1RIAS AO CONSELHEIRO TUTELAR E DAS OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS. O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando, a necessidade do deslocamento do Conselheiro Tutelar desta  Municipalidade, a cidade de Rio Branco - ACRE, com objetivo de participar da  7\u00aa Assembl\u00e9ia Geral Ordin\u00e1ria nos dias 26 e 27 de Agosto de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Autorizar em favor do senhor Wesley Almeida de Oliveira, (Conselheiro Tutelar) CPF 016.344.152-99, as di\u00e1rias a seguir: Per\u00edodo: 26 e 27 de Agosto de 2021; Total das Di\u00e1rias: 2 (duas) di\u00e1rias; Valor Unit\u00e1rio das Di\u00e1rias: R$ 157,13 (Cento e cinquenta e sete reais e  treze centavos); Valor Total das Di\u00e1rias: R$ 314,26 (Trezentos e quatorze reais e vinte e  seis centavos); Art. 2\u00ba- AUTORIZAR o Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento das di\u00e1rias de que trata o Art. 1\u00ba da presente portaria, para  dentro do Estado, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente. Par\u00e1grafo \u00danico - dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria a ser utilizada para o pagamento \u00e9 02.12.04.122.0006.2.031 \u2013 Funcionamento da Secretaria Municipal  de Assistencia Social \u2013 3.3.90.14.00.00.00.00 - Di\u00e1ria Civil. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se. Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 20 de agosto de 2021. Camilo da Silva  Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba. 147 DE 20 DE AGOSTO DE 2021  CONCEDER DI\u00c1RIAS A CONSELHEIRA TUTELAR E DAS OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS. O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando, a necessidade do deslocamento da Conselheira Tutelar desta  Municipalidade, a cidade de Rio Branco - ACRE, com objetivo de participar da  7\u00aa Assembl\u00e9ia Geral Ordin\u00e1ria nos dias 26 e 27 de Agosto de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Autorizar em favor da senhora PATRICIA ANDRADE VITORINO  (Conselheiro Tutelar) CPF 905.082.972-49, as di\u00e1rias a seguir: Per\u00edodo: 26 e 27 de Agosto de 2021; Total das Di\u00e1rias: 2 (duas) di\u00e1rias; Valor Unit\u00e1rio das Di\u00e1rias: R$ 157,13 (Cento e cinquenta e sete reais e  treze centavos); Valor Total das Di\u00e1rias: R$ 314,26 (Trezentos e quatorze reais e vinte e  seis centavos); Art. 2\u00ba- AUTORIZAR o Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento das di\u00e1rias de que trata o Art. 1\u00ba da presente portaria, para  dentro do Estado, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente. Par\u00e1grafo \u00danico - dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria a ser utilizada para o pagamento \u00e9 02.12.04.122.0006.2.031 \u2013 Funcionamento da Secretaria Municipal  de Assistencia Social \u2013 3.3.90.14.00.00.00.00 - Di\u00e1ria Civil. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se. Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 20 de agosto de 2021. Camilo da Silva  Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba 148/2021 O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em conformidade com a Lei Org\u00e2nica  do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Tornar sem efeito a Portaria 141/2021, de 11 de agosto de 2021,  de nomea\u00e7\u00e3o do Sr. VAGNER L\u00d4BO DOS SANTOS, para exercer o  cargo de Diretor do Departamento de Material, Patrim\u00f4nio e Almoxarifado, ligado \u00e0 Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, publicada no Di\u00e1rio  Oficial do Estado, edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 13.111 de 20 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogam-se  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 20 de agosto de 2021. Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "PORTARIA N\u00ba 149/2021 O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em conformidade com a Lei Org\u00e2nica  do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Nomear o Senhor NEIL BRAGA FERREIRA, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Material, Patrim\u00f4nio e Almoxarifado,  ligado \u00e0 Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogam-se  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, com efeito retroativo a 01 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 20 de agosto de 2021. Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Preg\u00e3o Presencial: 003/2021 Processo Administrativo: 004/2021  Ata: 008/2021     EXTRATO DO CONTRATO n\u00ba 113/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para fornecimento de Material de expediente, escrit\u00f3rio e Inform\u00e1tica para atender a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Trabalho, que entre si celebram  a Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, e a empresa J C TELES  MARTINS - ME, pessoa jur\u00eddica, com sede na Travessa Edileudo Marques \u2013 N\u00ba 251, Bairro Nair Ara\u00fajo, CEP 69.960-000, no Munic\u00edpio de  Feij\u00f3 - AC, CNPJ n\u00ba 13.453.244/0001-71, representada neste ato, pelo  Sr. Jos\u00e9 Carlos Teles Martins, portador (a) da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba  195340 SSP/AC e CPF n\u00ba 340.059.782-15. Exerc\u00edcio: 2021 Valor global: R$ 29.597,13 (vinte e nove mil e quinhentos e noventa e  sete reais e treze centavos) Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da Assinatura:16 de Agosto de 2021. Assinam: Camilo da Silva (Prefeito) e Jos\u00e9 Carlos Teles Martins (pela  Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Preg\u00e3o Presencial: 003/2021 Processo Administrativo: 004/2021  Ata: 008/2021     EXTRATO DO CONTRATO n\u00ba 118/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para fornecimento de Material de expediente, escrit\u00f3rio e Inform\u00e1tica para atender a Secretaria  Municipal de educa\u00e7\u00e3o, que entre si celebram a Prefeitura Municipal  de Pl\u00e1cido de Castro, e a empresa J C TELES MARTINS - ME, pessoa jur\u00eddica, com sede na Travessa Edileudo Marques \u2013 N\u00ba 251, Bairro Nair Ara\u00fajo, CEP 69.960-000, no Munic\u00edpio de Feij\u00f3 - AC, CNPJ n\u00ba  13.453.244/0001-71, representada neste ato, pelo Sr. Jos\u00e9 Carlos Teles  Martins, portador (a) da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 195340 SSP/AC e CPF  n\u00ba 340.059.782-15. Exerc\u00edcio: 2021 Elemento de Despesa: 33.90.30.00 Fonte de Recursos: 101.31; 105.21 Funcional  361.0201.2017 Valor global: R$ 41.900,25 (quarenta e um mil e novecentos reais e vinte  e cinco centavos) Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da Assinatura: 16 de Agosto de 2021. Assinam: Camilo da Silva (Prefeito) e Jos\u00e9 Carlos Teles Martins (pela  Contratada). "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL PORTARIA/GAB N\u00ba 179/2021.  DISP\u00d5E SOBRE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL DE CONTRATO E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO - PREFEITO MUNICIPAL DE  PORTO ACRE, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o  conferidas por Lei, e tendo em vista o que lhe faculta o art. 58, inciso V,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC, Lei Federal n\u00ba 8.666, de  21 de junho de 1993 e a Lei Federal n\u00ba 14.133, de 01 de abril de 2021; RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto no inciso III do art. 58 e art. 67 da Lei Federal n\u00ba 8.666,  de 21/06/1993, \u00a7 3\u00ba do art. 7\u00ba e art. 117, da Lei Federal n\u00ba 14.133, de  01/04/2021, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 002/2021, e/ou seus substitutos, oriundo  do Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 021/2020, Processo n\u00ba  094/2020, que entre si celebram o Munic\u00edpio de Porto Acre por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura e a Empresa TREVO TRANSPORTES E COM\u00c9RCIO DE DERIVADOS DE PETR\u00d3LEO  EIRELI, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de  Combust\u00edveis (Gasolina Comum, Diesel Comum e Diesel S10), visando  atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura da Prefeitura Municipal de Porto Acre. I \u2013 Gestor do Contrato: Maria Elinaide Pinheiro II \u2013 Fiscal Titular do Contrato: Eliandra F\u00e9lix da Silva III \u2013 Fiscal Suplente do Contrato: Jos\u00e9 Mois\u00e9s Co\u00ealho da Costa Art. 2\u00ba - A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia conforme esta Portaria de Designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es  das partes contratantes.  \u00a7 1\u00ba - Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscais.  \u00a7 2\u00ba - O substituto atuar\u00e1 na aus\u00eancia ou em eventuais impedimentos  legais do titular. Art. 3\u00ba - Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias  necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es.  Art. 4\u00ba - Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para que tome  as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes.  Par\u00e1grafo \u00fanico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio  desta municipalidade. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. GABINETE Do PREfeito E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DE PORTO  ACRE, ESTADO DO ACRE, EM 07 DE JULHO DE 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito de Porto Acre-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL PORTARIA/GAB N\u00ba 180/2021.  DISP\u00d5E SOBRE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL DE CONTRATO E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO - PREFEITO MUNICIPAL DE  PORTO ACRE, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o  conferidas por Lei, e tendo em vista o que lhe faculta o art. 58, inciso V,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC, Lei Federal n\u00ba 8.666, de  21 de junho de 1993 e a Lei Federal n\u00ba 14.133, de 01 de abril de 2021; RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto no inciso III do art. 58 e art. 67 da Lei Federal n\u00ba 8.666,  de 21/06/1993, \u00a7 3\u00ba do art. 7\u00ba e art. 117, da Lei Federal n\u00ba 14.133, de  01/04/2021, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 036/2021, e/ou seus substitutos, oriundo  do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 017/2020, Processo n\u00ba 076/2020, que entre si celebram o Munic\u00edpio de Porto Acre por interm\u00e9dio da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura e a Empresa TAS ARQTECH PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO EIRELI, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Realiza\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Instala\u00e7\u00e3o, Desinstala\u00e7\u00e3o, Limpeza, Manuten\u00e7\u00e3o e Reparo de aparelho de Ar Condicionado  com Fornecimento de Pe\u00e7as, G\u00e1s de Reposi\u00e7\u00e3o e Componentes para  Instala\u00e7\u00e3o, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o e Cultura da Prefeitura Municipal de Porto Acre. I \u2013 Gestor do Contrato: Maria Elinaide Pinheiro II \u2013 Fiscal Titular do Contrato: Eliandra F\u00e9lix da Silva III \u2013 Fiscal Suplente do Contrato: Jos\u00e9 Mois\u00e9s Co\u00ealho da Costa Art. 2\u00ba - A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia conforme esta Portaria de Designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es  das partes contratantes.  \u00a7 1\u00ba - Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscais.  \u00a7 2\u00ba - O substituto atuar\u00e1 na aus\u00eancia ou em eventuais impedimentos  legais do titular. Art. 3\u00ba - Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias  necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es.  Art. 4\u00ba - Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para que tome  as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes.  Par\u00e1grafo \u00fanico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio  desta municipalidade.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. GABINETE Do PREfeito E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DE PORTO  ACRE, ESTADO DO ACRE, EM 07 DE JULHO DE 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito de Porto Acre-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL PORTARIA/GAB N\u00ba 181/2021.  DISP\u00d5E SOBRE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL DE CONTRATO E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO - PREFEITO MUNICIPAL DE  PORTO ACRE, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o  conferidas por Lei, e tendo em vista o que lhe faculta o art. 58, inciso V,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC, Lei Federal n\u00ba 8.666, de  21 de junho de 1993 e a Lei Federal n\u00ba 14.133, de 01 de abril de 2021; RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto no inciso III do art. 58 e art. 67 da Lei Federal n\u00ba 8.666,  de 21/06/1993, \u00a7 3\u00ba do art. 7\u00ba e art. 117, da Lei Federal n\u00ba 14.133, de  01/04/2021, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 044/2021, e/ou seus substitutos, oriundo  do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 001/2020, Processo n\u00ba 001/2020, que entre si celebram o Munic\u00edpio de Porto Acre por interm\u00e9dio da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura e a Empresa AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO - EIRELI, cujo objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de Recarga de \u00c1gua Mineral (gal\u00e3o  de 20 litros), visando atender as necessidades da Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura da Prefeitura Municipal de Porto Acre. I \u2013 Gestor do Contrato: Maria Elinaide Pinheiro II \u2013 Fiscal Titular do Contrato: Eliandra F\u00e9lix da Silva III \u2013 Fiscal Suplente do Contrato: Jos\u00e9 Mois\u00e9s Co\u00ealho da Costa Art. 2\u00ba - A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia conforme esta Portaria de Designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es  das partes contratantes.  \u00a7 1\u00ba - Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscais.  \u00a7 2\u00ba - O substituto atuar\u00e1 na aus\u00eancia ou em eventuais impedimentos  legais do titular. Art. 3\u00ba - Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias  necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es.  Art. 4\u00ba - Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes.  Par\u00e1grafo \u00fanico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio  desta municipalidade. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. GABINETE Do PREfeito E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DE PORTO  ACRE, ESTADO DO ACRE, EM 07 DE JULHO DE 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito de Porto Acre-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL PORTARIA/GAB N\u00ba 182/2021.  DISP\u00d5E SOBRE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL DE CONTRATO E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO - PREFEITO MUNICIPAL DE  PORTO ACRE, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o  conferidas por Lei, e tendo em vista o que lhe faculta o art. 58, inciso V,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC, Lei Federal n\u00ba 8.666, de  21 de junho de 1993 e a Lei Federal n\u00ba 14.133, de 01 de abril de 2021; RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto no inciso III do art. 58 e art. 67 da Lei Federal n\u00ba 8.666,  de 21/06/1993, \u00a7 3\u00ba do art. 7\u00ba e art. 117, da Lei Federal n\u00ba 14.133, de  01/04/2021, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 070/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 002/2021, Processo n\u00ba 004/2021, que  entre si celebram o Munic\u00edpio de Porto Acre por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura e a Empresa J. ALVES SARAIVA  JUNIOR - EPP, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada  em Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o (TI), visando atender as necessidades da  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura da Prefeitura Municipal de  Porto Acre. I \u2013 Gestor do Contrato: Maria Elinaide Pinheiro II \u2013 Fiscal Titular do Contrato: Eliandra F\u00e9lix da Silva III \u2013 Fiscal Suplente do Contrato: Jos\u00e9 Mois\u00e9s Co\u00ealho da Costa Art. 2\u00ba - A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia conforme esta Portaria de Designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es  das partes contratantes.  \u00a7 1\u00ba - Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscais.  \u00a7 2\u00ba - O substituto atuar\u00e1 na aus\u00eancia ou em eventuais impedimentos  legais do titular. Art. 3\u00ba - Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias  necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es.  Art. 4\u00ba - Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para que tome  as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes.  Par\u00e1grafo \u00fanico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio  desta municipalidade. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. GABINETE Do PREfeito E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DE PORTO  ACRE, ESTADO DO ACRE, EM 07 DE JULHO DE 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito de Porto Acre-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL PORTARIA/GAB N\u00ba 183/2021.  DISP\u00d5E SOBRE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL DE CONTRATO E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO - PREFEITO MUNICIPAL DE  PORTO ACRE, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o  conferidas por Lei, e tendo em vista o que lhe faculta o art. 58, inciso V,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC, Lei Federal n\u00ba 8.666, de  21 de junho de 1993 e a Lei Federal n\u00ba 14.133, de 01 de abril de 2021; RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto no inciso III do art. 58 e art. 67 da Lei Federal n\u00ba 8.666,  de 21/06/1993, \u00a7 3\u00ba do art. 7\u00ba e art. 117, da Lei Federal n\u00ba 14.133, de  01/04/2021, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 071/2021, e/ou seus substitutos, oriundo  do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 002/2021, Processo n\u00ba 004/2021, que entre si celebram o Munic\u00edpio de Porto Acre por interm\u00e9dio da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura e a Empresa ACRE JET INFORM\u00c1TICA \u2013 LTDA \u2013 ME, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada  em Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o (TI) para Fornecimento de Pe\u00e7as, visando  atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura da Prefeitura Municipal de Porto Acre. I \u2013 Gestor do Contrato: Maria Elinaide Pinheiro II \u2013 Fiscal Titular do Contrato: Eliandra F\u00e9lix da Silva III \u2013 Fiscal Suplente do Contrato: Jos\u00e9 Mois\u00e9s Co\u00ealho da Costa Art. 2\u00ba - A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia conforme esta Portaria de Designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es  das partes contratantes.  \u00a7 1\u00ba - Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscais.  \u00a7 2\u00ba - O substituto atuar\u00e1 na aus\u00eancia ou em eventuais impedimentos  legais do titular. Art. 3\u00ba - Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias  necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es.  Art. 4\u00ba - Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para que tome  as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes.  Par\u00e1grafo \u00fanico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00ed- zos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio  desta municipalidade. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. GABINETE Do PREfeito E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DE PORTO  ACRE, ESTADO DO ACRE, EM 07 DE JULHO DE 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito de Porto Acre-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL PORTARIA/GAB N\u00ba 184/2021.  DISP\u00d5E SOBRE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL DE CONTRATO E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO - PREFEITO MUNICIPAL DE  PORTO ACRE, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o  conferidas por Lei, e tendo em vista o que lhe faculta o art. 58, inciso V,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC, Lei Federal n\u00ba 8.666, de  21 de junho de 1993 e a Lei Federal n\u00ba 14.133, de 01 de abril de 2021; RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto no inciso III do art. 58 e art. 67 da Lei Federal n\u00ba 8.666,  de 21/06/1993, \u00a7 3\u00ba do art. 7\u00ba e art. 117, da Lei Federal n\u00ba 14.133, de  01/04/2021, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 076/2021, e/ou seus substitutos, oriunda  da CARONA n\u00ba. 001/2021, Processo n\u00ba. 017/2021, formalizado atrav\u00e9s  da Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 034/2020, procedente do  Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 016/2020, realizado pela Prefeitura Municipal  de Sena Madureira - AC, que entre si celebram o Munic\u00edpio de Porto  Acre por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura e  a Empresa T. C. BUSTAMANTE - EIRELI, cujo objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de  Materiais Permanentes, visando atender as necessidades da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura da Prefeitura Municipal de Porto Acre. I \u2013 Gestor do Contrato: Maria Elinaide Pinheiro II \u2013 Fiscal Titular do Contrato: Eliandra F\u00e9lix da Silva III \u2013 Fiscal Suplente do Contrato: Jos\u00e9 Mois\u00e9s Co\u00ealho da Costa Art. 2\u00ba - A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia conforme esta Portaria de Designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es  das partes contratantes.  \u00a7 1\u00ba - Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscais.  \u00a7 2\u00ba - O substituto atuar\u00e1 na aus\u00eancia ou em eventuais impedimentos  legais do titular. Art. 3\u00ba - Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias  necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es.  Art. 4\u00ba - Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes.  Par\u00e1grafo \u00fanico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio  desta municipalidade. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. GABINETE Do PREfeito E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DE PORTO  ACRE, ESTADO DO ACRE, EM 07 DE JULHO DE 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito de Porto Acre-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL PORTARIA/GAB N\u00ba 185/2021.  DISP\u00d5E SOBRE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL DE CONTRATO E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO - PREFEITO MUNICIPAL DE  PORTO ACRE, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o  conferidas por Lei, e tendo em vista o que lhe faculta o art. 58, inciso V,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC, Lei Federal n\u00ba 8.666, de  21 de junho de 1993 e a Lei Federal n\u00ba 14.133, de 01 de abril de 2021; RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto no inciso III do art. 58 e art. 67 da Lei Federal n\u00ba 8.666,  de 21/06/1993, \u00a7 3\u00ba do art. 7\u00ba e art. 117, da Lei Federal n\u00ba 14.133, de  01/04/2021, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 077/2021, e/ou seus substitutos, oriunda  da CARONA n\u00ba. 001/2021, Processo n\u00ba. 017/2021, formalizado atrav\u00e9s  da Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 035/2020, procedente do  Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 016/2020, realizado pela Prefeitura Municipal  de Sena Madureira - AC, que entre si celebram o Munic\u00edpio de Porto  Acre por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura e a  Empresa J.B.V. ALBUQUERQUE - EIRELI, cujo objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de  Materiais Permanentes, visando atender as necessidades da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura da Prefeitura Municipal de Porto Acre. I \u2013 Gestor do Contrato: Maria Elinaide Pinheiro II \u2013 Fiscal Titular do Contrato: Eliandra F\u00e9lix da Silva III \u2013 Fiscal Suplente do Contrato: Jos\u00e9 Mois\u00e9s Co\u00ealho da Costa Art. 2\u00ba - A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia conforme esta Portaria de Designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es  das partes contratantes.  \u00a7 1\u00ba - Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscais.  \u00a7 2\u00ba - O substituto atuar\u00e1 na aus\u00eancia ou em eventuais impedimentos  legais do titular. Art. 3\u00ba - Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias  necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es.  Art. 4\u00ba - Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes.  Par\u00e1grafo \u00fanico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio  desta municipalidade. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. GABINETE Do PREfeito E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DE PORTO  ACRE, ESTADO DO ACRE, EM 07 DE JULHO DE 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito de Porto Acre-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL PORTARIA/GAB N\u00ba 186/2021.  DISP\u00d5E SOBRE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL DE CONTRATO E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO - PREFEITO MUNICIPAL DE  PORTO ACRE, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o  conferidas por Lei, e tendo em vista o que lhe faculta o art. 58, inciso V,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC, Lei Federal n\u00ba 8.666, de  21 de junho de 1993 e a Lei Federal n\u00ba 14.133, de 01 de abril de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto no inciso III do art. 58 e art. 67 da Lei Federal n\u00ba 8.666,  de 21/06/1993, \u00a7 3\u00ba do art. 7\u00ba e art. 117, da Lei Federal n\u00ba 14.133, de  01/04/2021, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 078/2021, e/ou seus substitutos, oriunda  da CARONA n\u00ba. 001/2021, Processo n\u00ba. 017/2021, formalizado atrav\u00e9s  da Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 036/2020, procedente do  Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 016/2020, realizado pela Prefeitura Municipal  de Sena Madureira - AC, que entre si celebram o Munic\u00edpio de Porto  Acre por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura e a  Empresa CENTERDATA ANALISES DE SISTEMA E SERVI\u00c7OS LTDA  - EPP, cujo objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura da  Prefeitura Municipal de Porto Acre. I \u2013 Gestor do Contrato: Maria Elinaide Pinheiro II \u2013 Fiscal Titular do Contrato: Eliandra F\u00e9lix da Silva III \u2013 Fiscal Suplente do Contrato: Jos\u00e9 Mois\u00e9s Co\u00ealho da Costa Art. 2\u00ba - A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contra- tual se inicia conforme esta Portaria de Designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es  das partes contratantes.  \u00a7 1\u00ba - Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscais.  \u00a7 2\u00ba - O substituto atuar\u00e1 na aus\u00eancia ou em eventuais impedimentos  legais do titular. Art. 3\u00ba - Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias  necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es.  Art. 4\u00ba - Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para que tome  as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes.  Par\u00e1grafo \u00fanico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio  desta municipalidade. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. GABINETE Do PREfeito E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DE PORTO  ACRE, ESTADO DO ACRE, EM 07 DE JULHO DE 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito de Porto Acre-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL PORTARIA/GAB N\u00ba 187/2021.  DISP\u00d5E SOBRE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL DE CONTRATO E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO - PREFEITO MUNICIPAL DE  PORTO ACRE, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o  conferidas por Lei, e tendo em vista o que lhe faculta o art. 58, inciso V,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC, Lei Federal n\u00ba 8.666, de  21 de junho de 1993 e a Lei Federal n\u00ba 14.133, de 01 de abril de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto no inciso III do art. 58 e art. 67 da Lei Federal n\u00ba 8.666,  de 21/06/1993, \u00a7 3\u00ba do art. 7\u00ba e art. 117, da Lei Federal n\u00ba 14.133, de  01/04/2021, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 086/2021, e/ou seus substitutos, oriundo  do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 006/2021, Processo n\u00ba 009/2021, que entre si celebram o Munic\u00edpio de Porto Acre por interm\u00e9dio da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura e a Empresa J. ANDRADE DA SILVA,  cujo objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de Recarga de G\u00e1s de Cozinha, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura da  Prefeitura Municipal de Porto Acre. I \u2013 Gestor do Contrato: Maria Elinaide Pinheiro II \u2013 Fiscal Titular do Contrato: Eliandra F\u00e9lix da Silva III \u2013 Fiscal Suplente do Contrato: Jos\u00e9 Mois\u00e9s Co\u00ealho da Costa Art. 2\u00ba - A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia conforme esta Portaria de Designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es  das partes contratantes.  \u00a7 1\u00ba - Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscais.  \u00a7 2\u00ba - O substituto atuar\u00e1 na aus\u00eancia ou em eventuais impedimentos  legais do titular. Art. 3\u00ba - Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias  necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es.  Art. 4\u00ba - Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes.  Par\u00e1grafo \u00fanico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio  desta municipalidade. ",
            "REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. GABINETE Do PREfeito E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DE PORTO  ACRE, ESTADO DO ACRE, EM 07 DE JULHO DE 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito de Porto Acre-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL PORTARIA/GAB N\u00ba 178/2021.  DISP\u00d5E SOBRE A REVOGA\u00c7\u00c3O DE PORTARIAS DE GESTOR E FISCAL DE CONTRATOS E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO - PREFEITO MUNICIPAL DE  PORTO ACRE, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o  conferidas por Lei, e tendo em vista o que lhe faculta o art. 58, inciso V,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC, Lei Federal n\u00ba 8.666, de  21 de junho de 1993 e a Lei Federal n\u00ba 14.133, de 01 de abril de 2021; Considerando o OF/SEMEC/N\u00ba402/2021, datado em 06 de julho de 2021,  onde solicita a destitui\u00e7\u00e3o da Sr\u00aa. L\u00e9rida Oliveira dos Santos Nascimento,  da fun\u00e7\u00e3o de Fiscal de Contratos, para posterior nomea\u00e7\u00e3o de novo fiscal; RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Revogar as PORTARIA/GAB N\u00ba 079/2021, PORTARIA/GAB N\u00ba  080/2021, PORTARIA/GAB N\u00ba 081/2021, PORTARIA/GAB N\u00ba 141/2021,  PORTARIA/GAB N\u00ba 142/2021, PORTARIA/GAB N\u00ba 143/2021, PORTARIA/GAB N\u00ba 144/2021, PORTARIA/GAB N\u00ba 145/2021 e PORTARIA/ GAB N\u00ba 146/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio  desta municipalidade. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. GABINETE Do PREfeito E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DE PORTO  ACRE, ESTADO DO ACRE, EM 07 DE JULHO DE 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito de Porto Acre-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL AVISO DE JULGAMENTO DA AN\u00c1LISE DOS DOCUMENTOS DE HABILITA\u00c7\u00c3O E CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA SESS\u00c3O DE ABERTURA DA PROPOSTA. TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2021 A Prefeitura Municipal de Porto Acre, por interm\u00e9dio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, designada pelo Decreto Municipal n\u00ba. 1.870,  de 04/01/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, edi\u00e7\u00e3o  n\u00b012.956 do dia 08/01/2021, TORNA P\u00daBLICO a licitante participante da TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2021, pelo regime de Empreitada  por Pre\u00e7o Global, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o, tendo como objeto a  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para Constru\u00e7\u00e3o de Rodovi\u00e1ria  na Vila do \u201cV\u201d, no Munic\u00edpio de Porto Acre-AC, referente ao Conv\u00eanio  (SICONV) N\u00b0 882729/2019 \u2013 Minist\u00e9rio da Defesa, conforme Processo  Administrativo n\u00ba. 047/2021, que ap\u00f3s a an\u00e1lise dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o da empresa SOARES CONSTRUCOES E EVENTOS EIRELI,  inscrita no CNPJ n\u00ba 9.089.035/0001-20, (\u00fanica participante do certame),  a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o decidiu julgar a referida empresa HABILITADA  por cumprir com todos os requisitos para habilita\u00e7\u00e3o exigidos no edital,  conforme os motivos e raz\u00f5es expostas na Segunda Ata da Sess\u00e3o do  dia 23/08/2021, ficando a referida decis\u00e3o com vista franqueada aos  interessados nos autos do processo licitat\u00f3rio.   Desse modo, fica marcada para \u00e0s 14h00min do dia 24 de agosto de 2021,  na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de  Porto Acre, a sess\u00e3o para abertura do envelope de proposta de pre\u00e7os. Porto Acre \u2013 AC, 23 de agosto de 2021. LINDOMAR DE OLIVEIRA SIQUEIRA Pregoeiro e Presidente da CPL PORTARIA N\u00ba 001/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL AVISO DE JULGAMENTO DA AN\u00c1LISE DOS DOCUMENTOS DE HABILITA\u00c7\u00c3O E ABERTURA DE PRAZO RECURSAL.  TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 002/2021 A Prefeitura Municipal de Porto Acre, por interm\u00e9dio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, designada pelo Decreto Municipal n\u00ba. 1.870,  de 04/01/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, edi\u00e7\u00e3o  n\u00b012.956 do dia 08/01/2021, TORNA P\u00daBLICO aos licitantes participantes da TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 002/2021, pelo regime de Empreitada  por Pre\u00e7o Global, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o, tendo como objeto a  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para Constru\u00e7\u00e3o de Rodovi\u00e1ria  na Vila Caquet\u00e1, no Munic\u00edpio de Porto Acre-AC, referente ao Conv\u00eanio  (SICONV) N\u00b0 892965/2019 \u2013 Minist\u00e9rio da Defesa, conforme Processo Administrativo n\u00ba. 048/2021, que ap\u00f3s a an\u00e1lise dos documentos de  habilita\u00e7\u00e3o das empresas CONSTRUTORA MACIEL - COMERCIO E  REPRESENTA\u00c7\u00d5ES, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.684.688/0001-15 e R. M.  CONSTRUCOES LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 08.731.640/0001-83, (\u00fanicas participantes do certame), a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o decidiu julgar  as referidas empresas plenamente HABILITADAS por cumprirem com  todos os requisitos para habilita\u00e7\u00e3o exigidos no edital, conforme os motivos e raz\u00f5es expostas na Segunda Ata da Sess\u00e3o do dia 23/08/2021,  ficando a referida decis\u00e3o com vista franqueada aos interessados nos  autos do processo licitat\u00f3rio.   Desse modo, a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o atendendo o disposto na al\u00ednea  \u201ca\u201d do inciso I do Art. 109 da Lei 8.666/93, concede aos licitantes o PRAZO RECURSAL de 05 (cinco) dias \u00fateis para apresenta\u00e7\u00e3o de recurso,  onde, interposto o recurso ser\u00e1 comunicado aos demais licitantes, que  poder\u00e3o impugn\u00e1-lo tamb\u00e9m no prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, conforme disposto no \u00a73\u00ba do art. 109 da Lei 8.666/93.  Entretanto, caso queiram, as licitantes poder\u00e3o abrir m\u00e3o do prazo recursal, atrav\u00e9s da apresenta\u00e7\u00e3o de Termo de Ren\u00fancia de Recurso,  possibilitando mais celeridade no andamento do certame. Porto Acre \u2013 AC, 23 de agosto de 2021. LINDOMAR DE OLIVEIRA SIQUEIRA Pregoeiro e Presidente da CPL PORTARIA N\u00ba 001/2021 "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 99, DE 20 DE AGOSTO DE 2021. DE REFERENCIA AO DIA 18 DE AGOSTO REPUBLICADA POR INCORRE\u00c7\u00c3O DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 07 (sete) di\u00e1rias ao servidor (a) GABRIELA  MARIA FRAN\u00c7A DA COSTA, inscrito no CPF n\u00ba 014.095.462-76, na fun\u00e7\u00e3o de  Conselheira Tutelar Municipal de Porto Walter \u2013 Acre, em viagem para custeio  de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre, nos dias 24, 25, 26, 27, 28, 29 e 30 de Agosto de 2021.  Para capacita\u00e7\u00e3o dos novos Conselheiros Tutelares no ano de 2021  promovida pela ASCONTAC Associa\u00e7\u00e3o de Conselheiros e Ex - Conselheiros Tutelares do Estado do Acre. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 07  (sete) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 20 do m\u00eas  de Agosto de Dois Mil e Vinte e um.  SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 100, DE 20 DE AGOSTO DE 2021. DE REFERENCIA AO DIA 18 DE AGOSTO REPUBLICADA POR INCORRE\u00c7\u00c3O DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLI- CO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 07 (sete) di\u00e1rias ao servidor (a) FRANCISCA JAQUELE NASCIMENTO DA SILVA, inscrito no CPF n\u00ba  014.272.562-50, na fun\u00e7\u00e3o de Conselheira Tutelar e Coordenadora Municipal de Porto Walter \u2013 Acre, em viagem para custeio de despesas com  hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Rio Branco \u2013  Acre, nos dias 24, 25, 26, 27, 28, 29 e 30 de Agosto de 2021. Para capacita\u00e7\u00e3o dos novos Conselheiros Tutelares no ano de 2021 promovida pela  ASCONTAC Associa\u00e7\u00e3o de Conselheiros e Ex - Conselheiros Tutelares do Estado do Acre. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 07 (sete)  di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021 de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 20 do m\u00eas de Agosto de Dois Mil e Vinte e um.  SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "DECRETO N\u00b0426 DE 23 DE AGOSTO DE 2021. \u201cNOMEIA COMISS\u00c3O DE PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVIDORES TEMPOR\u00c1RIOS PARA ATUA\u00c7\u00c3O  JUNTO A SECRETARIA DE SA\u00daDE COM O OBJETIVO DE COMBATER A INFEC\u00c7\u00c3O POR CORONAV\u00cdRUS NO MUNIC\u00cdPIO DE PORTO WALTER/ACRE, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER \u2013 ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas por Lei, e Considerando o disposto no artigo 37, inciso II da Constitui\u00e7\u00e3o Federal determinando que a investidura em cargo p\u00fablico seja precedida de aprova\u00e7\u00e3o em Processo Seletivo Simplificado; Considerando a Necessidade de contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria para suprir as demandas de atendimento dos  servi\u00e7os p\u00fablicos, notadamente em face da pandemia causada pelo coronav\u00edrus; RESOLVE Art. 1\u00ba - Nomear Comiss\u00e3o para realiza\u00e7\u00e3o e acompanhamento de Processo Seletivo Simplificado, nos termos da Lei Complementar 072/2013,  conforme constitui\u00e7\u00e3o abaixo: Presidente: Maria Luciana da Silva Martinez no CPF 890.688.072-34; Secret\u00e1rio: Aucielio Lima da Silva CPF 957.677.202-82; Membro: Macson Alves da Rocha no CPF: 014.095.702-23. Art. 2\u00b0 - A Comiss\u00e3o compete promover a realiza\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado Provis\u00f3rio de an\u00e1lise curricular, emitindo julgamentos e  deliberando sobre os casos omissos. Art. 3\u00b0- Compete ao Presidente da Comiss\u00e3o: I \u2013 Tomar todas as provid\u00eancias para a realiza\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo indicado, obedecendo fielmente os ordenamentos legais, e as exig\u00eancias  dos \u00f3rg\u00e3os de controle, instaurando os procedimentos administrativos relativos as bases do Processo Seletivo. II \u2013 Caso seja necess\u00e1rio, solicitar assessoria de \u00f3rg\u00e3o especializado para o bom desempenho de suas atribui\u00e7\u00f5es e, solicitar junto ao Executivo  Municipal recursos necess\u00e1rios para dar cobertura \u00e0s despesas oriundas de suas atividades. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se,  Publique-se  Cumpra-se. Porto Walter, 23 de agosto de 2021. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE                                                     Prefeito de Porto Walter ",
            "EXTRATO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER RATIFICA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 76/2021 Em vista das raz\u00f5es alinhadas durante todo o processo, ainda, pelo desenrolar da documenta\u00e7\u00e3o emitida nos autos deste procedimento, RATIFICO a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para aquisi\u00e7\u00e3o de materiais permanentes e consumo para po\u00e7os artesianos para atender demanda da Secretaria de  Administra\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Porto Walter, da empresa PERFURA\u00c7\u00d5ES VALE LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 09.079.590/0001-64, situada na Rua  Carlos Lopes de Souza, 71 \u2013 Aeroporto Velho em Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, com o valor total de R$ 22.209,00 (vinte e dois mil, duzentos e nove reais),  fundamentado no INCISO II, do ART. 75 da Lei 14.133/21 Publique-se. Porto Walter/AC, 16 de agosto de 2021. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 076/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 0299/2021.  Contratada: PERFURA\u00c7\u00d5ES VALE LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 09.079.590/0001-64 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais permanentes e consumo para po\u00e7os artesianos. Objeto da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 076/2021, com valor total  de R$ 22.209,00 (vinte e dois mil, duzentos e nove reais). Vig\u00eancia: 06 (seis) meses a partir da data da assinatura. As despesas referentes ao objeto  desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos do Or\u00e7amento Municipal para o exerc\u00edcio vigente com elemento de despesa 4.4.90.52.00 - material  permanente e 3.3.90.30.000 \u2013 material de consumo. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pelo CONTRATANTE e CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 16 de agosto de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.248 DE 23 DE AGOSTO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA:  Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 215.000,00 (duzentos e quinze mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o  da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 215.000,00 (duzentos e quinze mil reais), ser\u00e1 compensado  de acordo com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17  de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 23 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.249 DE 23 DE AGOSTO DE 2021 \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 1.200.000,00 (um milh\u00e3o e duzentos mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para  refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 1.200.000,00 (um milh\u00e3o e duzentos mil reais), ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba  4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 23 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI - FGB PORTARIA N\u00ba 111 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05 de  janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil- FGB e a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo n\u00ba: 031/2021/FGB Contrato: n\u00b0 031/2021/FGB Contratada: J. M. ARA\u00daJO - EIRELI Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (expediente), em atendimento as necessidades desta Funda\u00e7\u00e3o de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil. Data da assinatura do contrato: 26 de maio de 2021. Vig\u00eancia do contrato (in\u00edcio e t\u00e9rmino): 26 de maio de 2021 a 31 de dezembro de 2021. I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Jackeline Albuquerque do Nascimento  Matr\u00edcula: 713239 Telefone: (68) 9.9234-8077 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cristiano Silva do Nascimento Matr\u00edcula: 712934  Telefone: (68) 9.9992-6178 III - Fiscal do Contrato Titular: Ocivaldo Moreira da Silva Matr\u00edcula: 713484 Telefone: (68) 9.9985-3234 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira Matr\u00edcula: 709239 Telefone: (68) 9.9973-5418   Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 15 de julho de 2021 Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI - FGB PORTARIA N\u00ba 112 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05 de  janeiro de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil- FGB e a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo n\u00ba: 031/2021/FGB Contrato: n\u00b0 030/2021/FGB Contratada: E. C. O. MOURA - ME  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (expediente), em atendimento as necessidades desta Funda\u00e7\u00e3o de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil. Data da assinatura do contrato: 26 de maio de 2021. Vig\u00eancia do contrato (in\u00edcio e t\u00e9rmino): 26 de maio de 2021 a 31 de dezembro de 2021. I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Jackeline Albuquerque do Nascimento  Matr\u00edcula: 713239 Telefone: (68) 9.9234-8077 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cristiano Silva do Nascimento Matr\u00edcula: 712934  Telefone: (68) 9.9992-6178 III - Fiscal do Contrato Titular: Ocivaldo Moreira da Silva Matr\u00edcula: 713484 Telefone: (68) 9.9985-3234 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira Matr\u00edcula: 709239 Telefone: (68) 9.9973-5418 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 15 de julho de 2021 Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente  Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI - FGB PORTARIA N\u00ba 110 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05 de  janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil- FGB e a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo n\u00ba: 031/2021/FGB Contrato: n\u00b0 149/2021/FGB Contratada: CIPRIANI & CIPRIANI LTDA  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (expediente), em atendimento as necessidades desta Funda\u00e7\u00e3o de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil. Data da assinatura do contrato: 26 de maio de 2021. Vig\u00eancia do contrato (in\u00edcio e t\u00e9rmino): 26 de maio de 2021 a 31 de dezembro de 2021. I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Jackeline Albuquerque do Nascimento  Matr\u00edcula: 713239 Telefone: (68) 9.9234-8077 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cristiano Silva do Nascimento  Matr\u00edcula: 712934  Telefone: (68) 9.9992-6178 III - Fiscal do Contrato Titular: Ocivaldo Moreira da Silva Matr\u00edcula: 713484 Telefone: (68) 9.9985-3234 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira Matr\u00edcula: 709239 Telefone: (68) 9.9973-5418 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 15 de julho 2021. Pedro Henrique Lima e Silva Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI - FGB PORTARIA N\u00ba 113 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05 de  janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil- FGB e a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo n\u00ba: 031/2021/FGB Contrato: n\u00b0 150/2021/FGB Contratada: RICHARD S. MIRANDA - ME Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (expediente), em atendimento as necessidades desta Funda\u00e7\u00e3o de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil. Data da assinatura do contrato: 26 de maio de 2021. Vig\u00eancia do contrato (in\u00edcio e t\u00e9rmino): 26 de maio de 2021 a 31 de dezembro de 2021. I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Jackeline Albuquerque do Nascimento  Matr\u00edcula: 713239 Telefone: (68) 9.9234-8077 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cristiano Silva do Nascimento Matr\u00edcula: 712934  Telefone: (68) 9.9992-6178 III - Fiscal do Contrato Titular: Ocivaldo Moreira da Silva Matr\u00edcula: 713484 Telefone: (68) 9.9985-3234 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira Matr\u00edcula: 709239 Telefone: (68) 9.9973-5418 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 15 de julho de 2021 Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente F Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 025/2021/SEINFRA  \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - SEINFRA Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (coletes funcionais) para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade  Urbana - SEINFRA, no Munic\u00edpio de Rio Branco/AC. Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta com o detalhamento dos materiais (especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos) pelo e-mail almoxarifado. seinfra.rb@gmail.com Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es: 30/08/2021 Hor\u00e1rio: 12h00min  Local: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - SEINFRA \u2013 Sala da Divis\u00e3o de Material de Patrim\u00f4nio, sito a Rua Floriano  Peixoto, n\u00ba 460, Bairro Base, Rio Branco/AC.  OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: almoxarifado.seinfra..rb@gmail.com ou pelo telefone 3223-6007 ramal (217).         Rio Branco, 23 de agosto de 2021. Ezir Monteiro de Ara\u00fajo Chefe Interino da Divis\u00e3o de Material e Patrim\u00f4nio Portaria n\u00ba 105/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA Portaria n\u00ba 046/2021/GAB/SAFRA O Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e regulares, Resolve: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba  01130020/2021, proveniente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 010/2021, Processo n\u00ba 072/2021 \u2013 CPL 01, Processo administrativo n\u00ba 018/2021/SAFRA,  Fonte de Recurso 01, que tem por objeto \u201cfornecimento de Material de Consumo: Expediente, G\u00eaneros Aliment\u00edcios, Higiene e Limpeza\u201d, para  atender as demandas da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA\u201d, que tem como contratada a  empresa Augusto S. de Ara\u00fajo - EIRELI. Art. 2\u00ba - Os servidores designados para executar as atividades de que trata esta Portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de Notas Fiscais com base nas entregas dos  materiais adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 19 de agosto de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) Decreto n\u00ba 012, de 01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA PORTARIA N\u00ba 048/2021/GAB/SAFRA O Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e regulares, Resolve: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba  01130022/2021, proveniente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 010/2021, Processo n\u00ba 072/2021 \u2013 CPL 01, Processo Administrativo n\u00ba 019/2021/SAFRA,  Fonte de Recurso 01, que tem por objeto \u201c fornecimento de Material de Consumo: Expediente, G\u00eaneros Aliment\u00edcios, Higiene e Limpeza\u201d, para  atender as demandas da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA\u201d, que tem como contratada a  empresa D. L. RAMOS - ME. Art. 2\u00ba - Os servidores designados para executar as atividades de que trata esta Portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de Notas Fiscais com base nas entregas dos  materiais adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 19 de agosto de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) Decreto n\u00ba 012, de 01 de janeiro de 2021. PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO \u2013 SAFRA PORTARIA N\u00ba 049/2021/GAB/SAFRA O Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e regulares, Resolve: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba  01130019/2021, proveniente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 010/2021, Processo n\u00ba 072/2021 \u2013 CPL 01, Processo Administrativo n\u00ba 020/2021/SAFRA,  Fonte de Recurso 01, que tem por objeto \u201c fornecimento de Material de Consumo: Expediente, G\u00eaneros Aliment\u00edcios, Higiene e Limpeza\u201d, para  atender as demandas da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA\u201d, que tem como contratada a  empresa Disbr\u00e1s Com\u00e9rcio EIRELI. Art. 2\u00ba - Os servidores designados para executar as atividades de que trata esta Portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de Notas Fiscais com base nas entregas dos  materiais adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 19 de agosto de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) Decreto n\u00ba 012, de 01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO \u2013 SAFRA PORTARIA N\u00ba 050/2021/GAB/SAFRA O Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e regulares, Resolve: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba  01130023/2021, proveniente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 010/2021, processo n\u00ba 072/2021 \u2013 CPL 01, Processo administrativo n\u00ba 022/2021/SAFRA,  Fonte de Recurso 01, que tem por objeto \u201c fornecimento de Material de Consumo: Expediente, G\u00eaneros Aliment\u00edcios, Higiene E Limpeza\u201d, para  atender as demandas da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA, que tem como contratada a J S  Cordeiro EIRELI. Art. 2\u00ba - Os servidores designados para executar as atividades de que trata esta Portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de Notas Fiscais com base nas entregas dos  materiais adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 19 de agosto de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) Decreto n\u00ba 012, de 01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA  PORTARIA N\u00ba 051/2021/GAB/SAFRA O Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e regulares, Resolve: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba  01130026/2021, proveniente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 010/2021, Processo N\u00ba 072/2021 \u2013 CPL 01, Processo administrativo n\u00ba 024/2021/SAFRA,  Fonte de Recurso 01, que tem por objeto \u201cfornecimento de Material de Consumo: Expediente, G\u00eaneros Aliment\u00edcios, Higiene e Limpeza\u201d, para  atender as demandas da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA\u201d, que tem como contratada a  Master Hoffman Comercial EIRELI. Art. 2\u00ba - Os servidores designados para executar as atividades de que trata esta Portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de Notas Fiscais com base nas entregas dos  materiais adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 19 de agosto de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) Decreto n\u00ba 012, de 01 de janeiro de 2021. PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA PORTARIA N\u00ba 053/2021/GAB/SAFRA O Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e regulares, Resolve: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba  01130024/2021, proveniente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 010/2021, Processo N\u00ba 072/2021 \u2013 CPL 01, Processo administrativo n\u00ba 023/2021/SAFRA,  Fonte de Recurso 01, que tem por objeto \u201c fornecimento de Material de Consumo: Expediente, G\u00eaneros Aliment\u00edcios, Higiene e Limpeza\u201d, para  atender as demandas da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA\u201d, que tem como contratada a J.  V. Nogueira Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o LTDA. Art. 2\u00ba - Os servidores designados para executar as atividades de que trata esta Portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de Notas Fiscais com base nas entregas dos  materiais adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 19 de agosto de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) Decreto n\u00ba 012, de 01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA PORTARIA N\u00ba 052/2021/GAB/SAFRA O Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e regulares, Resolve: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba  01130025/2021, proveniente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 010/2021, Processo n\u00ba 072/2021 \u2013 CPL 01, Processo administrativo n\u00ba 025/2021/SAFRA,  Fonte de Recurso 01, que tem por objeto \u201c fornecimento de Material de Consumo: Expediente, G\u00eaneros Aliment\u00edcios, Higiene e Limpeza\u201d, para  atender as demandas da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA\u201d, que tem como contratada a U.  L. Fernandez Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o - ME. Art. 2\u00ba - Os servidores designados para executar as atividades de que trata esta Portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de Notas Fiscais com base nas entregas dos  materiais adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 19 de agosto de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) Decreto n\u00ba 012, de 01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE PROFESSORES E SERVIDORES ADMINISTRATIVOS - EDITAL N\u00ba. 003/2021. RESULTADO PRELIMINAR O candidato poder\u00e1 interpor pedido de revis\u00e3o contra o resultado preliminar nos dias 24, 25 e 26 de agosto de 2021 (ter\u00e7a, quarta e quinta-feira),  no hor\u00e1rio das 8h \u00e0s 12h e das 14h \u00e0s 17h.  Os recursos dever\u00e3o ser entregues na Escola de Educa\u00e7\u00e3o Infantil Dom Giocondo, situada na Rua Severo Ribeiro n\u00ba 55, Conjunto Guiomard Santos, Bairro Bosque, observando os crit\u00e9rios no item 8. Dos Recursos, do Edital n\u00ba 03/2021.  A Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em conformidade com o Edital n\u00ba 03/2021, torna p\u00fablico o Resultado  Preliminar da An\u00e1lise curricular e provas de t\u00edtulos, conforme os cargos abaixo: CARGO: ASSISTENTE DE CRECHE CARGO: ASSISTENTE DE CRECHE INDEFERIDOS CARGO: ASSISTENTE ESCOLAR \u2013 ZONA URBANA CARGO: ASSISTENTE ESCOLAR \u2013 ZONA RURAL CARGO: ASSISTENTE ESCOLAR ZONA URBANA \u2013 INDEFERIDOS CARGO: ASSISTENTE ESCOLAR ZONA RURAL \u2013 INDEFERIDO CARGO: MERENDEIRA ZONA URBANA CARGO: MERENDEIRA ZONA RURAL CARGO: MERENDEIRA ZONA URBANA \u2013 INDEFERIDOS CARGO: MERENDEIRA ZONA RURAL \u2013 INDEFERIDO CARGO: PROFESSOR DA EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL \u2013 CRECHE CARGO: PROFESSOR DA EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL \u2013 CRECHE - INDEFERIDOS Rio Branco \u2013 AC, 23 de agosto de 2021.   Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 011/2021 Jo\u00e3o de Souza Lima Diretor de Gest\u00e3o \u2013 SEME/Presidente da Comiss\u00e3o \u2013 Edital 003/2021 - SEME Decreto N\u00ba 084/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI Extrato da ATA de Registro de Pre\u00e7o n. \u00ba 002/2021 Processo n\u00ba. 161/2020 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 052/2020 Objeto: A presente ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os dos materiais especificados no Anexo I do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 052/2020,  que passa fazer parte, para todos os efeitos, desta ata. A Administra\u00e7\u00e3o, ou gerenciamento, da presente ata caber\u00e1 \u00e0 Secretaria de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI. Da Despesa: Conforme disposto no art. 7\u00ba \u00a7 1\u00ba do Decreto Municipal n\u00ba 717/2015, tratando-se de Registro de Pre\u00e7os, a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria  dever\u00e1 ser informada somente para a formaliza\u00e7\u00e3o do contrato ou outro instrumento h\u00e1bil, pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. Valor total:  R$ 527.000,00 (quinhentos e vinte e sete mil reais). Data da assinatura: 06/07/2021 Assinam: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira pela Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI e J\u00e2nio Cerqueira dos Santos pela empresa Brasil Digital Servi\u00e7os de Inform\u00e1tica e Com\u00e9rcio LTDA. ANEXO I EMPRESA: Brasil Digital Servi\u00e7os de Inform\u00e1tica e Com\u00e9rcio LTDA-ME CNPJ: 14.629.705/0001-87 ENDERE\u00c7O: Rua Dom Pedro II, n\u00ba 2669, Bairro S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, Porto Velho - RO TELEFONES: (69) 2181-7877 E-MAIL: comercial@brasildigital.net.br REPRESENTANTES: J\u00e2nio Cerqueira dos Santos CPF n\u00ba: 691.766.632-72 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA AVISO DE INTEN\u00c7\u00c3O DE COMPRA \u2013 COMPRA EMERGENCIAL A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrangem o ramo do  objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando a contrata\u00e7\u00e3o direta para aquisi\u00e7\u00e3o por meio de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o,  em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente em especial ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, obedecendo os princ\u00edpios de legalidade,  impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia; aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es e  demais normas legais pertinentes. Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para o objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de produtos de f\u00f3rmulas infantis, dietas enterais, suplementos e m\u00f3dulos,  para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA. DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Secretaria Municipal  de Sa\u00fade, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail contratosemsa.ac@gmail.com. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes dados: Raz\u00e3o Social,  CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone e e-mail para contato, prazo de validade dos pre\u00e7os, al\u00e9m dos nomes completos e CPF do (a) administrador (a) da  empresa e do respons\u00e1vel pelo preenchimento e envio da proposta, em conson\u00e2ncia com a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGM n\u00b0 006/2020. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES:  As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail contratosemsa.ac@gmail.com at\u00e9 o dia 25 de Agosto de 2021, at\u00e9 \u00e0s 18h00. D\u00favidas e esclarecimentos poder\u00e3o ser sanados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3213-2557 / 3213-2558, em hor\u00e1rio comercial. Rio Branco/AC, 20 de agosto de 2021. Marcelo Luiz de Oliveira Costa Coordenador de Gest\u00e3o do Fundo Municipal de Sa\u00fade  Decreto n\u00b0 308/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA AVISO DE INTEN\u00c7\u00c3O DE COMPRA \u2013 COMPRA EMERGENCIAL A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrangem o ramo do  objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando a contrata\u00e7\u00e3o direta para aquisi\u00e7\u00e3o por meio de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o,  em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente em especial ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, obedecendo os princ\u00edpios de legalidade,  impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia; aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es e  demais normas legais pertinentes. Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para o objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de produtos de f\u00f3rmulas infantis, dietas enterais, suplementos e m\u00f3dulos,  para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA. DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Secretaria Municipal  de Sa\u00fade, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail contratosemsa.ac@gmail.com. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes dados: Raz\u00e3o Social,  CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone e e-mail para contato, prazo de validade dos pre\u00e7os, al\u00e9m dos nomes completos e CPF do (a) administrador (a) da  empresa e do respons\u00e1vel pelo preenchimento e envio da proposta, em conson\u00e2ncia com a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGM n\u00b0 006/2020. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES:  As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail contratosemsa.ac@gmail.com at\u00e9 o dia 25 de Agosto de 2021, at\u00e9 \u00e0s 18h00. D\u00favidas e esclarecimentos poder\u00e3o ser sanados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3213-2557 / 3213-2558, em hor\u00e1rio comercial. Rio Branco/AC, 20 de agosto de 2021. Marcelo Luiz de Oliveira Costa Coordenador de Gest\u00e3o do Fundo Municipal de Sa\u00fade  Decreto n\u00b0 308/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB CONSELHO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA PESSOA COM DEFICI\u00caNCIA \u2013 CMDPD Resolu\u00e7\u00e3o CMDPD N\u00ba 001/2021 O Conselho Municipal dos Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia \u2013 CMDPD, do Munic\u00edpio de Rio Branco, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  Legais e Regimentais que lhes foram conferidas pela Lei Municipal n\u00ba 1.913, de 14 de julho de 2012 e altera\u00e7\u00f5es promovidas por meio da Lei Municipal n\u00ba 1.985, de 04 de julho de 2013, e CONSIDERANDO delibera\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal dos Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia - CMDPD, em reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria no dia 09 de  junho de 2021; CONSIDERANDO substituir a mesa diretora deste CMDPD, em raz\u00e3o das novas indica\u00e7\u00f5es do Poder Executivo Municipal e da Sociedade Civil; CONSIDERANDO continuidade do mandato Bi\u00eanio 2019/2021 RESOLVE: Art. 1\u00ba - NOMEAR os membros para substituir e compor a mesa diretora deste CMDPD: Presidente: John Kenede Batista Lima Vice-Presidente: Eliane Leire da Rocha Art. 2\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-AC, 09 de junho de 2021. John Kenede Batista Lima Presidente CMDPD ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA - SEINFRA Extrato de Contrato N\u00b0 do Contrato: 01160029/2021. N\u00b0 do Processo n\u00ba 5965/2021 \u2013 SEINFRA Partes: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA  MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA E DO OUTRO LADO COMO CONTRATADA A EMPRESA MJD  MARQUES COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA Objeto do Contrato: Fornecimento de Material de consumo (lona Pl\u00e1stica), visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA. Modalidade: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o  N\u00famero da Modalidade: n\u00ba 008 Ano da Modalidade: n\u00ba 2021  Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Lei Federal 8.666/93, mormente em seu inciso II Art. 24 Vig\u00eancia do Contrato: in\u00edcio em 20/08/2021 e t\u00e9rmino em 18/09/2021. Valor: R$ 11.205,00 (onze mil, duzentos e cinco reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.017.001.06.182.010 3.2161.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Programa Defesa Civil na Comunidade  -  Natureza da Despesa: 33.90.30.00.00.00 -  Fonte: 101 (RP).          Data da Assinatura: 20/08/2021 Signat\u00e1rios - Contratante: Valmir Alexandre M\u00e9dici - Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA Signat\u00e1rios \u2013 Contratado: Jos\u00e9 Luiz Marques - MJD MARQUES  COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 001/2021 \u2013 CPL 01/PMRB Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude e em aten\u00e7\u00e3o  ao inciso VI do art. 43 da Lei n\u00ba 8.666/93, HOMOLOGO o processo licitat\u00f3rio referente \u00e0 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 001/2021 \u2013 CPL 01/PMRB,  que tem como objeto contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os complementares na Duplica\u00e7\u00e3o da Avenida Iaco. \u2013  neste Munic\u00edpio, e ADJUDICO o objeto da licita\u00e7\u00e3o em favor de INNOVE  ARQUITETURA E EGENHARIA EIRELI, com o valor de R$ 85.928,09  (oitenta e cinco mil, novecentos e vinte e oito reais e nove centavos).  Rio Branco, 20 de agosto de 2021. VALMIR ALEXANDRE M\u00c9DICI Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB PODER EXECUTIVO GABINETE DO PREFEITO Termo de Ades\u00e3o ao Programa Time Brasil 1. O Prefeito de Rio Branco oficializa junto \u00e0 Controladoria-Geral da  Uni\u00e3o (CGU), a ades\u00e3o do Munic\u00edpio ao Programa Time Brasil, com  metas pactuadas para avan\u00e7os na gest\u00e3o p\u00fablica nos eixos de Transpar\u00eancia, Integridade e Participa\u00e7\u00e3o. 2. O Prefeito declara seu compromisso de desenvolver as a\u00e7\u00f5es do  Programa e indicar\u00e1 servidores respons\u00e1veis pela coordena\u00e7\u00e3o local  do Time Brasil, assim como envidar\u00e1 esfor\u00e7os para apoiar a execu\u00e7\u00e3o  das a\u00e7\u00f5es pactuadas. 3. O Munic\u00edpio se responsabiliza por garantir as condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para a implementa\u00e7\u00e3o do Programa Time Brasil e, em especial,  os processos de monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o. Tamb\u00e9m manter\u00e1 a CGU  informada sobre as atividades realizadas e os compromissos do Plano  de A\u00e7\u00e3o que est\u00e3o cumpridos, em andamento ou atrasados. 4. A CGU e o Munic\u00edpio dar\u00e3o ampla publicidade \u00e0s a\u00e7\u00f5es, recomenda\u00e7\u00f5es e relat\u00f3rios do Programa Time Brasil e manter\u00e3o em seus respectivos sites as c\u00f3pias digitalizadas do presente Termo de Ades\u00e3o,  incluindo seu Plano de A\u00e7\u00e3o, com a indica\u00e7\u00e3o atualizada do est\u00e1gio de  cada a\u00e7\u00e3o acordada. 5. O presente Termo de Ades\u00e3o passar\u00e1 a vigorar a partir da sua assinatura, com vig\u00eancia de at\u00e9 12 meses. Rio Branco (AC), 20 de agosto de 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Considerando que a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, autorizou a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, que trata  da loca\u00e7\u00e3o de um im\u00f3vel, localizado na Rua Rond\u00f4nia, n\u00ba 44, Bairro  do Bosque, destinado ao arquivo documental, materiais de patrim\u00f4nio,  inserv\u00edvel e outros, da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e suas Unidades Administrativas, com fundamento no  Artigo 24, inciso X, da Lei n\u00ba 8.666/1993 e com base no Parecer Jur\u00eddico  contido nos autos do processo administrativo n\u00ba 057/2021/SASDH, RATIFICO a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o. As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o atrav\u00e9s da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, com a seguinte distribui\u00e7\u00e3o \u00f3rg\u00e3o: Programa de Trabalho: 01.020.001.08.244.0601.2200.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas da SASDH); Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00.00 (Pessoa F\u00edsica);  Fonte: 101 (Pr\u00f3prio). Rio Branco \u2013 Acre, 19 de agosto de 2021 Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB TERMO DE RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00famero da Inexigibilidade: 001/2021. Processo N\u00famero: 19372/2021 Partes: Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco, CNPJ n.\u00ba  01.634.845/0001-00 com a empresa N. P. TECONOLOGIA E GEST\u00c3O  DE DADOS LTDA, CNPJ n.\u00ba 07.797.967/0001-95. Objeto do Contrato: contrata\u00e7\u00e3o de Sistema para acesso \u00e0 ferramenta  de pesquisa e compara\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os praticados pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, denominada Banco de Pre\u00e7os, pelo per\u00edodo de um ano. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: art. 25 da Lei 8.666/93 Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 17.512.0601.2016.0000, Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.011.201, Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00.00, Fonte de  Recurso: RPI (110). Valor: R$ 9.875,00 (nove mil, oitocentos e setenta e cinco reais) Data do reconhecimento da inexigibilidade: 23/08/2021 Reconhecido por: Manoel de Nazar\u00e9 Ribeiro da Cruz \u2013 Diretor Administrativo e Financeiro  Data da ratifica\u00e7\u00e3o: 23/08/2021 Ratificado por: Pollyana Garcia Lima Souza \u2013 Diretora Presidente  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL01 AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 023-2021 A PREGOEIRA DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013  CPL01, comunica aos interessados que o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba.  023/2021 \u2013 CPL01/PMRB, que tem como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de F\u00f3rmulas Nutricionais, para atender a Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA. Processo CPL01/PMRB N\u00b0. 080/2021, no site www.licitacoes-e. com.br N\u00ba 888698, fica prorrogada a sua abertura para o dia 08 de  setembro de 2021 \u00e0s 10:30h (dez horas e trinta minutos) - hor\u00e1rio de  Bras\u00edlia. O Edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a partir do dia 25  de agosto de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 23 de agosto de 2021. J\u00e9ssica Dantas Benvindo Pregoeira da CPL01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250141/2021 Processo N\u00ba 179/2020 \u2013 CPL/PMRB Partes:  RETIFICA DE MOTORES AQUIRI LTDA, CNPJ n\u00ba  20.239.050/0001-33, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 048/2020, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 002/2021 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados em retifica de motores.  Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 5.040,00 (cinco mil e quarenta reais).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento da Despesa: 3.3.90.39.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 09 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sra. Fabiola Gloria Menezes ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250142/2021 Processo N\u00ba 179/2020 \u2013 CPL/PMRB Partes:  RETIFICA DE MOTORES AQUIRI LTDA, CNPJ n\u00ba 20.239.050/0001-33, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB,  CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 048/2020, Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 002/2021 Objeto: Fornecimento de pe\u00e7as para servi\u00e7os especializados em retifica de motores.  Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco)  anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 25.000,00 (vinte e cinco mil reais).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento da Despesa: 3.3.90.30.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 09 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sra. Fabiola Gloria Menezes ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250147/2021 Processo N\u00ba 035/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes:  VALDINEI BORRHER, CPF n\u00ba642.885.282-91, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 020/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 020/2021 Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de Retroescavadeira com condudor  Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco)  anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 90.862,50 (noventa mil, oitocentos e sessenta e dois reais e cinquenta centavos).                  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento da Despesa: 3.3.90.36.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 16 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sr. Valdinei Borrher ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250149/2021 Processo N\u00ba 035/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes:  ECAM EMPREENDIMENTOS EIRELI, CNPJ n\u00ba  30.09.68.17/0001-76, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 020/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 020/2021 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de p\u00e1 carregadeira, com operador.  Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco)  anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 224.162,50 (duzentos e vinte e quatro mil, cento e sessenta dois reais e cinquenta centavos).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento da Despesa: 3.3.90.39.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 17 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sr. Marcelo Oliveira da Silva ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250151/2021 Processo N\u00ba 035/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes:  RAGYLLON JO\u00c3O DE ANDRADE SOUZA, CPF n\u00ba 997.843.434-15, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB,  CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 020/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 020/2021 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de Retroescavadeira.  Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco)  anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 91.050,00 (noventa e um mil e cinquenta centavos).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento da Despesa: 3.3.90.36.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 17 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sr. Ragyllon Jo\u00e3o de Andrade Souza ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250155/2021 Processo N\u00ba 035/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes: EM\u00cdLIA MICAELA DE MIRANDA MENDON\u00c7A, CPF n\u00ba 012.611.062-02, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB,  CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba020/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 020/2021 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de retroescavadeira Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco)  anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 92.075,00 (noventa e dois mil e setenta e cinco reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento da Despesa: 3.3.90.36.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 17 de agosto de 2021 Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sra. Em\u00edlia Micaela de Miranda Mendon\u00e7a "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO EMERGENCIAL, PARA CONTRATA\u00c7\u00d5ES DE PROFISSIONAIS NA \u00c1REA DA SA\u00daDE PROVINIENTE  DOS EDITAIS N\u00ba 001 e 002, DE 08 DE ABRIL DE 2021. EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba 018/2021, DE 20 DE AGOSTO DE 2021.   A Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Rodrigues Alves, CONVOCA o (a) candidato abaixo relacionado, aprovado no Processo Seletivo  Simplificado, contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria proveniente dos editais n\u00b0 001 e 002, a comparecer durante os dias 24 e 25 de agosto de 2021 na Sede da  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, localizada na Avenida S\u00e3o Jos\u00e9, 780, Dario Pereira, neste munic\u00edpio, para assinatura de contrato mediante  ao cargo concorrido.  Documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para contrata\u00e7\u00e3o Para assinar contrato, o candidato dever\u00e1 fornecer fotoc\u00f3pias de 02 (duas) vias, da documenta\u00e7\u00e3o que comprove: Ser brasileiro nato, naturalizado ou cidad\u00e3o beneficiado pelo Decreto no 70.436 de 18/04/72; Estar em dia com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais; Estar em dia com o servi\u00e7o militar (para os candidatos do sexo masculino); Escolaridade atrav\u00e9s de Certificado ou Diploma, conforme exig\u00eancia do cargo ao qual concorre (autenticado); Aptid\u00e3o de sanidade f\u00edsica e mental para o exerc\u00edcio do cargo (original); Declara\u00e7\u00e3o de ac\u00famulo de cargo (observar o disposto no artigo 37, inciso XVI da Constitui\u00e7\u00e3o Federal). Al\u00e9m dos documentos comprobat\u00f3rios citados no item anterior, o candidato dever\u00e1 entregar, tamb\u00e9m em 02 (duas) c\u00f3pias: - Carteira de trabalho; - Pis/Pasep; - Comprovante de endere\u00e7o; - Certid\u00e3o de Pessoa F\u00edsica (CPF); - Registro Geral (RG); - Documenta\u00e7\u00e3o pessoal dos filhos menores de 14 anos. Rodrigues Alves, 20 de Agosto de 2021 Jailson Pontes de Amorim Prefeito Municipal "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "DECRETO N\u00ba 080/2021 DE 20 DE AGOSTO DE 2021. \u201cDISP\u00d5ES SOBRE A COMPOSI\u00c7\u00c3O DOS NOVOS MEMBROS DO CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL\u201d. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS \u2013 Acre no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais prevista na Lei Org\u00e2nica e considerando a  necessidade da nova composi\u00e7\u00e3o dos membros do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social. DECRETA: Art. 1\u00ba Fica decretado \u00e0 nova composi\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social, representado pelo Poder P\u00fablico e Sociedade Civil de forma  Paritariamente com os seguintes membros: PODER P\u00daBLICO: Representantes da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o: Daniela da Silva Barboza   \u2013 Titular Francilene de Ara\u00fajo Menezes \u2013 Suplente Representantes da Secretaria de Sa\u00fade: Elison Santos de Ara\u00fajo - Titular Mirla Marques Carvalho Gonzales - Suplente Representantes da Secretaria de Assist\u00eancia Social: Jocasta Reis e Silva de Carvalho - Titular Daniele da Silva Santos - Suplente SOCIEDADE CIVIL: Representando os Usu\u00e1rios: Ant\u00f4nia Nascimento da Silva \u2013 Titular Maria Creuza Nascimento da Silva \u2013 Suplente Representando a Igreja Cat\u00f3lica: Elissandro Nunes Amador - Titular Ester Silva Mendon\u00e7a \u2013 Suplente Representando os trabalhadores do SUAS: Liz Perez Ramirez Duarte - Titular Francinete Ferreira Manihuari \u2013 Suplente Mesa Diretora Presidente: Jocasta Reis e Silva de Carvalho Vice Presidente: Elissandro Nunes Amador Secretario Executivo: Daniele da Silva Santos ART. 2\u00ba Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Santa Rosa do Purus - AC, 20 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "DECRETO N\u00ba 81, DE 23 DE AGOSTO DE 2021. Disp\u00f5e sobre amplia\u00e7\u00e3o de vagas no Processo Seletivo Simplificado  de Excepcional Interesse P\u00fablico para Contrata\u00e7\u00e3o Tempor\u00e1ria Edital  n\u00ba 03/2021, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o de Santa Rosa do Purus \u2013 Acre e d\u00e1 outras provid\u00eancias.  O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE SANTA ROSA DO PURUS, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica Municipal, e Art. 2\u00ba, \u00a7 2\u00ba  e \u00a7 3\u00ba da Lei N\u00ba 04/2021. CONSIDERANDO os ditames do Art. 1\u00ba da Lei N\u00ba 04/2021, que regulamenta a Contrata\u00e7\u00e3o Tempor\u00e1ria de Pessoal por interm\u00e9dio de Processo Seletivo Simplificado, para atender as necessidades da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Santa Rosa do Purus - Acre, regido pelo  Edital n\u00ba 03/2021;  CONSIDERADO visando atender a necessidade de contrata\u00e7\u00e3o de profissionais para o inicio do ano letivo 2021;  CONSIDERANDO, enfim, a seriedade dos trabalhos desenvolvidos em  prol do Processo Seletivo P\u00fablico;  DECRETA:  Art. 1\u00b0 - Fica ampliado em mais 22 (vinte duas) vagas para o cargo de  Professor da zona Urbana em raz\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado que  trata o Edital n\u00ba 03/2021 conforme previsto no Art. 2, \u00a7 3\u00ba da Lei n\u00ba 04/2021. Art. 4\u00ba - Os valores dos vencimentos referentes os cargos citado no  Art. 2\u00ba est\u00e3o dispostos no edital do processo seletivo de acordo com a  legisla\u00e7\u00e3o municipal. Art. 5\u00ba - Fica determinado a todos os departamentos respons\u00e1veis que  tomem as provid\u00eancias cab\u00edveis, entre elas publica\u00e7\u00e3o do presente ato e  demais que se fizerem necess\u00e1rias ao pleno vigor do presente Decreto.  Art. 6\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.     Gabinete do Prefeito Municipal de Santa Rosa do Purus - Acre, 23 de  agosto de 2021. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba 482, DE 23 DE AGOSTO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 04 (quatro) di\u00e1rias de campo a servidora Andreia Manuare da Costa, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Santa Rosa do Purus-Ac, em viagem a Zona Rural, para renova\u00e7\u00e3o dos  Conselhos e Cons\u00f3rcios Escolar da Zona Rural, nos dias 04/08/2021 \u00e0  07/08/2021, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o  e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1  Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba 483, DE 23 DE AGOSTO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do  Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 04 (quatro) di\u00e1rias de campo ao servidor Francisco  Cleudo Muniz N\u00f3brega, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de  Santa Rosa do Purus-Ac, em viagem a Zona Rural, para renova\u00e7\u00e3o dos  Conselhos e Cons\u00f3rcio Escolar da Zona Rural, nos dias 04/08/2021 \u00e0  07/08/2021, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o  e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1  Prefeito Municipal ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 039/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 072/2021  O Prefeito Municipal de Santa Rosa do Purus/Acre vem, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais, e de acordo com o que determina o Artigo 26 da Lei  Federal n\u00b0 8.666/93, com suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, e considerando o  que consta do presente Processo Administrativo n\u00b0 072/2021, Ratifica a declara\u00e7\u00e3o de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 039/2021, Contrata\u00e7\u00e3o de empresa  para que seja realizada a dispensa de licita\u00e7\u00e3o cujo objeto \u00e9 Confec\u00e7\u00e3o de  materiais gr\u00e1ficos, para a 5\u00ba Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade com o tema  \u201cO fortalecimento das a\u00e7\u00f5es Municipais de Sa\u00fade para avan\u00e7os junto ao  SUS\u201d, conforme termo de referencia integrante deste. Previs\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: As despesas decorrentes do objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos recursos consignados no Programa de  Trabalho: 09.02-10.301.0013.1015.0000 Programa de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013 PAB FIXO, Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00, Descri\u00e7\u00e3o do  Elemento de Despesa: Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica,  Fonte de Recurso: 0014.  Empresa Contratada: CIPRIANI & CIPRIANI LTDA - ME, CNPJ N\u00b0  01.805.545/0001-38, Telefone: (068) 3224-8888, situada na Avenida  Ant\u00f4nio da Rocha Viana, N\u00ba 2020, Bairro Jardim Manoel Juli\u00e3o, CEP:  69.918-466 - Cidade de Rio Branco, Estado do Acre. Valor Total: R$ 6.602,50 (Seis Mil Seiscentos e Dois Reais e Cinquenta  Centavos). Santa Rosa do Purus - AC, 23 de Agosto de 2021. Assinatura: Jose Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal  ",
            "PORTARIA N\u00ba 480, EM 23 DE AGOSTO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da  atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear CLAUDIO CUNHA DA SILVA, para exercer o Cargo  em Comiss\u00e3o de Chefe de Documenta\u00e7\u00e3o e Dados Estat\u00edsticos pela  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, desta municipalidade.  Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir do dia 01 Julho de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 23 de agosto  de 2021. JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO S\u00c1 Prefeito Municipal  ",
            "PORTARIA N\u00ba 481, EM 23 DE AGOSTO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear Erismar de Souza e Sousa, para exercer o Cargo em  Comiss\u00e3o de Chefe de Setor de Transporte e Manuten\u00e7\u00e3o pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, desta municipalidade.  Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir do dia 01 Julho de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 23 de agosto  de 2021. JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO S\u00c1 Prefeito Municipal  ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O, PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 08/2021.  Tendo em vista o resultado classificat\u00f3rio obtido nos autos do processo  licitat\u00f3rio n\u00ba 048/2021 em refer\u00eancia, que tem por objeto Contrata\u00e7\u00e3o  de empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, Perec\u00edveis e n\u00e3o  perec\u00edveis para (Merenda Escolar) destinados a atender as necessidades da Secretaria Municipal, Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Santa Rosa  do Purus, considerando que foram cumpridos todos os pressupostos  previstos em Lei, nos termos do Art. 4\u00ba, inciso XXI da Lei N\u00ba 10.520/02,  o Prefeito Municipal de Santa Rosa do Purus-Acre, resolve HOMOLOGAR em todos os seus termos, para que surta seus jur\u00eddicos e legais  efeitos, com fundamento no art. 7\u00ba inciso IV, do Decreto n\u00ba 3.555/2000,  o resultado do procedimento licitat\u00f3rio referente ao Preg\u00e3o Presencial  SRP n\u00ba 08/2021, tendo sido o seu objeto ADJUDICADO pela Pregoeira desta Prefeitura, as licitantes vencedoras do certame, a saber, as  empresas: S. L. CAMELLO \u2013 ME, CNPJ: N\u00ba. 30.145.549/0001-35, vencedora dos itens 1 ao 7 e do 11 ao 52, lote n\u00ba I com o valor total de R$  1\u2019006.340,80 (um milh\u00e3o e seis mil trezentos e quarenta reais e oitenta centavos) e T. F. CARVALHO - ME, CNPJ/MF: N\u00ba. 41.917.726/0001  \u2013 70, vencedora dos itens 8, 9 e 10 lote n\u00ba I com o valor total de R$  172.620,00 (cento e setenta e dois mil seiscentos e vinte reais) com o  valor global de R$ 1\u2019178.960,80 (um milh\u00e3o cento e setenta e oito mil  novecentos e sessenta reais e oitenta centavos) Por terem apresentado  as propostas dentro dos padr\u00f5es exigidos pelo Edital, conforme consta  na ata de julgamento do certame, e o disposto no inciso XI do Art. 4\u00ba da  Lei n \u00ba 10.520/02, sendo os recursos oriundos do Programa de Trabalho;  006.01-12.306.0015.1008.0000 \u2013 Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar;  006.01-12.361.0015.2008.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino Fundamental;  006.01-12.365.0015.2065.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da  Educa\u00e7\u00e3o Infantil; Elemento de Despesa: 33.90.30.00.00 \u2013 Material de  Consumo, Fonte de Recursos; 012 e 016. Prefeitura Municipal de Santa  Rosa do Purus \u2013 Acre. Publique-se. Santa Rosa do Purus \u2013 AC, 20 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo de S\u00e1, Prefeito Municipal "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA GABINETE DO PREFEITO DECRETO/PMSM/GAB. PREF./N\u00b0 089/2021 \u201cNomeia o Conselho Municipal de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar - CAE\u201d. O PREFEITO MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhes conferem a Lei:  RESOLVE: Art. 1\u00ba - NOMEAR os membros do Conselho Municipal de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 CAE, para o quadri\u00eanio 2021 / 2024, conforme composi\u00e7\u00e3o abaixo: Representante do Poder Executivo Municipal. Fabr\u00edcia Pinto de Lima \u2013 CPF: 461.359.522-34 \u2013 Titular; Cleudo Nascimento de S\u00e1 \u2013 CPF: 461.386.252-34 \u2013 Suplente.  Representante dos Docentes e Trabalhadores na \u00c1rea de Educa\u00e7\u00e3o. Francisco Jos\u00e9 da Silva \u2013 CPF: 665.748.972-20 \u2013 Titular; Francsico Nunes Ramos \u2013 CPF: 617.632.922-15 \u2013 Suplente; Aneilton Siqueira dos Santos \u2013 CPF: 484.249.192-20 \u2013 Titular; Luciane de Souza Mota \u2013 CPF: 798.170.824-72 \u2013 Suplente.  Representante dos Pais de Alunos. Palmira Vieira de Souza \u2013 CPF: 666.024.832-34 \u2013 Titular; Elizangela Vicente de Lima \u2013 CPF: 765.567.002-15 \u2013 Suplente; Jusete Farias da Costa \u2013 CPF: 339.429.862-72 \u2013 Titular; Maria Roseane Lima da Silva \u2013 CPF: 435.473.202-59 \u2013 Suplente.  Representante da Sociedade Civil. Wilton Jos\u00e9 Cavalcante de Souza \u2013 CPF: 215.947.402-91 \u2013 Titular; Wanda da Silva Mota \u2013 CPF: 435.455.212-49 \u2013 Suplente;  Maria do Socorro Souza dos Santos \u2013 CPF: 233.577.702-53 \u2013 Titular;  Edeclan Damasceno Silva \u2013 CPF: 763.692.342-49 \u2013 Suplente.  Art. 2\u00ba - O Mandato dos Membros do Conselho de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 CAE, ser\u00e1 de 04 (quatro) anos, podendo ser reconduzido pelo  menos 01 (uma) vez. Art. 3\u00ba - As compet\u00eancias, funcionamento, impedimento e demais disposi\u00e7\u00f5es, conforme previsto na mencionada Lei que Instituiu o Conselho  Municipal de Alimenta\u00e7\u00e3o Escola \u2013 CAE, ser\u00e3o tratadas e definidas no  Regimento Interno. Art. 4\u00ba - Este decreto entra em vigor a partir dessa data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se Publique-se GABINETE DO PREFEITO, Sena Madureira-Acre, 27 de julho de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito Municipal de Sena Madureira ",
            "ATO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREEG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b0 022/2021 - SRP O Munic\u00edpio de Sena Madureira-AC, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico aos interessados que far\u00e1 realizar, licita\u00e7\u00e3o do tipo menor pre\u00e7o por ITEM, cujo OBJETO: Visa atender o  Registro de Pre\u00e7os para futura Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada  em Servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de tendas, destinado a atender as necessidades desta municipalidade. Retirada do Edital: do dia 24/08 \u00e0 02/09/2021, no edif\u00edcio sede da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o das 07h \u00e0s 13h e das 14h as 17h ou  atrav\u00e9s do e-mail: licitacaosena@gmail.com, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico:  http:app.tce.ac.gov.br/portaldelicitacoes (site do Tribunal de Contas do  Estado do Acre \u2013 TCE/AC \u2013 LICON) e no site da Prefeitura Municipal  de Sena Madureira/AC: https://www.senamadureira.ac.gov.br/licitacoes. ABERTURA: 03/09/2021 \u00e1s 8h (hor\u00e1rio Acre) LOCAL: Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, Av. Avelino Chaves, 816 -  Centro - Sena Madureira - AC. Sena Madureira-AC, 23 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Douglas Ara\u00fajo de Farias Pregoeiro "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Extrato de Contrato N\u00ba 209/2021 Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00b0 015/2021 Partes: Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC como CONTRATANTE e a empresa ANDRE LUIZ RODRIGUES DE CAMARGO EIRELI  - CNPJ N\u00b0 01.445.412/0001-06 como CONTRATADA. Objeto: O presente contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  especializada em servi\u00e7os de seguran\u00e7a e medicina do trabalho a fim de  elaborar Programa de Preven\u00e7\u00e3o de Riscos Ambientais - PPRA; Laudo  T\u00e9cnico das Condi\u00e7\u00f5es Ambientais de Trabalho \u2013 LTCAT; Programa de  Controle M\u00e9dico de Sa\u00fade Ocupacional - PCMSO, bem como realizar  exames m\u00e9dicos peri\u00f3dicos em atendimento as necessidades da Prefeitura Municipal de Senador Guiomard \u2013 Acre. Valor Total: R$ 423.793,00 (quatrocentos e vinte e tr\u00eas mil, setecentos  e noventa e tr\u00eas reais) Prazo de Vig\u00eancia: 6 (seis) meses, contados a partir de sua assinatura. Data da Assinatura: 18 de agosto de 2021.  Assinam: Prefeita Municipal de Senador Guiomard, Rosana Pereira  da Silva pela Contratante, e o Sr.\u00ba Andre Luiz Rodrigues de Camargo,  como Contratado. ",
            "GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD PORT/GAB/SEMOB N\u00ba 14/2021                                                  \u201cDisp\u00f5e sobre a Nomea\u00e7\u00e3o do Gestor e Fiscal do Contratado de Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os RAIO COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI - ME, para a  Secretaria Municipal de Obras e dar outras providencias. \u201d O Secret\u00e1rio Municipal de Obras de Senador Guiomard \u2013 AC, Valnir  Batista de Sousa, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais ... RESOLVE: Artigo 1\u00ba - Designar os Servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como Gestor e Fiscal do TERMO DE  CONTRATO N\u00ba 171/2021, referente ao Contratado RAIO COMERCIO  E SERVI\u00c7OS EIRELE - ME, CNPJ N\u00ba 01.447.827/0001-00, PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 048/2021, PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba  011/2021, ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 010/2021. Celebrado  com o Munic\u00edpio de Senador Guiomard, com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021,  a contar da data da assinatura do Contrato, que tem por objeto, a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, reparos e assist\u00eancia mec\u00e2nica, el\u00e9trica e lanternagem em geral, com fornecimento  de componentes e pe\u00e7as, na frota de ve\u00edculos automotores, m\u00e1quinas  e equipamentos da Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC para  a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Obras, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es constante no  TERMO DE REFERENCIA dos respectivo Contrato, afim de atender as  necessidades da CONTRATANTE: Ismael Muniz de Aguiar \u2013 GESTOR Deny Valdivino da Costa\u2013 FISCAL (titular) Marcia de Oliveira Barros \u2013 FISCAL (substituto) Artigo 2\u00ba - Compete ao servidor, designado como gestor dos contratos  de que trata essa Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. O Gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Artigo 3\u00ba - Compete aos servidores, designados como fiscal dos contratos em comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato  os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m  das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo  exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Artigo 4\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas todas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. PUBLIQUE-SE, REGISTRE-SE E CUMPRA-SE. Senador Guiomard \u2013 Acre, 23 de agosto de 2021. Valnir Batista de Sousa Secret\u00e1rio Municipal de Obras Decreto n\u00ba 012/2021 "
        ],
        "XAPURI": [
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPIO DE XAPURI PREFEITURA MUNICPAL DE XAPURI PORTARIA N\u00b0 037 DE 12 DE JULHO DE 2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Xapuri-Acre, no uso  das suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO  N\u00ba 088/2021 celebrado entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade, e a Sra.   ANDREIA C. M. DE ALMEIDA, portador (a) da C\u00e9dula de Identidade n.\u00ba.  211212 SSP/AC e CPF n\u00ba. 359.582.192-00, assinado no dia 12/07/2021,  que tem por objeto SERVI\u00c7OS DE PESSOA JURIDICA ESPECIALIZADA  EM CONSULTORIA E ASSESSORIA T\u00c9CNICA EM GEST\u00c3O DE SA\u00daDE  P\u00daBLICA, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia - Anexo I do Edital, tudo em conformidade com os anexos do Convite  n\u00ba 01/2021, Processo n\u00ba 039/2021, parte integrante deste instrumento, a  fim de atender as necessidades da CONTRATANTE:    I - Gestor Titular: Wagner Soares de Menezes; II - Gestor Substituto: Daniel Lima de Almeida; III - Fiscal Titular: Wanessa Maciel de Souza; IV - Fiscal Substituto: Joice Lopes de Souza. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada  PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Xapuri \u2013 Acre, 12 de Julho de 2021. Wagner Soares de Menezes Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 006/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPIO DE XAPURI PREFEITURA MUNICPAL DE XAPURI PORTARIA N\u00b0 10 DE 22 DE JUNHO DE 2021 A Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Xapuri-Acre, no  uso das suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais de  todos os contratos de  licita\u00e7\u00f5es  oriundos desta secretaria, com vig\u00eancia de 12 (doze)  meses a partir de sua assinatura. Caso haja alguma mudan\u00e7a entre os  membros desta portaria a mesma poder\u00e1 ser retificada. Como parte integrante deste instrumento, afim de atender as necessidades da CONTRATANTE:    I - Gestor Titular: Fernanda  Pinheiro de Abreu - Email:  fernandaabreu_79@yahoo.com.br II - Gestor Substituto: Paulo Sergio Soares da Silva - Email:  paulosgss@hotmail.com III - Fiscal Titular: Ilma Juvino Figueiredo - Email:  ilmafigueiredoxp@ gmail.com IV - Fiscal Substituto: Hanna Lorene Fernandes de Moura - Email: hanna.especial@yahoo.com.br Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba  Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Xapuri \u2013 Acre, 22 de Junho de 2021. Fernanda Pinheiro de Abreu Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 005/2021 "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE CONTAS": [
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo n\u00ba  : 129.021 Classe/Tipo de Processo  :Presta\u00e7\u00e3o de contas Unidade Gestora  :Departamento Estadual De Pavimenta\u00e7\u00e3o e  Saneamento- DEPASA Interessado  : Edvaldo Soares de Magalh\u00e3es Relator  :Conselheiro Ronald Polanco Ribeiro Assunto/Objeto : Presta\u00e7\u00e3o de contas anual referente ao exerc\u00edcio 2017 CITA\u00c7\u00c3O Finalidade : De ordem do Senhor Conselheiro Relator, CITAR o representante legal da empresa Cons\u00f3rcio Alto Purus para, querendo, apresentar justificativa, conforme parecer Ministerial de fls. 7560/7564, especialmente no que diz respeito \u00e0s di\u00e1rias n\u00e3o comprovadas, bem como  aos itens 2.8 e 2.9 do Relat\u00f3rio conclusivo de fls. 7530/7555. Sede do Tribunal  : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de agosto de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo n\u00ba  : 139.445 Classe/Tipo de Processo  : Recurso (Recurso de Reconsidera\u00e7\u00e3o)  Unidade Gestora  :Departamento Estadual De Pavimenta\u00e7\u00e3o e  Saneamento- DEPASA Interessado  : Felismar Mesquita Moreira Relator  :Conselheiro Valmir Gomes Ribeiro Assunto/Objeto :Recurso de Reconsidera\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o contida no ac\u00f3rd\u00e3o n\u00b0 10.580/2017/plen\u00e1rio-TCE-AC prolatada nos autos do processo n\u00b0  19403.2014-00 C/02 volumes e 05 anexos (an\u00e1lise de documenta\u00e7\u00e3o referente \u00e0 tomada de pre\u00e7o n\u00b0 083/2014, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a implanta\u00e7\u00e3o de infraestrutura urbana e saneamento b\u00e1sico no bairro raimundo melo). Processo f\u00edsico n\u00b0 24.858.2019-40.  CITA\u00c7\u00c3O Finalidade : De ordem do Senhor Conselheiro Relator, CITAR o Senhor  JOS\u00c9 RONALDO MELO DE OLIVEIRA para, querendo, no prazo de 15  (quinze) dias, apresentar defesa ou justificativa acerca dos questionamentos  apontados no Relat\u00f3rio T\u00e9cnico de fls. 17/27 (numera\u00e7\u00e3o do processo f\u00edsico). Sede do Tribunal  : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de agosto de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es "
    ],
    "TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A": [
        "REAVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Processo SEI n.\u00ba 0000774-94.2021.8.01.0000. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP  n\u00ba 24/2021. Tipo: Menor Pre\u00e7o por Grupo. Objeto: Forma\u00e7\u00e3o de registro  de pre\u00e7os visando \u00e0 futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de refei\u00e7\u00f5es prontas,  tipo marmitex e kit lanche para atender as necessidades da Comarca  de Acrel\u00e2ndia, conforme as condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas no Edital e seus anexos. Local e data da realiza\u00e7\u00e3o do  certame: A licita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada em ambiente virtual do site www. comprasnet.gov.br, no dia 17 de setembro de 2021, \u00e0s 10h00 (hor\u00e1rio  de Bras\u00edlia). UASG: 925509. Qualquer d\u00favida poder\u00e1 ser esclarecida  por meio dos telefones (68) 3302-0345/0347 ou e-mail: cpl@tjac.jus.br. Rio Branco\u2013AC, 23 de agosto de 2021. Raimundo Nonato Menezes de Abreu Pregoeiro do TJAC "
    ],
    "DIVERSOS": [
        "CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA DO ACRE. EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O Concurso P\u00fablico n\u00b0. 01/2019 A Presidente do Conselho Regional de Odontologia do Acre, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es, considerando o item 16 do Edital de Concurso P\u00fablico  n\u00b0. 01/2019, CONVOCA o candidato aprovado no concurso e relacionado no Anexo I para apresentar os documentos solicitados nos itens  3 e 16 do Edital e no Anexo II, devendo estes serem protocolizados na  Sede do CRO/AC, localizada na Rua Manaus, 467 \u2013 Residencial Iolanda, CEP: 69.918-880 Rio Branco/AC, no per\u00edodo de 15 (quinze) dias  corridos.Rio Branco, 18 de agosto de 2021. ISABELLY LEMOS BASTO DE OLIVEIRA ROSAS, CD  Presidente do CRO/AC ANEXO I \u2013 CARGO DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO ANEXO II - LISTA DE DOCUMENTOS DO CANDIDATO O candidato convocado para a admiss\u00e3o dever\u00e1 apresentar/entregar os  seguintes documentos: Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia social; C\u00f3pias autenticadas em cart\u00f3rio de Certid\u00e3o de nascimento, Casamento ou uni\u00e3o est\u00e1vel; T\u00edtulo de Eleitor acompanhado do comprovante de  vota\u00e7\u00e3o na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o; Certificado de Reservista ou Dispensa de  Incorpora\u00e7\u00e3o para candidatos do sexo masculino; Certid\u00f5es C\u00edveis;-Certid\u00e3o do(s) cart\u00f3rios(s) de Registro de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00f5es C\u00edveis e Criminais;-Certid\u00e3o da Justi\u00e7a Militar da Uni\u00e3o \u2013 Distribui\u00e7\u00e3o de  A\u00e7\u00f5es Criminais;-Certid\u00e3o do Tribunal Regional do Trabalho \u2013 A\u00e7\u00f5es  Trabalhistas;-Certid\u00e3o da Justi\u00e7a Federal \u2013 A\u00e7\u00f5es C\u00edveis e Criminais;  C\u00e9dula de Identidade \u2013 RG ou RNE; 2 (duas) fotos3 \u2018\u2019x 4 recentes, Inscri\u00e7\u00e3o no PIS/PASEP ou declara\u00e7\u00e3o de firma anterior, informando n\u00e3o  haver feito o cadastro; Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o - CNH (para a  vaga da Fiscal);Cadastro de Pessoa F\u00edsica \u2013 CPF; Comprova\u00e7\u00e3o de  escolaridade e/ou Autoriza\u00e7\u00e3o Legal para o exerc\u00edcio da profiss\u00e3o, de  acordo com os requisitos para o cargo descrito no anexo I; Certid\u00e3o  de Nascimento dos filhos, solteiros, menores de 18 anos; Cart\u00e3o de  Vacina\u00e7\u00e3o dos filhos menores de 14 anos; Termo de Guarda e Certid\u00e3o  de Nascimento do filho menor que estiver sob tutela; comprovante de  resid\u00eancia (recente) e outros documentos que o CRO-AC julgar necess\u00e1rios no ato da convoca\u00e7\u00e3o. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos protocolos ou c\u00f3pias  n\u00e3o autenticadas dos documentos relacionados. Laudo M\u00e9dico atualizado nos \u00faltimos 90 dias para candidatos PCD. Caso o candidato solicite demiss\u00e3o depois de admitido, ser\u00e1 exclu\u00eddo  da listagem de aprovados no CONCURSO P\u00daBLICO. O candidato aprovado no concurso e convocado para a contrata\u00e7\u00e3o ter\u00e1  o contrato de trabalho regido pelo plano de cargos e sal\u00e1rios e regimento interno vigente \u00e0 \u00e9poca da contrata\u00e7\u00e3o, submetendo-se \u00e0 jornada de  trabalho descrita no item 1 do edital. A inexatid\u00e3o das afirmativas e/ou irregularidades dos documentos  apresentados, mesmo que verificadas a qualquer tempo, em especial  na ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, acarretar\u00e3o a nulidade da inscri\u00e7\u00e3o e a  desqualifica\u00e7\u00e3o do candidato, com todas as suas decorr\u00eancias, sem  preju\u00edzo de medidas de ordem administrativa, civil e criminal. ",
        "CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O RATIFICA\u00c7\u00c3O Considerando as justificativas contidas no Processo Administrativo  n\u00ba 43/2021 do Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre e  parecer favor\u00e1vel da Assessoria Jur\u00eddica, RATIFICO a Autoriza\u00e7\u00e3o da  Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o, com fundamento no inciso II, do art. 25 da  Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, para contrata\u00e7\u00e3o da RBR  TREINAMENTOS E EVENTOS LTDA, para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em cursos de \u201cTreinamento Completo de Licita\u00e7\u00f5es: Fase  Interna (Termo de Refer\u00eancia e elabora\u00e7\u00e3o de Editais) e Capacita\u00e7\u00e3o e  Forma\u00e7\u00e3o de Pregoeiro e equipe de apoio\u201d para a servidora do Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre. As despesas or\u00e7ament\u00e1rias que far\u00e3o face \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, no corrente  exerc\u00edcio, na parte nele ser executada, ocorrer\u00e3o por conta da Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 6.2.2.1.1.33.90.39.004 (Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais \u2013 Pessoa Jur\u00eddica) \u2013 Fonte: Recursos Pr\u00f3prios, cujo valor \u00e9 de R$  1.590,00 (mil, quinhentos e noventa reais). Rio Branco-AC, 17 de agosto de 2021. Dra. Leuda Maria da Silva D\u00e1valos Presidente do Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O EDITAL PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 011/2021 C.E.L/ANSSAU A Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico que realizar\u00e1 licita\u00e7\u00e3o  na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico-SRP.  OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimenta\u00e7\u00e3o Parenteral e Enteral para atender o  Hospital Regional do Juru\u00e1. Fonte de Recurso: 100( Recursos pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rio) e  400 (transfer\u00eancias de Recursos do sistema \u00danico de Sa\u00fade-SUS de origem da Uni\u00e3o). Retirada do Edital: 24/08/2021 \u00e0 06/09/2021 Propostas:  Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 as 09:00h (Hor\u00e1rio Bras\u00edlia) do dia  06/09/2021 no  site http://www.publinexo.com.br e abertura das Propostas ser\u00e1 \u00e0s 09h20min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O Edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados  site http://www.publinexo.com.br ou excepcionalmente na Associa\u00e7\u00e3o  Nossa Senhora da Sa\u00fade - Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o, Telefone  0xx(68) 98408-9051, das 07 \u00e0s 17h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Rio Branco \u2013 AC, 24 de Agosto de 2021. K\u00e1tia Lima e Souza Pregoeira ",
        "CONGREGA\u00c7\u00c3O DAS SERVAS DE MARIA REPARADORAS \u2013 ACRE AVISO DE REABERTURA DE PRAZO  \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP  N\u00b0 001/2021 Processo Licitat\u00f3rio N\u00b0 006/2021. A CONGREGA\u00c7\u00c3O DAS SERVAS DE MARIA REPARADORAS \u2013  ACRE, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico  aos interessados a reabertura de prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de  propostas do Preg\u00e3o Presencial, no Sistema de Registro de Pre\u00e7os,  para sele\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de  manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em ar condicionados, para atender  as necessidades do Instituto S\u00e3o Jos\u00e9 (ver maiores especifica\u00e7\u00f5es no  Edital). Data da abertura: 03 de setembro de 2021, \u00e0s 14h30min. O  Edital e seus anexos encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para  consulta e aquisi\u00e7\u00e3o, de segunda a sexta feira, das 8h \u00e0s 12h, na sala  da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, na sede da Entidade, situada  na Rua Floriano Peixoto, 722, Centro, CEP: 69.908-030, ou atrav\u00e9s  do e-mail: compras@csmracre.com.br. Informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser  solicitadas pelo telefone Fone: (68) 3223-5518, com Solange Taveira. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE  PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N\u00ba. 0002/2021 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do  Acre \u2013 Sebrae no Acre, e a empresa E. G. SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES  E COM\u00c9RCIO EIRELI - ME, representada por seu Propriet\u00e1rio,  ENILSON GOMES DA SILVA. Objeto: Renova\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia.  Pelo presente instrumento, o Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 CT  n\u00ba. 0002/2021 ter\u00e1 o prazo de vig\u00eancia renovado por mais 03 (tr\u00eas) meses, com in\u00edcio em 20/08/2021 e t\u00e9rmino em 20/11/2021, e o prazo de  execu\u00e7\u00e3o se dar\u00e1 conforme novo Cronograma F\u00edsico-Financeiro, disposto no Anexo I do presente aditivo.  Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 19 de agosto de 2021.    Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO  LAMEIRA, Diretor-Superintendente; FRANCINEI DO SOCORRO LIMA  DOS SANTOS, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as e a empresa E. G.  SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO EIRELI - ME, representada por  seu Propriet\u00e1rio, ENILSON GOMES DA SILVA. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE  PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N\u00ba. 0004/2021 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre  \u2013 Sebrae no Acre, e a empresa IMP\u00c9RIO COM\u00c9RCIO E CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI - EPP, representada por sua Procuradora TATIANA SILVA  DE SOUZA CARNEIRO. Objeto: Acr\u00e9scimo de servi\u00e7os.  Em decorr\u00eancia da necessidade dos servi\u00e7os comuns de manuten\u00e7\u00e3o  predial corretiva com o fornecimento de m\u00e3o de obra no pr\u00e9dio do Sebrae no Acre, se faz necess\u00e1rio o acr\u00e9scimo de servi\u00e7os no percentual  de 25% do valor total do contrato no importe de R$ 5.004,56 (cinco mil,  quatro reais e cinquenta e seis centavos). O valor global do Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - CT n\u00ba. 0004/2021  passar\u00e1 dos atuais R$ 20.018,25 (vinte mil e dezoito reais e vinte e  cinco centavos) para R$ 25.022,81 (vinte e cinco mil, vinte e dois reais  e oitenta e um centavos). Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 20 de agosto de 2021.    Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO  LAMEIRA, Diretor-Superintendente; FRANCINEI DO SOCORRO LIMA  DOS SANTOS, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as e a empresa  IMP\u00c9RIO COM\u00c9RCIO E CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI - EPP, representada  por sua Procuradora TATIANA SILVA DE SOUZA CARNEIRO. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE  PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS \u2013 CT N\u00ba. 0015/2021 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e a empresa CIDADE AG\u00caNCIA DE PUBLICIDADE E  PROPAGANDA EIRELI - ME, representada por seu S\u00f3cio-Administrador WAGNER XAVIER D\u2019AVILA LUCENA. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica ajustada a Cl\u00e1usula Vig\u00e9sima Terceira do CT n\u00ba. 0015/2021, para  a seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria.  \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar  e cumprir as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada  garantir sua licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas  e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais  san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados  do CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares  de Dados Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais  como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o.  \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio.   A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o  das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de  Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de  Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o  ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele  f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais  sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos  padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis.   \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de  modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou.  \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um  contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s  mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contratada, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os  Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos  Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao CONTRATANTE relat\u00f3rios sobre esses  controles sempre que solicitado por ela. \u00a79\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o CONTRATANTE em at\u00e9 24h (vinte  e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito)  das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de  qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a na  Contratada ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou  amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. \u00a710\u00ba A Contratada compromete-se a auxiliar o CONTRATANTE:  com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei de  Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes  dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e  no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares  dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas e  organizacionais adequadas. \u00a711\u00ba O presente Contrato n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos  dados do CONTRATANTE ou dos seus clientes, inclusive Dados Pessoais, para a Contratada (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora contratados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do CONTRATANTE, inclusive sobre qualquer novo  elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do  tratamento de Dados estabelecido por este Contrato. \u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de  autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRA- TANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta  e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente  assim o exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem  judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao  CONTRATANTE antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos  que se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados  estabelecido por este contrato.  \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier a ter  acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada  n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior ao  prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a  Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou  em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito  de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui  assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus  dados pessoais, pode buscar entrar em contato com o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE (dpo@sebrae.com.br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito  de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE,  de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade  da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar  e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o  de Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e este Contrato. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 19 de julho de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre: FRANCINEI DO SOCORRO LIMA  DOS SANTOS, Diretor-Superintendente em exercicio; LAURO DA  VEIGA SANTOS, Diretor T\u00e9cnico e a empresa CIDADE AG\u00caNCIA DE  PUBLICIDADE E PROPAGANDA EIRELI - ME, representada por seu  S\u00f3cio-Administrador WAGNER XAVIER D\u2019AVILA LUCENA. ",
        "SESI SERVI\u00c7O SOCIAL DA IND\u00daSTRIA AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O PRESENCIAL SESI SENAI SRP  N\u00ba. 010/2021 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do SERVI\u00c7O SOCIAL DA IND\u00daSTRIA e do SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL  comunica aos interessados a republica\u00e7\u00e3o com a retifica\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o  Presencial SRP N\u00ba 010/2021, do tipo menor pre\u00e7o, por item, cujo objeto  consiste no registro de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica para atender demandas do SESI e do SENAI/DR-AC, ficando a sess\u00e3o  de abertura remarcada para o dia 02 de setembro de 2020, quinta-feira,  \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta minutos), na sala de reuni\u00f5es da Casa  da Ind\u00fastria, situada \u00e0 Av. Cear\u00e1 n\u00ba 3.727, Bairro 7\u00ba BEC, Rio Branco\u2013AC. O Anexo I - Retificado poder\u00e1 ser retirada atrav\u00e9s da p\u00e1gina www.fieac.org. br, podendo tamb\u00e9m ser disponibilizado por e-mail, pendrive ou CD-ROM,  desde que o licitante solicite e/ou compare\u00e7a junto \u00e0 CPL, no endere\u00e7o supra, atrav\u00e9s do telefone (68) 3212-4223 ou e-mail licitacoes@fieac.org.br. Rio Branco-AC, 20 de agosto de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pinheiro de Souza  Pregoeiro - Sistema FIEAC ",
        "ANDERSON MARTINS NASCIMENTO, CPF \u202a73700657234\u202c,  Torna p\u00fablico que requereu do Instituto da SEMEIA, a Licen\u00e7a Pr\u00e9via -  LP, para a atividade de POSTO DE COMBUST\u00cdVEL localizado \u00e0 Rodovia  AC40, pr\u00f3ximo ao Ramal da Pi\u00e7arreira, Km18, agora pertencente  Munic\u00edpio de Rio Branco - AC ",
        "CONS\u00d3RCIO LCM/CCL, BR-317/AC \u2013 LOTE 03 CNPJ: 32.313.549/0001-22 Torna p\u00fablico que Requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre - IMAC,  a Licen\u00e7a Ambiental \u00danica \u2013 LAU, para Atividade de Instala\u00e7\u00e3o e Opera\u00e7\u00e3o  de Usinagem Asf\u00e1ltica em car\u00e1ter Tempor\u00e1rio, para utiliza\u00e7\u00e3o em obras p\u00fablicas, para recupera\u00e7\u00e3o e pavimenta\u00e7\u00e3o da BR-317, localizado na BR-317, km  20, Col\u00f4nia Santa Cruz, zona rural no munic\u00edpio Epitaciol\u00e2ndia - AC. MARCENARIA MONTIM III \u2013 JOS\u00c9 ALVES DE SOUZA Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a renova\u00e7\u00e3o da Licen\u00e7a Ambiental \u00danica - LAU n\u00ba 46/2016, para  a atividade de Ind\u00fastria Madeireira de Desdobro e beneficiamento de  blocos, pranchas e t\u00e1buas para fabrica\u00e7\u00e3o de m\u00f3veis e esquadrias  em geral, localizada na Avenida das Ac\u00e1cias N\u00ba 690, Zona B, Distrito  Industrial no munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre.  ",
        "SAN MARINO PETROLEO LTDA CNPJ: 07.168.478/0002-55 POSTO BR 307 Torna p\u00fablico que recebeu junto ao Instituto de Meio Ambiente do Acre  \u2013 IMAC, a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o \u2013 LO n\u00b0 228/2017, referente a atividade  de Servi\u00e7os, Estocagem e Distribui\u00e7\u00e3o de Produtos, Postos de venda  de gasolina e outros combust\u00edveis, Localizado em Rodovia BR- 307 Km  09, n\u00ba 4090, Boca da Alemanha no Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. "
    ]
}