{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.835, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  c/c o art. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cf\u201d, e os artigos 60 e 61, da Lei Complementar n\u00b0  164, de 03 de julho de 2006; e ainda com o art. 4\u00b0, al\u00ednea \u201cb\u201d, art. 6\u00b0, art. 10,  al\u00ednea \u201cc\u201d, art. 18, caput e art. 19, al\u00ednea \u201ca\u201d, todos da Lei n\u00b0 533/1974; art. 40,  inciso IV, e o art. 48 do Decreto n\u00b0 114, de 10 de abril de 1975; e conforme o  art. 1\u00ba e 2\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 182, de 31 de mar\u00e7o de 2008, RESOLVE: Art.1\u00ba Promover pelo crit\u00e9rio de merecimento, ao Posto de Coronel  do Quadro de Oficiais Militares Estaduais Combatentes - QOMEC, o  TENENTE-CORONEL PM RG 3572 EVANDRO BEZERRA DA SILVA. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar 21 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.836, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o art. 50,  inciso III, al\u00ednea \u201cf\u201d, e os artigos 60 e 61, da Lei Complementar n\u00b0 164, de 03  de julho de 2006; e ainda com o art. 4\u00b0, al\u00ednea \u201cb\u201d, art. 6\u00b0, art. 10, al\u00ednea \u201cc\u201d,   art. 18, caput e art. 19, al\u00ednea \u201ca\u201d, todos da Lei n\u00b0 533/1974; art. 40, inciso  IV, e o art. 48 do Decreto n\u00b0 114, de 10 de abril de 1975; e conforme o art.  1\u00ba e 2\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 182, de 31 de mar\u00e7o de 2008,  RESOLVE: Art.1\u00ba Promover pelo crit\u00e9rio de merecimento, ao Posto de Coronel do Quadro de Oficiais Militares Estaduais Combatentes - QOMEC, o TENENTE-CORONEL PM RG 2808 EM\u00cdLIO VIRG\u00cdLIO LIMA DE OLIVEIRA.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar 21 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.837, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o art. 50,  inciso III, al\u00ednea \u201cf\u201d, e os artigos 60 e 61, da Lei Complementar n\u00b0 164, de 03  de julho de 2006; e ainda com o art. 4\u00b0, al\u00ednea \u201cb\u201d, art. 6\u00b0, art. 10, al\u00ednea \u201cb\u201d,  art. 18, caput e art. 19, al\u00ednea \u201ca\u201d, todos da Lei n\u00b0 533/1974; art. 40, inciso  IV, e o art. 48 do Decreto n\u00b0 114, de 10 de abril de 1975; e conforme o art.  1\u00ba e 2\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 182, de 31 de mar\u00e7o de 2008,  RESOLVE: Art.1\u00ba Promover pelo crit\u00e9rio de merecimento, ao Posto de Tenente-Coronel do Quadro de Oficiais Militares Estaduais Combatentes - QOMEC,  o MAJOR PM RG 1887 MANOEL JORGE DA SILVA SOUSA.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar 21 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.838, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o art. 50,  inciso III, al\u00ednea \u201cf\u201d, e os artigos 60 e 61, da Lei Complementar n\u00b0 164, de 03  de julho de 2006; e ainda com o art. 4\u00b0, al\u00ednea \u201ca\u201d, art. 5\u00b0, art. 10, al\u00ednea \u201cb\u201d,  art. 18, caput e art. 19, al\u00ednea \u201ca\u201d, todos da Lei n\u00b0 533/1974; art. 40, inciso  III, e o art. 48 do Decreto n\u00b0 114, de 10 de abril de 1975; e conforme o art.  1\u00ba e 2\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 182, de 31 de mar\u00e7o de 2008,  RESOLVE: Art.1\u00ba Promover pelo crit\u00e9rio de antiguidade, ao Posto de Tenente-Coronel do Quadro de Oficiais Militares Estaduais Combatentes - QOMEC, a  MAJOR PM RG 3571 ELLEN PONTES SILVA DE FREITAS.   Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar 21 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.839, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o art. 50,  inciso III, al\u00ednea \u201cf\u201d, e os artigos 60 e 61, da Lei Complementar n\u00b0 164, de 03  de julho de 2006; e ainda com o art. 4\u00b0, al\u00ednea \u201ca\u201d, art. 5\u00b0, art. 10, al\u00ednea \u201ca\u201d,  art. 18, caput e art. 19, al\u00ednea \u201ca\u201d, todos da Lei n\u00b0 533/1974; art. 40, inciso I,  e o art. 46 do Decreto n\u00b0 114, de 10 de abril de 1975; e conforme o art. 1\u00ba e  3\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 182, de 31 de mar\u00e7o de 2008,  RESOLVE: Art.1\u00ba Promover pelo crit\u00e9rio de antiguidade, ao Posto de 1\u00ba Tenente do  Quadro de Oficiais de Administra\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Militar \u2013 QOAPM, os 2\u00ba  Tenentes abaixo relacionados: I. 2\u00ba TEN PM RG 1445 CL\u00c9BIO BARBOSA DA SILVA; II. 2\u00ba TEN PM RG 2011 JOS\u00c9 MAUR\u00cdCIO MAIA DA SILVA; III. 2\u00ba TEN PM RG 2146 ERNISIO DE ARA\u00daJO ROCHA; IV. 2\u00ba TEN PM RG 2170 CARLOS FREITAS CAMPELO; V. 2\u00ba TEN PM RG 2148 HENRIQUE SILVESTRE DA SILVA; VI. 2\u00ba TEN PM RG 2171 CARLOS C\u00c9SAR RIBEIRO BARBOSA; VII. 2\u00ba TEN PM RG 2197 CARLOS ALBERTO ALVES DE ARA\u00daJO; VIII. 2\u00ba TEN PM RG 2203 JOS\u00c9 DE S\u00c1 PESSOA; IX. 2\u00ba TEN PM RG 2154 FRANCISCO JOS\u00c9 DOS SANTOS DA SILVA; X. 2\u00ba TEN PM RG 2155 EDILSON BARBOSA DE OLIVEIRA; XI. 2\u00ba TEN PM RG 2180 JORGE ALVES DOS SANTOS; XII. 2\u00ba TEN PM RG 2190 ANT\u00d4NIO MAIA DE SOUSA; XIII. 2\u00ba TEN PM RG 2175 FRANCISCO ASSIS OLIVEIRA DA SILVA; XIV. 2\u00ba TEN PM RG 2158 CARLOS ANT\u00d4NIO PEREIRA DA SILVA; XV. 2\u00ba TEN PM RG 1990 EVANDRO DE SOUZA ARA\u00daJO; XVI. 2\u00ba TEN PM RG 2236 GETULIO AUGUSTO BUSSONS VIGA; XVII. 2\u00ba TEN PM RG 2181 TED-RIVA GOMES MACHADO; XVIII. 2\u00ba TEN PM RG 2176 JAIME COSTA DE MOURA; XIX. 2\u00ba TEN PM RG 2144 JOS\u00c9 ALTEMIR NASCIMENTO DE FIGUEIREDO; XX. 2\u00ba TEN PM RG 2174 FRANCISCO JANILSON DA SILVA GUEDES.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar 21 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.840, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o art. 50,  inciso III, al\u00ednea \u201cf\u201d, e os artigos 60 e 61, da Lei Complementar n\u00b0 164, de 03  de julho de 2006; e ainda com o art. 4\u00b0, al\u00ednea \u201ca\u201d, art. 5\u00b0, art. 10, al\u00ednea \u201ca\u201d,  art. 18, caput e art. 19, al\u00ednea \u201ca\u201d, todos da Lei n\u00b0 533/1974; art. 40, inciso I,  e o art. 46 do Decreto n\u00b0 114, de 10 de abril de 1975; e conforme o art. 1\u00ba e  3\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 182, de 31 de mar\u00e7o de 2008,  RESOLVE: Art.1\u00ba Promover pelo crit\u00e9rio de antiguidade, ao Posto de 1\u00ba Tenente do  Quadro de Oficiais Policiais Militares Auxiliares de Sa\u00fade - QOPMAS, o  2\u00ba TENENTE PM RG 2631 JOS\u00c9 AUGUSTO LIMA FERNANDES.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar 21 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.841, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o art. 50,  inciso III, al\u00ednea \u201cf\u201d, e os artigos 60 e 61, da Lei Complementar n\u00b0 164, de 03  de julho de 2006; e ainda com o art. 4\u00b0, al\u00ednea \u201ca\u201d, art. 5\u00b0, art. 10, al\u00ednea \u201ca\u201d,  art. 18, caput e art. 19, al\u00ednea \u201ca\u201d, todos da Lei n\u00b0 533/1974; art. 40, inciso I,  e o art. 46 do Decreto n\u00b0 114, de 10 de abril de 1975; e conforme o art. 1\u00ba e  3\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 182, de 31 de mar\u00e7o de 2008,  RESOLVE: Art.1\u00ba Nomear pelo crit\u00e9rio de antiguidade ao Posto inicial de 2\u00ba Tenente  do Quadro de Oficiais de Administra\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Militar - QOAPM, os  subtenentes abaixo relacionados: I. SUBTENENTE PM RG 2428 DANIEL DE SOUZA FERREIRA; II. SUBTENENTE PM RG 2195 TIM\u00d3TEO DA COSTA MOREIRA; III. SUBTENENTE PM RG 2527 FRANCISCO DE AGUIAR SILVA; IV. SUBTENENTE PM RG 2208 JOS\u00c9 ADAILDO DOS REIS AMORIM; V. SUBTENENTE PM RG 2305 JOS\u00c9 ROBERTO FERREIRA DA SILVA; VI. SUBTENENTE PM RG 2413 PAULO RICARDO CARDOSO ACIOLE; VII. SUBTENENTE PM RG 2421 MICHEL WEIDER DE SOUZA SILVA; VIII. SUBTENENTE PM RG 2502 RADAM\u00c9S FREITAS BRASIL; IX. SUBTENENTE PM RG 2376 MARCOS ROBERTO SILVA DE SOUZA; X. SUBTENENTE PM RG 2149 JOS\u00c9 ROBERIO VIANA DE MESQUITA; XI. SUBTENENTE PM RG 2457 OMAR S\u00c9RGIO SOARES DE OLIVEIRA; XII. SUBTENENTE PM RG 2147 FRANCISCO LAURENTINO SOARES  FILHO; XIII. SUBTENENTE PM RG 2298 ALCIMAR RODRIGUES DA SILVA; XIV. SUBTENENTE PM RG 2461 FRANCISCO OZIMAR DE FREITAS  SOUZA; XV. SUBTENENTE PM RG 2554 JOS\u00c9 NIVALDO MONTEIRO DE  ARA\u00daJO; XVI. SUBTENENTE PM RG 2485 ANT\u00d4NIO PIRES DA SILVA; XVII. SUBTENENTE PM RG 2199 IVO MARIANO DOS SANTOS NETO; XVIII. SUBTENENTE PM RG 2214 CARLOS ALBERTO DA COSTA DE  SOUZA; XIX. SUBTENENTE PM RG 2399 CLAUDIO SANTOS DE OLIVEIRA  MARTINS; XX. SUBTENENTE PM RG 2513 VILSON FREITAS DE ABREU; XXI. SUBTENENTE PM RG 2368 IVALDO DA ROCHA OLIVEIRA; XXII. SUBTENENTE PM RG 2444 ROSIVALDO DE QUEIROZ COSTA; XXIII. SUBTENENTE PM RG 2548 HELDER CARDOSO DE AGUIAR; XXIV. SUBTENENTE PM RG 2369 ALTAMIR DE ALMEIDA J\u00daNIOR; XXV. SUBTENENTE PM RG 2492 JOS\u00c9 JAIRO DE OLIVEIRA MOURA; XXVI. SUBTENENTE PM RG 2471 MARTINHO FL\u00c1VIO LIMA DO NASCIMENTO.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar 21 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.842, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o art. 50,  inciso III, al\u00ednea \u201cf\u201d, e os artigos 60 e 61, da Lei Complementar n\u00b0 164, de 03  de julho de 2006; e ainda com o art. 4\u00b0, al\u00ednea \u201ca\u201d, art. 5\u00b0, art. 10, al\u00ednea \u201ca\u201d,  art. 18, caput e art. 19, al\u00ednea \u201ca\u201d, todos da Lei n\u00b0 533/1974; art. 40, inciso I,  e o art. 46 do Decreto n\u00b0 114, de 10 de abril de 1975; e conforme o art. 1\u00ba e  4\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 182, de 31 de mar\u00e7o de 2008,  RESOLVE: Art.1\u00ba Nomear pelo crit\u00e9rio de antiguidade, ao Posto inicial de 2\u00ba Tenente do Quadro de Oficiais Policiais Militares M\u00fasicos - QOPMM, o  SUBTENENTE PM RG 2591 ANSELMO F\u00c9LIX DOS SANTOS.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar 21 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.843, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o art. 50,  inciso III, al\u00ednea \u201cf\u201d, e os artigos 60 e 61, da Lei Complementar n\u00b0 164, de 03  de julho de 2006; e ainda com o art. 4\u00b0, al\u00ednea \u201ca\u201d, art. 5\u00b0, art. 10, al\u00ednea \u201ca\u201d,  art. 18, caput e art. 19, al\u00ednea \u201ca\u201d, todos da Lei n\u00b0 533/1974; art. 40, inciso I,  e o art. 46 do Decreto n\u00b0 114, de 10 de abril de 1975; e conforme o art. 1\u00ba e  2\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 182, de 31 de mar\u00e7o de 2008,  RESOLVE: Art.1\u00ba Nomear pelo crit\u00e9rio de antiguidade, ao Posto inicial de 2\u00ba Tenente  do Quadro de Oficiais Militares Estaduais Combatentes - QOMEC, o ASPIRANTE A OFICIAL PM RG 4759 OSMIR COSTA DO NASCIMENTO.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar 21 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.844, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o art. 50,  inciso III, al\u00ednea \u201cf\u201d, e os artigos 60 e 61, da Lei Complementar n\u00b0 164,  de 03 de julho de 2006; e ainda com o art. 4\u00b0, al\u00ednea \u201cb\u201d, art. 6\u00b0, art. 10,  al\u00ednea \u201cc\u201d,  art. 18, caput e art. 19, al\u00ednea \u201ca\u201d, todos da Lei n\u00b0 533/1974;  art. 40, inciso IV, e o art. 48 do Decreto n\u00b0 114, de 10 de abril de 1975; e  conforme o art. 1\u00b0 e 2\u00b0 a Lei n\u00b0 2010, de 2 de julho de 2008,  RESOLVE: Art.1\u00ba Promover pelo crit\u00e9rio de merecimento, ao Posto de Coronel do  Quadro de Oficiais Bombeiros Militares Estaduais Combatentes \u2013 QOBMEC, o TENENTE-CORONEL BM RG 120246-5 VANDERNILSON  PERES DA SILVA.   Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar 21 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.845, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, \u00c9RICO MAUR\u00cdCIO PIRES BARBOZA do cargo de Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o dos  Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 5.365, de  3 de mar\u00e7o de 2020. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 20 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.846, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear DEGMAR APARECIDA FERRETI, para exercer o cargo  de Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o dos  Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.847, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o art. 50,  inciso III, al\u00ednea \u201cf\u201d, e os artigos 60 e 61, da Lei Complementar n\u00b0 164,  de 03 de julho de 2006; e ainda com o art. 4\u00b0, al\u00ednea \u201cb\u201d, art. 6\u00b0, art. 10,  al\u00ednea \u201cc\u201d,  art. 18, caput e art. 19, al\u00ednea \u201ca\u201d, todos da Lei n\u00b0 533/1974;  art. 40, inciso IV, e o art. 48 do Decreto n\u00b0 114, de 10 de abril de 1975; e  conforme o art. 1\u00b0 e 2\u00b0 a Lei n\u00b0 2010, de 2 de julho de 2008,  RESOLVE: Art.1\u00ba Promover pelo crit\u00e9rio de merecimento, ao Posto de Coronel do Quadro de Oficiais Bombeiros Militares Estaduais Combatentes \u2013 QOBMEC, o  TENENTE-CORONEL BM RG 120355-5 ALZERINO NUNES DE FONTES.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar 21 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.848, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o art. 50,  inciso III, al\u00ednea \u201cf\u201d, e os artigos 60 e 61, da Lei Complementar n\u00b0 164,  de 03 de julho de 2006; e ainda com o art. 4\u00b0, al\u00ednea \u201cb\u201d, art. 6\u00b0, art. 10,  al\u00ednea \u201cb\u201d,  art. 18, caput e art. 19, al\u00ednea \u201ca\u201d, todos da Lei n\u00b0 533/1974;  art. 40, inciso II, e o art. 48 do Decreto n\u00b0 114, de 10 de abril de 1975; e  conforme o art. 1\u00b0 e 3\u00b0 a Lei n\u00b0 2.010, de 2 de julho de 2008, RESOLVE: Art.1\u00ba Promover pelo crit\u00e9rio de merecimento, ao Posto de Major do Quadro  de Oficiais Administrativo do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre  - QOABM, o CAPIT\u00c3O BM 120211-9 JOS\u00c9 DUTRA DE OLIVEIRA.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar 21 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.849, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o art. 50,  inciso III, al\u00ednea \u201cf\u201d, e os artigos 60 e 61, da Lei Complementar n\u00b0 164,  de 03 de julho de 2006; e ainda com o art. 4\u00b0, al\u00ednea \u201ca\u201d, art. 5\u00b0, art. 10,  al\u00ednea \u201ca\u201d,  art. 18, caput e art. 19, al\u00ednea \u201ca\u201d, todos da Lei n\u00b0 533/1974;  art. 40, inciso I, e o art. 48 do Decreto n\u00b0 114, de 10 de abril de 1975; e  conforme o art. 1\u00b0 e 3\u00b0 a Lei n\u00b0 2.010, de 2 de julho de 2008, RESOLVE: Art.1\u00ba Promover pelo crit\u00e9rio de antiguidade, ao Posto de Capit\u00e3o do  Quadro de Oficiais Administrativo do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre - QOABM, os 1\u00ba TENENTES abaixo relacionados:  I.1\u00b0 TENENTE BM RG 120318-2 ORILDO ALVES CORDEIRO; II.1\u00b0 TENENTE BM RG 120325-7 UILDEMBERGUE LIMA DE SOUZA; III.1\u00b0 TENENTE BM RG 120266-3 PAULO ROBERTO CARVALHO DE  AMORIM; IV.1\u00b0 TENENTE BM RG 120282-0 DANIEL VERA DE MENEZES.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar 21 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.850, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o art. 50,  inciso III, al\u00ednea \u201cf\u201d, e os artigos 60 e 61, da Lei Complementar n\u00b0 164,  de 03 de julho de 2006; e ainda com o art. 4\u00b0, al\u00ednea \u201ca\u201d, art. 5\u00b0, art. 10,  al\u00ednea \u201ca\u201d,  art. 18, caput e art. 19, al\u00ednea \u201ca\u201d, todos da Lei n\u00b0 533/1974;  art. 40, inciso I, e o art. 46 do Decreto n\u00b0 114, de 10 de abril de 1975; e  conforme o art. 1\u00b0 e 3\u00b0 a Lei n\u00b0 2.010, de 2 de julho de 2008, RESOLVE: Art.1\u00ba Promover pelo crit\u00e9rio de antiguidade, ao Posto de 1\u00ba Tenente  do Quadro de Oficiais Administrativo do Corpo de Bombeiros Militar do  Estado do Acre - QOABM, os 2\u00ba TENENTES abaixo relacionados:  I.2\u00b0 TENENTE BM RG 120183-0 EMERSON SANDRO CORDEIRO  BRAGA; II.2\u00b0 TENENTE BM RG 120269-7 THOMAS EDSON LIMA BEZERRA  SOBRINHO; III.2\u00b0 TENENTE BM RG 120286-1 JOS\u00c9 TELES RODRIGUES.; IV.2\u00b0 TENENTE BM RG 120268-9 M\u00c1RIO L\u00daCIO DE FREITAS DANTAS; V.2\u00b0 TENENTE BM  RG 1202495-2 JOSU\u00c9 GOMES DA SILVA.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar 21 de agosto de 2021 Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.851, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o art. 50,  inciso III, al\u00ednea \u201cf\u201d, e os artigos 60 e 61, da Lei Complementar n\u00b0 164,  de 03 de julho de 2006; e ainda com o art. 4\u00b0, al\u00ednea \u201ca\u201d, art. 5\u00b0, art. 10,  al\u00ednea \u201ca\u201d,  art. 18, caput e art. 19, al\u00ednea \u201ca\u201d, todos da Lei n\u00b0 533/1974;  art. 40, inciso I, e o art. 46 do Decreto n\u00b0 114, de 10 de abril de 1975; e  conforme o art. 1\u00b0 e 2\u00b0 a Lei n\u00b0 2.010, de 2 de julho de 2008, RESOLVE: Art.1\u00ba Promover pelo crit\u00e9rio de antiguidade, ao Posto de 1\u00ba Tenente do  Quadro de Oficiais Bombeiros Militares Estaduais Combatentes \u2013 QOBMEC, os 2\u00ba TENENTES abaixo relacionados:  I. 2\u00b0 TENENTE QOBMEC RG 120362-0 FRANCISCA FRAGOSO DOS  SANTOS; II. 2\u00b0 TENENTE QOBMEC RG 120459-4 DYEGO RIBEIRO DA SILVA  VIEIRA; III. 2\u00b0 TENENTE QOBMEC RG 120385-1 FRANCISCO CARLOS SANTOS FREITAS FILHO; IV. 2\u00b0 TENENTE QOBMEC RG 120393-5 JOSADAC CAVALCANTE  IBERNON; V. 2\u00b0 TENENTE QOBMEC RG 120765-4 LUIZ ALVES DE MELO NETO; VI. 2\u00b0 TENENTE QOBMEC RG 120769-6 JONATAS DA COSTA  GOMES; VII. 2\u00b0 TENENTE QOBMEC RG 120768-8 GILMAR TORRES  MARQUES MOURA; VIII. 2\u00b0 TENENTE QOBMEC RG 120367-9 FELIPE LIMA CARNEIRO; IX. 2\u00b0 TENENTE QOBMEC RG 120682-1 FELIPE SANTIAGO ROSAS  DA COSTA; X. 2\u00b0 TENENTE QOBMEC RG 120463-6 ATHOS ALBUQUERQUE  MENDES E SILVA; XI. 2\u00b0 TENENTE QOBMEC RG 120771-2 MARCOS DE CASTRO CORR\u00caA; XII. 2\u00b0 TENENTE QOBMEC RG 120766-2 EURICO FERNANDO MELO  LEITE; XIII. 2\u00b0 TENENTE QOBMEC RG 120377-8 ALEXANDRE DOS SANTOS  VERAS; XIV. 2\u00b0 TENENTE QOBMEC RG 120764-7 CAIO BIASOLI MARQUES; XV. 2\u00b0 TENENTE QOBMEC RG 120763-9 ROGER JOHNNY FILGUEIRA  LIMA;  XVI. 2\u00b0 TENENTE QOBMEC RG 120407-3 DAYANNE ANDRADE DA  SILVA;  XVII. 2\u00b0 TENENTE QOBMEC RG 120767-0 RICARDO MOURA DA SILVA; XVIII. 2\u00b0 TENENTE QOBMEC RG 120462-8 RUANA DA CONCEI\u00c7\u00c3O  XAVIER CASAS; XIX. 2\u00b0 TENENTE QOBMEC RG 120312-1 OSIMAR DE SOUZA FARIAS; XX. 2\u00b0 TENENTE QOBMEC RG 120386-9 JOS\u00c9 DOS SANTOS CORR\u00caA; XXI. 2\u00b0 TENENTE QOBMEC RG 120772-0 FRANCIMAR ELY SOUZA  DO NASCIMENTO; XXII. 2\u00b0 TENENTE QOBMEC RG 120491-7 MIRLA DA SILVA SANTOS  MANCHESTER; XXIII. 2\u00b0 TENENTE QOBMEC RG 120774-6 GUSTAVO DE LIMA  MARINHO; XXIV. 2\u00b0 TENENTE QOBMEC RG 120652-4 FERNANDO LUIZ VILLANOVA MACHADO; XXV. 2\u00b0 TENENTE QOBMEC RG 120770-4 LUCIANO ALENCAR DA  ROCHA; XXVI. 2\u00b0 TENENTE QOBMEC RG 120773-8 MATHEUS MOURA  BERTHOLDI; XXVII. 2\u00b0 TENENTE QOBMEC RG 120403-2 JOS\u00c9 JAILTON CAVALCANTE DE FIGUEIREDO; XXVIII. 2\u00b0 TENENTE QOBMEC RG 120443-8 MARCELA SARKIS  SOPCHAKI. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar 21 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 9.852, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o art. 50,  inciso III, al\u00ednea \u201cf\u201d, e os artigos 60 e 61, da Lei Complementar n\u00b0 164,  de 03 de julho de 2006; e ainda com o art. 4\u00b0, al\u00ednea \u201ca\u201d, art. 5\u00b0, art. 10,  al\u00ednea \u201ca\u201d,  art. 18, caput e art. 19, al\u00ednea \u201ca\u201d, todos da Lei n\u00b0 533/1974;  art. 40, inciso I, e o art. 46 do Decreto n\u00b0 114, de 10 de abril de 1975; e  conforme o art. 1\u00b0 e 3\u00b0 a Lei n\u00b0 2.010, de 2 de julho de 2008, RESOLVE: Art.1\u00ba Nomear pelo crit\u00e9rio de antiguidade, ao Posto inicial de 2\u00ba Tenente do Quadro de Oficiais Administrativo do Corpo de Bombeiros Militar  do Estado do Acre - QOABM, os 2\u00ba TENENTES abaixo relacionados:  I.SUBTENENTE BM RG 1203442-2 MARCOS EVANDRO DOS SANTOS; II.SUBTENENTE BM RG 120343-0 ANTONIO GOMES DE ALMEIDA.   Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar 21 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 18 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre "
        ],
        "CONTROLADORIA GERAL DO ESTADO": [
            "PORTARIA CGE N\u00ba 33, DE 23 DE JULHO DE 2021 O CONTROLADOR-GERAL DO ESTADO, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es  constitucionais e legais, etc. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba  002/2021 celebrado entre a Controladoria Geral do Estado \u2013 CGE, e a  empresa Instituto Euvaldo Lodi \u2013 IEL \u2013 N\u00facleo Regional Acre , Processo SEI n\u00ba 4004.009713.00019/2021-66, assinado no dia 19/07/2021 e  vig\u00eancia at\u00e9 19/07/2022, a contar da data da assinatura, que tem com  objetivo de presta\u00e7\u00e3o de intermedia\u00e7\u00e3o de est\u00e1gio fim de atender \u00e0s  necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: Lilian Lopes Sousa Baratella: 91738626; II \u2013 Gestor Substituto: Edson Tim\u00f3teo de Castro J\u00fanior -  Matr\u00edcula: 95572961; III - Fiscal Titular: Janecy Maria Mascarenhas Brasil \u2013  Matr\u00edcula: 2066441; IV- Fiscal Substituto: Emerson da Silva Castro - Matr\u00edcula: 95506312; Art. 2\u00b0 Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que  trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das  demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 23 de julho de 2021. Luis Almir Brand\u00e3o Francisco Soares Controlador-Geral do Estado ",
            "CONTRATO CGE N\u00ba02/2021 PROCESSO N\u00ba: 4004.009713.00019/2021-66 PARTES: CONTROLADORIA GERAL DO ESTADO - CGE E INSTITUTO EUVALDO LODI - IEL OBJETO: PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE AGENTE DE INTEGRA\u00c7\u00c3O NOS TERMOS DA LEI N\u00ba. 11.788/2008, PARA INTERMEDIA\u00c7\u00c3O  DO PROGRAMA DE EST\u00c1GIO, NOS QUANTITATIVOS DEFINIDOS  EM PORTARIA EXPEDIDA PELA SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, DISTRIBU\u00cdDAS NO HOR\u00c1RIO DE EXPEDIENTE DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O, CONFORME ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES,  QUANTIDADES E CONDI\u00c7\u00d5ES ESTABELECIDAS NO EDITAL DE  LICITA\u00c7\u00c3O DE CREDENCIAMENTO, CONSTANDO DO PROCESSO,  OS QUAIS SE ENCONTRAM RUBRICADOS PELAS PARTES E PASSAM A INTEGRAR O PRESENTE INSTRUMENTO COMO SE NELE  ESTIVESSEM TRANSCRITOS. DA VIG\u00caNCIA: O PRAZO DE DURA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS ORA CONTRATADOS \u00c9 AT\u00c9 O DIA 19 DE JULHO DE 2022, CONTADOS A PARTIR DE 19 DE JULHO DE 2021, PODENDO SER PRORROGADAS  NOS TERMOS DA LEI. DO VALOR: O VALOR MENSAL DO PRESENTE CONTRATO \u00c9 ESTIMADO EM R$ 10.418,85 (DEZ MIL, QUATROCENTOS E DEZOITO  REAIS E OITENTA E CINCO CENTAVOS), PERFAZENDO UM VALOR  GLOBAL ESTIMADO EM R$ 125.026,20 (CENTO E VINTE E CINCO  MIL, VINTE E SEIS REAIS E VINTE CENTAVOS), PARA 12 MESES. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: AS DESPESAS COM A EXECU\u00c7\u00c3O DO  PRESENTE CONTRATO CORRER\u00c3O, NO PRESENTE EXERC\u00cdCIO,  \u00c0 CONTA DA SEGUINTE DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: PROGRAMAS  DE TRABALHO: 04122227742650000, NATUREZA DA DESPESA:  33.90.39.00, FONTE DE RECURSOS: 100.  LOCAL E DATA DA ASSINATURA: RIO BRANCO - AC 19/07/2021 ASSINAM: LUIS ALMIR BRAND\u00c3O FRANCISCO SOARES, PELA  CONTRATANTE JORGE LUIZ VILA NOVAS, PELA CONTRATADA "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 335, DE 19 DE AGOSTO DE 2021 O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe conferem o art. 8\u00ba, da LOPC. Considerando o disposto no art. 11 da Lei 3.228, de 15 de mar\u00e7o de  2017, bem como no inciso II do artigo 12 do Decreto n\u00ba 8.912, de 02 de  maio de 2018, e acolhendo os Termos do Parecer da Comiss\u00e3o Permanente de Promo\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor MAURICIO AZEVEDO DE  FREITAS, matr\u00edcula 9130713-6, ocupante do cargo de Agente de Pol\u00edcia  Civil, Processo SEI n\u00ba 0064.005219.00321/2021-61, lotado na Pol\u00edcia Civil  do Estado do Acre, para Classe V, com retroativos a contar de 01/05/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 334, DE 19 DE AGOSTO DE 2021 O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe conferem o art. 8\u00ba, da LOPC. Considerando o disposto no art. 11 da Lei 3.228, de 15 de mar\u00e7o de  2017, bem como no inciso II do artigo 12 do Decreto n\u00ba 8.912, de 02 de  maio de 2018, e acolhendo os Termos do Parecer da Comiss\u00e3o Permanente de Promo\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor SAMUEL SILVA MENDES,  matr\u00edcula 9166394-4, ocupante do cargo de Delegado de Pol\u00edcia Civil,  Processo SEI n\u00ba 0064.005219.00322/2021-13, lotado na Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre, para Classe IV, com retroativos a contar de 07/05/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "Portaria n\u00ba 336 de 19 de agosto de 2021. O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe conferem o art. 8\u00ba, da LOPC. Considerando o disposto no art. 11 da Lei 3.228, de 15 de mar\u00e7o de  2017, bem como no inciso II do artigo 12 do Decreto n\u00ba 8.912, de 02 de  maio de 2018, e acolhendo os Termos do Parecer da Comiss\u00e3o Permanente de Promo\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor ELISEU LIMA  MENDES, matr\u00edcula 9163409-3, ocupante do cargo de Agente de Pol\u00edcia  Civil, Processo SEI n\u00ba 0064.005219.00320/2021-16, lotado na Pol\u00edcia Civil  do Estado do Acre, para Classe V, com retroativos a contar de 03/05/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA/DLPF/SLCC/ N\u00b0 69 DE 19 DE AGOSTO DE 2021. A DIRETORA DE LOG\u00cdSTICA E PATRIM\u00d4NIO DA PMAC, no uso das  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com base na Portaria n\u00ba 069/CG/2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba  66/2021, celebrado entre a Pol\u00edcia Militar do Acre e a Empresa ACRE  JET INFORM\u00c1TICA LTDA, assinado no dia 18/08/2021, com vig\u00eancia  at\u00e9 31/12/2021, cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de recarga de toner  e cartuchos para impressoras; conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades  discriminadas no Termo de Refer\u00eancia que integrou o Processo SEI n\u00b0  0044.011995.00067/2021-03, parte integrante deste instrumento, a fim  de atender as necessidades da CONTRATANTE: I - Gestor Titular: Nilton Brito de Amorim \u2013 1\u00b0 TEN PM e  Matr\u00edcula: 9162844-4; II - Gestor Substituto: Thiago Luan Bonfim \u2013 CB PM e  Matr\u00edcula: 9404694-1. III - Fiscal Titular: Marlon da Silva Rog\u00e9rio \u2013 CB PM e  Matr\u00edcula: 9376860-1;  IV - Fiscal Substituto: Israel Gino de Medeiros \u2013 3\u00ba SGT PM e  Matr\u00edcula: 9165860-3. Art. 2\u00ba Os Gestores e Fiscais dever\u00e3o observar e cumprir a cl\u00e1usula  D\u00e9cima do contrato, na sua totalidade. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 19 de Agosto de 2021. Ellen Pontes Silva de Freitas \u2013 MAJ PM Diretora de Log\u00edstica e Patrim\u00f4nio                                                            "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [
            "ESTADO DO ACRE CASA CIVIL CONTRATO/CC N.\u00ba 28/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 12/2021 (art. 24, inc. II, da Lei n\u00ba 8.666/93) PROCESSO SEI N\u00ba 4002.009236.00004/2021-81 EMPRESA: J O ARRUDA DO OBJETO: Constitui objeto da presente minuta contratual, a aquisi\u00e7\u00e3o de SERVI\u00c7OS DE ENCADERNA\u00c7\u00c3O EM CAPA DURA PERSONALIZADA, para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado da Casa Civil \u2013 SECC.   DO VALOR: O valor do contrato \u00e9 de R$ 8.694,00 (oito mil e seiscentos e noventa e quatro reais). DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do Contrato, contar-se-\u00e1 a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber  31/12/2021, com fulcro no art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do presente Contrato correr\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do Estado, para o exerc\u00edcio de 2021, sob o seguinte Programa de Trabalho: 04122227742650000; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00; Fonte de Recurso: 100. Rio Branco Acre, 16 de agosto de 2021. ASSINAM: Fl\u00e1vio Pereira da Silva \u2013 Pela Contratante; Josimar de Oliveira Arruda - Pela Contratada ",
            "ESTADO DO ACRE CASA CIVIL TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 01/2021 PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE VALOR AO CONTRATO/CC/N\u00ba 01/2021, QUE ENTRE SI CELEBRAM, A SECRETARIA DE ESTADO DA CASA  CIVIL E A EMPRESA W. O. PEREIRA - EIRELI. PROCESSO DE ORIGEM N\u00ba 0010396-1/2019 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP n\u00ba 258/2019 O ESTADO DO ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 63.606.479/0001-24, atrav\u00e9s da SECRETARIA DE  ESTADO DA CASA CIVIL, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.062.155/0001-27, com sede na Av. Brasil n\u00ba. 402,  Bairro Centro, neste Munic\u00edpio de Rio Branco, Estado do Acre, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil, o Sr. FL\u00c1VIO  PEREIRA DA SILVA, portador do RG n\u00b0. 1125709-1 \u2013 SSP-AC, e inscrito no CPF n\u00b0. 591.608.292-49, residente e domiciliado neste munic\u00edpio, neste  ato denominado simplesmente CONTRATANTE, e do outro lado a empresa W. O. PEREIRA - EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita  no CNPJ n\u00ba: 18.765.432/0001-59, sediada \u00e0 Rua Maria das Dores, n\u00ba 429, Bairro Conjunto Esperan\u00e7a, CEP 69.915-126, Rio Branco/AC, telefone:  (68) 3222-7349, neste ato representada pelo senhor(a) WHILTON DE OLIVEIRA PEREIRA, portador do RG n\u00ba 311113/SSPAC e inscrito no CPF n\u00ba  510.517.702-97, simplesmente denominado CONTRATADO, celebram o presente TERMO DE ADITIVO CONTRATUAL, decorrente do PREG\u00c3O  PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 258/2019 \u2013 CPL 04 e homologado pela autoridade competente, nos termos da Lei n\u00ba 10.520, de  17 de julho de 2002, aplicando-se a Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, com suas altera\u00e7\u00f5es e legisla\u00e7\u00e3o correlata, sujeitando-se \u00e0s normas dos  supramencionados diplomas legais, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente instrumento tem por objeto o acr\u00e9scimo de 25% (vinte e cinco por cento) ao estabelecido no valor inicial do CONTRATO/CC N\u00ba 01/2021,  que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de LAVAGEM E HIGIENIZA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS,  visando atender a frota de ve\u00edculos (passeio e utilit\u00e1rio) da Secretaria de Estado da Casa Civil \u2013 SECC, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no  Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 258/2019 \u2013 CPL 04, proposta da  CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba. 0010396-1/2019.  CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO VALOR DO TERMO ADITIVO O valor do presente Termo Aditivo \u00e9 de R$ 4.827,25 (quatro mil oitocentos e vinte e sete reais e vinte e cinco centavos), totalizando o valor global do  Contrato n\u00ba 01/2021 de R$   24.136,25 (vinte a quatro mil cento e trinta seis reais e vinte e cinco centavos), para a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de que  trata a Cl\u00e1usula Primeira deste instrumento.  CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA A despesa correr\u00e1 \u00e0 conta da seguinte Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: C\u00f3d. \u00d3rg\u00e3o/Unidade Executora 446.001 - Programa de Trabalho \u2013 04122227742650000;  Natureza da Despesa: 33.90.39.00; Fonte de Recursos: 100 \u2013 (RP). CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do termo origin\u00e1rio que n\u00e3o sejam conflitantes com as ora ajustadas. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL O presente instrumento se encontra formalizado com fundamento no \u00a7 1\u00ba do art. 65 da Lei n\u00ba 8.666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O O CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do extrato deste aditivo de contrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE, nos termos do art. 61 da Lei 8.666/93.  DIMENS\u00d5ES CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DO FORO O foro do presente contrato ser\u00e1 o da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, exclu\u00eddo qualquer outro por mais privilegiado que seja. E assim, por estarem \u00e0s partes de acordo, justas e contratadas, foi lavrado o presente termo em 2 (duas) vias de igual teor e forma, que, depois de lido e  achado conforme, \u00e9 assinado pelas partes para que produza todos os efeitos de direito, na presen\u00e7a das testemunhas abaixo identificadas e assinadas. Rio Branco - AC, 17 de agosto de 2021. FL\u00c1VIO PEREIRA DA SILVA                                      Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil                                Contratante                                                                    WHILTON DE OLIVEIRA PEREIRA REPRESENTANTE LEGAL  Contratada "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1543, DE 10 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 069/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a COOPERATIVA AGROEXTRATIVISTA  DE TARAUAC\u00c1 \u2013 CAET, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de Grupos Formais da Agricultura Familiar e de Empreendedores Familiares Rurais constitu\u00eddos em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou Grupos Informais de Agricultores Familiares, para atender a demanda  da Merenda Escolar fornecida aos alunos da Rede Estadual de Ensino, na regional de Tarauac\u00e1/Envira, que ser\u00e1 custeada por recurso federal  conforme RESOLU\u00c7\u00c3O/FNDE/CD/N\u00ba 26 de 17 de junho de 2013, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o  Edital da Chamada P\u00fablica 002/2020, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.013886.00033/2020-95, a fim  de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: MARLEIDE DA ROCHA NASCIMENTO \u2013 Matr\u00edcula: 269409-1 II \u2013 Gestor Substituto: MANOEL BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013 Matr\u00edcula: 2752794-1 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013 Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: LAZARO NIVALDO DE JESUS ARA\u00daJO \u2013 Matr\u00edcula: 250767-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que se  verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Rio Branco/AC, 11 de agosto de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1661, DE 19 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0  090/2021, celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa VIGIACRE VIGIL\u00c2NCIA PATRIMONIAL  LTDA \u2013 ME, que tem por objeto a Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de vigil\u00e2ncia eletr\u00f4nica, para atender as demandas das escolas da Rede Estadual  de Ensino, pr\u00e9dios e anexos da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, na Regional do Alto Acre (Assis Brasil, Brasil\u00e9ia, Epitaciol\u00e2ndia,  Xapuri), conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o Emergencial, proposta da CONTRATADA  e demais documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.010850.00293/2021-51, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que se  verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal setorial a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e  qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado: I - Certificar a entrega do objeto contratado ou servi\u00e7o executado, atestando essas informa\u00e7\u00f5es.  II - Ap\u00f3s a fiscaliza\u00e7\u00e3o e acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, encaminhar ao setor competente, at\u00e9 o 2\u00ba dia \u00fatil do m\u00eas subsequente  \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, as Fichas de Execu\u00e7\u00e3o Contratual \u2013 servi\u00e7os e aquisi\u00e7\u00e3o de materiais, conforme anexos II e III da Portaria N\u00ba 1.058, de  29 de maio de 2020, devidamente preenchidas. Art. 6\u00ba N\u00e3o cabe aos Fiscais Setoriais o atesto de notas fiscais. Art. 7\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 8\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba. 01/CE J.K./2021 Cruzeiro do Sul/Acre, 20 de agosto de 2021. O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO JO\u00c3O KUBITSCHEK, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTAS NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: \u2022 Maria da Gl\u00f3ria Leite da Silva- Presidente \u2022 J\u00falia Costa Alencar de Oliveira \u2022 Maria Etna Ferreira Borges Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Jo\u00e3o Kubitschek, nos termos da Lei n\u00ba  1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Cruzeiro do Sul/Acre, 20 de agosto de 2021. Domingos de Amorim Sampaio Neto Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 069/2021 CHAMADA P\u00daBLICA 002/2020 SEI N\u00ba 0014.013886.00033/2020-95  DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de Grupos Formais da Agricultura Familiar e  de Empreendedores Familiares Rurais constitu\u00eddos em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou Grupos Informais de Agricultores Familiares, para atender  a demanda da Merenda Escolar fornecida aos alunos da Rede Estadual de Ensino, na regional de Tarauac\u00e1/Envira, que ser\u00e1 custeada por recurso  federal conforme RESOLU\u00c7\u00c3O/FNDE/CD/N\u00ba 26 de 17 de junho de 2013. DO VALOR: A Secretaria pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA pelo objeto deste CONTRATO o valor global de R$ 179.388,59 (cento e setenta e nove mil,  trezentos e oitenta e oito reais e cinq\u00fcenta e nove centavos), conforme indica\u00e7\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o do(s) item (ns) indicados no Edital de Chamada  P\u00fablica 002/2020 (Anexo III). DA VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de sua assinatura, com t\u00e9rmino dentro de exerc\u00edcio financeiro. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do presente Contrato correr\u00e3o por conta do or\u00e7amento espec\u00edfico do: 717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; Fontes: 100 (RP) e 200 (PNAE). LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 11 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Maria Socorro Ozorio Amorim - Cooperativa Agroextrativista de Tarauac\u00e1 \u2013 CAET - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 090/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O EMERGENCIAL SEI N\u00ba 0014.010850.00293/2021-51 DO OBJETO: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de vigil\u00e2ncia eletr\u00f4nica, para atender as demandas das escolas da Rede Estadual de Ensino, pr\u00e9dios e anexos da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, na Regional do Alto Acre (Assis Brasil, Brasil\u00e9ia, Epitaciol\u00e2ndia, Xapuri). DO PRE\u00c7O: A Contratante pagar\u00e1 \u00e0 Contratada, pelos servi\u00e7os descritos na cl\u00e1usula primeira deste instrumento, o Valor Global de R$ 243.600,00  (duzentos e quarenta e tr\u00eas mil e seiscentos reais), referente ao item 01. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesa decorrente deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das  Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesas: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte: 100 (RP); 717.601.4434.0000 \u2013 Garantir a Funcionalidade das Unidades Escolares; Elemento de Despesas: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte: 300 (FUNDEB). DA VIG\u00caNCIA E PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: I - A vig\u00eancia contratual se dar\u00e1 partir de sua assinatura, por 180(cento e oitenta) dias; LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 19 de agosto de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pelo Contratante Marcos Antonio Santos da Silva - Vigiacre Vigil\u00e2ncia Patrimonial Ltda \u2013 Me - Pelo Contratado "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 232, DE 20 DE AGOSTO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de  agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e, Considerando a Comunica\u00e7\u00e3o Interna n\u00ba 329/2021/SEFAZ \u2013 DIAF (SEI: 2144781), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder 2,5 (duas e meia) di\u00e1rias, ao servidor Breno Geovane Azevedo Caetano, Secret\u00e1rio Adjunto da Receita Estadual, matr\u00edcula:  9296883-1; para participar da  299\u00b0 Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da Suframa, que ocorrer\u00e1 dia 26 de agosto de 2021, na cidade de Manaus/AM, o per\u00edodo de afastamento se dar nos dias 25 a 27 de Agosto de 2021. A sa\u00edda de Rio Branco \u2013 AC dar-se-\u00e1 no dia 25/08/2021 e  o retorno no dia 27/08/2021, correndo as despesas \u00e0 conta do Elemento de Despesa 3.3.90.14.00 (Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil). Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do retorno,  conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de 2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 20 de agosto de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda "
        ],
        "SEICT": [
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO N\u00b0 0761.012707.00013/2020-79 Para que produza seus efeitos legais em sua plenitude, atentando para a legalidade do processo licitat\u00f3rio, HOMOLOGO todos os atos praticados  pela comiss\u00e3o e pela equipe de apoio referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 138/2021, cujo objeto da licita\u00e7\u00e3o \u00e9  a aquisi\u00e7\u00e3o de microsc\u00f3pio  biol\u00f3gico, visando atender as necessidades da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre \u2013 FUNTAC no \u00e2mbito do Projeto Centro Vocacional  Tecnol\u00f3gico do Bambu \u2013 CVT Bambu, em favor de: Rio Branco, 20 de Agosto de 2021 Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT "
        ],
        "SEINFRA": [
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA \u2013 SEINFRA  PORTARIA SEINFRA N\u00ba 164, DE 19 DE AGOSTO DE 2021 SEI: 4016.011949.00078/2021-83 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, publicado no  D.O.E. n\u00ba 13.093 de 27 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba  028/2020, firmado com a empresa ATLAS CONSTRU\u00c7\u00c3O, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para, sob demanda, executar os servi\u00e7os comuns de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, e/ou corretiva e/ou adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias nas edifica\u00e7\u00f5es, espa\u00e7os p\u00fablicos e equipamentos de propriedade  do Governo do Estado do Acre, ou \u00e0 este alocados, nas Regionais do Estado do Acre, atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Infraestrutura \u2013 SEINFRA,  com o fornecimento de m\u00e3o de obra, pe\u00e7as, acess\u00f3rios, ferramentas, equipamentos, materiais de consumo e materiais de reposi\u00e7\u00e3o imediata, na  forma estabelecida em planilha de servi\u00e7os e insumos diversos descritos no Sistema Nacional de Pesquisa de Custos e \u00cdndices da Constru\u00e7\u00e3o Civil,  doravante denominado SINAPI, que ser\u00e1 prestado nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia, Contrato e demais documentos t\u00e9cnicos  que se encontram anexos ao Edital. I - Gestor Titular:  Tecn\u00f3logo em Constru\u00e7\u00e3o Civil-Edifica\u00e7\u00f5es: Daniel Francisco da Silva, CREA n\u00ba 7.121/D-AC, Matr\u00edcula n\u00b0 202100-2; II - Gestor Substituto: Engenheiro Civil: Douglas Azevedo Galv\u00e3o, CREA n\u00ba 5060730124/D-SP- , Matr\u00edcula n\u00b0 9114777-10; III - Fiscais: Eng\u00aa. Civil: Narah Gleid Mazzaro do Nascimento, CREA N\u00ba 9634/D-AC, Matr\u00edcula n\u00ba 9434267; Eng. Civil: Jos\u00e9 Teixeira Lima J\u00fanior, CREA n\u00b0 9642-D/AC, Matr\u00edcula n\u00b0 9336699; Eng. Civil: Elisson Silva Almeida, CREA n\u00b0 5069243559 D/SP, Matr\u00edcula n\u00b0 959188-1; e, Eng. de Seguran\u00e7a no Trabalho: Erivan Nascimento Pereira, CREA N\u00ba 9536-D/AC, Matr\u00edcula: 9304681-3. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica-PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de  todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos,  a exemplo do Sistema de Gest\u00e3o de Registro de Pre\u00e7o-GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 4\u00b0 - Revoga-se a PORTARIA SEINFRA N\u00ba 138, DE 01 DE SETEMBRO DE 2020, publicada no DOE n\u00b0 12.874, de 04 de setembro de 2020. Art. 5\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, cientifique-se, publique-se e cumpra-se.   Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA \u2013 SEINFRA  PORTARIA SEINFRA N\u00ba 165, DE 19 DE AGOSTO DE 2021 SEI: 4016.011949.00078/2021-83 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, publicado no  D.O.E. n\u00ba 13.093 de 27 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba 027/2020,  firmado com a empresa RM CONSTRUTORA, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para, sob demanda, executar os servi\u00e7os comuns de manuten\u00e7\u00e3o  preventiva, e/ou corretiva e/ou adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias nas edifica\u00e7\u00f5es, espa\u00e7os p\u00fablicos e equipamentos de propriedade do Governo do Estado do  Acre, ou \u00e0 este alocados, nas Regionais do Estado do Acre, atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Infraestrutura \u2013 SEINFRA, com o fornecimento de m\u00e3o  de obra, pe\u00e7as, acess\u00f3rios, ferramentas, equipamentos, materiais de consumo e materiais de reposi\u00e7\u00e3o imediata, na forma estabelecida em planilha de  servi\u00e7os e insumos diversos descritos no Sistema Nacional de Pesquisa de Custos e \u00cdndices da Constru\u00e7\u00e3o Civil, doravante denominado SINAPI, que ser\u00e1  prestado nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia, Contrato e demais documentos t\u00e9cnicos que se encontram anexos ao Edital. I - Gestor Titular:  Tecn\u00f3logo em Constru\u00e7\u00e3o Civil-Edifica\u00e7\u00f5es: Daniel Francisco da Silva, CREA n\u00ba 7.121/D-AC, Matr\u00edcula n\u00b0 202100-2; II - Gestor Substituto: Engenheiro Civil: Douglas Azevedo Galv\u00e3o, CREA n\u00ba 5060730124/D-SP- , Matr\u00edcula n\u00b0 9114777-10; III - Fiscais: Eng\u00aa. Civil: Narah Gleid Mazzaro do Nascimento, CREA N\u00ba 9634/D-AC, Matr\u00edcula n\u00ba 9434267; Eng. Civil: Jos\u00e9 Teixeira Lima J\u00fanior, CREA n\u00b0 9642-D/AC, Matr\u00edcula n\u00b0 9336699; Eng. Civil: Elisson Silva Almeida, CREA n\u00b0 5069243559 D/SP, Matr\u00edcula n\u00b0 959188-1; Eng. Eletricista: Felipe Vaz Barbosa, CREA n\u00b0 167587 D/MG, Matr\u00edcula n\u00b0 949562-2; e,  Eng. de Seguran\u00e7a no Trabalho: Erivan Nascimento Pereira, CREA N\u00ba 9536-D/AC, Matr\u00edcula: 9304681-3. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica-PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de  todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos,  a exemplo do Sistema de Gest\u00e3o de Registro de Pre\u00e7o-GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s  normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 4\u00b0 - Revoga-se a PORTARIA SEINFRA N\u00ba 137, DE 01 DE SETEMBRO DE 2020, publicada no DOE n\u00b0 12.874, de 04 de setembro de 2020. Art. 5\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, cientifique-se, publique-se e cumpra-se.   Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura "
        ],
        "SEJUSP": [
            "SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA \u2013 SEINFRA PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 009/2019. ADES\u00c3O ATA DE REGISTO DE PE\u00c7OS N\u00b0 018/2019 PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE PROCESSO SEI N\u00b0 4016.011948.00136/2019-55 ERRATA Assunto: Corre\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00b0 009/2020 - Manuten\u00e7\u00e3o de Climatiza\u00e7\u00e3o SEINFRA. Art. 1\u00b0 Retificar parcialmente o contrato n\u00b0 009/2020, do SEI n\u00b0 4016.011948.00136/2019-55, cujo o objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a  realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o, desinstala\u00e7\u00e3o, limpeza, manuten\u00e7\u00e3o e reparo de aparelho de Ar Condicionado com fornecimento de pe\u00e7as,  G\u00e1s de reposi\u00e7\u00e3o e componentes de instala\u00e7\u00e3o, para atender as demandas da Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA, sua publica\u00e7\u00e3o  do extrato do contrato no DOE n\u00b0 12.818 de 16 de junho de 2020. ONDE L\u00ca-SE: Lote - I INSTALA\u00c7\u00c3O, DESISTALA\u00c7\u00c3O, LLIMPEZA, MANUTEN\u00c7\u00c3O E REPARO EM APARELHO DE AR CONDICIONADO. Lote - II INSTALA\u00c7\u00c3O, DESISTALA\u00c7\u00c3O, LLIMPEZA, MANUTEN\u00c7\u00c3O E REPARO EM APARELHO DE AR CONDICIONADO. LEIA-SE: Lote - I INSTALA\u00c7\u00c3O, DESISTALA\u00c7\u00c3O, LLIMPEZA, MANUTEN\u00c7\u00c3O E REPARO EM APARELHO DE AR CONDICIONADO. Lote - II INSTALA\u00c7\u00c3O, DESISTALA\u00c7\u00c3O, LLIMPEZA, MANUTEN\u00c7\u00c3O E REPARO EM APARELHO DE AR CONDICIONADO.   Eng. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 "
        ],
        "SEMAPI": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEJUSP N\u00ba 236 DE 20 DE AGOSTO DE 2021 O Secret\u00e1rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, PAULO CEZAR ROCHA DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas  por meio do Decreto n\u00ba 008 de 02.01.2019, e em conformidade com o artigo 86, II, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro  de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 Legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal do Contrato  n\u00ba 021/2021 Processo SEI  n\u00ba , celebrado entre a Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica e a empresa E G SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO - EIRELI, com vig\u00eancia de 29/07/2021 a 27/08/2021, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de  engenharia para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de amplia\u00e7\u00e3o das depend\u00eancias da Policl\u00ednica da Pol\u00edcia Militar, em Rio Branco-Acre, atrav\u00e9s  do Conv\u00eanio n\u00b0 865330/2018 - Minist\u00e9rio da Defesa de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, proveniente  da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba. 014/2020 - CPL 05. I \u2013 Gestor Titular: Dulcinea de Azevedo Barbosa de Castro II - Gestor Substituto: Secret\u00e1rio Adjunto Maur\u00edcio Pinheiro Soares  III \u2013 Fiscal Titular: 2\u00ba SGT PM Jorge Balica Monteiro IV \u2013 Fiscal Subst\u00edtuto: 3\u00ba SGT PM  Aleilson da Silva Cordeiro Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas  contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no  Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus  a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do 1\u00ba Termo Aditivo. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica "
        ],
        "SEPLAG": [
            "EXTRATO DE PORTARIA SEMAPI N\u00ba 223, DE 06 DE AGOSTO DE 2021 Cria o Grupo de Trabalho T\u00e9cnico para Revisar o Plano Estadual de  Gest\u00e3o Integrada de Res\u00edduos S\u00f3lidos - PEGIRS. O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, em  exerc\u00edcio, Roger Daniel Recco, nomeado por meio do Decreto 9.749 de  09 de agosto de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.102,  de 9 de agosto de 2021, p\u00e1gina 4 e, Considerando que a Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u00e9 institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pelo desenvolvimento das  pol\u00edticas ambientais no Estado do Acre; Considerando que a Lei n\u00ba 12.305, de 02 de agosto de 2010, institui a  Pol\u00edtica Nacional de Res\u00edduos S\u00f3lidos - PNRS; Considerando que a Lei n\u00ba 11.445, de 05 de janeiro de 2007, estabelece  as diretrizes nacionais para o Saneamento B\u00e1sico; Considerando que a Lei no 9.974, de 06 de junho de 2000, disp\u00f5e sobre  a pesquisa, a experimenta\u00e7\u00e3o, a produ\u00e7\u00e3o, a embalagem e rotulagem,  o transporte, o armazenamento, a comercializa\u00e7\u00e3o, a propaganda comercial, a utiliza\u00e7\u00e3o, a importa\u00e7\u00e3o, a exporta\u00e7\u00e3o, o destino final dos res\u00edduos e embalagens, o registro, a classifica\u00e7\u00e3o, o controle, a inspe\u00e7\u00e3o  e a fiscaliza\u00e7\u00e3o de agrot\u00f3xicos, seus componentes e afins, e d\u00e1 outras  provid\u00eancias; Considerando que a Lei no 9.966, de 28 de abril de 2000, disp\u00f5e sobre  a preven\u00e7\u00e3o, o controle e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da polui\u00e7\u00e3o causada por lan\u00e7amento de \u00f3leo e outras subst\u00e2ncias nocivas ou perigosas em \u00e1guas sob  jurisdi\u00e7\u00e3o nacional e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando que o Decreto no 7.404, de 23 de dezembro de 2010,  regulamenta a Lei no 12.305, de 2 de agosto de 2010, que institui a  Pol\u00edtica Nacional de Res\u00edduos S\u00f3lidos, cria o Comit\u00ea Interministerial da  Pol\u00edtica Nacional de Res\u00edduos S\u00f3lidos e o Comit\u00ea Orientador para a Implanta\u00e7\u00e3o dos Sistemas de Log\u00edstica Reversa, e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando a necessidade de revis\u00e3o e atualiza\u00e7\u00e3o do Plano Estadual de Gest\u00e3o Integrada de Res\u00edduos S\u00f3lidos \u2013 PEGIRS do Acre, publicado no ano 2012. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Alterar a Portaria n\u00ba. 139 de 20/05/2021, publicada no DOE n\u00ba.  13.051 de 25/05/2021 o qual Instituiu e nomeou o Grupo de Trabalho  T\u00e9cnico que ir\u00e1 revisar o Plano Gest\u00e3o Integrada de Res\u00edduos S\u00f3lidos -  PEGIRS, com os seguintes objetivos: I - O grupo de trabalho tem como objetivo revisar e atualizar Plano de  Gest\u00e3o Integrada de Res\u00edduos S\u00f3lidos - PEGIRS; II - Acompanhar e auxiliar, quando necess\u00e1rio, os trabalhos de diagn\u00f3stico em campo; III - Definir metodologia de refer\u00eancia e apoiar a elabora\u00e7\u00e3o de ferramentas para acompanhamento e controle dos res\u00edduos s\u00f3lidos gerados  no estado do Acre; IV - Disponibilidade de participar das audi\u00eancias p\u00fablicas para revis\u00e3o  do PEGIRS; V -  Participar de reuni\u00f5es para a constru\u00e7\u00e3o da Lei Estadual de Res\u00edduos S\u00f3lidos do Estado do Acre. Art. 2\u00ba. O Grupo de Trabalho T\u00e9cnico do PEGIRS/AC ser\u00e1 composto por  um membro titular, representante dos seguintes \u00f3rg\u00e3os e institui\u00e7\u00f5es: 1 - Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas -  SEMAPI Titular: Daniele Lima de Castro Bezerra; 2 - Secretaria de Estado da Sa\u00fade - SESACRE Titular: Regina Claudia de Castro Cavalcante; 3 - Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA Titular: Soraya Elizabeth Valle de Albuquerque Lima; 4 - Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT Titular: Jos\u00e9 Luiz Gondim dos Santos; 5 - Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA Titular: Wilma Furtado Nogueira; 6 - Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG Titular: Edmilson Pereira dos Santos; 7 - Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional - SEDUR Titular: Jos\u00e9 Luiz Bezerra de Faria; 8 - Secretaria de Estado da Fazenda - SEFAZ Titular: Gerliano Mouzinho Nunes; 9 - Instituto de Terras do Acre - ITERACRE Titular: Jorge Sousa Barbosa; 10 - Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal do Estado do Acre - IDAF Titular: Ligiane Lopes Amorim Pereira; 11 - Tribunal de Contas da Uni\u00e3o - TCU/AC Titular: Jorge Lu\u00edz de Moraes Fonseca; 12 - Federal das Ind\u00fastrias do Estado do Acre - FIEAC Titular: Assurbanipal Barbary de Mesquita; 13 - Secretaria de Meio Ambiente do Munic\u00edpio de Rio Branco - SEMEIA Titular: Aline Paiva Ramos Martins; 14 - Federa\u00e7\u00e3o do Com\u00e9rcio do Estado do Acre - FECOM\u00c9RCIO Titular: Elvando Albuquerque Ramalho; 15 - Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento - DEPASA Titular: Marciel Souza Carvalho; 16 - Companhia Nacional de Abastecimento - CONAB Titular: Robson de Oliveira Galv\u00e3o; 17 - Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria - EMBRAPA Titular: Jo\u00e3o Batista Martiniano Pereira; 18 - Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Acre - MPAC Titular: V\u00e2ngela Maria Lima do Nascimento; 19 - Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado do Acre - AGEAC Titular: J\u00falio C\u00e9sar Pinho Matos e Suplente: M\u00e1rcia da Costa Oliveira. Art. 3\u00ba O Grupo de Trabalho T\u00e9cnico do Plano Gest\u00e3o Integrada de Res\u00edduos S\u00f3lidos - PEGIRS ser\u00e1 coordenado pelo representante da Secretaria e Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI  e acompanhamento da Diretoria executiva da Sema. Art. 4\u00ba. O Coordenador do Grupo de Trabalho poder\u00e1 convidar representantes de outros \u00f3rg\u00e3os, entidades e pessoas de not\u00f3rio saber, do  setor p\u00fablico ou privado para contribuir na execu\u00e7\u00e3o de seus trabalhos. Art. 5\u00ba. O GT PEGIRS se reunir\u00e1 ordinariamente pelo menos 01 (uma) vez  por m\u00eas e extraordinariamente por convoca\u00e7\u00e3o de um de seus membros. Art. 6\u00ba. O grupo de trabalho tem o prazo at\u00e9 30 de maio de 2022 para  conclus\u00e3o de seus trabalhos. Art. 7\u00ba Essa Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se, Roger Daniel Recco Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, em  exerc\u00edcio Decreto 9.749 de 09/08/2021 ",
            "PORTARIA N\u00b0 236 de 16 de agosto de 2021. DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL DE CONTRATOS.  O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS - SEMAPI, nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado \u201cOn line\u201d n\u00ba 12.462-A, de 2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear os servidores abaixo indicados como fiscal e gestor  titulares do CONTRATO N\u00ba 109/2021 celebrado entre a Secretaria de  Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI e a Empresa NOVA ANAL\u00cdTICA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, em  observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente: I. Gestor Titular: Quelyson Souza de Lima  - matricula 922597- 4; II. Gestor Substituto: Eufran Ferreira do Amaral - matricula 297.159; III. Fiscal Titular: Edmilson Ripardo Maia - matricula 9512225-1; IV. Fiscal Substituto: Cleylson Lima de Souza - matricula 9520260-1.Art.  2\u00ba Compete ao (s) gestor (es) o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual  do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete ao (s) fiscal (is) a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI. Decreto N\u00ba 010/2019 ",
            "EXTRATO AO CONTRATO N\u00ba 109/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.013313.00032/2020-77 PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS  POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E A EMPRESA NOVA ANAL\u00cdTICA  IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos para laborat\u00f3rios e de processamento  de dados (espectr\u00f4metro de absor\u00e7\u00e3o at\u00f4mica) para viabiliza\u00e7\u00e3o das pesquisas na \u00e1rea de florestas (MFC Madeireiro e N\u00e3o Madeireiro) no Estado do  Acre, para atender as necessidades da Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI, no \u00e2mbito do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Acre \u2013 PDSA II (Contrato BID 2928/OC-BR). DO VALOR: O valor do presente contrato \u00e9 de R$ 212.500,00 (duzentos  e doze mil e quinhentos reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E EMPENHO: As despesas estar\u00e3o a cargo  da Secretaria de Estado Meio Ambiente e decorrer\u00e3o das unidades or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de Trabalho: 720.001.185.431.419.3360.0000 \u2013 Manejo Florestal Sustent\u00e1vel N\u00e3o Madeireiro \u2013 Despesa: 44.90.52.00 Equipamentos e Material Permanente \u2013 Fonte de Recursos: 500 \u2013 Programa de  Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Estado do Acre \u2013 PDSA II/BID, conforme  Nota de Empenho N\u00b0 7200010668/2021, datada do dia 09/08/2021. PUBLICA\u00c7\u00c3O: A CONTRATANTE obriga-se a providenciar a publica\u00e7\u00e3o, em forma de extrato, do presente contrato, no Di\u00e1rio Oficial do  Estado, no prazo do par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 61 da Lei n\u00ba. 8.666/1993. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o  resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca da Capital do Estado de Rio Branco/ AC. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 16 de agosto de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, pela CONTRATANTE e VALTER ALVES PEREIRA, pelo CONTRATADO. "
        ],
        "SESACRE": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS EXTRATO DO CONV\u00caNIO n\u00ba 026/2021 PRCESSO ADMINISTRATIVO n\u00ba 4010.012320.00789/2021-85 PARTES: Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Secretaria de Estado de  Planejamento de Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG e o Sindicato dos Engenheiros do  Estado do Acre \u2013 SENGE/AC. REPRESENTANTES: O Sr. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos, Secret\u00e1rio de  Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, pelo Consignante; e o Sr. Cl\u00e1udio  Jorge Carvalho da Mota, Presidente, pela Consignat\u00e1ria.   O presente CONV\u00caNIO tem por objetivo estabelecer as condi\u00e7\u00f5es para  consigna\u00e7\u00e3o em folha de pagamento dos servidores p\u00fablicos civis ativos, inativos e pensionistas do Estado, disponibiliza\u00e7\u00e3o de c\u00f3digos de  rubricas para dedu\u00e7\u00e3o das mensalidades e conv\u00eanios contratados pelos  associados conforme Art. 17 do Decreto 6.398 de 20 de julho de 2020. CUSTOS: N\u00e3o ensejar\u00e1 quaisquer custos ao Tesouro Estadual. VIG\u00caNCIA: Contar-se-\u00e1 a partir de sua assinatura at\u00e9 31 de dezembro  de 2022. DATA DE ASSINATURA: 19 de agosto de 2021. ASSINAM: Ricardo Brand\u00e3o dos Santos, Secret\u00e1rio de Estado de  Planejamento e Gest\u00e3o, pelo Consignante; e o Sr. Cl\u00e1udio Jorge  Carvalho da Mota, Presidente, pela Consignat\u00e1ria. ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 249/2021 \u2013 BIRD/SEINFRA Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas, equipamentos e ferramentas para suprir das demandas de ensaios de laborat\u00f3rios de solos, concreto e betuminoso, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es do Termo de Refer\u00eancia, no  \u00e2mbito do Programa de Saneamento Ambiental e Inclus\u00e3o Socioecon\u00f4mica do Acre \u2013 PROSER. Fonte de Recursos: 500 (BIRD). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  02/09/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 20 de Agosto de 2021.   ASS Greice Quele da Silva Braga CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 261/2021 \u2013 SEE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de climatiza\u00e7\u00e3o - condicionadores  de ar, que ser\u00e3o utilizados nas Escolas da Rede P\u00fablica Estadual de  Ensino M\u00e9dio, visando atenderas necessidades da Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE. Fonte de Recursos: 200 (FNDE). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  02/09/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 20 de Agosto de 2021.   ASS Marise Mendon\u00e7a de Souza CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 270/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00e3o Preparada, para atender as necessidades  das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013  SESACRE, o Hospital Jo\u00e3o C\u00e2ncio Fernandes \u2013 Sena Madureira/AC. Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios); 400  (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de  origem da Uni\u00e3o). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  02/09/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 20 de Agosto de 2021.   ASS Valdemir Jan\u00faario de Almeida CAR Pregoeiro  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO TOMADA DE PRE\u00c7OS POR T\u00c9CNICA E PRE\u00c7OS N\u00ba 018/2020 \u2013 DEPASA/SEDUR Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para elabora\u00e7\u00e3o de projeto executivo  de engenharia do sistema de esgotamento sanit\u00e1rio no munic\u00edpio de  Cruzeiro do Sul/AC. Fonte de Recurso: 200 (caixa OGU). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 24/09/2021, \u00e0s 8h15, em  fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o na qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica, novo Termo de Refer\u00eancia. Rio Branco-AC, 20 de Agosto de 2021.   ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 7.239/2020  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE JULGAMENTO DA PROPOSTA DE PRE\u00c7OS CONCORRENCIA N\u00ba. 001/2021 \u2013 CPL 03 \u2013 SEDUR/SEINFRA A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 03 \u2013 CPL 03, DESCLASSIFICOU a  proposta de pre\u00e7os da TL ENGENHARIA EIRELI. Ato cont\u00ednuo, a Comiss\u00e3o  atendendo ao que disp\u00f5e o \u00a7 3\u00ba do art. 48, da Lei 8.666/93, concedeu o prazo  de at\u00e9 08 (oito) dias \u00fateis, para que apresente nova Proposta de Pre\u00e7os livre  dos erros que ensejou sua desclassifica\u00e7\u00e3o, prazo este que correr\u00e1 concomitantemente ao concedido no Art. 109, I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei 8.666/93. As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento, dispon\u00edvel no  site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco-AC, 20 de Agosto de 2021.   ASS Richard Brand\u00e3o Mendes CAR Presidente da Comiss\u00e3o  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE JULGAMENTO DA PROPOSTA DE PRE\u00c7OS TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 004/2021 \u2013 CPL 03 \u2013 DERACRE A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 03 \u2013 CPL 03, DESCLASSIFICOU as propostas de pre\u00e7os das licitantes: ADINN CONSTRU\u00c7\u00c3O E PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EIRELI, e TL ENGENHARIA EIRELI. Ato cont\u00ednuo, a Comiss\u00e3o atendendo ao que disp\u00f5e o \u00a7 3\u00ba do art. 48, da Lei 8.666/93, concedeu o  prazo de at\u00e9 08 (oito) dias \u00fateis, para que apresentem novas Propostas de Pre\u00e7os livres dos erros que ensejaram suas desclassifica\u00e7\u00f5es, prazo  este que correr\u00e1 concomitantemente ao concedido no Art. 109, I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei 8.666/93. As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento, dispon\u00edvel no site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco-AC, 20 de Agosto de 2021.   ASS Richard Brand\u00e3o Mendes CAR Presidente da Comiss\u00e3o  "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "DERACRE": [
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Processo SEI N\u00ba 0038.006889.00017/2020-10  O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais regulamentares, conforme Decreto 6.319/2020, examinando os autos do Processo em ep\u00edgrafe, HOMOLOGA, para que se produzam  os efeitos legais em sua plenitude, os atos praticados pelo Pregoeira e demais membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 05 \u2013 CPL 05,  referente ao Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 247/2020, cujo objeto \u00e9 a futura Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, sob demanda para fornecimento de Aditivos e Lubrificantes diversos (\u00f3leo lubrificante, graxa, graxa t\u00e9rmica, \u00f3leo t\u00e9rmico, fluido para radiadores, \u00f3leo de freio e redutor Arla), destinados a  manuten\u00e7\u00e3o da frota de ve\u00edculos, m\u00e1quinas e equipamentos do DERACRE, em favor da empresa SILVA COM\u00c9RCIO DE LUBRIFICANTES LTDA,  inscrita no CNPJ N\u00ba 27.435.840/0001-33, nos itens: 01, 12, 09 e 17, com valor total de 400.850,00 (quatrocentos mil oitocentos e cinquenta reais). Rio Branco, 19 de agosto de 2021. Petronio Antunes Presidente do DERACRE ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Processo SEI N\u00ba 0038.013339.00003/2021-51 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais regulamentares, conforme Decreto 6.319/2020, examinando os autos do Processo em ep\u00edgrafe, HOMOLOGA, para que se produzam  os efeitos legais em sua plenitude, os atos praticados pela Pregoeira e demais membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 05 \u2013 CPL 05, referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 095/2021, cujo objeto Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo a\u00e9reo n\u00e3o tripulado \u2013 VANT  (Drone), software para processamento de imagens e acess\u00f3rios, que visa atender as demandas do DERACRE nos servi\u00e7os de levantamentos  e demarca\u00e7\u00f5es topogr\u00e1ficas e atividades auxiliares., em favor das licitantes BFF COM\u00c9RCIO DE EQUIPAMENTOS E SUPRIMENTOS DE INFORM\u00c1TICA EIRELI, inscrita no CNPJ N\u00ba 34.897.352/0001-03, para o item: 01 com valor total de R$ 97.984,80 (noventa e sete mil, novecentos  e oitenta e quatro reais e oitenta centavos), DUOWARE SOFTWARES LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 19.885.972/0001-39, para o item: 02 com valor  total de R$ 95.836,00 (noventa e cinco mil, oitocentos e trinta e seis reais), POWERTOP \u2013 GEO TECNOLOGIAS LTDA - EPP, inscrita no CNPJ N\u00ba  16.847.452/0001-43, para os itens: 03, 04, 05, 07, com valor total de R$ 30.280,00 (trinta mil, duzentos e oitenta reais), PATRIC DIEGO CAMPOS  ANDRADE ME (MEP COM\u00c9RCIO), para o item: 06 com o valor total de 8.136,00 (oito mil, cento e trinta seis reais), SALI COM\u00c9RCIO, LOCA\u00c7\u00c3O  E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 04.424.267/0001-67, para o item: 08 com o valor total de 6.506,64 (seis mil, quinhentos e seis reais e  sessenta e quatro centavos), R.P.F COMERCIAL LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 03.217.016/0001-49, para o item 09 com o valor total de 2.370,00  (dois mil, trezentos e setenta reais), sendo valor total da licita\u00e7\u00e3o de R$ 241.113,44 (duzentos e quarenta e um mil, cento e treze reais e quarenta  e quatro centavos). Rio Branco, 19 de agosto de 2021. Petronio Antunes Presidente do DERACRE ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Processo SEI N\u00ba 0038.004231.00040/2021-95 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais regulamentares, conforme Decreto 6.319/2020, examinando os autos do Processo em ep\u00edgrafe, HOMOLOGA, para que se produzam  os efeitos legais em sua plenitude, os atos praticados pelo Pregoeiro e demais membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 03 \u2013 CPL 03, referente ao Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 048/2021, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de materiais diversos (tabela de insumos  SINAPI vigente) para atender as demandas do DERACRE, nas Regionais do Baixo Acre, Tarauac\u00e1/Envira e Juru\u00e1, em favor das empresas  AC  DISTRIBUIDORA IMP. E EXP. EIRELI - ME, inscrita no CNPJ: 05.508.816/0001-44, para o item: 01 com maior percentual de desconto para a Regional do Baixo Acre, com o total de R$ 2.500.000,00 (dois milh\u00f5es e quinhentos mil reais), G. R. DA ROSA, inscrita no CNPJ N\u00ba 09.179.593/0001-70,  para o item: 02 com maior percentual de desconto, no valor de total de R$ 500.000,00 (quinhentos mil reais), para Regional do Baixo Acre, item: 03  para Regional do Juru\u00e1, com maior percentual de desconto, no valor total de R$ 1.000.000,00 (um milh\u00e3o de reais), item 04 com maior percentual de  desconto, para a Regional do Juru\u00e1, no valor de R$ 500.000,00 (quinhentos mil reais), para o item: 05 para a Regional Tarauac\u00e1/Envira, com maior  percentual de desconto, no valor de R$ 300.000,00 (trezentos mil reais), para o item: 06 para a Regional Tarauac\u00e1/Envira, com maior percentual de  desconto, com o valor de R$ 200.000,00 (duzentos mil reais). Rio Branco, 19 de agosto de 2021. Petronio Antunes Presidente do DERACRE "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 540, DE 13 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da PORTARIA DETRAN N\u00ba 529, DE 11 DE  AGOSTO DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.105 de 12 de agosto de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o  cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO indica\u00e7\u00e3o constante no OF/SEMTRANS/N.\u00b0 337/2021 (2100435), RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como fiscais e gestores do Termo de  Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica e Financeira n\u00b0 001/2021, celebrado entre a Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul - AC, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal  de Transportes e Tr\u00e2nsito - SEMTRANS, este Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC e a Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre \u2013 PMAC,  assinado no dia 17/05/2021, com vig\u00eancia de 01/01/2021 a 31/12/2021, que tem por objeto delegar compet\u00eancia ao Departamento Estadual de  Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC e a Policia Militar do Estado do Acre \u2013 PMAC, com base no que preceitua o Art. 25 da Lei 9.503 de setembro de 1997, que  instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro \u2013 CTB, para exercerem as atividades previstas no Art. 24 do referido c\u00f3digo, bem como, nas demais leis  aplic\u00e1veis a esp\u00e9cie, \u00e0 SEMTRANS, para exercer as atividades previstas no inciso V do Art. 22 do CTB, com vista \u00e0 maior efici\u00eancia e \u00e0 seguran\u00e7a  para os usu\u00e1rios da via. I-Fiscal Titular: Anderson de Souza Castro - matr\u00edcula: 9300155 - DETRAN; II-Fiscal Suplente: Maria Liderli Carneiro dos Santos -  matr\u00edcula: 3005 - SEMTRANS; III-Gestor Titular:  Jonas Saraiva de Lima -  matr\u00edcula: 3561 - SEMTRANS; IV-Gestor Suplente: Izaias de Queiroz Pereira - matr\u00edcula: 9300279 - DETRAN. Art. 2\u00ba Estabelecer que, para a consecu\u00e7\u00e3o do objetivo proposto neste ato, os servidores ora designados, dever\u00e3o: I-Acompanhar a execu\u00e7\u00e3o e fiscalizar o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es pactuadas nos referidos contratos sob sua gest\u00e3o; II-Observar e fazer cumprir o prazo de sua vig\u00eancia; III-Observar a regularidade das despesas empenhadas, de conformidade com a previs\u00e3o de pagamentos; IV-comunicar \u00e0 autoridade competente, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias, a data de expira\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do Termo e a eventual necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o. Par\u00e1grafo \u00danico: O fiscal e gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e porventura causar danos de qualquer ordem ao Poder  P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, ficando vinculada a vig\u00eancia do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica e Financeira. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 13 de agosto de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 549, DE 19 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art.  18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras  provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO o que consta na Lei n.\u00ba 8.989, de 1995, com as altera\u00e7\u00f5es da Lei n.\u00ba 10.182, de 2001, dos Arts. 2\u00ba, 3\u00ba e 5\u00ba da Lei n.\u00ba 10.690, de  2003, e pela Lei 10.757, de 2003, para a frui\u00e7\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o do imposto sobre produtos industrializados (IPI), na aquisi\u00e7\u00e3o de autom\u00f3vel de passageiros ou ve\u00edculos de uso misto, de fabrica\u00e7\u00e3o nacional, classificado na posi\u00e7\u00e3o 87.03 da tabela de incid\u00eancia do ICMS/IPI (TIPI) e o art. 12, VII, da  Lei Complementar n\u00ba. 114/02, que disp\u00f5e sobre a isen\u00e7\u00e3o de IPVA; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com objetivo  de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC II - EDMO ORLANDO F. COELHO \u2013 CRM 087/AC IlI - CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CLINSTRAN com endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 23/08/2021 (segunda-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 19 de agosto 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 553, DE 20 DE AGOSTO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo  lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em  Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO os pedidos de avalia\u00e7\u00e3o de Junta M\u00e9dica Especial. RESOLVE: ",
            "Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com objetivo  de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC II - EDMO ORLANDO F. COELHO \u2013 CRM 087/AC IlI - CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CLINSTRAN com endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 23/08/2021 (segunda-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 20  de agosto 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "EXTRATO DO CONTRATO DETRAN N\u00ba. 041/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0068.001054.00149/2021-39. EXTRATO DO CONTRATO QUE CELEBRAM ENTRE SI O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO  DETRAN/AC E A EMPRESA C S DE AQUINO EIRELI. DO OBJETO Constitui objeto do presente termo a contrata\u00e7\u00e3o por Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para o fornecimento de Equipamentos de Prote\u00e7\u00e3o  Individual - (EPI) e Equipamento de Prote\u00e7\u00e3o Coletivo (EPC), para distribui\u00e7\u00e3o e reposi\u00e7\u00e3o neste Departamento de Tr\u00e2nsito do Acre na capital e  no interior do estado.  PAR\u00c1GRAFO PRIMEIRO - S\u00e3o partes integrantes deste Contrato, como se nele transcritos estivessem, Termo de Refer\u00eancia, Proposta Formal  da Contratada, Parecer Jur\u00eddico: 702/2021/DETRAN - ASSEJU/DETRAN - PRES, Notas de Empenho n\u00ba 7542040852/2021, 7542040853/2021,  7542040854/2021 e demais pe\u00e7as que constituem o Processo. DO PRE\u00c7O, DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00d5ES.    O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 17.575,00 (Dezessete mil quinhentos e setenta e cinco reais). A validade do Contrato ser\u00e1 at\u00e9 o final do  exerc\u00edcio de 2021, contados a partir da assinatura do contrato, sem possibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o. DA DOTA\u00c7\u00c3O E DISPONIBILIDADE OR\u00c7AMENTARIA As despesas or\u00e7ament\u00e1rias decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o a conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o. Programa de Trabalho- 42.53.00.00- Manuten\u00e7\u00e3o  da Atividade Administrativa e operacional - Elemento de despesa- 3.3.90.30- Material de consumo - Fonte 700. DATA DA ASSINATURA 18/08/2021 ASSINAM: Taynara Martins Barbosa e Manoel Ger\u00f4nimo Filho pelo DEPARTAMENTO ESTUDAL DE TR\u00c2NSITO DO ACRE - DETRAN/AC, e a  senhora Camila Silva de Aquino pela empresa C S DE AQUINO EIRELI.  ANEXO I                 "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC-DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE PRAZO, ACR\u00c9SCIMO E SUPRESS\u00c3O E ALTERA\u00c7\u00c3O DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA DE CONTRATO  PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica (IEPTEC DOM MOACYR) - CONTRATANTE e a Empresa:  E. G. SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO \u2013 EIRELI, CONTRATADA. CONTRATO N\u00ba. 07/2021 PROCESSO N\u00ba. 2020.06.032 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba008/2020 \u2013 CPL 03 As partes, acima qualificadas, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 07/2021, TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 008/2020 - CPL 03,  PROCESSO SEI N\u00b0.4016.011932.00209/2021-39, 4016.011932.00120/2021-72 e 4016.011932.00500/2020-26 cujo objeto \u00e9 contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para obra dos servi\u00e7os de reforma e amplia\u00e7\u00e3o do CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA JO\u00c3O DE  DEUS, localizada no munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro - Acre. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO - Constitui objeto do presente Termo Aditivo a altera\u00e7\u00e3o das CL\u00c1USULAS: - QUARTA \u2013 DO PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O E DA VIG\u00caNCIA;  - QUINTA \u2013 DO VALOR DO CONTRATO; - OITAVA \u2013 DA FONTE DE RECURSO; CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO PRAZO O prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia, estabelecido na Cl\u00e1usula Quarta do CONTRATO N\u00ba. 07/2021 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba008/2020 \u2013 CPL 03, SEI  N\u00b0.4016.011932.00209/2021-39, pelo presente termo ficam prorrogados da seguinte forma: 2.1 - Fica prorrogado por mais 06 (seis) meses, o prazo de vig\u00eancia do objeto contrato, de 10/11/2021 \u00e0 10/05/2022. 2.2 - Fica prorrogado por mais 04 (quatro) meses, o prazo para execu\u00e7\u00e3o do objeto contrato, de 19/08/2021 \u00e0 19/12/2021. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR  3.1 - Valor Inicial do contrato \u00e9 de R$ 1.147.758,13 (Um milh\u00e3o cento e quarenta e sete mil, setecentos e cinquenta e oito reais e treze centavos); 3.2 \u2013 Fica acrescido ao Contrato o Valor de R$ 273.539,96 (Duzentos e setenta e tr\u00eas mil, quinhentos e trinta e nove reais e noventa e seis centavos); correspondentes ao percentual de 23,83% (vinte e tr\u00eas v\u00edrgula oitenta e tr\u00eas). 3.3 \u2013 Fica suprimido ao contrato o valor de R$ 5.246,55 (Cinco mil, duzentos e quarenta e seis reais e cinquenta e cinco centavos); correspondentes  ao percentual de 0,46% (zero v\u00edrgula quarenta e seis). 3.4 \u2013 O reflexo financeiro ser\u00e1 de R$ 268.293,41 (duzentos e sessenta e oito mil, duzentos e noventa e tr\u00eas reais e quarenta e um centavos); 3.5 \u2013 O valor atualizado do contrato ap\u00f3s a adequa\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 1.416.051,54 (um milh\u00e3o quatrocentos e dezesseis mil cinquenta e um reais e  cinquenta e quatro centavos). CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA FONTE DE RECURSOS 4.1 -  Fica acrescida ao contrato a Fonte de Recurso: 100 (RP), conforme justificativa do processo SEI N\u00ba 4016.011932.00500/2020-26. A dota\u00e7\u00e3o or\u00e7amentaria passa a ser: 4.2 - Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previstos e destinados \u00e0 cobertura das despesas descritas no objeto deste Contrato correr\u00e3o por conta da Dota\u00e7\u00e3o  Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 717.212.12122.142.34293.0000 \u2013 Reforma e amplia\u00e7\u00e3o de Infraestrutura Predial; Elemento de Despesa:  44.90.51.00.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es; Fonte de Recursos: 500 (FINISA) e 200 (CV/FNDE) E 100 (RP). CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA GARANTIA CONTRATUAL 5.1 - O CONTRATADO dever\u00e1 apresentar \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, no prazo m\u00e1ximo de 10 (dez) dias \u00fateis, contado da data de entrega  do protocolo da via assinada do Termo Aditivo de Contrato, comprovante de presta\u00e7\u00e3o de garantia de 5% (cinco por cento) sobre o valor do reflexo  financeiro, mediante a op\u00e7\u00e3o por uma das seguintes modalidades:  a) cau\u00e7\u00e3o em dinheiro ou t\u00edtulo da d\u00edvida p\u00fablica; b) seguro garantia; c) carta de fian\u00e7a banc\u00e1ria, conforme minuta constante do edital CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DO FUNDAMENTO LEGAL 6.1 \u2013 O presente Termo Aditivo tem como previs\u00e3o legal o art. 57, \u00a71\u00ba incisos I e IV, art. 65, inciso I, al\u00ednea b, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba da Lei n\u00b0. 8.666 de 21 de  junho de 1993 e ainda a Cl\u00e1usula Vig\u00e9sima Quarta do Contrato inicial. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS Fica ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Contrato inicial firmado entre as partes, desde que n\u00e3o conflitantes com o presente Termo. CLAUSULA OITAVA - Este termo aditivo passa a fazer parte do CONTRATO N\u00ba. 07/2021, TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba008/2020 \u2013 CPL 03, SEI  N\u00b0.4016.011932.00209/2021-39, 4016.011932.00120/2021-72 e 4016.011932.00500/2020-26. E por estarem justos e de comum acordo, as partes celebram o presente termo em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, que vai pelas partes assinado, na presen\u00e7a de 02 (duas) testemunhas. DATA DA ASSINATURA: 18/08/2021 ASSINAM: Francineudo Souza da Costa, pelo CONTRATANTE e Enilson Gomes da Silva, pela CONTRATADA. "
        ],
        "ISE": [
            "PORTARIA N\u00ba 205 DE 20 DE AGOSTO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar a portaria 015 de 14 de janeiro de 2021, que designou o servidor ESTEVAM SILVA DO NASCIMENTO, matr\u00edcula n.\u00ba 9188029-2, para  responder pela fun\u00e7\u00e3o de chefe de equipe do Centro Socioeducativo Alto Acre.  Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a contar de 01 de junho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas  Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC ",
            "PORTARIA N\u00ba 206 DE 20 AGOSTO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, RESOLVE: Art.1\u00ba Designar, o servidor KAIO FRANCISCO SILVA, matr\u00edcula 9570411-1, para responder como Chefe de Equipe do Centro Socioeducativo Alto Acre.  Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a contar de 01 de junho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC "
        ],
        "ITERACRE": [
            "PORTARIA/ITERACRE/N\u00ba 61 DE 20 DE AGOSTO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE- ITERACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.307 de 27 de  setembro de 2019.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar JAIR AMARAL MEIRELES Chefe da Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas para responder interinamente pela Divis\u00e3o de Controle Interno do Instituto de Terras do Acre-ITERACRE, no per\u00edodo de 24 de agosto a 23 de setembro de 2021, enquanto durar a aus\u00eancia do titular, sem  percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco - AC, 20 de agosto de 2021. Alirio Wanderley Neto Presidente do ITERACRE Decreto n\u00ba 4.307/2019 "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FEM": [
            "EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 001/2021- CREDENCIAMENTO O Governo do Estado do Acre, por meio da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour- FEM, torna p\u00fablica a abertura de procedimento  para credenciamento, objetivando a contrata\u00e7\u00e3o de profissionais para atuarem na media\u00e7\u00e3o de oficinas culturais, em cumprimento ao Plano Plurianual (PPA) 2020 \u2013 2023 da FEM.  Para efeito deste edital, entende-se como Credenciamento hip\u00f3tese de inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o prevista no art. 25, caput da Lei n\u00ba. 8.666/93,  caracterizada por inviabilidade de competi\u00e7\u00e3o, em raz\u00e3o da natureza do servi\u00e7o a ser prestado.  O credenciamento possibilita a contrata\u00e7\u00e3o de interessados que preencham as condi\u00e7\u00f5es do edital, al\u00e9m de ser vi\u00e1vel em fun\u00e7\u00e3o da desburocratiza\u00e7\u00e3o de processos licitat\u00f3rios. 1. Do Objetivo 1.1 O Plano de A\u00e7\u00e3o do Plano Plurianual 2020-2023 da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour objetiva o desenvolvimento e o aprimoramento de habilidades em diversas linguagens art\u00edsticas, a fim de dinamizar e promover a cultura por meio da realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o na \u00e1rea art\u00edstica. O PPA  estabeleceu como uma de suas metas de gest\u00e3o atender aos munic\u00edpios acreanos com a pr\u00e1tica de atividades culturais e art\u00edsticas que proporcionem a  aquisi\u00e7\u00e3o de novos conhecimentos e viv\u00eancias, de experimenta\u00e7\u00e3o e de contato com as diversas linguagens, t\u00e9cnicas e ideias, possibilitando a difus\u00e3o  cultural, produ\u00e7\u00e3o, forma\u00e7\u00e3o, preserva\u00e7\u00e3o, valoriza\u00e7\u00e3o e interc\u00e2mbio nas \u00e1reas de arte, patrim\u00f4nio cultural, socioambiental, livro e leitura.    1.2 As a\u00e7\u00f5es propostas s\u00e3o oficinas de qualifica\u00e7\u00e3o na \u00e1rea das artes, em diferentes linguagens, a serem realizadas em Munic\u00edpios distribu\u00eddos  entre as cinco regionais Acreanas. Esta etapa visa atender 9 (nove) Munic\u00edpios com 16 (dezesseis) a\u00e7\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o ligadas \u00e0s artes visuais, ao  teatro, ao audiovisual, \u00e0 dan\u00e7a e \u00e0 m\u00fasica.  1.3 Os recursos para a execu\u00e7\u00e3o deste Plano de A\u00e7\u00e3o s\u00e3o provenientes de fonte 100 e totalizam 120.000,00 reais (cento e vinte mil reais).  2. Do Objeto  2.1 O objeto deste edital \u00e9 o credenciamento de oficineiros locais interessados em atuar no Plano de A\u00e7\u00e3o do PPA 2020-2023 da Funda\u00e7\u00e3o de  Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour, por meio do seu equipamento cultural Usina de Arte Jo\u00e3o Donato, durante o ano de 2021.  2.2 Para efeito deste credenciamento entende-se como oficineiro local o profissional residente ou n\u00e3o no Estado do Acre que em caso de contrata\u00e7\u00e3o dever\u00e1 estar domiciliado ou em estadia no Acre no per\u00edodo de execu\u00e7\u00e3o da oficina.  2.3 Ser\u00e1 de responsabilidade da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour o custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e traslado  intermunicipal para os credenciados contratados que executar\u00e3o oficinas fora de seu domic\u00edlio, bem como de materiais para as oficinas e m\u00eddia.  3. Das Fases Do Processo De Credenciamento 3.1 O credenciamento se dar\u00e1 em tr\u00eas fases: a) inscri\u00e7\u00e3o b) homologa\u00e7\u00e3o mediante avalia\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o apresentada c) sorteio dos candidatos credenciados  4. Da Vig\u00eancia 4.1 Este edital ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, contados a partir da sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado.  4.2 Os interessados poder\u00e3o apresentar requerimento para credenciamento enquanto vigente o edital. Havendo necessidade e interesse por parte  da Administra\u00e7\u00e3o, poder\u00e3o ser sorteados e contratados a qualquer momento, ainda que ap\u00f3s a primeira fase de credenciamento e sorteio.  4.3 O banco de dados dos credenciados ficar\u00e1 dispon\u00edvel somente enquanto perdurar a vig\u00eancia deste edital.  5. Das Especifica\u00e7\u00f5es Das Oficinas 5.1 As propostas das oficinas dever\u00e3o ser de atividades pr\u00e1ticas e te\u00f3ricas, que exercitem a experimenta\u00e7\u00e3o, a viv\u00eancia e/ou a reflex\u00e3o acerca dos  temas de seu programa curricular, proporcionando gratuitamente aos participantes conhecer e aprimorar t\u00e9cnicas, aperfei\u00e7oar-se na sua pr\u00e1tica  art\u00edstica, enriquecer suas experi\u00eancias pessoais e profissionais.   5.2 As vagas ser\u00e3o abertas ao p\u00fablico em geral, com aten\u00e7\u00e3o para o perfil descrito no programa de cada oficina. 5.3 As oficinas ser\u00e3o destinadas a participantes com idade a partir de 15 anos, sendo necess\u00e1rio que os adolescentes de 15 a 18 anos incompletos  sejam inscritos por seus respons\u00e1veis legais. 5.4 Os locais e hor\u00e1rios das oficinas ser\u00e3o definidos posteriormente, de acordo com o cronograma de cada Munic\u00edpio onde acontecer\u00e3o as a\u00e7\u00f5es,  sendo que estas informa\u00e7\u00f5es ser\u00e3o publicadas nas m\u00eddias e portal da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour e nos meios de comunica\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio onde ocorrer\u00e1 a oficina. 5.5 A Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour poder\u00e1, a qualquer tempo, alterar datas previstas para a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es, constantes  no cronograma das oficinas, em virtude de eventuais impossibilidades ou imprevistos de log\u00edstica na execu\u00e7\u00e3o por parte da gest\u00e3o.   5.6 As oficinas com suas respectivas modalidades, carga hor\u00e1ria, proposta de ementa, local de realiza\u00e7\u00e3o e per\u00edodo de execu\u00e7\u00e3o est\u00e3o descritas  no cronograma a seguir: 6. Das Inscri\u00e7\u00f5es 6.1 Este edital e seus anexos estar\u00e3o disponibilizados tamb\u00e9m na p\u00e1gina eletr\u00f4nica http://www.femcultura.ac.gov.br/editais/  6.2 As inscri\u00e7\u00f5es para o credenciamento poder\u00e3o ocorrer no per\u00edodo de 23 de agosto a 03 de setembro de 2021, de forma online, atrav\u00e9s do envio  de e-mail ao endere\u00e7o eletr\u00f4nico fem.credenciamento@gmail.com, n\u00e3o sendo aceita por qualquer outro meio.  6.3 A Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour n\u00e3o se responsabilizar\u00e1 por inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o recebida por motivos de ordem t\u00e9cnica dos  computadores, falhas de comunica\u00e7\u00e3o, bem como por outros fatores que impossibilitem a transfer\u00eancia de dados.  6.4 O candidato somente poder\u00e1 se inscrever para uma \u00fanica modalidade de oficina, podendo se credenciar para ministrar mais de uma oficina de  mesma ementa. 6.5 Na hip\u00f3tese de haver mais de uma inscri\u00e7\u00e3o do mesmo candidato, ser\u00e1 considerada para an\u00e1lise a \u00faltima inscri\u00e7\u00e3o recebida.  6.6 O interessado \u00e9 respons\u00e1vel pela veracidade das informa\u00e7\u00f5es fornecidas e pelos documentos anexados, arcando com as consequ\u00eancias de  eventuais erros no preenchimento da ficha de inscri\u00e7\u00e3o (anexo I), na qualidade visual dos documentos e no envio dos arquivos. 6.7 \u00c9 de total responsabilidade do candidato o acompanhamento de todas as fases do edital, que ser\u00e3o divulgadas no portal da FEM http://www. femcultura.ac.gov.br/. 6.8 A inscri\u00e7\u00e3o do oficineiro implica na pr\u00e9via e integral concord\u00e2ncia com as normas deste edital. 6.9 O ato de inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o implica no credenciamento e contrata\u00e7\u00e3o do candidato por parte da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour. 6.10 A Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour acusar\u00e1 o recebimento do e-mail com a apresenta\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o em at\u00e9 1 (um) dia  \u00fatil, indicando um n\u00famero de protocolo de recebimento. 7. Da Participa\u00e7\u00e3o No Credenciamento 7.1 Poder\u00e3o participar deste credenciamento somente pessoas f\u00edsicas, que tenham idade igual ou superior a 18 (dezoito) anos.  7.2 Para se inscrever, o candidato dever\u00e1 preencher a ficha de inscri\u00e7\u00e3o (ANEXO I) e comprovar, por meio de documenta\u00e7\u00e3o curricular, compet\u00eancias espec\u00edficas e experi\u00eancia profissional, conforme modalidade da oficina para a qual se inscreve. 7.3 O candidato dever\u00e1 preencher e enviar, no ato da inscri\u00e7\u00e3o, a ficha de inscri\u00e7\u00e3o junto aos seguintes documentos em formato PDF: a) C\u00f3pia leg\u00edvel da carteira de identidade (RG ou CNH) b) C\u00f3pia leg\u00edvel do registro no Cadastro de Pessoas F\u00edsicas (CPF) c) Comprovante de resid\u00eancia atualizado (conta de \u00e1gua, luz ou telefone) d) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Fiscais e Previdenci\u00e1rios junto \u00e0 Fazenda Nacional e) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bito junto \u00e0 Fazenda Estadual f) Certid\u00e3o Negativa de D\u00edvida Ativa junto \u00e0 Fazenda Estadual g) Comprovante de conta banc\u00e1ria em nome do requerente h) Cadastro de credor junto \u00e0 SEFAZ 8. Crit\u00e9rios Para O Credenciamento  8.1 Para ser credenciado o candidato dever\u00e1 entregar os documentos constantes no item 7.3 e curr\u00edculo comprovado, atendendo aos seguintes crit\u00e9rios: a) Compet\u00eancias t\u00e9cnicas: no m\u00ednimo 3 (tr\u00eas) certificados ou declara\u00e7\u00f5es de participa\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o, qualifica\u00e7\u00e3o e/ou aperfei\u00e7oamento profissional (curso de extens\u00e3o, cursos livres, oficinas, workshops, masterclass).   b) No m\u00ednimo 5 (cinco) comprova\u00e7\u00f5es em atividades docentes e pedag\u00f3gicas relacionadas \u00e0 linguagem art\u00edstica da oficina para a qual se inscreve.  A declara\u00e7\u00e3o ou certificado deve informar carga hor\u00e1ria ministrada, local e per\u00edodo de execu\u00e7\u00e3o, devendo estar assinada e carimbada por institui\u00e7\u00e3o  ou \u00f3rg\u00e3o de reconhecido saber.    c) No m\u00ednimo 5 (cinco) anos de experi\u00eancia profissional art\u00edstica, podendo ser apresentados: folder, material de imprensa, v\u00eddeos, declara\u00e7\u00f5es  expedidas por institui\u00e7\u00f5es de reconhecido saber e outros. 9. Da Comiss\u00e3o De Credenciamento 9.1 A comiss\u00e3o de credenciamento ser\u00e1 composta pelo chefe do DFIC e por 03 (tr\u00eas) membros designados por portaria pelo Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour. 9.2 S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es da comiss\u00e3o de credenciamento:  a) realizar o processo de an\u00e1lise documental dos inscritos, submetendo \u00e0 autoridade superior lista de credenciamentos homologados para publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado, durante toda a vig\u00eancia do edital. b) receber, examinar e emitir parecer sobre recursos, impugna\u00e7\u00f5es ou den\u00fancias referentes ao edital de credenciamento; d) organizar e realizar o sorteio dos profissionais credenciados; e) proceder em conjunto com a Divis\u00e3o de Compras, Licita\u00e7\u00f5es e Contratos minuta de portaria que designe fiscal aos contratos decorrentes deste  edital, que dever\u00e1 ser publicada pela presid\u00eancia da FEM. 10. Dos Procedimentos De An\u00e1lise T\u00e9cnica Documental  10.1 Da an\u00e1lise documental 10.1.1 A documenta\u00e7\u00e3o encaminhada no ato da inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 examinada pela Comiss\u00e3o de Credenciamento.  10.1.2 Detectado o preenchimento incorreto da ficha de inscri\u00e7\u00e3o, bem como a aus\u00eancia de quaisquer documentos exigidos no item 7.3 e no item  8, a comiss\u00e3o de credenciamento n\u00e3o credenciar\u00e1 o requerente. 11. Do Resultado Provis\u00f3rio E Dos Recursos  11.1 Ap\u00f3s a an\u00e1lise documental e delibera\u00e7\u00e3o da comiss\u00e3o de credenciamento ser\u00e1 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado a lista provis\u00f3ria com as  inscri\u00e7\u00f5es homologadas e n\u00e3o homologadas. 11.2 Os candidatos ter\u00e3o o prazo de 2 (dois) dias \u00fateis para interpor recurso ao resultado provis\u00f3rio, a contar da data da publica\u00e7\u00e3o da lista divulgada no Di\u00e1rio Oficial do Estado. O recurso dever\u00e1 ser enviado, exclusivamente, no e-mail fem.recurso@gmail.com.  11.3 Os recursos enviados em data e hor\u00e1rio diversos dos previstos neste edital, bem como formulados por proponentes sem poderes de representa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser\u00e3o validados. 11.4 Ap\u00f3s an\u00e1lise dos recursos interpostos, a comiss\u00e3o de credenciamento encaminhar\u00e1 \u00e0 autoridade superior o resultado dos recursos para devida publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado. 11.5 Ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o do resultado dos recursos interpostos, ser\u00e1 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado a lista final dos credenciados, os quais  participar\u00e3o de sorteio para pleitear vaga como oficineiro.   12. Do Sorteio  12.1 Ser\u00e3o considerados aptos ao sorteio os candidatos que atenderem todos os requisitos contidos nos itens 7.3 e 8. 12.2 O sorteio ser\u00e1 realizado em sess\u00e3o p\u00fablica, de forma eletr\u00f4nica, transmitido ao vivo na p\u00e1gina do Facebook e perfil do Instagram da Funda\u00e7\u00e3o  de Cultura Elias Mansour em data prevista no cronograma deste edital. O link divulgado posteriormente no portal http://www.femcultura.ac.gov.br/ 12.3 A comiss\u00e3o de credenciamento informar\u00e1 no portal http://www.femcultura.ac.gov.br/ dia, local e hora da realiza\u00e7\u00e3o do sorteio.  12.4 O sorteio somente ser\u00e1 necess\u00e1rio se houver mais de um credenciado para a mesma oficina.  12.5 A divulga\u00e7\u00e3o do resultado do sorteio ocorrer\u00e1 no Di\u00e1rio Oficial do Estado e tamb\u00e9m no portal da FEM. 12.6 O candidato se responsabilizar\u00e1 pelo acompanhamento do cronograma e dos resultados referentes a este edital. 13. Do Cronograma  14. Das Condi\u00e7\u00f5es De Contrata\u00e7\u00e3o 14.1 Os oficineiros ser\u00e3o convocados para contrata\u00e7\u00e3o, conforme necessidades de profissionais indicadas no cronograma das oficinas,  item 5.6. 14.2 As contrata\u00e7\u00f5es ser\u00e3o feitas com pessoas f\u00edsicas. 14.3 Para fins de contrata\u00e7\u00e3o, os oficineiros sorteados ser\u00e3o convocados atrav\u00e9s do envio de correspond\u00eancia eletr\u00f4nica indicada na ficha  de inscri\u00e7\u00e3o.  14.4 Todas as certid\u00f5es apresentadas devem estar v\u00e1lidas na data da assinatura do contrato e pagamento. 14.5 O credenciado convocado que declinar da convoca\u00e7\u00e3o por escrito ou n\u00e3o comparecer para assinatura do contrato em at\u00e9 tr\u00eas dias da data  de divulga\u00e7\u00e3o do resultado do sorteio ser\u00e1 descredenciado, independente de notifica\u00e7\u00e3o, procedendo-se a novo sorteio de credenciados para  convoca\u00e7\u00e3o \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o.  14.6 O descumprimento do contrato ensejar\u00e1:  a) Qualquer atraso na execu\u00e7\u00e3o das obriga\u00e7\u00f5es assumidas dever\u00e1, obrigatoriamente, constar de justificativa protocolada na FEM, at\u00e9 o 2\u00ba (segundo) dia \u00fatil anterior \u00e0 data prevista para a presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o; b) N\u00e3o acolhida \u00e0 justificativa de atraso ou n\u00e3o tendo sido apresentada, a CONTRATADA sujeitar-se-\u00e1 \u00e0 multa, a saber: I. Multa de 0,33% (trinta e tr\u00eas cent\u00e9simos por cento) ao dia, do segundo dia at\u00e9 o trig\u00e9simo dia de atraso, sobre o valor da parcela do objeto n\u00e3o realizada; II. 0,66% (sessenta e seis cent\u00e9simos por cento) por dia de atraso, sobre o valor da parcela do objeto n\u00e3o realizado, observado o disposto no \u00a7 5\u00ba,  a partir do trig\u00e9simo primeiro dia; III. 2% (dois por cento) sobre o valor da parcela do objeto em atraso, por descumprimento do prazo de entrega do objeto em conformidade com o  edital, cumulativamente \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o do disposto nos incisos I e II; 10% (dez por cento) aplicado sobre o percentual de 20% (vinte por cento) do valor  da proposta do CONTRATADO, por il\u00edcitos administrativos no decorrer do certame. \u00a7 \u00danico. As penalidades previstas nesta cl\u00e1usula poder\u00e3o ser aplicadas isolada ou cumulativamente, sem preju\u00edzo das demais medidas cab\u00edveis.  15. Da Remunera\u00e7\u00e3o  15.1 Os oficineiros contratados receber\u00e3o como contrapartida financeira pelos servi\u00e7os prestados o pagamento de R$ 100,00 (cem reais)  por hora-aula. 15.2 Os oficineiros contratados somente receber\u00e3o pagamento pelas horas-aulas ministradas, n\u00e3o sendo remunerado planejamento de aulas.  15.3 O pagamento somente ser\u00e1 efetuado ap\u00f3s a comprova\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os prestados.  15.4 Impostos ou taxas que incidam sobre o recurso recebido, ficam sob responsabilidade do contratado. 16. Da Impugna\u00e7\u00e3o 16.1 No prazo de 02 (dois) dias \u00fateis, contados da publica\u00e7\u00e3o deste edital, qualquer interessado poder\u00e1 solicitar esclarecimentos, provid\u00eancias  ou impugnar este edital de credenciamento mediante documento a ser entregue pelo e-mail fem.recurso@gmail.com. Poder\u00e1 ainda o edital ser  denunciado a qualquer tempo. 16.2 Caber\u00e1 ao Divis\u00e3o de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura - DFIC decidir sobre a impugna\u00e7\u00e3o no prazo de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis. 16.3 Acolhida a impugna\u00e7\u00e3o ao ato convocat\u00f3rio, ser\u00e3o promovidos os atos necess\u00e1rios \u00e0 retifica\u00e7\u00e3o deste instrumento. 17. Das Disposi\u00e7\u00f5es Finais  17.1 O credenciamento e/ou a contrata\u00e7\u00e3o n\u00e3o geram v\u00ednculo trabalhista entre o Estado ou FEM e o contratado, ficando a convoca\u00e7\u00e3o condicionada \u00e0 necessidade de contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o pela FEM para cumprimento do objeto deste edital, respeitados os princ\u00edpios da impessoalidade,  moralidade, efici\u00eancia.  17.2 Poder\u00e3o ser descredenciados os candidatos homologados e convocados \u00e0 contra\u00e7\u00e3o que n\u00e3o aceitarem os termos que regulamentam crit\u00e9rios e normas deste edital, ou que tenham interesse, devendo no segundo caso enviar pedido de descredenciamento ao endere\u00e7o eletr\u00f4nico fem. defic@gmail.com 17.3 N\u00e3o poder\u00e3o se credenciar: servidor p\u00fablico (efetivo ou comissionado), estagi\u00e1rio ou prestador de servi\u00e7o terceirizado vinculado \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o  de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour; pessoas que sejam parentes consangu\u00edneos, colaterais ou por afins - de at\u00e9 o 2\u00ba grau de membros da  comiss\u00e3o de credenciamento, ou que esteja impedido de licitar ou contratar com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. 17.4 Os servi\u00e7os devem ser prestados com o atendimento a todos os crit\u00e9rios estabelecidos neste edital.  17.5 \u00c9 de responsabilidade exclusiva do credenciado a veracidade das informa\u00e7\u00f5es fornecidas no credenciamento, sob pena de responsabiliza\u00e7\u00e3o  na esfera administrativa, c\u00edvel ou criminal. 17.6 A inexatid\u00e3o ou falsidade documental, ainda que constatada posteriormente \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o do certame, implicar\u00e1 a elimina\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria do credenciado, sem preju\u00edzo de restitui\u00e7\u00e3o ao er\u00e1rio. 17.7 Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela comiss\u00e3o de credenciamento em conjunto com a Presid\u00eancia da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o  Elias Mansour. Rio Branco, 20 de agosto de 2021. ",
            "EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 01/2021 ANEXO I - FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O Identifica\u00e7\u00e3o Nome  Expedidor:_____________CPF:_____________________ Endere\u00e7o: (rua, avenida, ramal)________________________________________________  N\u00ba_______Bairro:__________________________Cidade:___________________________ CEP:________________________  Contatos Celular: ___________________ E-mail: ________________________ Escolaridade \u2022 P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Stricto Sensu) \u2022 Especializa\u00e7\u00e3o (Lato Sensu) \u2022 Gradua\u00e7\u00e3o \u2022 Ensino M\u00e9dio \u2022 Curso t\u00e9cnico ou tecn\u00f3logo Identifica\u00e7\u00e3o da oficina para qual se inscreve  Data: _____/_____/_____ Assinatura do candidato: _______________ IMPORTANTE: Anexar a esta Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o os documentos listados no item 6.4 do Edital ANEXO N\u00ba II DO EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 001/2021 CONTRATO N\u00ba _________/2021. PROCESSO N\u00ba ______________ - N\u00daM. Original - FEM EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 001/2021 PARECER/ASSJUR/FEM/N\u00ba _______/2021 CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O QUE CELEBRAM ENTRE SI, A FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E COMUNICA\u00c7\u00c3O ELIAS MANSOUR-FEM COMO CONTRATANTE E A ..........................................................., COMO CONTRATADO (A). PELO PRESENTE INSTRUMENTOS AS PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E COMUNICA\u00c7\u00c3O ELIAS MANSOUR-FEM, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba  03.124.410/0001-32, com sede \u00e0 Rua 17 de Novembro n\u00ba 1.291 - Bairro Seis de Agosto, 2\u00ba Distrito - Cal\u00e7ad\u00e3o da Gameleira - CEP: 69.905-593  - Rio Branco - Acre, representada por seu Presidente Manoel Pedro de Souza Gomes, cujos poderes lhe foram conferidos pelo Decreto Estadual  n\u00ba 047 de 03 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.467, de 09 de janeiro de 2019, brasileiro, casado, inscrito no CPF n\u00ba  133.345.732-49, com endere\u00e7o profissional descrito acima, doravante denominado CONTRATANTE, do outro lado:  CONTRATADA, Sr.(a), ...................................., nacionalidade (...), estado civil (...), profiss\u00e3o (...), portador(a) da Carteira de Identidade n\u00ba  ......................, expedida pela (o) ......................, e CPF n\u00ba ......................, residente e domiciliado na cidade de ......................, Estado do ......................,  na avenida/rua ......................, n\u00ba ........., CEP: .....-..., tendo em vista o que consta no Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 001/2021- Credenciamento,  e em observ\u00e2ncia \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir enunciadas.  CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO  1.1. Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os - oficinas (segmento: artes visuais, teatro, audiovisual, dan\u00e7a e m\u00fasica), proveniente do edital de chamamento p\u00fablico  N\u00ba ___/2021, no munic\u00edpio (..........). observando, para tanto, as regras e metodologias do Edital e Plano de A\u00e7\u00e3o do PPA 2020 - 2023 da Funda\u00e7\u00e3o  de Cultura Elias Mansour por meio do seu equipamento cultural Usina de Arte Jo\u00e3o Donato.  CL\u00c1USULA SEGUNDA - DO PRAZO E CONDI\u00c7\u00d5ES  O presente contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o vigorar\u00e1 a partir da data de sua assinatura e seus efeitos quando do efetivo in\u00edcio do desenvolvimento  do Plano de Atividade Cultural sua rescis\u00e3o ocorrer\u00e1 com a conclus\u00e3o da atividade cultural proposta. CL\u00c1USULA TERCEIRA - DA FORMA DE PAGAMENTO Os pagamentos est\u00e3o condicionados \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de cada oficina e \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de contas financeira, conforme \u00a7 5\u00ba da referida cl\u00e1usula. \u00a7 1\u00ba. No ato do pagamento, a Administra\u00e7\u00e3o verificar\u00e1 a manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o, especialmente no que se refere \u00e0 regularidade  fiscal e trabalhista da Contratada. \u00a7 2\u00ba. Havendo pend\u00eancias em rela\u00e7\u00e3o a regularidade fiscal e trabalhista da Contratada, o Contratante poder\u00e1 proceder o sorteio de um novo credenciado para contrata\u00e7\u00e3o. \u00a7 3\u00ba. O pagamento ser\u00e1 feito mediante ordem banc\u00e1ria em nome da CONTRATADA, conforme Cadastro de Credor da Secretaria da Fazenda do  Estado do Acre. \u00a7 4\u00ba. A CONTRATADA dever\u00e1 mencionar nas respectivas notas fiscais informa\u00e7\u00f5es sobre o servi\u00e7o apresentado. \u00a7 5\u00ba. A nota fiscal/fatura dever\u00e1 ser apresentada acompanhado de: a) Registro do evento: fotos, v\u00eddeos, mat\u00e9rias de jornais e afins que venham a ser produzidos que comprovem a execu\u00e7\u00e3o; b) No m\u00ednimo 05 (cinco) fotos legendadas e datadas, pelo menos uma de cada uma das atividades envolvidas no evento, n\u00edtidas em formato digital  de cada apresenta\u00e7\u00e3o realizada, gravadas em um CD ou impressa em cores, registrando a realiza\u00e7\u00e3o da oficina; c) Apresentar lista de presen\u00e7a de participantes com nome completo e CPF/MF; d) Outras informa\u00e7\u00f5es e materiais que o oficineiro julgar necess\u00e1rias; \u00a7 6\u00ba O pagamento de despesa s\u00f3 ser\u00e1 efetuado quando ordenado ap\u00f3s sua regular liquida\u00e7\u00e3o, conforme o Art. 62 da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964. CL\u00c1USULA QUARTA - DO VALOR DO CONTRATO  O valor total do presente Contrato \u00e9 de R$ ................................... (.......................................................................................................) referente \u00e0  realiza\u00e7\u00e3o da atividade cultural (........................................................). \u00a7 \u00danico. DA REMUNERA\u00c7\u00c3O Os oficineiros contratados receber\u00e3o como contrapartida financeira pelos servi\u00e7os prestados o pagamento de R$ 100,00 (cem reais)  por hora-aula; Os oficineiros contratados somente receber\u00e3o pagamento pelas horas-aulas ministradas, n\u00e3o sendo remunerado planejamento de aulas; O pagamento somente ser\u00e1 efetuado ap\u00f3s a comprova\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os prestados; Impostos ou taxas que incidam sobre o recurso recebido, ficam sob responsabilidade do contratado. ",
            "CL\u00c1USULA QUINTA - DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  5.1. As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista no or\u00e7amento Geral do Estado, para  o exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo:  Gest\u00e3o/Unidade: Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour Fonte: ......... (.............), e 700 (............). Programa de Trabalho: ............................. (..................................................). Elemento de Despesa/c\u00f3digo: ...................(..................................................). 5.2. No(s) exerc\u00edcio(s) seguinte(s), as despesas correspondentes correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos pr\u00f3prios para atender \u00e0s despesas da mesma  natureza, cuja aloca\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feita no in\u00edcio de cada exerc\u00edcio financeiro. CL\u00c1USULA SEXTA - DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00d5ES  A vig\u00eancia do presente contrato ser\u00e1 contada a partir da assinatura e ficar\u00e1 adstrita \u00e0 vig\u00eancia do respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio, ou seja, ao t\u00e9rmino do exerc\u00edcio cont\u00e1bil que coincide com o ano civil, nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93 c/com o art. 34 da Lei n\u00ba 4.320/6464 e sua efic\u00e1cia  ficam condicionados \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre.  \u00a7 1\u00ba. Eventual prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia em ou ainda quando vantajosa para a Administra\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 ser promovida mediante celebra\u00e7\u00e3o de Termo  Aditivo, respeitadas as condi\u00e7\u00f5es prescritas na Lei Federal 8.666/93, o qual dever\u00e1 ser submetido \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o da Assessoria jur\u00eddica da contratante  ou da Procuradoria-Geral do Estado do Acre. \u00a7 2\u00ba. Fica determinado que o fiscal/gestor do contrato ser\u00e1 indicado no ato de sua assinatura mediante Portaria do Ordenador de Despesas; \u00a7 3\u00ba. N\u00e3o ser\u00e1 necess\u00e1ria a exig\u00eancia de garantia contratual para o referido servi\u00e7o; \u00a7 4\u00ba. A CONTRATADA poder\u00e1 se opor \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o de que trata o subitem anterior, desde que o fa\u00e7a mediante documento escrito, recepcionado  pelo contratante em at\u00e9 90 (noventa) dias antes do vencimento do contrato, ou de cada uma das prorroga\u00e7\u00f5es do prazo de vig\u00eancia; \u00a7 5\u00ba. N\u00e3o obstante o prazo estipulado no caput, a vig\u00eancia contratual nos exerc\u00edcios subsequentes ao da assinatura do pacto, estar\u00e1 sujeita a  condi\u00e7\u00e3o resolutiva, consubstanciada na exist\u00eancia de recursos aprovados nas respectivas Leis Or\u00e7ament\u00e1rias de cada exerc\u00edcio, para atender as  respectivas despesas; \u00a7 6\u00ba. A n\u00e3o prorroga\u00e7\u00e3o contratual por raz\u00f5es de conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o n\u00e3o gerar\u00e1 \u00e0 CONTRATADO direito a qualquer esp\u00e9cie de indeniza\u00e7\u00e3o; \u00a77\u00ba. Eventual prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de vig\u00eancia ser\u00e1 formalizada por meio de Termo Aditivo ao Contrato, respeitadas as condi\u00e7\u00f5es prescritas na  Lei Federal 8.666/93. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA - DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E RESPONSABILIDADES DA CONTRATADA. Al\u00e9m daquelas determinadas por Leis, Decretos, Regulamentos e demais normas legais pertinentes, tamb\u00e9m se incluem nas obriga\u00e7\u00f5es da CONTRATADA o seguinte: a) Desempenhar adequadamente as atividades pelas quais foi contratado, de acordo com o Plano de Atividade Cultural, levando em considera\u00e7\u00e3o  as orienta\u00e7\u00f5es disponibilizadas pela equipe do da Usina de Artes Jo\u00e3o Donato no processo de avalia\u00e7\u00e3o; b) Elaborar e validar com contratante o Relat\u00f3rio Final de execu\u00e7\u00e3o de atividades e fazer os devidos recolhimentos fiscais e tribut\u00e1rios.  c) Acompanhar as atividades que antecedem a realiza\u00e7\u00e3o/execu\u00e7\u00e3o/p\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o do evento;  d) Assumir responsabilidade pelos encargos judiciais ou extrajudiciais decorrentes da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os objeto da aven\u00e7a, que tiver dado  causa a(s) terceiro(s); e) Responsabilizar-se por qualquer tipo de dano causado \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour - FEM ou a terceiros, decorrentes  da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os em refer\u00eancia; f) N\u00e3o transferir a outrem, no todo ou em parte, o objeto do contrato. g) Manter, durante a execu\u00e7\u00e3o do Contrato, todas as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o exigidas na Lei Federal 8.666/93; h) Autorizar previamente a utiliza\u00e7\u00e3o das respectivas imagens e \u00e1udio; i) Respeitar a legisla\u00e7\u00e3o vigente aplic\u00e1vel a atividade publicit\u00e1ria, utilizando os materiais publicit\u00e1rios e/ou promocionais disponibilizados pela UAJD/ FEM, dentro das normas previstas no C\u00f3digo Brasileiro de Auto regulamenta\u00e7\u00e3o Publicit\u00e1ria, no C\u00f3digo de Defesa do Consumidor e demais em  vigor, comprometendo-se a devolver o material publicit\u00e1rio utilizado durante a execu\u00e7\u00e3o da oficina ao DARTES/FEM, em perfeito estado de conserva\u00e7\u00e3o, tais como banner e faixas, se houver; k) Cumprir fielmente a legisla\u00e7\u00e3o trabalhista, previdenci\u00e1ria, fundi\u00e1ria e tribut\u00e1ria, bem como as normas relativas \u00e0 seguran\u00e7a e medicina do trabalho em rela\u00e7\u00e3o aos seus representados; m) A CONTRATADA, desde j\u00e1, fica ciente de suas obriga\u00e7\u00f5es de efetuar todas as reten\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias, contribui\u00e7\u00f5es, multas e encargos fiscais  devidos \u00e0 fazenda p\u00fablica, Municipal, Estadual e Federal, previstas em leis espec\u00edficas, responsabilizando-se por qualquer dano que venha a existir  futuramente em raz\u00e3o da omiss\u00e3o ou aus\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o de recolhimento aos cofres p\u00fablicos. CL\u00c1USULA OITAVA - DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E RESPONSABILIDADES DA CONTRATANTE Al\u00e9m daquelas determinadas por Leis, Decretos, Regulamentos e demais normas legais pertinentes, tamb\u00e9m se incluem nas obriga\u00e7\u00f5es da CONTRATANTE o seguinte: a) Cumprir e fazer cumprir o disposto no Edital de Chamamento P\u00fablico; b) Efetuar, com pontualidade, os pagamentos \u00e0 CONTRATADA, ap\u00f3s o cumprimento das formalidades legais; c) Proporcionar condi\u00e7\u00f5es adequadas para o bom desempenho dos servi\u00e7os contratados; d) Anotar em registro pr\u00f3prio e notificar \u00e0 Contratada, por escrito, a ocorr\u00eancia de eventuais imperfei\u00e7\u00f5es no curso da execu\u00e7\u00e3o do contrato, fixando  prazo para a sua corre\u00e7\u00e3o; e) Fornecer \u00e0 Contratada todos os esclarecimentos necess\u00e1rios para execu\u00e7\u00e3o do contrato e demais informa\u00e7\u00f5es que esta venha a solicitar para  o desempenho do objeto contratado; f) Nomear atrav\u00e9s de portaria gestor e fiscal do contrato e seus substitutos, mantendo tais dados atualizados; g) Exercer ampla, irrestrita e permanente fiscaliza\u00e7\u00e3o de todas as fases do fornecimento do servi\u00e7o contratado, sem preju\u00edzo da obriga\u00e7\u00e3o desta  de fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do CONTRATO. CL\u00c1USULA NONA - DOS ACR\u00c9SCIMOS E SUPRESS\u00d5ES  O servi\u00e7o contratado n\u00e3o poder\u00e1 sofrer acr\u00e9scimos ou supress\u00f5es de valores, as altera\u00e7\u00f5es permitidas limita-se t\u00e3o somente ao prazo de execu\u00e7\u00e3o/vig\u00eancia contratual. Qualquer altera\u00e7\u00e3o est\u00e1 vinculada ao Edital. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA - DAS SAN\u00c7\u00d5ES ADMINISTRATIVAS: a) Qualquer atraso na execu\u00e7\u00e3o das obriga\u00e7\u00f5es assumidas dever\u00e1, obrigatoriamente, constar de justificativa protocolada na FEM, at\u00e9 o 2\u00ba (segundo) dia \u00fatil anterior \u00e0 data prevista para a presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o; b) N\u00e3o acolhida \u00e0 justificativa de atraso ou n\u00e3o tendo sido apresentada, a CONTRATADA sujeitar-se-\u00e1 \u00e0 multa, a saber: I. Multa de 0,33% (trinta e tr\u00eas cent\u00e9simos por cento) ao dia, do segundo dia at\u00e9 o trig\u00e9simo dia de atraso, sobre o valor da parcela do objeto n\u00e3o realizada; II. 0,66% (sessenta e seis cent\u00e9simos por cento) por dia de atraso, sobre o valor da parcela do objeto n\u00e3o realizado, observado o disposto no \u00a7 5\u00ba,  a partir do trig\u00e9simo primeiro dia; III. 2% (dois por cento) sobre o valor da parcela do objeto em atraso, por descumprimento do prazo de entrega do objeto em conformidade com o  edital, cumulativamente \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o do disposto nos incisos I e II; 10% (dez por cento) aplicado sobre o percentual de 20% (vinte por cento) do valor  da proposta do CONTRATADO, por il\u00edcitos administrativos no decorrer do certame. \u00a7 \u00danico. As penalidades previstas nesta cl\u00e1usula poder\u00e3o ser aplicadas isolada ou cumulativamente, sem preju\u00edzo das demais medidas cab\u00edveis. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA - DA RESCIS\u00c3O E RECONHECIMENTO DOS DIREITOS DO CONTRATANTE Este contrato poder\u00e1 ser rescindido na forma, pelos motivos e com as consequ\u00eancias previstas nos artigos 77 a 80, 86 a 88, da Lei Federal n\u00ba. 8.666/93. \u00a7 \u00danico. A CONTRATADA reconhece, desde j\u00e1, os direitos do CONTRATANTE nos casos de rescis\u00e3o administrativa, prevista no artigo 79, da Lei  Federal n\u00ba. 8.666/93. ",
            "CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA - DA GARANTIA DE EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL  N\u00e3o ser\u00e1 exigida a presta\u00e7\u00e3o de garantia a contrata\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA TERCEIRA - DA FISCALIZA\u00c7\u00c3O Cabe \u00e0 CONTRATANTE, a seu crit\u00e9rio e atrav\u00e9s de seus servidores ou de pessoas previamente designadas, exercer ampla, irrestrita e permanente  fiscaliza\u00e7\u00e3o de todas as fases de execu\u00e7\u00e3o do contratado e do comportamento do pessoal da CONTRATADA, sem preju\u00edzo da obriga\u00e7\u00e3o desta de  fiscalizar seus empregados, prepostos ou subordinados.  CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUARTA - DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DO CONTRATO Incumbir\u00e1 a CONTRATANTE a publica\u00e7\u00e3o do extrato deste instrumento no Di\u00e1rio Oficial do Estado, conforme disp\u00f5e o \u00a7 \u00danico do art. 61 da Lei  Federal n. \u00ba 8.666/93. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUINTA - DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS  Este CONTRATO representa todo o acordo entre as partes com rela\u00e7\u00e3o ao objeto nele previsto. \u00a7 1\u00ba. Qualquer ajuste complementar que crie ou altere direitos e obriga\u00e7\u00f5es h\u00e1 de ser efetuado por escrito e assinado pelos representantes de  ambas as partes atrav\u00e9s de Termo Aditivo. \u00a7 2\u00ba. Consideram-se partes integrantes do presente CONTRATO, como se nele estivessem transcritos o EDITAL DE CHAMAMENTO/CREDENCIAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 01/2021/FEM. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEXTA - DOS CASOS OMISSOS  A execu\u00e7\u00e3o deste CONTRATO, bem como os casos nele omissos, ser\u00e3o regulados pelas cl\u00e1usulas contratuais e pelos preceitos de direito p\u00fablico,  aplicando-lhes, supletivamente, os princ\u00edpios da Teoria Geral dos Contratos e das disposi\u00e7\u00f5es do direito privado, na forma do artigo 54, da Lei Federal n\u00ba  8.666/93 e demais normas regularmente aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie. \u00a7 \u00danico. A omiss\u00e3o ou toler\u00e2ncia quanto \u00e0 exig\u00eancia do estrito cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais ou ao exerc\u00edcio da prerrogativa decorrente  do CONTRATO n\u00e3o constituir\u00e1 ren\u00fancia ou nova\u00e7\u00e3o nem impedir\u00e1 a parte de exercer seu direito a qualquer tempo. Elege-se o foro da Comarca de Rio Branco para dirimir quaisquer aven\u00e7as decorrentes do presente contrato. Rio Branco Acre, ____ de ________________ de 2021. Representante Legal da CONTRATANTE  FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E COMUNICA\u00c7\u00c3O ELIAS MANSOUR-FEM CONTRATADA TESTEMUNHAS NOME: ________________________________________________ CPF: ________________________________________________ NOME: ________________________________________________ CPF: ___________________________________________________ Manoel Pedro De Souza Gomes Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour  Decreto n\u00ba 047/2019 "
        ]
    },
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO 2\u00ba TERMO ADITIVO DE CONTRATO N\u00ba 01/2020 QUE ENTRE SI CELEBRAM O MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO E CZS IMOVEIS  \u2013 ESCRIT\u00d3RIO DE CORRETAGEM IMOBILI\u00c1RIA CONFOME TERMOS E CONDI\u00c7\u00d5ES ABAIXO: A C\u00e2mara Municipal de Marechal Thaumaturgo, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.471/0001-12, com  sede a Pra\u00e7a Odon do Vale, s/n\u00ba - Centro \u2013 Tele fax: (0**68) 3325-1026. CEP. 69.983-000, Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, representado neste  ato pelo Sr. Jos\u00e9 dos Santos Furtado, Presidente, doravante denominado simplesmente CONTRATANTE, doravante denominado simplesmente  CONTRATANTE, e de outro lado a empresa CZS IMOVEIS \u2013 ESCRIT\u00d3RIO DE CORRETAGEM IMOBILI\u00c1RIA CNPJ: 22.152.825/0001-64, localizada na Av. Rodrigues Alves - centro na Cidade de Cruzeiro do Sul/AC, representada pelo Sr. Victor Henrique de Barros Silva, CRECI 239,  26\u00aa Regi\u00e3o, doravante denominado CONTRATADO nos termos da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, resolvem celebrar o presente Aditivo de  Contrato, resultante do Processo licitat\u00f3rio modalidade Dispensa n\u00ba 002/2020, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir:  CL\u00c1USULA PRIMEIRA:  O objeto do presente termo aditivo \u00e9 a altera\u00e7\u00e3o da raz\u00e3o social do CONTRATADO em virtude de altera\u00e7\u00e3o do seu Contrato Social, devidamente  averbado na Junta Comercial, passando doravante a constar a raz\u00e3o social V.H.B. SILVA, sito a Travessa Get\u00falio Vargas, n\u00ba 180, sala 10 \u2013 Remanso, Cruzeiro do Sul/Acre. CL\u00c1USULA SEGUNDA:  Permanecem inalteradas as demais condi\u00e7\u00f5es e cl\u00e1usulas do contrato original, n\u00e3o modificadas por este instrumento, declarando-se nesta oportunidade a ratifica\u00e7\u00e3o das mesmas. Assim, estando de pleno acordo, as partes assinam o presente instrumento em 02 (duas) vias de igual teor, para devidos fins legais. Marechal Thaumaturgo/AC, 02 de Agosto de 2021. Jos\u00e9 dos Santos Furtado, Presidente, Contratante         V.H.B. SILVA, Victor Henrique de Barros Silva, Contratada  "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "PORTARIA N\u00ba 114 DE 20 DE AGOSTO DE 2021 A MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO \u2013 ACRE; no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais... RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar o Vereador Jos\u00e9 Nunes de Carvalho para deslocar-se ao Munic\u00edpio de Rio Branco no dia 23 de agosto de 2021 (segunda-feira),  \u00e0 sede da Caixa Econ\u00f4mica Federal oficializar o conv\u00eanio para concess\u00e3o de empr\u00e9stimos aos servidores da C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de  Castro, mediante consigna\u00e7\u00e3o em folha de pagamento. Art. 2\u00ba - Autorizar a Secretaria de Finan\u00e7as que proceda ao pagamento correspondente a 1/2 (meia) di\u00e1ria em favor do vereador supracitado. Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se. SALA DAS SESS\u00d5ES PROF. PEDRO DE CASTRO MEIRELES Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 20 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Nunes de Carvalho Presidente da C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00b02/2021 Concede o t\u00edtulo de cidad\u00e3 Rio-branquense \u00e0 senhora Soraya Elizabeth Valle D\u2019albuquerque Lima.  A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO decreta: Art. 1\u00b0 Fica concedido o t\u00edtulo de cidad\u00e3 Rio-branquense \u00e0 senhora Soraya Elizabeth Valle D\u2019albuquerque Lima. Art. 2\u00b0 Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 19 de agosto de 2021. CAP. N. LIMA Presidente ANT\u00d4NIO MORAIS 1\u00b0 Secret\u00e1rio "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO PMA/AC N\u00ba 152/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b0 016/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 052/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com sede na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, e o  FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE, inscrito no CNPJ n\u00ba 11.738.889/0001-25, neste ato representado  por seu representante legal, prefeito Municipal Olavo Francelino de Rezende. CONTRATADA: J. V. NOGUEIRA IMP. E EXP. LTDA pessoa jur\u00eddica, com sede na Rua Isaura Parente N\u00b0671 \u2013 Bosque, CEP: 69.900430, Rio Branco - AC, CNPJ n\u00ba 27.896.988/0001-75, representado neste ato pelo Sr. Vitor Pessoa Nogueira, portador do CPF n\u00ba  687.289.212-91. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato para aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos e materiais hospitalares e odontol\u00f3gicos, conforme anexo I,  Termo de Refer\u00eancia. O valor total \u00e9 de R$ 47.235,00 (quarenta e sete mil, duzentos e trinta e cinco reais), conforme itens relacionados no Anexo I deste termo contratual. Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 2.083 \u2013 Incentivo Financeiro da APS \u2013 Capita\u00e7\u00e3o Ponderada Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fontes de Recursos: 014 Programa de Trabalho: 2.084 \u2013 Incremento Tempor\u00e1rio ao Custeio dos Servi\u00e7os de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica em Sa\u00fade. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fontes de Recursos: 014 Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 18/08/2021. Acrel\u00e2ndia-AC, 18 de Agosto de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE J. V. NOGUEIRA IMP. E EXP. LTDA CONTRATADA ",
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O Na publica\u00e7\u00e3o do PRIMEIRO ADITAMENTO CONTRATUAL - CONTRATO N\u00ba 131/2020, publicada no DOE no Dia 20 de agosto do corrente ano \u2013  edi\u00e7\u00e3o de n\u00ba 13.111, \u00e0 folha 28: Onde se l\u00ea: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO Constitui objeto do presente termo aditivo ao contrato n\u00ba 20/2017, a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo contratual por mais 12 (doze) meses, a contar 24/06/2021  a 24/06/2022, com fundamento no artigo 57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es. Leia-se: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO Constitui objeto do presente termo aditivo ao contrato n\u00ba 131/2020, a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo contratual por mais 12 (doze) meses, a contar 24/06/2021  a 24/06/2022, com fundamento no artigo 57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es. Permanecem inalterados os demais itens. Acrelandia Ac, 20 de Agosto de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Presidente da CPL ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA ESTADO DO ACRE PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO E SUPERIOR TEMPO DETERMINADO EDITAL DA PREF. MUNIC. DE ACREL\u00c2NDIA N.\u00ba 02/2021, 09 DE JULHO DE 2021 RESULTADO FINAL DE AN\u00c1LISE CURRICULAR "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "DECRETO N\u00ba 210/2021/GAPRE  ASSIS BRASIL \u2013 ACRE, 19 DE  AGOSTO DE 2021   O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas no inciso II do Art. 40 da Lei  Org\u00e2nica Municipal, e considerando a necessidade de avaliar e propor  diretrizes para a realiza\u00e7\u00e3o de eventos p\u00fablicos. DECRETA:  Art. 1\u00ba - Fica proibido o consumo de bebidas alco\u00f3licas no interior do  Gin\u00e1sio Poliesportivo Sidney Nascimento de Moraes. Art. 3\u00ba - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 019/GAPRE  Assis Brasil \u2013 Acre, 30 de mar\u00e7o de 2007. \u201cDisp\u00f5e sobre a Cria\u00e7\u00e3o da Escola Municipal de Ensino Fundamental  Maria Ferreira da Silva e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d O Prefeito do Munic\u00edpio de Assis Brasil \u2013 Estado do Acre, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por lei. CONSIDERANDO a necessidade de dar atendimento \u00e0 demanda existente na \u00e1rea de educa\u00e7\u00e3o de ensino fundamental. D E C R E T A: Art. 1\u00ba. Fica criada a Escola Municipal de Ensino Fundamental Maria  Ferreira da Silva, localizada na Rua Juvenal Duarte de Souza \u2013 Bairro  Pl\u00e1cido de Castro/Loteamento Bela Vista vinculada a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura. Art. 2\u00ba. As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o deste DECRETO correr\u00e3o por conta das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias pr\u00f3prias. Art. 3\u00ba. Este DECRETO entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Assis Brasil \u2013 Estado do Acre, aos  vinte dias do m\u00eas de mar\u00e7o do ano de dois mil e sete. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Manoel Batista de Ara\u00fajo Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00b0013/2021/GAPRE Assis Brasil \u2013 Acre, 02 de agosto de 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e de Fiscal de contratos administrativos  no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo Estadual.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO  USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o  Art. 40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais dos CONTRATOS celebrados entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, e as Empresas Contratadas, no \u00e2mbito de sua Administra\u00e7\u00e3o, com vig\u00eancia de 12  (doze) meses, a contar da data de assinatura, que tem por objeto fiscalizar os processos de compras, filtrar quaisquer irregularidades, fazer a  recep\u00e7\u00e3o de materiais e suas devidas distribui\u00e7\u00f5es, de acordo com as  especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, tudo em conformidade com os anexos das Atas de Registros de Pre\u00e7os, origin\u00e1rias de  Preg\u00f5es Eletr\u00f4nicos ou Preg\u00f5es Presenciais, Cartas Convites, Dispensas de Licita\u00e7\u00f5es, Tomadas de Pre\u00e7os ou Dispensas de Inexigibilidade    para Registros de Pre\u00e7os de acordo com a CPL, parte integrante deste  instrumento, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE:  I - Gestor Titular: Elias Marques de Ara\u00fajo  \u2013 DEC. 04; II - Gestor Substituto: Marta Mendon\u00e7a Sab\u00f3ia \u2013 DEC. 051; III - Fiscal Titular: Ruth Ferreira de Oliveira \u2013 Permanente; IV - Fiscal Substituto: Sandoval Francisco de Ara\u00fajo \u2013 Permanente. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica (PADP), bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es desta  Portaria e normas previstas na Lei 8666/94. I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II \u2013 Dar publicidade e manter atualizados os dados de cada PADP, conforme suas necessidades ou altera\u00e7\u00f5es, sob sua ger\u00eancia por meio da  inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e normas previstas na Lei 8666/94 e causar danos de qualquer  ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele  incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e normas previstas na Lei 8666/94 e causar danos de qualquer  ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele  incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Esta PORTARIA entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "PORTARIA N\u00b0014/2021/GAPRE Assis Brasil \u2013 Acre, 02 de agosto de 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e de Fiscal de contratos administrativos no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo  Estadual.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO  USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o  Art. 40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais dos CONTRATOS  celebrados entre a Secretaria Municipal de Obras, Transportes e Urbanismo e as Empresas Contratadas, no \u00e2mbito de sua Administra\u00e7\u00e3o,  com vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data de assinatura, que  tem por objeto fiscalizar os processos de compras, filtrar quaisquer irregularidades, fazer a recep\u00e7\u00e3o de materiais e suas devidas distribui\u00e7\u00f5es,  de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia,  tudo em conformidade com os anexos das Atas de Registros de Pre\u00e7os, origin\u00e1rias de Preg\u00f5es Eletr\u00f4nicos ou Preg\u00f5es Presenciais, Cartas  Convites, Dispensas de Licita\u00e7\u00f5es, Tomadas de Pre\u00e7os ou Dispensas  de Inexigibilidade   para Registros de Pre\u00e7os de acordo com a CPL,  parte integrante deste instrumento, a fim de atender as necessidades  da CONTRATANTE: I - Gestor Titular: Emilson Rodrigues Braga \u2013 Permanente; II - Gestor Substituto: Abrah\u00e3o da Silva Saady \u2013 Permanente; III - Fiscal Titular: Kennedy Wellington Sales Lopes \u2013 DEC. 062; IV - Fiscal Substituto: Jucelino Campos Bezerra \u2013 Dec. 111. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica (PADP), bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es desta  Portaria e normas previstas na Lei 8666/94. I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter atualizados os dados de cada PADP, conforme suas necessidades ou altera\u00e7\u00f5es, sob sua ger\u00eancia por meio da  inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e normas previstas na Lei 8666/94 e causar danos de qualquer  ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele  incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e normas previstas na Lei 8666/94 e causar danos de qualquer  ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele  incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta PORTARIA entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE ASSIS BRASIL COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais, ADJUDICO e HOMOLOGO a decis\u00e3o do pregoeiro e sua equipe de apoio do Munic\u00edpio de Assis Brasil,  referente ao Preg\u00e3o Presencial pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 011/2021, tendo como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o Material de Consumo, G\u00eaneros Aliment\u00edcios e Material de Limpeza, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o, em favor das empresas: D. L. RAMOS-ME, vencedora do LOTE I ITENS: 1, 2, 6, 22,  23, 26, 41, 44, 45, 46, 58, 79, 80, 81, 82, 83, 84, 88, 89, 91, 92, 96, LOTE III ITENS: 8, 10, 25, 26, 29, 41, 42, 43, 44, 5; perfazendo um valor Global  de R$: 360, 456,60 (trezentos e sessenta mil quatrocentos e cinquenta e seis reais e sessenta centavos); P.G.B. SOUZA - EIRELES Vencedor do  LOTEI ITENS: 3, 4, 10, 15, 16, 20, 34, 35, 42, 50, 60, 86, 87, 95, 102, 103, 108; LOTE III ITENS: 1, 6, 12, 13, 14, 19, 20, 21, 27, 30, 35, 38, 45,  49, perfazendo o valor global de R$: 305.533,80(trezentos e cinco mil quinhentos e trinta e tr\u00eas reais e oitenta centavos); I. F. SOUZA \u2013 EIRELIS  vencedor do LOTE I ITENS: 7, 8, 9, 12, 14, 17, 18, 21, 29, 30, 31, 32, 36, 37, 38, 51, 53, 56, 57, 61, 62, 63, 64, 65, 70, 71, 72, 73, 74, 75, 85, 93,  94, 97, 98, 101, 105, 106, 107,  LOTE III ITENS 11, 23, 24, 31, 37, 50, perfazendo o valor Global de R$:203,928,05(duzentos e tr\u00eas mil novecentos  e vinte oito reais e cinco centavos); JUNIOR DE MELO SOUZA \u2013 ME, vencedor dos LOTE I ITENS:5,11,13,24 25,27,28,33,40,43,47,48,49,52,54 ,55,59,66,67,68,69,76,77,78,99,100, 104, LOTE II ITENS: 8, 9, 10, 11, 12, 22, 23, 24, 25, 26, 27, 38 e LOTE III ITENS: 2, 4, 5, 7, 16, 17, 18, 22,  28, 36, perfazendo o valor Global de R$:253.284,91(duzentos  e cinquenta e tr\u00eas mil duzentos e oitenta e quatro reais e noventa e um centavos);  GADELHA IMP. EXP. LTDA, vencedora do LOTE II ITENS: 1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 13, 14, 15, 16, 17, 18, 19, 20, 21, 28, 29, 30, 31, 33, 34, 35, LOTE III  ITENS; :3,15,32,33,34,39,46,47, LOTE IV ITENS: 1,2,, perfazendo o valor Global de R$:74.604,66 (setenta e quatro mil, seiscentos e quatro reais  e sessenta e seis centavos)Assis Brasil \u2013 Acre, 16 de agosto de 2021. Jerry Correia Marinho Prefeito de Assis Brasil/AC ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 011/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 PMAB/ADM/046/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 010/2021 \u00d3RG\u00c3O: MUNIC\u00cdPIO DE ASSIS BRASIL - ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF sob 04.045.993/0001-79, atrav\u00e9s da  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, com sede na Rua Raimundo Chaar n.\u00ba 362 \u2013 Centro \u2013 Assis Brasil \u2013 Acre \u2013 CEP:  69.935-000, neste ato  representado Pelo senhor Prefeito Municipal Jerry Correia Marinho, portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba 334998 \u2013 SSP/AC e inscrito no CPF/ MF sob o n\u00ba .711.648.472-87, residente e domiciliado neste Munic\u00edpio de Assis Brasil. EMPRESA: DOM\u00cdNIO COM\u00c9RCIO IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba  17.049.042/0001-10, com sede na Rua Bebeto Alves, S\u00e3o Francisco \u2013 Rio Branco \u2013 Acre, doravante denominadas simplesmente CONTRATADA,  neste ato representado por seu representante o Senhor Marcos Alexandre Lima, brasileiro, solteiro, portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba.  238112 SSP/AC e CPF N\u00ba 571.560.692-68, residente e domiciliado na cidade de Rio Branco, sito a Rua Adalberto Sena, N\u00ba 212 \u2013 Rio Branco - Acre. OBJETO: A presente Ata tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os dos Objetos especificados no Anexo Item 1.1. do EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL  PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 010/2021, que passa fazer parte, para todos os efeitos, desta ata. VALOR TOTAL REGISTRADO: O valor do presente Registro de pre\u00e7os somados s\u00e3o de R$ 28.289,00 (vinte e oito mil, duzentos e oitenta e nove  reais), de acordo com os valores especificados na Proposta de Pre\u00e7os final e aceita da empresa vencedora deste Processo Licitat\u00f3rio. VALIDADE: 12 (doze) meses. DATA DA ASSINATURA: 18 de agosto de 2021. ASSINAM: Jerry Correia Marinho, pelo Munic\u00edpio de Assis Brasil \u2013 pela Contratante e de Marcos Alexandre Lima \u2013 pela Contratada.  LOTE I LOTEE II LOTE III ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 012/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 PMAB/ADM/046/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 010/2021 \u00d3RG\u00c3O: MUNIC\u00cdPIO DE ASSIS BRASIL - ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF sob 04.045.993/0001-79, atrav\u00e9s da  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, com sede na Rua Raimundo Chaar n.\u00ba 362 \u2013 Centro \u2013 Assis Brasil \u2013 Acre \u2013 CEP:  69.935-000, neste ato  representado Pelo senhor Prefeito Municipal Jerry Correia Marinho, portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba 334998 \u2013 SSP/AC e inscrito no CPF/ MF sob o n\u00ba .711.648.472-87, residente e domiciliado neste Munic\u00edpio de Assis Brasil. EMPRESA: PAPELARIA GLOBO, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 14.413.439/0001-50, com sede na Avenida Cear\u00e1,  n\u00ba 2657 Centro \u2013 Rio Branco \u2013 Acre, doravante denominadas simplesmente CONTRATADA, neste ato representado por seu representante o Senhor Calurino Ferraz Miranda, brasileiro, solteiro, portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba. 110249 SSP/AC e CPF N\u00ba 216.157.722-00, residente e  domiciliado na cidade de Rio Branco. OBJETO: A presente Ata tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os dos Objetos especificados no Anexo Item 1.1. do EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL  PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 010/2021, que passa fazer parte, para todos os efeitos, desta ata. VALOR TOTAL REGISTRADO: O valor do presente Registro de pre\u00e7os somados s\u00e3o de R$ 208.561,00 (duzentos e oito mil, quinhentos e sessenta  e um reais), de acordo com os valores especificados na Proposta de Pre\u00e7os final e aceita da empresa vencedora deste Processo Licitat\u00f3rio. VALIDADE: 12 (doze) meses. DATA DA ASSINATURA: 18 de agosto de 2021. ASSINAM: Jerry Correia Marinho, pelo Munic\u00edpio de Assis Brasil \u2013 pela Contratante e de Calurino Ferraz Miranda \u2013 pela Contratada.  LOTE I LOTE III LOTEIV ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 013/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 PMAB/ADM/046/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 010/2021 \u00d3RG\u00c3O: MUNIC\u00cdPIO DE ASSIS BRASIL - ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF sob 04.045.993/0001-79, atrav\u00e9s da  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, com sede na Rua Raimundo Chaar n.\u00ba 362 \u2013 Centro \u2013 Assis Brasil \u2013 Acre \u2013 CEP:  69.935-000, neste ato  representado Pelo senhor Prefeito Municipal Jerry Correia Marinho, portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba 334998 \u2013 SSP/AC e inscrito no CPF/ MF sob o n\u00ba .711.648.472-87, residente e domiciliado neste Munic\u00edpio de Assis Brasil. EMPRESA: J S CORDEIRO EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 18.255.882/0001-00, com sede na Avenida Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba 3024, Esta\u00e7\u00e3o Experimental \u2013 Rio Branco \u2013 Acre, doravante denominadas simplesmente CONTRATADA, neste ato representado  por seu representante o Senhor Jordney de Souza Cordeiro, brasileiro, solteiro, portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba. 186230 SSP/AC e CPF n\u00ba  339.369.512-68, residente e domiciliado na cidade de Rio Branco, sito a Rua Jo\u00e3o Chalub, n\u00ba 219, Manoel Juli\u00e3o \u2013 Rio Branco Acre.. OBJETO: A presente Ata tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os dos Objetos especificados no Anexo Item 1.1. do EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL  PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 010/2021, que passa fazer parte, para todos os efeitos, desta ata. VALOR TOTAL REGISTRADO: O valor do presente Registro de pre\u00e7os somados s\u00e3o de R$ 119.544,00 (cento e dezenove mil, quinhentos e quarenta e quatro reais), de acordo com os valores especificados na Proposta de Pre\u00e7os final e aceita da empresa vencedora deste Processo Licitat\u00f3rio. VALIDADE: 12 (doze) meses. DATA DA ASSINATURA: 18 de agosto de 2021. ASSINAM: Jerry Correia Marinho, pelo Munic\u00edpio de Assis Brasil \u2013 pela Contratante e de Jordney de Souza Cordeiro \u2013 pela Contratada.  LOTE I ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 014/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 PMAB/ADM/046/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 010/2021 \u00d3RG\u00c3O: MUNIC\u00cdPIO DE ASSIS BRASIL - ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF sob 04.045.993/0001-79, atrav\u00e9s da  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, com sede na Rua Raimundo Chaar n.\u00ba 362 \u2013 Centro \u2013 Assis Brasil \u2013 Acre \u2013 CEP:  69.935-000, neste ato  representado Pelo senhor Prefeito Municipal Jerry Correia Marinho, portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba 334998 \u2013 SSP/AC e inscrito no CPF/ MF sob o n\u00ba .711.648.472-87, residente e domiciliado neste Munic\u00edpio de Assis Brasil. EMPRESA: M G S PEREIRA LUCENA (Import. E Export.), Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05.698.140/0001-07, com  sede na Avenida Internacional, n\u00ba 0031, Centro \u2013 Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, doravante denominadas simplesmente CONTRATADA, neste ato representado por seu representante o Senhor Maria Gilma da Silva Pereira Lucena, brasileiro, casada, portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba. 0291725  SSP/AC e CPF N\u00ba 599.100.702-00, residente e domiciliado na cidade de Epitaciol\u00e2ndia- Acre. OBJETO: A presente Ata tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os dos Objetos especificados no Anexo Item 1.1. do EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL  PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 010/2021, que passa fazer parte, para todos os efeitos, desta ata. VALOR TOTAL REGISTRADO: O valor do presente Registro de pre\u00e7os somados s\u00e3o de R$ 355.104,00 (trezentos e cinquenta e cinco mil, cento  e quatro reais) de acordo com os valores especificados na Proposta de Pre\u00e7os final e aceita da empresa vencedora deste Processo Licitat\u00f3rio. VALIDADE: 12 (doze) meses. DATA DA ASSINATURA: 18 de agosto de 2021. ASSINAM: Jerry Correia Marinho, pelo Munic\u00edpio de Assis Brasil \u2013 pela Contratante e de Maria Gilma da Silva Pereira Lucena \u2013 pela Contratada.  LOTE I LOTEIII LOTE IV ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 015/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 PMAB/ADM/046/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 010/2021 \u00d3RG\u00c3O: MUNIC\u00cdPIO DE ASSIS BRASIL - ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF sob 04.045.993/0001-79, atrav\u00e9s da  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, com sede na Rua Raimundo Chaar n.\u00ba 362 \u2013 Centro \u2013 Assis Brasil \u2013 Acre \u2013 CEP:  69.935-000, neste ato  representado Pelo senhor Prefeito Municipal Jerry Correia Marinho, portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba 334998 \u2013 SSP/AC e inscrito no CPF/ MF sob o n\u00ba .711.648.472-87, residente e domiciliado neste Munic\u00edpio de Assis Brasil. EMPRESA: ACRE JET INFORM\u00c1TICA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 06.082.078/0001-89, com sede na Avenida  Cear\u00e1, n\u00ba 1546, Centro \u2013 Rio Branco \u2013 Acre, doravante denominadas simplesmente CONTRATADA, neste ato representado por seu representante  o Senhor Francisco Roberto Pereira de Castro, brasileiro, solteiro, portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba. 390784 SSP/RO e CPF n\u00ba 591.635.77291, residente e domiciliado na cidade de Rio Branco \u2013 Acre. OBJETO: A presente Ata tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os dos Objetos especificados no Anexo Item 1.1. do EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL  PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 010/2021, que passa fazer parte, para todos os efeitos, desta ata. VALOR TOTAL REGISTRADO: O valor do presente Registro de pre\u00e7os somados s\u00e3o de R$ 33.120,50 (trinta e tr\u00eas mil, cento e vinte reais e cinquenta centavos), de acordo com os valores especificados na Proposta de Pre\u00e7os final e aceita da empresa vencedora deste Processo Licitat\u00f3rio. VALIDADE: 12 (doze) meses. DATA DA ASSINATURA: 18 de agosto de 2021. ASSINAM: Jerry Correia Marinho, pelo Munic\u00edpio de Assis Brasil \u2013 pela Contratante e de Francisco Roberto Pereira de Castro \u2013 pela Contratada.  LOTE III ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 016/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 PMAB/ADM/047/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 011/2021 \u00d3RG\u00c3O: MUNIC\u00cdPIO DE ASSIS BRASIL - ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF sob 04.045.993/0001-79, atrav\u00e9s da  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, com sede na Rua Raimundo Chaar n.\u00ba 362 \u2013 Centro \u2013 Assis Brasil \u2013 Acre \u2013 CEP:  69.935-000, neste ato  representado Pelo senhor Prefeito Municipal Jerry Correia Marinho, portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba 334998 \u2013 SSP/AC e inscrito no CPF/ MF sob o n\u00ba .711.648.472-87, residente e domiciliado neste Munic\u00edpio de Assis Brasil. EMPRESA: P.G.B.SOUZA - EIRELI, CNPJ n\u00ba 39.488.793/0001-75, com sede no endere\u00e7o na Rua Jos\u00e9 Pereira Gurgel n\u00ba 370, Centro - Rio Branco  \u2013 Ac  telefone (68) 99989-7472,  representada legalmente por seu representante, o Sr. PAULO GERSON BATISTA DE SOUZA, casado, brasileiro,  portador do RG n\u00b0 0314996 SSP/AC e CPF n\u00ba 623.787.162-49. Residente e domiciliado na Jos\u00e9 Pereira Gurgel n\u00ba 370, Rio Branco \u2013 Ac. OBJETO: A presente Ata tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os dos Objetos especificados no Anexo Item 1.1. do EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL  PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 011/2021, que passa fazer parte, para todos os efeitos, desta ata. VALOR TOTAL REGISTRADO: O valor do presente Registro de pre\u00e7os somados s\u00e3o de R$ 208.561,00 (duzentos e oito mil, quinhentos e sessenta  e um reais), de acordo com os valores especificados na Proposta de Pre\u00e7os final e aceita da empresa vencedora deste Processo Licitat\u00f3rio. VALIDADE: 12 (doze) meses. DATA DA ASSINATURA: 17 de agosto de 2021. ASSINAM: Jerry Correia Marinho, pelo Munic\u00edpio de Assis Brasil \u2013 pela Contratante e  Paulo Gerson Batista de Souza \u2013 pela Contratada.  ENCARTE I ENCARTE II ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 017/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 PMAB/ADM/047/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 011/2021 \u00d3RG\u00c3O: MUNIC\u00cdPIO DE ASSIS BRASIL - ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF sob 04.045.993/0001-79, atrav\u00e9s da  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, com sede na Rua Raimundo Chaar n.\u00ba 362 \u2013 Centro \u2013 Assis Brasil \u2013 Acre \u2013 CEP:  69.935-000, neste ato  representado Pelo senhor Prefeito Municipal Jerry Correia Marinho, portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba 334998 \u2013 SSP/AC e inscrito no CPF/ MF sob o n\u00ba .711.648.472-87, residente e domiciliado neste Munic\u00edpio de Assis Brasil. D. L. RAMOS - ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita sob o CNPJ n\u00ba 05.146.814/0001-52, com sede na Rua Jo\u00e3o Pessoa, conj solar  n\u00ba24, Vila Ivonete - Rio Branco- Acre, doravante denominadas simplesmente CONTRATADA, neste ato representado por seu propriet\u00e1rio o Senhor  DERLI LUIZ RAMOS, brasileiro, portador do RG n\u00b0 519514 SSP/RO, CPF n\u00ba 347.089.440-04, residente e domiciliado na Rua Fortaleza n\u00ba 100,  bairro Conjunto Solar - Rio Branco \u2013 Ac. VALIDADE: 12 (doze) meses. DATA DA ASSINATURA: 17 de agosto de 2021. ASSINAM: Jerry Correia Marinho, pelo Munic\u00edpio de Assis Brasil \u2013 pela Contratante e Derli Luiz Ramos \u2013 pela Contratada. ENCARTE I ENCARTE II NADIR FIGUEIREDO NADIR FIGUEIREDO ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 018/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 PMAB/ADM/047/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 011/2021 \u00d3RG\u00c3O: MUNIC\u00cdPIO DE ASSIS BRASIL - ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF sob 04.045.993/0001-79, atrav\u00e9s da  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, com sede na Rua Raimundo Chaar n.\u00ba 362 \u2013 Centro \u2013 Assis Brasil \u2013 Acre \u2013 CEP:  69.935-000, neste ato  representado Pelo senhor Prefeito Municipal Jerry Correia Marinho, portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba 334998 \u2013 SSP/AC e inscrito no CPF/ MF sob o n\u00ba .711.648.472-87, residente e domiciliado neste Munic\u00edpio de Assis Brasil. I. F. SOUZA - EIRELI, CNPJ n\u00ba 39.252.423/0001-34, com sede na Avenida Lauro Muller n\u00ba 865, Jo\u00e3o Alves \u2013 Cruzeiro do Sul \u2013 Ac  , doravante denominadas simplesmente CONTRATADA, neste ato representado por seu propriet\u00e1rio o Senhor ITALO FERREIRA DE SOUZA, casado, brasileiro, portador do  RG n\u00b0 10905618 SSP/AC, CPF n\u00ba. 008.105.372-06, residente e domiciliado na Avenida Lauro Muller n\u00ba 865, Jo\u00e3o Alves \u2013 Cruzeiro do Sul \u2013 Ac . VALIDADE: 12 (doze) meses. DATA DA ASSINATURA: 17 de agosto de 2021. ASSINAM: Jerry Correia Marinho, pelo Munic\u00edpio de Assis Brasil \u2013 pela Contratante Italo Ferreira de Souza \u2013 pela Contratada. ENCARTE I ENCARTE II ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 019/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 PMAB/ADM/047/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 011/2021 \u00d3RG\u00c3O: MUNIC\u00cdPIO DE ASSIS BRASIL - ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF sob 04.045.993/0001-79, atrav\u00e9s da  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, com sede na Rua Raimundo Chaar n.\u00ba 362 \u2013 Centro \u2013 Assis Brasil \u2013 Acre \u2013 CEP:  69.935-000, neste ato  representado Pelo senhor Prefeito Municipal Jerry Correia Marinho, portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba 334998 \u2013 SSP/AC e inscrito no CPF/ MF sob o n\u00ba .711.648.472-87, residente e domiciliado neste Munic\u00edpio de Assis Brasil. GADELHA IMP. EXP.LTDA, CNPJ n\u00ba 00.484.273/0001-59, com sede na Avenida Raimundo Chaar n\u00ba0243, Centro \u2013 Assis Brasil \u2013 Ac  , doravante denominadas simplesmente CONTRATADA, neste ato representado por seu propriet\u00e1rio a Senhora  SEBASTIANA GADELHA RIBEIRO, casado, brasileiro, portador do RG n\u00b0 184.584 SSP/AC, CPF n\u00ba. 196.999.132-15, residente e domiciliado na Avenida Raimundo Chaar  s/n\u00ba, Centro \u2013 Assis Brasil \u2013 Ac, VALIDADE: 12 (doze) meses. DATA DA ASSINATURA: 17 de agosto de 2021. ASSINAM: Jerry Correia Marinho, pelo Munic\u00edpio de Assis Brasil \u2013 pela Contratante Sebastiana Gadelha Ribeiro \u2013 pela Contratada. ENCARTE I ENCARTE II CARMEM ODERICH ENCARTE III ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 020/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 PMAB/ADM/047/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 011/2021 \u00d3RG\u00c3O: MUNIC\u00cdPIO DE ASSIS BRASIL - ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF sob 04.045.993/0001-79, atrav\u00e9s da  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, com sede na Rua Raimundo Chaar n.\u00ba 362 \u2013 Centro \u2013 Assis Brasil \u2013 Acre \u2013 CEP:  69.935-000, neste ato  representado Pelo senhor Prefeito Municipal Jerry Correia Marinho, portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba 334998 \u2013 SSP/AC e inscrito no CPF/ MF sob o n\u00ba .711.648.472-87, residente e domiciliado neste Munic\u00edpio de Assis Brasil. JUNIOR DE MELO SOUZA - ME, CNPJ: n\u00ba 01.753.297/0001-29, com sede na Avenida Raimundo Chaar n\u00ba430, Centro \u2013 Assis Brasil \u2013 Ac  , doravante  denominadas simplesmente CONTRATADA, neste ato representado por seu propriet\u00e1rio a Senhora  JUNIOR DE MELO SOUZA, casado, brasileiro,  portador do RG n\u00b0 166387 SSP/AC, CPF n\u00ba. 233.240.902-53, residente e domiciliado na Avenida Raimundo Chaar n\u00ba430, Centro \u2013 Assis Brasil \u2013 Ac, VALIDADE: 12 (doze) meses. DATA DA ASSINATURA: 17 de agosto de 2021. ASSINAM: Jerry Correia Marinho, pelo Munic\u00edpio de Assis Brasil \u2013 pela Contratante Junior de Melo Souza \u2013 pela Contratada. ENCARTE I ENCARTE II ASSOLAN CELESTE ENCARTE III "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Reabertura de Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Presencial - n\u00ba 039/2021 A Prefeitura de Cruzeiro do Sul, por meio de sua CPML designada, torna p\u00fablica a REABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O da Preg\u00e3o Presencial - n\u00ba 039/2021 visando a Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de consumo e contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os para o desenvolvimento do Projeto ESPORTE EM A\u00c7\u00c3O do munic\u00edpio de Cruzeiro  do Sul- Acre a ser realizada no dia 02 de setembro de 2021 \u00e0s 8h15min, na Sala da CPML no Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro  do Sul/AC, Sala de Licita\u00e7\u00e3o, Rua Madre Adelgundes Becker s/n.\u00ba, Miritizal \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169. O Edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos  diretamente na CPML no endere\u00e7o supra mencionado ou pelo e-mail: cpmlczs@gmail.com)., ou ainda, no site http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes. Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 20 de agosto de 2021. Eliane Costa de Carvalho  Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00b0 092/2021 \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O 027/2021, CELEBRADO ENTRE  A PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, CNPJ sob o n\u00ba 04.012.548/0001-02, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS  e a empresa BRINGING SOLUTIONS CONSULTORIA E PROJETOS LTDA Inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 34.161.678/0001-78, na forma abaixo: DO OBJETO: Constitui objeto deste contrato a Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Consultoria T\u00e9cnica relacionada ao Cadastro T\u00e9cnico Imobili\u00e1rio Multifinalit\u00e1rio. DO FUNDAMENTO LEGAL O presente termo aditivo ir\u00e1 atender as necessidades da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as e encontra amparo legal na  lei 14.133 de 01 de abril de 2021. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas contratuais. DATA DA VIRG\u00caCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente termo aditivo ser\u00e1 por 90 (noventa) dias, a contar da data de assinatura, prolongando-se  at\u00e9 19/11/2021.  DATA DA ASSINATURA: 19 de agosto e 2021. ASSINAM: FRANCISCO AN\u00cdZIO CORREIA DE OLIVEIRA, Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as - CONTRATANTE, FABIO OLIVEIRA FREITAS pela  empresa, BRINGING SOLUTIONS CONSULTORIA E PROJETOS LTDA, CONTRATADA.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 272/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL n. \u00ba 030/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E INFRAESTUTURA e a empresa EVANDESSON LEITE DE OLIVEIRA, CNPJ: 29.120.544/0001-79. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo (carro de passeio caminhoneta, ve\u00edculo tipo Pick up, caminh\u00e3o pipa, caminh\u00e3o espargidor, van e \u00f4nibus). FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor global de R$ 77.880,00 (setenta e sete mil oito cento e oitenta reais),  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: \u00d3rg\u00e3o:  10    Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social Unidade: 04 Fundo Municipal de Desenvolvimento Social Funcional:  08.244.0005.2.048 Apoio a Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do Bolsa Fam\u00edlia/IGD-BF. Elemento de Despesa:    3.3.90.39.00.00.00.0017   Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 18 de agosto de 2021. ASSINAM: DELCIMAR DA SILVA LEITE Secret\u00e1ria Municipal de Desenvolvimento Social - CONTRATANTE e EVANDESSON LEITE DE OLIVEIRA, pela  empresa EVANDESSON LEITE DE OLIVEIRA \u2013 CONTRATADA. "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA AVISO DE REABERTURA LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 002/2021 A Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia/Ac, comunica que a sess\u00e3o p\u00fablica de abertura dos envelopes contendo as propostas das empresas  habilitadas do Processo de licita\u00e7\u00e3o Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 002/2021,  cujo OBJETO \u00e9 a Constru\u00e7\u00e3o de Portal e Centro de Apoio ao Turista,  visando atender ao Contrato de Repasse n\u00ba 887818/2019 e Proposta n\u00b0  7471/2019 \u2013 Minist\u00e9rio do Turismo/Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia, ser\u00e1 dia  24/08/2021, \u00e0s 15h00min na sala de licita\u00e7\u00f5es da prefeitura municipal,  ap\u00f3s julgamento de recursos, com aplica\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio da autotutela,  onde foi habilitada a empresa A P Costa Empreitera Eireli.  Epitaciol\u00e2ndia/AC, 20 de agosto de 2021. Agleison Rodrigues dos Santos Presidente da CMPL Portaria n\u00ba. 017/2021 "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O  A COMISS\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, nomeada  pela Portaria n\u00ba 115 de 08 de abril de 2021 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, torna p\u00fablica a CONVOCA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS aprovados  no Processo Seletivo Simplificado \u2013 EDITAL 001/2021.  Art. 1\u00ba - Tornar p\u00fablico a CONVOCA\u00c7\u00c3O dos candidatos abaixo relacionados para entrega de documentos e posterior nomea\u00e7\u00e3o no Processo  Seletivo Simplificado N\u00ba 001/2021, para provimento de fun\u00e7\u00e3o, conforme abaixo indicado. Art. 2\u00ba- Fica convocados(a) os(a) candidatos(a) abaixo relacionados(a),  a entregar os documentos no Setor de Recursos Humanos, da Prefeitura Municipal de Feij\u00f3, sito \u00e0 Avenida Pl\u00e1cido de Castro, 678, centro, nesta cidade, de Segunda \u00e0 Sexta-feira, no hor\u00e1rio das 07:00h \u00e0s 12:00h,  no prazo de 10 (dez) dias a contar da data da publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba- Ap\u00f3s a entrega dos documentos, a secretaria municipal de sa\u00fade entrar\u00e1 em contato via telefone com candidato(a) convocado(a) para  agendar data para a assinatura do termo de pose.  Art. 4\u00ba- O candidato que n\u00e3o entregar os documentos no prazo especificado, caracterizar\u00e1 desist\u00eancia autom\u00e1tica da vaga, reservando-se a  Administra\u00e7\u00e3o o direito de convocar outro(a) candidato(a). Art. 5\u00ba- O(a) candidato(a) convocado(a) dever\u00e1 cumprir as exig\u00eancias  para admiss\u00e3o constante no Edital n\u00ba. 001/2021, item 13 e 15.7 e demais normais aplic\u00e1veis. Art. 6\u00ba- Os documentos para o processo de admiss\u00e3o s\u00e3o os seguintes  (c\u00f3pias): Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento;  T\u00edtulo de Eleitor;  Certid\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral que se encontra em dia com suas obriga\u00e7\u00f5es eleitorais;  Certificado de Reservista ou Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o;  C\u00e9dula de Identidade \u2013 RG;  02 (duas) fotos 3x4 recentes;  Inscri\u00e7\u00e3o no PIS/Pasep; Carteira de trabalho;  CPF;  Diploma devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso conforme requisito do cargo pretendido, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, comprovado atrav\u00e9s de apresenta\u00e7\u00e3o  de original e c\u00f3pia do respectivo documento;  Certid\u00e3o de nascimento dos filhos;  Declara\u00e7\u00e3o de n\u00e3o estar cumprindo san\u00e7\u00e3o por inidoneidade, aplicada  por qualquer \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico ou entidade da Esfera Federal, estadual ou  Municipal; n\u00e3o ter registro de antecedentes criminais, que se mostre,  a crit\u00e9rio da institui\u00e7\u00e3o incompat\u00edvel com a natureza do cargo (modelo  em anexo).  Carteira de registro junto ao \u00f3rg\u00e3o de conselho de classe correspondente \u00e0 sua forma\u00e7\u00e3o profissional;  Declara\u00e7\u00e3o de Aptid\u00e3o Legal;  Declara\u00e7\u00e3o de acumula\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o de cargos p\u00fablicos (modelo em anexo).  Declara\u00e7\u00e3o de compatibilidade de hor\u00e1rio;  Certid\u00e3o de Antecedentes Criminais da Justi\u00e7a Federal e Estadual. Art. 9\u00ba - A presente convoca\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Feij\u00f3\u2013AC, 17 de agosto de 2021. Th\u00e2milla L. de Albuquerque Barbosa  Presidente da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE MANCIO LIMA Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a licen\u00e7a  pr\u00e9via, para a atividade de (Aterro Sanit\u00e1rio controlado  de res\u00edduos s\u00f3lidos n\u00e3o perigosos \u2013 municipais de pequeno porte \u2013 at\u00e9  20 tonelada/dia), localizado Col\u00f4nia Mossor\u00f3, situado \u00e1 Gleba S\u00e3o Pedro ( Ramal do Costa), neste  munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima Acre. N\u00e3o foi  determinado Estudo de Impacto Ambiental. "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 140/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00b0 058/2021 EDITAL DA CHAMADA PUBLICA \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/2021 PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, Atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, como  Contratante e do outro lado a Agricultora Familiar Senhora Francisca  Martins de Souza, como Contratada. OBJETO: Fornecimento de G\u00eaneros Aliment\u00edcios da Agricultura Familiar  por meio de Contrata\u00e7\u00e3o de Cooperativas de Agricultores e/ou Associa\u00e7\u00e3o e Empreendedores Rurais Familiares para o Fornecimento dos  G\u00eaneros Aliment\u00edcios, destinados para o Preparo da Merenda Escolar  dos Alunos da Rede P\u00fablica de Ensino do Munic\u00edpio de Manoel Urbano  Estado do Acre, conforme Censo do FNDE, Rela\u00e7\u00e3o de Produtos, Pauta  de Compra, Edital e seus Anexos e Lei Federal 11.947/2009 e a Resolu\u00e7\u00e3o CD/FNDE n\u00ba 26/2013 e Proposta de Pre\u00e7os vencedora. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto deste Processo Licitat\u00f3rio, correr\u00e3o por conta dos Recursos Or\u00e7ados no  Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para o Exerc\u00edcio Financeiro de 2021. SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E  CULTURA: PROJETO/ATIVIDADE: 1.030 \u2013 Merenda Escolar e 1.031  \u2013 Merenda Escolar. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material  de Consumo. FONTE DE RECURSOS: 01 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios e 16 \u2013 Transfer\u00eancia de Recursos do Fundo Nacional do Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 FNDE. VALOR: Pelo fornecimento dos g\u00eaneros aliment\u00edcios, nos quantitativos  descritos no Projeto de Venda de G\u00eaneros Aliment\u00edcios da Agricultura Familiar, a CONTRATADA receber\u00e1 o valor total de R$- 18.690,00 (Dezoito  Mil Seiscentos e Noventa Reais), conforme discrimina\u00e7\u00e3o por Item, Marca  e Pre\u00e7os constantes na Proposta de Pre\u00e7os da Licitante vencedora VIG\u00caNCIA: O presente contrato vigorar\u00e1 a partir da data de sua assinatura at\u00e9 a entrega total dos produtos adquiridos ou at\u00e9 12 (doze) meses.  Conforme Art. 57 da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DATA DA ASSINATURA: 19 de agosto de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Pela Contratante e Francisca  Martins de Souza \u2013 Pela Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 141/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00b0 058/2021 EDITAL DA CHAMADA PUBLICA \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/2021 PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, Atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, como  Contratante e do outro lado a Agricultora Familiar Senhora Aldeniza Nogueira de Souza, como Contratada. OBJETO: Fornecimento de G\u00eaneros Aliment\u00edcios da Agricultura Familiar  por meio de Contrata\u00e7\u00e3o de Cooperativas de Agricultores e/ou Associa\u00e7\u00e3o e Empreendedores Rurais Familiares para o Fornecimento dos  G\u00eaneros Aliment\u00edcios, destinados para o Preparo da Merenda Escolar  dos Alunos da Rede P\u00fablica de Ensino do Munic\u00edpio de Manoel Urbano  Estado do Acre, conforme Censo do FNDE, Rela\u00e7\u00e3o de Produtos, Pauta  de Compra, Edital e seus Anexos e Lei Federal 11.947/2009 e a Resolu\u00e7\u00e3o CD/FNDE n\u00ba 26/2013 e Proposta de Pre\u00e7os vencedora. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto deste Processo Licitat\u00f3rio, correr\u00e3o por conta dos Recursos Or\u00e7ados no  Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para o Exerc\u00edcio Financeiro de 2021. SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E  CULTURA: PROJETO/ATIVIDADE: 1.030 \u2013 Merenda Escolar e 1.031  \u2013 Merenda Escolar. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material  de Consumo. FONTE DE RECURSOS: 01 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios e 16 \u2013 Transfer\u00eancia de Recursos do Fundo Nacional do Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 FNDE. VALOR: Pelo fornecimento dos g\u00eaneros aliment\u00edcios, nos quantitativos  descritos no Projeto de Venda de G\u00eaneros Aliment\u00edcios da Agricultura  Familiar, a CONTRATADA receber\u00e1 o valor total de R$- 19.049,50 (Dezenove Mil Quarenta e Nove Reais e Cinquenta Centavos), conforme  discrimina\u00e7\u00e3o por Item, Marca e Pre\u00e7os constantes na Proposta de Pre\u00e7os da Licitante vencedora. VIG\u00caNCIA: O presente contrato vigorar\u00e1 a partir da data de sua assinatura at\u00e9 a entrega total dos produtos adquiridos ou at\u00e9 12 (doze) meses.  Conforme Art. 57 da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DATA DA ASSINATURA: 19 de agosto de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Pela Contratante e Aldeniza  Nogueira de Souza \u2013 Pela Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 142/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00b0 058/2021 EDITAL DA CHAMADA PUBLICA \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/2021 PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, Atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, como  Contratante e do outro lado a Agricultora Familiar Senhora Maria Alcilene Pires da Silva, como Contratada. OBJETO: Fornecimento de G\u00eaneros Aliment\u00edcios da Agricultura Familiar  por meio de Contrata\u00e7\u00e3o de Cooperativas de Agricultores e/ou Associa\u00e7\u00e3o e Empreendedores Rurais Familiares para o Fornecimento dos  G\u00eaneros Aliment\u00edcios, destinados para o Preparo da Merenda Escolar  dos Alunos da Rede P\u00fablica de Ensino do Munic\u00edpio de Manoel Urbano  Estado do Acre, conforme Censo do FNDE, Rela\u00e7\u00e3o de Produtos, Pauta  de Compra, Edital e seus Anexos e Lei Federal 11.947/2009 e a Resolu\u00e7\u00e3o CD/FNDE n\u00ba 26/2013 e Proposta de Pre\u00e7os vencedora. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto deste Processo Licitat\u00f3rio, correr\u00e3o por conta dos Recursos Or\u00e7ados no  Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para o Exerc\u00edcio Financeiro de 2021. SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E  CULTURA: PROJETO/ATIVIDADE: 1.030 \u2013 Merenda Escolar e 1.031  \u2013 Merenda Escolar. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material  de Consumo. FONTE DE RECURSOS: 01 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios e 16 \u2013 Transfer\u00eancia de Recursos do Fundo Nacional do Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 FNDE. VALOR: Pelo fornecimento dos g\u00eaneros aliment\u00edcios, nos quantitativos  descritos no Projeto de Venda de G\u00eaneros Aliment\u00edcios da Agricultura Familiar, a CONTRATADA receber\u00e1 o valor total de R$- 18.549,00  (Dezoito Mil Quinhentos e Quarenta e Nove Reais), conforme discrimina\u00e7\u00e3o por Item, Marca e Pre\u00e7os constantes na Proposta de Pre\u00e7os  da Licitante vencedora. VIG\u00caNCIA: O presente contrato vigorar\u00e1 a partir da data de sua assinatura at\u00e9 a entrega total dos produtos adquiridos ou at\u00e9 12 (doze) meses.  Conforme Art. 57 da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DATA DA ASSINATURA: 19 de agosto de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Pela Contratante e Maria  Alcilene Pires da Silva \u2013 Pela Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 143/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00b0 058/2021 EDITAL DA CHAMADA PUBLICA \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/2021 PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, Atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, como  Contratante e do outro lado a Agricultor Familiar Senhor Ant\u00f4nio Carvalho de Souza, como Contratado. OBJETO: Fornecimento de G\u00eaneros Aliment\u00edcios da Agricultura Familiar  por meio de Contrata\u00e7\u00e3o de Cooperativas de Agricultores e/ou Associa\u00e7\u00e3o e Empreendedores Rurais Familiares para o Fornecimento dos  G\u00eaneros Aliment\u00edcios, destinados para o Preparo da Merenda Escolar  dos Alunos da Rede P\u00fablica de Ensino do Munic\u00edpio de Manoel Urbano  Estado do Acre, conforme Censo do FNDE, Rela\u00e7\u00e3o de Produtos, Pauta  de Compra, Edital e seus Anexos e Lei Federal 11.947/2009 e a Resolu\u00e7\u00e3o CD/FNDE n\u00ba 26/2013 e Proposta de Pre\u00e7os vencedora. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto deste Processo Licitat\u00f3rio, correr\u00e3o por conta dos Recursos Or\u00e7ados no  Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para o Exerc\u00edcio Financeiro de 2021. SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E  CULTURA: PROJETO/ATIVIDADE: 1.030 \u2013 Merenda Escolar e 1.031  \u2013 Merenda Escolar. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material  de Consumo. FONTE DE RECURSOS: 01 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios e 16 \u2013 Transfer\u00eancia de Recursos do Fundo Nacional do Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 FNDE. VALOR: Pelo fornecimento dos g\u00eaneros aliment\u00edcios, nos quantitativos  descritos no Projeto de Venda de G\u00eaneros Aliment\u00edcios da Agricultura Familiar, o CONTRATADO receber\u00e1 o valor total de R$- 18.000,00  (Dezoito Mil Reais), conforme discrimina\u00e7\u00e3o por Item, Marca e Pre\u00e7os  constantes na Proposta de Pre\u00e7os da Licitante vencedora VIG\u00caNCIA: O presente contrato vigorar\u00e1 a partir da data de sua assinatura at\u00e9 a entrega total dos produtos adquiridos ou at\u00e9 12 (doze) meses.  Conforme Art. 57 da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DATA DA ASSINATURA: 19 de agosto de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Pela Contratante e Ant\u00f4nio  Carvalho de Souza \u2013 Pela Contratado. ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00b0 058/2021 EDITAL DA CHAMADA PUBLICA \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/2021 Para que produzam os efeitos legais em toda sua plenitude HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de  Manoel Urbano Estado do Acre \u2013 CPL/PMMU-AC, designada pelo Decreto Municipal n\u00b0 004/2021 de 05/01/2021, publicado no Di\u00e1rio do Estado do Acre \u2013 DOE n\u00ba 12.958, p\u00e1ginas n\u00ba 84/85 de 12/01/2021, com a  seguinte composi\u00e7\u00e3o: Presidente Albertes Paiva da Silva, Relator: Jos\u00e9  Carvalho Veloso e Membro: Rita da Silva Gon\u00e7alves, que classificou  pelo regime de Pre\u00e7o Unit\u00e1rio, pelo crit\u00e9rio de Menor Pre\u00e7o por ITEM,  no PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 058/2021 \u2013 CPL/PMMU-AC \u2013 EDITAL  DA CHAMADA PUBLICA \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/2021, em  favor das PESSOAS F\u00cdSICA: FRANCISCA MARTINS DE SOUZA, pessoa F\u00edsica de direito privado, inscrita no CPF/MF sob o n\u00ba 806.640.91253, C\u00e9dula de Identidade RG. sob o n\u00ba 402.461 \u2013 SSP/AC, residente  e domiciliada no Ramal Alegria, KM 10, P. A. Nazar\u00e9, s/n\u00ba, bairro Zona  Rural \u2013 Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre, como vencedora dos Itens: 03, 04, 06, 07, 08, 09, 16, 17, 18 e 19, com o valor global  de todos os Itens de R$- 18.690,00 (Dezoito Mil Seiscentos e Noventa  Reais), conforme discrimina\u00e7\u00e3o por Item, Marca e Pre\u00e7os constantes  na Proposta de Pre\u00e7os da Licitante vencedora, ALDENIZA NOGUEIRA  DE SOUZA, brasileira, divorciada, Pessoa F\u00edsica de direito privado, inscrita no CPF/MF sob o n\u00ba 575.308.312-91, C\u00e9dula de Identidade RG.  sob o n\u00ba 169657 \u2013 SSP/AC, residente e domiciliada na Col\u00f4nia 7 de  setembro Baixo Rio Purus, Seringal Novo Destino \u2013 Margem Direita, s/ n\u00ba, bairro Zona Rural \u2013 Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel Urbano Estado do  Acre, como vencedora dos Itens: 01, 02, 20, 21 e 22, com o valor global  de todos os Itens de R$- 19.049,50 (Dezenove Mil Quarenta e Nove  Reais e Cinquenta Centavos), conforme discrimina\u00e7\u00e3o por Item, Marca e Pre\u00e7os constantes na Proposta de Pre\u00e7os da Licitante vencedora,  MARIA ALCILENE PIRES DA SILVA, brasileira, solteira, Pessoa F\u00edsica  de direito privado, inscrita no CPF/MF sob o n\u00ba 694.254.502-34, C\u00e9dula  de Identidade RG. sob o n\u00ba 382003 \u2013 SSP/AC, residente e domiciliada  na BR 364, KM 26, s/n\u00ba, bairro Zona Rural \u2013 Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel  Urbano Estado do Acre, como vencedora dos Itens: 05, 10, 11, 12, 14,  15 e 18, com o valor global de todos os Itens de R$- 18.549,00 (Dezoito  Mil Quinhentos e Quarenta e Nove Reais), conforme discrimina\u00e7\u00e3o por  Item, Marca e Pre\u00e7os constantes na Proposta de Pre\u00e7os da Licitante  vencedora e ANTONIO CARVALHO DE SOUZA, brasileira, Pessoa F\u00edsica de direito privado, inscrita no CPF/MF sob o n\u00ba 079.661.722-87,  C\u00e9dula de Identidade RG. sob o n\u00ba 023.855-7 \u2013 SSP/AC, residente e  domiciliada na Col\u00f4nia Santa F\u00e9 em Deus, Seringal Santo Ant\u00f4nio, Ramal da Boca da Manga, KM 05, s/n\u00ba, bairro Zona Rural \u2013 Cep. 69.950000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre, como vencedor do Item: 13, com  o valor global de R$- 18.000,00 (Dezoito Mil Reais), conforme discri- mina\u00e7\u00e3o por Item, Marca e Pre\u00e7os constantes na Proposta de Pre\u00e7os  da Licitante vencedora. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios da  Agricultura Familiar por meio de Contrata\u00e7\u00e3o de Cooperativas de Agricultores e/ou Associa\u00e7\u00e3o e Empreendedores Rurais Familiares para o  Fornecimento dos G\u00eaneros Aliment\u00edcios, destinados para o Preparo da  Merenda Escolar dos Alunos da Rede P\u00fablica de Ensino do Munic\u00edpio  de Manoel Urbano Estado do Acre, conforme Censo do FNDE, Rela\u00e7\u00e3o  de Produtos, Pauta de Compra, Edital e seus Anexos. VALOR GLOBAL:  R$- 74.288,50 (Setenta e Quatro Mil Duzentos e Oitenta e Oito Reais e  Cinquenta Centavos), pelo regime de pre\u00e7o unit\u00e1rio, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o por item, conforme consta no Mapa Comparativo de Pre\u00e7os e  Discrimina\u00e7\u00e3o por Itens, Marca e Pre\u00e7os constantes nas Propostas de  Pre\u00e7os dos licitantes vencedores. Manoel Urbano Estado do Acre, em 19 de agosto de 2021 Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O ESP\u00c9CIE: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 009/2021. BASE LEGAL: DECRETO N\u00ba 7.257/2010 \u2013 Regulamenta a Lei n\u00ba  12.340/2010, para dispor sobre as transfer\u00eancias de recursos para a\u00e7\u00f5es  de socorro, assist\u00eancia \u00e0s v\u00edtimas, restabelecimento de servi\u00e7os essenciais e reconstru\u00e7\u00e3o nas \u00e1reas atingidas por desastre e sobre a presta\u00e7\u00e3o  de contas e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos transferidos e, de acordo com a Lei  12.340/2010 (e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores), Lei n\u00ba 12.608/2012, os Decretos n\u00ba 7.505/2011, 7.257/2010, Instru\u00e7\u00e3o Normativa do MI n\u00ba 01/2012 e a  Portaria n\u00ba 607/2011, a Lei n\u00ba 8.666/1993 e outras relacionadas \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, bem como demais orienta\u00e7\u00f5es publicadas pela SEDEC/MI. DECRETO N\u00ba 20/2021, que declara situa\u00e7\u00e3o Anormal Caracterizada como SITUA\u00c7\u00c3O DE MERGENCIA nas \u00e1reas dos Munic\u00edpios de Manoel Urbano/AC  afetadas por enchentes, e d\u00e1 outras provid\u00eancias e Portaria n\u00ba 345/2021 do  Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional/Secretaria Nacional de Prote\u00e7\u00e3o  e Defesa Civil que reconhece situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia em no Munic\u00edpio  de Manoel Urbano/AC.  Lei n\u00ba 8.078/1990 \u2013 C\u00f3digo de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor, Decreto Lei n\u00b0 5.965/2010 e demais normas legais  pertinentes, aplicando-se, subsidiariamente, as normas da Lei Federal n\u00ba  8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. PROCESSO: Processo Licitat\u00f3rio n\u00b0 059/2021 \u2013 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o  n\u00ba 009/2021. CONTRATANTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, atrav\u00e9s do Gabinete do Prefeito, Pessoa Jur\u00eddica de  Direito P\u00fablico, inscrita no CNPJ/MF. sob o n\u00ba 04.051.207/0001-46, com  sede e foro na Avenida Val\u00e9rio Caldas de Magalh\u00e3es, n\u00ba 839, Bairro  Centro \u2013 Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre, neste  ato representado pelo Prefeito Municipal Senhor Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1, brasileiro, inscrito no CPF/MF. sob o n\u00ba 308.759.782-15,  residente e domiciliado neste Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do  Acre, doravante denominado simplesmente CONTRATANTE e do outro lado a empresa MARIA ODETE DA SILVA SOUZA 30881072249 \u2013  ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ/MF. sob o  n\u00ba 19.463.208/0001-75, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba 01.040.143/001-16,  com sede na Rua Val\u00e9rio Caldas de Magalhaes n\u00ba 279, bairro Centro  \u2013 Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre, neste ato representada por sua Representante Legal senhora Maria Odete da Silva  e Souza, brasileira, portadora da C\u00e9dula de Identidade RG. sob o n\u00ba  1002830 \u2013 SSP/AM, CPF/MF. sob o n\u00b0 308.810.722-49, residente e domiciliada na Rua Val\u00e9rio Caldas de Magalhaes, n\u00ba 279, bairro Centro  \u2013 Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para o Fornecimento de Insumos  e Produtos de 1\u00b0 Necessidade (Refei\u00e7\u00f5es) em resposta a desastre e  a\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia \u00e0s v\u00edtimas de inunda\u00e7\u00f5es \u2013 Utiliza\u00e7\u00e3o de Recursos Repassados/Disponibilizados pelo Minist\u00e9rio do Desenvolvimento  Regional/Secretaria Nacional de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa Civil \u2013 SEDEC, de  acordo com o que disp\u00f5e a Portaria n\u00ba 867/2021, em a\u00e7\u00f5es destinadas ao socorro, assist\u00eancia \u00e0s v\u00edtimas e restabelecimento de servi\u00e7os  essenciais, em cen\u00e1rio de desastre, conforme Justificativa, Termo de  Refer\u00eancia e seus anexos,  VALOR: R$- 10.650,00 (Dez Mil Seiscentos e Cinquenta Reais), para o Fornecimento do objeto referenciado, n\u00e3o considerando qualquer outro valor  adicional que n\u00e3o conste de procedimentos devidamente aprovados pela  contratante, conforme Proposta de Pre\u00e7os formal apresentada pela empresa vencedora da Coleta de Pre\u00e7os realizada pelo Gabinete do Prefeito. PRAZO: O prazo de vig\u00eancia deste Contrato ser\u00e1 de 60 (sessenta)  dias, contados da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado, mediante manifesta\u00e7\u00e3o expressa das partes e na forma da Lei Federal n\u00ba  8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto deste  Contrato, ocorrer\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos consignados no  Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre, para o Exerc\u00edcio Financeiro de 2021. GABINETE DO PREFEITO: PROJETO/ATIVIDADE: 1.120 \u2013 Decreto 2021 SITUA\u00c7\u00c3O DE EMERG\u00caNCIA. C\u00d3DIGO DA  DESPESA: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo. 3.3.90.32.00.00 \u2013 Material Bem ou Servi\u00e7os para Distribui\u00e7\u00e3o. 3.3.90.36.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os  Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica. 3.3.90.39.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os Terceiros \u2013  Pessoa Jur\u00eddica. FONTE RECURSO: DECRETO 20/2021 E PORTARIA  867/MDR e TRANSFER\u00caNCIAS OBRIGAT\u00d3RIAS DA UNI\u00c3O. Manoel Urbano Estado do Acre, em 20 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Prefeito Municipal "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "DECRETO N\u00ba. 128 DE 27 DE JULHO DE 2021 CONSTITUI A COMISS\u00c3O ESPECIAL DE ACOMPANHAMENTO, FISCALIZA\u00c7\u00c3O E AVALIA\u00c7\u00c3O DA LICITA\u00c7\u00c3O DE PERMISSON\u00c1RIOS  DO TRASPORTE DE T\u00c1XI. O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. CONSIDERANDO a import\u00e2ncia do taxista para a sociedade, e que sua  atividade faz parte dos servi\u00e7os essenciais para o munic\u00edpio; CONSIDERANDO que para exercer a permiss\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio oferecer  condi\u00e7\u00f5es dignas, seguras de transporte e devidamente regular; CONSIDERANDO a necessidade organizacional dos Servi\u00e7os P\u00fablicos por Permiss\u00e3o, visando um melhor controle e gest\u00e3o do servi\u00e7o  de T\u00e1xi no munic\u00edpio; CONSIDERANDO o Decreto Municipal n\u00ba 126/2021 e o Decreto Municipal n\u00ba 123/2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Instituir a Comiss\u00e3o Especial de acompanhamento, fiscaliza\u00e7\u00e3o  e avalia\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o de permission\u00e1rios do transporte de t\u00e1xi, na  modalidade Concorr\u00eancia, com os servidores: \u2022 Presidente: Max L\u00e2nio Oliveira de Souza \u2022 Membros:   Elias Oliveira de Amorim J\u00fanior; e Rafael Guti\u00e9rrez Deromedes. Art. 2\u00ba.  A presente Comiss\u00e3o Especial ter\u00e1 validade enquanto durar o  per\u00edodo licitat\u00f3rio do Procedimento Administrativo n\u00ba 078/2021, Concorr\u00eancia 001/2021. Art. 3\u00ba. Compete a Comiss\u00e3o proceder com todos os devidos tr\u00e2mites  do Processo Licitat\u00f3rio em refer\u00eancia ao Procedimento Administrativo n\u00ba  078/2021, Concorr\u00eancia 001/2021. Art. 4\u00ba. Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo ao dia 12 de agosto de 2021. Art. 5\u00ba - Fica revogado o Decreto n\u00ba 119 de 27 de julho de 2021. Art. 6\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se. Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 19 de agosto de 2021. Camilo da Silva Prefeito Municipal ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO SECRETARIA MUNICIPAL DE COMPRAS E LICITA\u00c7\u00d5ES  AVISO DE SUSPEN\u00c7\u00c3O  CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 001/2021 \u2013 CPL 002 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido  de Castro torna p\u00fablico aos interessados a SUSPENS\u00c3O do EDITAL  DE CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA n\u00ba. 001/2021, que tem por objeto a  Delega\u00e7\u00e3o de 40 (quarenta) permiss\u00f5es para ve\u00edculos a motor de aluguel, para servi\u00e7os de transportes individual por taxi (taxi lota\u00e7\u00e3o e taxi  lota\u00e7\u00e3o), no munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, que teria sua abertura no  dia 05 de outubro de 2021, conforme suas publica\u00e7\u00f5es. Necess\u00e1ria a  suspens\u00e3o para Retifica\u00e7\u00e3o do Edital. Pl\u00e1cido de Castro \u2013 AC, 19 de Agosto de 2021. Max L\u00e2nio de Compras e Licita\u00e7\u00f5es Secret\u00e1rio Municipal de Compras e Licita\u00e7\u00f5es ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Preg\u00e3o Presencial: 028/2020  Processo Administrativo: 063/2020 EXTRATO DO CONTRATO n\u00ba119/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente de Inform\u00e1tica (Tablets e Computador Completo) atendendo as demandas da  Secretaria Municipal de  Assist\u00eancia Social e Trabalho, que entre si celebram a Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, e a Empresa  J.B.V.ALBUQUERQUE EIRELI  pessoa jur\u00eddica, com sede na Rua Marechal Deodoro, n\u00ba 545,  CEP:  69.900-210,  Munic\u00edpio de Rio Branco-AC,  CNPJ  n\u00ba 00.432.870/000130, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba 01.014.220/001-53, representado neste ato  pelo Sr. JO\u00c3O BATISTA VITORINO ALBUQUERQUE, portador do CPF  n\u00ba 00.432.870/0001-30 e RG n\u00ba 307.856 SSP/RO. Exerc\u00edcio \u2013 2021;  Elemento de despesa \u2013 44.90.52.00;  Funcional Program\u00e1tica \u2013 08.244.0075.1077 Fonte De Recursos \u2013 0026 Do Pre\u00e7o: R$ 24.975,00 (vinte e quatro mil e novecentos e setenta e  cinco reais); Vig\u00eancia: 31/12/2021; Data da assinatura: 16 de agosto de 2021; Assinam: Camilo da Silva (Prefeito) e Jo\u00e3o Batista Vitorino Albuquerque  (Pela contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO EXTRATO DO CONTRATO n\u00ba 120/2021 OBJETO: Registro de pre\u00e7o para futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de lavagem, lubrifica\u00e7\u00e3o e servi\u00e7os de  borracharia em ve\u00edculos, com fornecimento do material de consumo, m\u00e3o  de obra, maquinas e equipamentos necess\u00e1rios a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os  destinados a atender as demandas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o,  que entre si celebram a Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, e a empresa P. SILVA DE MELO, Pessoa Jur\u00eddica com sede na Av.  Diamantino  Augusto de Macedo, 635, Centro, inscrita sob o CNPJ n\u00ba 22.466.249/000120, inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba 01.045.382/001-53 na pessoa de seu propriet\u00e1rio  Sr Pedro Silva de Melo \u2013 CPF n\u00ba 434.039.562-53. Exerc\u00edcio \u2013 2021;  Elemento de Despesa - 33.90.39.00.00; Funcional program\u00e1tica \u2013 12.361.0201.2021; 12.361.0201.2015 Fonte de Recursos \u2013 016; 101.31 Valor global: R$ 26.720,00 (vinte e seis setecentos e vinte reais); Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da Assinatura: 18 de Agosto de 2021. Assinam: Camilo da Silva (Prefeito) Pedro Silva de Melo (pela Contratada). "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL AVISO DE JULGAMENTO DE RECURSO ADMINISTRATIVO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 019/2021 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Porto  Acre institu\u00edda pelo Decreto Municipal n\u00ba. 1.870, de 04/01/2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, edi\u00e7\u00e3o n\u00b0 12.956 do dia 08/01/2021,  TORNA P\u00daBLICO aos licitantes participantes do PREG\u00c3O PRESENCIAL  SRP N\u00ba 019/2021, tendo como objeto o Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes (Inform\u00e1tica e Ar Condicionados), visando  atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre-AC, conforme Processo Administrativo n\u00ba. 042/2021, que se encontra dispon\u00edvel  na Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, para conhecimento dos interessados nos autos  do processo licitat\u00f3rio o JULGAMENTO DE RECURSO ADMINISTRATIVO  interposto pela licitante HLX INFORM\u00c1TICA EIRELI, inscrita no CNPJ sob  o n\u00ba 40.147.028/0001-70, assim como, a DECIS\u00c3O FINAL proferida pela  autoridade superior desta municipalidade. Desse modo, ap\u00f3s o JULGAMENTO DO RECURSO ADMINISTRATIVO  interposto pela licitante HLX INFORM\u00c1TICA EIRELI, inscrita no CNPJ  sob o n\u00ba 40.147.028/0001-70, o referido RECURSO ADMINISTRATIVO  foi CONHECIDO por ser tempestivo e preencher os requisitos formais  de admissibilidade para aprecia\u00e7\u00e3o e julgamento, no m\u00e9rito foi NEGADO PROVIMENTO julgando-o IMPROCEDENTE e MANTIDA A DECIS\u00c3O proferida pela Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, mantendo DESCLASSIFICADA a Proposta de Pre\u00e7os da empresa HLX INFORM\u00c1TICA EIRELI,  para participa\u00e7\u00e3o do ITEM 01 do LOTE I (Servidor de Arquivos), em  raz\u00e3o de n\u00e3o atender as exig\u00eancias do edital. Porto Acre - AC, 20 de agosto de 2021. LINDOMAR DE OLIVEIRA SIQUEIRA Pregoeiro e Presidente da CPL PORTARIA N\u00ba 001/2021 "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO DECRETO N.\u00ba 425/2021 DE 20 DE AGOSTO DE 2021  DISP\u00d5E SOBRE A ALTERA\u00c7\u00c3O DO PERCENTUAL DE 30% PARA 35%  PARA OPERA\u00c7\u00d5ES DE CR\u00c9DITO COM DESCONTO AUTOM\u00c1TICO EM  FOLHA DE PAGAMENTO DOS SERVIDORES ATIVOS E INATIVOS DO  MUNIC\u00cdPIO DE PORTO WALTER-ACRE E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e constitucionais, bem como nas previstas na Lei Org\u00e2nica Municipal,  CONSIDERANDO a Lei n\u00ba 14.131, de 30 de mar\u00e7o de 2021, que disp\u00f5e  sobre o acr\u00e9scimo de 5% (cinco por cento) ao percentual m\u00e1ximo para a  contrata\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito com desconto autom\u00e1tico em folha  de pagamento at\u00e9 31 de dezembro de 2021; e altera a Lei n\u00ba 8.213, de  24 de julho de 1991. DECRETA: Art. 1\u00ba Fica alterado de 30% (trinta por cento) para 35% (trinta e cinco  por cento), a margem consign\u00e1vel para empr\u00e9stimos contra\u00eddos pelos  servidores ativos e inativos do munic\u00edpio de Porto Walter-Acre. Art. 2\u00ba A altera\u00e7\u00e3o da margem consign\u00e1vel para empr\u00e9stimos contra\u00eddos  pelos servidores efetivos do munic\u00edpio de Porto Walter \u00e9 v\u00e1lida at\u00e9 31 de  dezembro de 2021, voltando para a margem de 30% (trinta por cento)  em 01 de janeiro de 2022. Art. 3\u00ba O munic\u00edpio de Porto Walter-Acre executar\u00e1 t\u00e3o-somente a a\u00e7\u00e3o de efetuar os descontos em folha, n\u00e3o se responsabilizando pela an\u00e1lise e condi\u00e7\u00f5es  de concess\u00e3o dos empr\u00e9stimos, que caber\u00e1 \u00e0 institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria. Art. 4\u00ba Ocorrendo, por qualquer motivo, o desligamento do servidor dos  quadros funcionais do munic\u00edpio ou interrup\u00e7\u00e3o legal de recebimento de  seus vencimentos ou benef\u00edcios, a responsabilidade do pagamento ser\u00e1  do tomador do empr\u00e9stimo. Art. 5\u00ba Este decreto entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 20 DE AGOSTO DE 2021. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE CUMPRA-SE "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO LEI COMPLEMENTAR N.\u00ba 114 DE 19 DE AGOSTO DE 2021 \u201cAlterar o \u00a7 3.\u00ba, do Art. 3.\u00ba, da Lei Complementar n. \u00ba 104, de 24 de  mar\u00e7o de 2021, que instituiu o Programa de Recupera\u00e7\u00e3o Fiscal do Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 REFIS 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d. O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - ACRE, usando das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei, FA\u00c7O SABER, que a C\u00e2mara Municipal de Rio Branco, aprovou e eu sanciono a seguinte Lei  Complementar: Art. 1. \u00ba O \u00a7 3.\u00ba do art. 3\u00ba, da Lei Complementar n.\u00ba 104, de 24 de mar\u00e7o  de 2021, passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o. \u201cArt. 3\u00ba. ............................................................................................ \u00a7 3\u00ba O parcelamento de que trata a presente Lei Complementar poder\u00e1  ser solicitado at\u00e9 30 de novembro de 2021\u201d (NR). Art. 2\u00ba Esta Lei Complementar entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 19 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.246 DE 19 DE AGOSTO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o disposto no inciso I do art. 34, da Lei n\u00ba 1.794, de 30  de dezembro de 2009, que prev\u00ea a vac\u00e2ncia de cargo efetivo no caso  de exonera\u00e7\u00e3o; Considerando o disposto no processo de autos n\u00ba 2209/2021, sob o  protocolo eletr\u00f4nico n\u00ba 19918/2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, Antonia Gleiciane Mota Ferreira, matr\u00edcula n\u00ba  712307-1, do cargo de Professor da Edu. Esp. Mediador.  Art. 2\u00ba Declarar, de acordo com o inciso I, do artigo 34 da Lei Municipal  n\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de 2009, a Vac\u00e2ncia do cargo de Professor  da Edu. Esp. Mediador. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 19 de julho de 2021.  Rio Branco \u2013 Acre, 19 de agosto 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeita de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO   DECRETO N\u00ba 1.247 DE 20 DE AGOSTO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 046, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece  a Estrutura Organizacional da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME,  Considerando o expediente OF\u00cdCIO/SECRET\u00c1RIA ADJUNTA/SEME/ N\u00ba011/2021, de 18 de agosto de 2021, bem como MEMO/GABPRE/N\u00ba  449/2021, 18 de agosto de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Sandrelly Nogueira de Moura, matr\u00edcula  706257-3, lotada no N\u00facleo de Folha de Pagamento, da Divis\u00e3o de  Gest\u00e3o de Pessoas, na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, a  Fun\u00e7\u00e3o Gratificada, refer\u00eancia \u2013 3.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de agosto de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME /N\u00ba 169/2021, DE 18 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art.1\u00ba- Designar Josiane Machado de Lima J\u00e1come, matr\u00edcula n\u00b0  710847-1, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Diretora Interina da Creche Francisca Silva Maia, pelo per\u00edodo de 60(sessenta) dias, a contar de 09 de  agosto de 2021 a 07 de outubro de 2021, referente ao per\u00edodo de afastamento m\u00e9dico da titular. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor com efeitos retroativos a 09 de  agosto de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - RBPREV PORTARIA N\u00ba 125, DE 16 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais; Considerando o Of\u00edcio n\u00b0601/2021-CMRB/GABPRE, em que h\u00e1 manifesta\u00e7\u00e3o favor\u00e1vel \u00e0 libera\u00e7\u00e3o do Servidor para participar de evento destinado  aos conselheiros do Regime Pr\u00f3prio de Previd\u00eancia Social - RPPS; RESOLVE: Art. 1\u00ba Autorizar a participa\u00e7\u00e3o de Windson Machado Ara\u00fajo, membro  do Comit\u00ea de Investimentos - COIN, do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco - RBPREV,  para, em Florian\u00f3polis/SC, participar  do \u201c3\u00b0 Congresso Brasileiro de Investimentos de RPPS, no per\u00edodo de  14 a 18 de setembro de 2021 concedendo-lhe inscri\u00e7\u00e3o, 4 \u00bd (quatro e  meia) di\u00e1rias e passagem a\u00e9rea,  no trecho Rio Branco/ Florian\u00f3polis/ Rio Branco, nos termos do Decreto Municipal n\u00b0 1.275/2015. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV DECRETO 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 298 DE 19 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 010 de janeiro de  2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Fiscais do contrato celebrado entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a Empresa a seguir enunciada: Contrato n\u00ba 324/2020 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 042/2020 Processo n\u00ba 14973/2020 Contratada: F. ALMEIDA DA SILVA Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente e Consumo para Preven\u00e7\u00e3o  da COVID-19 Fiscal Titular: Lenice Ara\u00fajo Camargo Matr\u00edcula n\u00ba 544662-1 Fiscal Substituto: Juliane Candido Dapont Matr\u00edcula n\u00ba 713137-1 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Francisco Silva Lima Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Dec. n\u00ba 010/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 296 DE 19 DE AGOSTO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 010 de janeiro de  2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Fiscais do contrato celebrado entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a Empresa a seguir enunciada: Contrato n\u00ba 01100061/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 042/2020 Processo n\u00ba 14973/2020 Contratada: F. ALMEIDA DA SILVA Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente e Consumo para Preven\u00e7\u00e3o  da COVID-19 Fiscal Titular: Lenice Ara\u00fajo Camargo Matr\u00edcula n\u00ba 544662-1 Fiscal Substituto: Juliane Candido Dapont Matr\u00edcula n\u00ba 713137-1 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Francisco Silva Lima Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Dec. n\u00ba 010/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA N\u00ba 295//2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, NO USO  DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM O DECRETO N\u00ba. 010, DE  1 DE JANEIRO DE 2021, RESOLVE: CONSIDERANDO os fatos ocorridos e relatados por meio dos autos do  Processo Administrativo bem como pelo n\u00e3o cumprimento do Contrato  n 225/2010, firmado com a empresa CRM REPRESENTA\u00c7\u00c3O E SERVI\u00c7OS LTDA -EPP CNP n\u00b0 84 324,748/0001-30, que tem por objeto  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de limpeza, conserva\u00e7\u00e3o e higieniza\u00e7\u00e3o das \u00e1reas internas e externas de pr\u00e9dios mobili\u00e1rias e equipamentos, visando  a obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene, com fornecimento de produtos e mat\u00e9rias necess\u00e1rios. CONSIDERANDO ainda, o disposto na Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e no  Decreto Municipal n 1.127, de 12 de setembro de 2014, que disciplina a  aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas de natureza pecuni\u00e1ria ou restritiva de direitos, entre outras providencias RESOLVE Art. 1\u00ba-Instaurar Processo Administrativo de Apura\u00e7\u00e3o das Infra\u00e7\u00f5es de  Fornecedores-PAAIF, para apurar poss\u00edveis infra\u00e7\u00f5es legais e contratuais durante a execu\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 225/2019, com o intuito de elucidar os fatos, identificar eventuais respons\u00e1veis e aplicar a respectiva  san\u00e7\u00e3o contratual, se for o caso  Art.2 - Fica constitu\u00edda a comiss\u00e3o processante, composta pelos servidores efetivos, para, sob a presid\u00eancia da primeira, instru\u00edrem o processo de que trata o art. 1 desta Portaria Presidente: Mayara da Silva Ferreira - Matricula 702472  Membro: Taina Lima da Costa - Matricula 701674-1 Membro: Aldev\u00e2nia Alves de Almeida - Matricula 701703  \u00a7 1\u00ba A Comiss\u00e3o ter\u00e1 o prazo de 60 (Sessenta) dias, a partir da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria para conduzir a instru\u00e7\u00e3o processual e elaborar o  relat\u00f3rio final, podendo este prazo se prorrogar por igual per\u00edodo \u00a7 2\u00ba Para cumprir as suas atribui\u00e7\u00f5es, a Comiss\u00e3o ter\u00e1 acesso \u00e0 documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria \u00e0 elucida\u00e7\u00e3o dos fatos, podendo colher declara\u00e7\u00f5es. depoimentos e demais provas que se entenderem pertinentes Art. 3 Fica autorizado a Diretoria de Gest\u00e3o desta Secretaria registrar e  autuar o Processo Administrativo de Apura\u00e7\u00e3o das Infra\u00e7\u00f5es de Fornecedores-PAAIF Art. 4\u00b0- Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. De Ci\u00eancia GABINETE DO SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM, 17 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Francisco Silva Lima Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n.\u00b0010/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL02 AVISO DE SUSPENS\u00c3O  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 048/2021 \u2013 CPL02/PMRB A Pregoeira da CPL02 da Prefeitura Municipal de Rio Branco \u2013 Acre,  torna p\u00fablico a SUSPENS\u00c3O do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  048/2021 \u2013 CPL02/PMRB, cujo o objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa  especializada no fornecimento de Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o de Dados  atrav\u00e9s de Acesso a IP Dedicado de Internet, da Secretaria Municipal de  Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI, N\u00ba 888554  no site www.licitacoes-e.com.br, Processo CPL02/PMRB N\u00b0 092/2021,  em virtude de pedidos de esclarecimento. Rio Branco-AC, 20 de agosto de 2021. FABR\u00cdCIA DA SILVA FREIRE RODRIGUES Pregoeira da CPL02/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI  COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE ABERTURA  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 054/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de  material de consumo (ferramentas, utens\u00edlios em geral); sob demanda, na  responsabilidade da Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC,  necess\u00e1rias para atender suas necessidades e dos demais espa\u00e7o p\u00fablicos de sua responsabilidade (aterros, cemit\u00e9rios e eco pontos). Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 03 de setembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 23 de agosto de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br n\u00ba  890603 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 1\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco  \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de agosoto de 2021. Odair Maciel da Silva Lima Pregoeiro da CPL02/PMRB Decreto Municipal n\u00b0 662, de 10 de mar\u00e7o de 2021. PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 053/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Consumo (Material de Limpeza e Descart\u00e1veis).  Origem: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 03 de setembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a partir do dia 24 de agosto de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br N\u00ba 890463  da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco \u2013 Acre \u2013 CEP:  69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco-AC, 20 de agosto de 2021. FABR\u00cdCIA DA SILVA FREIRE RODRIGUES Pregoeira da CPL02/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250145/2021 Processo N\u00ba 035/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes:  Claudiomar de Souza Freitas, CPF n\u00ba 582.842.062-34, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 020/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 020/2021 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de rolo compactador liso Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco)  anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 67.498,75 (sessenta e sete mil, quatrocentos e noventa e oito reais e setenta e cinco centavos).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento da Despesa: 3.3.90. 00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sr. Claudiomar de Souza Freitas Data da Assinatura: 13 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO - CONTRATO/SEME/N\u00ba. 025/2021 PROCESSO N\u00ba 056/2020 \u2013 SEME TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 014/2020 CONTRATO WEB N\u00ba 230/2021 DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, e do outro lado a  firma DOUGLAS & CIA SOCIEDADE LTDA, , doravante denominada simplesmente CONTRATADA. DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem como objeto a Prorroga\u00e7\u00e3o de Prazo de Execu\u00e7\u00e3o e de Vig\u00eancia do CONTRATO/SEME/N\u00ba. 025/2021 \u2013 CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA REALIZAR SERVI\u00c7OS DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O DA CRECHE GUMERCINDO BESSA, NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013 ACRE, atendendo solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s da CEI/SEME/DMEFRE/N\u00ba 017/2021 emitida pelo Fiscal Substituto autorizado pela Portaria  n\u00ba 125/2021, que passa a fazer parte integrante e insepar\u00e1vel deste instrumento com fundamenta\u00e7\u00e3o legal no art. 57, inciso II \u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL E EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo vig\u00eancia do contrato fica prorrogado por mais 90 (noventa) dias, com a vig\u00eancia de 28 de  agosto de 2021 at\u00e9 o dia 25 de novembro de 2021. O prazo de Execu\u00e7\u00e3o fica prorrogado por mais 60 (sessenta) dias, com a vig\u00eancia de 23 de  agosto de 2021 at\u00e9 o dia 21 de outubro de 2021. Mediante fundamenta\u00e7\u00e3o legal no art. 57, inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas do contrato em refer\u00eancia ficam inalteradas, naquilo que n\u00e3o conflita com o presente aditamento, e s\u00e3o  por este ratificadas. Rio Branco - AC, 17 de agosto de 2021. Nabiha Koury Bestene Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  Decreto n\u00ba 011/2021 CONTRATANTE Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Decreto n\u00ba 1.092/2021 CONTRATANTE Wyllamys Cordeiro do Nascimento Representante legal da Contratada DOUGLAS & CIA SOCIEDADE LTDA CONTRATADA Douglas Soares Do Nascimento  Respons\u00e1vel t\u00e9cnico da Contratada ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 026/2021 PROCESSO N\u00ba 055/2021 \u2013 CPL02/PMRB PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 029/2021 VALIDADE: 12 MESES 1) G. R. COMERCIO LTDA \u2013 CNPJ 17.451.234/0001-58, com sede na Rua porto, n\u00ba 53, Bairro Santa cruz industrial, Munic\u00edpio de Contagem, Estado de Minas Gerais, neste ato representado pela Senhora Bruna Goretti Alves Lopes, inscrita no CPF n\u00ba 013.549.796-56, carteira de identidade n\u00ba  MG12340069, telefone: (31) 2524-4020 / 31 99627-1099 e-mail: vendas3@grcomercio.com.br / grcomercio@grcomercio.com.br  Data e Local de Assinatura: 16/08/2021 \u2013 Rio Branco \u2013 AC Assinam: Jos\u00e9 Assis Benvindo (Diretor Presidente EMURB) Bruna Goretti Alves Lopes (G. R. COMERCIO LTDA) ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA EXTRATO DE CONTRATO  CONTRATO N\u00b0 01130025/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 002/2021 PROCESSO N\u00ba 072/2021 \u2013 CPL 01.  PROCESSO ADMIINISTRATIVO N\u00ba 025/2021/SAFRA.  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 010/2021//PMRB) FONTE: 01 (Recurso Pr\u00f3prio).   PARTES: Prefeitura Municipal de Rio Branco, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico  (SAFRA), Inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 04.034.583/0017-90 e a empresa U. L. Fernandez Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o - ME, inscrita no CNPJ sob o  n\u00ba. 14.869.791/0001-03, localizada na Rua Coronel Jos\u00e9 Galdino, N\u00ba 183, Sala 102, Bosque CEP: 69.900-640, Rio Branco/AC, telefone (68) 999390122, E-mail: papelariamundo.ac@gmail.com, como contratada. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO Subcl\u00e1usula Primeira. Constitui objeto do presente contrato para fornecimento de Material de Consumo: EXPEDIENTE, G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS, HIGIENE E LIMPEZA\u201d, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es estimadas neste TERMO DE REFER\u00caNCIA, independente de transcri\u00e7\u00e3o, para atender as necessidades da  Secretaria Municipal Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA, conformes especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia.,  que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 010/2021, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba  072/2021 \u2013 CPL 01. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA  Contrato de fornecimento com vig\u00eancia de at\u00e9 31 de dezembro de 2021, observadas as condi\u00e7\u00f5es fixadas no Edital e as determina\u00e7\u00f5es contidas  na legisla\u00e7\u00e3o pertinente, no Art. 57, caput da Lei n\u00ba. 8.666/93. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA DESPESA O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 341,10 (trezentos e quarenta e um reais e dez centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel.   As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SAFRA, Programa de Trabalho: 014.001.2212.0000; Elemento de  Despesa: 3.3.90.30.00 (Material de Consumo) \u2013 Fonte de Recursos: 1 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios). CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUARTA - DA ENTREGA E DO RECEBIMENTO DOS MATERIAIS DA ENTREGA O local de entrega do objeto ser\u00e1 de acordo com a Ordem de Entrega expedida pela Diretoria de Gest\u00e3o da SAFRA, conforme o endere\u00e7o  abaixo relacionado: Estrada AC 90, Rodovia Transacreana - Floresta Sul, n\u00ba 2.003 Rio Branco - AC - CEP: 69.912-290, Tel. +55 (68) 3225-2110/3223-6615, de segunda  a sexta-feira das 07h00min \u00e0s 18h00min, correndo por conta da CONTRATADA as despesas com seguros, transportes, tributos, encargos trabalhistas e previdenci\u00e1rios decorrentes do fornecimento. DATA DE ASSINATURA: Rio Branco \u2013 AC, 18 de agosto de 2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Eracides Caetano de Souza - Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) \u2013  CONTRATANTE, Ursus Lujan Fernandez - U. L. Fernandez Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o - ME - CONTRATADA. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA EXTRATO DE CONTRATO  CONTRATO N\u00b0 01130023/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 002/2021 PROCESSO N\u00ba 072/2021 \u2013 CPL 01.  PROCESSO ADMIINISTRATIVO N\u00ba 022/2021/SAFRA.  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 010/2021//PMRB) FONTE: 01 (Recurso Pr\u00f3prio).   PARTES: Prefeitura Municipal de Rio Branco, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico  (SAFRA), Inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 04.034.583/0017-90 e a empresa J S CORDEIRO EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 18.255.882/0001-00,  localizada na Avenida Na\u00e7\u00f5es Unidas, N\u00ba 3.024, Esta\u00e7\u00e3o Experimental, CEP: 69.918-172, Rio Branco/AC, telefone (68) 3224-5580, E-mail: papelacolegial@gmail.com, Rio Branco/AC, como contratada. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO Constitui objeto do presente contrato para fornecimento de Material de Consumo: EXPEDIENTE, G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS, HIGIENE E LIMPEZA\u201d,  para atender as demandas da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es  estimadas neste TERMO DE REFER\u00caNCIA, independente de transcri\u00e7\u00e3o, para atender as necessidades da Secretaria Municipal Agricultura Familiar e  de Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA, conformes especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia., que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 010/2021, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba  072/2021 \u2013 CPL 01. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA  Contrato de fornecimento com vig\u00eancia de at\u00e9 31 de dezembro de 2021, observadas as condi\u00e7\u00f5es fixadas no Edital e as determina\u00e7\u00f5es contidas  na legisla\u00e7\u00e3o pertinente, no Art. 57, caput da Lei n\u00ba. 8.666/93. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA DESPESA Primeira. O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 80,40 (oitenta reis e quarenta centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel.   As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SAFRA, Programa de Trabalho: 014.001.2212.0000; Elemento de  Despesa: 3.3.90.30.00 (Material de Consumo) \u2013 Fonte de Recursos: 1 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios). CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUARTA - DA ENTREGA E DO RECEBIMENTO DOS MATERIAIS DA ENTREGA O local de entrega do objeto ser\u00e1 de acordo com a Ordem de Entrega expedida pela Diretoria de Gest\u00e3o da SAFRA, conforme o endere\u00e7o abaixo relacionado: Estrada AC 90, Rodovia Transacreana - Floresta Sul, n\u00ba 2.003 Rio Branco - AC - CEP: 69.912-290, Tel. +55 (68) 3225-2110/3223-6615, de segunda  a sexta-feira das 07h00min \u00e0s 18h00min, correndo por conta da CONTRATADA as despesas com seguros, transportes, tributos, encargos trabalhistas e previdenci\u00e1rios decorrentes do fornecimento. DATA DE ASSINATURA: Rio Branco \u2013 AC, 18 de agosto de 2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Eracides Caetano de Souza - Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) \u2013  CONTRATANTE e Jordney de Souza Cordeiro J S Cordeiro Eireli CONTRATADA. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA  EXTRATO DE CONTRATO  CONTRATO N\u00b0 01130019/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 002/2021 PROCESSO N\u00ba 072/2021 \u2013 CPL 01.  PROCESSO ADMIINISTRATIVO N\u00ba 020/2021/SAFRA.  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 010/2021//PMRB) FONTE: 01 (Recurso Pr\u00f3prio).   PARTES: Prefeitura Municipal de Rio Branco, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA), Inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 04.034.583/0017-90 e a empresa DISBR\u00c1S COM\u00c9RCIO EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 01.279.761/000197, localizada na Rua Rio Grande do Sul, Dom Giocondo, CEP: 69.900-324, N\u00ba 458, Rio Branco/AC, telefone (68) 3228-3925, E-mail: disbrasceireli@bol.com.br, como contratada. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO Constitui objeto do presente contrato para fornecimento de Material de Consumo: EXPEDIENTE, G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS, HIGIENE E LIMPEZA\u201d, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA, de acordo com as  especifica\u00e7\u00f5es estimadas neste TERMO DE REFER\u00caNCIA, independente de transcri\u00e7\u00e3o, para atender as necessidades da Secretaria Municipal  Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA, conformes especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia., que integrou o Edital  de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 010/2021, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do  Processo n\u00ba  072/2021 \u2013 CPL 01. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA  Contrato de fornecimento com vig\u00eancia de at\u00e9 31 de dezembro de 2021, observadas as condi\u00e7\u00f5es fixadas no Edital e as determina\u00e7\u00f5es contidas  na legisla\u00e7\u00e3o pertinente, no Art. 57, caput da Lei n\u00ba. 8.666/93. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA DESPESA O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 64.932,90 (sessenta e quatro mil, novecentos e trinta e dois reais e noventa centavos), seu pre\u00e7o \u00e9  fixo e irreajust\u00e1vel.   As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SAFRA, Programa de Trabalho: 014.001.2212.0000; Elemento de  Despesa: 3.3.90.30.00 (Material de Consumo) \u2013 Fonte de Recursos: 1 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios). CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUARTA - DA ENTREGA E DO RECEBIMENTO DOS MATERIAIS DA ENTREGA O local de entrega do objeto ser\u00e1 de acordo com a Ordem de Entrega expedida pela Diretoria de Gest\u00e3o da SAFRA, conforme o endere\u00e7o abaixo relacionado: Estrada AC 90, Rodovia Transacreana - Floresta Sul, n\u00ba 2.003 Rio Branco - AC - CEP: 69.912-290, Tel. +55 (68) 3225-2110/3223-6615, de segunda  a sexta-feira das 07h00min \u00e0s 18h00min, correndo por conta da CONTRATADA as despesas com seguros, transportes, tributos, encargos trabalhistas e previdenci\u00e1rios decorrentes do fornecimento. DATA DE ASSINATURA: Rio Branco \u2013 AC, 18 de agosto de 2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Eracides Caetano de Souza - Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) \u2013  CONTRATANTE e Francisco Antonio In\u00e1cio Morais - Disbr\u00e1s Com\u00e9rcio Eireli - CONTRATADA. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO (SAFRA) EXTRATO DE CONTRATO  CONTRATO N\u00b0 01130022/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 002/2021 PROCESSO N\u00ba 072/2021 \u2013 CPL 01.  PROCESSO ADMIINISTRATIVO N\u00ba 019/2021/SAFRA.  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 010/2021//PMRB) FONTE: 01 (Recurso Pr\u00f3prio).   PARTES: Prefeitura Municipal de Rio Branco, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico  (SAFRA), Inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 04.034.583/0017-90 e a Empresa D. L. Ramos - ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 05.146.814/0001-52, localizada na Rua Jo\u00e3o Pessoa, Vila Ivonete, CEP: 69.918-606, N\u00ba 24, Conjunto Solar, Rio Branco/AC, telefones (68) 99985-1111, E-mail: lramos@ uol.com.br, como contratada. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO Subcl\u00e1usula Primeira. Constitui objeto do presente contrato para fornecimento de Material de Consumo: EXPEDIENTE, G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS, HIGIENE E LIMPEZA\u201d, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es estimadas neste TERMO DE REFER\u00caNCIA, independente de transcri\u00e7\u00e3o, para atender as necessidades da  Secretaria Municipal Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA, conformes especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia.,  que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 010/2021, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba  072/2021 \u2013 CPL 01. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA  Contrato de fornecimento com vig\u00eancia de at\u00e9 31 de dezembro de 2021, observadas as condi\u00e7\u00f5es fixadas no Edital e as determina\u00e7\u00f5es contidas  na legisla\u00e7\u00e3o pertinente, no Art. 57, caput da Lei n\u00ba. 8.666/93. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA DESPESA O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 898,80 (oitocentos e noventa e oito reais e oitenta centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel.   As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SAFRA, Programa de Trabalho: 014.001.2212.0000; Elemento de  Despesa: 3.3.90.30.00 (Material de Consumo) \u2013 Fonte de Recursos: 1 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios). CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUARTA - DA ENTREGA E DO RECEBIMENTO DOS MATERIAIS DA ENTREGA O local de entrega do objeto ser\u00e1 de acordo com a Ordem de Entrega expedida pela Diretoria de Gest\u00e3o da SAFRA, conforme o endere\u00e7o abaixo  relacionado: Estrada AC 90, Rodovia Transacreana - Floresta Sul, n\u00ba 2.003 Rio Branco - AC - CEP: 69.912-290, Tel. +55 (68) 3225-2110/3223-6615, de segunda  a sexta-feira das 07h00min \u00e0s 18h00min, correndo por conta da CONTRATADA as despesas com seguros, transportes, tributos, encargos trabalhistas e previdenci\u00e1rios decorrentes do fornecimento. DATA DE ASSINATURA: Rio Branco \u2013 AC, 18 de agosto de 2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Eracides Caetano de Souza - Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) \u2013  CONTRATANTE e Derli Luiz Ramos - D. L. Ramos \u2013 ME CONTRATADA. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA EXTRATO DE CONTRATO  CONTRATO N\u00b0 01130024/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 002/2021 PROCESSO N\u00ba 072/2021 \u2013 CPL 01.  PROCESSO ADMIINISTRATIVO N\u00ba 023/2021/SAFRA.  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 010/2021//PMRB) FONTE: 01 (Recurso Pr\u00f3prio).   PARTES: Prefeitura Municipal de Rio Branco, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico  (SAFRA), Inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 04.034.583/0017-90 e a empresa AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO \u2013 EIRELI, CNPJ n\u00ba 05.511.061/0001-37,  localizada na J. V. NOGUEIRA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 27.896.988/0001-75, localizada na Rua Isaura  Parente, N\u00ba 671, Bosque, CEP: 69.900-430, Rio Branco/AC, telefone (68) 99985-3305, como contratada. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO Constitui objeto do presente contrato para fornecimento de Material de Consumo: EXPEDIENTE, G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS, HIGIENE E LIMPEZA\u201d, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA, de acordo com as  especifica\u00e7\u00f5es estimadas neste TERMO DE REFER\u00caNCIA, independente de transcri\u00e7\u00e3o, para atender as necessidades da Secretaria Municipal  Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA, conformes especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia., que integrou o Edital  de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 010/2021, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do  Processo n\u00ba  072/2021 \u2013 CPL 01. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA  Contrato de fornecimento com vig\u00eancia de at\u00e9 31 de dezembro de 2021, observadas as condi\u00e7\u00f5es fixadas no Edital e as determina\u00e7\u00f5es contidas  na legisla\u00e7\u00e3o pertinente, no Art. 57, caput da Lei n\u00ba. 8.666/93. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA DESPESA O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 621,50 (seiscentos e vinte e um reais e cinquenta centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel.   As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SAFRA, Programa de Trabalho: 014.001.2212.0000; Elemento de  Despesa: 3.3.90.30.00 (Material de Consumo) \u2013 Fonte de Recursos: 1 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios). CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUARTA - DA ENTREGA E DO RECEBIMENTO DOS MATERIAIS DA ENTREGA O local de entrega do objeto ser\u00e1 de acordo com a Ordem de Entrega expedida pela Diretoria de Gest\u00e3o da SAFRA, conforme o endere\u00e7o abaixo  relacionado: Estrada AC 90, Rodovia Transacreana - Floresta Sul, n\u00ba 2.003 Rio Branco - AC - CEP: 69.912-290, Tel. +55 (68) 3225-2110/3223-6615, de segunda  a sexta-feira das 07h00min \u00e0s 18h00min, correndo por conta da CONTRATADA as despesas com seguros, transportes, tributos, encargos trabalhistas e previdenci\u00e1rios decorrentes do fornecimento. DATA DE ASSINATURA: Rio Branco \u2013 AC, 18 de agosto de 2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Eracides Caetano de Souza - Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) \u2013 CONTRATANTE e Vitor Pessoa Nogueira - J. V. Nogueira Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o LTDA CONTRATADA. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA  EXTRATO DE CONTRATO  CONTRATO N\u00b0 01130026/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 002/2021 PROCESSO N\u00ba 072/2021 \u2013 CPL 01.  PROCESSO ADMIINISTRATIVO N\u00ba 024/2021/SAFRA.  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 010/2021//PMRB) FONTE: 01 (Recurso Pr\u00f3prio).   PARTES: Prefeitura Municipal de Rio Branco, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA),  Inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 04.034.583/0017-90 e a empresa 2021, publicado no D.O. E N\u00b0 12.953, p\u00e1gina 113, em 05 de janeiro de 2021, neste Munic\u00edpio, e a empresa MASTER HOFFMAN COMERCIAL EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 42.096.351/0001-98, localizada na Rua Miguel Petrilli, N\u00ba 150,  Bloco 2 AP 43, CEP: 051.162-250, Jaragu\u00e1/SP, telefone (11) 940094387, E-mail: matheusmasterhoffman@gmail.com, como contratada. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO Constitui objeto do presente contrato para fornecimento de Material de Consumo: EXPEDIENTE, G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS, HIGIENE E LIMPEZA\u201d,  para atender as demandas da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es  estimadas neste TERMO DE REFER\u00caNCIA, independente de transcri\u00e7\u00e3o, para atender as necessidades da Secretaria Municipal Agricultura Familiar e  de Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA, conformes especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia., que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 010/2021, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba  072/2021 \u2013 CPL 01. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA  Contrato de fornecimento com vig\u00eancia de at\u00e9 31 de dezembro de 2021, observadas as condi\u00e7\u00f5es fixadas no Edital e as determina\u00e7\u00f5es contidas  na legisla\u00e7\u00e3o pertinente, no Art. 57, caput da Lei n\u00ba. 8.666/93. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA DESPESA O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 400,00 (quatrocentos reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel.   As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SAFRA, Programa de Trabalho: 014.001.2212.0000; Elemento de  Despesa: 3.3.90.30.00 (Material de Consumo) \u2013 Fonte de Recursos: 1 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios). CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUARTA - DA ENTREGA E DO RECEBIMENTO DOS MATERIAIS DA ENTREGA O local de entrega do objeto ser\u00e1 de acordo com a Ordem de Entrega expedida pela Diretoria de Gest\u00e3o da SAFRA, conforme o endere\u00e7o abaixo relacionado: Estrada AC 90, Rodovia Transacreana - Floresta Sul, n\u00ba 2.003 Rio Branco - AC - CEP: 69.912-290, Tel. +55 (68) 3225-2110/3223-6615, de segunda  a sexta-feira das 07h00min \u00e0s 18h00min, correndo por conta da CONTRATADA as despesas com seguros, transportes, tributos, encargos trabalhistas e previdenci\u00e1rios decorrentes do fornecimento. DATA DE ASSINATURA: Rio Branco \u2013 AC, 18 de agosto de 2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Eracides Caetano de Souza - Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) \u2013  CONTRATANTE e Matheus Hoffman Navi De Souza Brito - Master Hoffman Comercial Eireli - CONTRATADA. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  Para que produza os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo na Lei n\u00ba 10.520/02 e no inciso VI do art. 43 da Lei n\u00b0 8.666/93, HOMOLOGO todos os  atos praticados pelo Senhora Pregoeira e pela Equipe de apoio referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 037/2021, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o, que tem  como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de material de consumo (material de expediente). Em favor dos licitantes, abaixo listadas: ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE \u2013 SMZC ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 007/2021 PROCESSO N\u00ba. 090/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 037/2021  VALIDADE: 12 (doze) meses Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de material de consumo (material de expediente). 1) Empresa: J S CORDEIRO - EPP, CNPJ n\u00ba18.255.882/0001-00, com sede na Avenida Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba 3024, Esta\u00e7\u00e3o Experimental, Rio Branco - Acre,  Contato: (68) 3224-5580, representada neste ato pelo Senhor JORDNEY DE SOUZA CORDEIRO, CPF n\u00ba 339.369.512-68 e do RG n\u00ba 186.230 SSP/AC. 2)Empresa: E C O MOURA, CNPJ n\u00ba 28.572.074/0001-11, com sede na rua Almirante Jaceguais, n\u00ba 119, bairro Isaura Parente, Rio Branco -  Acre, Contato: (68)3222-7138/99907-7682/99937-5979, representada neste ato pelo Senhor EMERSON CLEY DE OLIVEIRA MOURA, CPF n\u00ba  433.741.072-49 e do RG n\u00ba 214.579 SSP/AC. 3)Empresa: RICHARD S. MIRANDA, CNPJ n\u00ba 07.650.136/0001-96, com sede na Av, Cear\u00e1, n\u00ba 2635 \u2013 Jardim Nazle, Rio Branco - Acre, Contato:  (68) 3302-0255, representada neste ato pelo Senhor RICHARD DE SOUZA MIRANDA, CPF n\u00ba 932.197.682-53 e do RG n\u00ba 348.105 SSP/AC. 4)Empresa: DISBR\u00c1S COM\u00c9RCIO EIRELI, CNPJ n\u00ba 01.279.761/0001-97, com sede na rua Rio Grande do Sul, n\u00ba 458 \u2013 D. Giocondo, Rio Branco - Acre, Contato: (68) 99905-1451/3228-3925/ 98412-5504, representada neste ato pelo Senhor JOS\u00c9 GILBERTO IN\u00c1CIO MORAIS, CPF n\u00ba  573.483.242-15 e do RG n\u00ba 263309 SSP/AC. Assinam: Joabe Lira de Queiroz \u2013 pela Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 \u00d3rg\u00e3o Gestor, Marcos Vitorino \u2013 pela Secretaria Municipal de  Zeladoria da Cidade \u2013 \u00d3rg\u00e3o Gestor, e pela empresa: J S CORDEIRO \u2013 EPP, Senhor Jordney de Souza Cordeiro, pela empresa: E C O MOURA,  Senhor Emerson Cley de Oliveira Moura, pela empresa: RICHARD S. MIRANDA, Senhor Richard de Souza Miranda, pela empresa: DISBR\u00c1S  COM\u00c9RCIO - EIRELI, Senhor Jos\u00e9 Gilberto In\u00e1cio Morais. "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 52/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 20/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 20/2021 VALIDADE DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O: 12 (DOZE) MESES.  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Confec\u00e7\u00e3o de Uniformes.  CONTRATADO: ATELIE CORTES & RETALHOS CNPJ: 41.333.615/0001-17 ASSINAM: JAILSON PONTES DE AMORIM  - CONTRATANTE  e o Sr. Marisia Souza de Freitas, inscrito no CPF: 785.865.262-15, pela  CONTRATADA  Rodrigues Alves-Ac, 20 de Agosto  de 2021.  ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 53/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 20/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 20/2021 VALIDADE DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O: 12 (DOZE) MESES.  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Confec\u00e7\u00e3o de Uniformes.  CONTRATADO: E. C. OLIVEIRA CNPJ: 35.069.499/0001-78 ASSINAM: JAILSON PONTES DE AMORIM  - CONTRATANTE  e o Sr. Eucilania Cordeiro de Oliveira, inscrito no CPF: 575.410.272-00,  pela  CONTRATADA  Rodrigues Alves-Ac, 20 de Agosto  de 2021.  ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 54/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 20/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 20/2021 VALIDADE DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O: 12 (DOZE) MESES.  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Confec\u00e7\u00e3o de Uniformes.  CONTRATADO: F. L RODRIGUES - ME CNPJ: 12.194.177/0001-55 ASSINAM: JAILSON PONTES DE AMORIM  - CONTRATANTE  e o Sr. Alessandra Rodrigues Pereira, inscrito no CPF: 991.852.102-34,  pela  CONTRATADA  Rodrigues Alves-Ac, 20 de Agosto de 2021.  ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 55/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 20/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 20/2021 VALIDADE DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O: 12 (DOZE) MESES.  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Confec\u00e7\u00e3o de Uniformes.  CONTRATADO: F. ROQUE DE OLIVEIRA \u2013 ME CNPJ: 19.099.270/0001-20 ASSINAM: JAILSON PONTES DE AMORIM  - CONTRATANTE  e o Sr. Arisson Oliveira dos Santos, inscrito no CPF: 824.240.472-00, pela  CONTRATADA  Rodrigues Alves-Ac, 20 de Agosto  de 2021. ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 56/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 20/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 20/2021 VALIDADE DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O: 12 (DOZE) MESES.  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Confec\u00e7\u00e3o de Uniformes.  CONTRATADO: L. F. A. DA SILVA EIRELI CNPJ: 37.593.899/0001-03 ASSINAM: JAILSON PONTES DE AMORIM  - CONTRATANTE  e o Sr. JOS\u00c9 UENEGLEISSON DE SOUZA LIMA , inscrito no CPF: 032.367.03261, pela  CONTRATADA  Rodrigues Alves-Ac, 20 de Agosto  de 2021.  ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 57/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 20/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 20/2021 VALIDADE DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O: 12 (DOZE) MESES.  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Confec\u00e7\u00e3o de Uniformes.  CONTRATADO: M. E PEREIRA DE SOUZA \u2013 ME CNPJ: 10.227.152/0001-85 ASSINAM: JAILSON PONTES DE AMORIM  - CONTRATANTE  e o Sr. Maria Eulinete Perreira de Souza , inscrito no CPF: 196.114.122-15, pela   CONTRATADA  Rodrigues Alves-Ac, 20 de Agosto  de 2021.  ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 58/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 20/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 20/2021 VALIDADE DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O: 12 (DOZE) MESES.  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Confec\u00e7\u00e3o de Uniformes.  CONTRATADO: R. P. CRUZ \u2013 ME CNPJ: 14.325.029/0001-58  ASSINAM: JAILSON PONTES DE AMORIM  - CONTRATANTE  e o Sr. Rosinei Pequeno da Cruz, inscrito no CPF: 508.917.402-44, pela  CONTRATADA  Rodrigues Alves-Ac, 20 de Agosto  de 2021.  ",
            "EXTRATO 1\u00ba TERMO ADITIVO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL CONTRATO 18/2020 MODALIDADE PREG\u00c3O PRESENCIAL 16/2020  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OSSRP N\u00ba16/2020 EXTRATO  1\u00baTERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 18/2021, DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ASSESSORIA CONT\u00c1BIL, QUE ENTRE  SI CELEBRAM A PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES  E A EMPRESA 12C - CONSULTORIA E  ACESSORIA CONTABIL LTDA.  A PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES \u2013 CONTRATANTE e a empresa  12C - CONSULTORIA E ACESSORIA CONTABIL LTDA,   CNPJ CNPJ: 27.171.872/0001-79 - CONTRATADA DO OBJETO O presente Termo Aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia contratual de 23/08/2021 a 23/12/2021.   DO PRE\u00c7O O valor total do servi\u00e7o ser\u00e1 de R$ 80.000,00 (Oitenta Mil Reais), que dever\u00e1 ser pago mensalmente mediante deposito, com seu vencimento no  dia 10 (D\u00eaz) de cada m\u00eas compreendendo o valor mensal de R$ 20.000,00 (vinte mil reais).  DOS RECURSOS FINANCEIROS A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: MANUTENCAO DAS ATIVIDADES DA SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O   Fonte de Recurso: RP    Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00  Elemento de Despesa: 3.3.90.33.00  DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00d5ES O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 4 (Quatro) meses contados a partir da data de sua assinatura. , podendo ser prorrogado por iguais e sucessivos per\u00edodos, em conformidade com Art. 57 da Lei 8.666/93.. Rodrigues Alves/Acre, 20 de Agosto de 2021. JAILSON PONTES DE AMORIM  Prefeito Municipal CONTRATANTE CONTRATADO 12C- CONSULTORIA E ACESSORIA CONTABIL LTDA Paulo Roberto de Souza Santana  CNPJ: 27.171.872/0001-79, CONTRATADO "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "PORTARIA N\u00ba 479,DE 20 DE AGOSTO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 08 (oito) di\u00e1rias \u00e1 servidora  Maria Gorete Pereira da Silva, lotada no  Gabinete  do Prefeito de Santa Rosa do Purus-Ac, em viagem  a cidade de Rio Branco-Ac, para participar de uma capacita\u00e7\u00e3o em atendimento ao p\u00fablico em Rio Branco, nos dias 23/08/2021 \u00e0 30/08/2021, para  custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO SA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 011/2021 OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de CANOA/BOTE fabricado e alum\u00ednio para motores tipo rabet\u00e3o de 8mts, visando atender \u00e0s necessidades da Secretaria  Municipal de Agricultura. LOCAL E RETIRADA DO EDITAL: Prefeitura Municipal de Santa Rosa do Purus, Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, situada \u00e0 Rua Coronel Jos\u00e9 Ferreira, N\u00b0 1.200, Cidade Nova, no munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, podendo o presente Edital ser retirado no hor\u00e1rio de  07h00min as 11h00min e de 13h00min as 17h00min, de segunda a quinta, e na sexta-feira de 07h00min as 13h00min, no per\u00edodo de 23/08/2021  a 02/09/2021, atrav\u00e9s de solicita\u00e7\u00e3o por E-mail: licitacao@santarosadopurus.ac.gov.br, CD, PEN-DRIVER e pelo TCE/AC \u2013 Portal de Licita\u00e7\u00f5es. Data da Abertura do Certame: 06/09/2021 \u00e1s 10h00min, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia, conforme pre\u00e2mbulo do Edital N\u00ba. 011/2021.  Santa Rosa do Purus-Ac, 19 de agosto de 2021. Assinatura: Jaife Lima da Silva Pregoeiro/PMSRP ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 012/2021 OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de CANOA/BOTE fabricado e alum\u00ednio de 12MTs, ACOMPANHADO DE MOTORES TIPO RABET\u00c3O DE 13HP, visando atender \u00e0s necessidades da Secretaria Municipal de Agricultura. LOCAL E RETIRADA DO EDITAL: Prefeitura Municipal de Santa Rosa do Purus, Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, situada \u00e0 Rua Coronel Jos\u00e9 Ferreira, N\u00b0 1.200, Cidade Nova, no munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, podendo o presente Edital ser retirado no hor\u00e1rio de  07h00min as 11h00min e de 13h00min as 17h00min, de segunda a quinta, e na sexta-feira de 07h00min as 13h00min, no per\u00edodo de 23/08/2021  a 07/09/2021, atrav\u00e9s de solicita\u00e7\u00e3o por E-mail: licitacao@santarosadopurus.ac.gov.br,  CD, PEN-DRIVER e pelo TCE/AC \u2013 Portal de Licita\u00e7\u00f5es. Data da Abertura do Certame: 08/09/2021 \u00e1s 10h00min, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia, conforme pre\u00e2mbulo do Edital N\u00ba. 012/2021.  Santa Rosa do Purus-Ac, 19 de agosto de 2021. Assinatura: Jaife Lima da Silva Pregoeiro/PMSRP ",
            "RESULTADO FINAL DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O EXCEPCIONAL INTERESSE P\u00daBLICO PARA A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE SANTA ROSA DO PURUS, CONFORME DISPOSTO NO EDITAL N\u00ba 09/2021. A  Comiss\u00e3o Especial do Processo Seletivo P\u00fablico Simplificado, designada pelo Prefeito Municipal, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 410/2021 publicada  no di\u00e1rio do estado n\u00ba 13.087 na p\u00e1gina n\u00ba 54 no dia 19 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es e considerando o disposto no Artigo 37,  Inciso IX da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e nas demais leis que regem a mat\u00e9ria, bem como as normas contidas no Edital n\u00ba 09/2021 e seus anexos  e posteriores altera\u00e7\u00f5es, torna p\u00fablico o RESULTADO FINAL, concernente \u00e0 somat\u00f3ria de pontos da An\u00e1lise Curricular e Entrevista, conforme  previsto no Edital n\u00ba 09/2021, devidamente publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre N\u00ba 13.097, p\u00e1g. 160 a 166 no dia 30 de julho de 2021. Resultado Final do Processo Seletivo nas seguintes ordens: Cargo, C\u00f3digo da inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato, idade, nota do curr\u00edculo, nota da  entrevista, total da pontua\u00e7\u00e3o, classifica\u00e7\u00e3o preliminar e situa\u00e7\u00e3o. CARGO: ASSISTENTE SOCIAL CARGO: PSICOLOGO (A) CARGO: NUTRICIONISTA Santa Rosa do Purus, 20 de agosto de 2021. Rafiza Patrice de Souza Presidente da comiss\u00e3o do processo Seletivo Daniele da silva Santos                                                Membro da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Edson Luiz Moura Lustanardes Membro da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo                  Ocy Jos\u00e9 de Melo Leite Filho            Membro da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo             Weliton Marques Lima                 Membro da comiss\u00e3o do processo Seletivo "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO DO CONTRATO N.\u00ba 076/2019 LICITA\u00c7\u00c3O: TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 001/2019 CONTRATADO:  CONSTRUTORA  NOVO TEMPO EIRELI CNPJ: 15.017.690/0001-69 OBJETO DO CONTRATO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA A EXECU\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE RECAPEAMENTO DE  RUAS E CONSTRU\u00c7\u00c3O DE CAL\u00c7ADAS, NO MUNIC\u00cdPIO DE SENA MADUREIRA. OBJETO DO ADITIVO:  PRORROGA\u00c7\u00c3O DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO POR MAIS 300 (TREZENTOS) DIAS, CONTADOS A PARTIR DE 22 DE  FEVEREIRO DE 2020 AT\u00c9 26 DE DEZEMBRO DE 2020. FUNDAMENTO: O PRESENTE ADITIVO ENCONTRA EMBASAMENTO LEGAL NO ARTIGO 57, INCISO II DA LEI FEDERAL N.\u00ba 8.666/93 E SUAS  ALTERA\u00c7\u00d5ES. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: AS DEMAIS CL\u00c1USULAS DO CONTRATO EM REFER\u00caNCIA PERMANECEM INALTERADAS E S\u00c3O PELO PRESENTE  TERMO ADITIVO, RATIFICADAS. SENA MADUREIRA, 22 DE FEVEREIRO DE 2020. PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA OSMAR SERAFIM DE ANDRADE ",
            "EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO DO CONTRATO N.\u00ba 076/2019 LICITA\u00c7\u00c3O: TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 001/2019 CONTRATADO:  CONSTRUTORA  NOVO TEMPO EIRELI CNPJ: 15.017.690/0001-69 OBJETO DO CONTRATO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA A EXECU\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE RECAPEAMENTO DE  RUAS E CONSTRU\u00c7\u00c3O DE CAL\u00c7ADAS, NO MUNIC\u00cdPIO DE SENA MADUREIRA. OBJETO DO ADITIVO:  PRORROGA\u00c7\u00c3O DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO POR MAIS 300 (TREZENTOS) DIAS, CONTADOS A PARTIR DE 28 DE  DEZEMBRO DE 2020 AT\u00c9 28 DE OUTUBRO DE 2021. FUNDAMENTO: O PRESENTE ADITIVO ENCONTRA EMBASAMENTO LEGAL NO ARTIGO 57, INCISO II DA LEI FEDERAL N.\u00ba 8.666/93 E SUAS  ALTERA\u00c7\u00d5ES. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: AS DEMAIS CL\u00c1USULAS DO CONTRATO EM REFER\u00caNCIA PERMANECEM INALTERADAS E S\u00c3O PELO PRESENTE  TERMO ADITIVO, RATIFICADAS. SENA MADUREIRA, 28 DE DEZEMBRO DE 2020. PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA OSMAR SERAFIM DE ANDRADE ",
            "##ATO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA AVISO DE REABERTURA LICITA\u00c7\u00c3O PREEG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b0 016/2021 - SRP O Munic\u00edpio de Sena Madureira-AC, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico aos interessados que far\u00e1 realizar, a REABERTURA da licita\u00e7\u00e3o do tipo menor pre\u00e7o por ITEM, cujo OBJETO: Visa atender o Registro de Pre\u00e7os para futura Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa  Especializada em Servi\u00e7os de Malharia, destinado a atender as necessidades desta municipalidade. Retirada do Edital: do dia 23/08 \u00e0 01/09/2021, no edif\u00edcio sede da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o das 07h \u00e0s 13h ou atrav\u00e9s do e-mail: licitacaosena@gmail.com, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:app.tce.ac.gov.br/portaldelicitacoes (site do Tribunal de Contas do Estado do Acre \u2013 TCE/AC  \u2013 LICON) e no site da Prefeitura Municipal de Sena Madureira/AC: https://www.senamadureira.ac.gov.br/licitacoes. ABERTURA: 02/09/2021 \u00e1s 8h (hor\u00e1rio Acre) LOCAL: Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, Av. Avelino Chaves, 816 - Centro - Sena Madureira - AC. Sena Madureira-AC, 20 de agosto de 2021. Jos\u00e9 Douglas Ara\u00fajo de Farias Pregoeiro NOTA  "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O CARTA CONVITE N\u00ba 006/2021 A Prefeita Municipal de Senador Guiomard/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com base nas informa\u00e7\u00f5es constantes no referido processo de licita\u00e7\u00e3o na modalidade Carta Convite n\u00ba 006/2021, Tipo Menor  Pre\u00e7o Global e considerando que foram cumpridos todos os pressupostos previstos em lei, nos termos do Art. 43, inciso VI, da lei 8.666/93 e  altera\u00e7\u00f5es HOMOLOGO os trabalhos da comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o e ADJUDICO o objeto , licitado na Carta Convite n\u00ba 006/2021, em favor da empresa JAQUELINE C. DE OLIVEIRA \u2013 ME, CNPJ N\u00b0 06.916.063/000179, com o valor total de R$ 172.500,00 (cento e setenta e dois mil e  quinhentos reais), e DETERMINO que sejam adotadas as medidas cab\u00edveis para contrata\u00e7\u00e3o da empresa vencedora.   Publique-se. Senador Guiomard/AC, 20 de agosto de 2021. Rosana Pereira da Silva Prefeita de Senador Guiomard/AC "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "   ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 32/2021  DE 17 DE AGOSTO DE 2021        A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por lei; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder, ao servidor S\u00c9RGIO AUGUSTO GOMES BRITO, Professor, matricula n\u00ba1014, com base na Lei de n\u00b0 847/2015, Estatuto do Servidor Municipal, Art. 87, 01 (um) per\u00edodo de 3 meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 01.02.2009 a 01.02.2014. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 10.08.2021 a 07.11.2021.   Sussiane Souza Batista Secret\u00e1ria Interina de Administra\u00e7\u00e3o Decreto N\u00ba 094/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 33/2021  DE 17 DE AGOSTO DE 2021       A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por lei; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder, a servidora S\u00c2MIA MOURA DA SILVA, Professora,  com base na Lei de n\u00b0 847/2015, Estatuto do Servidor Municipal, Art. 87,  01 (um) per\u00edodo de 3 meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo  aquisitivo compreendido entre 20.02.2015 a 20.02.2020. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 19.08.2021 a 16.11.2021.   Sussiane Souza Batista Secret\u00e1ria Interina de Administra\u00e7\u00e3o Decreto N\u00ba 094/2021 ",
            "PORTARIA N\u00ba 34/2021 DE 17 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por lei; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder, ao servidor  MARCO ANDR\u00c9 M\u00c2NCIO BEZERRA, Professor, matricula n\u00ba362, com base na Lei de n\u00b0 847/2015, Estatuto do Servidor Municipal, Art. 87, 01 (um) per\u00edodo de 3 meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 13.03.2002 a 13.03.2007. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 01.09.2021 a 29.11.2021. Sussiane Souza Batista Secret\u00e1ria Interina de Administra\u00e7\u00e3o Decreto N\u00ba 094/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE TARAUAC\u00c1 SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 35/2021 DE 19 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por lei; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder, a servidora , Professora  ANTONIA ELIENE DE CARVALHO ANDRADE, matricula n\u00ba383, com base na Lei de n\u00b0 847/2015,  Estatuto do Servidor Municipal, Art. 87, 01 (um) per\u00edodo de 3 meses  de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre  13.03.2007 a 13.03.2012. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 12.08.2021 a 09.11.2021. Sussiane Souza Batista Secret\u00e1ria Interina de Administra\u00e7\u00e3o Decreto N\u00ba 094/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1 AVISO DE ABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 024/2021 Tipo: MENOR PRE\u00c7O POR ITEM Objeto: Registro de Pre\u00e7os para Contrata\u00e7\u00e3o sob demanda de Empresa  para Aquisi\u00e7\u00e3o de pneus, c\u00e2mara de ar e protetor de Aro a serem utilizados nos ve\u00edculos e maquin\u00e1rios pertencentes \u00e0 prefeitura municipal. Data de Abertura: 02 de Setembro de 2021, quinta-feira, \u00e0s 14h30min  na Sede da Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1 \u2013 AC, sala de reuni\u00e3o. RETIRADA DO EDITAL: O edital poder\u00e1 ser obtido a partir de 23/08/2021  atrav\u00e9s do e-mail: setordelicitacoestk@gmail.com, no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ ( site do Tribunal de  Contas do Estado \u2013 TCE/AC - LICON) e no site da Prefeitura Municipal  de Tarauac\u00e1/Ac - https://www.tarauaca.ac.gov.br/licitacoes.  Tarauac\u00e1 - AC, 20 de agosto de 2021. JANAINA SANTOS SILVA Pregoeira da CPL/PMTTK "
        ]
    },
    "DIVERSOS": [
        "ADENILSON DE SOUZA EXTRATO DE ADITIVO DE TERMO DE COMPROMISSO OBJETO: Firmar aditivo de Termo de Compromisso de ades\u00e3o ao Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental - PRA, com base no Art. 4\u00ba, par\u00e1grafo 4\u00ba da Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 12/2014, do im\u00f3vel rural denominado FAZENDA ALEGRIA, NOSSA SENHORA APARECIDA, ANT\u00d4NIO  GOMES E PARTE A BARCELONA, Munic\u00edpio de Sena Madureira, com  \u00e1rea de 3.971,9251 ha.  DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES/RETIFICA\u00c7\u00d5ES: a) Trata-se de juntada de documentos apresentados pelo interessado,  em processo f\u00edsico, no Escrit\u00f3rio T\u00e9cnico de Gest\u00e3o do CAR e PRA-AC,  de processo administrativo do IBAMA que n\u00e3o constava na base do \u00f3rg\u00e3o fiscalizador dispon\u00edvel no SICAR no m\u00f3dulo de an\u00e1lise ambiental, e  que passar\u00e1 a compor o processo de regulariza\u00e7\u00e3o ambiental. b) Frisa-se que permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso Ambiental e Aditivo de Termo de Compromisso j\u00e1 firmados e publicados anteriormente, conforme consta em  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre de n\u00ba 13.021, de 13 de abril e 13.041,  de 11 de maio, ambos de 2021. DAS PENALIDADES EM CASO DE DESCUMPRIMENTO DO TCA a) Exclus\u00e3o do PRA; b) Retomada do Processo Administrativo do \u00f3rg\u00e3o ambiental autuante; c) Paraliza\u00e7\u00e3o das atividades admitidas nas \u00e1reas consolidadas; d) Obriga\u00e7\u00e3o de recomposi\u00e7\u00e3o integral das \u00e1reas consolidadas (Lei Federal n\u00ba 12.651/2012) e) Execu\u00e7\u00e3o da multa e demais san\u00e7\u00f5es aplicadas. AS PARTES QUE ASSINAM: Compromitentes: Geraldo Israel Milani de Nogueira - Secret\u00e1rio de Estado de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas; Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem - Diretor Presidente do Instituto de Meio  Ambiente do Acre; Compromiss\u00e1rio: Adenilson de Souza G. L. MAFFI IMP & EXP EIRELI Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto do Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, a  LICEN\u00c7A AMBIENTAL \u00daNICA n\u00b0 236/2021, com validade de 4 (quatro) anos  para a atividade de IND\u00daSTRIA DE DESDOBRO E BENEFICIAMENTO  DE PRODUTOS FLORESTAIS MADEIREIROS ATRAV\u00c9S DE SERRARIA  PORT\u00c1TIL, localizado \u00e0 Rodovia 317, km 41, Brasil\u00e9ia \u2013 AC. ",
        "MAURICIO BENZECRY Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto do Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC,  a Autoriza\u00e7\u00e3o de Explora\u00e7\u00e3o, N\u00famero da Autoriza\u00e7\u00e3o 2012.5.2021.21531  e 2012.5.2021.21532, com validade de 4 (quatro) anos para a atividade de  desmate para Uso Alternativo do Solo nas Fazendas Flor de Lis e Palmas,  localizado \u00e0 Rodovia AC 90 \u2013 km 140, Ramal Nova Olinda \u2013 km 28, Ramal  da Escola \u2013 km 6, no munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 AC ",
        "VM PROJETOS AMBIENTAIS E ASSESSORIA JURIDICA - EIRELI Torna p\u00fablico que requereu do Instituto do Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC,  a Licen\u00e7a Ambiental \u00danica (LAU), para a atividade referente a opera\u00e7\u00e3o  de P\u00e1tio de Serraria Port\u00e1til, com \u00e1rea de 8.429,80 m\u00b2, na Fazenda  Prosperidade referente a Plano de Manejo Florestal Sustent\u00e1vel, UPA 03,  localizado na Rodovia BR-364, km 117, munic\u00edpio de Sena Madureira \u2013 AC. ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE - ANSSAU. EXTRATO DO CONTRATO  DE LOCA\u00c7\u00c3O DE BEM M\u00d3VEL PARA  FORNECIMENTO DE ENERGIA (GERADOR) CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE - ANSSAU. CONTRATADA:  OXYNIT SOLU\u00c7\u00d5ES EM GASES EIRELI VIG\u00caNCIA: 12 (doze) Meses. CLA\u00daSULA PRIMEIRA- DO OBJETO Constitui objeto do presente CONTRATO a loca\u00e7\u00e3o de um equipamento  estacion\u00e1rio gerador de energia el\u00e9trica. CLAUSULA SEGUNDA \u2013 DA DISCRMINA\u00c7\u00c3O DO BEM E DO MATERIAL A SER FORNECIDO; GRUPO GERADOR DE ENERGIA DE NO MINIMO DE 170 KVA E NO  M\u00c1XIMO 200KVA DO TIPO CABINADO ULTRA SILENCIADO DE USO  EXTERNO,220 V TRIF\u00c1SICO / 127 V,380V TRIF\u00c1SICO/ 220V, TRABALHA NA FREQUENCIA DE 60HZ, POSSUI FATOR DE POT\u00caNCIA  MAIOR OU IGUAL A 0,8 E COM SISTEMA DE RESFRIAMENTO A  \u00c1GUA, AR E SISTEMA DE VENTILA\u00c7\u00c3O SOPRANTE. CLAUSULA TERCEIRA - DO VALOR  O valor da loca\u00e7\u00e3o do bem acima descrito \u00e9 de R$ 9.500,00 (Nove Mil e  Quinhentos Reais) mensais. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA \u2013 DA VIG\u00caNCIA, RENOVA\u00c7\u00c3O E  ATUALIZA\u00c7\u00c3O DOS VALORES.  O prazo de vig\u00eancia deste Contrato \u00e9 de 12 (doze) meses a contar da  data da sua assinatura, podendo ser rescindido por qualquer das partes,  a qualquer momento, desde que a parte interessada o fa\u00e7a por escrito,  observada a anteced\u00eancia m\u00ednima de 90 (noventa dias) dias e podendo  ser renovado atrav\u00e9s de Termo Aditivo por per\u00edodo de at\u00e9 12(doze) meses. DATA DO CONTRATO: 30/04/2021 ASSINATURA: Pela Contratante a Senhora Joana Pedro dos Santos e  pela Contratada o senhor Giovani Caetano  ",
        "VANUZA SALGADO MORENO Torna p\u00fablico que recebeu do INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO  ACRE \u2013 IMAC, a AUTORIZA\u00c7\u00c3O PARA EXPLORA\u00c7\u00c3O FLORESTAL  - AUTEX n\u00b0 2012.2.2021.44461, com validade de 2 (dois) anos, para  atividade de OPERA\u00c7\u00c3O DE UM PLANO DE MANEJO FLORESTAL  SUSTENT\u00c1VEL \u2013 PMFS E POA 03, classificado na Modalidade  Individual referente \u00e0 Unidade de Produ\u00e7\u00e3o Anual de 200,7087  hectares (duzentos hectares e setenta ares e oitenta e sete centiares)  situado Fazenda Prosperidade, localizado na Rodovia BR-364, km  117,munic\u00edpio de Sena Madureira \u2013 AC. ",
        "AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 03/2021 O Servi\u00e7o Social do Transporte \u2013 SEST e Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem do Transporte \u2013 SENAT, tornam p\u00fablico a homologa\u00e7\u00e3o e adjudica\u00e7\u00e3o  da concorr\u00eancia n\u00b0 03/2021, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para servi\u00e7o de alimenta\u00e7\u00e3o com fornecimento de kit Lanche  saud\u00e1vel, para atender as necessidades sob demanda do SEST/SENAT,  pelo per\u00edodo de 12 meses, podendo ser prorrogado por meio de termo aditivo, at\u00e9 o limite de 60 (sessenta) meses, conforme Edital e seus anexos,  em favor da empresa R&E CAMELI (CNPJ: 30.971.044/0001-20), no valor  de 42.040,00 ( Quarenta e dois mil e quarenta reais). Cruzeiro do Sul - AC, 20 de agosto de 2021. Ligiane Vaz de Souza Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O EDITAL PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 040/2021 C.E.L/ANSSAU A Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico que realizar\u00e1 licita\u00e7\u00e3o  na modalidade Preg\u00e3o Presencial-SRP.  OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Pe\u00e7a de Reposi\u00e7\u00e3o para Autoclave da marca  BAUMER, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas nos Anexos, parte integrante do Edital. Fonte de Recurso: 100( Recursos pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rio) e  400 (transfer\u00eancias de Recursos do sistema \u00danico de Sa\u00fade-SUS de origem da Uni\u00e3o). Retirada do Edital: 23/08/2021 \u00e0 02/09/2021. Abertura: 03/09/2021 \u00e0s 9h00min. Local: Sala da dire\u00e7\u00e3o administrativa, situado na Rua 16 de outubro. N\u00b0  161, Bairro Quinze \u2013 Rio Branco- AC.  Rio Branco - Acre, 23 de agosto de 2021.  Ana Paula de S. C. Cardoso  Pregoeiro ",
        "RIOS & AREAL LTDA - ME 24.845.523/0001-05 Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Renova\u00e7\u00e3o da Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o \u2013 LO n\u00ba 180/2017, para  a atividade de LATIC\u00cdNIO \u2013 PASTEURIZA\u00c7\u00c3O, IND\u00daSTRIA DO LEITE  E SEUS DERIVADOS, localizada \u00e0 Rodovia BR-364, 3205, Zona Rural,  no Munic\u00edpio de Sena Madureira - AC. ",
        "REINALDO SANTOS MORAIS FILHO Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC,  a LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O - LO, para atividade de PLANTIO AGR\u00cdCOLA:  CULTIVO DE MILHO E SOJA, EM UMA \u00c1REA DE 328,0536 HECTARES,  NA FAZENDA CH\u00ca KAMB\u00c1, localizada \u00e0 Rodovia BR 317, Km 20, sentido  Senador Guiomard/Capixaba, munic\u00edpio de Capixaba/AC. "
    ]
}